{"status": "ok", "totalResults": 136, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP et Reuters", "title": "Vaccin contre le Covid-19 : la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 pr\u00e9conise une dose de rappel d\u00e8s 40 ans", "description": "La recommandation des autorit\u00e9s sanitaires va plus loin que les d\u00e9clarations d\u2019Emmanuel Macron, qui avait annonc\u00e9 une campagne de rappel \u00e0 destination des plus de 50 ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/vaccin-contre-le-covid-19-la-haute-autorite-de-sante-preconise-une-dose-de-rappel-des-40-ans_6102860_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/206/0/3500/1748/1440/720/60/0/c863c15_gggmahe04-health-coronavirus-france-1117-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:54:00Z", "content": "La France a d\u00e9j\u00e0 administr\u00e9 plus de cinq millions de doses de rappel, le 19 novembre 2021, aux plus de 65 ans, aux personnes vuln\u00e9rables et aux soignants, alors que la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) v\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mathilde G\u00e9rard", "title": "La flamb\u00e9e des prix alimentaires fait craindre une aggravation de la faim dans le monde", "description": "Selon l\u2019indice de la FAO, les denr\u00e9es de base ont augment\u00e9 de plus 30 % en un an. Combin\u00e9e aux effets \u00e9conomique de la crise sanitaire, cette inflation menace particuli\u00e8rement un tiers de la population mondiale, d\u00e9j\u00e0 en ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/la-flambee-des-prix-alimentaires-fait-craindre-une-aggravation-de-la-faim-dans-le-monde_6102644_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/314/0/4382/2191/1440/720/60/0/68ad33f_12016948-619005.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:40:58Z", "content": "Un stand \u00e0 \u00e9pices du bazar de Termez (Ouzb\u00e9kistan), le 19 octobre 2021. VYACHESLAV OSELEDKO / AFP\r\nLes prix mondiaux alimentaires nont pas \u00e9t\u00e9 aussi hauts depuis dix ans. Lannonce, d\u00e9but novembre, pa\u2026 [+3125 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f COVID-19", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d \u0410\u043b\u0438\u0445\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f COVID-19. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u044b \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041b\u044b\u0441\u043a\u043e\u0432. \u041f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u043e\u0439 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443 \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u0412 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0410\u043b\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/covidd/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/15/20211119153446925/share_ebd1ca67184e1b057c12dca0650475e8.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T12:40:41Z", "content": "COVID-19. - , .\r\n - . , .\r\n , .\r\n , COVID-19. , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u00ab\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\u00bb \u043b\u0438\u0448\u0438\u043b\u0441\u044f \u0436\u0438\u043b\u044c\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432, \u0441\u044b\u0433\u0440\u0430\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0438\u0437 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0440\u043e\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u0435\u0434\u0438\u0439\u043d\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435 \u00ab\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u044b \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\u00bb, \u043b\u0438\u0448\u0438\u043b\u0441\u044f \u0434\u043e\u043c\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b, \u043d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u00ab\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u00bb, \u0445\u043e\u0442\u044f \u043e\u043d \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u043b \u0435\u0436\u0435\u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/not_so_happy/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/17/20211119171942917/share_d15b39cb2cba40cf995c799f3e3ce560.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T15:00:00Z", "content": ", \u00ab \u00bb, - COVID-19. \u00ab \u00bb.\r\n, \u00ab \u00bb, 12,5 . \u00ab - , . , , . \u00bb.\r\n , . \u00ab , . - \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb, , , , . \u00ab , , , . , , , , . \u00bb.\r\n 2021- \u00ab \u00bb . 60 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e\u0431 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "description": "\u041d\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0435 \u0434\u043d\u0438, \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e COVID-19, \u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043c\u044d\u0440 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/sobyaneff/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/14/20211119143801058/share_8c536cbc0cdd1729830bb19735e8e06d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:37:04Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 \u041c\u00bb \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430\u0445", "description": "\u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a \u041c\u00bb \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0438 400 \u043d\u0435\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0445. \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043c\u044d\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0420\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430, \u0435\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/sputnikkids/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/10/20211119105542268/share_26d88fa1d539908bae7f0a87f1ce6279.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:54:00Z", "content": "COVID-19 \u00ab \u00bb 400 . , \u00ab 24\u00bb, .\r\n, 10 . \u00ab V\u00bb, .\r\n , 25-30 COVID-19. - -, .\r\n, , 28 7 , COVID-19 50 . , 46 , 1400 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0443 \u043e\u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0433 \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u044f", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0433\u0430 \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u044f \u0432 \u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430\u043d\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0421\u0435\u043c\u0438\u043b\u0443\u043a\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0434\u0430 \u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438. \u0412 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435 \u0438\u044e\u043b\u044f 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0430 COVID-19 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f. \u0415\u0435 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/covidgospital/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/19/20211119193659696/share_b9d58f56c96835adf59a7f96293a63c4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:49:43Z", "content": ". - .\r\n 2021 COVID-19 . . .\r\n\u00ab , \u00bb, .\r\n , . , . 20 .\r\n , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0430\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0439 \u0434\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e", "description": "\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438 \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431 \u0421\u0428\u0410 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u0431\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0439 \u0434\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b. \u0420\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0438\u0442 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/buster_usa/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/08/20211119080543682/share_9f8138a5e8e1306454aa736933e83768.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:11:23Z", "content": "19 COVID-19 . Politico .\r\n, , . Pfizer BioNTech, Moderna.\r\n. .\r\n Pfizer , . , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0421\u043e\u0432\u0444\u0435\u0434\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0441\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a \u0436\u0438\u0437\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u0430\u0436\u043d\u044b\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0412 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c \u043e \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0436\u0438\u0437\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0438 \u0432\u0430\u0436\u043d\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432 (\u0416\u041d\u0412\u041f\u041b). \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0421\u043e\u0432\u0444\u0435\u0434\u0430 \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0442\u0432\u0438\u0435\u043d\u043a\u043e. \u041e\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u043e\u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/covid19/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/12/20211119125533142/share_6a7c22df86550a316cedcada946f8663.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:53:00Z", "content": "COVID-19 (). , \u00ab\u00bb.\r\n , - .\r\n\u00ab , . \u00bb, .\r\n , . .\r\n \u00ab\u00bb 12 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0430", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442, \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430 \u042f\u0440\u0446\u0435\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b \u0440\u0435\u0436\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 COVID-19, \u0430 \u0435\u0433\u043e \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c. \u00ab\u0415\u0433\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043f\u043e\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e, \u0438 \u0443\u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u043d \u043d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0436\u043a\u043e\u00bb, \u2014 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430 \u043e\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/postkovid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/18/11/20211118112952207/share_4b6a108272623ec5c818b0ad85abe248.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T02:00:34Z", "content": "-, \u00ab.\u00bb .\r\n\u00ab , . , , , , \u00bb, .\r\n , , .\r\n, , \u00ab.\u00bb , , : \u00ab , , \u00bb.\r\n : , , , , , .\r\n , , . \u00ab . COVID-19 . , , . , , \u00bb, .\r\n - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u0432\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0417\u0430\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u043b \u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u0433 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0446 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u041d\u0443\u0440-\u0421\u0443\u043b\u0442\u0430\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u043b \u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u0433 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0434\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0435\u0439-\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u0446 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u043a \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0443 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0435\u0433\u043e \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u044f \u0426\u043e\u044f. \u0416\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u044b \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/kz_antivaxxers/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/14/20211119142022503/share_1a771a40cae5b417d02a5bcc6fbc5b00.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:47:20Z", "content": "- - COVID-19. \u00abSputnik \u00bb.\r\n19 . - , , .\r\n , , .\r\n , . . .\r\n - COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d", "description": "\u041a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440 \u0428\u0430\u043b\u043b\u0435\u043d\u0431\u0435\u0440\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441 1 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044f 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0432\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d. \u041e\u043d \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441 22 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/wien_vaccine/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/12/20211119124040595/share_e99669af44020c67233788753116b144.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:41:00Z", "content": "1 2022 . , .\r\n\u00ab \u00bb, . , 22 , , COVID-19 .\r\n\u00ab - , , \u00bb, . , .\r\n15 , . , . , COVID-19 12 , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041b\u0430\u0439\u0442\u00bb", "description": "\u041c\u044d\u0440 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0413\u0440\u0430\u0434\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041b\u0430\u0439\u0442\u00bb \u0435\u0449\u0435 \u0432 \u0438\u044e\u043d\u0435. \u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0431\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e, \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b \u043e\u043d. \u0412\u0441\u0435\u0433\u043e \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 5,5 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/sobsp/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/21/20211119211841896/share_16a65948f0c9771b43a0255f68fc1d07.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:26:00Z", "content": ". .\r\n , \u00ab \u00bb . , .\r\n 19 COVID-19 , 5,5 . 6 080 506 , 5 538 247. , , 67,1 .\r\n, COVID-19 50 . 12 49 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u043f\u0440\u0435\u043d\u0435\u0431\u0440\u0435\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043c\u0430\u0441\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u043e\u043c \u00ab\u0432\u0435\u0437\u0443\u043d\u0447\u0438\u043a\u0430\u0445\u00bb", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u041e\u0434\u0438\u043d\u0446\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0424\u0430\u0434\u0435\u0435\u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0432 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043b\u044e\u0434\u0438, \u043f\u0440\u0435\u043d\u0435\u0431\u0440\u0435\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u043e\u043c, \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043a \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0442\u0435, \u043a\u0442\u043e \u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0430 \u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/mask_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/06/20211119065808371/share_112089d97a938095d1c8917e363aace9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:10:09Z", "content": "\u00ab360\u00bb, , , COVID-19.\r\n\u00ab , , . . -, - , , - , \u00bb, .\r\n , , , , . , , . , , .\r\n () . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432", "description": "\u0412 \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u044b \u0441\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0430\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d. \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041c\u0430\u0440\u0442\u044b\u043d\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c, \u0433\u0434\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u043e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0421 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f 202\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/qr_codd/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/06/20211119060602594/share_a9fff302ecc4612e84064ddb2ae8f9b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T03:33:06Z", "content": "QR- , (), \u00ab \u00bb.\r\n , COVID-19 . , 70 . , . , , . \u00ab , \u00bb, .\r\n QR-. , .\r\n , QR- \u00ab.\u00bb - , QR-."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0414\u0440\u0443\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0443\u0431\u0438\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0430 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430", "description": "\u0423\u0437\u0431\u0435\u043a\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0431\u043e\u0435\u0446 UFC \u0417\u0430\u0440\u0440\u0443\u0445 \u0410\u0434\u0430\u0448\u0435\u0432 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u043e \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0431\u043e\u0439\u0446\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0438\u043b\u044f (MMA) \u0410\u043a\u043c\u0430\u043b\u0430 \u0425\u043e\u0436\u0438\u0435\u0432\u0430, \u0430\u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0432 \u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430 \u041c\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0420\u0438\u0431\u0430\u0442\u0438 \u0432 \u0421\u0428\u0410. \u0410\u0434\u0430\u0448\u0435\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u044b \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0425\u043e\u0436\u0438\u0435\u0432\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c. \u00ab\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439-\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/adashev/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/10/20211119105642223/share_90f5bc9340548a24c6f3bb7cf7e8bbfd.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:30:27Z", "content": "UFC (MMA) , . Sport24.\r\n , , , , . \u00ab - . - . , \"-\". \u00bb, .\r\n16 . 27- . , . , .\r\n MMA. . COVID-19. ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u0415\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0447\u0443 \u0432\u0438\u0437 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c", "description": "\u0421 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u2014 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0438 \u2014 \u0432\u043e\u0437\u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0447\u0443 \u0432\u0438\u0437 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0442\u0438\u043f\u043e\u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0432\u0438\u0437\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 VFS Global. \u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e \u043f\u0440\u0438\u0435\u0437\u0434\u0435, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/slovenia/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/10/20211119100635967/share_3b56ee69bf1b08ad4e3b846720897bad.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:07:00Z", "content": "19 . .\r\n, VFS Global. , : - 72 , - , 48 , , EU DCC QR- COVID-19 ( \u00ab V\u00bb).\r\n 10 , .\r\n - () , . , 52 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0415\u043d\u0438\u043a\u0435\u0435\u0432", "title": "\u0413\u0440\u044b\u0437\u0443\u043d\u044b \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0447\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u041f\u0440\u0438\u043d\u0441\u0442\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u044b\u0437\u0443\u043d\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u0435\u0441\u0442\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0443\u0430\u0440\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0445 SARS-\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430. \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/rodentsars/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/18/17/20211118173407819/share_9ceefdc837833e5781a300ba626580e9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:42:51Z", "content": ", PLOS Computational Biology, , , SARS- . , (), , .\r\nSARS-CoV-2, COVID-19, , , . , SARS- , . , , .\r\n ACE2 . ACE2, , SARS-CoV-2 . , ( ) ACE2, . , , , SARS- ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0448\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0438\u0441\u043a \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438", "description": "\u041c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u044b \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0432 \u0446\u0435\u043b\u043e\u043c. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c\u0441\u044f \u0440\u044b\u043d\u043a\u0430\u043c \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 EMEA (\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430, \u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430) \u0440\u0435\u0439\u0442\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/risk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/11/20211119115115853/share_21a942afc715f0dd816346eb162d7933.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T09:35:39Z", "content": ". EMEA (, , ) S&amp;P Global Ratings , .\r\n S&amp;P, 2021 33 . , . , 18 39,7 , 49 . - , 90-95 .\r\nSber CIB , . , , COVID-19. , , .\r\n S&amp;P, 2021 4 . , 4,2 . , 2022 2,6 , 2 . , . 11-12 2012 . S&amp;P \u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Solidariet\u00e0 e responsabilit\u00e0", "description": "La discussione sulle misure contro la quarta ondata del Covid", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/20/news/bei-327034308/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/204357123-554f503c-f66f-42b0-a249-43909857a9d4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:01:00Z", "content": "Solidariet\u00e0 e responsabilit\u00e0. Sono queste le due bussole morali che dovrebbero orientare il cammino nella quarta ondata Covid. Il discorso vale anzitutto per chi finora non ha sentito alcun obbligo v\u2026 [+495 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Spagna. Benidorm vuol salvare la stagione che si \u00e8 allungata: arrivano centri vaccinali per soli turisti", "description": "Allestito nel quartiere degli alberghi il primo hub dedicato agli ospiti. Ne saranno creati altri. Nella citt\u00e0 della Costa Blanca incidenza Covid pi\u00f9 che doppia rispetto al resto del Paese. \"Casi aumentati da quando \u00e8 tornato il turismo\"", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/11/19/news/spagna_benidorm_vara_centri_vaccinali_per_soli_turisti-326961142/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/120239099-fecfe670-909b-4d82-a3dd-b05ef7dd047b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:08:27Z", "content": "Benidorm, celebrata localit\u00e0 balneare-turistico mondana della Costa Blanca, nella Comunit\u00e0 Valenciana spagnola, ha appena aperto un centro vaccinazione dediciato specificamente ai turisti. La piccola\u2026 [+2681 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il team Covid-19 denuncia: \"Organizzano Corona party, \u00e8 stato ricoverato un bambino\"", "description": "Preoccupazione in provincia di Bolzano per alcuni giovani che cercherebbero il contatto stretto con persone infette da Covid-19 in modo da risultare positivi e - una volta guariti - ottenere il Green Pass. In questi giorni, in Alto Adige, \u00e8 partita la campagn\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/bolzano-team-covid-19-organizzano-corona-party-per-contagiarsi-e-pericoloso-c-e-un-bambino-ricoverato-in-pediatria/401805/402516", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/19/802578/802578-thumb-full-720-211119_coronaparty.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:35:57Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/bolzano-team-covid-19-organizzano-corona-party-per-contagiarsi-e-pericoloso-c-e-un-bambino-ric\u2026 [+548 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Alberto Angela e Giacomo Poretti sono i volti della nuova campagna", "description": "Sono Alberto Angela e il comico Giacomo Poretti i volti della campagna di comunicazione \u201cFacciamolo per noi\u201d del Dipartimento per l\u2019informazione e l\u2019editoria della Presidenza del Consiglio dei Ministri. Con loro medici e ricercatori e la musica di Cesare Crem\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-da-alberto-angela-a-giacomo-poretti-i-volti-della-nuova-campagna-vaccinale/401843/402554", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/19/802708/802708-thumb-full-720-campagna_nazionale_di_vaccinazio.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:50:24Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-da-alberto-angela-a-giacomo-poretti-i-volti-della-nuova-campagna-vaccinale/401843/402554\u2026 [+236 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bundesliga, Augsburg-Bayern Monaco 2-1: sconfitta a sorpresa per i bavaresi", "description": "Non basta la rete di Lewandowski in risposta al doppio vantaggio dei padroni di casa\u00a0firmato da Pedersen e Hahn: seconda sconfitta in campionato per gli uomini di Nagelsmann", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/esteri/2021/11/19/news/bundesliga_augsburg-bayern_monaco_2-1_ko_a_sorpresa_per_i_bavaresi-327040868/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/224701848-f75a8ea8-237f-491d-8ef0-cf02e9448486.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:48:07Z", "content": "Il Bayern Monaco perde, ed \u00e8 sempre una notizia sorprendente. I bavaresi, alle prese con qualche assenza pesante (su tutte quella di Kimmich, costretto a un'altra settimana di isolamento dopo un cont\u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Jovanotti torna in spiaggia: il \"Jova Beach Party\" nel 2022", "description": "IlPresentato a Milano il tour in partenza il 2 luglio da Lignano Sabbiadoro e fino al 10 settembre quando si concluder\u00e0 all'aeroporto di Bresso: \"Il concerto sulle spiagge \u00e8 un'idea di mondo, una Taz, un'utopia che dura un giorno\"", "url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/musica/2021/11/19/news/jovanotti_jova_beach_party-327007890/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/170932017-33f31572-0e45-4d04-a417-626b7f041dfc.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:48:42Z", "content": "\"Un veliero che \u00e8 passato attraverso una tempesta, malconcio ma vivo, una cosa che \u00e8 uscita dai guai pi\u00f9 bella e luminosa\": cos\u00ec Lorenzo Jovanotti vede il Jova Beach Party 2022, che partir\u00e0 il prossi\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Juventus, Allegri: \"I punti non si fanno con le parole\". E punge Sarri: \"Ogni squadra \u00e8 allenabile\"", "description": "Il tecnico alla vigilia della Lazio chiede concentrazione e torna anche sulle considerazioni dell'attuale allenatore bianconceleste relativa alla sua esperienza a Torino", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/juventus/2021/11/19/news/allegri_pre_lazio-326965656/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/123502203-8607c103-e962-4eaa-b53f-f1e58e355eec.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:35:41Z", "content": "TORINO - Il dubbio Dybala anima l'avvicinamento della Juventus alla sfida con la Lazio. Uno scontro diretto tra due squadre che \"galleggiano ai margini del quarto posto\" ma che con tutta probabilit\u00e0 \u2026 [+5579 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Paris, Texas: Daniel Roseberry e la magia di Schiaparelli", "description": "Su chi sia il designer simbolo della moda nel 2021 sono pochi i dubbi. Daniel Roseberry ha riportato Schiaparelli ai fasti di un tempo. Come, lo racconta a D", "url": "https://www.repubblica.it/d/2021/11/20/news/daniel_roseberry_moda_fashion_schiaparelli-326132906/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/144248120-88b241a4-d8e6-42f9-be3a-a185bfa5d4f5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:55:43Z", "content": "L'unico momento in cui mi rendo conto di cosa mi stia accadendo \u00e8 quando faccio un\u2019intervista. O quando parlo con i miei genitori. Altrimenti non ci penso, di natura sono uno che si mette a testa bas\u2026 [+7978 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Baptiste Chastand", "title": "En rendant le vaccin obligatoire, l\u2019Autriche brise en tabou", "description": "La r\u00e9introduction d\u2019un confinement g\u00e9n\u00e9ral d\u00e8s le 22\u00a0novembre, et le choix d\u2019imposer le vaccin anti-Covid \u00e0 toute la population adulte \u00e0 partir de f\u00e9vrier\u00a02022, divisent la soci\u00e9t\u00e9 autrichienne.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/en-rendant-le-vaccin-obligatoire-l-autriche-brise-en-tabou_6102879_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/383/0/5253/2626/1440/720/60/0/80570e1_604054708-000-9rj7u6.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:11:59Z", "content": "Le march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Vienne,\u00a0le 12 novembre 2021. GEORG HOCHMUTH / AFP\r\nEst-ce de linnovation ou de la panique\u00a0? Face \u00e0 la quatri\u00e8me vague de Covid-19, la petite Autriche a en tout cas d\u00e9cid\u00e9 de prend\u2026 [+3347 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Les D\u00e9codeurs", "title": "Covid-19 : Autriche, Allemagne, Pays-Bas... visualisez l\u2019ampleur de la vague dans certains pays d\u2019Europe", "description": "Dans le centre de l\u2019Europe, le nombre de contaminations augmente \u00e0 un rythme alarmant contraignant les autorit\u00e9s \u00e0 prendre des mesures restrictives.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/19/covid-19-autriche-allemagne-pays-bas-visualisez-l-ampleur-de-la-vague-dans-certains-pays-d-europe_6102803_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/0/0/1800/900/1440/720/60/0/44e1fea_261671876-collage2.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:53:07Z", "content": "LOrganisation mondiale de la sant\u00e9 avait averti d\u00e9but novembre que lEurope allait revenir \u00ab\u00a0de nouveau \u00e0 l\u00e9picentre\u00a0\u00bb de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, avec un rythme de transmission du virus tr\u00e8s pr\u00e9occupan\u2026 [+3076 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Covid-19 : l\u2019Autriche d\u00e9cide de confiner l\u2019ensemble de sa population et instaure une obligation vaccinale \u00e0 partir de f\u00e9vrier", "description": "Ce confinement g\u00e9n\u00e9ral, annonc\u00e9 vendredi par le chancelier, Alexander Schallenberg, constitue une premi\u00e8re en Europe depuis le printemps. La d\u00e9cision intervient seulement cinq jours apr\u00e8s l\u2019entr\u00e9e en vigueur du confinement des non-vaccin\u00e9s, qui avait \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/covid-19-l-autriche-decide-de-confiner-l-ensemble-de-sa-population-et-instaure-une-obligation-vaccinale-a-partir-de-fevrier_6102691_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/14/696/0/7968/3984/1440/720/60/0/3d124d0_5013816-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:39:30Z", "content": "Le ministre autrichien de lint\u00e9rieur, Karl Nehammer, le chancelier autrichien Alexander Schallenberg et le ministre autrichien de la sant\u00e9 Wolfgang Mueckstein sadressent aux m\u00e9dias lors dune conf\u00e9ren\u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Angeline Montoya", "title": "En Am\u00e9rique centrale, l\u2019irr\u00e9sistible \u00e9rosion d\u00e9mocratique", "description": "Guatemala, Honduras et Salvador sont rong\u00e9s par la corruption autant que par la mis\u00e8re. Le crime organis\u00e9 a mis sous sa coupe les \u00e9lites politiques des trois pays du \u00ab\u00a0Triangle Nord\u00a0\u00bb. Poussant les plus pauvres \u00e0 l\u2019\u00e9migration et les opposants \u00e0 l\u2019exil.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/19/en-amerique-centrale-l-irresistible-erosion-democratique_6102844_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/583/0/7000/3500/1440/720/60/0/7ab3f57_906749864-corruption-jguillemard-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:30:07Z", "content": "Des hardes multicolores recouvrent les berges du fleuve Las Vacas, dont les eaux boueuses charrient les d\u00e9tritus de la d\u00e9charge dordures de Ciudad de Guatemala. \u00ab\u00a0A la saison s\u00e8che, les \u00e9manations na\u2026 [+2524 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alain Salles, Philippe Ricard, Charlotte Bozonnet", "title": "Jean-Yves Le\u00a0Drian\u00a0: \u00ab\u00a0Nos concurrents n\u2019ont ni tabous ni limites\u00a0\u00bb", "description": "Dans un entretien au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, le ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res fran\u00e7ais met en cause le comportement de la Chine et de la Russie, dans un monde o\u00f9 les rapports de force se durcissent.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/19/jean-yves-le-drian-nos-concurrents-n-ont-ni-tabous-ni-limites_6102656_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/786/0/3071/1531/1440/720/60/0/c3247fa_942630820-le-drian-jean-yves-13a0205.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:08:27Z", "content": "Jean-Yves Le Drian, dans son bureau du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res, \u00e0 Paris, en novembre 2021. LEA CRESPI POUR \u00ab\u00a0LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nJean-Yves Le\u00a0Drian, ministre de lEurope et des affaires \u00e9trang\u00e8res d\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP et Reuters", "title": "Joe Biden va transf\u00e9rer ses pouvoirs \u00e0 Kamala Harris, le temps d\u2019une coloscopie", "description": "L\u2019examen se d\u00e9roulant sous anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale, ses pouvoirs sont transf\u00e9r\u00e9s temporairement \u00e0 la vice-pr\u00e9sidente, Kamala Harris, a pr\u00e9cis\u00e9 la pr\u00e9sidence.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/19/joe-biden-va-transferer-ses-pouvoirs-a-kamala-harris-le-temps-d-une-coloscopie_6102852_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/135/0/1625/812/1440/720/60/0/f4933ad_6ef8ea747473445bbace671b1e25e973-6ef8ea747473445bbace671b1e25e973-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:22:21Z", "content": "Joe Biden \u00e0 son arriv\u00e9e au centre m\u00e9dical Walter Reed, \u00e0 Bethesda, dans le Maryland, le 19\u00a0novembre 2021. EVAN VUCCI / AP\r\nHillary Clinton en a r\u00eav\u00e9, Kamala Harris va le faire. Lespace de quelques he\u2026 [+2746 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Elsa Conesa", "title": "Plan de relance\u00a0France 2030\u00a0: o\u00f9 sont les emplois\u00a0?", "description": "L\u2019objectif du programme gouvernemental d\u2019investissement n\u2019est pas la cr\u00e9ation d\u2019emplois, mais une contribution plus \u00e9lev\u00e9e de l\u2019industrie dans la cr\u00e9ation de richesses du pays, qui seront ensuite redistribu\u00e9es.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/19/plan-de-relance-france-2030-ou-sont-les-emplois_6102699_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/12/04/408/0/4928/2464/1440/720/60/0/0d61c0a_5819302-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:57:38Z", "content": "Cest la promesse implicite des plans de relance et dinvestissement annonc\u00e9s dans le sillage du Covid\u00a0: r\u00e9industrialiser, renforcer la souverainet\u00e9 \u00e9conomique, recr\u00e9er de lemploi. \u00ab\u00a0Si nous ne prenons\u2026 [+2660 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Guillou", "title": "Dans les stations de sports d\u2019hiver, un optimisme prudent", "description": "Apr\u00e8s un hiver sans remont\u00e9es m\u00e9caniques, les r\u00e9servations sont en l\u00e9ger repli par rapport \u00e0 l\u2019ann\u00e9e 2019. Le retard se rattrape mais la cinqui\u00e8me vague fait planer le doute, notamment sur la pr\u00e9sence de skieurs \u00e9trangers.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/19/dans-les-stations-de-sports-d-hiver-un-optimisme-prudent_6102872_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/741/0/4318/2155/1440/720/60/0/468e430_906684308-000-7l81l.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:52:39Z", "content": "Dr\u00f4le de choc des informations, vendredi 19\u00a0novembre au matin\u00a0: pendant que lAutriche, premi\u00e8re destination mondiale pour le ski avant la pand\u00e9mie de Covid-19, annon\u00e7ait le reconfinement de sa popula\u2026 [+2594 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le taux de ch\u00f4mage reste stable en France, \u00e0 8,1\u00a0% au 3e\u00a0trimestre, selon l\u2019Insee", "description": "Sur le trimestre, le taux de ch\u00f4mage augmente pour les 15-24\u00a0ans et se stabilise pour les 25-49\u00a0ans et les 50\u00a0ans et plus, d\u00e9taille l\u2019Institut national de la statistique.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/19/le-taux-de-chomage-en-france-s-etablit-a-8-1-au-3e-trimestre-selon-l-insee_6102675_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/600/0/5568/2781/1440/720/60/0/be4612c_5704425-000-8zt2ka.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:38:34Z", "content": "Le taux de ch\u00f4mage est rest\u00e9 quasi stable au troisi\u00e8me trimestre 2021 (+ 0,1\u00a0point par rapport au trimestre pr\u00e9c\u00e9dent), pour s\u00e9tablir \u00e0 8,1\u00a0% de la population active en France (hors Mayotte), selon l\u2026 [+2791 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aline Leclerc", "title": "A Grigny, l\u2019usine Bergams liquid\u00e9e sur fond de tensions entre salari\u00e9s", "description": "La gr\u00e8ve contre un accord collectif appliqu\u00e9 depuis janvier a fortement divis\u00e9 les 283\u00a0employ\u00e9s de l\u2019usine agroalimentaire, diversement touch\u00e9s par ce dispositif. Le tribunal de commerce d\u2019Evry a d\u00e9cid\u00e9 la mise en liquidation, mercredi 17\u00a0novembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/19/a-grigny-l-usine-bergams-liquidee-sur-fond-de-tensions-entre-salaries_6102633_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/401/0/3867/1933/1440/720/60/0/3afccfb_409709207-ptr202109223506.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T00:47:22Z", "content": "Deux manifestantes devant l'usine Bergams de Grigny (Essonne), le 22 septembre 2021. SADAK SOUICI / LE PICTORIUM / MAXPPP\r\nCest dans un contexte de tensions et de d\u00e9chirements rarement vus au sein du\u2026 [+2672 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Bertrand Bissuel", "title": "Avec la reprise, le nouvel horizon du plein-emploi", "description": "Alors que le taux de ch\u00f4mage approche les 7\u00a0%, l\u2019ex\u00e9cutif croit possible une baisse plus importante.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/19/avec-la-reprise-le-nouvel-horizon-du-plein-emploi_6102697_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/562/0/4548/2274/1440/720/60/0/ceb3070_40459407-208764.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:51:15Z", "content": "Retransmission du discours dEmmanuel Macron\u00a0dans un bar, \u00e0 Lille, le 9 novembre 2021. MICHEL SPINGLER / AP\r\nEn une phrase, Emmanuel Macron a transport\u00e9 son auditoire vers un \u00e2ge dor que la France a q\u2026 [+2627 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sylvia Zappi", "title": "Les ind\u00e9pendants de la culture tentent de se faire entendre des pouvoirs publics", "description": "Les responsables de quelque 100 festivals, tiers-lieux, clubs et petits labels se sont r\u00e9unis, les 17 et 18 novembre, \u00e0 Marseille pour demander un r\u00e9\u00e9quilibrage des aides de l\u2019Etat.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/11/19/les-independants-de-la-culture-tentent-de-se-faire-entendre-des-pouvoirs-publics_6102871_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/680/0/5315/2657/1440/720/60/0/97be06b_66910661-pns-5485289.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:27:46Z", "content": "Ils se disent emp\u00each\u00e9s et ignor\u00e9s. Alors quune cinqui\u00e8me vague de Covid-19 se profile, tout ce que la plan\u00e8te des ind\u00e9pendants de la culture compte festivals, clubs, tiers-lieux, maisons dartistes, p\u2026 [+3443 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Fournier", "title": "\u00ab\u00a0Tick, Tick\u2026 Boom\u00a0!\u00a0\u00bb, sur Netflix\u00a0: l\u2019hommage joyeux et \u00e9mouvant de Lin-Manuel Miranda \u00e0 l\u2019auteur de \u00ab\u00a0Rent\u00a0\u00bb", "description": "Pour sa premi\u00e8re r\u00e9alisation, le cr\u00e9ateur de la com\u00e9die musicale \u00ab\u00a0Hamilton\u00a0\u00bb raconte les ann\u00e9es de gal\u00e8re du compositeur Jonathan Larson, mort \u00e0 35\u00a0ans avant d\u2019avoir connu le succ\u00e8s.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/11/19/tick-tick-boom-sur-netflix-l-hommage-joyeux-et-emouvant-de-lin-manuel-miranda-a-l-auteur-de-rent_6102766_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/3/0/1600/799/1440/720/60/0/2d57e6b_697141451-tick-tick-boom.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:00:07Z", "content": "Le r\u00e9alisateur Lin-Manuel Miranda (deuxi\u00e8me en partant de la droite, avec le bonnet bleu), avec lacteur Andrew Garfield (au centre) et la directrice de la photographie, Alice Brooks (\u00e0 droite), sur l\u2026 [+4954 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fisco, tavolo di maggioranza al Mef. La Lega chiede l'azzeramento Iva sui beni di prima necessit\u00e0", "description": "Per lo stop all'imposta su pane, frutta e verdura servirebbero 3 miliardi. Il Carroccio chiede anche la cancellazione dell'Irap per i lavoratori autonomi. Il vertice riaggiornato a luned\u00ec prossimo", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/19/news/fisco_tavolo_di_maggioranza_al_mef-326972213/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/131243082-744d1521-5549-418f-88e1-e4d15be3c6c9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:18:32Z", "content": "MILANO - Fisco pi\u00f9 leggero per le partite Iva e Iva azzerata sui beni di prima necessit\u00e0. Sono le richieste avanzate dalla Lega nel corso del tavolo di maggioranza in programma riunito questa mattina\u2026 [+1059 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il governo prepara il Super-Green pass ma ora sul tavolo c\u2019\u00e8 anche l\u2019obbligo", "description": "L\u2019Italia rialza la guardia: il Cdm gi\u00e0 gioved\u00ec potrebbe consentire l\u2019accesso a bar e palestre solo a vaccinati e guariti escludendo o limitando i tamponi. Dopo toccher\u00e0 ai luoghi di lavoro. Mattarella: \u201cBattaglia contro l\u2019anti-scienza\u201d", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/20/news/governo_covid19_green_pass_bar_palestre_obbligo_vaccinale-327031962/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/202406799-8c330d8a-a6c3-4fcd-be97-65fcf5474f61.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:10:00Z", "content": "ROMA - LItalia rialza la guardia contro il virus. Prepara una nuova stretta. E il governo si appresta a mettere sul tavolo il tema pi\u00f9 delicato: lobbligo vaccinale. Potrebbe trattarsi di un obbligo d\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Pd, Delrio: \"Mi auguro che Renzi non scelga la destra, il nuovo Ulivo deve andare da Iv a Bersani\"", "description": "L'ex ministro dem: \"Non sento Matteo da molto tempo, certo l'alleanza con Miccich\u00e8 non \u00e8 un bel segnale. Il Quirinale? Il prossimo presidente deve essere condiviso da tutte le forze politiche. E comunque dopo non si andr\u00e0 al voto\"", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/19/news/delrio_quirinale_renzi-327024336/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/185808798-a0403472-3552-448e-a0b1-d687254775de.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:13:02Z", "content": "Onorevole Graziano Delrio, lei oggi riunisce a Roma la sua corrente, Comunit\u00e0 democratica.\u00abPi\u00f9 che una corrente \u00e8 una sorgente. Uno spazio libero di riflessione nel e per il Pd\u00bb.Per fare cosa?\u00abIl Cov\u2026 [+139 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "L\u00e9a Sanchez, Rapha\u00eblle Aubert, Pierre Trouv\u00e9, Corentin Lamy", "title": "PlayStation 5 et Xbox Series\u00a0X\u00a0: apr\u00e8s un an, quel bilan pour les consoles \u00ab\u00a0nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\u00a0\u00bb\u00a0?", "description": "En douze mois, il est sorti plus de jeux sur les consoles de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration que sur les pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e0 leur lancement, et leur r\u00e9ception critique est m\u00eame globalement meilleure.", "url": "https://www.lemonde.fr/pixels/article/2021/11/19/playstation-5-et-xbox-series-x-apres-un-an-quel-bilan-pour-les-consoles-nouvelle-generation_6102888_4408996.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/11/149/0/1776/887/1440/720/60/0/244a320_69227730-image-6483441-copie.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:00:14Z", "content": "La Xbox Series\u00a0X, \u00e0 gauche, est la quatri\u00e8me console con\u00e7ue par lam\u00e9ricain Microsoft. La PlayStation\u00a05, \u00e0 droite, est (comme son le nom lindique) la cinqui\u00e8me console du japonais Sony. PIERRE TROUV\u00c9\r\u2026 [+5700 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Pilules anti-Covid\u00a0: l\u2019Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments approuve l\u2019utilisation en cas d\u2019urgence de celle de Merck, \u00e9tudie celle de Pfizer", "description": "L\u2019Europe est redevenue l\u2019\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de Covid-19. Un an apr\u00e8s le s\u00e9isme \u00e9pid\u00e9mique de l\u2019automne 2020, le Vieux Continent est victime d\u2019une puissante r\u00e9plique.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/pilules-anti-covid-l-agence-europeenne-des-medicaments-approuve-l-utilisation-en-cas-d-urgence-de-celle-de-merck-etudie-celle-de-pfizer_6102858_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/08/267/0/3000/1498/1440/720/60/0/06a200d_fw1-health-coronavirus-pfizer-vaccines-1108-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:51:10Z", "content": "Une pilule contre le Covid-19 du laboratoire am\u00e9ricain Merck a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9e, le\u00a019\u00a0novembre 2021, dans les cas durgence, par lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments. HANDOUT / REUTERS\r\nA lor\u00e9e dune nouve\u2026 [+3518 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Covid-19\u00a0: la FDA autorise une troisi\u00e8me dose de vaccin pour tous les adultes am\u00e9ricains", "description": "L\u2019agence am\u00e9ricaine des m\u00e9dicaments (FDA) a donn\u00e9 son aval \u00e0 une utilisation d\u2019une troisi\u00e8me dose des vaccins Pfizer et Moderna en cas d\u2019urgence.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/covid-19-la-fda-autorise-une-troisieme-dose-de-vaccin-pour-tous-les-adultes-americains_6102825_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/375/0/3000/1500/1440/720/60/0/d0faa6f_787660c2b5b14b98a74b017ab15360c9-787660c2b5b14b98a74b017ab15360c9-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:31:27Z", "content": "Cette annonce intervient au moment o\u00f9 les cas\u00a0de Covid-19 sont de nouveau en hausse aux Etats-Unis, avec en moyenne 85\u00a0000 nouveaux cas quotidiennement (contre environ 70\u00a0000 \u00e0 la fin octobre), et en\u2026 [+2483 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marina Rafenberg", "title": "Covid-19\u00a0: en Gr\u00e8ce, les non vaccin\u00e9s font face \u00e0 de nouvelles restrictions", "description": "A partir du 22\u00a0novembre, les non vaccin\u00e9s ne pourront plus entrer dans les espaces clos comme les mus\u00e9es ou les salles de sport. L\u2019acc\u00e8s aux restaurants ou aux \u00e9glises leur reste autoris\u00e9, \u00e0 condition de pr\u00e9senter des tests PCR ou antig\u00e9niques n\u00e9gatifs.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/19/covid-19-en-grece-les-non-vaccines-font-face-a-de-nouvelles-restrictions_6102890_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/1150/0/8640/4315/1440/720/60/0/a7811d0_840198606-192210.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:05:01Z", "content": "Une manifestation des personnels de sant\u00e9 sopposant \u00e0 la vaccination obligatoire contre le Covid-19, devant le Parlement grec, dans le centre dAth\u00e8nes, le 3 novembre 2021. PETROS GIANNAKOURIS/AP\r\n\u00ab\u00a0N\u2026 [+3065 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Delphine Roucaute", "title": "Covid-19\u00a0: en France, la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 ouvre la voie \u00e0 une dose de rappel \u00e0 partir de 40\u00a0ans", "description": "Le ministre de la sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a toutefois pr\u00e9cis\u00e9 sur Twitter que, conform\u00e9ment aux annonces pr\u00e9sidentielles, l\u2019\u00e9largissement du rappel se fera dans un premier temps aux plus de 50\u00a0ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/covid-19-en-france-la-haute-autorite-de-sante-ouvre-la-voie-a-une-dose-de-rappel-a-partir-de-40-ans_6102894_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/280/0/3500/1750/1440/720/60/0/f6f508b_gggmahe02-health-coronavirus-france-1117-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:05:39Z", "content": "Centre de vaccination \u00e0 Ancenis-Saint-Gereon, en Loire-Atlantique, le 17 novembre 2021. STEPHANE MAHE / REUTERS\r\nEmmanuel Macron lavait annonc\u00e9\u00a0: la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) a abaiss\u00e9 l\u00e2ge \u00e0 par\u2026 [+2997 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anne Chemin", "title": "Pendant le confinement, \u00ab ce sont les interactions sociales qui ont donn\u00e9 sa valeur \u00e0 la consigne \u00e9mise par l\u2019Etat \u00bb", "description": "En analysant des messages post\u00e9s sur Twitter au printemps 2020, le sociologue Benoit Giry montre, dans un entretien au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, que si les Fran\u00e7ais ont respect\u00e9 des mesures comme le confinement, c\u2019est parce que des citoyens ont relay\u00e9 et d\u00e9fendu les consign\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/pendant-le-confinement-ce-sont-les-interactions-sociales-qui-ont-donne-sa-valeur-a-la-consigne-emise-par-l-etat_6102672_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/673/0/2452/1226/1440/720/60/0/4241f99_149286580-le-monde-nube-uni.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:16:20Z", "content": "GIULIA D'ANNA LUPO\r\nPourquoi les Fran\u00e7ais ont-ils, pendant l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, massivement appliqu\u00e9 une consigne aussi radicale et aussi contraignante que le confinement\u00a0? Comment expliquer le res\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Gilles Rof", "title": "Des accusations de falsification scientifique contre le professeur Raoult", "description": "Des auditions de personnels travaillant \u00e0 l\u2019IHU r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par \u00ab\u00a0M\u00e9diapart\u00a0\u00bb \u00e9voquent des tests PCR orient\u00e9s pour conclure \u00e0 l\u2019efficacit\u00e9 de l\u2019hydroxychloroquine.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/des-accusations-de-falsification-scientifique-contre-le-professeur-raoult_6102896_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/653/0/5800/2900/1440/720/60/0/9248487_632687602-574576.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:03:00Z", "content": "Didier Raoult arrive pour une audience devant la chambre disciplinaire de lordre des m\u00e9decins, \u00e0 Bordeaux, le 5 novembre 2021. PHILIPPE LOPEZ / AFP\r\nCest une fissure suppl\u00e9mentaire dans la forteresse\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Chlo\u00e9 Hecketsweiler", "title": "\u00ab\u00a0L\u2019hiver s\u2019annonce comme une p\u00e9riode difficile mais nous savons comment freiner le virus\u00a0\u00bb", "description": "Face \u00e0 l\u2019ampleur de la nouvelle vague, la directrice des situations d\u2019urgence pour l\u2019Europe se dit inqui\u00e8te.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/l-hiver-s-annonce-comme-une-periode-difficile-mais-nous-savons-comment-freiner-le-virus_6102785_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/44/0/3909/1951/1440/720/60/0/5655a17_5019391-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:20:39Z", "content": "Des enfants accompagn\u00e9s de leurs parents se rendent \u00e0 un centre m\u00e9dical pour se faire innoculer le vaccin contre le Covid-19, \u00e0 Vienne, le 15 novembre 2021. JOE KLAMAR / AFP\r\nAlors que le nombre de c\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la grande paura della montagna: un inverno senza sci", "description": "Il paradosso delle Regioni No Vax, che rischiano un'altra stagione di chiusure. I governatori a Draghi: \"Impianti aperti anche in zona arancione e rossa\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/19/news/montagna_sci_covid-326928185/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/081637109-4976be46-16f4-4b55-a9bc-8127fa3bcb8a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:19:50Z", "content": "Sulle Alpi incombe un imprevedibile inverno, ad ostacoli e all'insegna dello \"Snow Pass\". Primo obbiettivo: salvare Natale e settimane bianche sugli sci. A venti mesi dallo stop alle piste causa Covi\u2026 [+4869 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scuola, studenti in piazza in 40 citt\u00e0: \"Zero considerazione e zero misure prese per noi, ora basta\"", "description": "Cortei e presidi per denunciare quello che non va: dall'edilizia ai trasporti, il disagio psicologico di cui ancora soffrono causa Covid fino a scarse politiche sulla transizione ecologica", "url": "https://www.repubblica.it/scuola/2021/11/19/news/scuola_studenti_in_piazza_in_40_citta_zero_considerazione_e_zero_misure_prese_per_noi_ora_basta_-326944749/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/095317120-b7e2df8f-466e-43b7-821b-a88b0aeab6c9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:24:15Z", "content": "Hanno occupato i licei storici a Roma in questi giorni: barricaderi con le mascherine. Hanno scioperato al Majorana, in provincia di Bologna, nel parcheggio davanti all'istituto perch\u00e9 stanchi di non\u2026 [+353 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Brusaferro: \"Non abbassiamo la guardia: avanti con le terze dosi, distanziamento e mascherine\"", "description": "Ieri i contagi registrati nelle 24 ore successive erano stati 10.638 e 69 i decessi", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/19/news/coronavirus_in_italia_il_bollettino_di_oggi_19_novembre-326954209/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/104459378-7dd90441-fd76-44c0-9d4b-fb9d757a1afa.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:21:31Z", "content": "Salgono i contagi e l'et\u00e0 media dei positivi \u00e8 di 40 anni dei rivoverati, 70. E cresce, anche se lentamente ma in modo progressivo, l'occupazione dei posti letto in ospedale e in terapia intensiva. I\u2026 [+8308 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il monitoraggio settimanale: sale ancora l'incidenza dei casi ma l'Rt \u00e8 stabile a 1,21", "description": "Aumentano i contagi da 78 a 98 ogni 100mila abitanti. Occupazione dei posti letto ancora sotto controllo, nessuna Regione ha dati da giallo ma il Friuli e al l\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/19/news/covid_il_monitoraggio_settimanale_sale_ancora_l_incidenza_dei_casi_ma_l_rt_e_stabile_a_1_21-326930861/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/084421721-e1525d55-acd5-4af8-8417-dd4406fb6eab.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:45:09Z", "content": "ROMA - L'incidenza settimanale a livello nazionale continua ad aumentare: 98 per 100mila abitanti (12/11/2021-18/11/2021) contro 78 per 100mila abitanti della scorsa settimana.(05/10/2021-11/11/2021)\u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Green Pass, le regole anti-Covid per viaggiare in Italia e all'estero", "description": "La Commissione europea pronta a rivedere le norme sul Green Pass. Ecco le norme per le mete di mare, montagna, citt\u00e0 d'arte", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/19/news/viaggi_regole_covid-326988217/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/172901512-3ec9f53c-d555-4fa5-be7b-acd1f99482b5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:51:41Z", "content": "Anche per i viaggi \u00e8 in arrivo una stretta. Mentre alcuni Paesi hanno riaperto le frontiere al turismo internazionale, la mappa dell'Europa torna a tingersi di rosso e rosso scuro. E la Commissione e\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Carlo Tecce", "title": "Pnrr ad personam: cos\u00ec il governo (e Brunetta) allungano la carriera al medico di Palazzo Chigi", "description": "Con una modifica agostana a un decreto legge, l\u2019esecutivo e gli uffici del ministro della Pa hanno portato a 70 anni il congedo dal servizio per i dirigenti medici della pubblica amministrazione. A beneficiarne la dottoressa della presidenza del consiglio del\u2026", "url": "https://espresso.repubblica.it/attualita/2021/11/19/news/pnrr_medico_palazzo_chigi_brunetta-326882775/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/11/18/165559862-460ea1fc-b604-40e6-b24f-c5b570b1c6b8.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:09:00Z", "content": "Il caso di Brunella Vercelli, strappata alla pensione, \u00e8 un inno alla speranza: se c\u00e8 una possibilit\u00e0 su un milione di\u00a0risolvere un problema, si tenga a mente, quella possibilit\u00e0 pu\u00f2 arrivare. Limpor\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Oltre due milioni di bici e boom di e-bike: ecco come si spostano gli italiani", "description": "Il rapporto Audimob sulla mobilit\u00e0: dall'auto ai monopattini. L'auto sempre regina", "url": "https://www.repubblica.it/motori/sezioni/attualita/2021/11/19/news/mobilita_boom_di_e-bike_ma_auto_sempre_regina-326754064/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/18/003317792-615d60e8-0151-4c64-8602-ea20f243add4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:23:22Z", "content": "ROMA \u2013 Italiani pi\u00f9 propensi alla mobilit\u00e0 green, amanti delle e-bike ma bocciano il trasporto pubblico e restano attaccati all\u2019auto. E\u2019 questo il quadro, poco confortante, dipinto dal 18\u00b0 rapporto A\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anne Chemin", "title": "Pendant la pand\u00e9mie de Covid-19, les auteurs de science-fiction transform\u00e9s en proph\u00e8tes", "description": "Face aux restrictions in\u00e9dites prises pendant la pand\u00e9mie de Covid-19, de nombreux citoyens se sont tourn\u00e9s vers les \u0153uvres d\u2019anticipation pour tenter de trouver des r\u00e9ponses \u00e0 leurs angoisses.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/pendant-la-pandemie-de-covid-19-les-auteurs-de-science-fiction-transformes-en-prophetes_6102654_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/03/19/367/0/3500/1750/1440/720/60/0/98bd521_PPP-JNM-709_HEALTH-CORONAVIRUS-USA-NEW-YORK_0319_11.JPG", "publishedAt": "2021-11-19T05:00:37Z", "content": "Des magasins d\u00e9valis\u00e9s, des rues d\u00e9sertes, des voyageurs masqu\u00e9s\u00a0: depuis le d\u00e9but de la crise li\u00e9e au Covid-19, nombre de Fran\u00e7ais ont eu le sentiment d\u00eatre soudainement projet\u00e9s dans un univers de \u2026 [+2990 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anne Chemin", "title": "La crise sanitaire a \u00ab\u00a0significativement aggrav\u00e9\u00a0\u00bb la situation des r\u00e9fugi\u00e9s", "description": "La pand\u00e9mie de Covid-19, en entra\u00eenant la fermeture des fronti\u00e8res nationales puis, pendant les confinements, celle de certaines administrations, a rendu le parcours des personnes cherchant \u00e0 immigrer en Europe encore plus complexe qu\u2019\u00e0 l\u2019accoutum\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/la-crise-sanitaire-a-significativement-aggrave-la-situation-des-refugies_6102652_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/05/622/0/5030/2515/1440/720/60/0/c32988a_fdf23cb2b77b4d4e80c0082be06965dc-fdf23cb2b77b4d4e80c0082be06965dc-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:00:28Z", "content": "D\u00e8s le d\u00e9but de la pand\u00e9mie de Covid-19, au printemps 2020, le haut-commissaire des Nations unies pour les r\u00e9fugi\u00e9s, Filippo Grandi, avait mis en garde les Etats contre les entorses aux droits des de\u2026 [+3464 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Michel Guerrin", "title": "\u00ab\u00a0Dans les lieux culturels, le masque trace des fronti\u00e8res entre les publics et entre les arts\u00a0\u00bb", "description": "Les r\u00e8gles concernant le port du masque dans les cin\u00e9mas ou dans les salles de concert sont extr\u00eamement variables, constate Michel Guerrin, r\u00e9dacteur en chef au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, dans sa chronique. Au moment o\u00f9 une cinqui\u00e8me vague de Covid-19 arrive en France, cela \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/dans-les-lieux-culturels-le-masque-trace-des-frontieres-entre-les-publics-et-entre-les-arts_6102634_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/10/28/720/0/8640/4320/1440/720/60/0/81fc2db_5b22c911cf714a9a938782f45928bfc0-5b22c911cf714a9a938782f45928bfc0-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T00:54:57Z", "content": "Le masque est-il obligatoire dans les cin\u00e9mas, th\u00e9\u00e2tres, mus\u00e9es, salles de concerts\u00a0? La r\u00e9ponse tient du flou artistique. Dun lieu \u00e0 lautre, le bout de tissu est exig\u00e9, recommand\u00e9, facultatif. Certa\u2026 [+2508 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anne Chemin", "title": "Les Fran\u00e7ais plus circonspects qu\u2019antivaccin", "description": "Sceptique mais tr\u00e8s majoritairement vaccin\u00e9e, la population fran\u00e7aise entretient un rapport ambivalent avec les vaccins. Rares sont ceux qui rejettent le principe de la vaccination mais nombreux sont ceux qui se m\u00e9fient d\u2019une politique sanitaire mis en \u0153uvre \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/les-francais-plus-circonspects-qu-antivaccin_6102647_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/16/67/0/3500/1750/1440/720/60/0/a388b67_fw1-health-coronavirus-france-vaccination-0716-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:00:12Z", "content": "La France est-elle une terre peupl\u00e9e dirr\u00e9ductibles antivax\u00a0? Les Fran\u00e7ais sont-ils plus hostiles \u00e0 la vaccination que les autres peuples dEurope, voire du monde\u00a0? Les enqu\u00eates internationales r\u00e9pond\u2026 [+3117 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Colin Folliot", "title": "\u00ab\u00a0Ecologies d\u00e9viantes\u00a0\u00bb\u00a0: p\u00e9riple dans l\u2019activisme climatique queer", "description": "D\u2019une communaut\u00e9 en Californie aux manifestations de \u00ab\u00a0gilets jaunes\u00a0\u00bb, le journaliste ind\u00e9pendant et militant Cy Lecerf Maulpoix part \u00e0 la rencontre des marges et met en \u00e9vidence les convergences possibles entre combats LGBTQI et lutte environnementale.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/ecologies-deviantes-periple-dans-l-activisme-climatique-queer_6102648_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/10/152/0/1671/834/1440/720/60/0/9582f4d_567176166-cy-e-cologie-de-viante-couv.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:00:15Z", "content": "Livre. Le \u00ab\u00a0voyage en terres queers\u00a0\u00bb dans lequel nous entra\u00eene Cy Lecerf Maulpoix d\u00e9bute en\u00a02015 quand il sengage, \u00e0 quelques mois de la COP21, dans la lutte \u00e9cologiste. Cette premi\u00e8re exp\u00e9rience mi\u2026 [+2933 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Agn\u00e8s Verdier-Molini\u00e9", "title": "\u00ab\u00a0Avons-nous encore le droit de nous f\u00e2cher avec la Chine\u00a0?\u00a0\u00bb", "description": "L\u2019essayiste Agn\u00e8s Verdier-Molini\u00e9 consid\u00e8re, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, que la d\u00e9tention de la moiti\u00e9 de la dette publique fran\u00e7aise par des investisseurs \u00e9trangers, et notamment P\u00e9kin, est un enjeu de souverainet\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/19/avons-nous-encore-le-droit-de-nous-facher-avec-la-chine_6102809_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/0/0/6048/3024/1440/720/60/0/26cf025_589709881-000-9nf4eq.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:01:29Z", "content": "Tribune. Qui sont les cr\u00e9anciers de la France\u00a0? La question peut para\u00eetre anodine\u00a0; elle ne lest pas. Il est quasi impossible de r\u00e9pondre aujourdhui \u00e0 cette question. Pourquoi ny a-t-il pas dinformat\u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Assma Maad", "title": "Covid-19\u00a0: les arr\u00eats cardiaques chez les jeunes sportifs ont-ils augment\u00e9 avec le vaccin\u00a0?", "description": "Des accidents cardiaques survenus chez des athl\u00e8tes sont instrumentalis\u00e9s dans des publications en ligne \u00e0 partir de calculs erron\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/19/covid-19-les-arrets-cardiaques-chez-les-jeunes-sportifs-ont-ils-augmente-avec-le-vaccin_6102663_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/06/18/279/0/2614/1307/1440/720/60/0/1f7ff68_fw1-soccer-euro-dnk-eriksen-0618-1a.JPG", "publishedAt": "2021-11-19T06:00:07Z", "content": "Le sport de haute intensit\u00e9 repr\u00e9sente-t-il un danger pour les athl\u00e8tes vaccin\u00e9s contre le Covid-19\u00a0? La question fait lobjet de nombreuses discussions sur les r\u00e9seaux sociaux. Un article du site isr\u2026 [+7847 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: le nombre de classes ferm\u00e9es au plus haut depuis la rentr\u00e9e de septembre", "description": "Le nombre de classes ferm\u00e9es s\u2019\u00e9tablit \u00e0 4\u00a0048, soit 0,8\u00a0% des classes du pays, a annonc\u00e9 le minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation nationale, vendredi.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/19/covid-19-le-nombre-de-classes-fermees-au-plus-haut-depuis-la-rentree-de-septembre_6102690_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/04/02/286/0/3500/1750/1440/720/60/0/18a178e_gggmahe05-health-coronavirus-france-education-0402-11.JPG", "publishedAt": "2021-11-19T09:38:56Z", "content": "Le nombre de classes ferm\u00e9es \u00e0 cause de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 est remont\u00e9 nettement cette semaine. Atteignant son plus haut niveau depuis la rentr\u00e9e de septembre, il s\u00e9tablit \u00e0 4\u00a0048, soit 0,8\u00a0% des \u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Violences urbaines en Guadeloupe\u00a0: 200 policiers et gendarmes envoy\u00e9s en renfort", "description": "Le mouvement social, qui concerne aussi contre l\u2019obligation vaccinale des soignants, s\u2019amplifiait vendredi, avec la poursuite du blocage du r\u00e9seau et une nuit ponctu\u00e9e de violences.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/19/violences-urbaines-en-guadeloupe-200-policiers-et-gendarmes-envoyes-en-renfort_6102842_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/423/0/5111/2555/1440/720/60/0/33bef7d_5033845-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:13:52Z", "content": "Des militants de lUnion g\u00e9n\u00e9rale des travailleurs de Guadeloupe (UGTG) ont mis en place un barrage au rond-point de Perrin les Abymes, dans larchipel fran\u00e7ais de la Guadeloupe, le 17 novembre 2021. D\u2026 [+5603 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, emergenza in Germania: primi pazienti trasferiti negli ospedali italiani", "description": "Malati provenienti dalla Baviera sono stati accolti a Merano e Bolzano", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/covid_emergenza_in_germania_primi_pazienti_trasferiti_negli_ospedali_italiani-327007986/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/170357890-2c17a91a-3913-48a8-b32e-69a8bb83b35a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:06:49Z", "content": "Nella cupa primavera del Covid, nella fase acuta della prima ondata della pandemia, quando il virus aveva travolto soprattutto la Lombardia, la Germania si era offerta di accogliere pazienti dagli os\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid 19, Austria: da febbraio vaccino obbligatorio per tutti. E da luned\u00ec nuovo lockdown generalizzato", "description": "L'aumento vertiginoso dei contagi ha spinto il cancelliere\u00a0Alexander Schallenberg a rendere la vaccinazione obbligatoria: \"Chi \u00e8 contro il\u00a0vaccino compie un attento alla nostra salute\"", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/covid_austria_vaccino_obbligatorio_per_tutti_e_da_lunedi_nuovo_lockdown_generalizzato-326956289/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/105125311-82ccd10c-cdd7-4314-a1ae-656bbfdce4db.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:53:33Z", "content": "L'Austria diventer\u00e0 il primo Stato\u00a0dell'Europa occidentale a reintrodurre\u00a0il lockdown generalizzato, quindi anche per i non vaccinati, per tentare di fermare la quarta ondata\u00a0di contagi Covid 19 che \u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Nuovo studio rivede il primo caso di Covid: era una venditrice del mercato di Wuhan. \"Prove dell'origine animale del virus\"", "description": "Secondo la ricerca del virologo Michael Worobey, la donna si ammal\u00f2 l'11 dicembre del 2019. In precedenza si titeneva fosse un uomo infettato l'8 dicembre. Lo studioso fa parte della quindicina di esperti che a met\u00e0 maggio aveva fatto appello affinch\u00e9 fosse p\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/il_primo_caso_di_covid_venditrice_mercato_animali_di_wuhan_11_dicembre_2019-326917605/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/033152484-6f075a46-9bf6-479c-8107-7f48e8089ce4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T02:32:36Z", "content": "WASHINGTON - Lo status di primo caso conosciuto di Covid-19 appartiene a una venditrice che lavorava al mercato degli animali di Wuhan, che si ammal\u00f2 il 11 dicembre del 2019. E non, come si riteneva \u2026 [+1141 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Rotterdam, la polizia spara colpi di avvertimento contro protesta No Vax: due feriti", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/rotterdam_polizia_no_vax_spari_avvertimento-327040871/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/cless/main/nazionale/2013-v1/img/common/favicon/favicon-1500.png", "publishedAt": "2021-11-19T21:47:08Z", "content": "ROTTERDAM - Alta tensione nel centro di Rotterdam durante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli agenti hanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto la polizia, secondo\u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Guadalupa, l'obbligo di vaccino per i sanitari scatena le violenze", "description": "Nell'arcipelago caraibico, territorio d'oltremare francese, uomini incappucciati guidano le proteste, sostenute anche dai sindacati. Uno sciopero generale va avanti da luned\u00ec", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/guadalupa_caraibi_covid_les_abymes_proteste_rivolte_francia_sciopero-327021778/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/183836565-058f01cc-0682-4e00-9819-1338e50ed439.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:59:03Z", "content": "Lobbligo di vaccinazione anti Covid-19 per i sanitari paralizza da giorni larcipelago caraibico. Les Abymes, con i suoi 60mila abitanti, \u00e8 il centro delle rivolte dei contestatori, la maggior parte i\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Germania, affonda la ricca Baviera: \u201cQui la gente muore per colpa dei No Vax\u201d", "description": "Le terapie intensive sono al collasso. \u201cDobbiamo mandare via i malati\u201d. Il governatore S\u00f6der chiude mercatini di Natale, bar e discoteche", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/20/news/germania_baviera_misure_covid_vaccini_reportage_rosenheim-327040463/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/001554845-db8b05ef-c911-4f9a-a8b6-ef26b4016465.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:16:06Z", "content": "ROSENHEIM (ALTA BAVIERA) - Gli spettri del coronavirus si aggirano per le vie di Rosenheim, in mezzo alle case in stile settecentesco di quest'angolo dell'Alta Baviera famoso per i suoi mercatini di \u2026 [+4710 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "unione europea no vax viaggi restrizioni", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/unione_europea_no_vax_viaggi_restrizioni-326944460/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/095614400-539bc642-adc3-418e-9ed1-be055c632cc9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:08:06Z", "content": "Un'impennata dei contagi da Covid-19 sta travolgendo l'Europa, che corre ai ripari e decide,\u00a0Stato per Stato e con poche eccezioni, di aumentare le misure di sicurezza sanitaria e di reintrodurre res\u2026 [+8803 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Austria, torna il lockdown per tutti e da febbraio scatta il vaccino per legge", "description": "Il Paese aveva varato misure restrittive per i non immunizzati, ma non \u00e8 bastato. Il cancelliere Schallenberg: \"Da loro attentato contro la sanit&a\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/lockdown_austria_covid_coronavirus_no_vax-327043828/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/19/232126446-00c55cdb-f5ba-4db7-8f29-967fb05ced7c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T22:24:13Z", "content": "VIENNA - L'Austria che (ri)chiude ha la fronte imperlata di sudore di Clemens alla fine del jogging serale nei giardini del Belvedere. \"Mi viene da piangere. Ma penso che il governo stia dando prova \u2026 [+4211 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Frej, ministro musulmano nel governo israeliano: \"Noi e gli ebrei abbiamo molto in comune\"", "description": "Nipote di un sopravvissuto del massacro di Kfar Qassem nel 1956, \u00e8 a capo del ministero della Cooperazione regionale: \"L'integrazione \u00e8 possibile\"", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/19/news/israele_issawi_frej_ministro_musulmano-326910317/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/18/233612275-a72f223b-4490-45d5-9343-f5c92d7785a4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:30:00Z", "content": "Kfar Qassem - Un monumento nel centro della cittadina araba ricorda le 49 vittime uccise dalla polizia chiamata a fare rispettare un coprifuoco di cui la popolazione non era stata aggiornata per temp\u2026 [+7149 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 1.229 nuovi casi. Ripartono gli open day", "description": "Provincia di Latina, appello alla vaccinazione per chi proviene dall'Europa dell'Est", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/19/news/covid_nel_lazio_1_129_nuovi_casi_ripartono_gli_open_day-327012946/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/19/180735770-3fd8ba2e-9870-43d9-8c8d-e59a599a8c77.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:08:01Z", "content": "Nel Lazio su 15.133 tamponi molecolari e 30.109 antigenici per un totale di 45.242 test, il 19 novembre si registrano 1.229 nuovi casi positivi al Covid-19 (pi\u00f9 140 rispetto a ieri), con 598 contagi \u2026 [+3673 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Anief, il pilastro europeo dei diritti sociali", "description": "Dieci appuntamenti tra novembre e gennaio per fare il punto della situazione sulla scuola italiana e le normative europee", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/11/19/news/anief_il_pilastro_europeo_dei_diritti_sociali-326933895/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/19/090143619-842c3d21-4a35-4f3d-960d-7c0a2d0699dc.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:17:19Z", "content": "L\u2019associazione guidata da Marcello Pacifico \u00e8 impegnata nella tutela dei diritti dei lavoratori\r\nLa scuola italiana \u00e8 costante\u00admente al centro del dibattito pubblico, soprattutto da quan\u00addo diversi o\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0440\u0430\u043d\u043d\u0438\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437 \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0410\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u044b \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0440\u0430\u043d\u043d\u0438\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u041a\u0438\u0442\u0430\u0435. \u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0441 COVID-19 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430, \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0449\u0438\u0446\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u0440\u044b\u0431\u043d\u043e\u043c \u0440\u044b\u043d\u043a\u0435 \u0432 \u0423\u0445\u0430\u043d\u0435. \u041e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0435\u0449\u0435 11 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f 20\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/coronaorigin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/10/20211119105927476/share_22d8b2d6dd0aa650706df24654a58246.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:19:37Z", "content": ", . , . Science , (Michael Worobey).\r\n , COVID-19 11 2019 . (), -, 8 2019-.\r\n, , . . , , .\r\n\u00ab , \" 8 \" , \u00bb, Twitter. , COVID-19.\r\n . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u0438 \u0422\u0440\u044e\u0434\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u0449\u0443\u044e \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0443", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0421\u0428\u0410 \u0414\u0436\u043e \u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u0438 \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u044b \u0414\u0436\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d \u0422\u0440\u044e\u0434\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u0449\u0443\u044e \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0443 \u043f\u043e \u0438\u0442\u043e\u0433\u0430\u043c \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0438 \u0432 \u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d\u0435, \u0435\u044e \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u043c\u0438 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u0438 \u0422\u0440\u044e\u0434\u043e \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0435\u043c\u044b \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u044b, \u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/bayden_trudo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/07/20211119070156857/share_7aae69f4834b5655c11ffb6edb8ad25e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:36:28Z", "content": "- . .\r\n\u00ab - COVID-19 \u00bb, , , .\r\n, , . Five Eyes, , , , . , - .\r\n , , . 2016 . - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0437\u043a\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0441\u0438\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0412\u0412\u0421", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0448\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u043b \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0437\u043a\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u044b. \u041f\u043e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f Bild, \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u043d\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430\u0445, \u0432 \u0447\u0430\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/vvs_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/17/20211119171929505/share_f7ea15b401bc0cf0280ae65364d3aec6.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:35:16Z", "content": "- () . Bild.\r\n, . .\r\n , COVID-19 , . , 5-10 .\r\n , 12 2021 , . , , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0430\u043c \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u041c\u0430\u0434\u0430\u0433\u0430\u0441\u043a\u0430\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a\u043b\u0438 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434", "description": "\u0412 \u041e\u041e\u041d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u041c\u0430\u0434\u0430\u0433\u0430\u0441\u043a\u0430\u0440 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043d \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0430. \u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439\u0448\u0443\u044e \u0437\u0430\u0441\u0443\u0445\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u0440\u043e\u043a \u043b\u0435\u0442, \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0431\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f. \u0423\u041a\u0413\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/madagaskar_hunger/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/14/20211119142243716/share_277550cc8aa1c0d702c5b98df943ef34.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:58:00Z", "content": ", . () , .\r\n, 40\u00a0, - . \u00ab , 28 , , \u00bb, .\r\n 231 . , 120 , , .\r\n , COVID-19 . , , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043f\u0438\u043a \u043f\u043e COVID-19, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435 \u0434\u043e \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u00ab\u041b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/pikkorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/15/20211119150425580/share_399f06e21564f6d2e0ab5aa1d76b97c7.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T12:07:13Z", "content": "COVID-19, . , \u00ab COVID-19 \u00bb, .\r\n, , . , , .\r\n\u00ab , \u00bb, . , COVID-19 .\r\n, 2022 , - . , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0414\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0431\u044b \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432 (\u0420\u0423\u0414\u041d) \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0412\u043e\u0437\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445\u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u044d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/vaccination/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/03/20211119035107678/share_261a9d028159bd8c70a91e7835e3bac3.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T00:49:00Z", "content": "() . , , .\r\n , COVID-19 , .\r\n\u00ab , , - . , \u00bb, .\r\n COVID-19. , , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 COVID-19 \u0432 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435", "description": "\u0417\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0443\u043b\u044c\u043c\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0438\u043d\u0435\u043d\u043a\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u0447\u0442\u043e COVID-19 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435 \u0441 \u043d\u0430\u0441\u043c\u043e\u0440\u043a\u043e\u043c. \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0442\u044c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/covidnasmork/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/18/12/20211118124159341/share_1f0ed40061e421cbf1b5c981d41f8e1d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T03:00:15Z", "content": ", , , \u00ab.\u00bb, COVID-19 , , . , .\r\n, , , COVID-19, , .\r\n\u00ab , COVID-19, . , , \u00bb, .\r\n , - , -. \u00ab COVID-19, , . \u00bb, .\r\n COVID-19 . , 18 , 1251 COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 50 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043c\u044d\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0420\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043c\u044d\u0440 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e COVID-19 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c, \u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u044b\u043c \u0438 \u043a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/rakova/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/08/20211119080408279/share_654d1484364e789e036edb4b604f1ef1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:07:07Z", "content": "COVID-19 50 . \u00ab\u00bb , .\r\n\u00ab 50 , 45\u00bb, , , 1400 , , .\r\n- , COVID-19 , , .\r\n , 50 . \u00ab , 50 \u00bb, .\r\n , , , . .\r\n17 , .\r\n 18 , 37 374 , 4062 . 9 219 912."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u043e\u043c \u043d\u0430 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 2022 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0435\u0449\u0435 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434. \u041e\u0434\u043d\u0430\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/altshtt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/13/20211119131057453/share_83bbd85c01a5123bf8983ac1a04271d5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:27:00Z", "content": "2022 , - . , \u00ab COVID-19 \u00bb, \u00ab\u00bb.\r\n, .\r\n\u00ab- : \u00bb, .\r\n, COVID-19, . , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 c COVID-19 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "description": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 25-30 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043c\u044d\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0420\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430. \u041e\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u043e\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0434\u0435\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0442\u044c \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u0435\u0435. \u0420\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435, \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/4islo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/11/20211119110646626/share_3378e71d805afe84e586e1f071d37aa8.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:10:00Z", "content": "25-30 . COVID-19 \u00ab-24\u00bb, .\r\n , - , . , , , .\r\n\u00ab 25 30 \u00bb, .\r\n COVID-19 \u00ab \u00bb. 400 . . \u00ab \u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u0443-\u0434\u0432\u0435 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f. \u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u0434\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u0420\u0423\u0414\u041d \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0412\u043e\u0437\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439. \u041e\u043d \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/infection/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/12/20211119124553038/share_462920ec5139085c9cbce9b460c2fc9d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:06:41Z", "content": "- , . , , .\r\n\u00ab , , 90 , , \u00bb, \u00a0 .\r\n , COVID-19 .\r\n COVID-19 . , .\r\n COVID-19. 1254 , 261 589 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0412\u044b\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u043e\u0442 COVID-19 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0441\u0445\u0435\u043c\u044b \u0435\u0435 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0432\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u2014 \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0434\u043e 60 \u043b\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b, \u0447\u0435\u043c \u0443 \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u044b\u0445\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/antitelacovid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/13/20211119134424079/share_77ccf2ab735cb89cc3046d6298f34c45.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T11:04:40Z", "content": "COVID-19 . - , \u00ab 24\u00bb.\r\n\u00ab , 14 [ ], 21 . , , , , \u00bb, .\r\n 60 , . , , , .\r\n , , , .\r\n COVID-19. , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "description": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 5,5 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0412 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0448\u0442\u0430\u0431\u0435 \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e 6 080 506 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c, \u0430 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u2014 5 538 247.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/opershtab/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/15/20211119153430549/share_fa42c76b4f953751abe0c7c520d9d8e8.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T12:35:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u043e\u043f\u0430\u0441\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u043c\u044d\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u0441\u043e\u0446\u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0420\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/msk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/11/20211119111242300/share_eb0b1fa5f087ce01dd74389699ed5272.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:12:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043f\u043e\u0434\u0440\u044f\u0434 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044f\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 1254 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19. \u042d\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438. \u0414\u043d\u0435\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435, 18 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 1251. \u0412 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0433, 17 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u043d\u044b\u0435 1247 \u043b\u0435\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/krndied/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/11/20211119112059849/share_b2260488b303664b470bd8660f036fe2.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:18:46Z", "content": "1254 COVID-19. . , 19 , Telegram- .\r\n , 18 , 1251. , 17 , 1247 . , . 261 589 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 \u0437\u0430\u043d\u044f\u043b\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u043f\u0430\u043c \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19", "description": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u043f\u0430\u043c \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043c\u044d\u0440\u0430 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0420\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u044c\u044e \u0442\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0443 \u00ab\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f 24\u00bb, \u0435\u0435 \u0446\u0438\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0422\u0410\u0421\u0421. \u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/forst/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/11/20211119110612159/share_1737ff869d767249712e65d67c5ce04c.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T08:06:47Z", "content": ". \u00ab 24\u00bb, .\r\n, - COVID-19 200 .\r\n, , 28 7 , COVID-19 50 . , 1400 . , 50 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0432\u0441\u043f\u043b\u0435\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0432\u0430 \u0432\u0441\u043f\u043b\u0435\u0441\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0432\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432. \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0433\u0440\u044f\u0434\u0443\u0449\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u044b \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u043c \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u043c \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 COVID-19. \u0412\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0435 \u0434\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/vesna/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/13/20211119130124623/share_ed8167b767f5d82507da68b86f7916b0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:14:37Z", "content": ". - , .\r\n\u00ab , , , , , 2022 \u00bb, .\r\n COVID-19. , . , , .\r\n , . , COVID-19 25 30 .\r\n . , SARS-CoV-2, . COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0431 \u0443\u0445\u0443\u0434\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 COVID-19 \u0432 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445", "description": "\u042d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 COVID-19 \u0443\u0445\u0443\u0434\u0448\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0432 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u0435\u0435 \u0432 \u0411\u0443\u0440\u044f\u0442\u0438\u0438, \u041a\u0435\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0410\u043b\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u0440\u0430\u0435. \u041e\u043d\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u041c\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/worse/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/14/20211119144017300/share_78b36ad844c656391cc7d5977db2bde1.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T11:39:00Z", "content": "COVID-19 . - , .\r\n , , . \u00ab , , . , , \u00bb, .\r\n 19 , 50 .\r\n 37\u00a0156 . , 9\u00a0257\u00a0068. COVID-19 (3371), - (2714) (1777)."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 37 156 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 37 156 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 257 068. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COV\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/newcorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/08/20211119083642206/share_b32bfef1316312071f3eca270fb8ec45.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:18:09Z", "content": "37 156 . , 9 257 068. , 19 .\r\n 37 374 .\r\n COVID-19 (3371), - (2714) (1777). (17 ), (21 ) (34 )."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0441\u0438\u043b 50 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0448\u0442\u0430\u0431\u0435 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0438\u043a\u043b \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d 58,7 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/otsenivayemyy_immunitet/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/14/20211119143626513/share_3b0f9fc77fc0fecb55a34fa237f9de48.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:39:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0437\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f", "description": "\u0412 \u041d\u0430\u0445\u043e\u0434\u043a\u0435 \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0430\u044f \u0432\u043e\u0441\u0435\u043c\u044c \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0442 COVID-19. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0420\u0418\u0410 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/naxodka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/09/20211119093726379/share_7feffea69a594601e1287f29dae31a1f.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T07:23:00Z", "content": "- , COVID-19. , .\r\n, .\r\n\u00ab , , \u00bb, . , .\r\n , 15 , . 12 . . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0441 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432", "description": "\u041e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 18 \u043b\u0435\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432 16 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u0415\u0449\u0435 \u0432 \u043f\u044f\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u0441\u044f \u0443\u0447\u0430\u0449\u0438\u043c\u0441\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0435 \u0432 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0420\u0418\u0410 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/19/regions/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/19/08/20211119084757481/share_f94b326d48035d8c66c810a2a87c7010.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:50:03Z", "content": "18 16 . , . .\r\n, , , . , , , , , , , , .\r\n-, , , .\r\n COVID-19 , . .\r\n, . , , , ."}]}