{"status": "ok", "totalResults": 41, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Julian Zelizer, CNN Political Analyst", "title": "Opinion: What 'BBB' really means", "description": "President Joe Biden is getting closer to another major victory in what could be a legislative hat trick to round out his first year in office. After House Minority Leader Kevin McCarthy delayed a vote in the lower chamber with an eight-hour speech last night,\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/opinions/build-back-better-biden-messaging-zelizer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119062526-joe-biden-11-12-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:40:10Z", "content": "Julian Zelizer, a CNN political analyst, is a professor of history and public affairs at Princeton University and author of the book, \"Abraham Joshua Heschel: A life of Radical Amazement.\" Follow him\u2026 [+5879 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rob Picheta, CNN", "title": "Europe is learning a crucial Covid lesson", "description": "As Western Europe's vaccination rollout gained strength in the early part of 2021, many of the region's leaders touted the shots as their immediate route out of the pandemic.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/europe/europe-covid-vaccination-rates-fourth-wave-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118042033-germany-covid-19-hospital-ward-11-08-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:48:14Z", "content": "London (CNN)As Western Europe's vaccination rollout gained strength in the early part of 2021, many of the region's leaders touted the shots as their immediate route out of the pandemic.\r\nPress confe\u2026 [+13376 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "La FDA autoriza refuerzo de las vacunas contra el covid-19 de Pfizer/BioNTech y Moderna para todos los adultos", "description": "La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE. UU. autoriz\u00f3 este viernes refuerzos de las vacunas contra el covid-19 de Pfizer / BioNTech y Moderna para todos los adultos.\n<ul>\n <li>Pfizer solicita la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia a la FDA para su p\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/fda-refuerzo-vacuna-moderna-pfizer-adultos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/biden-pfizer-covid-vaccine-110321-washington-super-tease.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T13:41:43Z", "content": "(CNN) -- La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE. UU. autoriz\u00f3 este viernes refuerzos de las vacunas contra el covid-19 de Pfizer / BioNTech y Moderna para todos los adultos.\r\nLa agencia \u2026 [+963 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Una pareja de California desapareci\u00f3 luego de robar millones de fondos de ayuda para el covid-19. Dejaron una nota de despedida para sus hijos", "description": "Richard Ayvazyan y su esposa, Marietta Terabelian, se enfrentaban a la c\u00e1rcel por su papel en un esquema de fraude masivo de ayuda de covid-19. La pareja financi\u00f3 un estilo de vida lujoso con dinero destinado a pr\u00e9stamos para peque\u00f1as empresas durante la pand\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/pareja-california-desaparecio-robar-ayuda-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117192611-ayvazyanterabelian-split-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T01:31:28Z", "content": "(CNN) -- Richard Ayvazyan y su esposa, Marietta Terabelian, se enfrentaban a la c\u00e1rcel por su papel en un esquema de fraude masivo de ayuda de covid-19 cuando se cortaron las pulseras de seguimiento \u2026 [+7300 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Lo que sobrevivir a la leucemia le ense\u00f1\u00f3 a la colombiana Raquel Coronell Uribe, la primera presidenta latina del peri\u00f3dico estudiantil de Harvard", "description": "Despu\u00e9s de vencer la leucemia cuando era adolescente y unirse al peri\u00f3dico de su universidad cuando el covid-19 cambi\u00f3 la vida en el campus, Raquel Coronell Uribe ahora est\u00e1 haciendo historia en Harvard.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/raquel-coronell-presidenta-latina-periodico-harvard-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-5-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T13:35:06Z", "content": "(CNN) -- Despu\u00e9s de vencer la leucemia cuando era adolescente y unirse al peri\u00f3dico de su universidad cuando el covid-19 cambi\u00f3 la vida en el campus, Raquel Coronell Uribe ahora est\u00e1 haciendo histori\u2026 [+3684 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Austria anuncia el primer mandato de vacunaci\u00f3n a nivel nacional de Europa y vuelve a imponer el confinamiento", "description": "Austria volver\u00e1 a un confinamiento nacional y planea convertirse en el primer pa\u00eds de Europa en hacer obligatoria la vacuna contra el covid-19 para todas las personas elegibles, anunci\u00f3 el viernes el canciller Alexander Schallenberg.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/austria-covid-19-confinamiento-vacunacion-obligatoria/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Austria.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T11:25:04Z", "content": "Europa establece medidas m\u00e1s estrictas para no vacunados 2:02\r\n(CNN) --Austria volver\u00e1 a un confinamiento nacional y planea convertirse en el primer pa\u00eds de Europa en hacer obligatoria la vacuna cont\u2026 [+2705 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "OPINI\u00d3N | Esta temporada de compras navide\u00f1as va a ser dura. Aqu\u00ed hay cuatro maneras de evitar gastar en exceso", "description": "Las compras navide\u00f1as de este a\u00f1o est\u00e1n marcadas a\u00fan por la pandemia de covid-19, la crisis en la cadena de suministro y el alza de los precios. La doctora Catherine Franssen ofrece cuatro estrategias para evitar gastar de m\u00e1s esta temporada y no caer en los \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/opinion-compras-navidenas-dura-evitar-gastar-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117161737-us-holiday-shopping-restricted-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T03:59:18Z", "content": "Escasez de chips impacta en las compras navide\u00f1as 1:21\r\nNota del editor: La doctora Catherine Franssen es una neurobi\u00f3loga de amplia formaci\u00f3n, una destacada comunicadora cient\u00edfica, profesora experi\u2026 [+8692 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "El refuerzo de Pfizer/BioNTech contra el covid-19 se puede utilizar para las vacunas que no est\u00e1n autorizadas en EE.UU., dicen los CDC", "description": "La vacuna de Pfizer/BioNTech contra el covid-19 se podr\u00e1 usar como una dosis adicional o dosis de refuerzo en personas que recibieron una vacuna que no ha sido autorizada para su uso en Estados Unidos, dicen los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfe\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/pfizer-biontech-refuerzo-covid-19-vacuna-no-autorizadas-en-estados-unidos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/210709215332-pba-fauci-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T23:01:39Z", "content": "FDA autoriza refuerzos de dos vacunas contra el covid-19 para adultos 0:33\r\n(CNN) -- Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s) emit\u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Biden da la bienvenida a Trudeau y L\u00f3pez Obrador a la Casa Blanca en la reactivaci\u00f3n de la cumbre entre EE.UU., M\u00e9xico y Canad\u00e1", "description": "El presidente Joe Biden, al volver a convocar una cumbre de l\u00edderes norteamericanos en la Casa Blanca este jueves, busc\u00f3 un acuerdo transfronterizo sobre migraci\u00f3n, covid-19 e integraci\u00f3n econ\u00f3mica, incluso cuando sus invitados expresaron su preocupaci\u00f3n por \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/tres-amigos-cumbre-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Tres-amigos.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T00:11:19Z", "content": "Esto hablaron AMLO y Biden en la Casa Blanca 5:40\r\n(CNN) --\u00a0 El presidente Joe Biden, al volver a convocar una cumbre de l\u00edderes norteamericanos en la Casa Blanca este jueves, busc\u00f3 un acuerdo transf\u2026 [+5506 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Asesores de los CDC recomiendan dosis de refuerzo de vacuna contra el covid-19 para todos los adultos", "description": "Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. votaron por unanimidad, 11-0, este viernes para recomendar dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer / BioNTech y Moderna para todos los adultos\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/asesores-cdc-dosis-refuerzo-vacuna-covid-adultos-recomiendan-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Vacuna-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T20:43:34Z", "content": "FDA autoriza refuerzos de dos vacunas contra el covid-19 para adultos 0:33\r\n(CNN)-- Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. (CDC, por sus sigl\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "davidw", "title": "Una mujer con covid-19 se despierta el d\u00eda en que le quitar\u00edan el soporte vital. Su familia ya hab\u00eda elegido su l\u00e1pida", "description": "Bettina Lerman estuvo conectada a un respirador durante semanas despu\u00e9s de enfermarse de covid-19 y no hab\u00eda respondido a los esfuerzos de los m\u00e9dicos para despertarla del coma cuando su familia tom\u00f3 la dif\u00edcil decisi\u00f3n de retirar el soporte vital.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/covid-19-mujer-despierta-coma-soporte-viral-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/restricted-bettina-lerman-super-tease.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T03:13:16Z", "content": "Puede que no recuperes el olfato tras covid, dice estudio 0:49\r\n(CNN) -- Bettina Lerman estuvo conectada a un respirador durante semanas despu\u00e9s de enfermarse de covid-19 y no hab\u00eda respondido a los \u2026 [+4575 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Una nueva mirada a los or\u00edgenes de la pandemia apunta directamente al mercado de alimentos de Wuhan, seg\u00fan un cient\u00edfico", "description": "Una nueva investigaci\u00f3n apunta a que el origen del covid-19 s\u00ed es el mercado de Huanan, en China. El investigador Michael Worobey, de la Universidad de Arizona, elabor\u00f3 una minuciosa cronolog\u00eda de todos los casos conocidos de SARS-Cov-2 antes de que se supier\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/origenes-pandemia-mercado-wuhan-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211118172433-huanan-seafood-market-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T18:59:02Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN) -- Una nueva mirada a los posibles or\u00edgenes de la pandemia del virus covid-19 apunta directamente al mercado de pescados y m\u2026 [+5510 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "Corona Capital: estas son las medidas sanitarias que aplicar\u00e1 el primer festival de m\u00fasica masivo que se hace en la Ciudad de M\u00e9xico desde marzo de 2020", "description": "De llevarse a cabo, el Corona Capital 2021 ser\u00eda el primer festival masivo de m\u00fasica que se realiza en Ciudad de M\u00e9xico desde marzo de 2020.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/corona-capital-2021-medidas-sanitarias-primer-festival-musica-masivo-ciudad-mexico-desde-marzo-2020-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/cartel-corona-capital-2021-e1631555614658.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T19:33:30Z", "content": "Corona Capital: Sigue estos consejos para evitar contagios en conciertos 3:05\r\n(CNN) -- El festival de m\u00fasica Corona Capital indic\u00f3 este lunes que su d\u00e9cimo primera edici\u00f3n se llevar\u00e1 a cabo los d\u00edas\u2026 [+4035 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 19 de noviembre: Miles de muertes por una droga oculta", "description": "\u00bfQu\u00e9 podemos esperar de las elecciones del domingo en Venezuela? Aumentan las hospitalizaciones entre las personas vacunadas que no han recibido una dosis de refuerzo. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/5-cosas-19-de-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-4-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T11:00:48Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 podemos esperar de las elecciones del domingo en Venezuela? Aumentan las hospitalizaciones entre las personas vacunadas que no han recibido una dosis de refuerzo. Esto es lo que debes saber para\u2026 [+5080 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "S\u00ed, habr\u00e1 temporada de influenza este a\u00f1o, dicen los CDC", "description": "Si bien la actividad de la influenza es muy baja en Estados Unidos, el invierno est\u00e1 comenzando y hay suficientes evidencias que indican que habr\u00e1 al menos alg\u00fan tipo de temporada de influenza en el pa\u00eds.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/influenza-si-hay-temporada-invierno-2021-cdc-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/temporada-Influenza-gripe-estados-unidos.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T17:01:41Z", "content": "Alimentos que fortalecen tu sistema inmunol\u00f3gico 0:48\r\n(CNN) -- La temporada de influenza puede estar comenzando, dicen los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU., CDC.\r\nSi\u2026 [+5300 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "OPINI\u00d3N | Estos son los estadounidenses que se llevan la peor parte del aumento de la inflaci\u00f3n", "description": "El incremento de la inflaci\u00f3n y los costos de los alimentos esta temporada repercutir\u00e1 de forma desproporcionada en las familias de bajos ingresos, negras y morenas. Si no se aborda, la escalada de los costos de los alimentos exacerbar\u00e1 significativamente las\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/opinion-estadounidenses-aumento-inflacion-hambre-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/2F211108092307-01-us-inflation-food-prices-1105-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T19:41:41Z", "content": "\u00bfPodr\u00e1n los ricos resolver la hambruna en el mundo? 2:12\r\nNota del editor: La doctora Priya Fielding-Singh es profesora adjunta de Estudios de la Familia y el Consumo en la Universidad de Utah y auto\u2026 [+9194 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "\u00bfQu\u00e9 se vota en las elecciones generales en Honduras? Esto es lo que debes saber", "description": "Honduras celebra elecciones a presidente el 28 de noviembre y se renovar\u00e1n cargos en el Congreso Nacional, el Parlamento Centroamericano y los municipios.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/elecciones-generales-honduras-lo-que-debes-saber-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2017/11/171127005013-cnnee-elecciones-honduras-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T13:00:15Z", "content": "Comienza la fase de propaganda pol\u00edtica en Honduras 2:48\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Honduras celebrar\u00e1 en noviembre de 2021 elecciones generales en las que se elegir\u00e1 al presidente que suceder\u00e1 a Juan Orlando\u2026 [+6029 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "OPINI\u00d3N | \u00bfPor qu\u00e9 la corriente puede estar volvi\u00e9ndose contra Trump?", "description": "Es digno de menci\u00f3n que, en los \u00faltimos d\u00edas, hemos escuchado de dos figuras importantes en el campo conservador decirle a Trump que deber\u00eda dejar de quejarse de las elecciones que perdi\u00f3.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/?p=1103758", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-6-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T15:07:18Z", "content": "Este comediante predice el plan de Trump para 2024 2:19\r\nNota del editor: Frida Ghitis, (@fridaghitis), exproductora y corresponsal de CNN, es columnista de asuntos mundiales. Es colaboradora de opin\u2026 [+8951 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "AN\u00c1LISIS | Los dem\u00f3cratas de la C\u00e1mara de Representantes finalmente est\u00e1n a punto de aprobar el enorme proyecto de ley de gasto social de Biden", "description": "La probable victoria del viernes solo plantear\u00e1 nuevas preguntas sobre si la medida de US$ 1,9 billones puede sobrevivir al Senado y luego ofrecer la sacudida de energ\u00eda pol\u00edtica a corto plazo que necesita la tambaleante presidencia de Biden.\n<ul>\n <li>AN\u00c1LIS\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/19/analisis-democratas-camara-proyecto-gasto-social-biden-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-1-3.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-19T09:44:03Z", "content": "\u00bfHay se\u00f1ales de alarma para los dem\u00f3cratas en 2022? 2:18\r\n(CNN) -- Los dem\u00f3cratas de la C\u00e1mara de Representantes est\u00e1n a punto de aprobar el amplio proyecto de ley de gasto social y cambio clim\u00e1tico \u2026 [+11587 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nadine Schmidt, CNN", "title": "Austria imposes national lockdown as Covid-19 crisis deepens", "description": "Austria will impose a national lockdown on Monday as Covid-19 cases soar, and the government plans to make vaccinations mandatory from February, Chancellor Alexander Schallenberg announced Friday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/europe/austria-national-lockdown-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnn/.e/img/4.0/logos/cnn_logo_social.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:42:56Z", "content": "(CNN)Austria will impose a national lockdown on Monday as Covid-19 cases soar, and the government plans to make vaccinations mandatory from February, Chancellor Alexander Schallenberg announced Frida\u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins and Kevin Liptak, CNN", "title": "Frustrated Biden officials are hoping to simplify the message on Covid-19 with booster decisions looming", "description": "Covid-19 booster shots could be authorized for all adults as soon as Friday, offering the Biden administration a fresh chance at simplifying a message that many internally believe has been far too confusing.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/politics/biden-administration-booster-shots-covid-19/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111105928-02-biden-vaccines-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:41:15Z", "content": "(CNN)Covid-19 booster shots could be authorized for all adults as soon as Friday, offering the Biden administration a fresh chance at simplifying a message that many internally believe has been far t\u2026 [+4091 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oren Liebermann and Veronica Stracqualursi, CNN", "title": "Army bars vaccine refusers from promotions and reenlistment as deadline approaches", "description": "With less than one month until the Army's deadline to vaccinate its active-duty force, the service will begin barring soldiers who refuse to be vaccinated against Covid-19 without an exemption from reenlistment, promotions, and other \"favorable personnel acti\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/politics/army-covid-vaccinations/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200309092630-02-us-military-uniform-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:17:27Z", "content": "(CNN)With less than one month until the Army's deadline to vaccinate its active-duty force, the service will begin barring soldiers who refuse to be vaccinated against Covid-19 without an exemption f\u2026 [+3544 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 19: Congress, Covid, social media, Arbery, Peng Shuai", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/us/five-things-november-19-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119050836-restricted-nancy-pelosi-11-17-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:20:39Z", "content": "(CNN)Thanksgiving holiday travel could get messy due to a smorgasbord of extreme weather events. Check this day-by-day forecast, and if you want more in-depth coverage, sign up for email alerts from \u2026 [+6065 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Kirsi Goldynia", "title": "100,000 Americans died in one year from a disease we can treat", "description": "Kirsi Goldynia speaks with Leana Wen, physician and former health commissioner of Baltimore, about why overdose deaths have risen so sharply and what can be done to address this trend.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/opinions/leana-wen-drug-overdose-death-rate-qa-goldynia/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118200118-drug-paraphernalia-new-york-2019-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:05:30Z", "content": "(CNN)While the US has been in the throes of the Covid-19 pandemic, another public health crisis has surged past a tragic milestone. Over 100,000 people died from drug overdoses between May 2020 and A\u2026 [+11484 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Gabby Orr and Steve Contorno, CNN", "title": "Trump's ire grows as DeSantis' popularity with Republicans takes off", "description": "In a matter of months, Florida Gov. Ron DeSantis has gone from being a shining example in Donald Trump's eyes of a MAGA leader molded in his image to an average politician who forgot his roots as he rose to Republican stardom.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/politics/trump-desantis-relationship/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118183005-trump-desantis-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:03:21Z", "content": "(CNN)In a matter of months, Florida Gov. Ron DeSantis has gone from being a shining example in Donald Trump's eyes of a MAGA leader molded in his image to an average politician who forgot his roots a\u2026 [+10245 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Frida Ghitis", "title": "Why the tide may be turning on Trump", "description": "it is noteworthy that in the past few days we have heard from two major figures in the conservative camp telling Trump that he should stop whining about the election he lost and let the Republican Party focus on real issues, writes Frida Ghitis.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/opinions/tide-turning-trump-rupert-murdoch-chris-christie-ghitis/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117223314-murdoch-trump-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:25:36Z", "content": "Frida Ghitis, (@fridaghitis) a former CNN producer and correspondent, is a world affairs columnist. She is a weekly opinion contributor to CNN, a contributing columnist to The Washington Post and a c\u2026 [+7842 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Michael M\u00fcller schlie\u00dft neuen Lockdown nicht aus \u2013 aber er sei verhinderbar", "description": "Inzidenz f\u00fcr Berlin\u00a0steigt\u00a0weiter \u2013 jetzt bei 346 + Genug Helfer f\u00fcr Impfzentren nach Aufruf des Regierungschefs gefunden\u00a0 + Angriffe auf Personal eines Eisstadions wegen Corona-Kontrollen + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-michael-mueller-schliesst-neuen-lockdown-nicht-aus-aber-er-sei-verhinderbar/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-merkel-speaks-to-reporters-after-discussing-covid-19-with-state-leaders/27814192/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:02:00Z", "content": "Berlins Regierender B\u00fcrgermeister Michael M\u00fcller (SPD) schlie\u00dft nicht aus, dass es einen erneuten Lockdown geben wird. Allerdings sagte er, man k\u00f6nne ihn durch die Befolgung der neuen, strengeren Reg\u2026 [+25759 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Inzidenz steigt in Brandenburg auf \u00fcber 500 \u2013 Woidke k\u00fcndigt sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen an", "description": "Genug Helfer f\u00fcr Impfzentren gefunden \u2013 Inzidenz steigt auf 346 + Michael M\u00fcller schlie\u00dft neuen Lockdown nicht aus \u2013 aber er sei verhinderbar + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-region-inzidenz-steigt-in-brandenburg-auf-ueber-500-woidke-kuendigt-schaerfere-massnahmen-an/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/sitzung-landtag-brandenburg/27815980/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:59:00Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz neuer Corona-Infektionen ist in Brandenburg auf \u00fcber 500 gestiegen.\u00a0Die Zahl neuer F\u00e4lle je 100.000 Einwohner in einer Woche ist laut Robert Koch-Institut mit 507,1 der viert\u2026 [+25832 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN \u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "title": "\u0631\u062d\u0644\u0627\u062a \u062f\u064a\u0632\u0646\u064a \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0637\u0644\u0628 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062d \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u062a\u0641\u0648\u0642 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0631\u0647\u0645 5 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "description": "\u0623\u0639\u0644\u0646\u062a \u0634\u0631\u0643\u0629 Disney Cruise Line \u0623\u0646\u0647 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0637\u0639\u064a\u0645 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0623\u0639\u0645\u0627\u0631\u0647\u0645 5 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642 \u0636\u062f \u0643\u0648\u0641\u064a\u062f-19\u060c \u0628\u062f\u0621\u064b\u0627 \u0645\u0646 \u064a\u0646\u0627\u064a\u0631/ \u0643\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.", "url": "https://arabic.cnn.com/travel/article/2021/11/19/disney-cruise-covid-vaccine-children", "urlToImage": "https://cnn-arabic-images.cnn.io/cloudinary/image/upload/w_1100,h_578,c_fill,q_auto,g_center/t_cnnarabic_watermark_logo_v5/cnnarabic/2021/11/18/images/198651.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:27:50Z", "content": "(CNN)-- Disney Cruise Line 5 -19 / .\r\n : \" . \".\r\n 13 / 2022.\r\n 5 3 24 5-11 13 / .\r\n -Covid-19 .\r\n / / 5-11 .\r\n .\r\n -19 .\r\n Disney Cruise Line : \" \".\r\n 1.9 12 ."}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Sehr hohe Impfquote bewahrt Schweden vor einer Notlage", "description": "Anders als viele Staaten Europas k\u00e4mpft Schweden derzeit nicht mit einer vierten Corona-Welle. Die Lage in den Kliniken ist entspannt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nur-rund-30-corona-intensivpatienten-sehr-hohe-impfquote-bewahrt-schweden-vor-einer-notlage/27815690.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/210507-stockholm-may-7-2021-a-man-walks-into-a-covid-19-vaccination-center-in-stockholm-capital-of-sweden-on/27815880/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:16:27Z", "content": "In vielen L\u00e4ndern Europas schnellen die Infektionszahlen in die H\u00f6he, auch in Deutschland sind viele Kliniken wegen der stark steigenden Zahl von Covid-19-Patient:innen am Rande der Belastungsgrenze.\u2026 [+5706 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Die wichtigsten Fragen und Antworten zur Hospitalisierungsrate", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz hat ausgedient, Corona-Ma\u00dfnahmen werden k\u00fcnftig an die Hospitalisierungsrate angepasst. Doch warum \u2013 und was gilt wann?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/neuer-richtwert-fuer-corona-beschraenkungen-die-wichtigsten-fragen-und-antworten-zur-hospitalisierungsrate/27815868.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/viele-kreise-im-suedwesten-ohne-freie-intensivbetten/27815934/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:05:27Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz der Fallzahlen pro 100.000 Einwohner als Gradmesser f\u00fcr Corona-Ma\u00dfnahmen in Deutschland hat mit den Covid-19-Schutzimpfungen ausgedient. Denn nicht jede neue Infektion bedroh\u2026 [+10447 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Die wichtigsten Fragen und Antworten zur Hospitalisierungsrate", "description": "Die Sieben-Tage-Inzidenz hat ausgedient, Corona-Ma\u00dfnahmen werden k\u00fcnftig an die Hospitalisierungsrate angepasst. Doch warum \u2013 und was gilt wann?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/neuer-massstab-fuer-corona-beschraenkungen-die-wichtigsten-fragen-und-antworten-zur-hospitalisierungsrate/27815868.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/viele-kreise-im-suedwesten-ohne-freie-intensivbetten/27815934/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:47:13Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz der Fallzahlen pro 100.000 Einwohner als Gradmesser f\u00fcr Corona-Ma\u00dfnahmen in Deutschland hat mit den Covid-19-Schutzimpfungen ausgedient. Denn nicht jede neue Infektion bedroh\u2026 [+10224 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Nur rund 30 Corona-Intensivpatienten in Schweden", "description": "Anders als viele Staaten Europas k\u00e4mpft Schweden derzeit nicht mit einer vierten Corona-Welle. Die Lage in den Kliniken ist entspannt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/sehr-hohe-impfquote-bei-aelteren-nur-rund-30-corona-intensivpatienten-in-schweden/27815690.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/210507-stockholm-may-7-2021-a-man-walks-into-a-covid-19-vaccination-center-in-stockholm-capital-of-sweden-on/27815880/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:50:52Z", "content": "In vielen L\u00e4ndern Europas schnellen die Infektionszahlen in die H\u00f6he, auch in Deutschland sind viele Kliniken wegen der stark steigenden Zahl von Covid-19-Patient:innen am Rande der Belastungsgrenze.\u2026 [+5702 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "\u00d6sterreich steht vor einem neuen Lockdown", "description": "Regierung in Wien plant Ausgangsbeschr\u00e4nkungen + Inzidenz in Deutschland steigt auf 340,7 + S\u00fcdtirol nimmt Patienten aus Bayern + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wegen-massiver-vierter-corona-welle-oesterreich-steht-vor-einem-neuen-lockdown/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/-osterruhe-erster-tag-im-lock-down-ost-oesterreich-first-day-in-lock-down-of-eastern-austria-seit-heute-1-april/27814998/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:24:35Z", "content": "\u00d6sterreich steht nach Angaben mehrerer \u00f6sterreichischer Medien vor einem erneuten Lockdown. Die Regierung habe sich mit den neun Bundesl\u00e4ndern auf diese Ma\u00dfnahme gegen die Corona-Pandemie geeinigt, h\u2026 [+16680 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "\u00d6sterreich geht in neuen Lockdown \u2013 Impfpflicht ab Februar", "description": "Regierung in Wien verh\u00e4ngt Ausgangsbeschr\u00e4nkungen + Inzidenz in Deutschland steigt auf 340,7 + S\u00fcdtirol nimmt Patienten aus Bayern + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wegen-massiver-vierter-corona-welle-oesterreich-geht-in-neuen-lockdown-impfpflicht-kommt-ab-februar/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/-osterruhe-erster-tag-im-lock-down-ost-oesterreich-first-day-in-lock-down-of-eastern-austria-seit-heute-1-april/27814998/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:24:35Z", "content": "\u00d6sterreich geht wieder in einen Lockdown. Die Regierung hat sich mit den neun Bundesl\u00e4ndern auf diese Ma\u00dfnahme gegen die Corona-Pandemie geeinigt. Die Ausgangsbeschr\u00e4nkungen sollen zun\u00e4chst f\u00fcr zehn \u2026 [+16119 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "RKI meldet 52.970 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz steigt auf 340,7", "description": "201 Todesf\u00e4lle + NRW-Ministerpr\u00e4sident will 2G f\u00fcr Fu\u00dfballprofis pr\u00fcfen + 57 Prozent der Deutschen f\u00fcr Ausgangssperre f\u00fcr Ungeimpfte + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-rki-meldet-52-970-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-340-7/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/vaccination-centre-at-university-in-dresden/27814852/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:24:35Z", "content": "Das RKI gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Freitagmorgen mit 340,7 an. Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland meldeten dem RKI binnen eines Tages 52.970 Corona-Neuinfekti\u2026 [+17833 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "RKI registriert 52.970 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz steigt auf 340,7", "description": "201 Todesf\u00e4lle + NRW-Ministerpr\u00e4sident will 2G f\u00fcr Fu\u00dfballprofis pr\u00fcfen + 57 Prozent der Deutschen f\u00fcr Ausgangssperre f\u00fcr Ungeimpfte + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-rki-registriert-52-970-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-340-7/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/viele-kreise-im-suedwesten-ohne-freie-intensivbetten/27812914/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T04:24:35Z", "content": "Das RKI gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Freitagmorgen mit 340,7 an (Vortag: 336,9; Vorwoche: 263,7; Vormonat: 75,1). Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland meldeten de\u2026 [+16810 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Eisb\u00e4ren siegen 3:1 gegen Mannheim", "description": "Ein volles Stadion gibt es dieser Tage nicht nur in K\u00f6penick, auch in Friedrichshain ist die H\u00fctte voll beim verdienten Sieg der Eisb\u00e4ren.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/vor-mehr-als-10-000-zuschauern-in-der-mercedes-benz-arena-eisbaeren-siegen-3-1-gegen-mannheim/27818028.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/eisbaeren-berlin-adler-mannheim/27818034/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:59:27Z", "content": "Nach der j\u00fcngsten Pandemieentwicklung ereignete sich bei den Eisb\u00e4ren am Freitagabend \u00dcberraschendes. Schon auf dem Weg vom S-Bahnhof Warschauer Stra\u00dfe zur Mercedes-Benz-Arena tummelten sich deutlich\u2026 [+3402 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Die Eisb\u00e4ren sorgen sich um die Zukunft", "description": "Bei Gegner Mannheim gab es zahlreiche Coronaf\u00e4lle, zuletzt verlor man 1:10. Die derzeitige Situation in der Pandemie dr\u00fcckt bei vielen Klubs auf die Stimmung.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/vor-dem-spitzenspiel-gegen-angeschlagene-mannheimer-die-eisbaeren-sorgen-sich-um-die-zukunft/27813382.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120211119eis_510_1_20211118161742700-jpg/27813386/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:36:34Z", "content": "Die kurze Pause der Deutschen Eishockey-Liga (DEL) hat den Eisb\u00e4ren sichtlich gutgetan. Beim Training am Donnerstagvormittag wirkte die Stimmung gel\u00f6st, die Profis und das Trainerteam hatten gro\u00dfen S\u2026 [+4542 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jamie Gumbrecht", "title": "FDA authorizes Pfizer/BioNTech and Moderna coronavirus vaccine boosters for all adults", "description": "The US Food and Drug Administration on Friday authorized boosters of the Pfizer/BioNTech and Moderna Covid-19 vaccines for all adults, the companies said.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/health/covid-vaccine-boosters-fda-cdc/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210920230730-03-pfizer-vaccine-file-0811-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:38:19Z", "content": "(CNN)The US Food and Drug Administration on Friday authorized boosters of the Pfizer/BioNTech and Moderna Covid-19 vaccines for all adults, the companies said.\r\nThe agency expanded emergency use auth\u2026 [+2013 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Lauren del Valle", "title": "Impeachment report on former New York Gov. Andrew Cuomo to be released soon", "description": "A report detailing the findings of an impeachment investigation into former New York Gov. Andrew Cuomo is expected to be released to the public in the coming days, according to two members of the New York State Assembly Judiciary Committee.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/19/politics/new-york-cuomo-impeachment-report/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118223006-andrew-cuomo-file-031721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:11:53Z", "content": "(CNN)A report detailing the findings of an impeachment investigation into former New York Gov. Andrew Cuomo is expected to be released to the public in the coming days, according to two members of th\u2026 [+3067 chars]"}]}