{"status": "ok", "totalResults": 28, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Hongkonger Airline feuert drei Piloten nach Flug nach Deutschland", "description": "Sie sollen bei einem Aufenthalt in Deutschland die strikten Isolationsregeln ihrer Firma verletzt haben: Drei Frachtpiloten von \u00bbCathay Pacific\u00ab verlieren nach einer Corona-Infektion ihre Jobs.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-hongkonger-airline-feuert-drei-piloten-nach-flug-nach-deutschland-a-2fd2672e-5ebb-4be1-ae28-e4b97f943bd7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1a1f5f74-c520-4160-8cbf-e487a43ce64f_w1280_r1.77_fpx33.34_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:38:42Z", "content": "Hongkongs Flaggschiff-Airline \u00bbCathay Pacific\u00ab hat drei Piloten entlassen, die sich offenbar in Deutschland mit dem Coronavirus infiziert haben. Die drei Frachtpiloten waren Anfang November nach Fran\u2026 [+1597 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Roland Nelles", "title": "News: Coronavirus, Deutschland, \u00d6sterreich, USA, Peng Shuai, Xi Jinping", "description": "Einigung zwischen Ampel und Koalition bringt endlich mehr Klarheit. Die Corona-Protze aus \u00d6sterreich. Und: Wo ist die chinesische Tennisspielerin? Das ist die Lage am Freitag.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-coronavirus-deutschland-oesterreich-usa-peng-shuai-xi-jinping-a-23dbd921-7487-4f5a-9744-86f9aa1dadfe", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd17189a-707c-4b57-af32-bf59855d3d25_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-19T04:40:04Z", "content": "Heute geht es um die Einigung zwischen der k\u00fcnftigen Ampel-Koalition und der Union auf neue Corona-Ma\u00dfnahmen, um das Versagen der Politik in \u00d6sterreich und um das r\u00e4tselhafte Verschwinden der Tenniss\u2026 [+6248 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "F\u00fcrstin Charl\u00e8ne von Monaco begibt sich wieder in medizinische Behandlung", "description": "Sie halte sich an einem geheimen Ort in der N\u00e4he Monacos auf: F\u00fcrstin Charl\u00e8ne wird erneut medizinisch versorgt. Ihr Ehemann widersprach Ger\u00fcchten \u00fcber ihren Gesundheitszustand.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/fuerstin-charlene-von-monaco-begibt-sich-wieder-in-medizinische-behandlung-a-b0543c55-7fc0-4d83-8435-68a1948f0cef", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e8cb3472-dce7-4e31-84c9-be36aafbf834_w1280_r1.77_fpx51.33_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:22:20Z", "content": "F\u00fcrstin Charl\u00e8ne von Monaco hat sich erneut in medizinische Behandlung begeben. Um ihre Privatsph\u00e4re zu wahren, werde sie nicht in Monaco behandelt, sagte ihr Ehemann F\u00fcrst Albert II. der Zeitschrift\u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Caroline Drees, Martin Seng, Jonathan Miske", "title": "Die Corona-Lage auf den Intensivstationen: \u00bbDie werden alle ein b\u00f6ses Erwachen haben\u00ab", "description": "Echte Anerkennung statt Mitleid: Das w\u00fcnscht sich Ute Spiegel, die als Intensivkrankenschwester die aktuelle Coronakrise hautnah miterlebt. Sie liebt ihren Beruf \u2013 fordert aber Hilfe aus der Politik.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/die-corona-lage-auf-den-intensivstationen-die-werden-alle-ein-boeses-erwachen-haben-a-03910aac-fa93-41ab-a940-08c8b95ae337", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3bb5e480-db3b-4263-8622-fea7a2e55eda_w1280_r1.77_fpx45_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:44:13Z", "content": "Die Lage ist schon jetzt bedrohlich. Die Zahl der Covid-Intensivpatienten steigt stetig, und angesichts der Rekordwerte an Neuinfektionen droht deutschlandweit die \u00dcberlastung der Krankenh\u00e4user. Im F\u2026 [+2932 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Tobias Gro\u00dfekemper", "title": "Coronavirus: Leben und Sterben auf einer Intensivstation - \u00bbCovid, das haben wir gelernt, ist ein Arschloch\u00ab", "description": "Auf der Intensivstation der Leipziger Uniklinik k\u00e4mpfen Pflegerinnen und Pfleger verzweifelt um todkranke Ungeimpfte. Wie h\u00e4lt man das aus?", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-leben-und-sterben-auf-einer-intensivstation-covid-das-haben-wir-gelernt-ist-ein-arschloch-a-72272147-3477-47f5-a3cb-08ac6c372934", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3714cc9e-1572-47b0-acc5-9130fd76173a_w1280_r1.77_fpx56_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:02:00Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Coronavirus:", "description": "Warum es einen gro\u00dfen Unterschied macht, ob die Impfquote bei 70 oder 85 Prozent liegt. Wie es um die Versorgung im Krankenhaus steht. Und das Neueste aus der Forschung. Unser Corona-Wochen\u00fcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-a-9ec6272c-ba9f-4134-9842-3805ce7933a4", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d21d4932-4bfb-4c06-9951-89a0d9784afc_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:20:25Z", "content": "Liebe Leserinnen, liebe Leser,\r\n\u00bbwat war dat f\u00fcr ein beschissenes Timing\u00ab, schrieb mir k\u00fcrzlich eine Freundin mit Blick auf den ersten Corona-Shutdown im M\u00e4rz 2020. Nachdem sie Mutter geworden war, h\u2026 [+8516 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Belgien und Gro\u00dfteil der Niederlande werden Corona-Hochrisikogebiete", "description": "In Europa steigen die Infektionszahlen. Belgien und ein Gro\u00dfteil der Niederlande gelten daher ab Sonntag wieder als Hochrisikogebiete. Auch f\u00fcr Reisende aus Irland und Griechenland werden die Regeln versch\u00e4rft.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-belgien-und-grossteil-der-niederlande-werden-corona-hochrisikogebiete-a-72b73541-f1bb-4171-9f81-a8cbdfd9f4e2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/11119758-20ce-43de-9d76-2d8e6ae57e91_w1280_r1.77_fpx29.4_fpy50.97.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:30:26Z", "content": "Die vierte Corona-Welle hat Europa erfasst. Nun reagiert die Bundesregierung auf steigende Infektionszahlen und stuft Belgien und den Gro\u00dfteil der Niederlande von Sonntag an als Corona-Hochrisikogebi\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Ursprung: Forscher findet Patientin Zero \u2013 und weist der WHO Fehler nach", "description": "Eine Verk\u00e4uferin vom Tiermarkt in Wuhan war die erste Coronapatientin, so eine Studie. Die neuen Indizien sprechen daf\u00fcr, dass die Pandemie tats\u00e4chlich dort begann.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-ursprung-forscher-findet-patientin-zero-und-weist-der-who-fehler-nach-a-f72d8834-bc7c-44d6-bcc3-f3a2361f089d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5e287834-bec1-4405-bb06-08725b6613f7_w1280_r1.77_fpx50.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:38:23Z", "content": "Fast zwei Jahre sind seit dem Ausbruch des Coronavirus in der chinesischen Stadt Wuhan Ende 2019 vergangen. Noch immer ist das R\u00e4tsel um den Ursprung des Erregers nicht vollst\u00e4ndig gel\u00f6st. Neue Beleg\u2026 [+2951 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Holger Dambeck, Peter Maxwill", "title": "COVID in Germany: Study Finds Link Between Far Right and High Corona Rates", "description": "The number of coronavirus infections is rising sharply in parts of Germany where the far-right AfD party enjoys greater support. Is it a coincidence? Researchers took a close look at the corollaries and drew some conclusions that surprised even them.", "url": "https://www.spiegel.de/international/germany/covid-in-germany-study-finds-link-between-far-right-and-high-corona-rates-a-d06da9f9-0674-4925-b71a-ff12e924d6d2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/aedbcacb-53ea-4b28-861f-1015d5ab164e_w1280_r1.77_fpx73.65_fpy55.01.png", "publishedAt": "2021-11-19T16:17:41Z", "content": "Bad Schandau, Germany, is one of those towns where attacks against police are pretty rare. So, what happened earlier this week in the resort town in the eastern state of Saxony was pretty unusual. Fi\u2026 [+8968 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Tobias Gro\u00dfekemper", "title": "The Violence of the Fourth Wave: \"One Thing We Have Learned Is that COVID Is an Asshole\"", "description": "Doctors and nurses at the intensive care ward in Leipzig University Hospital are fighting desperately to save the lives of corona truthers. It can be a thankless task.", "url": "https://www.spiegel.de/international/germany/the-violence-of-the-fourth-wave-one-thing-we-have-learned-is-that-covid-is-an-asshole-a-9da60dbf-6311-472a-9fdf-60a6442b1235", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3714cc9e-1572-47b0-acc5-9130fd76173a_w1280_r1.77_fpx56_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:23:35Z", "content": "At 6 a.m. on a Monday morning, the start of the early shift, there are 19 extremely ill patients in the COVID-19 intensive care ward of the Leipzig University Hospital. And one dead body.\r\nThe man di\u2026 [+22099 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Maik Gro\u00dfekath\u00f6fer", "title": "Warum Pflege-Berufe attraktiver werden m\u00fcssen: \u00bbAuf Dauer h\u00e4lt das niemand aus.\u00ab", "description": "Ann-Kathrin Hintze, 33, Fachkrankenschwester f\u00fcr An\u00e4sthesie und Intensivpflege bei den Kreiskliniken Darmstadt-Dieburg\nin Jugenheim", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/warum-pflege-berufe-attraktiver-werden-muessen-auf-dauer-haelt-das-niemand-aus-a-ee7a403f-4e26-441b-a237-59d7b6a9ffc6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a3d35691-208e-44b6-81f6-1344c65f4f96_w1280_r1.77_fpx49_fpy36.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:45:18Z", "content": "\u00bbBei uns auf der Intensivstation sind alle 16 Betten belegt, zehn Patienten haben Covid-19, die sind alle schwerstkrank, die liegen im k\u00fcnstlichen Koma, m\u00fcssen beatmet werden. Alle zehn sind nicht ge\u2026 [+3799 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Annette Gro\u00dfbongardt", "title": "G\u00f6ttingen - Pflegerin auf Intensivstation: \u00bbIch f\u00fchle mich wie an Deck der Titanic.\u00ab", "description": "Sie ist Pflegerin auf der Intensivstation an der Universit\u00e4tsmedizin G\u00f6ttingen: Hier erkl\u00e4rt Katrin Beischer, 52, warum Corona-Leugner und Politik sie auf die Stra\u00dfe treiben.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/goettingen-pflegerin-auf-intensivstation-ich-fuehle-mich-wie-an-deck-der-titanic-a-7244cfaa-5af8-4b54-8771-4701388e6a75", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/93e4aed2-9ac5-4e73-9a4f-79dd4fbb93c0_w1280_r1.77_fpx56_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:44:18Z", "content": "\u00bbIch bin am Dienstag auf die Stra\u00dfe gegangen, weil ich das Gef\u00fchl habe, wir werden sonst nicht geh\u00f6rt. Ich f\u00fchle mich, als w\u00fcrde ich an Deck der Titanic stehen und den Eisberg sehen. Da f\u00e4hrt gerade \u2026 [+3670 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Impfung: Gesundheitsministerium will Biontech-Lieferungen einschr\u00e4nken", "description": "Bis Jahresende sollen Millionen Menschen eine Auffrischungsimpfung bekommen. Doch das Gesundheitsministerium schr\u00e4nkt die Auslieferung von Biontech ein. So soll verhindert werden, dass eingelagerter Moderna-Impfstoff verf\u00e4llt.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-impfung-gesundheitsministerium-will-biontech-lieferungen-einschraenken-a-3f2a4411-7a68-4bec-8e5a-92da5d6dca00", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/46dc65d3-f8d0-4b8e-8143-a8a80b3c8df2_w1280_r1.77_fpx60_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:08:05Z", "content": "Das Bundesgesundheitsministerium wird die Bestellungen des Covid-Impfstoffes von Pfizer/Biontech ab kommender Woche einschr\u00e4nken. Dies geht aus einem Schreiben hervor, das dem SPIEGEL vorliegt. Hinte\u2026 [+2148 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Impfstoffhersteller Curevac macht 143 Millionen Euro Verlust", "description": "Die Biotechnikfirma konnte zwar den Umsatz steigern, rutschte aber noch tiefer in die roten Zahlen. Der Hauptgrund waren die hohen Entwicklungskosten f\u00fcr den gefloppten Corona-Impstoff.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/impfstoffhersteller-curevac-macht-143-millionen-euro-verlust-a-8bec13dc-09c6-4f1f-8c42-27f37478c56a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/43b18ac1-2d44-4189-818a-1d180f2e2022_w1280_r1.77_fpx36_fpy82.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:44:34Z", "content": "Das Biotechunternehmen Curevac konnte im dritten Quartal zwar deutlich mehr Umsatz verzeichnen, hat dabei aber auch deutlich mehr Geld verloren.\r\nSo sei der Erl\u00f6s zum entsprechenden Vorjahreszeitraum\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Maik Gro\u00dfekath\u00f6fer", "title": "M\u00fcnchen - Covid-Intensivstation: \u00bbIch habe Angst vor dem Dezember.\u00ab", "description": "Sie leitet eine Covid-Intensivstation am Klinikum rechts der Isar der TU M\u00fcnchen: Hier beschreibt Carolin von Ritter-Zahony, 35, ihren Frust \u00fcber Versorgungsengp\u00e4sse, die vermeidbar gewesen w\u00e4ren.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ich-habe-angst-vor-dem-dezember-a-f77cb151-c809-4672-ac67-512aefb6994b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dde59835-46b6-4e61-8a6c-d2da7083ca0f_w1280_r1.77_fpx47.99_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:01:35Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Coronavirus: Deutschland hat keinen Plan gegen die vierte Welle", "description": "Warum es einen gro\u00dfen Unterschied macht, ob die Impfquote bei 70 oder 85 Prozent liegt. Wie es um die Versorgung im Krankenhaus steht. Und das Neueste aus der Forschung. Unser Corona-Wochen\u00fcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-deutschland-hat-keinen-plan-gegen-die-vierte-welle-a-9ec6272c-ba9f-4134-9842-3805ce7933a4", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d21d4932-4bfb-4c06-9951-89a0d9784afc_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:20:00Z", "content": "Liebe Leserinnen, liebe Leser,\r\n\u00bbwat war dat f\u00fcr ein beschissenes Timing\u00ab, schrieb mir k\u00fcrzlich eine Freundin mit Blick auf den ersten Corona-Shutdown im M\u00e4rz 2020. Nachdem sie Mutter geworden war, h\u2026 [+8520 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Homeoffice bewahrte deutsche Wirtschaft vor Corona-Absturz", "description": "22,1 Prozent: So stark h\u00e4tte das Bruttoinlandsprodukt laut einer Studie im vergangenen Jahr schrumpfen k\u00f6nnen, g\u00e4be es nicht den Heimarbeitsplatz \u2013 und das Internet.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/homeoffice-bewahrte-deutsche-wirtschaft-vor-corona-absturz-a-008ca104-351b-4de5-9fad-5afe6ec64ca2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/79a88104-a3ab-4908-adbd-da3fa38eb8f3_w1280_r1.77_fpx60.03_fpy49.97.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:00:00Z", "content": "Das Homeoffice hat in der Coronapandemie einen radikaleren Absturz der deutschen Wirtschaft verhindert. Zu diesem Schluss kommt die Pr\u00fcfungs- und Beratungsgesellschaft Deloitte in einer Studie. Ohne \u2026 [+1610 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Anna Clau\u00df", "title": "News des Tages: Lockdown in \u00d6sterreich, Pandemiebek\u00e4mpfung, neue Dinosaurier", "description": "\u00d6sterreich f\u00e4hrt das \u00f6ffentliche Leben herunter, Bayern schlie\u00dft Weihnachtsm\u00e4rkte, Bars und Klubs. Daf\u00fcr soll Cannabis bald legalisiert werden. Und spektakul\u00e4r Neues aus der Welt der Dinosaurier gibt es auch. Das ist die Lage am Freitagabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-lockdown-in-oesterreich-pandemiebekaempfung-neue-dinosaurier-a-cd17b94a-a5db-4b65-b0b5-0b14d32fe77b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-19T16:24:51Z", "content": "1. Alle Jahre wieder\r\nAb Montag geht \u00d6sterreich in den Lockdown. \u00bbDas schmerzt enorm\u00ab, sagte Bundeskanzler Schallenberg, doch weil es zu viele Ungeimpfte gebe, m\u00fcsse der Schritt erfolgen. Das Land ge\u2026 [+10717 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Tobias \u00d6sterberg/TT", "title": "Optimism p\u00e5 b\u00f6rsen \u2013 trots \u00f6kad smittspridning", "description": "Runtom i Europa noteras rekordniv\u00e5er n\u00e4r det g\u00e4ller covid-smittade. Detsamma g\u00e4ller ledande b\u00f6rsindex. Aktiemarknaden har inte drabbats av covid-frossa, snarare tv\u00e4rtom.", "url": "https://www.svd.se/optimism-pa-borsen--trots-okad-smittspridning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/ed820f84-b741-495a-9460-325e4a9e0236?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=cca50091896b3ca687490a0e6e884bb7329555cc", "publishedAt": "2021-11-19T04:00:21Z", "content": "Det \u00e4r tv\u00e5 utvecklingar som m\u00e5nga skulle tycka inte borde g\u00e5 ihop.\r\nI Tyskland, Europas ekonomiska motor, har antalet konstaterade coronafall n\u00e5tt \u00f6ver 50\u00a0000 per dag och f\u00f6rbundskansler Angela Merke\u2026 [+25 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "EU rasar mot Bulgariens l\u00e5ga vaccinationsgrad", "description": "EU:s inremarknadskommission\u00e4r Thierry Breton varnar f\u00f6r att Bulgariens l\u00e5ga grad av vaccinerade mot covid-19 utg\u00f6r en risk f\u00f6r hela EU. \u2013 Detta utg\u00f6r sj\u00e4lvklart en stor risk f\u00f6r Bulgarien men ocks\u00e5 f\u00f6r alla andra, s\u00e4ger Breton p\u00e5 en presstr\u00e4ff i Bulgariens hu\u2026", "url": "https://www.svd.se/eu-rasar-mot-bulgariens-laga-vaccinationsgrad", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3d908edf-b2f3-41d2-bacc-244dc234e4c0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f7eb4490ad551fae67919ca9637b9ff3922a6e17", "publishedAt": "2021-11-19T16:00:19Z", "content": "EU:s inremarknadskommission\u00e4r Thierry Breton varnar f\u00f6r att Bulgariens l\u00e5ga grad av vaccinerade mot covid-19 utg\u00f6r en risk f\u00f6r hela EU.\r\n Detta utg\u00f6r sj\u00e4lvklart en stor risk f\u00f6r Bulgarien men ocks\u00e5 f\u2026 [+73 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "EMA godk\u00e4nner n\u00f6danv\u00e4ndning av covidpiller", "description": "En ny typ av antivirala piller kan komma att anv\u00e4ndas f\u00f6r att bota covidsjuka i den fj\u00e4rde coronav\u00e5gen i Europa. Europeiska l\u00e4kemedelsmyndigheten (EMA) har n\u00f6dgodk\u00e4nt den f\u00f6rsta tabletten mot covid-19.", "url": "https://www.svd.se/ema-godkannaner-nodanvandning-av-covidpiller", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/ac5f332a-0dfb-49c5-882f-ace3035efbb4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=811c18b17d73e38ac22ff702f7696e5249b1322a", "publishedAt": "2021-11-19T18:00:50Z", "content": "Lagevrio, \u00e4ven k\u00e4nt som molnupiravir, tillverkas av det amerikanska l\u00e4kemedelsf\u00f6retaget Merck och kan enligt studier halvera risken f\u00f6r d\u00f6d eller sjukhusv\u00e5rd i covid f\u00f6r h\u00f6griskpatienter.\r\nP\u00e5 fredage\u2026 [+210 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Henrik Samuelsson/TT", "title": "Covidkris i \u00d6sterrike: Total lockdown v\u00e4ntar?", "description": "\u2013 Lita p\u00e5 vetenskapen och medicinen, l\u00e5t er vaccineras! s\u00e4ger akademins ordf\u00f6rande Anton Zeilinger, enligt nyhetsbyr\u00e5n APA. Han betonar att uppmaningen inkluderar en tredje dos, samt att landet borde b\u00f6rja ge vaccin \u00e4ven till barn under 12 \u00e5r. \u00d6kande covid-sm\u2026", "url": "https://www.svd.se/covidkris-i-osterrike-total-lockdown-vantar", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b20c85c6-bbd3-49c9-b99f-fabc23050267?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=69033fd3e78be358121dc133acb5f3e9a2358dbf", "publishedAt": "2021-11-19T08:09:06Z", "content": "Lita p\u00e5 vetenskapen och medicinen, l\u00e5t er vaccineras! s\u00e4ger akademins ordf\u00f6rande Anton Zeilinger, enligt nyhetsbyr\u00e5n APA.\r\nHan betonar att uppmaningen inkluderar en tredje dos, samt att landet borde \u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "43 d\u00f6da i Norge \u2013 rekordsiffran utreds", "description": "I onsdags registrerades 43 personer avlidna med covid-19 i Norge, det h\u00f6gsta talet hittills under pandemin. Genomsnittssiffran den senaste veckan \u00e4r ocks\u00e5 h\u00f6g och ligger i niv\u00e5 med april 2020 och januari 2021. Nu ska norska folkh\u00e4lsomyndigheten FHI unders\u00f6ka \u2026", "url": "https://www.svd.se/43-doda-i-norge--rekordsiffran-utreds", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3287070d-79ee-4236-a982-87a4b4276b21?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=dc8b58a029cc1b9a8422eab5739c6f278b37a781", "publishedAt": "2021-11-19T09:10:59Z", "content": "I onsdags registrerades 43 personer avlidna med covid-19 i Norge, det h\u00f6gsta talet hittills under pandemin.\r\nGenomsnittssiffran den senaste veckan \u00e4r ocks\u00e5 h\u00f6g och ligger i niv\u00e5 med april 2020 och ja\u2026 [+10 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Pontus Ahlkvist/TT", "title": "Smittan h\u00e4rjar i Europa \u2013 g\u00e5r mot \"hemsk\" jul", "description": "Snart tv\u00e5 \u00e5r efter pandemins b\u00f6rjan skjuter smittspridningen i stora delar av Europa i h\u00f6jden. \u2013 Agerar vi inte nu kommer det att bli en riktigt hemsk jul, s\u00e4ger det h\u00e5rt drabbade Tysklands smittskyddschef Lothar Wieler.", "url": "https://www.svd.se/smittan-harjar-i-europa--gar-mot-hemsk-jul", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/36e29428-d2d5-4114-8fd3-95630ebdc532?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d9c1c0e6216afd614e58db02e3d5354f74bdb73f", "publishedAt": "2021-11-19T03:30:25Z", "content": "Trots att vaccin mot covid-19 funnits tillg\u00e4ngligt sedan i v\u00e5ras har betydande delar av befolkningen i m\u00e5nga EU-l\u00e4nder valt att inte ta sprutorna, som av experter beskrivs som enda v\u00e4gen ut ur krisen\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Joshua Kimmich muss erneut in Quarant\u00e4ne und fehlt dem FC Bayern M\u00fcnchen", "description": "Er war gerade erst wieder auf den Platz zur\u00fcckgekehrt, nun muss Joshua Kimmich als ungeimpfte Kontaktperson eines Coronainfizierten abermals in Quarant\u00e4ne. Das best\u00e4tigte der FC Bayern M\u00fcnchen dem SPIEGEL.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-muss-erneut-in-quarantaene-und-fehlt-dem-fc-bayern-muenchen-a-619d821c-eab3-401e-8bd7-a451fa46e4e7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/980da238-226d-4d50-8541-5eca8acc87bd_w1280_r1.77_fpx49_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:32:08Z", "content": "Joshua Kimmich vom deutschen Fu\u00dfball-Rekordmeister Bayern M\u00fcnchen muss als ungeimpfte Kontaktperson eines Corona-Infizierten erneut in Quarant\u00e4ne. Das best\u00e4tigte der Verein dem SPIEGEL. Zun\u00e4chst hatt\u2026 [+839 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "schmitz", "title": "Coronavirus: Warum soll ich mich impfen lassen? - Kolumne - DER SPIEGEL", "description": "Sie sind weder Querdenker noch Impfgegner \u2013 aber trotzdem unsicher, ob und warum Sie sich impfen lassen sollen? Dann ist dieser Text f\u00fcr Sie. Vielleicht haben Sie diesen Text gerade von jemandem zugeschickt bekommen, der Sie gern mag und der sich um Sie sorgt\u2026", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/coronavirus-warum-soll-ich-mich-impfen-lassen-kolumne-a-d3dce470-91ab-432e-acc0-51a4db8c1edf", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/cd21a063-2bf7-4096-8d4d-fab62fec113e_w1280_r1.77_fpx66.94_fpy49.87.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:47:01Z", "content": "Vielleicht haben Sie diesen Text gerade von jemandem zugeschickt bekommen, der Sie gern mag und der sich um Sie sorgt. Denn dieser Text ist f\u00fcr die Leute, die bisher nicht gegen das Coronavirus geimp\u2026 [+10358 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Helene Endres, Florian Gontek, Katharina H\u00f6lter, Maren Hoffmann", "title": "Corona-Pandemie: So geht es uns im Homeoffice \u2013 sieben Protokolle", "description": "Vor einem knappen Jahr haben wir sieben Menschen gefragt, wie es ihnen im neuen Homeoffice geht. Jetzt haben wir erneut mit ihnen gesprochen. Sieben Protokolle \u00fcber Schwierigkeiten, Chancen und unerwartete Erkenntnisse.", "url": "https://www.spiegel.de/karriere/corona-pandemie-so-geht-es-uns-im-homeoffice-sieben-protokolle-a-82fe85d0-8905-4a88-ad35-98513ec88a3d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ad18c6ff-2d97-4d60-827a-6c2f910923ae_w1280_r1.77_fpx68_fpy62.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:16:05Z", "content": "F\u00fcr einige ein Segen, f\u00fcr andere der blanke Horror: Arbeiten von zu Hause. Arbeiteten im Januar dieses Jahres 24 Prozent aller Besch\u00e4ftigten in Deutschland aus den eigenen vier W\u00e4nden, waren es im So\u2026 [+15655 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Citys bakslag: De Bruyne har covid-19", "description": "Manchester City f\u00e5r klara sig utan Kevin De Bruyne den n\u00e4rmaste tiden. Belgaren har efter landslagsuppeh\u00e5llet testats positivt f\u00f6r covid-19 och m\u00e5ste isoleras. \u2013 Tyv\u00e4rr testade Kevin positivt f\u00f6r covid i Belgien. Vi fick veta det f\u00f6r tv\u00e5 dagar sedan, han \u00e4r h\u2026", "url": "https://www.svd.se/citys-bakslag-de-bruyne-har-covid-19", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/322bf370-9052-478e-bd52-90679220a416?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2a9b6256b9342c33896725da6f0be1c707866436", "publishedAt": "2021-11-19T14:04:17Z", "content": "Manchester City f\u00e5r klara sig utan Kevin De Bruyne den n\u00e4rmaste tiden. Belgaren har efter landslagsuppeh\u00e5llet testats positivt f\u00f6r covid-19 och m\u00e5ste isoleras.\r\n Tyv\u00e4rr testade Kevin positivt f\u00f6r cov\u2026 [+95 chars]"}]}