{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Vil bruke millioner p\u00e5 koronapiller", "description": "Danmark vil i \u00e5r og neste \u00e5r bruke 450 millioner danske kroner, tilsvarende 600 millioner norske kroner, p\u00e5 to ulike piller til behandling av covid-19.\nFinanskomiteen i Folketinget stiller seg bak helsedepartementets \u00f8nske om \u00e5 kj\u00f8pe inn medisinen, som fortsa\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/vil-bruke-millioner-pa-koronapiller-1.15736552", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T01:29:05Z", "content": "19. november2021kl.02:29Danmark vil i \u00e5r og neste \u00e5r bruke 450 millioner danske kroner, tilsvarende 600 millioner norske kroner, p\u00e5 to ulike piller til behandling av covid-19.\r\nFinanskomiteen i Folke\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Smitten herjer i Europa", "description": "Smittetallene i Europa er h\u00f8ye. I Tyskland er spredningen urovekkende h\u00f8y, og torsdag ble det satt ny smitterekord p\u00e5 65 000 nye tilfeller p\u00e5 et d\u00f8gn. \nTysk smittevernsjef advarer om at det kommer til \u00e5 bli en fryktelig jul, dersom de ikke handler n\u00e5.\nTil tro\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/smitten-herjer-i-europa-1.15736880", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:08:55Z", "content": "19. november2021kl.10:08Smittetallene i Europa er h\u00f8ye. I Tyskland er spredningen urovekkende h\u00f8y, og torsdag ble det satt ny smitterekord p\u00e5 65 000 nye tilfeller p\u00e5 et d\u00f8gn. \r\nTysk smittevernsjef ad\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "2364 nye koronasmittede siste d\u00f8gn", "description": "Det siste d\u00f8gnet er det registrert nye 2.364 koronasmittede personer i Norge. Det er 602 flere enn samme dag i forrige uke.\nDe siste sju dagene er det i snitt registrert 2.005 koronasmittede per dag. Tilsvarende snitt for sju dager siden l\u00e5 p\u00e5 1.609, s\u00e5 trend\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/2364-nye-koronasmittede-siste-dogn-1.15738212", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:21:32Z", "content": "20. november2021kl.00:21Det siste d\u00f8gnet er det registrert nye 2.364 koronasmittede personer i Norge. Det er 602 flere enn samme dag i forrige uke.\r\nDe siste sju dagene er det i snitt registrert 2.00\u2026 [+526 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Dag Bredvei", "title": "Smitten stiger i flere europeiske land: \u2013 Handler vi ikke n\u00e5, kommer det til \u00e5 bli en fryktelig jul", "description": "Koronasmitten stiger flere steder i Europa. I Tyskland advarer smittevernsjefen om en fryktelig jul. \u00d8sterrike planlegger \u00e5 innf\u00f8re obligatorisk vaksinering. Begge land melder om fulle sykehus.", "url": "https://www.nrk.no/urix/smitten-stiger-i-flere-europeiske-land_-_-handler-vi-ikke-na_-kommer-det-til-a-bli-en-fryktelig-jul-1.15737004", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/DKZRwEe-lBSxqC04Uvk_WgL4Z8eXD-IUf-vd8CxBPw7g.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:17:23Z", "content": "\u00d8sterrike blir det f\u00f8rste landet i Europa som iverksetter en ny periode med full nedstengning. Nyheten ble kunngjort p\u00e5 en pressekonferanse fredag.\r\nNedstengningen omfatter b\u00e5de vaksinerte og uvaksin\u2026 [+6452 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Julia Kirsebom Thommessen", "title": "Helsedirektoratet: Anbefaler utredning av koronasertifikat", "description": "Helsedirektoratet anbefaler at man bruker munnbind n\u00e5r det ikke er mulig \u00e5 holde meteren innend\u00f8rs. Og at beslutningen om booster-dosen tas fort.", "url": "https://www.nrk.no/norge/helsedirektoratet_-anbefaler-utredning-av-koronasertifikat-1.15736821", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/2rappGb-HEydxVjSwefIKQLUUppgVTKcrs5OHtlcJkgA.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:06:36Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nHelsedirektoratet\u2026 [+3361 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Dag Bredvei", "title": "\u00abPandemi-pause\u00bb ga rustne piloter", "description": "Koronapandemien reduserte flytrafikken, men t\u00e6ret ogs\u00e5 p\u00e5 mange piloters ferdigheter. Det viser flere rapporter. N\u00e5 ber flyvere i mange land om oppfriskningskurs. I Norge er selskapene alt i gang.", "url": "https://www.nrk.no/urix/_pandemi-pause_-ga-rustne-piloter-1.15732675", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/YWxc6TTOQedI1LWSVH6sTghmzxN6uCoOJSz6-s5hTkHA.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:20:26Z", "content": "Massevaksinering gj\u00f8r at mennesker verden over har startet \u00e5 fly igjen. Piloter som ikke har fl\u00f8yet p\u00e5 mange m\u00e5neder er tilbake p\u00e5 jobb.\r\nN\u00e5 blir det ropt varsko fra flere hold, fordi en rekke flyver\u2026 [+7502 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Anita F\u00f8leide", "title": "Nanns sjeldne genfeil stopper henne fra \u00e5 ta koronavaksinen \u2013 vil hun likevel f\u00e5 koronasertifikat?", "description": "En av ti voksne har ikke tatt koronavaksinen i Norge, men for noen er ikke dette frivillig. Nann Jovold-Evenmo h\u00e5per likevel hun vil f\u00e5 et gr\u00f8nt koronasertifikat p\u00e5 lik linje med fullvaksinerte.", "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/har-ikke-koronavaksine-pa-grunn-av-genfeil-_-far-kanskje-ikke-gront-koronapass-av-regjeringen-og-fhi-1.15735199", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/3PdAFD9Btehwz-3a41wNvAWtQcvU1zmSY6Q2-V0g5KcQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:00:42Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nSiden pandemien b\u2026 [+5523 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Ida Louise Rostad", "title": "Troms\u00f8 er klar for koronasertifikat, men m\u00e5 forel\u00f8pig vente", "description": "Snart blir du spurt om \u00e5 vise koronasertifikat n\u00e5r du skal inn p\u00e5 restauranter, utesteder og treningssenter i Troms\u00f8. Men f\u00f8rst m\u00e5 forskriften vedtas.", "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/tromso-blir-forste-i-landet-som-innforer-koronasertifikat-1.15736824", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/wRpDsKa0anDOj6DCQzYZtAtVYajD24iaiRwAHnH1MejQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:52:59Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nVi er veldig glad\u2026 [+2895 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Mathias Hagen", "title": "Hamilton ut mot Formel 1-arrang\u00f8rer: \u2013 Disse stedene trenger gransking", "description": "Formel 1-stjernen Lewis Hamilton mener det er p\u00e5 tide at sporten hans snakker h\u00f8yere om menneskerettighetsbrudd i Midt\u00f8sten.", "url": "https://www.nrk.no/sport/hamilton-ut-mot-formel-1-arrangorer_-_-disse-stedene-trenger-gransking-1.15736036", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/C1aEuGo73ert8R-FsyAscQgry5W6Nxpm2yfgaRVPNSPg.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:19:52Z", "content": "Qatar og Formel 1 har i h\u00f8st blitt enig om en ti\u00e5rsavtale som strekker seg fra 2023 til 2033. I tillegg blir den ferske Formel 1-banen \u00e5 se ogs\u00e5 i 2021 og 2022.\r\nFormel 1-stjerna Lewis Hamilton forst\u2026 [+5348 chars]"}]}