{"status": "ok", "totalResults": 28, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Ford plans to produce 600,000 EVs a year by the end of 2023", "description": "Ford has ambitions to become the biggest US-based EV manufacturer someday, and that means greatly ramping up its production. Company CEO Jim Farley has announced that the automaker is planning to produce 600,000 electric vehicles per year by the end of 2023, \u2026", "url": "https://www.engadget.com/ford-600000-electric-vehicles-2023-061606689.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/26b30070-48f7-11ec-bb4f-260f71205051", "publishedAt": "2021-11-19T06:16:06Z", "content": "Ford has ambitions to become the biggest US-based EV manufacturer someday, and that means greatly ramping up its production. Company CEO Jim Farley has announced that the automaker is planning to pro\u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Mehr Moderna-Impfstoff f\u00fcr \u00abBooster\u00bb", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F19%2Fmehr-moderna-impfstoff-fuer-booster", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-19T18:17:13Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Adipositas: Experten warnen: Starkes \u00dcbergewicht erh\u00f6ht Covid-19-Risiko", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F19%2Fexperten-warnen-starkes-uebergewicht-erhoeht-covid-19-risiko", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-19T04:19:36Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Land weist an: Intensivbetten f\u00fcr Covid-Patienten freihalten", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F19%2Fland-weist-an-intensivbetten-fuer-covid-patienten-freihalten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-19T05:11:06Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MONICA SCOZZAFAVA (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "La tragedia del hombre que perdi\u00f3 a su mujer embarazada por no vacunarse: \"Siempre vivir\u00e9 con el sentimiento de culpa\"", "description": "Salvatore Palmigiano, el marido de la joven madre italiana que falleci\u00f3 tras tres meses de agon\u00eda por el Covid, habla: \"Estaba embarazada y no se puso la vacuna porque se lo aconsej\u00f3 el ginec\u00f3logo\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/61976249fc6c83161e8b459e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b93efc22942194769a530912a1fc8a6f/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373104176315.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:10:05Z", "content": "Salvatore Palmigiano no ha perdido la esperanza, tiene un hijo de dos a\u00f1os llamado Gaspare que a\u00fan no sabe que nunca volver\u00e1 a ver a su madre, y quiz\u00e1s a\u00fan no se ha dado cuenta de que pudo haber teni\u2026 [+4621 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Lucas de la Cal", "title": "Un pescadero del mercado de Wuhan es el primer caso conocido de Covid", "description": "Un investigador estadounidense ha elaborado una cronolog\u00eda, publicada en 'Science', en la que concluye que el 11 de diciembre de 2019 fue el primer contagio por SARS-CoV-2 en China\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/61976834e4d4d8e8328b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/53b34844d4d4e6ff0df99e37bbaa800c/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373130020489.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:16:06Z", "content": "La OMS se equivoc\u00f3 al se\u00f1alar qui\u00e9n fue el posible paciente cero de la pandemia. No era un contador de 41 a\u00f1os que supuestamente se enferm\u00f3 el 8 de diciembre de 2019 y que no ten\u00eda ninguna conexi\u00f3n c\u2026 [+6124 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PILAR P\u00c9REZ", "title": "Vacunaci\u00f3n, el cortafuegos que reduce a la mitad la posibilidad de contagiar", "description": "Con las tasas de vacunaci\u00f3n actuales, casi ocho de cada diez espa\u00f1oles tienen la doble pauta y m\u00e1s tres millones con dosis de refuerzo, y aun as\u00ed vemos repuntar las cifras de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/6196736ce4d4d8534c8b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/613bf2fe480c5dbd7580e762c23ba42f/crop/0x0/2907x1938/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372658769297.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T00:58:24Z", "content": "Con las tasas de vacunaci\u00f3n actuales, casi ocho de cada diez espa\u00f1oles tienen la doble pauta y m\u00e1s tres millones con dosis de refuerzo, y aun as\u00ed vemos repuntar las cifras de contagios hacia la sexta\u2026 [+6092 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Seat habilita una zona para empleados no vacunados en el comedor", "description": "Catalu\u00f1a no permite exigir el certificado para acceder al trabajo ni a espacios como el comedor, por lo que debe ser el trabajador no vacunado el que voluntariamente se sit\u00fae en esa zona\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/11/19/6197e89ee4d4d898748b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ae0bb26c692bcaa1dbdc103f86a8bce7/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373458736951.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:28:23Z", "content": "Seat ha habilitado una zona para empleados no vacunados -menos del 4 % del total- en el comedor de la planta de Martorell (Barcelona), una medida que puso en marcha hace unas semanas y con la que bus\u2026 [+1863 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JUAN MART\u00cdNEZ HERN\u00c1NDEZ", "title": "Sem\u00e1foro en rojo", "description": "Modificar y hacer m\u00e1s laxos los criterios de aplicaci\u00f3n de umbrales de riesgo de la Covid-19 en Espa\u00f1a constituye una nueva insensatez, innecesaria y peligrosa. Entre otras...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/619516b521efa0e1388b4610.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/27090916ba6eaf263ab3665671937b8c/crop/312x198/2688x1782/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371837454079.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:06:49Z", "content": "Modificar y hacer m\u00e1s laxos los criterios de aplicaci\u00f3n de umbrales de riesgo de la Covid-19 en Espa\u00f1a constituye una nueva insensatez, innecesaria y peligrosa. Entre otras cosas que se ha sabido [a \u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "As\u00ed se usa el pasaporte Covid en Espa\u00f1a en cada comunidad aut\u00f3noma", "description": "La inminente sexta ola ha hecho que las comunidades &apos;echen mano&apos; del pasaporte covid como medida de presi\u00f3n para incrementar las tasas de vacunaci\u00f3n (s\u00f3lo un 10% de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/6197c3cfe4d4d8f73d8b45cb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bc8037edab6065e14721fc5954d8e60f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372366220575.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:36:36Z", "content": "Actualizado Viernes,\r\n19\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n16:36\r\nLa inminente sexta ola ha hecho que las comunidades 'echen mano' del pasaporte covid como medida de presi\u00f3n para incrementar las tasas de vacunaci\u2026 [+5271 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DAVID VIGARIO", "title": "En paradero desconocido el grupo de turistas holandeses en cuarentena por Covid-19 en Extremadura", "description": "Un grupo de turistas holandeses que se encontraba en un alojamiento rural de Navas del Madro\u00f1o (C\u00e1ceres) y que deb\u00edan guardar cuarentena por haber dado positivo por covid-19, se...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/19/6197427efdddffa5358b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bdf63d738c6db25a5edd1f8cf3218461/crop/149x82/1131x737/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373034976202.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:33:01Z", "content": "Un grupo de turistas holandeses que se encontraba en un alojamiento rural de Navas del Madro\u00f1o (C\u00e1ceres) y que deb\u00edan guardar cuarentena por haber dado positivo por covid-19, se encuentra en paradero\u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Afp", "title": "Joe Biden traspasa el poder a Kamala Harris temporalmente para someterse a una colonoscopia", "description": "El presidente estadounidense, Joe Biden, se someter\u00e1 este viernes a una colonoscopia &quot;de rutina&quot; y traspasar\u00e1 temporalmente el poder a la vicepresidenta Kamala Harris,...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/6197c44fe4d4d84f6d8b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f53b785521806caec29c4a7695732b7b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373361824452.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:39:19Z", "content": "El presidente estadounidense, Joe Biden, se someter\u00e1 este viernes a una colonoscopia \"de rutina\" y traspasar\u00e1 temporalmente el poder a la vicepresidenta Kamala Harris, anunci\u00f3 la Casa Blanca.\r\nLos de\u2026 [+963 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "El Rey Felipe VI destaca c\u00f3mo la pandemia de Covid ha demostrado que es \"tiempo de ciencia\"", "description": "Don Felipe ha reclamado en la entrega de los Premios Rei Jaume I la necesidad de una apuesta \"decidida y de largo alcance\" por la investigaci\u00f3n, la innovaci\u00f3n y el emprendimiento. \"Somos el furg\u00f3n de cola de Europa\", recuerdan los premiados\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2021/11/19/6197b1ace4d4d813038b4593.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a23ab4ff5cc9b0e280a4e5cc678698f7/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373291535508.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:18:02Z", "content": "\"Hoy, con m\u00e1s urgencia que nunca, es tiempo de ciencia, de la ciencia transformadora que empieza y acaba en las personas, que conecta el talento de quienes investigan y lo traduce en soluciones que m\u2026 [+5690 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1LVARO CARVAJAL, MARISA CRUZ", "title": "El PSOE renuncia tumbar el fondo Covid aprobado por la oposici\u00f3n ante el riesgo de volver a perder la votaci\u00f3n", "description": "El PSOE se resigna a dejar en el dictamen de Presupuestos la enmienda que le col\u00f3 la oposici\u00f3n contra su voluntad y que establece la creaci\u00f3n de un fondo de 9.300 millones de...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/19/6197deddfdddff3da48b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7c05de9c11854d309f903fd443a222d7/crop/107x355/2564x1994/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373429983711.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:33:28Z", "content": "El PSOE se resigna a dejar en el dictamen de Presupuestos la enmienda que le col\u00f3 la oposici\u00f3n contra su voluntad y que establece la creaci\u00f3n de un fondo de 9.300 millones de euros para que las comun\u2026 [+2324 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Una empleada demanda a Tesla por acoso sexual \"desenfrenado\" en la f\u00e1brica de California", "description": "La planta de Fremont, en el \u00e1rea de la Bah\u00eda de San Francisco, ha estado salpicada por varias controversias recientemente, como una sentencia millonaria por racismo y una batalla por las restricciones de covid-19\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/619819b9fc6c8366308b461e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/215507ea68554b97e701e06eafd95acb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373587580395.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:53:16Z", "content": "Una trabajadora de una f\u00e1brica de Tesla en California demand\u00f3 al fabricante de autom\u00f3viles el\u00e9ctricos, alegando que las mujeres son objeto de un acoso sexual desenfrenado en las instalaciones y que l\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Agencias", "title": "Austria impondr\u00e1 el confinamiento general a partir del pr\u00f3ximo lunes", "description": "El pa\u00eds obligar\u00e1 a vacunarse a todos los residentes a partir de febrero. Mientras, Alemania confirma que se encuentra en una \"emergencia nacional\" por el aumento de contagios\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/61977182e4d4d8dc7f8b45a5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a7268ea7b38a71276681edfc3eb7f123/crop/232x28/2774x1723/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373148888783.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:50:31Z", "content": "El Gobierno de Austria aprob\u00f3 hoy un confinamiento general a partir del lunes, despu\u00e9s de que las medidas adoptadas hasta ahora -incluidas restricciones al movimiento de los no vacunados- no hayan fr\u2026 [+2237 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "REUTERS", "title": "Pa\u00edses Bajos retrasa operaciones de c\u00e1ncer y coraz\u00f3n para liberar las UCI en plena ola r\u00e9cord", "description": "LCPS, la organizaci\u00f3n que asigna los recursos hospitalarios, toma la decisi\u00f3n cuando quedan menos de 200 camas libres en la UCI holandesas: \"Es horrible, por supuesto, para los pacientes\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/6197c86ffdddff3c318b45ef.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dd9786989443c9d093c00659d34d4224/crop/138x138/2585x1769/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373378215684.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:11:13Z", "content": "Las autoridades sanitarias holandesas aseguraron este viernes que han empezado a retrasar las operaciones de algunos pacientes de c\u00e1ncer y coraz\u00f3n para liberar espacio en las unidades de cuidados int\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "Alemania reconoce que la cuarta ola ya no se frena ni aumentando la vacunaci\u00f3n", "description": "Toque de queda, restricciones sociales, cierre de negocios, mascarillas y vuelta a empezar. Alemania, el pa\u00eds europeo que m\u00e1s acceso ha tenido a las vacunas contra el coronavirus...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/6197d4f3fdddffbf128b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/56014c4e3d3aa1fbf987b05c506b9f2f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373412129688.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:02:05Z", "content": "Toque de queda, restricciones sociales, cierre de negocios, mascarillas y vuelta a empezar. Alemania, el pa\u00eds europeo que m\u00e1s acceso ha tenido a las vacunas contra el coronavirus por los contratos ad\u2026 [+4363 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ROSA MENESES", "title": "Las diez trincheras de 2021", "description": "Los conflictos en el mundo se han triplicado desde que Julio Fuentes nos dej\u00f3, hace hoy 20 a\u00f1os. Estas son las 'zonas calientes' adonde el reportero no habr\u00eda dudado en acudir hoy\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/19/61952f3a21efa0aa268b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0466d74d91a7544caf08e3ceafb95c09/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372401611469.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T01:11:52Z", "content": "Actualizado Viernes,\r\n19\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n02:11\r\nDesde que nos dej\u00f3 Julio Fuentes, hace hoy 20 a\u00f1os, los conflictos en el mundo se han triplicado y su impacto sobre los civiles se ha vuelto m\u00e1s d\u2026 [+12670 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Zeitgeschehen - Christian Vooren", "title": "Corona-Pandemie: Die Gesellschaft muss sich spalten!", "description": "Jobs nur f\u00fcr Ungeimpfte, Querdenker-Schulen, Covid-Wurmkuren \u2013 wenn jeder Quatsch angeh\u00f6rt wird, werden Zweifler sich nie entscheiden. H\u00f6chste Zeit, einen Keil zu treiben", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesellschaft%2Fzeitgeschehen%2F2021-11%2Fcorona-pandemie-querdenker-impfgegner-gesellschaft-spaltung-5v8", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-19T06:34:24Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AMADEU GARC\u00cdA", "title": "Entrevista a Vicente Moreno: \"Para ganar al Madrid o al Bar\u00e7a hay que saber sufrir\"", "description": "Tras firmar un ascenso rel\u00e1mpago y vencer a principios de octubre al conjunto de Ancelotti (2-1), el entrenador del Espanyol afronta este s\u00e1bado su primer derbi con el morbo de que ser\u00e1 el estreno de Xavi.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2021/11/19/6196ab5bfc6c83ce1f8b45a5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/61ffd505ee3d4b5143d04c5e357e6a16/crop/205x99/1330x849/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372649177601.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:16:25Z", "content": "Bar\u00e7a y Espanyol llegan al derbi empatados a puntos. La oportunidad del conjunto que dirige Vicente Moreno (Masanasa, Valencia, 1974) para romper una racha de 11 derrotas consecutivas en el Camp Nou \u2026 [+4130 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "F\u00c9LIX GARC\u00cdA", "title": "Apple acelera en su proyecto de veh\u00edculo el\u00e9ctrico y aut\u00f3nomo", "description": "Desde hoy viernes, el LA Auto Show de Los \u00c1ngeles abre sus puertas al p\u00fablico en el que es el primer sal\u00f3n del autom\u00f3vil presencial tras la pandemia que se celebra en EEUU,...", "url": "https://www.elmundo.es/motor/2021/11/19/6197021d21efa0591b8b45f2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f2febc1f38e3eb05b99afd73d71498fd/crop/118x0/1193x717/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16372863136951.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T01:54:05Z", "content": "Desde hoy viernes, el LA Auto Show de Los \u00c1ngeles abre sus puertas al p\u00fablico en el que es el primer sal\u00f3n del autom\u00f3vil presencial tras la pandemia que se celebra en EEUU, tras anularse el de Nueva \u2026 [+4631 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS F. DUR\u00c1N", "title": "Alarma por Covid en Guadalix: la incidencia se dispara a 1.350 y se suspenden las actividades grupales en interiores", "description": "Los contagios de coronavirus siguen increment\u00e1ndose en la regi\u00f3n de manera lenta. Especialmente preocupante es el dato del municipio de Guadalix de la Sierra (un pueblo al norte...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/19/6196a26e21efa0194a8b45d9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/475e8a53eafe1e4fe7b9e2a0441f0104/crop/0x0/1023x682/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372628891282.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T01:55:56Z", "content": "Los contagios de coronavirus siguen increment\u00e1ndose en la regi\u00f3n de manera lenta. Especialmente preocupante es el dato del municipio de Guadalix de la Sierra (un pueblo al norte de Madrid de 6.120 ha\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "mar\u00eda ruiz", "title": "Cu\u00e1ndo empieza Cortylandia: estos son horarios y la duraci\u00f3n de cada pase", "description": "Cortylandia es un cl\u00e1sico en la Navidad madrile\u00f1a. Miles de familias se acercan cada a\u00f1o a este espect\u00e1culo que como siempre instala El Corte Ingl\u00e9s de Preciados-Callao en su...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/19/61976d01fc6c83480f8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7ead60b9e1663406cc3052a692cdf585/crop/123x296/1029x900/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373144523989.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:12:13Z", "content": "Cortylandia es un cl\u00e1sico en la Navidad madrile\u00f1a. Miles de familias se acercan cada a\u00f1o a este espect\u00e1culo que como siempre instala El Corte Ingl\u00e9s de Preciados-Callao en su fachada de la calle Maes\u2026 [+1859 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Calma tensa en la Asamblea de Madrid tras la bronca por las alusiones al hermano de Ayuso: \"Se\u00f1ora diputada, mal empezamos\"", "description": "La izquierda cuestiona los contratos adjudicados por el Gobierno regional a la empresa para la que trabaja el familiar de la presidenta y el PSOE pide una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/19/6196a120e4d4d8c66b8b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/2a5f7b8b7216f880177ad358d5306a96/crop/7x36/2926x1982/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372616121414.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T01:14:17Z", "content": "-\u00abSe\u00f1ora diputada, mal empezamos. Vamos, por favor, a tomar la palabra dentro de lo que es mantener la cortes\u00eda parlamentaria, a la que nos debemos todos los diputados\u00bb. \r\nHab\u00edan pasado apenas dos mi\u2026 [+3862 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TRESB", "title": "Las cr\u00edticas a Equipo de Investigaci\u00f3n por dar voz a Isabel Peralta", "description": "Equipo de Investigaci\u00f3n ha recibido un aluvi\u00f3n de cr\u00edticas en las redes sociales tras publicar un avance de la entrega que se podr\u00e1 ver en La Sexta el viernes 19 de noviembre a...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/11/19/61976e47e4d4d884518b45ab.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/165e3f23bc1465be00c262ba294391ac/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373135613595.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:30:38Z", "content": "Equipo de Investigaci\u00f3n ha recibido un aluvi\u00f3n de cr\u00edticas en las redes sociales tras publicar un avance de la entrega que se podr\u00e1 ver en La Sexta el viernes 19 de noviembre a partir de las 22:15 ho\u2026 [+3555 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "Las 'trampas' del fondo Covid: El Gobierno eliminar\u00e1 transferencias ya comprometidas con Andaluc\u00eda", "description": "El Ejecutivo de Pedro S\u00e1nchez se ha visto forzado por la oposici\u00f3n a crear un nuevo fondo para compensar los gastos de las comunidades, pero advierte de que Andaluc\u00eda perder\u00eda 470 millones\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/19/61963328fc6c83e7478b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f904513c359c9696cd96d9599e372f34/crop/307x209/2765x1848/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373480542256.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:52:26Z", "content": "Una partida de 943 millones de euros incluida en las cuentas de la Junta para 2022 depende del fondo Covid que la oposici\u00f3n ha conseguidocolarle al Gobierno de Pedro S\u00e1nchez en los Presupuestos Gener\u2026 [+5270 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JEFFREY HENDERSON", "title": "Mi \u00faltimo adi\u00f3s a mi querido amigo Vicente Granados", "description": "Conoc\u00ed a Vicente en septiembre de 1977. Yo acababa de aceptar un trabajo en el Centro de Estudios Urbanos y Regionales de la Universidad de Birmingham en el que Vicente estaba...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/19/619784c0fdddff37968b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c475e560db64731ee872ae520d832a11/crop/53x54/559x391/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373192747249.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:13:00Z", "content": "Conoc\u00ed a Vicente en septiembre de 1977. Yo acababa de aceptar un trabajo en el Centro de Estudios Urbanos y Regionales de la Universidad de Birmingham en el que Vicente estaba preparando su tesis doc\u2026 [+3841 chars]"}]}