{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Martin Fritz", "title": "Der Christian Drosten von Japan: \u201eDas Versagen der Regierung besteht darin, dass sie sich auf die Mitarbeit der Bev\u00f6lkerung verlassen hat\u201c", "description": "Mit einer hohen Impfquote und niedrigen Fallzahlen sticht Japan in der Corona-Bek\u00e4mpfung heraus. Welche Lehren Deutschland in der vierten Welle daraus ziehen kann, erl\u00e4utert der Epidemiologie-Professor Kenji Shibuya.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/der-christian-drosten-von-japan-das-versagen-der-regierung-besteht-darin-dass-sie-sich-auf-die-mitarbeit-der-bevoelkerung-verlassen-hat/27806910.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/photo-shibuya-highres-pr-wiwo/27808178/2-format11240.png", "publishedAt": "2021-11-19T18:01:09Z", "content": "Kenji Shibuya ist Professor f\u00fcr Global Health Policy an der Universit\u00e4t Tokyo und Pr\u00e4sident des japanischen Instituts f\u00fcr globale Gesundheit.\r\nWirtschaftsWoche: Mit \u00fcber 75 Prozent hat Japan jetzt di\u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Martin Fritz", "title": "Der Christian Drosten von Japan: \u201eIch denke, dass die Infektionszahl stark untersch\u00e4tzt wird\u201c", "description": "Mit einer hohen Impfquote und niedrigen Fallzahlen sticht Japan in der Corona-Bek\u00e4mpfung heraus. Welche Lehren Deutschland in der vierten Welle daraus ziehen kann, erl\u00e4utert der Epidemiologie-Professor Kenji Shibuya.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/der-christian-drosten-von-japan-ich-denke-dass-die-infektionszahl-stark-unterschaetzt-wird/27806910.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/photo-shibuya-highres-pr-wiwo/27808178/2-format11240.png", "publishedAt": "2021-11-19T07:25:24Z", "content": "Kenji Shibuya ist Professor f\u00fcr Global Health Policy an der Universit\u00e4t Tokyo und Pr\u00e4sident des japanischen Instituts f\u00fcr globale Gesundheit.\r\nWirtschaftsWoche: Mit \u00fcber 75 Prozent hat Japan jetzt di\u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Martin Fritz", "title": "Der Christian Drosten von Japan: \u201eDer Impfpass sollte nur beschr\u00e4nkt g\u00fcltig sein\u201c", "description": "Mit einer hohen Impfquote und niedrigen Fallzahlen sticht Japan in der Corona-Bek\u00e4mpfung heraus. Welche Lehren Deutschland in der vierten Welle daraus ziehen kann, erl\u00e4utert der Epidemiologe-Professor Kenji Shibuya.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/der-christian-drosten-von-japan-der-impfpass-sollte-nur-beschraenkt-gueltig-sein/27806910.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/photo-shibuya-highres-pr-wiwo/27808178/2-format11240.png", "publishedAt": "2021-11-19T07:25:24Z", "content": "Kenji Shibuya ist Professor f\u00fcr Global Health Policy an der Universit\u00e4t Tokyo und Pr\u00e4sident des japanischen Instituts f\u00fcr globale Gesundheit.\r\nWirtschaftsWoche: Mit \u00fcber 75 Prozent hat Japan jetzt di\u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Impfquote im Vergleich: Wie hoch ist die Impfquote in Deutschland aktuell?", "description": "Das Impfen gegen das Coronavirus in den Bundesl\u00e4ndern und Deutschland kommt mittlerweile wieder relativ langsam voran. Wie hoch liegt die aktuelle Impfquote? Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.wiwo.de/erfolg/trends/corona-impfquote-im-vergleich-wie-hoch-ist-die-impfquote-in-deutschland-aktuell/26931902.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronakrise-impfquote-in-deutschland/26932010/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:46:00Z", "content": "Seit dem 27. Dezember 2020 wird in Deutschland gegen das Coronavirus SARS-CoV-2 geimpft. Bis zum 18. November 2021 haben bereits mehr als\u00a058\u00a0Millionen\u00a0B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger in Deutschland mindestens\u2026 [+7693 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Vierte Corona-Welle: Bundesrat stimmt Infektionsschutzgesetz der Ampel zu", "description": "Der neue Instrumentenkasten der Ampel-Parteien gegen die Pandemie ist im Bundesrat einstimmig besiegelt worden. Die Union gab am Ende ihren Widerstand auf.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/vierte-corona-welle-bundesrat-stimmt-infektionsschutzgesetz-der-ampel-zu/27815572.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/bundesrat-in-berlin/27815086/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:39:00Z", "content": "Nach heftiger Auseinandersetzung zwischen den Ampel-Parteien und der Union hat der Bundesrat am Freitag einstimmig den neuen Instrumentenkasten gegen die vierte Corona-Welle beschlossen. Die Union ha\u2026 [+4794 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas St\u00f6lzel", "title": "Corona und Wissenschaft: Stoppt endlich die F\u00f6rderung der Hom\u00f6opathie!", "description": "Anh\u00e4nger der Hom\u00f6opathie lehnen die Coronaimpfung deutlich h\u00e4ufiger ab als andere. Versicherte m\u00fcssen diese wissenschaftsferne Lehre bisher mitfinanzieren. Wir sollten dem\u00a0Globuli-Hokuspokus jetzt den Geldhahn zudrehen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-und-wissenschaft-stoppt-endlich-die-foerderung-der-homoeopathie/27809680.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/homoeopathische-globuli/27816428/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:00:00Z", "content": "Die vierte Covid-19-Welle rollt \u00fcber Deutschland. Dennoch haben sich\u00a0bisher nur 68 Prozent der Menschen gegen das Virus komplett impfen lassen. So mancher fragt sich: Was treibt Leute dazu, die Sprit\u2026 [+2656 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas St\u00f6lzel", "title": "Corona und Wissenschaft: Die Politik hat Hom\u00f6opathie zu lange gef\u00f6rdert. Schluss damit!", "description": "Anh\u00e4nger der Hom\u00f6opathie lehnen die Coronaimpfung deutlich h\u00e4ufiger ab als andere. Versicherte m\u00fcssen diese wissenschaftsferne Lehre bisher mitfinanzieren. Wir sollten dem\u00a0Globuli-Hokuspokus jetzt den Geldhahn abdrehen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-und-wissenschaft-die-politik-hat-homoeopathie-zu-lange-gefoerdert-schluss-damit/27809680.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/verdienstausfall-fuer-ungeimpfte-was-arbeitnehmer-wissen-muessen/27809750/4-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:00:00Z", "content": "Die vierte Covid-19-Welle rollt \u00fcber Deutschland. Dennoch haben sich\u00a0bisher nur 68 Prozent der Menschen gegen das Virus komplett impfen lassen. So mancher fragt sich: Was treibt Leute dazu, die Sprit\u2026 [+2656 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Erste Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen Corona-Ma\u00dfnahmen \u2013 Impfpflicht und Lockdown in ganz \u00d6sterreich", "description": "In Bayern, Hessen und Sachsen kommen auf die B\u00fcrger schon demn\u00e4chst strengere Coronaregeln zu. \u00d6sterreich verh\u00e4ngt einen Lockdown und f\u00fchrt eine Impfpflicht ein. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-erste-bundeslaender-verschaerfen-corona-massnahmen-impfpflicht-und-lockdown-in-ganz-oesterreich/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/salzburg-und-oberoesterreich-kuendigen-lockdown-an/27815402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:01:00Z", "content": "Bayern verh\u00e4ngt in der vierten Welle der Coronavirus-Pandemie ab n\u00e4chster Woche einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und in Hotspots sogar f\u00fcr alle B\u00fcrger. Wir m\u00fcssen handeln, sagte Ministerpr\u00e4sident Markus\u2026 [+65779 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bayern plant Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 Impfpflicht und Lockdown in ganz \u00d6sterreich", "description": "In Bayern m\u00fcssen Bars und Discos schlie\u00dfen, Weihnachtsm\u00e4rkte fallen aus, Kulturevents gibt es nur in kleinerem Rahmen. \u00d6sterreich verh\u00e4ngt einen Lockdown und f\u00fchrt eine Impfpflicht ein. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bayern-plant-lockdown-fuer-ungeimpfte-impfpflicht-und-lockdown-in-ganz-oesterreich/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/salzburg-und-oberoesterreich-kuendigen-lockdown-an/27815402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:28:51Z", "content": "Bayern verh\u00e4ngt in der vierten Welle der Coronavirus-Pandemie ab n\u00e4chster Woche einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und in Hotspots sogar f\u00fcr alle B\u00fcrger. Wir m\u00fcssen handeln, sagte Ministerpr\u00e4sident Markus\u2026 [+86523 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 340,7", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-340-7/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-testzentrum-in-rheinland-pfalz/27814870/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:58:57Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist erneut gestiegen. Das Robert Koch-Institut (RKI) gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Freitagmorgen mit 340,7 an. Zum Vergleich:\u2026 [+89820 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Ganz \u00d6sterreich ab Montag im Lockdown \u2013 Impfpflicht kommt", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ganz-oesterreich-ab-montag-im-lockdown-impfpflicht-kommt/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/salzburg-und-oberoesterreich-kuendigen-lockdown-an/27815402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:34:22Z", "content": "\u00d6sterreich geht wegen Corona erneut in einen Lockdown und wird im Februar eine Impfpflicht einf\u00fchren. Das k\u00fcndigte Bundeskanzler Alexander Schallenberg am Freitag an. \u00d6sterreich leidet unter einer ma\u2026 [+93552 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Bundestag und Bund-L\u00e4nder-Konferenz: Diese Corona-Beschl\u00fcsse sollen die vierte Welle brechen", "description": "Der Bundestag hat die Corona-Regeln der Ampel-Parteien f\u00fcr die Zeit ab dem 25. November beschlossen. Dar\u00fcber hinaus vereinbarten die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder weitere Ma\u00dfnahmen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/bundestag-und-bund-laender-konferenz-diese-corona-beschluesse-sollen-die-vierte-welle-brechen/27814128.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/ministerpraesidentenkonferenz-mit-der-bundeskanzlerin/27814204/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:02:11Z", "content": "Angesichts der immer bedrohlicheren Corona-Welle mit Rekord-Infektionszahlen kommen neue Alltagsauflagen auf Millionen B\u00fcrger zu. Weitreichende praktische Folgen k\u00f6nnten die Beschl\u00fcsse von Bundestag,\u2026 [+6298 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Lockdown : Wie verlief der erste Lockdown in Deutschland?", "description": "Der erste offizielle Corona-Fall in Deutschland wurde\u00a0im Januar 2020 gemeldet: Wie lief der erste Lockdown ab und wie lange dauerte er an? Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-lockdown-wie-verlief-der-erste-lockdown-in-deutschland/26853384.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-lockdown/26853548/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:43:00Z", "content": "Am 27. Januar 2020 erreichte\u00a0das Coronavirus erstmals offiziell Deutschland. Eineinhalb Monate sp\u00e4ter verh\u00e4ngte die Bundesregierung um Kanzlerin Angela Merkel und Gesundheitsminister Jens Spahn die e\u2026 [+4993 chars]"}]}