{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: quels pays imposent la vaccination\u00a0?", "description": "L\u2019Autriche va rendre la vaccination obligatoire pour tous les adultes \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier, une d\u00e9cision rare dans le monde. Tour d\u2019horizon de l\u2019obligation vaccinale contre le Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-quels-pays-imposent-la-vaccination-20211119_3XWHJQPHZ5GBXLPLQMPJ2N2IFQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/mHLGQqTJ4lI6cYeLekJVI2fsCZk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4IYZFCTCSNCGFDYVKMUSV3U324.JPG", "publishedAt": "2021-11-19T17:44:50Z", "content": "Face \u00e0 la mont\u00e9e impressionnante des cas de Covid-19 sur son territoire, lAutriche a pris deux mesures radicales ce vendredi: le confinement d\u00e8s lundi de lensemble de sa population et la \u00abvaccination\u2026 [+4784 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Troisi\u00e8me dose d\u00e8s 40 ans, violences en Guadeloupe, nouvel album d\u2019Orelsan... L\u2019actualit\u00e9 de ce vendredi.", "description": "Covid-19: la troisi\u00e8me dose de vaccin pour tous aux Etats-Unis, pour les plus de 40 ans en France. Des n\u00e9onazis revendiquent appartenir \u00e0 \u00abG\u00e9n\u00e9ration Zemmour\u00bb. Hydroxychloroquine: des personnels de l\u2019IHU d\u00e9noncent les magouilles de Raoult.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/troisieme-dose-des-40-ans-violences-en-guadeloupe-nouvel-album-dorelsan-lactualite-de-ce-vendredi-20211119_WZ4NERNOXFCUHNWGAAFD5D2ERQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/j5JWAnM2oO7XWSxLtAIU-LwN3kE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1918x1511:1928x1521)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/26K7EXCPCBF7NFGWV6BVQI5G3Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:57:09Z", "content": "Covid-19: la troisi\u00e8me dose pour tous aux Etats-Unis, pour les plus de 40\u00a0ans en France. A linstar dIsra\u00ebl, les Etats-Unis vont proposer une troisi\u00e8me injection des vaccins anti-Covid-19 Pfizer et Mo\u2026 [+4223 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa Maudet", "title": "Covid : plus de 4 000 classes ferm\u00e9es, un record depuis septembre", "description": "Selon le d\u00e9compte hebdomadaire du minist\u00e8re de l\u2019Education nationale, 28 \u00e9coles trouvent porte close.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/covid-plus-de-4-000-classes-fermees-un-record-depuis-septembre-20211119_73KYWL77BNDM3JCNKWLYNXDQMM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/qzQzFJQl4pQahFts5SCyy3I0tMA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IAH2QY4MVFF5NKOPYZKI5MEAM4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:28:42Z", "content": "Vingt-huit \u00e9coles primaires sont en ce moment ferm\u00e9es \u00e0 cause du Covid, signale le minist\u00e8re de lEducation nationale dans son dernier \u00abpoint de situation\u00bb hebdomadaire consacr\u00e9 aux cons\u00e9quences de la\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: la troisi\u00e8me dose de vaccin ouverte \u00e0 tous les adultes am\u00e9ricains", "description": "Les autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines ont annonc\u00e9 ce vendredi avoir donn\u00e9 leur feu vert \u00e0 une troisi\u00e8me dose de vaccin Pfizer et Moderna pour tous les adultes enti\u00e8rement vaccin\u00e9s il y a au moins six mois.", "url": "https://www.liberation.fr/international/amerique/covid-19-la-troisieme-dose-de-vaccin-ouverte-a-tous-les-adultes-americains-20211119_LMEFRSMPL5C25H2PEM4LQUMDJQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/HgN1ZUUBuncPBjrWp7tZMabmLHo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2239x1683:2249x1693)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2RWDI4ZTRZGOTBW7F22BNP4FOQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:30:31Z", "content": "A linstar dIsra\u00ebl, les Etats-Unis vont proposer une troisi\u00e8me injection des vaccins anti-Covid-19 Pfizer et Moderna aux personnes \u00e2g\u00e9es de 18\u00a0ans et plus, afin de s\u00e9viter un \u00e9ni\u00e8me rebond \u00e9pid\u00e9mique.\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Confinement et vaccination pour tous, le double tour de vis de l\u2019Autriche", "description": "Confront\u00e9 \u00e0 une nouvelle vague de Covid-19 qui ne cesse de prendre de l\u2019ampleur, le pays va remettre d\u00e8s lundi l\u2019ensemble de sa population sous cloche, quelques jours apr\u00e8s avoir pris une mesure similaire pour les personnes non vaccin\u00e9es. Le vaccin deviendra \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/confinement-et-vaccination-pour-tous-le-double-tour-de-vis-de-lautriche-20211119_UGQDANFF5JHLNOKW2M7OSZDEOI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/TL8hGkBUwYljp6MH0nERgvKlKRQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1358x1042:1368x1052)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EJKZKG3F7VB63AXDX7WT27TLZM.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:10:33Z", "content": "Pour endiguer l\u00e9pid\u00e9mie qui repart \u00e0 vitesse grand V, lAutriche ressort un arsenal anti-Covid tr\u00e8s contraignant. A partir de la semaine prochaine, le pays va reconfiner lensemble de sa population, de\u2026 [+984 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Hydroxychloroquine : des personnels de l\u2019IHU de Marseille d\u00e9noncent les magouilles de Didier Raoult", "description": "Plusieurs collaborateurs du professeur marseillais ont expliqu\u00e9, lors d\u2019auditions sur leurs conditions de travail, comment Didier Raoult a falsifi\u00e9 ses r\u00e9sultats d\u00e9montrant l\u2019efficacit\u00e9 de l\u2019hydroxychloroquine. \u00abMediapart\u00bb r\u00e9v\u00e8le des extraits \u00e9difiants de ces\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/hydroxychloroquine-des-personnels-de-lihu-de-marseille-denoncent-les-magouilles-de-didier-raoult-20211119_WOY5RXML7NDHRGYAWU43LWCUSM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/R4fr9x9oz9wZM8Y-UNkDaVBZ1F0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1733x1275:1743x1285)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PF4LKSUVXFHDVNBHOHV7JUMT2Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:56:28Z", "content": "Coups de boutoir apr\u00e8s coups de boutoir, le syst\u00e8me Raoult seffondre et la d\u00e9rive semble abyssale. Cette fois, ce sont des t\u00e9moignages de personnels de son Institut hospitalo-universitaire (IHU) qui \u2026 [+3958 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Le temps d\u2019une coloscopie, Joe Biden d\u00e9l\u00e8gue provisoirement ses pouvoirs \u00e0 Kamala Harris", "description": "Comme Dick Cheney en 2007, la vice-pr\u00e9sidente va r\u00e9cup\u00e9rer les pouvoirs du chef de l\u2019Etat am\u00e9ricain qui doit passer une examen m\u00e9dical de routine.", "url": "https://www.liberation.fr/international/le-temps-dune-coloscopie-joe-biden-delegue-provisoirement-ses-pouvoirs-a-kamala-harris-20211119_P5A55476NNFR5JYBBJIXAE46TE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/D2MvP-yk9Tas_m7CwH060a9Ljwo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SRUE3HUWSNBY5GVB2L2RSTJUTU.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:01:28Z", "content": "Kamala Harris \u00e0 la t\u00eate des Etats-Unis pour quelques heures seulement. Alors qu\u00e0 Washington, les \u00e9lus de la Chambre des repr\u00e9sentants ont vot\u00e9 ce vendredi le gigantesque plan de r\u00e9formes sociales de \u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - BRE - Racisme - Un tribunal r\u00e9duit la sanction d'un club br\u00e9silien dans une affaire de racisme", "description": "Un tribunal br\u00e9silien a donn\u00e9 raison jeudi \u00e0 Brusque (D2 br\u00e9silienne) qui avait fait appel de sa sanction apr\u00e8s les propos racistes tenus par son pr\u00e9sident en d\u00e9but de saison. Sa sanction a \u00e9t\u00e9 r\u00e9duite.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Un-tribunal-reduit-la-sanction-d-un-club-bresilien-dans-une-affaire-de-racisme/1299726", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/celsinho-quand-il-jouait-a-santa-cruz-en-2019-est-coiffe-d-une-coupe-afro-marcel-lisboa-agif-pre/1500000001570296/544:277,1986:1238-640-427-75/c05d1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:14:00Z", "content": "Le club, actuel 17e de Serie B, avait \u00e9t\u00e9 sanctionn\u00e9 apr\u00e8s qu'Antonio Petermann, son pr\u00e9sident, avait ordonn\u00e9 \u00e0 Celsinho \u00ab\u00a0d'aller se faire couper sa ruche d'abeilles de coiffure\u00a0\u00bb, le 28\u00a0ao\u00fbt lors d\u2026 [+115 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Christian Prudhomme r\u00e9\u00e9lu \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'AIOCC", "description": "R\u00e9elu vendredi, le directeur du Tour de France, Christian Prudhomme, repart pour un mandat de quatre ann\u00e9es \u00e0 la t\u00eate de l'Association internationale des organisateurs de courses cyclistes.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Christian-prudhomme-reelu-a-la-presidence-de-l-aiocc/1299854", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/christian-prudhomme-lors-des-championnats-du-monde-a-louvain-en-septembre-b-bade-presse-sports/1500000001570544/0:0,1995:1330-640-427-75/d8be0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:23:00Z", "content": "Apr\u00e8s deux ann\u00e9es marqu\u00e9es par la pand\u00e9mie de Covid-19, les participants \u00e0 l'AG ont pu \u00e9changer sur les sujets port\u00e9s par l'association : la s\u00e9curit\u00e9, le d\u00e9veloppement du cyclisme f\u00e9minin (il y aura \u2026 [+153 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Euroligue - Asvel - Deux joueurs de l'Asvel positifs au Covid-19 avant d'affronter le Bar\u00e7a en Euroligue", "description": "L'Asvel sera priv\u00e9e ce vendredi soir (21 heures), pour la r\u00e9ception de Barcelone en Euroligue, de deux joueurs positifs au Covid-19, dont l'identit\u00e9 n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Deux-joueurs-de-l-asvel-positifs-au-covid-19-avant-d-affronter-le-barca-en-euroligue/1299913", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-staff-de-l-asvel-va-devoir-composer-avec-deux-joueurs-indisponibles-ce-vendredi-soir-j-prevos/1500000001570644/0:0,1995:1330-640-427-75/761d9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:55:00Z", "content": "\u00c0 deux heures du coup d'envoi du match d'Euroligue face \u00e0 Barcelone, vendredi soir (21 heures), l'Asvel a publi\u00e9 un communiqu\u00e9 indiquant que deux joueurs, qui n'ont pas \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9s, manqueront \u00e0 l'app\u2026 [+186 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - City - Kevin De Bruyne (Manchester City) positif au Covid-19", "description": "Positif au Covid-19, le milieu de Manchester City Kevin De Bruyne ne pourra pas affronter Everton, dimanche en Premier League, ni le PSG, mercredi en Ligue des champions.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Kevin-de-bruyne-manchester-city-positif-au-covid-19/1299827", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kevin-de-bruyne-est-positif-au-coronavirus-benjamin-cremel-l-equipe/1500000001570499/0:0,1996:1330-640-427-75/44e49.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:38:00Z", "content": "De retour de s\u00e9lection belge, Kevin De Bruyne ne jouera pas ce dimanche avec Manchester City contre Everton. Malgr\u00e9 un sch\u00e9ma vaccinal complet, le milieu offensif est positif au Covid-19. Il doit \u00e9ga\u2026 [+200 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Kingsley Coman et Joshua Kimmich absents avec le Bayern Munich \u00e0 Augsbourg", "description": "Kingsley Coman, Niklas S\u00fcle, Josip Stanisic et Joshua Kimmich ne figurent pas dans le groupe du Bayern Munich pour le d\u00e9placement \u00e0 Augsbourg, ce vendredi (20h30).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Kingsley-coman-et-joshua-kimmich-absents-avec-le-bayern-munich-a-augsbourg/1299844", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kingsley-coman-est-forfait-pour-le-prochain-match-du-bayern-f-faugere-l-equipe/1500000001570524/361:144,1936:1194-640-427-75/f7865.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:54:00Z", "content": "Entr\u00e9 mardi en seconde p\u00e9riode lors de la victoire de l'\u00e9quipe de France en Finlande (2-0), Kingsley Coman ne rejouera pas ce vendredi (20h30) en Bundesliga. L'ailier du Bayern Munich souffre de prob\u2026 [+489 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coupe Davis - Grosjean (Bleus) avant la Coupe Davis : \u00abIl y a l'envie et la fra\u00eecheur des nouveaux \u00bb", "description": "Apr\u00e8s des entra\u00eenements \u00e0 Paris, l'\u00e9quipe de France doit s'envoler samedi pour Innsbruck o\u00f9 se dispute dans une Autriche confin\u00e9e, \u00e0 partir de jeudi prochain, la phase de poules. S\u00e9bastien Grosjean, le capitaine de l'\u00e9quipe de France, fait le point sur la sit\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Grosjean-bleus-avant-la-coupe-davis-il-y-a-l-envie-et-la-fraicheur-des-nouveaux/1299861", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sebastien-grosjean-n-luttiau-l-equipe/1500000001570555/0:0,1995:1330-640-427-75/19192.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:55:00Z", "content": "\u00ab Vous allez devoir disputer vos matches dans une Autriche confin\u00e9e...C'est regrettable de ne pas avoir de public. La situation s'est aggrav\u00e9e en Autriche. Il y a plus de monde au CNE (Centre nationa\u2026 [+4883 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - L2 - Il y a 1361 joueurs pros en France, un chiffre constant", "description": "Le nombre de joueurs pros reste stable en France malgr\u00e9 la crise sanitaire. Une tendance qui pourrait changer mais pas (seulement) \u00e0 cause du Covid.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Il-y-a-1361-joueurs-pros-en-france-un-chiffre-constant/1299906", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-entree-des-joueurs-pour-la-rencontre-entre-auxerre-et-grenoble-lors-de-la-2e-journee-de-ligue-2/1500000001570636/0:0,1997:1331-640-427-75/53a2c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:28:00Z", "content": "C'est une stabilit\u00e9 qui peut surprendre de prime abord. Comme si la crise n'avait pas exist\u00e9, le nombre de joueurs sous contrat mi-novembre en Ligue\u00a01, Ligue\u00a02 et National (1361) n'a pas boug\u00e9 depuis\u2026 [+4375 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Newcastle - Positif au Covid, Eddie Howe va rater sa premi\u00e8re avec Newcastle", "description": "Le nouvel entra\u00eeneur de Newcastle Eddie Howe a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid, a annonc\u00e9 le club anglais ce vendredi. Il va rater sa premi\u00e8re sur le banc des Magpies, ce samedi (16\u00a0heures) contre Brentford.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Positif-au-covid-eddie-howe-va-rater-sa-premiere-avec-newcastle/1299951", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/debuts-retardes-pour-eddie-howe-simon-stacpoole-presse-sports/1500000001570731/32:432,1972:1726-640-427-75/50ba9.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:33:00Z", "content": "Le nouvel entra\u00eeneur anglais de Newcastle Eddie Howe a annonc\u00e9 ce vendredi qu'il serait absent du banc pour son premier match avec les Magpies contre Brentford, ce samedi (16\u00a0heures), apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9\u2026 [+1160 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Le Bayern Munich contraint de mettre en place une jauge \u00e0 25\u00a0% dans son stade", "description": "En raison de l'augmentation du nombre de cas de Covid en Bavi\u00e8re, le Bayern Munich doit mettre en place une jauge de 25\u00a0% pour les prochains matches dans son stade et risque le huis clos.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-bayern-munich-contraint-de-mettre-en-place-une-jauge-a-25-dans-son-stade/1299883", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-f-faugere-l-equipe/1500000001570595/0:0,1998:1332-640-427-75/ac8c5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:06:00Z", "content": "Si le taux d'incidence sur sept jours ne descend pas en dessous de 1000, les matches se joueront en huis clos total. Les rencontres de Bundesliga contre Arminia Bielefeld (27\u00a0novembre) et Mayence (11\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Pavard, Upamecano et Lucas Hernandez titulaires avec le Bayern \u00e0 Augsbourg", "description": "Les trois d\u00e9fenseurs fran\u00e7ais Benjamin Pavard, Dayot Upamecano et Lucas Hernandez sont dans le onze du Bayern Munich pour son d\u00e9placement \u00e0 Augsbourg ce vendredi (20h30) en Bundesliga.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Pavard-upamecano-et-lucas-hernandez-titulaires-avec-le-bayern-a-augsbourg/1299915", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-duo-lucas-hernandez-dayot-upamecano-formera-la-charniere-centrale-du-bayern-munich-ce-vendredi/1500000001570649/0:0,1998:1332-640-427-75/e4e5b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:04:00Z", "content": "Benjamin Pavard, Dayot Upamecano et Lucas Hernandez sont titulaires avec le Bayern Munich \u00e0 Augsbourg ce vendredi (20h30, \u00e0 suivre en direct comment\u00e9) pour le match d'ouverture de cette 12e journ\u00e9e d\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Coronavirus - L'entra\u00eeneur du Werder Br\u00eame assure ne pas avoir menti sur son certificat de vaccination", "description": "Markus Anfang, entra\u00eeneur du Werder Br\u00eame (D2 Allemagne), a d\u00fb se justifier ce vendredi face aux rumeurs faisant \u00e9tat de l'utilisation d'un faux certificat de vaccination contre le Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-entraineur-du-werder-breme-assure-ne-pas-avoir-menti-sur-son-certificat-de-vaccination/1299815", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/markus-anfang-affirme-etre-bien-doublement-vaccine-valeria-witters-witters-presse-sports/1500000001570469/0:0,1997:1331-640-427-75/e7f8e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:59:00Z", "content": "Apr\u00e8s l'ouverture d'une enqu\u00eate par les autorit\u00e9s allemandes, le Werder Br\u00eame (D2 allemande) a r\u00e9agi ce vendredi aux rumeurs annon\u00e7ant que son entra\u00eeneur Markus Anfang avait utilis\u00e9 un faux certifica\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Pourquoi Adil Rami a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 Troyes \u00e0 Los Angeles", "description": "Arriv\u00e9 libre cet \u00e9t\u00e9 \u00e0 Troyes, promu en Ligue\u00a01, Adil Rami explique ce vendredi au \u00ab\u00a0Parisien\u00a0\u00bb qu'il aurait pu rejoindre les \u00c9tats-Unis mais a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 revenir en France.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Pourquoi-adil-rami-a-prefere-troyes-a-los-angeles/1299738", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/adil-rami-a-joue-4-matches-avec-troyes-et-marque-1-but-cette-saison-e-garnier-l-equipe/1500000001570309/116:140,1788:1255-640-427-75/d78aa.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:29:00Z", "content": "Libre apr\u00e8s une saison pass\u00e9e \u00e0 Boavista, qui succ\u00e9dait \u00e0 de brefs passages \u00e0 Fenerbah\u00e7e et Sotchi, Adil Rami aurait pu d\u00e9couvrir un nouveau Championnat cet \u00e9t\u00e9. Le champion du monde, ancien compagno\u2026 [+1834 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marina Alcaraz", "title": "Blitz m\u00e9diatique pour le nouvel album d'Adele", "description": "Pour la sortie de son quatri\u00e8me album, la musicienne aux meilleures ventes des ann\u00e9es\u00a02010 et son label Columbia (Sony) ont lanc\u00e9 une campagne marketing \u00e0 environ 50\u00a0millions de dollars et r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l'avance l'impression de 500.000\u00a0vinyles.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/medias/blitz-mediatique-pour-le-nouvel-album-dadele-1365183", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6197439f8fe56f4f7d04cf36/1280x720/070358430912-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:25:40Z", "content": "Chacun des albums d'Adele s'inspire d'un \u00e2ge et d'une phase de la vie de l'artiste. \u00ab\u00a030\u00a0\u00bb ne fait pas exception \u00e0 la r\u00e8gle. Mais en lan\u00e7ant son dernier opus intimiste apr\u00e8s six\u00a0ans sans sortir de no\u2026 [+5340 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Euroligue (H) - Asvel - TJ Parker (Asvel) apr\u00e8s la d\u00e9faite contre le Bar\u00e7a\u00a0: \u00ab\u00a0Ce n'\u00e9tait pas mission impossible\u00a0\u00bb", "description": "T.J. Parker, l'entra\u00eeneur de l'Asvel, vaincue par Barcelone vendredi soir \u00e0 l'Astroballe (60-80), pr\u00e9f\u00e9rait oublier une soir\u00e9e difficile, encore complexifi\u00e9e par les deux cas de Covid venus s'ajouter \u00e0 une infirmerie affichant d\u00e9j\u00e0 complet.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Tj-parker-asvel-apres-la-defaite-contre-le-barca-ce-n-etait-pas-mission-impossible/1299970", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-j-prevost-l-equipe/1500000001570804/0:0,1995:1330-640-427-75/90c46.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:21:00Z", "content": "TJ Parker (entra\u00eeneur de l'Asvel apr\u00e8s la d\u00e9faite contre le FC Barcelone, 60-80)\u00a0: \u00ab\u00a0Bravo \u00e0 Barcelone, qui a mis une grosse intensit\u00e9. On a laiss\u00e9 trop de rebonds offensifs (16) pour esp\u00e9rer exister\u2026 [+1906 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : retrouvez les derni\u00e8res informations sur l\u2019\u00e9pid\u00e9mie", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-20211119_QC6C44KUUVAJZBZ7JWLTP52O7I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Lm41RJXlf3sSqTJ1oEl28AIvmjg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1809x1278:1819x1288)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/KCO4ZUAORBA5VEYD2ZBPTXBX4M.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:10:13Z", "content": "- Lexception sanitaire fran\u00e7aise? Le confinement de personnes non-vaccin\u00e9es contre le Covid-19 nest \u00abpas n\u00e9cessaire en France\u00bb, assure le pr\u00e9sident Emmanuel Macron. Concernant une \u00e9ventuelle g\u00e9n\u00e9rali\u2026 [+3001 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "L\u00e9onardo Kahn (avec AFP)", "title": "Covid\u00a0: la Bavi\u00e8re annule tous ses march\u00e9s de No\u00ebl", "description": "La r\u00e9gion, l\u2019une des plus affect\u00e9es d\u2019Allemagne, a annonc\u00e9 cette mesure ce vendredi. Les quelque 3\u00a0000 march\u00e9s du reste du pays esp\u00e8rent ouvrir lundi.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-la-baviere-annule-tous-ses-marches-de-noel-20211119_4ZHVVXZD7VEFFK73LXSJIL6GOQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/xl9NO3SWh0K5gwM2LtetoLa_gH8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/72G5BRUPM5B7TMYOC4KRNDRBXY.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:08:27Z", "content": "Cest un cr\u00e8ve-cur autant quun signe de linqui\u00e9tude qui r\u00e8gne d\u00e9sormais outre-Rhin. Lors dune conf\u00e9rence de presse \u00e0 Munich, ce vendredi, le ministre-pr\u00e9sident bavarois, Markus S\u00f6der (CSU), a annonc\u00e9 \u2026 [+3960 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Covid-19 : avec la cinqui\u00e8me vague revient la question de la gratuit\u00e9 des tests", "description": "Le gouvernement se refuse \u00e0 rendre de nouveau enti\u00e8rement gratuits les tests de d\u00e9tection du Covid-19. Pourtant des arguments scientifiques d\u00e9fendent le bien-fond\u00e9 de cette mesure.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-avec-la-cinquieme-vague-revient-la-question-de-la-gratuite-des-tests-20211119_DEFLS3Q6A5DCFKQRY3UPXDV5QA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/H3sRBNGGTqN53EiBa2l207pE1lE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TEYP4K665FDPTFEHZQ34ZTBQO4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:30:00Z", "content": "\u00abPour linstant, on nenvisage pas de revenir sur la gratuit\u00e9 des tests\u00bb. Jeudi matin, sur LCI, le porte-parole du gouvernement Gabriel Attal a r\u00e9pondu \u00e0 la question soulev\u00e9e par Jean-Luc M\u00e9lenchon la \u2026 [+3311 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod, AFP", "title": "Covid-19 : la troisi\u00e8me dose recommand\u00e9e d\u00e8s 40 ans en France", "description": "Contre la hausse actuelle des cas de Covid-19, la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 pr\u00e9conise le rappel d\u00e8s 40 ans. Une mesure visant \u00e0 prot\u00e9ger les personnes et \u00e0 limiter la circulation du virus.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-la-troisieme-dose-recommandee-des-40-ans-en-france-20211119_HIKPP4PNCVEYLARLL6VOAY63V4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/PLhMyRGN5MsiBAvhVeGzInNgYrc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2324x1411:2334x1421)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/NE3ZYA2FTFA6LM7OH4MAYTPY4A.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:01:22Z", "content": "\u00abJe ne serais pas \u00e9tonn\u00e9 quon aille progressivement vers des rappels vaccinaux pour tous les adultes qui ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9s, cest le sens de lhistoire\u00bb, disait Emmanuel Macron en marge dun d\u00e9placement \u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Macron estime le confinement des non-vaccin\u00e9s \u00abpas n\u00e9cessaire\u00bb mais envisage la troisi\u00e8me dose pour tous", "description": "Pour faire face \u00e0 la reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, le chef de l\u2019Etat ferme la porte, pour l\u2019instant, \u00e0 des mesures drastiques visant les personnes pas encore immunis\u00e9es. Et ouvre celle du rappel vaccinal \u00e0 large \u00e9chelle.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/macron-estime-le-confinement-des-non-vaccines-pas-necessaire-mais-envisage-la-troisieme-dose-pour-tous-20211119_5VU7G44ADZCWHC5ZZBCP6OSJYI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AQvaXFMmZcS9ddB39FxJV3Kx6f4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/M6Q6SGQWZRBTVHB5POFB66V2VE.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:25:51Z", "content": "Lexception sanitaire fran\u00e7aise? Le confinement de personnes non-vaccin\u00e9es contre le Covid-19 nest \u00abpas n\u00e9cessaire en France\u00bb, assure le pr\u00e9sident Emmanuel\u00a0Macron\u00a0dans un entretien \u00e0 La Voix du Nord, \u2026 [+2086 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Valerie Landrieu", "title": "Val-d'Oise\u00a0: Deuil-la-Barre ouvre son p\u00f4le s\u00e9curit\u00e9", "description": "Ce projet mixte, qui r\u00e9unit sur un m\u00eame lieu polices nationale et municipale, est in\u00e9dit en \u00cele-de-France. Il a mis plusieurs d\u00e9cennies \u00e0 se concr\u00e9tiser.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/val-doise-deuil-la-barre-ouvre-son-pole-securite-1365259", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61976eadd286c22a49113805/1280x720/070310696744-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:30:35Z", "content": "C'est une premi\u00e8re en \u00cele-de-France. Et pourtant le projet n'est pas r\u00e9cent. Deuil-la-Barre, commune du Val-d'Oise de 22.497 habitants (au 1er\u00a0janvier 2020), r\u00e9unit aujourd'hui sur un m\u00eame site un po\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Stockage\u00a0: Apr\u00e8s la C\u00f4te d'Azur et Paris, Youstock s'attaque \u00e0 Lyon", "description": "Pionni\u00e8re des services de stockage \u00e0 la demande, cette jeune pousse mon\u00e9gasque a lev\u00e9 des fonds pour s'\u00e9tendre en France et optimiser son produit.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/provence-alpes-cote-dazur/stockage-apres-la-cote-dazur-et-paris-youstock-sattaque-a-lyon-1365323", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619791198fe56f3c9f1dc6b6/1280x720/070357138200-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:55:29Z", "content": "Youstock \u00e9tait attendue au tournant par les fonds d'investissement. Son installation en \u00cele-de-France, d\u00e9but 2020, allait-elle \u00eatre couronn\u00e9e de succ\u00e8s\u00a0? \u00ab\u00a0Nous avons fait 88\u00a0% de croissance sur l'an\u2026 [+2778 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Art : Singulart l\u00e8ve 60 millions pour se d\u00e9ployer aux Etats-Unis", "description": "La start-up tricolore Singulart boucle un financement de 60 millions d'euros. Le panier moyen des achats a augment\u00e9 durant le Covid pour atteindre 2.200 euros, participant ainsi \u00e0 une perception plus haut de gamme de son service.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/deals/singulart-veut-deployer-sa-plateforme-de-vente-dart-en-ligne-aux-etats-unis-1364859", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/19/345985_singulart-veut-deployer-sa-plateforme-de-vente-d-art-en-ligne-aux-etats-unis-singulart-veut-deployer-sa-plateforme-de-vente-dart-en-ligne-aux-etats-unis-web-tete-070348780754-2442025.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:00:00Z", "content": "Les derniers doutes ont \u00e9t\u00e9 balay\u00e9s par la crise du Covid. Le march\u00e9 de l'art a bascul\u00e9 en ligne de mani\u00e8re significative et l'un de ses trublions, Singulart , se finance \u00e0 nouveau \u00e0 hauteur de 60 mi\u2026 [+3623 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les bagages abandonn\u00e9s, premi\u00e8re cause de retard des TGV fran\u00e7ais", "description": "Malgr\u00e9 les lourdes amendes promises aux voyageurs \u00e9tourdis, le nombre de bagages oubli\u00e9s dans les gares et trains SNCF est en forte croissance depuis trois ans. Les longues proc\u00e9dures n\u00e9cessaires en cas de bagage abandonn\u00e9, en raison du contexte s\u00e9curitaire, \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/les-bagages-abandonnes-premiere-cause-de-retard-des-tgv-francais-1365294", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619783bd8fe56f3d1f29ff7a/1280x720/070366140987-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:59:22Z", "content": "Les voyageurs sont pr\u00e9venus au gr\u00e9 des affiches et annonces sonores au long du trajet\u00a0: oublier son bagage dans un train ou une gare peut leur co\u00fbter entre 150 et 200\u00a0euros d'amende, en plus de voir \u2026 [+3004 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Metabolic Explorer (FR0004177046) : Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire du 10 d\u00e9cembre 2021 - Modalit\u00e9s de mise \u00e0 disposition des documents pr\u00e9paratoires", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1026001&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-19T17:00:00Z", "content": "Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale Ordinaire du 10 d\u00e9cembre 2021Modalit\u00e9s de mise \u00e0 disposition des documents pr\u00e9paratoires\r\nClermont-Ferrand, le 19 novembre 2021 \u2013(FR0004177046 METEX),METabolic EXplorer (METEX), le\u2026 [+4940 chars]"}]}