{"status": "ok", "totalResults": 105, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo record in Russia, 1.254 morti in 24 ore", "description": "La Russia ha registrato 1.254 morti per coronavirus nelle ultime 24 ore, il pi\u00f9 alto numero\r\ngiornaliero dall'inizio della pandemia. In Germania restrizioni pi\u00f9 severe per i non vaccinati.\r\nMerkel, \"situazione drammatica\". In Austria due Land in lockdown gene\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/covid-nuovo-record-in-russia-1.254-morti-in-24-ore_920fc821-27b1-4539-84de-a058735c2ecf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/5f90a2b9215f0a827d90de59a4396b72.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:49:08Z", "content": "La Russia ha registrato 1.254 morti per coronavirus nelle ultime 24 ore, il pi\u00f9 alto numero giornaliero dall'inizio della pandemia. Lo riporta il centro di crisi anti-coronavirus. Il totale dei morti\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Mattarella: covid allarma, dovere della responsabilit\u00e0 non \u00e8 finito", "description": "Il presidente della Repubblica in occasione de \"I Giorni della Ricerca\": 'Siamo riusciti a\r\nrealizzare una ripresa economica e i vaccini sono stati la nostra difesa, hanno consentito le\r\nriaperture' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/19/mattarella-covid-allarma-dovere-della-responsabilita-non-e-finito-_faa5e8b8-dabb-45dc-bf50-81934ab28dcd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/235c6cd38024ac5774e49d81c3e2055a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:11:29Z", "content": "\"Il virus continua a provocare allarme. Non si \u00e8 esaurito il nostro dovere \u00e8 di responsabilit\u00e0, soprattutto verso i pi\u00f9 deboli. Siamo riusciti a realizzare una ripresa economica e i vaccini sono stat\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Brasile superate le 612 mila vittime", "description": "Il Brasile ha registrato altri 293 decessi e 12.301 nuovi contagi da Covid-19 nelle ultime 24 ore:\r\nlo rendono noto le segreterie sanitarie comunali e statali. Il numero delle vittime dall'inizio\r\ndella pandemia sale dunque a 612. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/covid-in-brasile-superate-le-612-mila-vittime_51c4300b-8322-4e5a-83ac-5ea84ed886c8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/19/507798000027add6d7feed534b863c14.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:58:46Z", "content": "(ANSA) - RIO DE JANEIRO, 19 NOV - Il Brasile ha registrato altri 293 decessi e 12.301 nuovi contagi da Covid-19 nelle ultime 24 ore: lo rendono noto le segreterie sanitarie comunali e statali. Il num\u2026 [+660 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Via libera dalla Fda americana al 'booster' Pfizer-Moderna dai 18 anni", "description": "La Food and Drug Administration ha autorizzato l'uso in emergenza del 'booster' del vaccino anti\r\nCovid di Pfizer e Moderna per tutti gli adulti dai 18 anni in su (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/via-libera-dalla-fda-americana-al-booster-pfizer-moderna-dai-18-anni-_7a41d9de-b08c-45ca-9c36-a8f051bfed15.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/15/31f8b92a60f7c0fe868ac9267ceca063.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:55:23Z", "content": "La Food and Drug Administration ha autorizzato l'uso in emergenza del 'booster' del vaccino anti Covid di Pfizer e Moderna per tutti gli adulti dai 18 anni in su. Lo rendono noto le due case farmaceu\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Si riapre il caso sull'origine del Covid, il primo caso era un venditore al mercato di Wuhan", "description": "Science riscrive la cronologia della pandemia. Il primo caso di Covid \u00e8 stato un venditore del\r\nmercato degli animali di Wuhan e non un contabile che viveva a chilometri di distanza come stabilito\r\ndall'Oms (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/si-riapre-il-caso-sullorigine-del-covid-il-primo-caso-era-venditore-mercato-wuhan_becde631-e4b6-411b-a528-9333fb1f36a4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/1/b6b3914b533a64b682db2855d1bc7d79.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:34:21Z", "content": "Il primo caso di Covid \u00e8 stato un venditore del mercato degli animali di Wuhan e non un contabile che viveva a chilometri di distanza come stabilito dall'Organizzazione Mondiale della Sanit\u00e0. A riscr\u2026 [+620 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Borsa: Milano chiude in deciso ribasso (-1,17%)", "description": "Chiusura in rosso per le piazze europee, ko Vienna e Madrid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/11/19/borsa-milano-chiude-in-deciso-ribasso-117_a575c1b8-3269-4ff5-a576-b654a48ad53a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/11/28/35dee0eea50a99883cc5fc41d0b041fc.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:12:44Z", "content": "Chiusura in deciso calo per Piazza Affari. L'indice Ftse Mib ha terminato le contrattazioni in ribasso dell'1,17%, a 27.337 punti, scontando i timori legati all'avanzata del Covid in Europa e al risc\u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Serie A: Fiorentina-Milan, formazioni", "description": "Pioli: 'Contratto? Ora priorit\u00e0 \u00e8 la classifica' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2021/11/19/serie-a-fiorentina-milan-formazioni_25e685af-e170-4571-b430-4a3899075d57.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/732c6fe3ca31a61e79fb0e4f047a8591.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:27:18Z", "content": "\"Ogni volta che i rossoneri hanno spazi, possono mettere in difficolt\u00e0 chiunque. Noi dobbiamo per\u00f2 insistere sui nostri principi, la gara con la Juventus \u00e8 stata giocata bene: quando abbiamo costruit\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proteste a Rotterdam, la polizia spara, due feriti", "description": "Almeno un'auto della polizia \u00e8 stata incendiata, altre sono state danneggiate dai manifestanti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/covid-proteste-a-rotterdam-la-polizia-spara-due-feriti-_1862b307-d5da-43bf-a3f5-38ab8573511a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/52090b214322d0d091454a5856917669.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T22:00:13Z", "content": "Alta tensione nel centro di Rotterdam durante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli agenti hanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto la polizia, secondo quanto rife\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proteste a Rotterdam, la polizia spara, due feriti", "description": "Alta tensione nel centro di Rotterdam durante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli\r\nagenti hanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto la polizia, secondo quanto\r\nriferisce l'emittente olandese Nos. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/covid-proteste-a-rotterdam-la-polizia-spara-due-feriti_5d02c1ac-362d-4e2e-8568-203d44a8d158.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/52090b214322d0d091454a5856917669.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T22:49:23Z", "content": "Alta tensione nel centro di Rotterdam durante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli agenti hanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto la polizia, secondo quanto rife\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Europa possibili altri 300 mila morti per Covid e 900 mila ricoveri", "description": "Studio della London School of Hygiene and Tropical Medicine. La Germania \u00e8 il Paese che potrebbe\r\npagare il prezzo pi\u00f9 alto (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/19/in-europa-possibili-altri-300-mila-morti-per-covid-e-900-mila-ricoveri_ec6d24bc-a078-47c6-807f-77245cc0f011.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/17/ad5b25996c43f2d8097b35500c5dfe25.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:13:11Z", "content": "La pandemia in Europa pu\u00f2 causare ancora almeno 300 mila morti e altri 900 mila ricoveri. \u00c8 la stima contenuta in uno studio condotto da ricercatori della London School of Hygiene and Tropical Medici\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "La Wta minaccia di lasciare Cina, Pechino chiarisca sulla scomparsa della tennista Peng", "description": "Il tennis professionistico femminile minaccia di lasciare la Cina in assenza di chiarimenti sulla\r\nvicenda della star Peng Shuai.\u00a0Steve Simon, numero uno della Wta:\u00a0\"Siamo a un bivio nel nostro\r\nrapporto con la Cina e la nostra attivit\u00e0 laggi\u00f9\". Per il 2022 s\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/tennis/2021/11/19/la-wta-minaccia-di-lasciare-cina-pechino-chiarisca-sulla-scomparsa-della-tennista-peng-_af5a108a-2007-4507-952b-7a033333a295.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/c35280f0151d030d83765dd154fbd155.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:18:08Z", "content": "Il tennis professionistico femminile minaccia di lasciare la Cina in assenza di chiarimenti sulla vicenda della star Peng Shuai. \"Siamo pienamente preparati a ritirare le nostre attivit\u00e0 e ad affront\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": null, "title": "Covid: Ecdc stima, Italia tra Paesi con trend in aumento - Europa - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: Ecdc stima, Italia tra Paesi con trend in aumento - Europa\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, Ecdc: \u00abIn Italia trend in aumento, stimati 500 morti e 2.224 nuove ospedalizzazioni prossima settimana\u00bb\u00a0\u00a0Il Messaggero\r\n</li><li>Covid oggi: i contagi in \u2026", "url": "https://www.ansa.it/europa/notizie/rubriche/ue_contro_il_covid_19/2021/11/19/covid-ecdc-stima-italia-tra-paesi-con-trend-in-aumento_df647c11-ff38-4bab-8553-1cda019e345b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/12/e62c8c1406ff3635169ca02a4eae7375.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:37:00Z", "content": "Nelle previsioni Covid pubblicate dall'Agenzia europea per il controllo e la prevenzione delle malattie (Ecdc), l'Italia rientra tra i Paesi con trend in crescita per ricoveri ospedalieri, ammissioni\u2026 [+472 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Brusaferro: 'Aumenta la circolazione del virus, incremento maggiore tra i 30 e i 50 anni' - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Brusaferro: 'Aumenta la circolazione del virus, incremento maggiore tra i 30 e i 50 anni' - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Iss, Brusaferro: \u00abCrescono i ricoveri tra i bambini. Pi\u00f9 contagi tra i 30 e i 50 anni\u00bb \u2013 Il video\u00a0\u00a0Open\r\n</li><li>Co\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/19/sale-ancora-incidenza-a-98-e-rt-stabile-a-121_1fddef96-e0ab-47f2-b816-55efb94b098d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/15/cb906723a8215ed4fc4ea7163d655ee6.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:49:42Z", "content": "\"Progressivamente dal centro-est europeo l'epidemia si sta muovendo verso la Francia e l'Italia. Il nostro Paese mostra un incremento nella circolazione del virus ma in una situazione pi\u00f9 contenuta r\u2026 [+5041 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Berlino, incidenza quintuplicata in 4 settimane", "description": "\"La situazione \u00e8 seria, \u00e8 ancora pi\u00f9 seria della settimana scorsa. La dinamica del contagio non \u00e8\r\nstata interrotta. In quattro settimane l'incidenza del virus si \u00e8 quintuplicata\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/covid-berlino-incidenza-quintuplicata-in-4-settimane_140aa04d-a082-4d7f-aadb-7d6ea2c40cf9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/77a21f8f8cf6e9123c89dcaa73efd76e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:28:20Z", "content": "(ANSA) - BERLINO, 19 NOV - \"La situazione \u00e8 seria, \u00e8\r\nancora pi\u00f9 seria della settimana scorsa. La dinamica del\r\ncontagio non \u00e8 stata interrotta. In quattro settimane\r\nl'incidenza del virus si \u00e8 quint\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 10.544 nuovi positivi, 48 le vittime in 24 ore", "description": "Sono 10.544 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 10.638. Sono invece 48 le vittime in un giorno. Ieri erano state 69.\r\nSono 534. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/covid-10.544-nuovi-positivi-48-le-vittime-in-24-ore_00731aa4-7764-40ae-88c3-742ac762e2d7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/b72830c87790bfe693e860adf9c25888.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:50:28Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Sono 10.544 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 10.638. Sono invece 48 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proteste a Rotterdam, la polizia spara, due feriti", "description": "Alta tensione nel centro di Rotterdam durante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli\r\nagenti hanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto la polizia, secondo quanto\r\nriferisce l'emittente olandese Nos. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/covid-proteste-a-rotterdam-la-polizia-spara-due-feriti_aea03c35-f80b-47dc-873d-0548d8d35783.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/52090b214322d0d091454a5856917669.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T22:47:02Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Alta tensione nel centro di Rotterdam\r\ndurante una protesta contro il lockdown per il Covid. Gli agenti\r\nhanno sparato e almeno due persone sono rimaste ferite, ha detto\r\nla p\u2026 [+959 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo record in Russia, 1.254 morti in 24 ore", "description": "La Russia ha registrato 1.254 morti per coronavirus nelle ultime 24 ore, il pi\u00f9 alto numero\r\ngiornaliero dall'inizio della pandemia. Lo riporta il centro di crisi anti-coronavirus. Il totale\r\ndei morti \u00e8 salito a 261.589. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/covid-nuovo-record-in-russia-1.254-morti-in-24-ore_f221c0c7-7b0e-4e0d-8178-c83360eb4ed4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/17/1892652f3483adebc0624d863685899b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:30:15Z", "content": "(ANSA) - MOSCA, 19 NOV - La Russia ha registrato 1.254\r\nmorti per coronavirus nelle ultime 24 ore, il pi\u00f9 alto numero\r\ngiornaliero dall'inizio della pandemia. Lo riporta il centro di\r\ncrisi anti-coro\u2026 [+192 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fico, finora Governo ha fatto scelte giuste", "description": "\"Fino ad ora il Governo ha fatto sempre le operazioni giuste, ha lavorato. Un passo alla volta e si\r\ncontinuer\u00e0 nel senso che indicheranno Governo e autorit\u00e0 sanitarie insieme al parlamento\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/covid-fico-finora-governo-ha-fatto-scelte-giuste_1de0c916-51a0-46ae-849f-7eac43b57dbf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/4f516b2f1739053923a5cc941c44428e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:32:27Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 19 NOV - \"Fino ad ora il Governo ha fatto\r\nsempre le operazioni giuste, ha lavorato. Un passo alla volta e\r\nsi continuer\u00e0 nel senso che indicheranno Governo e autorit\u00e0\r\nsanitarie ins\u2026 [+349 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Emergenza Covid in Germania, gli Efa a Berlino saranno on line", "description": "La 34a edizione degli European Film Awards, gli oscar europei del cinema, si terr\u00e0 come evento live\r\nin streaming da Berlino, sabato 11 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/emergenza-covid-in-germania-gli-efa-a-berlino-saranno-on-line_05c56639-183b-4276-9db5-211d25bf0364.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/3ff8c56bd259083c92148584ac966588.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:06:23Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - La 34a edizione degli European Film\r\nAwards, gli oscar europei del cinema, si terr\u00e0 come evento live\r\nin streaming da Berlino, sabato 11 dicembre. Alla cerimonia non\r\npartecip\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Ronzulli (Fi), ragioniamo seriamente su obbligo", "description": "\"Stratagemmi malsani come questi 'corona party' dimostrano l'esigenza di dare una nuova e pi\u00f9\r\nincisiva centralit\u00e0 al vaccino, escludendo gli immunizzati da eventuali nuove limitazioni, ma anche\r\niniziando a ragionare seriamente sull'obbligo vaccinale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/vaccini-ronzulli-fi-ragioniamo-seriamente-su-obbligo_23d18bc8-b306-47e2-a6da-06e399bad551.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/28/0635b69b726ea1a75fcbda88a9316b74.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:27:55Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - \"Stratagemmi malsani come questi\r\n'corona party' dimostrano l'esigenza di dare una nuova e pi\u00f9\r\nincisiva centralit\u00e0 al vaccino, escludendo gli immunizzati da\r\neventuali nuove \u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Zaia, lockdown per no-vax non \u00e8 possibile in Italia", "description": "\"Nella riunione di ieri della conferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A mio\r\navviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che siamo, pensare di fare un lockdown per i\r\nnon vaccinati non ci si riesce. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/zaia-lockdown-per-no-vax-non-e-possibile-in-italia_a8be5a8c-cd5f-4c69-9dc0-7b4a9376e3d7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/4/7ea77453a01e62f7c3082e9562a5ff8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:49:08Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 19 NOV - \"Nella riunione di ieri della\r\nconferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A\r\nmio avviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che\r\nsiamo, pensare\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Edith Bruck, troppi fascisti, stiamo attenti", "description": "\"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci sono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono vietate\r\ndalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non mi hanno fatto dormire, ho visto loro\r\nesponenti con la croce uncinata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/edith-bruck-troppi-fascisti-stiamo-attenti_767a6840-393b-41ca-82f2-1d8d4e66e99d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/b49e84c2ecbccd8ffd834508b764a047.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:20:07Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - \"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci\r\nsono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono\r\nvietate dalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non\r\nmi hanno fat\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Fisco: Lega, azzeramento Irap e Iva su beni prima necessit\u00e0", "description": "\"Al tavolo di maggioranza sul fisco la Lega ha chiesto l'azzeramento dell'Irap per le partite Iva,\r\npersone fisiche e societ\u00e0 di persone. Sarebbe un aiuto importante a milioni di autonomi che hanno\r\nparticolarmente sofferto l'emergenza Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/fisco-lega-azzeramento-irap-e-iva-su-beni-prima-necessita_b35c358e-1517-4779-8517-dded2ee04028.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/cc0ce682b04719d35220036b5b7c0d47.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:07:12Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - \"Al tavolo di maggioranza sul fisco\r\nla Lega ha chiesto l'azzeramento dell'Irap per le partite Iva,\r\npersone fisiche e societ\u00e0 di persone. Sarebbe un aiuto\r\nimportante a milio\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Renzulli (Fi), ragioniamo seriamente su obbligo", "description": "\"Stratagemmi malsani come questi 'corona party' dimostrano l'esigenza di dare una nuova e pi\u00f9\r\nincisiva centralit\u00e0 al vaccino, escludendo gli immunizzati da eventuali nuove limitazioni, ma anche\r\niniziando a ragionare seriamente sull'obbligo vaccinale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/vaccini-renzulli-fi-ragioniamo-seriamente-su-obbligo_50212826-e516-4f1f-ac04-38d9738696a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/28/0635b69b726ea1a75fcbda88a9316b74.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:59:20Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - \"Stratagemmi malsani come questi\r\n'corona party' dimostrano l'esigenza di dare una nuova e pi\u00f9\r\nincisiva centralit\u00e0 al vaccino, escludendo gli immunizzati da\r\neventuali nuove \u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Parte da Lignano il Jova Beach Party 2022", "description": "Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano Sabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo Jovanotti ha\r\npresentato oggi a Milano con una conferenza fiume di due ore in cui ha lanciato anche il singolo 'Il\r\nboom' che esce oggi, preludio a un lavoro, ' Il disco .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/19/parte-da-lignano-il-jova-beach-party-2022_323010ad-cbf3-439b-9d7d-40c97a4e8b86.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/96ebc4ec6747d9c910f7f260b344757a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:02:47Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano\r\nSabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo\r\nJovanotti ha presentato oggi a Milano con una conferenza fiume\r\ndi due ore in cui h\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Emergenza Covid in Germania, gli Efa a Berlino saranno on line", "description": "La 34a edizione degli European Film Awards, gli oscar europei del cinema, si terr\u00e0 come evento live\r\nin streaming da Berlino, sabato 11 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/cinema/2021/11/19/emergenza-covid-in-germania-gli-efa-a-berlino-saranno-on-line_984e793e-0987-4625-80bb-876e42f7acc5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/3ff8c56bd259083c92148584ac966588.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:06:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - La 34a edizione degli European Film\r\nAwards, gli oscar europei del cinema, si terr\u00e0 come evento live\r\nin streaming da Berlino, sabato 11 dicembre. Alla cerimonia non\r\npartecip\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Parte da Lignano il Jova Beach Party 2022", "description": "Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano Sabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo Jovanotti ha\r\npresentato oggi a Milano con una conferenza fiume di due ore in cui ha lanciato anche il singolo 'Il\r\nboom' che esce oggi, preludio a un lavoro, ' Il disco .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/11/19/parte-da-lignano-il-jova-beach-party-2022_822d671c-c898-47fb-9f7e-2ac02c7defd2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/96ebc4ec6747d9c910f7f260b344757a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:03:06Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano\r\nSabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo\r\nJovanotti ha presentato oggi a Milano con una conferenza fiume\r\ndi due ore in cui h\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Edith Bruck, troppi fascisti, stiamo attenti", "description": "\"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci sono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono vietate\r\ndalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non mi hanno fatto dormire, ho visto loro\r\nesponenti con la croce uncinata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/11/19/edith-bruck-troppi-fascisti-stiamo-attenti_0d86e412-0eb5-4925-a79a-dc042aee9eca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/b49e84c2ecbccd8ffd834508b764a047.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:20:38Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - \"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci\r\nsono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono\r\nvietate dalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non\r\nmi hanno fat\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Edith Bruck, troppi fascisti, stiamo attenti", "description": "\"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci sono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono vietate\r\ndalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non mi hanno fatto dormire, ho visto loro\r\nesponenti con la croce uncinata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/approfondimenti/2021/11/19/edith-bruck-troppi-fascisti-stiamo-attenti_22bddfb3-fc0b-4672-b418-7651584e89b4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/b49e84c2ecbccd8ffd834508b764a047.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:20:38Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - \"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci\r\nsono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono\r\nvietate dalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non\r\nmi hanno fat\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 10.544 nuovi positivi, 48 le vittime in 24 ore", "description": "Sono 10.544 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 10.638. Sono invece 48 le vittime in un giorno. Ieri erano state 69.\r\nSono 534. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/19/covid-10.544-nuovi-positivi-48-le-vittime-in-24-ore_a9af95c5-8d2e-43af-9ce6-b9bf2f75ecd7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/b72830c87790bfe693e860adf9c25888.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:50:28Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Sono 10.544 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 10.638. Sono invece 48 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in inchiesta pm Torino anche report 'fantasma' Oms", "description": "Il report 'fantasma' dell'Oms sull'andamento dell'epidemia di Covid in Italia, pubblicato\r\nnell'aprile del 2020 e cancellato poche ore dopo, \u00e8 entrato negli atti delle inchieste della procura\r\ndi Torino. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/19/covid-in-inchiesta-pm-torino-anche-report-fantasma-oms_f8ba5e70-0d33-439a-a463-b706da9927df.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/19/8933c281e6dc1329087604bc570a8e11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:37:48Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 19 NOV - Il report 'fantasma' dell'Oms\r\nsull'andamento dell'epidemia di Covid in Italia, pubblicato\r\nnell'aprile del 2020 e cancellato poche ore dopo, \u00e8 entrato\r\nnegli atti delle inc\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Zaia, lockdown per no-vax non \u00e8 possibile in Italia", "description": "\"Nella riunione di ieri della conferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A mio\r\navviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che siamo, pensare di fare un lockdown per i\r\nnon vaccinati non ci si riesce. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/19/zaia-lockdown-per-no-vax-non-e-possibile-in-italia_02b6abc9-6dc5-465d-9b1e-6f1bf0851930.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/4/7ea77453a01e62f7c3082e9562a5ff8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:49:08Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 19 NOV - \"Nella riunione di ieri della\r\nconferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A\r\nmio avviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che\r\nsiamo, pensare\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Salemme, debutto a Orvieto oltre il Covid e gli stereotipi", "description": "\"Al Mancinelli mi sento a casa, perch\u00e9 c'\u00e8 un pubblico affettuoso che mi vuole bene e perch\u00e9 il\r\nteatro \u00e8 meraviglioso, sia dal punto di vista estetico che tecnico. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/teatro/2021/11/19/salemme-debutto-a-orvieto-oltre-il-covid-e-gli-stereotipi_8a6120a1-8aa5-484e-a8dc-a49f9586ffa8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/0eda5acb5db3063dd0cd459a5991e57e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:53:08Z", "content": "(ANSA) - ORVIETO (TERNI), 19 NOV - \"Al Mancinelli mi sento a\r\ncasa, perch\u00e9 c'\u00e8 un pubblico affettuoso che mi vuole bene e\r\nperch\u00e9 il teatro \u00e8 meraviglioso, sia dal punto di vista estetico\r\nche tecnic\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Jova, il Beach party \u00e8 la mia idea di mondo, un Jovaverso", "description": "\"Un veliero che \u00e8 passato attraverso una tempesta, malconcio ma vivo, una cosa che \u00e8 uscita dai guai\r\npi\u00f9 bella e luminosa\": cos\u00ec Lorenzo Jovanotti vede il Jova Beach Party 2022, che partir\u00e0 il prossimo\r\n2 luglio da Lignano Sabbiadoro - da dove era partito n.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/11/19/jova-il-beach-party-e-la-mia-idea-di-mondo-un-jovaverso_13aed031-04f5-4630-be87-1e5af1e93f71.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/924b0c678e82c6238215609248c41c27.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:03:26Z", "content": "\"Un veliero che \u00e8 passato attraverso una tempesta, malconcio ma vivo, una cosa che \u00e8 uscita dai guai pi\u00f9 bella e luminosa\": cos\u00ec Lorenzo Jovanotti vede il Jova Beach Party 2022, che partir\u00e0 il prossi\u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Zaia, lockdown per no-vax non \u00e8 possibile in Italia", "description": "\"Nella riunione di ieri della conferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A mio\r\navviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che siamo, pensare di fare un lockdown per i\r\nnon vaccinati non ci si riesce. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/19/zaia-lockdown-per-no-vax-non-e-possibile-in-italia_d81e3320-7f17-4d59-b80d-7223e1510110.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/4/7ea77453a01e62f7c3082e9562a5ff8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:27:38Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 19 NOV - \"Nella riunione di ieri della\r\nconferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A\r\nmio avviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che\r\nsiamo, pensare\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 640 i nuovi positivi, 6 i morti", "description": "Sono 640 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 27.358 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 501. L'incidenza sale poco al di sopra del 2,3% contro l'1,9%\r\ndi ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/19/covid-in-sicilia-640-i-nuovi-positivi-6-i-morti_450bf6e7-8b0f-40fc-96ff-1f699d777e5a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/b878d0af08ed21b6165503ca5fe7dcef.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:56:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Sono 640 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 27.358 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 501. L'incidenza sale poco\r\nal di sopra \u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 25 positivi a scuola, sindaco Carini sospende lezioni", "description": "Il sindaco di Carini, Giov\u00ec Monteleone, ha deciso per la chiusura di alcuni plessi scolastici dopo\r\n25 casi di positivit\u00e0 al Covid emersi tra insegnanti e alunni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/19/covid-25-positivi-a-scuola-sindaco-carini-sospende-lezioni_c97ce541-0cb9-4378-981c-50eb938a6502.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/3/27/6a00076094f26b76f19dfd05766fa5d1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:18:56Z", "content": "(ANSA) - CARINI, 19 NOV - Il sindaco di Carini, Giov\u00ec\r\nMonteleone, ha deciso per la chiusura di alcuni plessi\r\nscolastici dopo 25 casi di positivit\u00e0 al Covid emersi tra\r\ninsegnanti e alunni. La decis\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia nuovi casi in aumento tra i pi\u00f9 giovani", "description": "Nel corso della scorsa settimana, tra l'8 e il 14 novembre, l'incidenza dei nuovi casi di Covid19\r\nconferma la tendenza all'incremento gi\u00e0 evidenziata nell'ultimo periodo con 439 nuovi positivi in\r\npi\u00f9 rispetto alla settimana precedente, raggiungendo il valo.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/19/covid-in-sicilia-nuovi-casi-in-aumento-tra-i-piu-giovani_2bdeda54-9317-4d1f-8da6-f19152e914ca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/9/e77b984b5a216028d850debf087882dd.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:06:39Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 19 NOV - Nel corso della scorsa settimana,\r\ntra l'8 e il 14 novembre, l'incidenza dei nuovi casi di Covid19\r\nconferma la tendenza all'incremento gi\u00e0 evidenziata nell'ultimo\r\nperiodo\u2026 [+1723 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Al via la nuova stagione del Teatro L'Idea di Sambuca", "description": "E' la Sicilia, terra d'origine o fonte di ispirazione, la protagonista della prossima stagione del\r\nteatro comunale L'Idea di Sambuca di Sicilia. \u00a9 ANSA", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/speciali/2021/11/19/al-via-la-nuova-stagione-del-teatro-lidea-di-sambuca_6091abb9-9b11-45c8-a461-460387557288.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/10/22/661aac6d8c237a8b14f1c6add1fff331.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:42:59Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 19 NOV - E' la Sicilia, terra d'origine o\r\nfonte di ispirazione, la protagonista della prossima stagione\r\ndel teatro comunale L'Idea di Sambuca di Sicilia. Dopo la lunga\r\npausa Covi\u2026 [+2669 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Germania travolta, stretta sui non vaccinati", "description": "Dall'Austria alla Slovacchia, tornano i lockdown in Europa (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/19/covid-germania-travolta-stretta-sui-non-vaccinati_4f46521f-ff4f-420b-962f-c95a0b342bb3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/f38ecf1d420ca4cddd0334d1e52b0fee.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:30:51Z", "content": "19 novembre, 10:26MondoDall'Austria alla Slovacchia, tornano i lockdown in Europa"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Patuanelli: \"Stato di emergenza molto probabilmente sara' prorogato\"", "description": "\"Priorita' non e' salvare il Natale ma vite umane,non interrompere ripresa economia\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/covid-patuanelli-stato-di-emergenza-molto-probabilmente-sara-prorogato_07a6e548-7b19-4574-ab4c-8695bf2ac401.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/7a9d8845df7257894c69ba338fe62a2a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:06:40Z", "content": "19 novembre, 11:04Italia\"Priorita' non e' salvare il Natale ma vite umane,non interrompere ripresa economia\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, tenuta terapie intensive di un mese. Anestesisti:\"stringere su misure\"", "description": "Allarme Friuli-Venezia Giulia e Bolzano, Lazio amplia posti letto (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/covid-tenuta-terapie-intensive-di-un-mese.-anestesististringere-su-misure_30b4f019-e32b-4853-93ae-ec58e41a36d6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/842a8cf8a456d1a6179e66bf44aa858d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:28:33Z", "content": "19 novembre, 10:24ItaliaAllarme Friuli-Venezia Giulia e Bolzano, Lazio amplia posti letto"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Giovanni Di Perri: \"Un anno fa avremmo firmato cambiale in bianco per questa situazione\"", "description": "Virologo Amedeo di Savoia Torino: \"Lockdown in Austria? Italia avra' un inverno migliore\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/covid-giovanni-di-perri-un-anno-fa-avremmo-firmato-cambiale-in-bianco-per-questa-situazione_5131f706-e7aa-4efe-b446-bf004dd23cc4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/52d5bcf87eb37f6eeba01a95a6e37f8d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:37:23Z", "content": "19 novembre, 13:34ItaliaVirologo Amedeo di Savoia Torino: \"Lockdown in Austria? Italia avra' un inverno migliore\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Mara Carfagna: \"Restrizioni per non vaccinati? Non abbiamo numeri Austria\"", "description": "Ministra Sud e Coesione Territoriale: \"Prematuro, gli italiani si fidino di questo governo\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/covid-mara-carfagna-restrizioni-per-non-vaccinati-non-abbiamo-numeri-austria_e19b32f3-ee9a-4918-ae4e-d181cb86bd2b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/fc4a8ab4a24dbfe46b7eed86d1dfb213.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:20:26Z", "content": "19 novembre, 11:18ItaliaMinistra Sud e Coesione Territoriale: \"Prematuro, gli italiani si fidino di questo governo\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Mara Carfagna: \"Restrizioni per non vaccinati? Non abbiamo numeri Austria\"", "description": "Ministra Sud e Coesione Territoriale: \"Prematuro, gli italiani si fidino di questo governo\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/covid-mara-carfagna-restrizioni-per-non-vaccinati-non-abbiamo-numeri-austria_2d4d43d7-108e-4b3f-8346-f9ef47fb5f0a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/fc4a8ab4a24dbfe46b7eed86d1dfb213.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:22:45Z", "content": "19 novembre, 11:20ItaliaMinistra Sud e Coesione Territoriale: \"Prematuro, gli italiani si fidino di questo governo\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Mattarella: \"Il Covid continua ad allarmare, il nostro dovere di responsabilita' non e' finito\"", "description": "Il presidente della Repubblica in occasione de \"I Giorni della Ricerca\", iniziativa promossa\r\ndall'Airc (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/19/mattarella-il-covid-continua-ad-allarmare-il-nostro-dovere-di-responsabilita-non-e-finito_9db2e3b5-45e2-4fb2-94d0-c5ff0746a551.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/c5977717143a7e2e12dc51054ff7197c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:29:02Z", "content": "19 novembre, 14:26ItaliaIl presidente della Repubblica in occasione de \"I Giorni della Ricerca\", iniziativa promossa dall'Airc"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R nuovi casi sopra mille, come a fine aprile", "description": "Ricoveri in aumento ma pressione sugli ospedali non preoccupante (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/19/covid-in-e-r-nuovi-casi-sopra-mille-come-a-fine-aprile_90bf58ff-8584-4030-afbb-f4311609bbb5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/aa5d6819ac3efcc502e26674fcd9a24a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:00:41Z", "content": "Tornano sopra quota mille i nuovi casi di coronavirus in Emilia-Romagna: sono 1.014 le infezioni rilevate su oltre 33mila tamponi delle ultime 24 ore. Non si era sopra mille da fine aprile (1.205 il \u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: E-R, anticipata al 22 somministrazione terze dosi", "description": "Non pi\u00f9 solo prenotazioni, per tutti gli over 40 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/19/vaccini-e-r-anticipata-al-22-somministrazione-terze-dosi_fae6f7e0-ead4-4cff-b370-7333f2d94f8d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/fd4cbdbf492939a039a557ecc4318cd0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:37:49Z", "content": "Anticipato a luned\u00ec 22 novembre l'avvio della somministrazione (non la sola prenotazione) delle terze dosi di vaccino anti-Covid per i cittadini tra i 40 e i 59 anni, una platea di oltre un milione e\u2026 [+969 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania 885 positivi, un solo decesso", "description": "Sono 885, in Campania, i casi positivi al Covid nelle ultime 24 ore su 29.048 test esaminati. Resta\r\nsostanzialmente stabile l'indice di contagio che ieri era pari al 3,18% ed oggi \u00e8 al 3,04%. Un solo\r\ndecesso segnalato dal bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/19/covid-in-campania-885-positivi-un-solo-decesso_1259bfb6-213e-4d1b-9127-302472050a51.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/d7abc66a3e34da9dff53dff869f4258b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:07:17Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 19 NOV - Sono 885, in Campania, i casi\r\npositivi al Covid nelle ultime 24 ore su 29.048 test esaminati.Resta sostanzialmente stabile l'indice di contagio che ieri era\r\npari al 3,18% \u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: De Luca, due casi gravi di giovani tra 11 e 12 anni", "description": "Ci sono gli studenti, \"solo nell'Asl Napoli 2 Nord abbiamo 30 focolai, per un numero complessivo di\r\nragazzi positivi, parliamo di primaria e media, di 129 unit\u00e0\". Non solo, \"in Campania abbiamo due\r\ncasi gravi di giovani di et\u00e0 compresa tra gli 11 e i 12 ann\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/19/covid-de-luca-due-casi-gravi-di-giovani-tra-11-e-12-anni_b3c82f1b-527e-4f75-a133-c9491e7d2967.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/7/6619cd4488ac792832183d66c939084c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:53:03Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 19 NOV - Ci sono gli studenti, \"solo\r\nnell'Asl Napoli 2 Nord abbiamo 30 focolai, per un numero\r\ncomplessivo di ragazzi positivi, parliamo di primaria e media,\r\ndi 129 unit\u00e0\". Non sol\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Piemonte rafforza sistema emergenza e pronto soccorso", "description": "Su proposta dell'assessore alla Sanit\u00e0 della Regione Piemonte, Luigi Icardi, questa mattina la\r\nGiunta regionale ha approvato un pacchetto di misure immediatamente operative sul fronte dei servizi\r\ndi Emergenza urgenza e Pronto soccorso della Sanit\u00e0 regionale\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/19/covid-piemonte-rafforza-sistema-emergenza-e-pronto-soccorso_62a52296-d0b5-4447-8503-43635b43887f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/3/6/b9d5159821f069662bb8320f0123ca7b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:54:26Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 19 NOV - Su proposta dell'assessore alla\r\nSanit\u00e0 della Regione Piemonte, Luigi Icardi, questa mattina la\r\nGiunta regionale ha approvato un pacchetto di misure\r\nimmediatamente operati\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 538 casi, 4 morti +13 ricoverati", "description": "In Piemonte sono 538 i nuovi contagi di Covid, con una quota dell'1% di positivi, rispetto ai 52.757\r\ntamponi diagnostici processati, dei quali 45.407 antigenici. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/19/covid-in-piemonte-538-casi-4-morti-13-ricoverati_a00f3804-1f3e-4038-9c6a-5c5b793955ab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/2/298b2289deeffd0a7d0fd01b85a91f4d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:35:21Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 19 NOV - In Piemonte sono 538 i nuovi contagi di Covid, con una quota dell'1% di positivi, rispetto ai 52.757 tamponi diagnostici processati, dei quali 45.407 antigenici. Il bolletti\u2026 [+402 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in inchiesta pm Torino anche report 'fantasma' Oms", "description": "Il report 'fantasma' dell'Oms sull'andamento dell'epidemia di Covid in Italia, pubblicato\r\nnell'aprile del 2020 e cancellato poche ore dopo, \u00e8 entrato negli atti delle inchieste della procura\r\ndi Torino. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/19/covid-in-inchiesta-pm-torino-anche-report-fantasma-oms_50ffc901-e9bf-4474-930c-8fddc9b14743.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/19/8933c281e6dc1329087604bc570a8e11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:38:20Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 19 NOV - Il report 'fantasma' dell'Oms\r\nsull'andamento dell'epidemia di Covid in Italia, pubblicato\r\nnell'aprile del 2020 e cancellato poche ore dopo, \u00e8 entrato\r\nnegli atti delle inc\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un anno fa 1.522 decessi in Piemonte, oggi 60", "description": "Un anno fa l'impatto del virus in Piemonte era dieci volte pi\u00f9 alto per numero di contagi e ricoveri\r\nospedalieri. E' quanto emerge dal confronto dei dati Covid dell'ultimo mese rispetto allo stesso\r\nperiodo del 2020. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/19/covid-un-anno-fa-1.522-decessi-in-piemonte-oggi-60_fdc24125-229b-4f08-a874-b5dab03feb3b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/821ce79124ed7d1a068f6e2900462a7e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:07:19Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 19 NOV - Un anno fa l'impatto del virus in\r\nPiemonte era dieci volte pi\u00f9 alto per numero di contagi e\r\nricoveri ospedalieri. E' quanto emerge dal confronto dei dati\r\nCovid dell'ultim\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, +1.283 contagi nelle ultime 24 ore", "description": "Sono 1.283 i nuovi contagi Covid registrati in Veneto nelle ultime 24 ore. Il dato porta il totale\r\ndegli infetti a 497.612 dall'inizio della pandemia. Stabile il numero delle vittime, 11.892. Lo\r\nriferisce il bollettino della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/19/covid-veneto-1.283-contagi-nelle-ultime-24-ore_e999d9b2-a3e1-4a8e-b18f-2c35c1306c33.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/39d8d8beb6e0d2ff2e2e3bbe9469fd17.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:13:03Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 19 NOV - Sono 1.283 i nuovi contagi Covid\r\nregistrati in Veneto nelle ultime 24 ore. Il dato porta il\r\ntotale degli infetti a 497.612 dall'inizio della pandemia.Stabile il numero de\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: nel Lazio domenica 21 novembre open day over 40", "description": "Si terranno domenica 21 novembre gli open day per over 40 che abbiano superato i 180 giorni\r\ndall'ultima somministrazione del vaccino Covid presso le strutture del San Giovanni Addolorata, San\r\nCamillo (via Quirino Majorana), Policlinico Umberto I (centro Ea.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/19/vaccini-nel-lazio-domenica-21-novembre-open-day-over-40_e7453f1d-fe17-4f35-aabd-5545aeb8204d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/1c12fdbf657a0b703c482c8188935cc6.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:44:32Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Si terranno domenica 21 novembre gli\r\nopen day per over 40 che abbiano superato i 180 giorni\r\ndall'ultima somministrazione del vaccino Covid presso le\r\nstrutture del San Giova\u2026 [+222 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Zaia, lockdown per no-vax non \u00e8 possibile in Italia", "description": "\"Nella riunione di ieri della conferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A mio\r\navviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che siamo, pensare di fare un lockdown per i\r\nnon vaccinati non ci si riesce. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/19/zaia-lockdown-per-no-vax-non-e-possibile-in-italia_06fef5fe-932e-420f-ab14-809d47bbb4a8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/4/7ea77453a01e62f7c3082e9562a5ff8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:49:22Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 19 NOV - \"Nella riunione di ieri della\r\nconferenza delle Regioni non si \u00e8 parlato di modello Austria. A\r\nmio avviso, per\u00f2, stante oggi la Costituzione e il Paese che\r\nsiamo, pensare\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Festival Futuro: IA, opportunit\u00e0 anche per real estate", "description": "La rivoluzione della finanza tra valute digitali, nuovi asset e sistemi di pagamento, gli scenari di\r\nsviluppo economico nei prossimi dieci anni e le innumerevoli applicazioni dell'intelligenza\r\nartificiale nel mondo del real estate, ma anche delle risorse u.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/19/festival-futuro-ia-opportunita-anche-per-real-estate_7047ae89-0a98-48c2-bfce-a66a8485e3d8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/a562363bf0dddcf85be73175d85f9658.0", "publishedAt": "2021-11-19T19:08:11Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 19 NOV - La rivoluzione della finanza tra\r\nvalute digitali, nuovi asset e sistemi di\r\npagamento, gli scenari di sviluppo economico nei prossimi dieci\r\nanni e le innumerevoli applicaz\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Pass vaccinazione falso, indagato tecnico del Werder", "description": "Nei giorni in cui la Germania corre ai ripari per venire a capo della nuova ondata di Covid-19,\r\nscoppia il caso Markus Anfang. L'allenatore del Werder Brema \u00e8 finito sotto indagine con l'accusa di\r\navere utilizzato un certificato vaccinale falso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/19/pass-vaccinazione-falso-indagato-tecnico-del-werder_5257da2f-0ba4-4e44-94db-8daa9fa4e86e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/75608fe805136ad432a2ec417bcd734e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:07:04Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - Nei giorni in cui la Germania corre\r\nai ripari per venire a capo della nuova ondata di Covid-19,\r\nscoppia il caso Markus Anfang. L'allenatore del Werder Brema \u00e8\r\nfinito sotto \u2026 [+1131 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Toscana, 518 nuovi casi Covid", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle ultime 24 ore sono 518 su 29.637 test di cui 10.191\r\ntamponi molecolari e 19.446 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,75% (5,7% sulle prime\r\ndiagnosi). Questi i dati diffusi dal governatore toscano Eugeni\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/19/toscana-518-nuovi-casi-covid_9d256326-f397-461a-ad0b-4b4b8e726687.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/6f14e2e46ebcfee82b1fbce2762f0f5b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:40:10Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle ultime 24 ore sono 518 su 29.637 test di cui\r\n10.191 tamponi molecolari e 19.446 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u00e8\u2026 [+400 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 3 decessi", "description": "In Toscana sono 296.464 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 518 in pi\u00f9 rispetto a ieri (508\r\nconfermati con tampone molecolare e 10 da test rapido antigenico). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/19/covid-in-toscana-altri-3-decessi_b022d06d-7508-44a0-8db7-3b2d75059762.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/6ff3319c5aad31eff33872dbbb69854b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:05:58Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - In Toscana sono 296.464 i casi di\r\npositivit\u00e0 al Coronavirus, 518 in pi\u00f9 rispetto a ieri (508\r\nconfermati con tampone molecolare e 10 da test rapido\r\nantigenico). I nuovi c\u2026 [+1217 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Edith Bruck, troppi fascisti, stiamo attenti", "description": "\"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci sono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono vietate\r\ndalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non mi hanno fatto dormire, ho visto loro\r\nesponenti con la croce uncinata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/19/edith-bruck-troppi-fascisti-stiamo-attenti_8763885e-dace-41e9-aff3-44eb78a2c0e0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/b49e84c2ecbccd8ffd834508b764a047.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:20:10Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 19 NOV - \"La sottovalutazione \u00e8 totale, ci\r\nsono troppe manifestazioni, anche fasciste. E queste sono\r\nvietate dalla Costituzione. Le manifestazioni di Forza Nuova non\r\nmi hanno fat\u2026 [+997 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Emiliano, chi non \u00e8 vaccinato lo faccia subito", "description": "\"La Puglia deve riprendere la testa nella classifica nazionale nel numero di vaccinati e per qualit\u00e0\r\ndella campagna, come era sino a qualche mese fa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/19/covid-emiliano-chi-non-e-vaccinato-lo-faccia-subito_ceb16c91-785b-464b-9476-8a961c791f55.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/7/b3b51de59fac2d8dcaa4d767a88d497a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:40:02Z", "content": "(ANSA) - BARI, 19 NOV - \"La Puglia deve riprendere la testa\r\nnella classifica nazionale nel numero di vaccinati e per qualit\u00e0\r\ndella campagna, come era sino a qualche mese fa. Innanzitutto,\r\ndobbiamo\u2026 [+976 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia nessun morto e 284 positivi, l'1,37% dei test", "description": "Sono 284 i nuovi casi registrati oggi in Puglia su 20.720 test Covid-19. Non ci sono decessi. Il\r\ntasso di positivit\u00e0 \u00e8 dell'1,37%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/19/covid-in-puglia-nessun-morto-e-284-positivi-l137-dei-test_fbc51007-d688-4240-b90a-91940193a6e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/21/5b3cca7d030e1a9b9860d562684c0982.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:50:52Z", "content": "(ANSA) - BARI, 19 NOV - Sono 284 i nuovi casi registrati oggi\r\nin Puglia su 20.720 test Covid-19. Non ci sono decessi. Il tasso\r\ndi positivit\u00e0 \u00e8 dell'1,37%. Questa la suddivisione dei casi:\r\nProvinci\u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Puglia riapre 50 hub e punta su medici e 300 farmacie", "description": "Verranno riattivati circa 50 hub vaccinali, ai quali si aggiungeranno circa 300 farmacie, gli hub\r\naziendali e l'azione dei medici di medicina generale e dei pediatri di libera scelta: cos\u00ec la\r\nRegione Puglia riorganizza la propria campagna vaccinale anti Co.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/19/vaccini-puglia-riapre-50-hub-e-punta-su-medici-e-300-farmacie_702449f0-a2cc-4bc0-87fc-10625f12ad10.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/a4cb384527cbded1c6744a4bf90bb96f.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:00:21Z", "content": "(ANSA) - BARI, 19 NOV - Verranno riattivati circa 50 hub\r\nvaccinali, ai quali si aggiungeranno circa 300 farmacie, gli hub\r\naziendali e l'azione dei medici di medicina generale e dei\r\npediatri di lib\u2026 [+674 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Calabria, contagi in calo (162) ma cinque decessi", "description": "Sono 162 i nuovi contagi (erano 198 ieri) riscontrati nelle ultime 24 ore in Calabria. In calo di\r\noltre un punto il tasso di positivit\u00e0 che dal 4,01 scende al 2,96% con 5.472 tamponi eseguiti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/19/covid-calabria-contagi-in-calo-162-ma-cinque-decessi_f606bb39-0152-4ea4-9920-97302408c08a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/26/2e7ceb0f8bc923e3e47086c0f97727a0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:27:18Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 19 NOV - Sono 162 i nuovi contagi (erano\r\n198 ieri) riscontrati nelle ultime 24 ore in Calabria. In calo\r\ndi oltre un punto il tasso di positivit\u00e0 che dal 4,01 scende al\r\n2,96% co\u2026 [+1673 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Fontana: 'Lombardia resta ancora in zona bianca'", "description": "\"Una buona notizia, ancora per una settimana siamo in zona bianca\". Lo ha annunciato il presidente\r\ndella Regione Lombardia Attilio Fontana a margine di un convegno sulla casa a Palazzo Pirelli. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/19/covid-fontana-lombardia-resta-ancora-in-zona-bianca_5e01452f-ef51-4082-bfbe-c97cab94c0dd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/8/98a3c0fdda7b45dc05638a70769a15d3.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:44:45Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - \"Una buona notizia, ancora per una\r\nsettimana siamo in zona bianca\". Lo ha annunciato il presidente\r\ndella Regione Lombardia Attilio Fontana a margine di un convegno\r\nsulla \u2026 [+418 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 1.735 nuovi casi e 4 decessi", "description": "Con 105.057 tamponi effettuati \u00e8 di 1.735 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in salita all'1,6% (ieri 1,2%). Cresce il numero di ricoverati in terapia\r\nintensiva (+1, 57) e nei reparti (+39, 623). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/19/covid-in-lombardia-1.735-nuovi-casi-e-4-decessi_44211b9e-8a1c-4c5f-8928-9040a16ec265.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/39d8d8beb6e0d2ff2e2e3bbe9469fd17.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:03:32Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - Con 105.057 tamponi effettuati \u00e8 di 1.735 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia, con un tasso di positivit\u00e0 in salita all'1,6% (ieri 1,2%).Cresce il numer\u2026 [+438 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Parte da Lignano il Jova Beach Party 2022", "description": "Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano Sabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo Jovanotti ha\r\npresentato oggi a Milano con una conferenza fiume di due ore in cui ha lanciato anche il singolo 'Il\r\nboom' che esce oggi, preludio a un lavoro, ' Il disco .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/19/parte-da-lignano-il-jova-beach-party-2022_8897f63d-ee27-4859-bfd1-631e6ec6611c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/96ebc4ec6747d9c910f7f260b344757a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:03:06Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano\r\nSabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo\r\nJovanotti ha presentato oggi a Milano con una conferenza fiume\r\ndi due ore in cui h\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Festival Futuro: IA, opportunit\u00e0 anche per real estate", "description": "La rivoluzione della finanza tra valute digitali, nuovi asset e sistemi di pagamento, gli scenari di\r\nsviluppo economico nei prossimi dieci anni e le innumerevoli applicazioni dell'intelligenza\r\nartificiale nel mondo del real estate, ma anche delle risorse u.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/19/festival-futuro-ia-opportunita-anche-per-real-estate_c6f93cfa-7e7a-4a93-aa74-a06c17e7ff4a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/a562363bf0dddcf85be73175d85f9658.0", "publishedAt": "2021-11-19T19:05:55Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 19 NOV - La rivoluzione della finanza tra\r\nvalute digitali, nuovi asset e sistemi di\r\npagamento, gli scenari di sviluppo economico nei prossimi dieci\r\nanni e le innumerevoli applicaz\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 4 morti in Alto Adige", "description": "Un'altra giornata nera per quanto riguarda la pandemia in Alto Adige. Il bollettino dell'Azienda\r\nsanitaria indica infatti altri 4 decessi che fanno salire il numero complessivo delle vittime a\r\n1225. Sono risultati positivi 371 tamponi pcr su 1650. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/19/covid-altri-4-morti-in-alto-adige_6f4e712d-0573-455e-b5f9-38800a235484.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/17/421ab2c2ac96b9313e991b8451415937.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:25:42Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 19 NOV - Un'altra giornata nera per quanto\r\nriguarda la pandemia in Alto Adige. Il bollettino dell'Azienda\r\nsanitaria indica infatti altri 4 decessi che fanno salire il\r\nnumero comp\u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 102 nuovi casi in Trentino, 7 in rianimazione", "description": "In Trentino nelle ultime 24 ore si registrano 102 nuovi casi di contagio, a fronte di 8.549 tamponi\r\nanalizzati. Vi sono due nuove persone in terapia intensiva, per un totale di sette persone, mentre i\r\nricoverati sono 39. Non vi sono stati decessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/19/covid-102-nuovi-casi-in-trentino-7-in-rianimazione_dde1c188-9411-4bb5-b434-bdccd6ee5a8a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/13/925bcb5af4438fd43c82119ac4c654b5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:02:19Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 19 NOV - In Trentino nelle ultime 24 ore si\r\nregistrano 102 nuovi casi di contagio, a fronte di 8.549 tamponi\r\nanalizzati. Vi sono due nuove persone in terapia intensiva, per\r\nun tot\u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, restrizioni solo per i non vaccinati", "description": "\"Da settimane noi chiediamo al governo di intervenire consentendoci di adottare misure restrittive a\r\nlivello locale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/19/covid-kompatscher-restrizioni-solo-per-i-non-vaccinati_5d502dec-5305-42ac-8d37-a3f137156db7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/9/2b9c9995fa43a71d65235b75ceddb247.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:18:44Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 19 NOV - \"Da settimane noi chiediamo al\r\ngoverno di intervenire consentendoci di adottare misure\r\nrestrittive a livello locale. La quarta ondata sta arrivando da\r\nNord, dai Paesi dove \u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "\"Corona-party\" no-vax per infettarsi e ricevere Green pass", "description": "Arrivano dall'Austria e dalla Germania i \"coronaparty\", l'assurdo stratagemma no vax per ricevere il\r\nGreen pass in quanto guariti, senza doversi vaccinare. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/19/corona-party-no-vax-per-infettarsi-e-ricevere-green-pass_fd579d8e-e494-4bc4-8642-6ff419c5772a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/6/5/3f73ff9f9c9fa540e1192ad26e7e169b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:28:09Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 19 NOV - Arrivano dall'Austria e dalla\r\nGermania i \"coronaparty\", l'assurdo stratagemma no vax per\r\nricevere il Green pass in quanto guariti, senza doversi\r\nvaccinare. Come conferma\u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Carenze igiene e mancanza Green Pass, sanzioni Nas in nidi", "description": "I servizi educativi per l'infanzia al centro di una serie di controlli eseguiti dai Carabinieri del\r\nNas di Pescara. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/19/carenze-igiene-e-mancanza-green-pass-sanzioni-nas-in-nidi_bc17a266-2823-4696-af82-038d66e71a24.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/30/299fc1177a453f28feab1558060275de.0", "publishedAt": "2021-11-19T10:58:19Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 19 NOV - I servizi educativi per l'infanzia\r\nal centro di una serie di controlli eseguiti dai Carabinieri del\r\nNas di Pescara. I militari hanno ispezionato otto nidi\r\nd'infanzia nel\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scuola, a Chieti in 300 a manifestazione Unione studenti", "description": "Circa trecento studenti hanno partecipato questa mattina a Chieti alla manifestazione nazionale\r\ndell'Unione degli studenti che chiede, fra l'altro, una scuola accessibile a tutti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/19/scuola-a-chieti-in-300-a-manifestazione-unione-studenti_b7695c98-54a5-4a88-8ec4-1551b8ac4953.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/452c1e0849265503347ecbcaf218ebcc.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:18:37Z", "content": "(ANSA) - CHIETI, 19 NOV - Circa trecento studenti hanno\r\npartecipato questa mattina a Chieti alla manifestazione\r\nnazionale dell'Unione degli studenti che chiede, fra l'altro,\r\nuna scuola accessibile\u2026 [+1696 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 533 nuovi contagi e 5 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.313 tamponi molecolari sono stati rilevati 494 nuovi contagi con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 5,94%. Sono inoltre 14.985 i test rapidi antigenici realizzati,\r\ndai quali sono stati rilevati 39 casi (0,26%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/19/covid-oggi-in-fvg-533-nuovi-contagi-e-5-decessi_c7983228-879a-42e5-9873-6eb8bd83eaab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/f8054f7f8aa0f125b25e0a42c01a3e9d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:16:33Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 19 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.313 tamponi molecolari sono stati rilevati 494 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 5,94%. Sono inoltre 14.985\r\ni test r\u2026 [+1971 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica: parte da Lignano il Jova Beach Party 2022", "description": "Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano Sabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo Jovanotti ha\r\npresentato oggi a Milano con una conferenza fiume di due ore in cui ha lanciato anche il singolo 'Il\r\nboom' che esce oggi, preludio a un lavoro, ' Il disco .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/19/musica-parte-da-lignano-il-jova-beach-party-2022_3a8d3812-2e19-45c4-83dd-88d568534d28.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/96ebc4ec6747d9c910f7f260b344757a.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:02:47Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 19 NOV - Partir\u00e0 il 2 luglio da Lignano\r\nSabbiadoro (Udine) il Jova Beach Party 2022, che Lorenzo\r\nJovanotti ha presentato oggi a Milano con una conferenza fiume\r\ndi due ore in cui h\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Aou Sassari, il 70% dei ricoverati non \u00e8 vaccinato", "description": "Nella palazzina di Malattie infettive di Sassari i pazienti Covid ricoverati sono 13, mentre al\r\nprimo piano, dove si trova il reparto di Terapia intensiva Covid, i pazienti critici sono sei, di\r\ncui un sessantenne in Ecmo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/covid-aou-sassari-il-70-dei-ricoverati-non-e-vaccinato_f34d8691-cf78-456f-a42f-b290cc766c8c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/29/4104f6e9cf2f9c4094ef296bdda6ddcf.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:36:32Z", "content": "(ANSA) - SASSARI, 19 NOV - Nella palazzina di Malattie\r\ninfettive di Sassari i pazienti Covid ricoverati sono 13, mentre\r\nal primo piano, dove si trova il reparto di Terapia intensiva\r\nCovid, i pazie\u2026 [+2046 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: primo caso di variante Delta plus in Sardegna", "description": "C'\u00e8 un caso di variante Delta plus del Covid, considerata particolarmente aggressiva, anche nel\r\nSulcis, il primo in Sardegna. La notizia, anticipata dal quotidiano L'Unione Sarda, \u00e8 stata\r\nconfermata dall'Aou di Cagliari. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/covid-primo-caso-di-variante-delta-plus-in-sardegna_91113456-a840-4c43-8a55-227bf84e0ee7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/20/a51bef8b6058bb20b78f2f8cbca397fa.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:58:55Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 19 NOV - C'\u00e8 un caso di variante Delta\r\nplus del Covid, considerata particolarmente aggressiva, anche\r\nnel Sulcis, il primo in Sardegna. La notizia, anticipata dal\r\nquotidiano L'Un\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sale incidenza nell'Isola, ma sempre sotto la soglia", "description": "Questa settimana tutte le Regioni e Province autonome - Sardegna compresa - sono classificate a\r\nrischio moderato. Lo rileva il monitoraggio settimanale della Cabina di regia, i cui dati sono\r\ncomunicati dall'Istituto superiore di sanit\u00e0 (Iss). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/covid-sale-incidenza-nellisola-ma-sempre-sotto-la-soglia_83567aae-2727-4d10-92ce-2185668f5342.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/8/4d1b8a692d0a555b04e6fcb0ac85e446.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:17:00Z", "content": "Questa settimana tutte le Regioni e Province autonome - Sardegna compresa - sono classificate a rischio moderato. Lo rileva il monitoraggio settimanale della Cabina di regia, i cui dati sono comunica\u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:contagi in risalita (140) e un altro morto in Sardegna", "description": "Tornano a salire i contagi da Covid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registra anche un altro\r\ndecesso, un paziente della provincia di Nuoro. I nuovi casi confermati sono 140 (+26) sulla base di\r\n2.462 persone testate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/covidcontagi-in-risalita-140-e-un-altro-morto-in-sardegna_9bf5c950-1bbf-4fc5-abe6-f832644297a4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:17:41Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 19 NOV - Tornano a salire i contagi da\r\nCovid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registra anche un\r\naltro decesso, un paziente della provincia di Nuoro. I nuovi\r\ncasi conferm\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Crociere: Cagliari chiede escursioni libere per viaggiatori", "description": "Niente escursioni libere per i croceristi. E la disposizione anti Covid danneggia i possibili affari\r\ndei commercianti cagliaritani. Un vincolo da superare, secondo il sindaco Paolo Truzzu e l'assessore\r\nal Turismo Alessandro Sorgia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/crociere-cagliari-chiede-escursioni-libere-per-viaggiatori_a6ed4fab-df4c-40cf-b7d1-6dd12704c3fb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/10/26/ab8b950352871a484d2e7fc0e9a8b193.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:49:31Z", "content": "Niente escursioni libere per i croceristi. E la disposizione anti Covid danneggia i possibili affari dei commercianti cagliaritani. Un vincolo da superare, secondo il sindaco Paolo Truzzu e l'assesso\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Neuroscienze e fakenews, esperti a confronto a Cagliari", "description": "Si \u00e8 parlato anche della pandemia, e non poteva essere altrimenti, nella giornata inaugurale del\r\n60/o Congresso nazionale di Sno (Scienze neurologiche ospedaliere), in corso a Cagliari. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/19/neuroscienze-e-fakenews-esperti-a-confronto-a-cagliari_429d9630-677c-4c83-8319-9ce1b27c51b2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/5722f3c83825b91d95e6b2f9cd74ed6f.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:43:47Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 19 NOV - Si \u00e8 parlato anche della\r\npandemia, e non poteva essere altrimenti, nella giornata\r\ninaugurale del 60/o Congresso nazionale di Sno (Scienze\r\nneurologiche ospedaliere), in \u2026 [+2540 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 351 nuovi positivi, 4 pazienti in pi\u00f9 negli ospedali", "description": "Sono 351 i nuovi positivi al Covid-19 oggi in Liguria, a fronte di 3.745 tamponi molecolari\r\neffettuati nelle ultime 24 ore, ai quali si aggiungono altri 10.124 tamponi antigenici rapidi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/19/covid-351-nuovi-positivi-4-pazienti-in-piu-negli-ospedali_d45c7a2e-181f-46bd-9db7-af2ab077c78a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ad98e97bec5bf5db77eab1b8b98c3fbf.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:00:41Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 19 NOV - Sono 351 i nuovi positivi al\r\nCovid-19 oggi in Liguria, a fronte di 3.745 tamponi molecolari\r\neffettuati nelle ultime 24 ore, ai quali si aggiungono altri\r\n10.124 tamponi an\u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in Liguria da luned\u00ec prenotazioni terza dose over 40", "description": "In Liguria partiranno luned\u00ec alle ore 12 su tutti i canali in contemporanea le prenotazioni della\r\nterza dose 'booster' di vaccino contro il covid per la fascia di et\u00e0 tra i 40 e i 59 anni. E' quanto\r\nemerso oggi nel punto stampa in Regione sulla pandemia. (A\u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/19/vaccini-in-liguria-da-lunedi-prenotazioni-terza-dose-over-40_270be2e3-3500-424f-9fe2-53634424e6f1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/22/7a1f4d6b7f357797f88a4b3b54b9e47d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:47:06Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 19 NOV - In Liguria partiranno luned\u00ec alle\r\nore 12 su tutti i canali in contemporanea le prenotazioni della\r\nterza dose 'booster' di vaccino contro il covid per la fascia di\r\net\u00e0 tra\u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tre ricoverati Covid in meno negli ospedali umbri", "description": "Tre ricoverati Covid in meno negli ospedali umbri nell'ultimo giorno, ora 44, mentre restano sette i\r\nposti occupati in terapia intensiva. Registrati 95 nuovi casi e nessun nuovo morto, secondo quanto\r\nemerge dal sito della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/tre-ricoverati-covid-in-meno-negli-ospedali-umbri_7c9e6c55-556c-4fcb-be58-f1a206cf24ff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/21/89c0c7ec2e49656ac0951da13d6de40d.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:34:54Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - Tre ricoverati Covid in meno negli\r\nospedali umbri nell'ultimo giorno, ora 44, mentre restano sette\r\ni posti occupati in terapia intensiva. Registrati 95 nuovi casi\r\ne ness\u2026 [+337 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Salemme, debutto a Orvieto oltre il Covid e gli stereotipi", "description": "\"Al Mancinelli mi sento a casa, perch\u00e9 c'\u00e8 un pubblico affettuoso che mi vuole bene e perch\u00e9 il\r\nteatro \u00e8 meraviglioso, sia dal punto di vista estetico che tecnico. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/salemme-debutto-a-orvieto-oltre-il-covid-e-gli-stereotipi_98767ae9-c058-4bc7-972c-22be8182c235.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/0eda5acb5db3063dd0cd459a5991e57e.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:03:30Z", "content": "(ANSA) - ORVIETO (TERNI), 19 NOV - \"Al Mancinelli mi sento a\r\ncasa, perch\u00e9 c'\u00e8 un pubblico affettuoso che mi vuole bene e\r\nperch\u00e9 il teatro \u00e8 meraviglioso, sia dal punto di vista estetico\r\nche tecnic\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Coletto, in Umbria vaccino a tutti quelli che l'hanno voluto", "description": "\"Tutti quelli che arrivano sono stati vaccinati\": l'assessore regionale alla Sanit\u00e0 Luca Coletto ha\r\nfatto un quadro sulla somministrazione delle terze dosi di vaccino Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/coletto-in-umbria-vaccino-a-tutti-quelli-che-lhanno-voluto_aa0028cc-0e82-45e3-9e71-acd17262125b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/46210a03481b86761506d387f45d9627.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:34:38Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - \"Tutti quelli che arrivano sono\r\nstati vaccinati\": l'assessore regionale alla Sanit\u00e0 Luca Coletto\r\nha fatto un quadro sulla somministrazione delle terze dosi di\r\nvaccino Co\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei, rete per accorciare tempi prestazioni sanitarie", "description": "\"La rete \u00e8 fondamentale per accorciare i tempi nell'erogazione delle prestazioni\": ha messo\r\nl'accento sul concetto del \"fare sistema\" la presidente della Regione, Donatella Tesei, presentando\r\nil programma di gestione delle liste d'attesa in sanit\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/tesei-rete-per-accorciare-tempi-prestazioni-sanitarie_8b0cd632-556a-4c40-9e66-43b960410d26.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/326d0e4ac42662afc749be9435cda095.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:23:22Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - \"La rete \u00e8 fondamentale per\r\naccorciare i tempi nell'erogazione delle prestazioni\": ha messo\r\nl'accento sul concetto del \"fare sistema\" la presidente della\r\nRegione, Donate\u2026 [+1048 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sei mesi per smaltire prestazioni sanitarie accumulate nel 2020", "description": "Dopo un accumulo, nel 2020, di circa 280 mila prestazioni da erogare, ora ne rimangono 80 mila da\r\nrecuperare: questo il primo quadro tracciato durante la presentazione del programma della Regione\r\nper la gestione delle liste d'attesa per la sanit\u00e0 in Umbria.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/sei-mesi-per-smaltire-prestazioni-sanitarie-accumulate-nel-2020_8d90805c-3690-4502-931f-90615deccf5b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/f208374f5ced628d392b46800b738f69.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:46:53Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - Dopo un accumulo, nel 2020, di\r\ncirca 280 mila prestazioni da erogare, ora ne rimangono 80 mila\r\nda recuperare: questo il primo quadro tracciato durante la\r\npresentazione d\u2026 [+871 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei incontra in Regione il campione paralimpico Menciotti", "description": "La presidente della Regione Umbria Donatella Tesei ha ricevuto a Palazzo Donnini Riccardo Menciotti,\r\npluripremiato nuotatore ternano, vincitore del bronzo alle Paralimpiadi di Tokio 2020 nella\r\nstaffetta 4x100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/tesei-incontra-in-regione-il-campione-paralimpico-menciotti_7ae5d1df-043f-4813-8b7c-fb56c89f5346.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/4ad3287dd0f54b48c968e9b73bcd4fe7.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:36:36Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - La presidente della Regione Umbria\r\n Donatella Tesei ha ricevuto a Palazzo Donnini Riccardo\r\nMenciotti, pluripremiato nuotatore ternano, vincitore del bronzo\r\nalle Paralimp\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei, non dobbiamo tornare a ulteriori restrizioni", "description": "\"Non dobbiamo tornare ad ulteriori restrizioni. Ci sono opportunit\u00e0 riconquistate che non possiamo\r\nperdere. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/tesei-non-dobbiamo-tornare-a-ulteriori-restrizioni_3f4440ce-5f89-41a1-9fff-7faf9eec2e90.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/b57d19143e63891e2337e7ef901731cd.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:26:33Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - \"Non dobbiamo tornare ad ulteriori restrizioni. Ci sono opportunit\u00e0 riconquistate che non possiamo perdere. Oggi, ancora di pi\u00f9, ci vuole responsabilit\u00e0 del singolo e l'inv\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Quattro temi per lo sviluppo, le strategie di Confcommercio", "description": "Rigenerazione urbana, sviluppo integrato del turismo, innovazione e trasformazione digitale alla\r\nportata di tutte le imprese, economia circolare e sostenibilit\u00e0: sono le quattro frontiere che\r\nConfcommercio Umbria presidier\u00e0 nel 2022, assieme ai maggiori es.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/quattro-temi-per-lo-sviluppo-le-strategie-di-confcommercio_5d6ea1fa-886c-4ca0-8a59-af38c6f2279a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/4ba13a46b17310dbc180607b26074373.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:28:37Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 19 NOV - Rigenerazione urbana, sviluppo\r\nintegrato del turismo, innovazione e trasformazione digitale\r\nalla portata di tutte le imprese, economia circolare e\r\nsostenibilit\u00e0: sono le\u2026 [+2054 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "175/o anniversario della polizia municipale di Foligno", "description": "Si \u00e8 svolta nella sala consiliare del Comune di Foligno la cerimonia per il 175/o anniversario della\r\nfondazione del Corpo di polizia municipale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/19/175o-anniversario-della-polizia-municipale-di-foligno_18eeca36-996d-435b-ad87-35193019e795.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/4b08267f66dee0fdf078a4eb7ddbd9a4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:47:59Z", "content": "(ANSA) - FOLIGNO (PERUGIA), 19 NOV - Si \u00e8 svolta nella sala\r\nconsiliare del Comune di Foligno la cerimonia per il 175/o\r\nanniversario della fondazione del Corpo di polizia municipale.E' intervenuto, \u2026 [+2011 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: quasi 400 positivi nelle Marche, i ricoverati sono 88", "description": "Nuova impennata di positivi nelle Marche nell'ultima giornata, con 390 casi (positivit\u00e0 16% su 2.442\r\ntamponi del percorso diagnostico screening) e il tasso di incidenza che sale a 124,50 su 100mila\r\nabitanti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/19/covid-quasi-400-positivi-nelle-marche-i-ricoverati-sono-88_1d8d1843-887c-4c7c-b95b-0ea9bc35a795.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/27/3e68c5f76237e05fe13e4cdcda5f9d3b.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:46:06Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 19 NOV - Nuova impennata di positivi nelle\r\nMarche nell'ultima giornata, con 390 casi (positivit\u00e0 16% su\r\n2.442 tamponi del percorso diagnostico screening) e il tasso di\r\nincidenza c\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Pesca: gara nazionale sul fiume Esino il 28 novembre", "description": "La pesca sportiva prova a ripartire dopo il covid con una gara nazionale Fipsas di pesca alla trota,\r\nin programma, sul fiume Esino, in provincia di Ancona, nella mattinata di domenica 28 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/19/pesca-gara-nazionale-sul-fiume-esino-il-28-novembre_7bc441b2-a7fe-4d52-ba3d-88c4c23e3a75.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/10/29/22ff693c9432dd93e00aefd720e40419.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:56:15Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 19 NOV - La pesca sportiva prova a ripartire\r\ndopo il covid con una gara nazionale Fipsas di pesca alla trota,\r\nin programma, sul fiume Esino, in provincia di Ancona, nella\r\nmattinat\u2026 [+2002 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Comuni: Ricci(Ali),non si pu\u00f2 mettere freno a mano a Italia", "description": ".\"I sindaci hanno una grande opportunit\u00e0, quella che arriver\u00e0 dagli investimenti del Pnrr. Allo\r\nstesso tempo siamo molto preoccupati, perch\u00e9 a causa dell'eccessiva burocrazia e con le regole\r\nattuali, rischiamo di non farcela. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/19/comuni-riccialinon-si-puo-mettere-freno-a-mano-a-italia_59e20ef5-d2a6-472e-beee-fae98c86d29f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/58de7dcca20e2ad90c41f69daeaed141.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:27:11Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 19 NOV - .\"I sindaci hanno una grande\r\nopportunit\u00e0, quella che arriver\u00e0 dagli investimenti del Pnrr.Allo stesso tempo siamo molto preoccupati, perch\u00e9 a causa\r\ndell'eccessiva burocraz\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Bardi, \"dal popolo lucano risultato di maturit\u00e0\"", "description": "In Basilicata \u00e8 stata superata la quota delle 400 mila persone vaccinate con doppia dose anti\r\ncovid-19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/11/19/vaccini-bardi-dal-popolo-lucano-risultato-di-maturita_34132cfd-f46a-4308-8f90-ee0d3fe802da.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/3/209fd3ef0a9dec658e3f9a14e9098993.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:14:47Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 19 NOV - In Basilicata \u00e8 stata superata la\r\nquota delle 400 mila persone vaccinate con doppia dose anti\r\ncovid-19. Lo ha scritto su facebook il presidente della Regione\r\nBasilicata,\u2026 [+144 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 22 positivi su 698 tamponi molecolari", "description": "Ventidue dei 698 tamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi al\r\ncovid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che si sono registrate altre 15\r\nguarigioni di persone residenti in regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/11/19/covid-in-basilicata-22-positivi-su-698-tamponi-molecolari_c4b28531-13e9-4b82-9ecf-9b0ba40338d0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/2/c8950c5a0013ab7de84c261550fbbcd4.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:02:16Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 19 NOV - Ventidue dei 698 tamponi\r\nmolecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi\r\nal covid-19: lo ha reso noto la task force regionale,\r\naggiungendo che si sono re\u2026 [+472 chars]"}]}