{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Cornelius Pape", "title": "Vierte Corona-Welle - Immer mehr Kreise knacken 1000er Inzidenz \u2013 das sind die 10 Covid-Hotspots", "description": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die zehn gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich ausschlie\u00dflich in Regionen mit niedriger Impfquote. Ein \u00dcberblick.Von\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/vierte-corona-welle-in-deutschland-das-sind-die-10-covid-hotspots-immer-mehr-landkreise-knacken-1000er-inzidenz_id_24443727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418765/rottal-inn.jpg?im=Crop%3D%280%2C37%2C1200%2C600%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=85ea5d658f674dbbecbf9c9ce6f05af31177c7cf61f3524f3ebe50a35d1f4e3f", "publishedAt": "2021-11-19T19:28:50Z", "content": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die zehn gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich ausschlie\u2026 [+4769 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Bereits in der ersten Krise scheitert Scholz gnadenlos - wie tragisch f\u00fcr Deutschland", "description": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen. Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start eines Covid-F\u00f6rderprogramms gleich. Der Hauptverantwortliche: O\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-bereits-in-der-ersten-krise-scheitert-scholz-gnadenlos-wir-tragisch-fuer-deutschland_id_24441682.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441690/unbenannt.jpg.jpg?im=Crop%3D%280%2C69%2C3000%2C1497%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=44db0e90885652efc64a5de955d6bfde2a472bbe7b9808ebdaa2c9678fd9dd40", "publishedAt": "2021-11-19T07:02:31Z", "content": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen. Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start ein\u2026 [+3967 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Focus Magazin-Jan Fleischhauer", "title": "Die FOCUS-Kolumne von Jan Fleischhauer - AfD-Verr\u00e4ter spritzen heimlich - gebt Alice Weidel den Impfverweigerer-Tapferkeitsorden!", "description": "Die Angst vor dem Virus h\u00e4lt er f\u00fcr \u00fcbertrieben, er vertraut auf seinen K\u00f6rper: Der Impfgegner verk\u00f6rpert den heroischen Menschen. Sollte man ihn nicht beim Wort nehmen und auch mehr Heroismus bei einer Erkrankung verlangen?Von Focus Magazin-Jan Fleischhauer", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/schwarzer-kanal/die-focus-kolumne-von-jan-fleischhauer-mehr-mut-wagen_id_24444181.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24444306/bild-baukasten.png?im=Crop%3D%280%2C19%2C1198%2C599%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9f35bfd7d65b9eab19a6e128e5af322c554e08c4e2e56424bb9651f0464a1b35", "publishedAt": "2021-11-19T14:50:34Z", "content": "Die Angst vor dem Virus h\u00e4lt er f\u00fcr \u00fcbertrieben, er vertraut auf seinen K\u00f6rper: Der Impfgegner verk\u00f6rpert den heroischen Menschen. Sollte man ihn nicht beim Wort nehmen und auch mehr Heroismus bei ei\u2026 [+9158 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - 52.970 Corona-Neuinfektionen in Deutschland - Inzidenz steigt auf 340,7", "description": "Das RKI meldet am Dienstag rund 53.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 340,7. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-52-970-corona-neuinfektionen-in-deutschland-inzidenz-steigt-auf-340-7_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441432/5fa5340066a968af.jpg?im=Crop%3D%280%2C260%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e1757608e5645b5934a92ee6117a5c38555f23acd5d1ce0011e7e05115d45005", "publishedAt": "2021-11-19T05:36:02Z", "content": "Das RKI meldet am Dienstag rund 53.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 340,7. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Alle aktuellen News \u2026 [+13539 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "Frank H\u00e4germann - Firmen-Boss bezahlt Ungeimpfte in Quarant\u00e4ne: \"Schlimm, dass ich als 'mutig' gelte\"", "description": "Frank H\u00e4germann f\u00fchrt ein gro\u00dfes Stahl-Unternehmen in Minden, Nordrhein-Westfalen. Obwohl Ungeimpfte im Quarant\u00e4ne-Fall keinen Lohn mehr erhalten sollen, zahlt der 53-J\u00e4hrige weiter f\u00fcr seine Mitarbeiter. Es geht um Entscheidungsfreiheit - aber auch um die Fr\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/frank-haegermann-warum-ein-stahl-unternehmer-aus-nrw-auch-ungeimpften-in-quarantaene-den-lohn-zahlt_id_24439687.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24440384/frank-haegermann-zahlt-ungeimpften-auch-im-quarantaene-fall-den-lohn..jpg?im=Crop%3D%280%2C408%2C3265%2C1632%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3956d97019a7fe299c6c9acc08fc4cee44dc5d52a949869b4f04757cd7a92f4a", "publishedAt": "2021-11-19T09:19:03Z", "content": "Frank H\u00e4germann leitet ein gro\u00dfes Stahl-Unternehmen. Seinen ungeimpften Mitarbeitern zahlt er im Quarant\u00e4ne-Fall weiter den Lohn - f\u00fcr die Entscheidungsfreiheit. Aber es stellt sich auch die Frage, w\u2026 [+8673 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Debatte bei \"Hart aber Fair\" - Philosophin zu Impf-Aussagen bei Plasberg: \"Moderator versuchte, mich zu diffamieren\"", "description": "Die Philosophin Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler erkl\u00e4rte bei \"Hart aber Fair\", dass es falsch sei, Menschen aufgrund ihrer Impfentscheidung zu kriminalisieren. Daf\u00fcr musste sie viel Kritik einstecken. In einem aktuellen Interview sprach sie nun \u00fcber die Reaktionen auf ihre\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/debatte-bei-hart-aber-fair-flasspoehler-ueber-umstrittenen-auftritt-moderator-hat-versucht-mich-zu-diffamieren_id_24441560.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/leben/id_11798198/compressed-6c5e074b-9db9-414e-9a1d-7110e8f6fb8c.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C940%2C470%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3dbdf1f2ea492d1c2ce9f11ed705641474951828d17f24bd4dfbec24314daa1e", "publishedAt": "2021-11-19T06:48:05Z", "content": "Die Philosophin Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler erkl\u00e4rte bei \"Hart aber Fair\", dass es falsch sei, Menschen aufgrund ihrer Impfentscheidung zu kriminalisieren. Daf\u00fcr musste sie viel Kritik einstecken. In einem akt\u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP, dpa", "title": "Inzidenz bei 59,8 - W\u00e4hrend Deutschland auf Lockdown zusteuert, w\u00e4hlt Schweden mal wieder einen anderen Weg", "description": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell deutlich entspannter. Das hat mehrere Gr\u00fcnde, deren Preis aber\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/inzidenz-bei-59-8-waehrend-deutschland-auf-lockdown-zusteuert-waehlt-schweden-mal-wieder-einen-anderen-weg_id_24442727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443099/5fa6e2001c894dff.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ddb05a65abe9cdafc24df5793e22402b75505f2854dbe0a556ef2b8a54662606", "publishedAt": "2021-11-19T12:11:07Z", "content": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell de\u2026 [+5689 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Financial Times", "title": "Inflation: is now the time to get worried? - Financial Post", "description": "Inflation: is now the time to get worried?\u00a0\u00a0Financial PostView Full coverage on Google News", "url": "https://financialpost.com/news/economy/inflation-is-now-the-time-to-get-worried", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1119inflation-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:42:10Z", "content": "\"For the first time in 30 years...inflation has become the salient political issue\" \r\nThe produce at Ponesse Foods at St. Lawrence Market in Toronto on Sept. 15, 2021. Photo by Ernest Doroszuk/Toront\u2026 [+13957 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Mediziner-Leitlinie gibt Tipps - Covid-19 hat Sie erwischt? Diese Medikamente k\u00f6nnen Ihnen jetzt helfen", "description": "Positiv! Und jetzt? Wer an Corona erkrankt, muss h\u00e4ufig nicht gleich ins Krankenhaus. Doch was hilft Betroffenen dann? Inzwischen gibt es Medikamente, die einen schweren Verlauf verhindern k\u00f6nnen \u2013 und Klassiker, um Symptome zu mildern.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/gegen-schwere-verlaeufe-covid-19-hat-sie-erwischt-diese-medikamente-koennen-ihnen-jetzt-helfen_id_24435955.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24442633/gettyimages-1247644805.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c9d7e055509de987f554be94f20093bcb7572ea4d224585d1555e13253749cbc", "publishedAt": "2021-11-19T10:11:08Z", "content": "Positiv! Und jetzt? Wer an Corona erkrankt, muss h\u00e4ufig nicht gleich ins Krankenhaus. Doch was hilft Betroffenen dann? Inzwischen gibt es Medikamente, die einen schweren Verlauf verhindern k\u00f6nnen und\u2026 [+7281 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Drei verschiedene Schwellenwerte - Hospitalisierungs-Inzidenz entscheidet \u00fcber Ma\u00dfnahmen: So ist die Lage in Ihrem Bundesland", "description": "An den Hospitalisierungs-Schwellenwerten von 3, 6 und 9 sollen die L\u00e4nder in Zukunft ihre Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte, Genesene und Getestete orientieren. FOCUS Online zeigt, in welchen L\u00e4ndern dann was gilt. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/neue-regeln-ab-3-6-und-9-mpk-beschliesst-schwellenwerte-die-hospitalisierungsraten-in-den-verschiedenen-laendern_id_24440486.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24329803/coronavirus-intensiv-69909823.jpg?im=Crop%3D%280%2C277%2C3483%2C1741%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3ae895002f8c7f3edadc090ce8812dcec0616ccfe4581030e835b37114571e14", "publishedAt": "2021-11-19T06:41:59Z", "content": "An den Hospitalisierungs-Schwellenwerten von 3, 6 und 9 sollen die L\u00e4nder in Zukunft ihre Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte, Genesene und Getestete orientieren. FOCUS Online zeigt, in welchen L\u00e4ndern dan\u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Special to Financial Post", "title": "Diary of a TFSA: My owner left me starving for attention, but it's not too late", "description": "The tax-free benefit is so very appealing, but often taken too lightly", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/tfsa/diary-of-a-tfsa-my-owner-left-me-starving-for-attention-but-its-not-too-late", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1118tfsa.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:00:59Z", "content": "The tax-free benefit is so very appealing, but often taken too lightly \r\nLinda Holmes, Special to Financial Post\r\nA TFSA can be both an emergency fund as well as a long-term investment account.Photo \u2026 [+6049 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Andrew Allentuck", "title": "Julia's investments are up 60 per cent, but is it enough to let her squeak by in retirement?", "description": "The challenge, expert notes, is to find a way for a person with a modest income and pension plan to retire before 65", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/family-finance/julias-investments-are-up-60-per-cent-but-is-it-enough-to-let-her-squeak-by-in-retirement", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1119famfinance.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T22:01:55Z", "content": "The challenge, expert notes, is to find a way for a person with a modest income and pension plan to retire before 65 \r\nAndrew Allentuck\r\nJulia has managed to build $346,000 of equity in her home whil\u2026 [+8376 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Martin Pelletier", "title": "Love it or list it, trying to improve your housing situation is going to be a hassle", "description": "Martin Pelletier: Personal experiences with renovations, home buying differ drastically from what governments and central bankers are telling us", "url": "https://financialpost.com/investing/investing-pro/love-it-or-list-it-trying-to-improve-your-housing-situation-is-going-to-be-a-hassle", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1118lumber.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:00:54Z", "content": "Martin Pelletier: Personal experiences with renovations, home buying differ drastically from what governments and central bankers are telling us \r\nMartin Pelletier\r\nBesides the materially higher hard\u2026 [+6908 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "F\u00fcrst Albert best\u00e4tigt - Charl\u00e8ne von Monaco ist in der Klinik! \"Hat erkannt, dass sie Hilfe braucht\"", "description": "Ihr Ehemann F\u00fcrst Albert hat best\u00e4tigt, dass Charl\u00e8ne von Monaco in einer Klinik ist. Dort wird sie wegen ihrer mentalen und k\u00f6rperlichen Probleme behandelt. Allerdings wies das Staatsoberhaupt von Monaco Ger\u00fcchte, dass Beziehungsprobleme etwas damit zu tun h\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/royals/fuerst-albert-bestaetigt-charlene-von-monaco-ist-in-der-klinik-hat-erkannt-dass-sie-hilfe-braucht_id_24443518.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_18572696/charlene-von-monaco.jpg?im=Crop%3D%280%2C111%2C1965%2C983%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=017cb569d3faa8e613a86f43c11182b87aca001aac98e4e92f43484b345554ce", "publishedAt": "2021-11-19T12:29:10Z", "content": "Seit Tagen und Wochen gibt es viele Meldungen zum Gesundheitszustand von Charl\u00e8ne von Monaco (43). Nun hat ein Statement ihres Mannes Klarheit dar\u00fcber gebracht. \"\"Sie hat erkannt, dass sie Hilfe brau\u2026 [+2323 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Das ist wirklich drin - Debatte um Totimpfstoff: So funktionieren die verschiedenen Impfstofftypen gegen Corona", "description": "Gerade hat die Firma Novavax f\u00fcr seinen Corona-Impfstoff die Zulassung in der EU beantragt. Er wird als Totimpfstoff bezeichnet \u2013 im Gegensatz zu Lebendimpfstoffen oder mRNA- oder Vektorimpfstoffen. Das f\u00fchrte zu Diskussionen \u00fcber die Inhaltsstoffe. FOCUS Onl\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/debatte-um-totimpfstoff-so-funktionieren-die-verschiedenen-impfstofftypen-gegen-corona_id_24443479.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/familie/eltern/frauenmedizin/id_24285248/totimpfstoffe-reduzieren-das-risiko-moderater-bis-schwerer-erkrankungen-mit-delta.jpg?im=Crop%3D%280%2C85%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a0798fb99c500a7c717b5c9aaa8461b2d03a3fe47e3167caf956cac466caca2d", "publishedAt": "2021-11-19T17:10:11Z", "content": "Gerade hat die Firma Novavax f\u00fcr seinen Corona-Impfstoff die Zulassung in der EU beantragt. Er wird als Totimpfstoff bezeichnet im Gegensatz zu Lebendimpfstoffen oder mRNA- oder Vektorimpfstoffen. Da\u2026 [+8310 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Pandemie und kein Ende? - Immunologe warnt vor fatalem Corona-Jojo: \u201eWir m\u00fcssen jetzt die Impfl\u00fccke schlie\u00dfen\u201c", "description": "Angela Merkel soll den Bund-L\u00e4nder-Gipfel mit den Worten \u201eWir laufen voll\u201c eingeleitet haben. Damit sind die Intensivstationen gemeint. Viele Mediziner sind angesichts der hohen Corona-Zahlen alarmiert. Es gelte die Impfl\u00fccke zu schlie\u00dfen. Nicht nur f\u00fcr diese\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/pandemie-und-kein-ende-immunologe-warnt-vor-fatalem-corona-jojo-wir-muessen-jetzt-die-impfluecke-schliessen_id_24440693.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24431193/gettyimages-1293622494.jpg?im=Crop%3D%280%2C296%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c0f9c6069c9c44340f3b55e184cc16c9aa103696975ae9bbccc0db6cf7629644", "publishedAt": "2021-11-19T09:42:48Z", "content": "Angela Merkel soll den Bund-L\u00e4nder-Gipfel mit den Worten Wir laufen voll eingeleitet haben. Damit sind die Intensivstationen gemeint. Viele Mediziner sind angesichts der hohen Corona-Zahlen alarmiert\u2026 [+5918 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Geoffrey Morgan", "title": "'Rescue mission' breaches blockade to arrest protesters and free workers at northern B.C. gas pipeline", "description": "'Rescue mission' breaches blockade to arrest protesters and free workers at northern B.C. gas pipelinefinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/commodities/energy/rescue-mission-breaches-blockade-to-arrest-protesters-and-free-workers-at-northern-b-c-gas-pipeline", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/1119_biz_gmo_coastal-e1637287248370.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T02:25:25Z", "content": "Five hundred Coastal GasLink workers behind blockade for four days can get food and water \r\nGeoffrey Morgan\r\nArticle content\r\nIn this file photo, a notice to clear the road from RCMP sits in a tree f\u2026 [+6125 chars]"}]}