{"status": "ok", "totalResults": 53, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Delta Air Lines vai cobrar taxa de n\u00e3o vacinados", "description": "A empresa vai impor uma cobran\u00e7a mensal de US$ 200 a funcion\u00e1rios que n\u00e3o se vacinarem contra a covid-19, tornando-se a primeira grande empresa dos EUA a cobrar uma tarifa para incentivar a prote\u00e7\u00e3o A Delta Air Lines vai impor uma cobran\u00e7a mensal de US$ 200 a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/19/delta-air-lines-vai-cobrar-taxa-de-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4_SWeKoQrqlz7L57H2lj-f9Hei4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/H/q/yI7GbAT1moUvYj48XjPQ/ap-863123613830.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:03:00Z", "content": "A Delta Air Lines vai impor uma cobran\u00e7a mensal de US$ 200 a funcion\u00e1rios que n\u00e3o se vacinarem contra a covid-19, tornando-se a primeira grande empresa dos EUA a cobrar uma tarifa para incentivar tra\u2026 [+31 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Europa reage \u00e0 nova onda de covid-19 com lockdowns e cerco aos n\u00e3o vacinados", "description": "Medidas restritivas est\u00e3o de volta em v\u00e1rios pa\u00edses que fecham o cerco \u00e0s pessoas n\u00e3o vacinadas contra covid-19 Diante de novos recordes de casos de covid-19, v\u00e1rios pa\u00edses da Europa est\u00e3o apertando as restri\u00e7\u00f5es contra o v\u00edrus, redefinindo estrat\u00e9gias para i\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/europa-reage-nova-onda-de-covid-19-com-lockdowns-e-cerco-aos-no-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gNy1Jh0ql8uHzlIysO-SxYK-YOE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/D/0AHvYlR8SNQkECbUVBBg/foto25int-111-tlpandem-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:24:17Z", "content": "Diante de novos recordes de casos de covid-19, v\u00e1rios pa\u00edses da Europa est\u00e3o apertando as restri\u00e7\u00f5es contra o v\u00edrus, redefinindo estrat\u00e9gias para incentivar a vacina\u00e7\u00e3o e retomando a testagem em mass\u2026 [+225 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas da Europa terminam em queda diante de temor de nova onda de covid-19", "description": "Investidores tamb\u00e9m consideraram nesta jornada a fala da presidente do BCE Os principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus fecharam a sess\u00e3o desta sexta-feira em queda em meio a uma crescente preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nova onda de contamina\u00e7\u00f5es de c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/bolsas-da-europa-terminam-em-queda-diante-de-temor-de-nova-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXhRgIngOZFWl6fDRYJ5mEq0bvw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/K/n/MjKWRhRfAiDyNWSnk8SA/foto29fin-501-tlld-c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:49:22Z", "content": "Por Arthur Cagliari e Ol\u00edvia Bulla, Valor \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 19/11/2021 14h49 Atualizado 19/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo e g\u00e1s fecham com forte queda ante temor por nova onda de covid-19", "description": "Os pre\u00e7os do petr\u00f3leo e g\u00e1s natural fecharam o dia em forte queda hoje, pressionados por temores de uma desacelera\u00e7\u00e3o na recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica \u00e0 medida que o avan\u00e7o da covid-19 no continente europeu come\u00e7a a provocar a ado\u00e7\u00e3o de medidas restritivas. \n\nA \u00c1ustr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/petrleo-e-gs-fecham-com-forte-queda-ante-temor-por-nova-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-_5ZiOYf0B56t5XUKaxFxP4vWo4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/A/UwBJlnSSenWXaeoYWAIA/oil-rig-2205542-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:18:52Z", "content": "Os pre\u00e7os do petr\u00f3leo e g\u00e1s natural fecharam o dia em forte queda hoje, pressionados por temores de uma desacelera\u00e7\u00e3o na recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica \u00e0 medida que o avan\u00e7o da covid-19 no continente europeu \u2026 [+2044 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gol come\u00e7a a demitir funcion\u00e1rios n\u00e3o vacinados", "description": "Segundo uma fonte, at\u00e9 160 funcion\u00e1rios poderiam ser atingidos pela decis\u00e3o A Gol iniciou agora, em novembro, a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios que n\u00e3o apresentaram certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, conforme a companhia havia antecipado que faria, ainda em\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/19/gol-comeca-a-demitir-funcionarios-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/autB4Rn5mE1eZZJ16I-biqyiXII=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/G/DeZBB2RpW36IFaEmfIbw/foto19emp-301-gol-b5.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:48:19Z", "content": "A Gol iniciou agora, em novembro, a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios que n\u00e3o apresentaram certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19, conforme a companhia havia antecipado que faria, ainda em agosto."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega hoje mais 3 milh\u00f5es de doses da vacina", "description": "Com a entrega, a Funda\u00e7\u00e3o alcan\u00e7a a marca de 135,7 milh\u00f5es de doses disponibilizadas A Fiocruz divulgou nota informando que entrega hoje mais 3 milh\u00f5es de doses da vacina contra a covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS).\n\nOs imunizantes, produzidos pelo Inst\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/fiocruz-entrega-hoje-mais-3-milhes-de-doses-da-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-bCTx6aS-rQ6c4kdlxg-1AP3Bzo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/d/k/OscGkRTOW6dyblcrinRQ/93182955-etapa-20final-20da-20produ-c3-a7-c3-a3o-20de-20vacina-20contra-20a-20covid-20pela-20unidade-20da-20fiocruz.-20foto-20divulga-c3-a7-c3-a3o.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:03:36Z", "content": "A Fiocruz divulgou nota informando que entrega hoje mais 3 milh\u00f5es de doses da vacina contra a covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS). Os imunizantes, produzidos pelo Instituto de Tecnologia em Imu\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias recuam com investidor avaliando fala de Lagarde e balan\u00e7os", "description": "Lockdown na \u00c1ustria tamb\u00e9m entra na pauta dos agentes financeiros As principais bolsas europeias apagaram o sinal positivo que era exibido mais cedo, reagindo \u00e0s declara\u00e7\u00f5es da presidente do Banco Central Europeu (BCE), Christine Lagarde, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 manuten\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/bolsas-europeias-recuam-com-investidor-avaliando-fala-de-lagarde-e-balancos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KEcfr3DIwvmaB_e3P9HALW9VESA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/F/p/Wtaa7YRrC7bxa2grx01A/007maio1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:39:26Z", "content": "As principais bolsas europeias apagaram o sinal positivo que era exibido mais cedo, reagindo \u00e0s declara\u00e7\u00f5es da presidente do Banco Central Europeu (BCE), Christine Lagarde, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do\u2026 [+175 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria decreta lockdown nacional contra covid-19 e exigir\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o", "description": "Com cerca de 8,9 milh\u00f5es de habitantes, pa\u00eds tem uma das taxas de vacina\u00e7\u00e3o mais baixas da Europa O primeiro-ministro da \u00c1ustria, Alexander Schallenberg, anunciou nesta sexta-feira que o pa\u00eds entrar\u00e1 em um novo lockdown para conter uma quarta onda de casos de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/austria-decreta-lockdown-nacional-contra-covid-19-e-exigira-vacinacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:49:12Z", "content": "O primeiro-ministro da \u00c1ustria, Alexander Schallenberg, anunciou nesta sexta-feira que o pa\u00eds entrar\u00e1 em um novo lockdown para conter uma quarta onda de casos de covid-19. Al\u00e9m disso, a partir de fev\u2026 [+1875 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Uso de m\u00e1scara reduz pela metade risco de infec\u00e7\u00e3o", "description": "Revis\u00e3o de oito estudos publicados no British Medical Journal sugere que lavar as m\u00e3os tamb\u00e9m reduz significativamente o risco de contrair a covid-19 Enquanto a covid-19 volta a avan\u00e7ar na Europa, um estudo destaca que medidas simples como uso de m\u00e1scaras e l\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/uso-de-mascara-reduz-pela-metade-risco-de-infeccao.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-19T08:00:35Z", "content": "Por Marthe Fourcade \u2014 Bloomberg\r\n 19/11/2021 05h00 Atualizado 19/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00fassia bate recorde de mortes por covid pelo terceiro dia seguido", "description": "O v\u00edrus est\u00e1 se espalhando novamente pela R\u00fassia gra\u00e7as \u00e0s baixas taxas de vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. Menos de 40% dos mais de 146 milh\u00f5es de habitantes do pa\u00eds est\u00e3o totalmente vacinados Pelo terceiro dia consecutivo, a R\u00fassia estabeleceu nesta sexta-feira um n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/russia-bate-recorde-de-mortes-por-covid-pelo-terceiro-dia-seguido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LmGPGDyYdI6mYuO6eVKw4JnGhb4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/z/C/qizprrSIWBi6IcMqdSvQ/foto07int-301-tlepide-a11.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:31:05Z", "content": "Pelo terceiro dia consecutivo, a R\u00fassia estabeleceu nesta sexta-feira um novo recorde di\u00e1rio de mortes por covid-19. Mais 1.254 morreram no pa\u00eds nas \u00faltimas 24 horas ap\u00f3s serem infectadas pelo v\u00edrus,\u2026 [+743 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ouro fecha em queda diante de maior temor por covid e programa do Fed", "description": "Os pre\u00e7os dos contratos do ouro para dezembro encerraram em queda de 0,53%, a US$ 1.851,60 por on\u00e7a-troy na Comex da Bolsa de Nova York O ouro encerrou a sess\u00e3o desta sexta-feira em queda diante de uma crescente preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores com a nova onda de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/ouro-fecha-em-queda-diante-de-maior-temor-por-covid-e-programa-do-fed.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CO37Nk9EAxprMMkTXgCcYm-gG8E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/Q/IAh4lMQXSX3I9AbEvDQg/jingming-pan-iysrkq5qq0q-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:04:04Z", "content": "O ouro encerrou a sess\u00e3o desta sexta-feira em queda diante de uma crescente preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores com a nova onda de contamina\u00e7\u00f5es de covid-19 na Europa e tamb\u00e9m em meio as falas de membros do\u2026 [+1724 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha adota novas restri\u00e7\u00f5es e lockdowns est\u00e3o de volta na Europa", "description": "Estados na Alemanha e na \u00c1ustria anunciam lockdowns, com fechamento de atividades n\u00e3o essenciais, a partir da pr\u00f3xima segunda-feira Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/alemanha-adota-novas-restricoes-e-lockdowns-estao-de-volta-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zRgSLzTeyJ16lwBG9qtEha9vt9Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/L/XAPCebRhayVEtmRjqsQA/foto19int-201-europa-a17.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:00:36Z", "content": "1 de 1\r\nMerkel disse que a quarta onda de covid est\u00e1 sobrecarregando os hospitais Foto: Michael Kappeler, Pool via AP \r\nMerkel disse que a quarta onda de covid est\u00e1 sobrecarregando os hospitais Foto:\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo opera em baixa com investidor atento a lockdown na Europa", "description": "Preocupa\u00e7\u00f5es com a recupera\u00e7\u00e3o da economia global afetam os neg\u00f3cios O petr\u00f3leo passou a ser negociado em queda firme nesta sexta-feira, ap\u00f3s registrar ganhos mais cedo, acompanhando o sinal de outros ativos, na esteira das medidas de bloqueio e novas restri\u00e7\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/petroleo-opera-em-baixa-com-investidor-atento-a-lockdown-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5oSnc5S0oG03Zu0jiLokuZW8leE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/3/5/vlUBMqR5SaxJL00PPkvQ/oil-rig-2191711-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:46:22Z", "content": "O petr\u00f3leo passou a ser negociado em queda firme nesta sexta-feira, ap\u00f3s registrar ganhos mais cedo, acompanhando o sinal de outros ativos, na esteira das medidas de bloqueio e novas restri\u00e7\u00f5es contr\u2026 [+110 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lockdowns amea\u00e7am recupera\u00e7\u00e3o e cronograma de est\u00edmulo do BCE", "description": "Retorno dos lockdowns na Europa pode prejudicar o cronograma de redu\u00e7\u00e3o do est\u00edmulo de emerg\u00eancia do Banco Central Europeu O retorno dos lockdowns para frear a nova onda de casos de Covid-19 na Europa poderia atrasar a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e desafiar o crono\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/lockdowns-ameacam-recuperacao-e-cronograma-de-estimulo-do-bce.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:05:47Z", "content": "Por Catherine Bosley e Alexander Weber, Bloomberg \r\n 19/11/2021 15h05 Atualizado 19/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o aprova pacote de US$ 490 bilh\u00f5es para apoiar a recupera\u00e7\u00e3o da economia", "description": "Governo pretende pagar \u00e0s fam\u00edlias uma ajuda de quase US$ 900 para cada filho com 18 anos ou menos e at\u00e9 US$ 22 mil para empresas menores que possam provar que foram afetadas pela pandemia O governo do Jap\u00e3o aprovou um pacote de 55,7 trilh\u00f5es de ienes (US$ 49\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/japao-aprova-pacote-de-us-490-bilhoes-para-apoiar-a-recuperacao-da-economia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_VH-puyL5_DZYIh_S6jdZQJ1TK4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/j/4TARbIQuuAcQRh6CB7Ew/ap21053267564479.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:23:17Z", "content": "O governo do Jap\u00e3o aprovou um pacote de 55,7 trilh\u00f5es de ienes (US$ 490 bilh\u00f5es) para apoiar a recupera\u00e7\u00e3o da economia ap\u00f3s a pandemia de covid-19. O projeto prev\u00ea distribui\u00e7\u00e3o de dinheiro para a mai\u2026 [+52 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leite afirma que existe uso pol\u00edtico de vacina\u00e7\u00e3o", "description": "Governador ga\u00facho atribui a Doria vazamento sobre telefonema Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/19/leite-afirma-que-existe-uso-politico-de-vacinacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QPbQfD3lfoWllhnifUQ7RFc6B28=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/D/19Au56TMqnXamDAgy0OQ/foto19pol-101-leite-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:00:48Z", "content": "1 de 1\r\nLeite: este novo uso eleitoral, pol\u00edtico da vacina \u00e9 absolutamente mesquinho Foto: Felipe Dalla Valle/ Pal\u00e1cio Piratini \r\nLeite: este novo uso eleitoral, pol\u00edtico da vacina \u00e9 absolutamente me\u2026 [+676 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta sexta-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Frete mar\u00edtimo mais caro amea\u00e7a retomada global\n\n- AL desperdi\u00e7a sinergias das trocas regionais\n\n- Racha no PSDB se aprofunda antes de pr\u00e9via\n\n- Curso superior presencial volta a atrair\n\nO GLOBO\n\n- \u00c1rea desmatad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/leia-as-manchetes-desta-sexta-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-19T11:01:48Z", "content": "- Frete mar\u00edtimo mais caro amea\u00e7a retomada global\r\n - AL desperdi\u00e7a sinergias das trocas regionais\r\n - Racha no PSDB se aprofunda antes de pr\u00e9via\r\n - Curso superior presencial volta a atrair\r\nO GLOBO\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "FDA libera refor\u00e7o das vacinas da Pfizer e Moderna em adultos nos EUA", "description": "Pa\u00eds comprou um total de 600 milh\u00f5es de doses da Pfizer/BioNTech e 500 milh\u00f5es de doses da Moderna A Food and Drug Administration (FDA), a ag\u00eancia de alimentos e medicamentos dos Estados Unidos, autorizou nesta sexta-feira que todos os adultos do pa\u00eds recebam\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/fda-libera-reforco-das-vacinas-da-pfizer-e-moderna-em-adultos-nos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fh_bjvmpYzMmDRCux6qOGdcmx-o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Y/y/hhNEwzRF2NQA6UX9C04g/ap20344409293852.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:38:43Z", "content": "A Food and Drug Administration (FDA), a ag\u00eancia de alimentos e medicamentos dos Estados Unidos, autorizou nesta sexta-feira que todos os adultos do pa\u00eds recebam doses de refor\u00e7o das vacinas contra a \u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "IBGE: Pandemia reduz rendimento do trabalho para a menor fatia na renda familiar em 8 anos", "description": "Avan\u00e7o da covid-19 em 2020 prejudicou fortemente o mercado de trabalho, em especial a economia de servi\u00e7os, maior empregador e setor mais prejudicado Os rendimentos do trabalho, no total da renda familiar mensal per capita do brasileiro registrou, em 2020, a \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/ibge-pandemia-reduz-rendimento-do-trabalho-para-a-menor-fatia-na-renda-familiar-em-8-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oIgdioe9nUHAZS23nt5_D5Tr4W8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/E/bBtJMkQmGqOcx5wukdYw/wilson-dias-arquivo-abr.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:17:01Z", "content": "Os rendimentos do trabalho, no total da renda familiar mensal per capita do brasileiro registrou, em 2020, a menor fatia em oito anos. Isso porque a pandemia prejudicou fortemente o mercado de trabal\u2026 [+2331 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Combate ao cibercrime exige a\u00e7\u00f5es preditivas", "description": "Avalia\u00e7\u00e3o de risco cibern\u00e9tico deve incluir ecossistema de parceiros e fornecedores A transforma\u00e7\u00e3o digital acelerada durante a pandemia da Covid-19 acendeu um alerta para os riscos de ciberataques e a necessidade de refor\u00e7ar a cultura de seguran\u00e7a nas organi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/mastercard/noticia/2021/11/19/combate-ao-cibercrime-exige-acoes-preditivas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/isJsj3eYPCU5-EHHfBtsK0RnaFE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/i/0bDtIERHSiPBDGF7cd1Q/gettyimages-1125274914.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:00:31Z", "content": "A transforma\u00e7\u00e3o digital acelerada durante a pandemia da Covid-19 acendeu um alerta para os riscos de ciberataques e a necessidade de refor\u00e7ar a cultura de seguran\u00e7a nas organiza\u00e7\u00f5es, independentement\u2026 [+3804 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mercado imobili\u00e1rio de alto padr\u00e3o registra crescimento robusto no p\u00f3s-pandemia e impulsiona novos lan\u00e7amentos", "description": "Seed Incorp foi uma das incorporadoras que apostou na constru\u00e7\u00e3o de casas de luxo em bairros nobres de S\u00e3o Paulo e viu as vendas dispararem; previs\u00e3o \u00e9 de aumento de investimentos no segmento nos pr\u00f3ximos meses O isolamento social imposto pela pandemia de Cov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/imoveis-de-valor/noticia/2021/11/19/mercado-imobiliario-de-alto-padrao-registra-crescimento-robusto-no-pos-pandemia-e-impulsiona-novos-lancamentos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Td2G25dLJnEYSiR9J3RK60P87JU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/4/fBjvuiRSyVmTmmOPfwtg/imagem.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T11:00:29Z", "content": "O isolamento social imposto pela pandemia de Covid-19 transformou o olhar para dentro de casa, e determinou novas necessidades. A busca por mais espa\u00e7o, comodidade, tecnologia e bem-estar, somada aos\u2026 [+4676 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quem vai tomar a terceira dose da vacina? E quando? Confira perguntas e respostas", "description": "Saiba como vai funcionar a terceira dose da vacina contra covid-19 e quando voc\u00ea poder\u00e1 tom\u00e1-la O governo federal decidiu nesta semana estender a chamada \"dose de refor\u00e7o\" das vacinas contra a covid-19 \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o maior de 18 anos. Desde setembro, essa t\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/quem-vai-tomar-a-terceira-dose-da-vacina-e-quando-confira-perguntas-e-respostas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1spR8XbZVgyO5TdGKNziJdcR0FE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/D/Ka9pS5RZynfI8sQws5Kg/image.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T10:00:27Z", "content": "O governo federal decidiu nesta semana estender a chamada \"dose de refor\u00e7o\" das vacinas contra a covid-19 \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o maior de 18 anos. Desde setembro, essa terceira aplica\u00e7\u00e3o estava restrita \u00e0q\u2026 [+10577 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Faculdades fazem parceria com Santander para atrair alunos para 2022", "description": "Cerca de 65% das institui\u00e7\u00f5es associadas \u00e0 Abmes aderiram ao movimento. Entre elas est\u00e3o, por exemplo, \u00c2nima, Ser Educacional, Unicarioca, Unip, Yduqs, UniCesumar, Cruzeiro do Sul e Trivento Com a redu\u00e7\u00e3o dos casos de covid e maior retorno \u00e0s atividades prese\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/19/faculdades-fazem-parceria-com-santander-para-atrair-alunos-para-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wewYdNZU7UI-m0BFH4Q5maqiOt8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/l/j/v0L46MRO6J4kZIuK35GQ/dsc-3563.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:47:43Z", "content": "Com a redu\u00e7\u00e3o dos casos de covid e maior retorno \u00e0s atividades presenciais, as institui\u00e7\u00f5es privadas de ensino superior e o Santander Universidades, bra\u00e7o de educa\u00e7\u00e3o do banco, firmaram uma parceria \u2026 [+71 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Desigualdade de renda do trabalho teve melhora artificial em 2020 devido \u00e0 pandemia, diz IBGE", "description": "Com a covid-19, houve queda nos empregos sem carteira e informais e manuten\u00e7\u00e3o das vagas formais com sal\u00e1rios parecidos, desta maneira reduzindo a disparidade de renda de quem continuou trabalhando A pandemia levou a uma esp\u00e9cie de melhora artificial no quadr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/desigualdade-de-renda-do-trabalho-teve-melhora-artificial-em-2020-devido-pandemia-diz-ibge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5AgIf90MA-jsKLrKBkCosRdx9Xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/d/a/ULBInATXCzOjJXf41Bdg/03dez7.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:32:48Z", "content": "A pandemia levou a uma esp\u00e9cie de melhora artificial no quadro de desigualdade da renda originada do trabalho no pa\u00eds em 2020. \u00c9 o que evidenciam os dados da pesquisa \"Pnad Cont\u00ednua 2020 - Rendimento\u2026 [+3511 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Butantan cancela reuni\u00e3o com Anvisa sobre Coronavac para crian\u00e7a e adolescente", "description": "Instituto sustenta, extraoficialmente, que t\u00eam sido improdutivos os encontros com a ag\u00eancia O Instituto Butantan cancelou a reuni\u00e3o com a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) para tratar da libera\u00e7\u00e3o da Coronavac para crian\u00e7as e adolescentes. O e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/butantan-cancela-reunio-com-anvisa-sobre-coronavac-para-criana-e-adolescente.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-19T01:43:04Z", "content": "O Instituto Butantan cancelou a reuni\u00e3o com a Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) para tratar da libera\u00e7\u00e3o da Coronavac para crian\u00e7as e adolescentes. O encontro entre t\u00e9cnicos dos dois \u2026 [+3739 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio privilegiar\u00e1 'mistura de vacinas' na terceira dose; veja qual imunizante tomar", "description": "A cidade do Rio privilegiar\u00e1 a \"mistura de vacinas\", esquema conhecido por especialistas como vacina\u00e7\u00e3o heter\u00f3loga, na aplica\u00e7\u00e3o da terceira dose do imunizante contra a Covid-19. A medida visa a promover uma maior resposta imunol\u00f3gica do organismo,...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-rio-privilegiara-mistura-de-vacinas-na-terceira-dose-veja-qual-imunizante-tomar", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25267875-0ef-f72/w976h550-PROP/reforco.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:30:18Z", "content": "A cidade do Rio privilegiar\u00e1 a \"mistura de vacinas\", esquema conhecido por especialistas como vacina\u00e7\u00e3o heter\u00f3loga, na aplica\u00e7\u00e3o da terceira dose do imunizante contra a Covid-19. A medida visa a prom\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quase 10% dos cariocas est\u00e3o com a vacina\u00e7\u00e3o atrasada contra a Covid-19", "description": "Em mais uma etapa da cruzada contra o coronav\u00edrus, a prefeitura do Rio promove nesta sexta-feira um mutir\u00e3o para imunizar cerca de 600 mil cariocas que est\u00e3o com a vacina atrasada. Para n\u00e3o deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s, os postos v\u00e3o ficar abertos at\u00e9...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/quase-10-dos-cariocas-estao-com-vacinacao-atrasada-contra-covid-19-25282898.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25282897-f29-ae4/w976h550-PROP/dose-de-reforcojoao-pedro-marcos-de-24-anos-mora.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:00:33Z", "content": "Em mais uma etapa da cruzada contra o coronav\u00edrus, a prefeitura do Rio promove nesta sexta-feira um mutir\u00e3o para imunizar cerca de 600 mil cariocas que est\u00e3o com a vacina atrasada. Para n\u00e3o deixar ni\u2026 [+4532 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coronav\u00edrus: 'Paciente zero' veio de mercado de Wuhan e vendia frutos do mar, diz estudo", "description": "O primeiro caso conhecido de Covid-19 no mundo foi de uma vendedora que trabalhava em um mercado de frutos do mar da cidade chinesa de Wuhan, e n\u00e3o um contador que vivia a quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia e parecia ter alguma rela\u00e7\u00e3o com o local, de acordo...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/coronavirus-paciente-zero-veio-de-mercado-de-wuhan-vendia-frutos-do-mar-diz-estudo-1-25282971", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25283450-2f4-f79/w976h550-PROP/ecsimg86462312_security-guards-stand-in-front-of-the-closed-huanan-seafood-wholesale-market-in-the-city-of-2718903493247527783.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:29:30Z", "content": "O primeiro caso conhecido de Covid-19 no mundo foi de uma vendedora que trabalhava em um mercado de frutos do mar da cidade chinesa de Wuhan, e n\u00e3o um contador que vivia a quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia e \u2026 [+2890 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s 16 meses, aux\u00edlio emergencial chega ao fim deixando cerca de 25 milh\u00f5es de trabalhadores sem renda", "description": "Ap\u00f3s 16 meses, esta sexta-feira (dia 18) marca o fim dos pagamentos do Aux\u00edlio Emergencial \u2014 criado durante a pandemia de Covid-19 para socorrer trabalhadores que ficaram sem emprego e renda no isolamento social. De acordo com Daniel Duque,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/apos-16-meses-auxilio-emergencial-chega-ao-fim-deixando-cerca-de-25-milhoes-de-trabalhadores-sem-renda-25282391.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T05:00:48Z", "content": "Ap\u00f3s 16 meses, esta sexta-feira (dia 18) marca o fim dos pagamentos do Aux\u00edlio Emergencial criado durante a pandemia de Covid-19 para socorrer trabalhadores que ficaram sem emprego e renda no isolame\u2026 [+5475 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que mulher de CEO da Pfizer morreu por complica\u00e7\u00f5es da vacina logo ap\u00f3s ser imunizada", "description": "Circula nas redes sociais uma mensagem que diz que Myriam Bourla, mulher do CEO da Pfizer, Albert Bourla, morreu por complica\u00e7\u00f5es da vacina da Pfizer contra a Covid-19 logo ap\u00f3s ser imunizada. \u00c9 #FAKE.A mensagem falsa diz que ela morreu no dia 10...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-mulher-de-ceo-da-pfizer-morreu-por-complicacoes-da-vacina-logo-apos-ser-imunizada-25282892.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282886-0be-792/w976h550-PROP/selo-mulher-ceo-pfizer.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T02:35:23Z", "content": "Circula nas redes sociais uma mensagem que diz que Myriam Bourla, mulher do CEO da Pfizer, Albert Bourla, morreu por complica\u00e7\u00f5es da vacina da Pfizer contra a Covid-19 logo ap\u00f3s ser imunizada. \u00c9 #FAK\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria anuncia primeira quarentena nacional da Europa e vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para conter quarta onda de Covid-19", "description": "A popula\u00e7\u00e3o da \u00c1ustria, incluindo os j\u00e1 vacinados contra a Covid-19, entrar\u00e1 em quarentena a partir da pr\u00f3xima segunda-feira devido \u00e0 quarta onda da pandemia na Europa, que causa recordes di\u00e1rios de casos no pa\u00eds. A Alemanha, por sua vez, disse mais...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/austria-anuncia-primeira-quarentena-nacional-da-europa-vacinacao-obrigatoria-para-conter-quarta-onda-de-covid-19-25283060", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25266493-feb-2ec/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:48:53Z", "content": "A popula\u00e7\u00e3o da \u00c1ustria, incluindo os j\u00e1 vacinados contra a Covid-19, entrar\u00e1 em quarentena a partir da pr\u00f3xima segunda-feira devido \u00e0 quarta onda da pandemia na Europa, que causa recordes di\u00e1rios de \u2026 [+5181 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De Bruyne, do City, testa positivo para Covid-19 e fica fora do confronto contra o PSG pela Champions", "description": "O treinador do Manchester City, Pep Guardiola, anunciou nesta sexta-feira que o meia Kevin De Bruyne testou positivo para Covid-19 e desfalcar\u00e1 a equipe no confronto contra o Everton, no pr\u00f3ximo domingo.\u2014 Infelizmente, o Kevin teve um teste positivo...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/esporte/de-bruyne-do-city-testa-positivo-para-covid-19-fica-fora-do-confronto-contra-psg-pela-champions-25283444.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/23115094-594-931/w976h550-PROP/kevin-de-bruyne-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:23:25Z", "content": "O treinador do Manchester City, Pep Guardiola, anunciou nesta sexta-feira que o meia Kevin De Bruyne testou positivo para Covid-19 e desfalcar\u00e1 a equipe no confronto contra o Everton, no pr\u00f3ximo domi\u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio estuda aplicar 'dose de refor\u00e7o' da Janssen assim que novos lotes chegarem, contrariando Minist\u00e9rio da Sa\u00fade; entenda", "description": "A prefeitura do Rio estuda ministrar, a partir do in\u00edcio de dezembro, uma nova dose da vacina da Janssen em todas as pessoas que foram vacinadas com o imunizante na cidade. A Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS) aguarda a chegada de mais lotes da...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-rio-estuda-aplicar-dose-de-reforco-da-janssen-assim-que-novos-lotes-chegarem-contrariando-ministerio-da-saude-entenda-25283479", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282010-3cf-899/w976h550-PROP/xvacina-janssen.pagespeed.ic.2nukdnzeyq.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T14:58:18Z", "content": "A prefeitura do Rio estuda ministrar, a partir do in\u00edcio de dezembro, uma nova dose da vacina da Janssen em todas as pessoas que foram vacinadas com o imunizante na cidade. A Secretaria municipal de \u2026 [+4827 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Especialistas apontam que n\u00famero de mortes recorde em 2020, divulgado pelo IBGE, ser\u00e1 ultrapassado em 2021", "description": "RIO - Nunca se morreu tanto no Brasil quanto em 2020. \u00c9 o que mostrou o Registro Civil deste ano, divulgado ontem pelo IBGE. E, de acordo com especialistas, 2021 ser\u00e1 pior.Minas Gerais: Idoso de 93 anos \u00e9 resgatado de trabalho an\u00e1logo \u00e0 escravid\u00e3oO...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/especialistas-apontam-que-numero-de-mortes-recorde-em-2020-divulgado-pelo-ibge-sera-ultrapassado-em-2021-25282843.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282837-a6b-259/w976h550-PROP/96003194_ri-rio-de-janeiro-rj-02-11-2021dia-de-finados-no-cemiterio-do-caju.-foto-de-gabriel-de-p.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:30:30Z", "content": "RIO - Nunca se morreu tanto no Brasil quanto em 2020. \u00c9 o que mostrou o Registro Civil deste ano, divulgado ontem pelo IBGE. E, de acordo com especialistas, 2021 ser\u00e1 pior.\r\nMinas Gerais:Idoso de 93 \u2026 [+4023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aos 83 anos, autor Lauro C\u00e9sar Muniz est\u00e1 namorando Mayara Magri, de 59, ap\u00f3s fim de casamento com filha de Nicette Bruno", "description": "Aos 83 anos, Lauro C\u00e9sar Muniz vive um novo amor. O autor de novelas est\u00e1 namorando\u00a0 Mayara Magri, de 59. O relacionamento come\u00e7ou depois do t\u00e9rmino, em mar\u00e7o deste ano,\u00a0 do casamento de quase duas d\u00e9cadas de Lauro com Barbara Bruno, atriz e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/aos-83-anos-autor-lauro-cesar-muniz-esta-namorando-mayara-magri-de-59-apos-fim-de-casamento-com-filha-de-nicette-bruno-rv1-1-25282551.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282626-dde-e23/w976h550-PROP/lauro-mayara.png", "publishedAt": "2021-11-19T08:20:33Z", "content": "Aos 83 anos, Lauro C\u00e9sar Muniz vive um novo amor. O autor de novelas est\u00e1 namorando Mayara Magri, de 59. O relacionamento come\u00e7ou depois do t\u00e9rmino, em mar\u00e7o deste ano, do casamento de quase duas d\u00e9c\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fim de semana da Consci\u00eancia Negra tem shows, teatro, oficinas e outras atra\u00e7\u00f5es gratuitas ou a pre\u00e7os populares no Rio", "description": "Neste ano, n\u00e3o faltam eventos para celebrar o Dia da Consci\u00eancia Negra, comemorado neste s\u00e1bado, e tamb\u00e9m para conscientizar a popula\u00e7\u00e3o e valorizar a for\u00e7a, a resist\u00eancia e a hist\u00f3ria afro-brasileira. A data lembra o legado deixado por Zumbi dos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/fim-de-semana-da-consciencia-negra-tem-shows-teatro-oficinas-outras-atracoes-gratuitas-ou-precos-populares-no-rio-25282394.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282325-5f7-7a2/w976h550-PROP/pericles,-jessica-ellen-e-seu-jorge_montagem.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T07:00:28Z", "content": "Neste ano, n\u00e3o faltam eventos para celebrar o Dia da Consci\u00eancia Negra, comemorado neste s\u00e1bado, e tamb\u00e9m para conscientizar a popula\u00e7\u00e3o e valorizar a for\u00e7a, a resist\u00eancia e a hist\u00f3ria afro-brasileir\u2026 [+10216 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Luciano Szafir desfila na SPFW com bolsa de colostomia: 'Oportunidade para defender uma causa nobre'", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O\u00a0ator,\u00a0empres\u00e1rio e modelo Luciano Szafir desfilou nesta quinta-feira\u00a0na 52\u00aa edi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Paulo Fashion Week (SPFW)\u00a0com\u00a0uma bolsa\u00a0de\u00a0estomia, tamb\u00e9m\u00a0conhecida como bolsa de colostomia, que passou a usar h\u00e1 quatro meses, ap\u00f3s...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/luciano-szafir-desfila-na-spfw-com-bolsa-de-colostomia-25283277", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25283670-4ec-27b/w976h550-PROP/spfw-luciano-szafir-colostomia.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:58:54Z", "content": "S\u00c3O PAULO O ator, empres\u00e1rio e modelo Luciano Szafir desfilou nesta quinta-feira na 52\u00aa edi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Paulo Fashion Week (SPFW) com uma bolsa de estomia, tamb\u00e9m conhecida como bolsa de colostomia, qu\u2026 [+2876 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c0s v\u00e9speras do Enem, memes de estudantes ilustram preocupa\u00e7\u00e3o com a prova: \u2018tranquila como um vulc\u00e3o\u2019", "description": "Sem expectativas positivas para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) que acontece neste domingo e com os nervos \u00e0 flor da pele, a sa\u00edda encontrada por jovens vestibulandos para n\u00e3o chorar foi, literalmente, rir da pr\u00f3pria situa\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s dos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/as-vesperas-do-enem-memes-de-estudantes-ilustram-preocupacao-com-prova-tranquila-como-um-vulcao-25283609.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25283620-a82-5c0/w976h550-PROP/meme-enem.png", "publishedAt": "2021-11-19T15:37:40Z", "content": "Sem expectativas positivas para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) que acontece neste domingo e com os nervos \u00e0 flor da pele, a sa\u00edda encontrada por jovens vestibulandos para n\u00e3o chorar foi, lit\u2026 [+1818 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: Saiba os hor\u00e1rios e os itens obrigat\u00f3rios e proibidos durante a prova", "description": "RIO \u2014 Neste domingo (21), ser\u00e1 realizada a edi\u00e7\u00e3o de 2021 do Exame Nacional de Ensino M\u00e9dio (Enem), e, pelo segundo ano seguido, com regras espec\u00edficas em fun\u00e7\u00e3o da pandemia. Por isso, os candidatos dever\u00e3o ficar atentos quanto \u00e0 obrigatoriedade do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/enem-saiba-os-horarios-os-itens-obrigatorios-proibidos-durante-prova-25283631.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277274-d3a-feb/w976h550-PROP/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:42:49Z", "content": "RIO Neste domingo (21), ser\u00e1 realizada a edi\u00e7\u00e3o de 2021 do Exame Nacional de Ensino M\u00e9dio (Enem), e, pelo segundo ano seguido, com regras espec\u00edficas em fun\u00e7\u00e3o da pandemia. Por isso, os candidatos de\u2026 [+2936 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presid\u00eancia do Inep decidiu que n\u00e3o atuaria no dia do Enem e problemas teriam que ser resolvidos em vota\u00e7\u00e3o entre servidores, diz den\u00fancia", "description": "RIO - Den\u00fancia divulgada na tarde desta sexta-feira pela Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Inep (Assinep) aponta que a \u201calta gest\u00e3o\u201d do instituto decidiu que n\u00e3o atuaria na resolu\u00e7\u00e3o de problemas durante a aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional de Ensino M\u00e9dio...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/presidencia-do-inep-decidiu-que-nao-atuaria-no-dia-do-enem-problemas-teriam-que-ser-resolvidos-em-votacao-entre-servidores-diz-denuncia-25284104.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284103-09d-efb/w976h550-PROP/96107164_12-03-2021-danilo-dupas-ribeiropresidente-do-inepfoto-flickr-inep.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T19:46:17Z", "content": "RIO - Den\u00fancia divulgada na tarde desta sexta-feira pela Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Inep (Assinep) aponta que a alta gest\u00e3o do instituto decidiu que n\u00e3o atuaria na resolu\u00e7\u00e3o de problemas durante a \u2026 [+3518 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ex-'The voice Brasil' estrela musical inspirado na obra de Cazuza, e Lucinha Ara\u00fajo afirma: 'Meu filho \u00e9 o maior de todos'", "description": "\"Eu n\u00e3o tenho problema em dizer que acho o meu filho o maior de todos. E espero que n\u00e3o surja ningu\u00e9m melhor do que ele enquanto eu estiver por aqui. Cazuza era ador\u00e1vel, inteligente, sens\u00edvel, bonito, bom cantor... \u00c9 dif\u00edcil reunir tantos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/ex-the-voice-brasil-estrela-musical-inspirado-na-obra-de-cazuza-lucinha-araujo-afirma-meu-filho-o-maior-de-todos-rv1-1-25282566.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282545-590-975/w976h550-PROP/cazas-de-cazuza.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:00:53Z", "content": "\"Eu n\u00e3o tenho problema em dizer que acho o meu filho o maior de todos. E espero que n\u00e3o surja ningu\u00e9m melhor do que ele enquanto eu estiver por aqui. Cazuza era ador\u00e1vel, inteligente, sens\u00edvel, bonit\u2026 [+8081 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: regi\u00e3o de Campinas tem redu\u00e7\u00e3o de 47% em inscri\u00e7\u00f5es e especialista v\u00ea reflexos da pandemia e de pol\u00eamicas", "description": "Primeiro dia de exame, neste domingo (21), re\u00fane 90 quest\u00f5es e uma reda\u00e7\u00e3o. Dados do Inep mostram que aplica\u00e7\u00e3o de provas em 19 cidades da regi\u00e3o deve reunir 32,3 mil candidatos. Provas do Enem 2021 come\u00e7am neste domingo\nReprodu\u00e7\u00e3o/Fant\u00e1stico\nO n\u00famero de cand\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/19/enem-2021-regiao-de-campinas-tem-reducao-de-47percent-em-inscricoes-e-especialista-ve-reflexos-da-pandemia-e-de-polemicas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W9m7FQO2QNGS68eTVtZAT0rsm3k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/s/51qdmuTBm3Ui2CcgskTw/canal-4-16-frame-413355.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T10:38:44Z", "content": "O n\u00famero de candidatos da regi\u00e3o de Campinas (SP) inscritos para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 diminuiu 47,2% no comparativo com a edi\u00e7\u00e3o anterior, de acordo com o Instituto Nacional d\u2026 [+8957 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: documentos, canetas, \u00e1lcool em gel e o que mais levar (e n\u00e3o levar) nos dias de prova", "description": "Caneta preta, m\u00e1scara e documento com foto s\u00e3o indispens\u00e1veis, j\u00e1 celular e outros aparelhos eletr\u00f4nicos n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos. Confira a lista completa. O que levar no dia do Enem\nAg\u00eancia Brasil\nO domingo (21) marca o primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o Exame Nacional do\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/19/enem-o-que-levar-nos-dias-de-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zyPkLhF4iTbTkRW0OXQIH3gmOc8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/J/1/G8IOXSQ7SdRVo83yRFYg/117767898-enen-2019-fcpzzb200120-abr-5717.jpeg", "publishedAt": "2021-11-19T17:17:24Z", "content": "O domingo (21) marca o primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o Exame Nacional do ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Neste dia, os 3.109.762 inscritos fazem as provas de linguagens, c\u00f3digos e suas tecnologias, ci\u00eancias huma\u2026 [+3608 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cerca de 600 mil cariocas est\u00e3o com a vacina\u00e7\u00e3o atrasada contra a Covid-19", "description": "Em mais uma etapa da cruzada contra o coronav\u00edrus, a prefeitura do Rio promove nesta sexta-feira um mutir\u00e3o para imunizar cerca de 600 mil cariocas que est\u00e3o com a vacina atrasada. Para n\u00e3o deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s, os postos v\u00e3o ficar abertos at\u00e9...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/cerca-de-600-mil-cariocas-estao-com-vacinacao-atrasada-contra-covid-19-25282900", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25282897-f29-ae4/w976h550-PROP/dose-de-reforcojoao-pedro-marcos-de-24-anos-mora.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:00:33Z", "content": "Em mais uma etapa da cruzada contra o coronav\u00edrus, a prefeitura do Rio promove nesta sexta-feira um mutir\u00e3o para imunizar cerca de 600 mil cariocas que est\u00e3o com a vacina atrasada. Para n\u00e3o deixar ni\u2026 [+4527 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Alvaro Gribel", "title": "Mundo entra em nova espiral de incerteza com aumento de casos de covid, infla\u00e7\u00e3o e juros", "description": "O dia foi de fortalecimento do d\u00f3lar no mundo, com perdas principalmente para as moedas de pa\u00edses emergentes. No Brasil, o d\u00f3lar subiu 0,7%, voltando a R$ 5,60, apesar da leve alta de 0,6% no \u00edndice Ibovespa. O que tem assustado os investidores no mundo \u00e9 o a\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/mundo-entra-em-nova-espiral-de-incerteza-com-aumento-de-casos-de-covid-inflacao-e-juros.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/t65PyqFHDZ4IHaY2WZkh5KrvFqo=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/08/dolar.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T23:46:28Z", "content": "O dia foi de fortalecimento do d\u00f3lar no mundo, com perdas principalmente para as moedas de pa\u00edses emergentes. No Brasil, o d\u00f3lar subiu 0,7%, voltando a R$ 5,60, apesar da leve alta de 0,6% no \u00edndice \u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vit\u00e3o faz primeiro show em Campinas nesta sexta-feira", "description": "Evento acontece em casa noturna no distrito de Bar\u00e3o Geraldo; comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ou exame PCR negativo s\u00e3o obrigat\u00f3rios. Veja onde comprar ingressos. Vit\u00e3o se apresenta nesta sexta-feira (19) em Campinas (SP)\nJoilson C\u00e9sar/Ag Haack\nO c\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/19/vitao-faz-primeiro-show-em-campinas-nesta-sexta-feira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/twO7VFjhkIPISg_uD_B5s0jtJqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/2/s/ncGbUFT5W0fXujPLlD4g/1611706388-joi-4909-6728413-resized.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T10:44:13Z", "content": "O cantor Vit\u00e3o se apresenta pela primeira vez em Campinas (SP) nesta sexta-feira (19), na casa de shows Brasuca, no distrito de Bar\u00e3o Geraldo. O show come\u00e7a \u00e0s 22h. A venda de ingressos ocorre por me\u2026 [+681 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 19 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO n\u00famero de candidatos da regi\u00e3o de Campinas (SP) inscritos para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9di\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/19/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-19-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T15:01:30Z", "content": "1 de 1\r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nO n\u00famero de candi\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rodeio de Jaguari\u00fana distribui R$ 100 mil em pr\u00eamios nas provas de montaria; entenda categorias", "description": "Valor das competi\u00e7\u00f5es de montaria em cavalos, touros e Team Penning \u00e9 o mesmo da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, em 2019. Festa acontece nos dias 26 e 27 de novembro, al\u00e9m de 3 e 4 de dezembro. Competidor durante prova de montaria no rodeio de Jaguari\u00fana\nJulio Cesar Costa\nO J\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/19/rodeio-de-jaguariuna-distribui-r-100-mil-em-premios-nas-provas-de-montaria-entenda-categorias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bIn2FhZ1CAjr78OVRnngGe5Sj1A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/H/x/GF1lMKTOOEdBxyw8a5rg/jcc8223.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T18:44:20Z", "content": "O Jaguari\u00fana Rodeo Festival 2021 distribuir\u00e1 R$ 100 mil em pr\u00eamios nas tradicionais provas de montaria do evento, que acontece nos dias 26 e 27 de novembro, al\u00e9m de 3 e 4 de dezembro. O valor das com\u2026 [+4219 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura prorroga prazo de ades\u00e3o ao Refis 2021 at\u00e9 3 de dezembro; saiba como fazer", "description": "Administra\u00e7\u00e3o Municipal diz que quantia arrecadada com acordos at\u00e9 o momento, de R$ 102,6 milh\u00f5es, est\u00e1 dentro das expectativas e que prorroga\u00e7\u00e3o foi feita para mais moradores aderirem. A Prefeitura Municipal de Campinas (SP)\nCarlos Bassan/Prefeitura de Campi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/19/prefeitura-prorroga-prazo-de-adesao-ao-refis-2021-ate-3-de-dezembro-saiba-como-fazer.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CpckjdGG4Qh1xNDeNHryXD1p1vo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/4/Souz2vToOQzwfWIaBLGQ/foto-1-ok.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:48:07Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) informou, nesta sexta-feira (19), a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para ades\u00e3o ao Refis 2021 at\u00e9 o dia 3 de dezembro. O decreto que amplia o per\u00edodo tem publica\u00e7\u00e3o prevista na edi\u2026 [+2089 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UE autoriza uso da p\u00edlula da Merck contra a covid-19 para tratamento de adultos", "description": "Rem\u00e9dio poder\u00e1 ser usado para tratamento de adultos que n\u00e3o precisam de oxig\u00eanio e possuem mais risco de desenvolver sintomas graves da doen\u00e7a A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) afirmou nesta sexta-feira que as p\u00edlulas antivirais desenvolvidas pela Merc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/ue-autoriza-uso-da-plula-da-merck-contra-a-covid-19-para-tratamento-de-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J9PtVSqrwydEsalIjITBbZX7z8c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/i/v/5ssJQCTeSyQGWyfP7j9A/27-agencias0-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T17:44:23Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) afirmou nesta sexta-feira que as p\u00edlulas antivirais desenvolvidas pela Merck &amp; Co. e pela Ridgeback Biotherapeutics contra a covid-19 podem ser usadas par\u2026 [+114 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY fecham mistas ante temor por covid e Fed; Nasdaq bate recorde", "description": "Os tr\u00eas principais \u00edndices de Wall Street encerraram o dia sem um sentido \u00fanico, em meio \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o com uma nova onda de covid-19 na Europa e diante de falas de membros do Federal Reserve (Fed) sobre uma acelera\u00e7\u00e3o no processo de retirada de est\u00edmulos da e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/19/bolsas-de-ny-fecham-mistas-ante-temor-por-covid-e-fed-nasdaq-bate-recorde.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VC--SnC5Lo8AHLtdwfPFyWl5bvc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/p/WLBUSDT1aH12x16xCL7g/ap21144468906916.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T21:32:36Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices de Wall Street encerraram o dia sem um sentido \u00fanico, em meio \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o com uma nova onda de covid-19 na Europa e diante de falas de membros do Federal Reserve (Fed) so\u2026 [+2336 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil atinge 22 milh\u00f5es de casos e tem menor m\u00e9dia de mortes desde abril de 2020", "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, o Brasil registrou 11.910 novos casos de covid-19, segundo levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso, o oapis atinge a marca de 22.001.369 registros.\n\nA m\u00e9dia de novos cas\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/19/covid-19-brasil-atinge-22-milhoes-de-casos-e-tem-menor-media-de-mortes-desde-abril-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-19T23:46:02Z", "content": "Nas \u00faltimas 24 horas, o Brasil registrou 11.910 novos casos de covid-19, segundo levantamento feito pelo cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso, o oapis a\u2026 [+905 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Home office: tributa\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria", "description": "Do ponto de vista da legisla\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o do estabelecimento ao qual o trabalhador pertence? Em decorr\u00eancia da pandemia da covid-19 e apesar das recentes flexibiliza\u00e7\u00f5es das medidas de restri\u00e7\u00f5es, muitas empresas passaram a incorporar o reg\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/coluna/home-office-tributacao-previdenciaria.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-19T08:01:33Z", "content": "Em decorr\u00eancia da pandemia da covid-19 e apesar das recentes flexibiliza\u00e7\u00f5es das medidas de restri\u00e7\u00f5es, muitas empresas passaram a incorporar o regime de trabalho remoto (home office) de forma integr\u2026 [+198 chars]"}]}