{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Matt Fowler", "title": "Zeros and Ones Review", "description": "Zeros and Ones, starring Ethan Hawke, is a sparse, spooky fever dream with no clear direction and very little clarity.", "url": "https://www.ign.com/articles/zeros-and-ones-review", "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2021/11/15/ethan-hawke-zeros-and-ones-still-publicity-h-2021-2-1637015388945.jpg?width=1280", "publishedAt": "2021-11-19T17:01:04Z", "content": "Zeros and Ones will be available in select theaters, Apple TV, and everywhere you can rent movies on Friday, Nov. 19.\r\nOne of cinema's enduring emperors of unease, Abel Ferrara (Bad Lieutenant, King \u2026 [+2917 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Covid, Bonomi: unica soluzione \u00e8 obbligo vaccinale", "description": "Secondo il presidente dell\u2019associazione datoriale \u00abbisogna mettere al centro le persone i loro diritti, e non paventare di nuovo uno scontro tra lavoratori e imprenditori: non \u00e8 quella la strada\u00bb, ha sottolineato", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-bonomi-unica-soluzione-e-obbligo-vaccinale-AENCt8x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AENCt8x/images/c2b830ce-493a-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:25:05Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\n\u00abPurtroppo abbiamo una recrudescenza dei numeri che non ci fa stare tranquilli. Credo che il Green pass fosse lo strumento che potevamo utilizz\u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Vito Lops", "title": "In Borsa torna l\u2019incubo Covid, effetto quarta ondata sui portafogli", "description": "Gli investitori temono l\u2019effetto domino. Se questo scenario dovesse verificarsi, la ripresa economica potrebbe essere compromessa. Subito in calo i titoli dell\u2019energia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/in-borsa-torna-l-incubo-covid-effetto-quarta-ondata-portafogli-AETEOFy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AETEOFy/images/c904000a-4978-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T20:42:41Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nIl Covid torna ad impensierire gli investitori. Tanto che ieri la Borsa austriaca ha perso il 3,1% sulla notizia di un lockdown imminente per a\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Coronavirus, Mattarella: \u00abCovid allarma, dovere di responsabilit\u00e0 non \u00e8 finito. Vincere la battaglia contro l\u2019antiscienza\u00bb", "description": "Per il capo dello Stato \u00e8 un dovere morale distribure vaccini in maniera equa", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-mattarella-covid-allarma-dovere-responsabilita-non-e-finito-vincere-battaglia-contro-l-antiscienza-AETM07x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AETM07x/images/244d7a2c-4933-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:45:57Z", "content": "Contro il Covid, ha sottolineato Mattarella, \u00ababbiamo eretto un argine, siamo riusciti a imboccare la strada della ripartenza, grazie alla scienza che ci ha fornito gli strumenti per proteggerci e pe\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Roberta Miraglia", "title": "Germania e Austria verso nuovi lockdown, perch\u00e9\u2009i casi di Covid sono in ascesa", "description": "Vienna imporr\u00e0 l\u2019obbligo di vaccinazione da febbraio 2022. I casi in aumento per addio delle protezione e tassi di copertura vaccinale troppo bassi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/germania-e-austria-nuovi-lockdown-perche-i-casi-covid-sono-ascesa-AEWf3nx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEWf3nx/images/40cb3208-490a-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T09:37:47Z", "content": "Il numero di nuove infezioni, sottolinea unanalisi di Commerzbank Research, ha portato lincidenza a 336,9 casi settimanali per 100mila abitanti e sempre nellultima settimana sono stati riportati 5,15\u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Sissi Bellomo", "title": "Trasporti marittimi, i costi record peseranno su inflazione e crescita. Ecco quanto", "description": "L\u2019agenzia Onu prevede un aumento extra dell\u20191,5% dei prezzi al consumo, legato a un rincaro dell\u201911% delle importazioni. A rischio anche la ripresa economica: l\u2019industria potrebbe frenare se i noli non torneranno presto a livelli pre-Covid, uno sviluppo giudi\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/trasporti-marittimi-costi-record-peseranno-inflazione-e-crescita-ecco-quanto-AEcUlox", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEcUlox/images/b380c736-48b0-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:28:25Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nUninflazione ancora pi\u00f9 alta e un freno alla crescita globale. Pagheremo cos\u00ec limpennata del costo delle spedizioni via mare, a meno che i noli\u2026 [+358 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Vademecum per le feste: dall\u2019incognita viaggi al cenone di Capodanno", "description": "Chi pensa di andare all\u2019estero, non pu\u00f2 far altro che tener d\u2019occhio fino all\u2019ultimo le notizie e i resoconti giornalieri dei singoli Paesi sulla pandemia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vademecum-le-feste-dall-incognita-viaggi-cenone-capodanno-AEkwq9x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEkwq9x/images/e37c66d4-4955-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:38:39Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nLepidemia Covid 19 in ripresa in Italia, con alcuni territori (in prima fila Alto Adige e Friuli Venezia Giulia) che potrebbero passare dalla z\u2026 [+3601 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus ultime notizie. Sileri (sottosegr. Salute): nessuno sar\u00e0 chiuso in casa", "description": "Aggiornamenti in tempo reale sulla pandemia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultime-notizie-sileri-sottosegr-salute-nessuno-sara-chiuso-casa-AEKJ81x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEKJ81x/images/af51f1c0-48fc-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:09:00Z", "content": "\u00abDa settimane noi chiediamo al governo di intervenire consentendoci di adottare misure restrittive a livello locale. La quarta ondata sta arrivando da Nord, dai Paesi dove le temperature sono pi\u00f9 bas\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Fontana e Stefania Arcudi", "title": "Borse, l\u2019Europa cerca il riscatto. Piazza Affari guidata dall\u2019oil", "description": "A Milano guidano Eni e Tenaris, Brent sopra 82 dollari al barile", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-europa-cerca-riscatto-piazza-affari-guidata-oil-AE1zMyx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE1zMyx/images/12316c8a-4911-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T08:07:05Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nLe Borse europee sono in rialzo nell'ultima giornata della settimana dopo una seduta negativa. Anche se i timori sull'inflazione (balzo oltre l\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus Italia, oggi xxxxx casi e xx vittime. Tasso di positivit\u00e0 all\u20191,97%", "description": "I dati sull\u2019epidemia in Italia di venerd\u00ec 19 novembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-italia-oggi-xxxxx-casi-e-xx-vittime-tasso-positivita-all-197percento-AEtCwAy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEtCwAy/images/b41fd0d6-4948-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T16:23:00Z", "content": "Sono 14.165 le persone attualmente positive nel Lazio, di cui 611 ricoverati, 85 in terapia intensiva e 13.469 in isolamento domiciliare. Dallinizio dellepidemia i guariti sono 386.845 e i morti 8.91\u2026 [+3902 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Cristina Da Rold", "title": "I paesi pi\u00f9 vaccinati non sono quelli con l\u2019andamento di nuovi casi migliore. Ecco perch\u00e9", "description": "vaccini e contagi - Cristina da Rold - Il Sole 24 Ore\nInfogram\nLa complessit\u00e0 dell\u2019epidemiologia si sta mostrando sotto un nuovo aspetto: in quella che \u00e8 stata battezzata \u201cquarta ondata\u201d di Covid-19, i paesi con i tassi pi\u00f9 elevati di persone vaccinate, fra c\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/19/paesi-piu-vaccinati-non-landamento-nuovi-casi-migliore-perche/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/screenshot-infogram.com-2021.11.19-09_21_15-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T12:17:14Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Davide Mancino", "title": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta (anzi, si \u00e8 ridotta)", "description": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta, e anzi nel 2020 si \u00e8 ridotta, dice l\u2019ultimo rapporto sull\u2019argomento dell\u2019istituto italiano di statistica. Nel 2020 nell\u2019unione vivevano 447,3 milioni di persone, ovvero circa 9\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/19/per-la-prima-volta-negli-ultimi-dieci-anni-la-popolazione-europea-non-e-cresciuta-anzi-si-e-ridotta/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-2-24.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T06:54:12Z", "content": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta, e anzi nel 2020 si \u00e8 ridotta, dice lultimo rapporto sullargomento dellistituto italiano di statistica. Nel 2020 nell\u2026 [+4902 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Gianluca Di Donfrancesco", "title": "India: Modi sconfitto ritira la riforma agraria", "description": "Saranno abrogate le leggi che deregolamentavano il settore. Vincono i manifestanti dopo oltre un anno di proteste", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/india-modi-sconfitto-ritira-riforma-agraria-AEKNI9x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEKNI9x/images/fe8cb3bc-493b-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:59:37Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nGli agricoltori indiani lhanno spuntata: dopo oltre un anno di proteste, il premier Narendra Modi \u00e8 costretto a incassare la sconfitta e a rinu\u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Torna lo Speciale Orologi del Sole 24 Ore, 34 pagine in edicola domani", "description": "Nello Speciale interviste agli ad e ai protagonisti del settore, le vetrine con i modelli pi\u00f9 interessanti, gli approfondimenti sullo stato e le prospettive del mercato, la passione per le aste, la formazione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/torna-speciale-orologi-sole-24-ore-34-pagine-edicola-giovedi-23-novembre-AExwP9x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AExwP9x/images/bca2e22a-493e-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:44:05Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\nMarted\u00ec 23 novembre torna lo Speciale Orologi del Sole 24 Ore, 34 pagine dedicate al racconto dellindustria delle lancette, con interviste agli\u2026 [+836 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Silvia Pieraccini", "title": "Prada guarda al futuro: pronti i nuovi gioielli, rafforzato il beauty. Previste anche 200 assunzioni", "description": "Il piano per i prossimi anni prevede anche il lancio di nuovi prodotti e 70 milioni da investire nelle fabbriche e per eventuali, nuove acquisizioni", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/prada-guarda-futuro-pronti-nuovi-gioielli-rafforzato-beauty-previste-anche-200-assunzioni-AEdx18x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEdx18x/images/cd4cc134-493b-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-19T13:23:05Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nGioielli, beauty, profumi. Prada si prepara ad allargare e arricchire la gamma di prodotti che si affiancano a pelletteria (d\u00e0 il 60% del fattu\u2026 [+3302 chars]"}]}