{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Ag\u00eancia dos EUA autoriza 3\u00aa dose de vacina contra Covid-19 para todos os adultos", "description": "Permiss\u00e3o vale para os imunizantes da Pfizer e da Moderna\nThe post Ag\u00eancia dos EUA autoriza 3\u00aa dose de vacina contra Covid-19 para todos os adultos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/agencia-dos-eua-autoriza-3a-dose-de-vacina-contra-covid-19-para-todos-os-adultos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/pfizer-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T18:30:37Z", "content": "Vacina contra Covid-19 da Pfizer (REUTERS/Dado Ruvic) \r\n(ANSA) A ag\u00eancia sanit\u00e1ria dos Estados Unidos autorizou o uso emergencial da terceira dose das vacinas anti-Covid do cons\u00f3rcio Biontech/Pfizer \u2026 [+1276 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Principais \u00edndices mundiais operam sem tend\u00eancia definida, em meio \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o com alta dos pre\u00e7os e de casos de Covid-19 na Europa\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-19112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1186283017-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T11:23:51Z", "content": "8h28 \u2013 Min\u00e9rio de ferro avan\u00e7a na sexta-feira (19) em meio a expectativas de al\u00edvio das restri\u00e7\u00f5es ao setor imobili\u00e1rio na China\r\nEm Dalian, os futuros da commodity tiveram alta de 2,49%, a 536 iuane\u2026 [+3428 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa sofre press\u00e3o negativa do exterior com avan\u00e7o da Covid na Europa; riscos fiscais adicionam incertezas", "description": "A percep\u00e7\u00e3o de que a situa\u00e7\u00e3o da pandemia \u00e9 pior do que se esperava veio depois que \u00c1ustria anunciou um\u00a0lockdown total a partir de segunda-feira\nThe post Ibovespa sofre press\u00e3o negativa do exterior com avan\u00e7o da Covid na Europa; riscos fiscais adicionam incer\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sofre-pressao-negativa-do-exterior-com-avanco-da-covid-na-europa-riscos-fiscais-adicionam-incertezas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2964.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T13:24:10Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa recuperou o patamar dos 103 mil pontos nesta sexta-feira (19) e parece se firmar no terreno positivo depoi\u2026 [+9458 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Israel e Canad\u00e1 v\u00e3o vacinar crian\u00e7as de 5 a 11 anos contra Covid-19", "description": "Com uma das melhores campanhas de vacina\u00e7\u00e3o, Israel come\u00e7ou a aplicar a 3\u00aa dose da vacina em agosto passado para a popula\u00e7\u00e3o de forma geral\nThe post Israel e Canad\u00e1 v\u00e3o vacinar crian\u00e7as de 5 a 11 anos contra Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/israel-e-canada-vao-vacinar-criancas-de-5-a-11-anos-contra-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/vaccine-5895477_1920.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T19:24:01Z", "content": "(Pixabay) \r\n(ANSA) O governo de Israel anunciou nesta sexta-feira (19) que iniciar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o da vacina anti-Covid da Pfizer em crian\u00e7as com idade entre 5 e 11 anos a partir do pr\u00f3ximo dia 23 de no\u2026 [+1946 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos recuam \u00e0 espera de novidades sobre PEC dos Precat\u00f3rios", "description": "Investidores acompanham ainda piora da Covid-19 na Europa e declara\u00e7\u00f5es da presidente do Banco Central Europeu sobre a compra de t\u00edtulos \nThe post Tesouro Direto: juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos recuam \u00e0 espera de novidades sobre PEC dos Precat\u00f3rios appeared first\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-juros-dos-titulos-publicos-recuam-a-espera-de-novidades-sobre-pec-dos-precatorios-19112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/real_moeda_020120a84t47195205.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T13:33:07Z", "content": "Marcelo Casal Jr / Agencia Brasil \r\nS\u00c3O PAULO A ideia de que a solu\u00e7\u00e3o para a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios no Congresso possa envolver uma \u201cPEC Paralela\u201d, com o objetivo de iniciar os pagamento d\u2026 [+4519 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "\u00c1ustria imp\u00f5e lockdown para todos e vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "description": "Medidas foram anunciadas quatro dias depois da entrada em vigor do confinamento para a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vacinada\nThe post \u00c1ustria imp\u00f5e lockdown para todos e vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/austria-impoe-lockdown-para-todos-e-vacinacao-obrigatoria/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/viena-austria.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T11:02:39Z", "content": "(ANSA) A \u00c1ustria vai impor um lockdown generalizado e tornar a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para conter a explos\u00e3o nos casos de Covid-19.\r\nAs duas medidas foram anunciadas pelo chanceler Alexander Schallenb\u2026 [+1710 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Infla\u00e7\u00e3o e novos lockdowns na Europa elevam avers\u00e3o ao risco e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta sexta-feira (19/11/2021)\nThe post Infla\u00e7\u00e3o e novos lockdowns na Europa elevam avers\u00e3o ao risco e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/inflacao-e-novos-lockdowns-na-europa-elevam-aversao-ao-risco-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/christian-lue-8Yw6tsB8tnc-unsplash.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T10:33:19Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Os principais \u00edndices mundiais operam sem tend\u00eancia definida na sess\u00e3o desta sexta-feira (19). Enquanto a temporada de resultados anima, a preocupa\u00e7\u00e3o com a alta de pre\u00e7os e o aumento dos\u2026 [+14914 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Tese de infla\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de bens est\u00e1 cada vez mais obsoleta, diz Campos Neto", "description": "Com o deslocamento grande da demanda de bens, o movimento tem sido mais persistente, disse o presidente do BC\nThe post Tese de infla\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de bens est\u00e1 cada vez mais obsoleta, diz Campos Neto appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/tese-de-inflacao-temporaria-de-bens-esta-cada-vez-mais-obsoleta-diz-campos-neto/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/fcpzzb_abr_13031913046.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T16:45:00Z", "content": "Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil \r\nO presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, destacou nesta sexta-feira que a tese de infla\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de bens tem ficado para tr\u00e1s. Isso porque, v\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa fecha em alta descolado do exterior, mas acumula queda de 3% na semana; d\u00f3lar vai a R$ 5,60", "description": "A divisa americana tamb\u00e9m fechou com valoriza\u00e7\u00e3o e acumulou alta de mais de 2% na semana\nThe post Ibovespa fecha em alta descolado do exterior, mas acumula queda de 3% na semana; d\u00f3lar vai a R$ 5,60 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-descolado-do-exterior-mas-acumula-queda-de-3-na-semana-dolar-vai-a-r-560/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/10/shutterstock_1461411428-min.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T21:21:54Z", "content": "(shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Em um dia de poucas not\u00edcias animadoras, o Ibovespa superou a press\u00e3o negativa vinda do exterior e fechou em alta, retomando o patamar dos 103 mil pontos. Para os analist\u2026 [+4844 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Lagarde descarta aperto monet\u00e1rio apesar de infla\u00e7\u00e3o \u201cdolorosa\u201d", "description": "Presidente do Banco Central Europeu reiterou que n\u00e3o prev\u00ea um aumento das taxas de juros no ano que vem\nThe post Lagarde descarta aperto monet\u00e1rio apesar de infla\u00e7\u00e3o \u201cdolorosa\u201d appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/lagarde-descarta-aperto-monetario-apesar-de-inflacao-dolorosa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/christine-lagarde-em-davos-260113.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T11:18:22Z", "content": "(Bloomberg) Para a presidente do Banco Central Europeu, Christine Lagarde, a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve apertar a pol\u00edtica monet\u00e1ria t\u00e3o cedo, mesmo diante de uma infla\u00e7\u00e3o indesej\u00e1vel e dolorosa.\r\nO banco \u2026 [+2152 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em dezembro podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela havia sido depositada em 31 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em dezembro podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/trabalhadores-nascidos-em-dezembro-podem-sacar-auxilio-emergencial-191121/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-emergencial.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T10:57:06Z", "content": "(Marcelo Casal Jr/Ag\u00eancia Brasil) \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), nascidos em dezembro, podem sacar, a partir desta sexta\u2026 [+2846 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Quais empresas e setores se destacaram na temporada de balan\u00e7os? Analistas apontam surpresas negativas e positivas do 3\u00ba tri", "description": "Entre commodities, mineradoras decepcionaram, enquanto petroleiras animaram; analistas veem dados mais positivos, mas cen\u00e1rio dom\u00e9stico pior segue no radar\nThe post Quais empresas e setores se destacaram na temporada de balan\u00e7os? Analistas apontam surpresas n\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/quais-empresas-e-setores-se-destacaram-na-temporada-de-balancos-analistas-apontam-surpresas-negativas-e-positivas-do-3o-tri/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1139675310.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T20:15:25Z", "content": "Mercado \u2013 a\u00e7\u00f5es (Foto: Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A temporada de resultados do terceiro trimestre de 2021 na Bolsa brasileira teve in\u00edcio no dia 22 de outubro e foi praticamente encerrada no dia 16 \u2026 [+20688 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro opera em baixa com exterior e investidor atento a riscos fiscais; PEC dos Precat\u00f3rios segue no radar", "description": "O mercado entende que dificilmente o texto-base da PEC passar\u00e1 pelo Senado sem altera\u00e7\u00f5es\nThe post Ibovespa futuro opera em baixa com exterior e investidor atento a riscos fiscais; PEC dos Precat\u00f3rios segue no radar appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-opera-em-baixa-com-exterior-e-investidor-atento-a-riscos-fiscais-pec-dos-precatorios-segue-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2985.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-19T12:22:45Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro opera em queda nos neg\u00f3cios desta sexta-feira (19), tanto acompanhando o notici\u00e1rio dom\u00e9stico quant\u2026 [+9393 chars]"}]}