{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: \u00dcber 1000 Covid-Intensivpatienten in Bayern - H\u00f6chststand", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F24%2Fueber-1000-covid-intensivpatienten-in-bayern-hoechststand", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-24T12:52:09Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Triage-Gefahr: Unimedizin Rostock bildet Covid-Ethikbeirat", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F24%2Ftriage-gefahr-unimedizin-rostock-bildet-covid-ethikbeirat", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-24T12:24:26Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Medikamente gegen Corona - eine Trendwende in der Pandemie?", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F24%2Fmedikamente-gegen-corona-eine-trendwende-in-der-pandemie", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-24T07:51:11Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AGENCIAS", "title": "El ECDC alerta de alto riesgo por covid y recomienda la vacuna de refuerzo para todos los adultos de Europa", "description": "La Comisi\u00f3n Europea, el organismo comunitario encargado de la negociaci\u00f3n, la compra conjunta de vacunas y su distribuci\u00f3n entre todas las capitales pide redoblar esfuerzos y...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/24/619e295021efa0ca598b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/98ae6b890468202cf7230db3f98eac9b/crop/184x71/2642x1710/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377557653741.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:12:14Z", "content": "La Comisi\u00f3n Europea, el organismo comunitario encargado de la negociaci\u00f3n, la compra conjunta de vacunas y su distribuci\u00f3n entre todas las capitales pide redoblar esfuerzos y apuesta por una tercera \u2026 [+5653 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PERE \u00cd\u00d1IGO", "title": "Nuevo sem\u00e1foro: \"El mensaje general debe ser que no hemos superado el virus y no volvemos a la normalidad\"", "description": "Sanidad dio luz verde a un nuevo sem\u00e1foro. Un nuevo sistema de indicadores con nuevos rangos adaptados a la situaci\u00f3n actual, con un 79,1% de la poblaci\u00f3n vacunada. Carolina...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/24/619e1268fdddfffc808b45e1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/551fb13cfeddf8170312691bf2cc6caa/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377490829000.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:38:12Z", "content": "Sanidad dio luz verde a un nuevo sem\u00e1foro. Un nuevo sistema de indicadores con nuevos rangos adaptados a la situaci\u00f3n actual, con un 79,1% de la poblaci\u00f3n vacunada. Carolina Darias, ministra de Sanid\u2026 [+4933 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Sal Emergui", "title": "Israel inicia la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os: \"La vacuna es segura y protege a los ni\u00f1os y a sus padres\"", "description": "&quot;No me ha dolido. No ha sido nada....Hay que vacunarse para que los ni\u00f1os no tengamos coronavirus ni contagiemos a los padres&quot;, afirmaba David Bennett nada m\u00e1s ser...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/24/619d49befc6c83f6568b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/69a9ffcf80e1ec25f39feb3d9938cc74/crop/21x0/3006x1991/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376980628976.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T01:06:24Z", "content": "\"No me ha dolido. No ha sido nada....Hay que vacunarse para que los ni\u00f1os no tengamos coronavirus ni contagiemos a los padres\", afirmaba David Bennett nada m\u00e1s ser vacunado por la enfermera Shirin Sa\u2026 [+5059 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA CRESPO", "title": "La c\u00f3lera anti-vacunas provoca disturbios en las islas francesas de ultramar", "description": "Contagiado por su hija de 11 a\u00f1os, el primer ministro franc\u00e9s, Jean Castex, dio positivo el lunes en Covid, lo que provoc\u00f3 la cuarentena de su hom\u00f3logo belga, Alexander De Croo...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/24/619cda6dfdddff97a08b4607.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/72178d91e37b1043ad1889dfb0e79c3b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376693025610.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:58:43Z", "content": "Contagiado por su hija de 11 a\u00f1os, el primer ministro franc\u00e9s, Jean Castex, dio positivo el lunes en Covid, lo que provoc\u00f3 la cuarentena de su hom\u00f3logo belga, Alexander De Croo y de cuatro de sus min\u2026 [+4346 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AGENCIAS", "title": "Choupo-Moting y Kimmich, positivos en covid-19 sin haberse vacunado y en medio de la pol\u00e9mica con los recortes de sueldos", "description": "El Bayern M\u00fanich comunic\u00f3 este mi\u00e9rcoles el positivo al covid-19 de Eric Choupo-Moting, mientras que la prensa alemana inform\u00f3 que otro de los jugadores contrarios a la...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/bundesliga/2021/11/24/619e80b521efa04f768b45eb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c3d8560add0b3f63e3388936f2ac1fdc/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377776463927.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:14:46Z", "content": "El Bayern M\u00fanich comunic\u00f3 este mi\u00e9rcoles el positivo al covid-19 de Eric Choupo-Moting, mientras que la prensa alemana inform\u00f3 que otro de los jugadores contrarios a la vacunaci\u00f3n, Joshua Kimmich, se\u2026 [+1192 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Madrid destina dos millones de euros a una campa\u00f1a para animar a los no vacunados a que se inmunicen: \"No nos podemos relajar\"", "description": "La Comunidad de Madrid va a poner en marcha una campa\u00f1a publicitaria para animar a las personas que no se han puesto a\u00fan la vacuna del Covid-19 a que lo hagan. Seg\u00fan los...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/24/619e2b27fc6c83a8568b45fa.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/36498b2b7dd227fa8978790e34801354/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377562221833.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:39:16Z", "content": "La Comunidad de Madrid va a poner en marcha una campa\u00f1a publicitaria para animar a las personas que no se han puesto a\u00fan la vacuna del Covid-19 a que lo hagan. Seg\u00fan los \u00faltimos datos de inmunizaci\u00f3n\u2026 [+1861 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La Fundaci\u00f3n Ferrocarriles Espa\u00f1oles entrega los premios de la 30\u00ba edici\u00f3n del Concurso Fotogr\u00e1fico 'Caminos de Hierro'", "description": "La Fundaci\u00f3n de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles (FFE)  celebra hoy mi\u00e9rcoles 24 de noviembre la entrega de premios e inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n del 30\u00ba Concurso Fotogr\u00e1fico...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/24/619d8258fc6c83f6568b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5976f5bf26f2a086b41a7766a3ae7e55/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377124977441.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:49:07Z", "content": "La Fundaci\u00f3n de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles (FFE) celebra hoy mi\u00e9rcoles 24 de noviembre la entrega de premios e inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n del 30\u00ba Concurso Fotogr\u00e1fico Caminos de Hierro. El acto s\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. SUANZES", "title": "Bruselas aprueba el Presupuesto espa\u00f1ol de 2022, uno de los menos expansivos en la UE", "description": "Se\u00f1ala desequilibrios macroecon\u00f3micos, aboga por mantener la prudencia y aplaude que se financie la inversi\u00f3n con fondos comunitarios y sin disparar la posici\u00f3n fiscal, como hace Italia\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/24/619e4055fc6c83765f8b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/202467688004d154b3e8af3f5b3baced/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377611951076.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:40:43Z", "content": "El a\u00f1o 2022 ser\u00e1 de transici\u00f3n. Los problemas para Espa\u00f1a, y la presi\u00f3n desde Bruselas, llegar\u00e1n de cara a 2023 y no van a ser peque\u00f1os. La Comisi\u00f3n Europea cree que el crecimiento de nuestro pa\u00eds se\u2026 [+4418 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TRESB", "title": "Patricia Pardo se descalza y bromea sobre la altura de Ana Terradillos: \"\u00bfQu\u00e9 importan los cent\u00edmetros?\"", "description": "Ana Terradillos y Patricia Pardo protagonizaron una divertida situaci\u00f3n durante el arranque de El programa de Ana Rosa el martes 23 de noviembre. Tras hablar sobre la bajada de...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/11/24/619e1c62e4d4d8d6688b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7159409751ec66f79d37ce38fad1096e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377514276198.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:05:11Z", "content": "Ana Terradillos y Patricia Pardo protagonizaron una divertida situaci\u00f3n durante el arranque de El programa de Ana Rosa el martes 23 de noviembre. Tras hablar sobre la bajada de temperaturas y el pasa\u2026 [+2362 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA DEL BOSQUE", "title": "La cirujana est\u00e9tica de las empresarias espa\u00f1olas: \"Las mujeres son m\u00e1s quisquillosas que los hombres\"", "description": "Es cirujana, doctora en Medicina, y ha aprendido con una de las mejores, su madre, Virtudes Ruiz, una de las mujeres m\u00e1s reconocidas en el mundo de la est\u00e9tica. Ahora, Mar\u00eda est\u00e1 al frente de las cl\u00ednicas que creara hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/mujeres-influyentes/2021/11/24/619ccbdcfdddff557f8b45c2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0ce4fb0a473b7ffa011cdff260c788e2/crop/0x0/1200x800/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376764333465.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:02:48Z", "content": "Le gusta bailar, el arte, la danza, la m\u00fasica y, en general, las cosas bonitas. Quiz\u00e1 por eso Mar\u00eda Vicente supo desde peque\u00f1ita que quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero no uno cualquiera. \"La cirug\u00eda me fascina,\u2026 [+8680 chars]"}]}