{"status": "ok", "totalResults": 36, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Paul Quinio", "title": "Cinqui\u00e8me vague\u00a0du Covid-19\u00a0: lutter contre la lassitude", "description": "L\u2019ex\u00e9cutif est dans un moment crucial : il doit trouver un \u00e9quilibre entre l\u2019imp\u00e9ratif sanitaire \u00e0 l\u2019approche des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e et le niveau d\u2019acceptabilit\u00e9 par la population de nouvelles restrictions.", "url": "https://www.liberation.fr/idees-et-debats/editorial/cinquieme-vague-du-covid-19-lutter-contre-la-lassitude-20211124_YUPZESJ3AZFJLM52UCPUGG7EP4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/VK-AU8cO6916JB_CwtCdLTZeoLA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/T7NR5ZCM75EDLJWSOXN2ZKSOO4.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T20:50:06Z", "content": "Lhistoire des pand\u00e9mies nous lapprend : \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre, la lassitude due aux contraintes impos\u00e9es dans la vie quotidienne pointe son nez, la fatigue face \u00e0 la r\u00e9p\u00e9tition des \u00e9pisodes de te\u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Marl\u00e8ne Thomas, Elsa Maudet", "title": "Covid-19\u00a0: \u00e0 l\u2019\u00e9cole, l\u2019enseignement \u00e0\u00a0distance repose une colle", "description": "Avec la recrudescence des cas de Covid-19, le nombre de classes ferm\u00e9es atteint des chiffres inqui\u00e9tants. Cela laisse craindre un retour d\u2019une gestion chaotique de la classe \u00e0 domicile pour les enseignants et les parents.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/covid-19-a-lecole-lenseignement-a-distance-repose-une-colle-20211124_XNPFF5IBPBHATFDAGTLNHHPFXM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/73-_XKDGk0LzGT38fhtJPsYj0y4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AN4CZ3NA45DJHIDY6IJ7FIPALU.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:49:00Z", "content": "Lhistoire se r\u00e9p\u00e8te inlassablement. Apr\u00e8s une premi\u00e8re pointe \u00e0 4 048 classes ferm\u00e9es vendredi, le ministre de lEducation a signal\u00e9, mardi devant lAssembl\u00e9e nationale, une nouvelle augmentation sensi\u2026 [+3883 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Rappel vaccinal au menu du conseil de d\u00e9fense sanitaire, l\u2019Europe du Sud rattrap\u00e9e par le covid, la plateforme Wish bient\u00f4t d\u00e9f\u00e9renc\u00e9e\u2026 L\u2019actu de ce mercredi matin", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mercredi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/rappel-vaccinal-au-menu-du-conseil-de-defense-sanitaire-leurope-du-sud-rattrapee-par-le-covid-la-plateforme-wish-bientot-deferencee-lactu-de-ce-mercredi-matin-20211124_VG5ILQCJZVAMLCA7VAWC36QXRE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-24T07:39:35Z", "content": "Covid-19: jusquici \u00e9pargn\u00e9e, lEurope du Sud se prend \u00e0 son tour la cinqui\u00e8me vague. Relativement peu touch\u00e9s depuis le red\u00e9marrage de l\u00e9pid\u00e9mie sur le continent europ\u00e9en, lItalie, lEspagne et le Port\u2026 [+7248 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Chez Pol", "title": "D\u00e9sob\u00e9issant \u00e0 Macron, V\u00e9ran boycotte CNews", "description": "Indiscr\u00e9tions piquantes, maladresses vaches ou douces confessions : chaque jour, retrouvez les br\u00e8ves qui auscultent le monde politique.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/desobeissant-a-macron-veran-boycotte-cnews-20211124_7F55GMIUXJEGZN5SSLEHHJJAVM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pd56zjo1ms3RFsdauHz2ivlqS4k=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(472x313:482x323)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/VUXI7APCBBA2DEKTDF4QIHMDOE.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:03:36Z", "content": "Extrait de Chez Pol, notre newsletter politique r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 nos abonn\u00e9s: d\u00e9couvrez-la gratuitement.\r\nOlivier V\u00e9ran ne veut pas aller sur Cnews. Le ministre de la Sant\u00e9 la confi\u00e9 \u00e0 des journalistes, ra\u2026 [+6826 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Balla Fofana", "title": "Utiliser les odeurs pour \u00abfaciliter l\u2019appr\u00e9hension de l\u2019espace public aux personnes vuln\u00e9rables\u00bb", "description": "Du Calvados \u00e0 la Marne en passant par Lille et Lyon, de plus en plus de lignes de transports sont odoris\u00e9es pour accompagner les voyageurs. Pour la chercheuse Annick Le Gu\u00e9rer, l\u2019usage du parfum dans l\u2019espace public a de nombreuses vertus.", "url": "https://www.liberation.fr/lifestyle/utiliser-les-odeurs-pour-faciliter-lapprehension-de-lespace-public-aux-personnes-vulnerables-20211124_IICR5VO6B5F3LAHR3F73WY3PNA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/lHbDkrmYFWLJeqLc5eRgzd2oruc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2535x2295:2545x2305)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/5HK3S6V37VEYVDNUPIZVREYWEY.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:15:00Z", "content": "Permettre \u00e0 des passagers, notamment malvoyants, de reconna\u00eetre leur ligne de tramway gr\u00e2ce \u00e0 son odeur : lexp\u00e9rience in\u00e9dite en France a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e, le 15 novembre, \u00e0 Caen (Calvados) sur la ligne 3.\u2026 [+3254 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "31 exil\u00e9s meurent dans la Manche, vers une 3\u00e8me dose pour tous, l\u2019Allemagne se social-d\u00e9mocratise ... l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce mercredi", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mercredi", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/31-exiles-meurent-dans-la-manche-vers-une-3eme-dose-pour-tous-lallemagne-se-social-democratise-lessentiel-de-lactu-de-ce-mercredi-20211124_UUHKSHDNVZHN5INP6XECANA6UI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/vaFTfFeYEJtU0i3OfL-OnpVQrEM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2114x1247:2124x1257)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/C67OFAFS2BGYNG2WNQTBMDK2HY.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T20:17:37Z", "content": "Au moins 31 migrants meurent dans le naufrage dune embarcation au large de Calais. Cest le drame le plus meurtrier jamais observ\u00e9 en Manche alors que les travers\u00e9es migratoires sintensifient en raiso\u2026 [+8121 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Coronavirus - Joshua Kimmich (Bayern Munich) positif au Covid-19, selon Bild", "description": "Selon \u00ab\u00a0Bild\u00a0\u00bb, le milieu du Bayern Munich Joshua Kimmich a, \u00e0 son tour, contract\u00e9 le Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Joshua-kimmich-bayern-munich-positif-au-covid-19-selon-bild/1300966", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-a-ete-teste-positif-selon-bild-presse-sports/1500000001572608/0:0,1996:1331-640-427-75/88559.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:44:00Z", "content": "Alors que son choix de ne pas se faire vacciner contre le Covid-19 a cr\u00e9\u00e9 une vive pol\u00e9mique en Allemagne, Joshua Kimmich a fini par contracter le coronavirus, selon les informations de Bild, ce merc\u2026 [+147 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Esport - LoL - Esport - League of Legends\u00a0: Yoppa d\u00e9c\u00e8de du Covid-19", "description": "Pavle \u00ab\u00a0Yoppa\u00a0\u00bb Kostic, joueur serbe de 23 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi du Covid-19. Il avait notamment disput\u00e9 une ann\u00e9e en ligue fran\u00e7aise avec la Team Vitality.", "url": "https://www.lequipe.fr/Esport/Actualites/Esport-league-of-legends-yoppa-decede-du-covid-19/1301058", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pavle-yoppa-kosti-joueur-d-esport-serbe-de-23-ans-est-decede-ce-mardi-du-covid-19-lvp/1500000001572781/0:0,703:469-640-427-75/9433d.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T21:40:00Z", "content": "\u00c0 seulement 23 ans, Pavle Kosti, plus connu sous le pseudonyme de Yoppa sur League of Legends, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi du Covid-19. Le Serbe \u00e9tait notamment pass\u00e9 par la Team Vitality, en ligue fran\u00e7aise, l\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Coronavirus - Pas d'arr\u00eat de la Bundesliga malgr\u00e9 la flamb\u00e9e de cas de Covid-19", "description": "Alors que le pr\u00e9sident d'un club de D2 allemande avait soumis l'id\u00e9e d'un arr\u00eat de quelques semaines des Championnats professionnels en raison de la flamb\u00e9e des cas de Covid-19, cette demande a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9e par la Ligue.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Pas-d-arret-de-la-bundesliga-malgre-la-flambee-de-cas-de-covid-19/1300949", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-bundesliga-ne-va-pas-s-arreter-malgre-la-flambee-des-cas-de-covid-19-f-peters-witters/1500000001572588/0:0,1995:1330-640-427-75/d58d7.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:45:00Z", "content": "La Ligue allemande de football (DFL) a rejet\u00e9 mercredi un appel \u00e0 l'arr\u00eat de la saison de Bundesliga pendant plusieurs semaines, en raison d'une forte augmentation des cas de Covid-19 dans le pays. C\u2026 [+156 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Un avant-go\u00fbt de Jeux Olympiques pour les \u00e9quipes de France de skicross et snowboardcross", "description": "Les \u00e9quipes de France de skicross et snowboardcross lancent leur saison cette semaine en Chine, \u00e0 Zhangjiakou, la station qui accueillera les Jeux Olympiques en f\u00e9vrier 2022.", "url": "https://www.lequipe.fr/Adrenaline/Ski-freestyle/Actualites/Un-avant-gout-de-jeux-olympiques-pour-les-equipes-de-france-de-skicross-et-snowboardcross/1300807", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/chloe-trespeuch-medaillee-de-bronze-a-sotchi-se-rejouit-de-decouvrir-la-piste-ou-elle-participera/1500000001572355/165:206,1786:1287-640-427-75/7d76b.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:00:00Z", "content": "Apr\u00e8s un aller-retour \u00e0 Marseille pour un visa, \u00e0 Lyon pour un test PCR, \u00ab beaucoup de paperasses et de fatigue \u00bb avant m\u00eame leur journ\u00e9e de voyage, les riders des \u00e9quipes de France de skicross et sn\u2026 [+2374 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern Munich - Choupo-Moting (Bayern) test\u00e9 positif au Covid-19", "description": "D\u00e9j\u00e0 plac\u00e9 \u00e0 l'isolement par pr\u00e9caution, Eric-Maxim Choupo-Moting a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au coronavirus ce mercredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Choupo-moting-bayern-teste-positif-au-covid-19/1300933", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/eric-maxim-choupo-moting-positif-au-coronavirus-b-papon-l-equipe/1500000001572571/0:0,1995:1330-640-427-75/9ce36.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:41:00Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 ce mercredi, le Bayern Munich annonce qu'Eric-Maxim Choupo-Moting a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19. Cas contact, le Camerounais avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 \u00e0 l'isolement le week-end dern\u2026 [+51 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Tour des Flandres - Le Tour des Flandres espoirs n'aura plus lieu", "description": "Le comit\u00e9 d'organisation du Tour des Flandres a d\u00e9cid\u00e9 de supprimer la version espoirs qui se tenait traditionnellement une semaine apr\u00e8s la course \u00e9lites, \u00e0 Audenarde.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Le-tour-des-flandres-espoirs-n-aura-plus-lieu/1300913", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-tour-des-flandres-espoirs-avait-ete-cree-en-1996-f-faugere-l-equipe/1500000001572528/0:0,1995:1330-640-427-75/b2e85.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:57:00Z", "content": "Annul\u00e9 en 2020 et en 2021 \u00e0 cause de la pand\u00e9mie de Covid, le Tour des Flandres espoirs (U23) n'aura pas non plus lieu en 2022, ni les ann\u00e9es suivantes. Le comit\u00e9 d'organisation a d\u00e9cid\u00e9 de retirer l\u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - SUE - Zlatan Ibrahimovic sort un nouveau livre en d\u00e9cembre", "description": "L'attaquant su\u00e9dois de l'AC Milan Zlatan Ibrahimovic va sortir un nouveau livre d\u00e9but d\u00e9cembre. Son autobiographie, publi\u00e9e il y a dix ans, avait \u00e9t\u00e9 un grand succ\u00e8s commercial.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Zlatan-ibrahimovic-sort-un-nouveau-livre-en-decembre/1301015", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/zlatan-ibrahimovic-sort-un-nouveau-livre-maurizio-borsari-presse-sports/1500000001572698/0:0,1995:1330-640-427-75/6e56a.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:17:00Z", "content": "Zlatan Ibrahimovic va sortir en d\u00e9cembre un nouveau livre, dix ans apr\u00e8s la publication de son autobiographie, selon une annonce fa\u00eete mercredi par ses \u00e9diteurs en Italie et en Su\u00e8de, Cairo et Albert\u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - CAN - Inqui\u00e9tudes de la CAF sur l'organisation de la CAN 2022 au Cameroun", "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football (CAF) a fait part de ses doutes ce mercredi sur l'organisation par le Cameroun de la prochaine Coupe d'Afrique des nations (CAN), du 9\u00a0janvier au 6\u00a0f\u00e9vrier 2022.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Inquietudes-de-la-caf-sur-l-organisation-de-la-can-2022-au-cameroun/1300995", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-caf-doute-de-la-faculte-du-cameroun-a-organiser-la-prochaine-can-en-2022-m-van-dyk-presse-spor/1500000001572667/0:0,1998:1332-640-427-75/96a51.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:21:00Z", "content": "La Conf\u00e9d\u00e9ration africaine de football a exprim\u00e9 ce mercredi ses inqui\u00e9tudes sur l'organisation de la prochaine Coupe d'Afrique des nations au Cameroun (du 9\u00a0janvier au 6\u00a0f\u00e9vrier 2022), mais la tenue\u2026 [+2846 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - City - La composition de Manchester City avec un trio Mahrez-Bernardo-Sterling en attaque contre le PSG", "description": "Pour le choc de Ligue des champions contre le PSG ce mercredi (21 heures), l'entra\u00eeneur de Manchester City Pep Guardiola a mis\u00e9 sur le trio Riyad Mahrez - Bernardo Silva - Raheem Sterling en attaque.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-composition-de-manchester-city-avec-un-trio-mahrez-bernardo-sterling-en-attaque-contre-le-psg/1301003", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/riyad-mahrez-est-titulaire-matt-wilkinson-presse-sports/1500000001572682/0:0,1992:1328-640-427-75/366d3.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:45:00Z", "content": "Confront\u00e9 aux absences de Kevin de Bruyne (Covid-19) et de Jack Grealish (coup), l'entra\u00eeneur de Manchester City Pep Guardiola a d\u00fb revoir un peu sa composition pour le choc de Ligue des champions co\u2026 [+253 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: la campagne vaccinale reprend de l'allant sur fond de cinqui\u00e8me vague", "description": "Le nombre de rendez-vous pris sur Doctolib pour une injection d'un rappel vaccinal contre le Covid a connu un nouveau record mardi, d\u00e9passant les pour la premi\u00e8re fois les 200.000. Les demandes de primo-injections connaissent \u00e9galement un l\u00e9ger regain.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-la-campagne-vaccinale-reprend-de-lallant-sur-fond-de-cinquieme-vague-1366679", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e6dfbd286c273d7165855/1280x720/070399027118-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:51:45Z", "content": "Taux d'incidence, hospitalisations, d\u00e9c\u00e8s La cinqui\u00e8me vague de coronavirus fait grimper les courbes des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques. Toutefois, cette d\u00e9gradation est parall\u00e8le \u00e0 la hausse d'autres courb\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Les chefs d'entreprise abordent la cinqui\u00e8me vague avec un moral de fer", "description": "L'indice du climat des affaires a encore gagn\u00e9 2 points en novembre, a indiqu\u00e9 ce mercredi l'Insee. L'enqu\u00eate mensuelle a toutefois \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e avant la r\u00e9cente d\u00e9gradation de la situation sanitaire.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/les-chefs-dentreprise-abordent-la-cinquieme-vague-avec-un-moral-de-fer-1366539", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e1b403e454620b31f4306/1280x720/070397333002-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T09:58:34Z", "content": "Jusque-l\u00e0, tout allait bien pour les chefs d'entreprise. Malgr\u00e9 l'inflation persistante, les probl\u00e8mes d'approvisionnement, les p\u00e9nuries de main-d'oeuvre, ils pensaient, pour la plupart, avoir tourn\u00e9\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Sixers - Positif au Covid, Joel Embiid (Sixers) pourrait retrouver la NBA samedi", "description": "Le pivot Joel Embiid, touch\u00e9 par le Covid, pourrait retrouver les parquets de NBA avec Philadelphie ce samedi. Une bonne nouvelle pour les Sixers.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Positif-au-covid-joel-embiid-sixers-pourrait-retrouver-la-nba-samedi/1301093", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joel-embiid-pourrait-refouler-les-parquets-de-nba-des-samedi-usa-today-sports-presse-sports/1500000001572919/0:0,1998:1332-640-427-75/8a60f.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:03:00Z", "content": "Les Philadelphie Sixers esp\u00e8rent bien pouvoir compter sur leur star Joel Embiid, et ce d\u00e8s ce samedi, en NBA. The Athletic indique que la franchise a bon espoir de r\u00e9cup\u00e9rer son pivot camerounais, s\u00e9\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : un confinement n\u2019est \u00abplus \u00e0 \u00e9carter\u00bb selon Arnaud Fontanet, membre du conseil scientifique", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211124_XN465ZE3ZNHPHKRHXVE23OT6NA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/qrUJKypr5SMe2L4PEzVuYKUSNiY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2991x1698:3001x1708)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6H4RG4G4AZAZNAP2ZMGOSRUVN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:54:11Z", "content": "- En France, le taux dincidence est repass\u00e9 au-dessus des 170 sur les sept derniers jours. Un chiffre plus de trois fois sup\u00e9rieur au seuil dalerte, fix\u00e9 \u00e0 50 par le gouvernement. Le Premier ministre\u2026 [+1968 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sacha Nelken", "title": "Conseil de d\u00e9fense sanitaire : Gabriel Attal laisse la patate chaude \u00e0 V\u00e9ran", "description": "Les annonces du gouvernement face \u00e0 la mont\u00e9e de la cinqui\u00e8me vague \u00e9taient attendues mercredi, c\u2019est finalement jeudi \u00ab\u00e0 la mi-journ\u00e9e\u00bb que le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran d\u00e9voilera le nouveau dispositif sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/conseil-de-defense-sanitaire-attal-laisse-la-patate-chaude-a-veran-20211124_IF3CAVFD5BB2FEX4FMNW7R7L6Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/e-g4jyDiRX4awDfBzQ6iTbB6Bnw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1981x1315:1991x1325)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7LB7E3CHFFF6ZHDS344NE53JDE.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:24:57Z", "content": "Il va donc falloir patienter 24 heures de plus. Alors que des annonces \u00e9taient attendues \u00e0 la sortie du conseil de d\u00e9fense sanitaire organis\u00e9 mercredi \u00e0 l\u00c9lys\u00e9e pour tenter dendiguer la reprise de l\u00e9\u2026 [+3388 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Edouard Lederer", "title": "Au coeur de la crise sanitaire, les banques en ordre dispers\u00e9 sur l'analyse du risque", "description": "Dans un rapport publi\u00e9 mercredi, l'Autorit\u00e9 bancaire europ\u00e9enne (EBA) pointe les incoh\u00e9rences des banques dans le calcul des provisions pour faire face aux cons\u00e9quences de la pand\u00e9mie de Covid-19. L'institution pointe les disparit\u00e9s d'une banque \u00e0 l'autre et \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/au-coeur-de-la-crise-sanitaire-les-banques-en-ordre-disperse-sur-lanalyse-du-risque-1366659", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e68d18fe56f697145d896/1280x720/070399707612-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:30:11Z", "content": "Une bombe \u00e0 retardement ou un p\u00e9tard mouill\u00e9\u00a0? Difficile de se faire une id\u00e9e pr\u00e9cise sur la pr\u00e9sence de cr\u00e9dits \u00e0 risque dans les bilans des banques apr\u00e8s bient\u00f4t deux ans de crise sanitaire et c'es\u2026 [+2384 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Etienne Goetz", "title": "La FAO alerte sur la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des syst\u00e8mes alimentaires", "description": "La malnutrition qui touche d\u00e9j\u00e0 3\u00a0milliards de personnes dans le monde pourrait en concerner 1\u00a0milliard de plus en cas de nouveau choc, pr\u00e9vient l'agence des Nations unies.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/la-fao-alerte-sur-la-vulnerabilite-des-systemes-alimentaires-1366547", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e20dd3e4546459c5ed6e8/1280x720/070390541990-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:22:31Z", "content": "Et si la pand\u00e9mie n'\u00e9tait qu'une r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale\u00a0? C'est la mise en garde de l'organisation des Nations unies pour l'agriculture et l'alimentation (FAO). Les syst\u00e8mes agroalimentaires, encore mis\u2026 [+3529 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Anne Drif", "title": "M & A\u00a0: Bruxelles presse les derniers Etats r\u00e9calcitrants de contr\u00f4ler les acqu\u00e9reurs \u00e9trangers", "description": "La Commission europ\u00e9enne a publi\u00e9 mardi son premier rapport sur le contr\u00f4le par les Etats des acquisitions \u00e9trang\u00e8res dans l'Union. Plus de 80\u00a0% des demandes ont \u00e9t\u00e9 avalis\u00e9es. De quoi montrer que le syst\u00e8me reste ouvert aux investissements \u00e9trangers et conva\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/ma/m-a-bruxelles-presse-les-derniers-etats-recalcitrants-de-controler-les-acquereurs-etrangers-1366724", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e7e258fe56f2eee3981c8/1280x720/070396937425-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:01:17Z", "content": "Le pic de la pand\u00e9mie est derri\u00e8re nous. Mais pas les acquisitions \u00e9trang\u00e8res qui, selon Bruxelles, peuvent mettre en \u00ab risque \u00bb l'Europe . La preuve en Italie, o\u00f9 le gouvernement de Mario Draghi vie\u2026 [+4846 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Stanislas Du Guerny", "title": "Informatique\u00a0: les march\u00e9s publics contribuent \u00e0 sauver l'ann\u00e9e de N\u00e9o-Soft", "description": "Le groupe d'informatique pr\u00e9sente une rentabilit\u00e9 en 2021 de 6\u00a0% contre 7\u00a0% pour ses exercices pr\u00e9-Covid-19. Il a quasiment maintenu sa croissance gr\u00e2ce aux nombreux appels d'offres publics.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/bretagne/informatique-les-marches-publics-contribuent-a-sauver-lannee-de-neo-soft-1366626", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e54a9d286c206b73103b8/1280x720/070389412980-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:05:59Z", "content": "Pas d'essoufflement pour N\u00e9o-Soft qui annonce la cr\u00e9ation en 2022 de 400 emplois suppl\u00e9mentaires pour compl\u00e9ter son effectif actuel de 1.700 collaborateurs.\r\nCar le groupe d'informatique qui intervie\u2026 [+2238 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Claire Garnier", "title": "GreenTropism concurrence le test PCR avec son kit d'analyse spectrale coupl\u00e9e \u00e0 l'IA", "description": "Ce mercredi, la soci\u00e9t\u00e9 parisienne s'installe \u00e0 Rouen pour passer de l'exp\u00e9rimentation \u00e0 la mise au point d'un kit de diagnostic d\u00e9di\u00e9 aux laboratoires d'analyse m\u00e9dicale. La technologie de GreenTropism fait appel \u00e0 la spectrom\u00e9trie et \u00e0 l'intelligence artifi\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/greentropism-concurrence-le-test-pcr-avec-son-kit-danalyse-spectrale-couplee-a-lia-1366446", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619de3533e454607225a96c5/1280x720/070368742064-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T06:00:56Z", "content": "C'est peut-\u00eatre une r\u00e9volution dans le diagnostic du Covid-19 alors que la cinqui\u00e8me vague se r\u00e9pand en Europe et gagne la France. La soci\u00e9t\u00e9 parisienne GreenTropism est en train de d\u00e9ployer une tech\u2026 [+4245 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Hubert Vialatte", "title": "Le m\u00e9diateur des entreprises, Pierre Pelouzet, \u00e0 la rencontre des patrons gardois", "description": "Organis\u00e9 par la conf\u00e9d\u00e9ration des petites et moyennes entreprises du Gard (CPME 30) ce jeudi 25\u00a0novembre, Road PME re\u00e7oit Pierre Pelouzet, m\u00e9diateur des entreprises.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/occitanie/le-mediateur-des-entreprises-pierre-pelouzet-a-la-rencontre-des-patrons-gardois-1366498", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619dff5c8fe56f1b6f0e3305/1280x720/070391406629-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:01:08Z", "content": "Le m\u00e9diateur des entreprises Pierre Pelouzet est l'invit\u00e9 de Road PME, le rendez-vous annuel des patrons des TPE et PME du Gard (CPME 30). Initialement pr\u00e9vue en avril\u00a02020, cette rencontre avait d\u00fb \u2026 [+2439 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "Le Cirad renforce son implantation \u00e0 La R\u00e9union", "description": "Le P\u00f4le de Protection des Plantes du Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement vient d'\u00eatre agrandi, \u00e0 Saint-Pierre. 3.200\u00a0m2 de laboratoires et de locaux suppl\u00e9mentaires vont permettre d'\u00e9largir les activit\u00e9s du Cira\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/le-cirad-renforce-son-implantation-a-la-reunion-1366583", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e3bd23e454606ed74dc56/1280x720/070399153620-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:17:37Z", "content": "L'extension du P\u00f4le de Protection des Plantes de Saint-Pierre a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e le 22\u00a0novembre par Fr\u00e9d\u00e9rique Vidal, ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation, au cours d\u2026 [+2202 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Voyages, A\u00e9rien, Covid-19. Les quatre saisons", "description": "Les investisseurs dans l'a\u00e9rien n'ont pas \u00e9t\u00e9 surpris par la cinqui\u00e8me vague de Covid-19. Ils avaient op\u00e9r\u00e9 depuis le d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9 un virage sur l'aile qui avait ramen\u00e9 d\u00e8s fin octobre le secteur europ\u00e9en en Bourse \u00e0 27\u00a0% en dessous de son altitude pr\u00e9pand\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/voyages-aerien-covid-19-les-quatre-saisons-1366734", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e84788fe56f1d283173f9/1280x720/070401251214-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:27:43Z", "content": "\u00ab\u00a0Tu ne voleras point\u00a0\u00bb n'est plus cens\u00e9 depuis quelques mois faire partie des tables des dix commandements sanitaires. Mais l'ombre que fait planer la r\u00e9surgence des cas de Covid-19 en Europe sur la\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Thierry Ogier", "title": "L'Am\u00e9rique latine, toujours convalescente", "description": "La r\u00e9gion se remet p\u00e9niblement de l'impact de la crise du Covid. Les s\u00e9quelles sont visibles, et le rebond actuel pourrait n'\u00eatre qu'\u00e9ph\u00e9m\u00e8re. La croissance \u00e9conomique et celle des \u00e9changes commerciaux devraient \u00e0 nouveau s'essouffler l'an prochain.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/lamerique-latine-toujours-convalescente-1366468", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619deddfd286c25d2120b946/1280x720/070385477291-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T06:45:21Z", "content": "L'Am\u00e9rique latine a du mal \u00e0 se remettre du choc du Covid. Elle a \u00e9t\u00e9 l'une des r\u00e9gions les plus meurtries au monde. Les images du chaos fun\u00e9raire \u00e0 Guayaquil, en Equateur, ou de la p\u00e9nurie d'oxyg\u00e8ne\u2026 [+564 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Seux", "title": "Virus, la science continue de\u00a0\u00ab d\u00e9livrer \u00bb", "description": "On parle beaucoup des vaccins et on a raison : \u00e0 la mi-2022, les laboratoires du monde entier pourraient en avoir produit 22 milliards de doses. Mais la panoplie anti-Covid se renforce aussi avec plusieurs m\u00e9dicaments tr\u00e8s prometteurs. Industriellement, la cr\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/virus-la-science-continue-de-delivrer-1366652", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618521b9d286c215a562cb06/1280x720/070260378703-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:15:56Z", "content": "Apr\u00e8s la d\u00e9couverte des vaccins, c'est la deuxi\u00e8me excellente nouvelle dans l'arsenal de la lutte contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid 19 : l'arriv\u00e9e d'une g\u00e9n\u00e9ration de vaccins efficaces, qui vont soulager \u00e0 \u2026 [+676 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Elior, SBF 120. Restauration en cours", "description": "Elior est en mesure de se fixer des objectifs de moyen terme ambitieux. Mais la nouvelle vague pand\u00e9mique, qui ne lui facilitera pas la t\u00e2che, tombe mal pour cette bonne nouvelle.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/elior-sbf-120-restauration-en-cours-1366737", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e8659d286c22ebe59a595/1280x720/070400982316-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:35:56Z", "content": "A peine servi, d\u00e9j\u00e0 refroidi, c'est le d\u00e9fi lanc\u00e9 \u00e0 toutes les formes de services de restauration. La combinaison de r\u00e9sultats et perspectives d' Elior , jug\u00e9e fort app\u00e9tissante (+9% \u00e0 l'ouverture) a\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | Flex office\u00a0: non aux capteurs sous les bureaux", "description": "Les capteurs de pr\u00e9sence ne sont pas la solution pour g\u00e9rer les bureaux en flex office, \u00e9crit\u00a0Dominique Ta\u00efeb, directeur g\u00e9n\u00e9ral de Polyconseil.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-flex-office-non-aux-capteurs-sous-les-bureaux-1366497", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619dff203e45461310568716/1280x720/070391730259-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:00:52Z", "content": "La crise du Covid-19 a bouscul\u00e9 les modes d'organisation du travail. Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces transformations, les entreprises ont besoin de nouvelles solutions, notamment pour g\u00e9rer le \u00ab\u00a0flex office\u00a0\u00bb. C\u2026 [+3815 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Jean-Paul Betb\u00e8ze", "title": "Opinion | Dollar, euro, yuan\u00a0: les (encore) douces guerres des changes", "description": "Qu'il s'agisse de la Fed, de la BCE ou de la Banque centrale chinoise, les tensions s'accumulent dans les banques centrales mondiales autour d'une probable remont\u00e9e des taux, mais \u00e0 quel rythme et avec quel objectif, le d\u00e9bat est encore largement ouvert, expl\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-dollar-euro-yuan-les-encore-douces-guerres-des-changes-1366480", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619df3293e454615464b9295/1280x720/070385275451-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T07:09:05Z", "content": "A 0,88 dollar pour un euro (1,13\u00a0euro pour un dollar), le dollar est au plus haut depuis juillet\u00a02020. C\u00f4t\u00e9 am\u00e9ricain, la r\u00e9action est donc de freiner ce mouvement, qui handicape les exportations. C\u00f4\u2026 [+3393 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Martine Robert", "title": "Newrest engrange 3,3\u00a0milliards de nouveaux contrats", "description": "Le leader mondial du catering a\u00e9rien et ferroviaire a remport\u00e9 d'importants march\u00e9s aux Etats-Unis et en Europe. Il a aussi renouvel\u00e9 ses gros contrats miniers.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/newrest-engrange-33-milliards-de-nouveaux-contrats-1366624", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619e5434d286c2304132f549/1280x720/070397550954-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:01:55Z", "content": "Acteur majeur de la restauration collective dans les bases vie, le scolaire et la sant\u00e9, leader mondial du catering a\u00e9rien et ferroviaire, op\u00e9rateur de la restauration a\u00e9roportuaire et autorouti\u00e8re N\u2026 [+3771 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Elsa Dicharry", "title": "Immobilier\u00a0: les prix continuent de flamber en banlieue parisienne", "description": "Un appartement \u00e0 Saint-Denis vaut d\u00e9sormais autant qu'un appartement \u00e0 Paris il y a dix-sept ou dix-huit ans, selon les notaires. Mais ce sont surtout les maisons qui voient leur prix grimper\u00a0: +6,5\u00a0% sur un an en petite couronne et +7,3\u00a0% en grande couronne.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/immobilier-les-prix-continuent-de-flamber-en-banlieue-parisienne-1366386", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619dce993e454621d50866b3/1280x720/070390485628-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T04:33:53Z", "content": "Si les prix ne s'envolent plus \u00e0 Paris , ils continuent de flamber de l'autre c\u00f4t\u00e9 du p\u00e9riph\u00e9rique. Selon les chiffres des notaires du Grand Paris publi\u00e9s mardi, les prix des appartements anciens en \u2026 [+3538 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Achiko AG (CH0522213468) : EQS-Adhoc: Mise \u00e0 jour de la plateforme de test rapide bas\u00e9e sur l'aptam\u00e8re d'ADN Covid-19 d'Achiko", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1026725&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-24T05:45:22Z", "content": "EQS Group-Ad-hoc: Achiko AG / Mot-cl\u00e9(s) : AutresMise \u00e0 jour de la plateforme de test rapide bas\u00e9e sur l'aptam\u00e8re d'ADN Covid-19 d'Achiko 24.11.2021 / 06:45 CET/CESTAnnonce \u00e9v\u00e9nementielle au sens de \u2026 [+8361 chars]"}]}