{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ALBERTO R. BARBERO", "title": "\"Kimmich, vac\u00fanese\"", "description": "Una persona que de forma voluntaria no se vacuna contra la covid o contra cualquier otra enfermedad para la que exista inmunizaci\u00f3n es una persona que aumenta sus posibilidades de", "url": "https://www.marca.com/futbol/opinion/2021/11/24/619dfdd846163f80ac8b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1efd4cefe3921b0146c8dc5c62057b3f/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377437527688.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:55:06Z", "content": "Una persona que de forma voluntaria no se vacuna contra la covid o contra cualquier otra enfermedad para la que exista inmunizaci\u00f3n es una persona que aumenta sus posibilidades de contraer esa afecci\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Una web holandesa invita a contagiarse de covid-19 por 33,5 euros", "description": "Cuando entramos en un momento clave de cara a la situaci\u00f3n de la pandemia antes de Navidad, surgen acciones desde aquellos que rechazan las vacunas de los m\u00e1s indignantes. La \u00faltim", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/24/619e4caa268e3e69428b4580.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/caa10b7ba247abb3a5fac3675d0b9751/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377640694945.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:31:27Z", "content": "Cuando entramos en un momento clave de cara a la situaci\u00f3n de la pandemia antes de Navidad, surgen acciones desde aquellos que rechazan las vacunas de los m\u00e1s indignantes. La \u00faltima la ha protagoniza\u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Cuauht\u00e9moc Blanco: \"Am\u00e9rica no puede perder contra los Pumas\"", "description": "El exfutbolista del Am\u00e9rica, Cuauht\u00e9moc Blanco, habl\u00f3 acerca del conjunto de Coapa que enfrentar\u00e1 este mi\u00e9rcoles a los Pumas en la Liguilla del Apertura 2021, un partido que sacar\u00e1", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/11/24/619dcadb268e3ef3598b4578.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fcac82ffb7c92032bd394fa6293d7357/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377307613225.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T05:17:35Z", "content": "El exfutbolista del Am\u00e9rica, Cuauht\u00e9moc Blanco, habl\u00f3 acerca del conjunto de Coapa que enfrentar\u00e1 este mi\u00e9rcoles a los Pumas en la Liguilla del Apertura 2021, un partido que sacar\u00e1 chispas como suele\u2026 [+1539 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez revela sus planes tras su retiro de la F\u00f3rmula 1", "description": "Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez se encuentra en uno de sus mejores momentos de su carrera deportiva, con la posibilidad de terminar en el tercer lugar del campeonato de pilotos y de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/24/619e51db268e3e3f3b8b45c2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/35bf5e03b1dc1b6c64e484a5b859636d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377660186532.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:06:29Z", "content": "Sergio 'Checo' P\u00e9rez se encuentra en uno de sus mejores momentos de su carrera deportiva, con la posibilidad de terminar en el tercer lugar del campeonato de pilotos y de ayudarle a Red Bull a quitar\u2026 [+4168 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Gnabry y Musiala se vacunan tras la amenaza del Bayern en bajar el sueldo a los no vacunados", "description": "Seg\u00fan el medio alem\u00e1n Kicker, Serge Gnabry y Jamal Musiala se han vacunado contra el Covid tras el recorte salarial que anunci\u00f3 el Bayern en la tarde del lunes a cinco miembros de", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/11/24/619e3e21e2704ed91c8b45cc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/98e35a4ec43d65a013bd7881915fb07a/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377600918430.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:31:44Z", "content": "Seg\u00fan el medio alem\u00e1n Kicker,Serge Gnabry y Jamal Musiala se han vacunado contra el Covid tras el recorte salarial que anunci\u00f3 el Bayern en la tarde del lunes a cinco miembros de su plantilla por no \u2026 [+643 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 no juega Diego Lainez con el Betis? Pellegrini responde", "description": "Diego Lainez ha tenido una temporada complicada tras su lesi\u00f3n en los Juegos Ol\u00edmpicos. El extremo mexicano ha visto poca actividad con el Betis y el estratega chileno Manuel Pelle", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/24/619e7df2268e3e10318b45ec.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6ce6f61fa1b55abe6c9142315190b4dc/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377772570145.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:10:11Z", "content": "Diego Lainez ha tenido una temporada complicada tras su lesi\u00f3n en los Juegos Ol\u00edmpicos. El extremo mexicano ha visto poca actividad con el Betis y el estratega chileno Manuel Pellegrini, explica la r\u2026 [+1390 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "GERARDO RIQUELME", "title": "\"Fernando Alonso: a la vejez, (casi) victorias\"", "description": "Fue una delicia ver la satisfacci\u00f3n de Fernando Alonso siete a\u00f1os despu\u00e9s el domingo en Qatar, pisando de nuevo un lugar, el podio, que le ha resultado familiar en toda su carrera", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/opinion/2021/11/24/619df3c322601d6a3d8b463e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e4f3aa4e787cf383f72ec5dca47b783a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377413942539.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:19:26Z", "content": "Fue una delicia ver la satisfacci\u00f3n de Fernando Alonso siete a\u00f1os despu\u00e9s el domingo en Qatar, pisando de nuevo un lugar, el podio, que le ha resultado familiar en toda su carrera en la F\u00f3rmula 1, as\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "Aaron Rodgers' 'COVID toe': More confusion about his injury", "description": "Confusion still reigns daily when talking about the health situation of the Green Bay Packers quarterback, Aaron Rodgers. \n\nDoes he have a COVID toe? Does it exist? What is his sit", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/11/25/619ec2af22601dd5658b45c8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/60e501dc8a0f5381deb7fb7dab6828c2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377941178822.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:05:15Z", "content": "Confusion still reigns daily when talking about the health situation of the Green Bay Packers quarterback, Aaron Rodgers. \r\nDoes he have a COVID toe? Does it exist? What is his situation really?\r\nCom\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "Michael Irvin furious with Amari Cooper for not being vaccinated against COVID-19", "description": "Last Friday, Dallas Cowboys wide receiver Amari Cooper was placed on the COVID-19 list and because he was not vaccinated, he missed Sunday&apos;s game against the Kansas City Chief", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/dallas-cowboys/2021/11/24/619dad8946163fc4748b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e167f12228a165ef0da9fdfa24de19fe/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377234834734.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T03:21:20Z", "content": "Last Friday, Dallas Cowboys wide receiver Amari Cooper was placed on the COVID-19 list and because he was not vaccinated, he missed Sunday's game against the Kansas City Chiefs and will not be in the\u2026 [+1817 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Aaron Rodgers will have to deal with toe injury for rest of season", "description": "Aaron Rodgers has not had an easy season with the Green Bay Packers. After his positive for COVID-19 and his controversy for not being vaccinated, the quarterback is once again tal", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/11/24/619dbd1922601d13768b4626.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/59b4c01d5026bcfff520e3b41b27df76/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377274156186.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T04:26:15Z", "content": "Aaron Rodgers has not had an easy season with the Green Bay Packers. After his positive for COVID-19 and his controversy for not being vaccinated, the quarterback is once again talking about his heal\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: Changes to Child Tax Credit, Unemployment Benefits, Tax Refunds...", "description": "Our November 24 live blog provides all you need to know about the USA's fourth stimulus checks and other forms of financial aid being sent out across all 50 states. Stay tuned to our live blog to remain up to date on the latest developments regarding the dela\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/24/619e091646163f80ac8b45d9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3e3783f4e6b251f4a3452109e6aa033b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351457212054.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:50:36Z", "content": "Stimulus checks have been the topic of conversation across the United States of America for much of the COVID-19 pandemic, with these federally funded payments coming to the aid of many Americans, bu\u2026 [+6192 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca English", "title": "Nets vs Celtics Live: Game preview and latest updates", "description": "The TD Garden will host a great clash between Boston Celtics and Brooklyn Nets, which this Wednesday, November 24 at 18:30 CT, promises to be an NBA game with two improving offense", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/11/24/619eac7222601d2a108b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8f69f66da3afa40cf54593bf56eedc46/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377886498498.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T21:20:13Z", "content": "The TD Garden will host a great clash between Boston Celtics and Brooklyn Nets, which this Wednesday, November 24 at 18:30 CT, promises to be an NBA game with two improving offenses and a battle of b\u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Real Salt Lake eliminates Sounders in penalty shootout", "description": "Justen Glad scored the deciding goal in the sixth round of a penalty shootout and Real Salt Lake beat Seattle 6-5 in the tiebreaker after a scoreless game to eliminate the Sounders", "url": "https://www.marca.com/en/football/mls/2021/11/24/619e1ffa46163fb1038b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5038ee63768aa3ea544a3dff31c048f8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377527785759.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:49:18Z", "content": "Justen Glad scored the deciding goal in the sixth round of a penalty shootout and Real Salt Lake beat Seattle 6-5 in the tiebreaker after a scoreless game to eliminate the Sounders in the opening rou\u2026 [+1487 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Leipzig thrashes Club Brugge 5-0", "description": "Club Brugge endured a humiliation at home on Wednesday in the Champions League, slumping to a 5-0 loss to Leipzig that ended the Belgian champion&apos;s hopes of progressing to the", "url": "https://www.marca.com/en/football/champions-league/2021/11/24/619ebe5222601d99508b45f8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d39c226222fb1c9f71deed2b36ef2331/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377934173132.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:38:03Z", "content": "Club Brugge endured a humiliation at home on Wednesday in the Champions League, slumping to a 5-0 loss to Leipzig that ended the Belgian champion's hopes of progressing to the knockout stage.\r\nThe wi\u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states offering checks and financial support", "description": "From Arkansas to California and Texas to West Virginia, states across the USA are offering financial support. Various regions are sending out checks to residents and our in-depth guide outlines which of the 50 states are doing so, or if they're providing othe\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/24/619e114446163f53618b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/704e743fea37c94c29e6ecbc2fa6b9d8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351440036864.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:47:09Z", "content": "Stimulus checks provided some much-needed relief for many Americans during the COVID-19 pandemic, but with federal government having now shifted the responsibility onto state governments, there is a \u2026 [+18956 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Bayern striker Choupo-Moting tests positive for COVID", "description": "Bayern Munich striker Eric Maxim Choupo-Moting tested positive for the coronavirus, the club said Wednesday, depriving the team of a valuable backup for Robert Lewandowski.\n\nChoupo", "url": "https://www.marca.com/en/football/bundesliga/2021/11/24/619e62e7268e3efd168b45cb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c20bef72a173a2f3d89c697baff0cd82/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377614612414.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:17:28Z", "content": "Bayern Munich striker Eric Maxim Choupo-Moting tested positive for the coronavirus, the club said Wednesday, depriving the team of a valuable backup for Robert Lewandowski.\r\nChoupo-Moting was one of \u2026 [+1039 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANMA VELASCO", "title": "El presupuesto del Athletic depende de que sus socios acepten una derrama", "description": "El Athletic presentar\u00e1 el 30 de noviembre una reformulaci\u00f3n del presupuesto 21-22 que tumbaron los compromisarios. El club ha establecido unos gastos de 140,3 millones de euros par", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/11/24/619e1dd8e2704eae808b45df.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/750c58be7341622d3383c434ec50ca29/crop/0x63/479x333/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377517973559.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:43:01Z", "content": "El Athletic presentar\u00e1 el 30 de noviembre una reformulaci\u00f3n del presupuesto 21-22 que tumbaron los compromisarios. El club ha establecido unos gastos de 140,3 millones de euros para una temporada que\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "BORJA FERN\u00c1NDEZ", "title": "Javi Rico: \"Es una falta de respeto hablar de ultim\u00e1tum a Gallego\"", "description": "Respaldo total y rotundo al m\u00edster. Javi Rico, director deportivo del Sporting, ofreci\u00f3 una comparecencia en la sala de prensa de El Molin\u00f3n en la que puso de manifiesto su confian", "url": "https://www.marca.com/futbol/sporting/2021/11/24/619e77a0e2704eaa388b45e9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/75ba690f437e21cafb9f434952210937/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377759543377.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:47:03Z", "content": "Respaldo total y rotundo al m\u00edster. Javi Rico, director deportivo del Sporting, ofreci\u00f3 una comparecencia en la sala de prensa de El Molin\u00f3n en la que puso de manifiesto su confianza en la labor de D\u2026 [+2983 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "redacci\u00f3n polideportivo", "title": "El Flensubg alem\u00e1n juega en Bucarest pese a cinco positivos en su equipo", "description": "El Flensburg-Handewitt alem\u00e1n disputar\u00e1 este jueves su partido de la Liga de Campeones en Bucarest, contra el Dinamo de Xavi Pascual, pese a tener cinco miembros de su plantilla in", "url": "https://www.marca.com/balonmano/ehf-champions-league/2021/11/24/619e2b6fca474114458b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6f2245ebf8d4365c57e63c29bdd4b66b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377553953854.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:09:58Z", "content": "El Flensburg-Handewitt alem\u00e1n disputar\u00e1 este jueves su partido de la Liga de Campeones en Bucarest, contra el Dinamo de Xavi Pascual, pese a tener cinco miembros de su plantilla infectados por la cov\u2026 [+1049 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Rober Ib\u00e1\u00f1ez, positivo por covid en Osasuna", "description": "Osasuna ha regresado al trabajo tras los dos d\u00edas de descanso otorgados por Jagoba Arrasate con la noticia del positivo por covid-19 de Rober Ib\u00e1\u00f1ez. Tras presentar sintomatolog\u00eda", "url": "https://www.marca.com/futbol/osasuna/2021/11/24/619e334546163f677a8b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/746ee90d241d4c12412dcd947bf608c2/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377584561018.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:59:25Z", "content": "Osasuna ha regresado al trabajo tras los dos d\u00edas de descanso otorgados por Jagoba Arrasate con la noticia del positivo por covid-19 de Rober Ib\u00e1\u00f1ez. Tras presentar sintomatolog\u00eda leve el pasado lune\u2026 [+1128 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "V\u00edctor Franch", "title": "El Villarreal paga cara la ausencia de Gerard", "description": "El Villarreal volvi\u00f3 a evidenciar este pasado martes ante el Manchester uno de los principales problemas que le est\u00e1n lastrando esta temporada: la falta  de definici\u00f3n. Tal y como", "url": "https://www.marca.com/futbol/villarreal/2021/11/24/619e65fbca47412b108b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4034eabcf96719290ab447c3ba317dff/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377708307127.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:26:45Z", "content": "El Villarreal volvi\u00f3 a evidenciar este pasado martes ante el Manchester uno de los principales problemas que le est\u00e1n lastrando esta temporada: la falta de definici\u00f3n. Tal y como ya sucediera en Bala\u2026 [+3208 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA Barcelona", "title": "Kimmich, positivo por covid", "description": "Al Bayern se le siguen acumulando los problemas derivados de la covid. La entidad alemana anunciaba este mi\u00e9rcoles a primera hora de la tarde que Eric Maxim Choupo-Moting hab\u00eda dad", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/11/24/619e81c5e2704e461c8b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/27c5a24c90cc07eb80244a5ea01d601d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377779437449.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:22:16Z", "content": "Al Bayern se le siguen acumulando los problemas derivados de la covid. La entidad alemana anunciaba este mi\u00e9rcoles a primera hora de la tarde que Eric Maxim Choupo-Moting hab\u00eda dado positivo y, poco \u2026 [+1331 chars]"}]}