{"status": "ok", "totalResults": 44, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "Biden administration Covid vaccination data shows mandates work, OMB says", "description": "The Biden administration's Office of Management and Budget on Wednesday released a detailed breakdown of agency compliance with the federal government Covid-19 vaccine mandate, which went into effect via executive order earlier this week, linking high levels \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/politics/biden-agency-omb-covid-19-vaccine/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119185314-covid-vaccine-booster-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:34:33Z", "content": "(CNN)The Biden administration's Office of Management and Budget on Wednesday released a detailed breakdown of agency compliance with the federal government Covid-19 vaccine mandate, which went into e\u2026 [+3656 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Elise Hammond, <a href=\"/profiles/aditi-sandal\">Aditi Sangal</a>, <a href=\"/profiles/adrienne-vogt\">Adrienne Vogt</a> and <a href=\"/profiles/meg-wagner\">Meg Wagner</a>, CNN", "title": "America travels for Thanksgiving", "description": "Millions of Americans are traveling ahead Thanksgiving, and airports and roads are expected to look more like 2019 than our first pandemic holiday season. Follow here for live weather and traffic updates.", "url": "https://www.cnn.com/us/live-news/thanksgiving-travel-weather-updates-11-24-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122102544-01-holiday-travel-airport-detroit-112121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:08:02Z", "content": "The Covid-19 pandemic kept many Americans home on Thanksgiving 2020, with many opting for virtual gatherings over the real thing.\r\nBut with so many people vaccinated this year, AAA spokesperson Andre\u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Esha Mitra and Rhea Mogul, CNN", "title": "A silent killer is choking India's capital. For millions, there's no choice but to breathe it in", "description": "Gulpreet Singh begs for food from a dirty hemp mat spread on the sidewalk outside Delhi's South Campus metro station. Like millions of Indians who survive on handouts or a daily wages, the 84-year-old says he has no choice but to be outside, breathing air thi\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/india/air-pollution-delhi-residents-intl-hnk-dst/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112211606-india-smog-1107-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T01:21:47Z", "content": "By Esha Mitra and Rhea Mogul, CNN\r\nUpdated 8:21 PM ET, Tue November 23, 2021\r\nNew Delhi (CNN)Gulpreet Singh begs for food from a dirty hemp mat spread on the sidewalk outside Delhi's South Campus met\u2026 [+5991 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Para evitar covid-19, aqu\u00ed hay cuatro preguntas para hacerles a familiares y amigos antes de las reuniones de 'Thanksgiving'", "description": "Los casos de covid-19 est\u00e1n aumentando en EE.UU. y millones siguen sin vacunarse. Hay preocupaciones por posibles riesgos en 'Thanksgiving'.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/thanksgiving-accion-gracias-preguntas-reunion-familiar-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/191006145252-thanksgiving-dinner-stock-exlarge-169.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T14:34:07Z", "content": "Biden y Kamala preparan comida para desfavorecidos 0:54\r\n(CNN) -- Este jueves marca el segundo D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias (Thanksgiving) durante la pandemia de coronavirus. Muchos abuelos est\u00e1n planean\u2026 [+8988 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "El aumento del covid-19 amenaza la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de Europa", "description": "Un resurgimiento de casos de covid-19 en Europa alimenta los temores de que la fuerte recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de la regi\u00f3n pueda verse amenazada por otro invierno duro.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/covid-europa-recuperacion-economica-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-22-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T10:48:06Z", "content": "Pa\u00edses europeos viven fuertes protestas por medidas contra el covid-19 1:25\r\nLondres (CNN Business) -- Un resurgimiento de casos de covid-19 en Europa alimenta los temores de que la fuerte recuperaci\u2026 [+4258 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Los casos globales de covid-19 han aumentado durante m\u00e1s de un mes, dice la OMS", "description": "Seg\u00fan datos de la OMS entre el 15 y el 21 de noviembre se reportaron poco menos de 3,6 millones de casos de covid-19, un aumento de un 6% respecto a la semana anterior.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/casos-globales-aumento-covid19-mes-oms-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/CNN-Me\u0301xico-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T14:37:53Z", "content": "Europa establece medidas m\u00e1s estrictas para no vacunados 2:02\r\n(CNN) -- La incidencia mundial de casos de covid-19 ha aumentado durante m\u00e1s de un mes, seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica sem\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Lo que el mundo puede aprender del despliegue de la vacunaci\u00f3n de refuerzo contra el covid-19 de Israel", "description": "Israel ha estado a la vanguardia del despliegue de vacunas para adultos y adolescentes, ha sido pionero en la creaci\u00f3n de un pasaporte de vacunas y, en los \u00faltimos meses, ha encabezado el uso de vacunas de refuerzo. M\u00e1s de tres meses despu\u00e9s, las autoridades \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/aprender-vacunacion-refuerzo-covid-19-israel-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211123101724-restricted-01-israel-pfizer-covid-19-vaccine-08-02-2021-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T17:44:11Z", "content": "Las claves de la dosis de refuerzo aprobadas por los CDC 1:28\r\n(CNN) -- Cuando se trata del covid-19, parece que donde Israel manda, el resto del mundo lo sigue. Durante casi un a\u00f1o, el pa\u00eds ha ofrec\u2026 [+7232 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "\u00bfCu\u00e1l es la carne que m\u00e1s se consume en Am\u00e9rica Latina?", "description": "En \"OCDE\u2011FAO Perspectivas Agr\u00edcolas 2021\u20112030\", se pueden observar las estimaciones de consumo de carne que hay para 2021 en siete pa\u00edses latinos: Argentina, Brasil, Chile, Colombia, M\u00e9xico, Paraguay y Per\u00fa.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/consumo-carne-america-latina-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/carne-2.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T19:53:31Z", "content": "Consumo de carne aumenta riesgo card\u00edaco, seg\u00fan estudio 0:59\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La crisis en la cadena de suministro ha impactado a m\u00faltiples sectores y productos en todo el mundo, entre ellos la comi\u2026 [+1905 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "AN\u00c1LISIS | Por qu\u00e9 la oferta de Biden para reducir los precios de la gasolina es m\u00e1s una curita que un cambio de juego", "description": "La buena noticia es que el mero rumor de esta intervenci\u00f3n hist\u00f3rica hizo bajar los precios del petr\u00f3leo desde m\u00e1ximos de siete a\u00f1os. Pero la mala es que nadie, ni siquiera la Casa Blanca, espera una ca\u00edda dram\u00e1tica de los precios en el surtidor de gasolina.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/petroleo-gasolina-precios-analisis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-21-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T09:39:01Z", "content": "Biden explica el aumento de precios de la gasolina y anuncia medidas 1:20\r\nNueva York (CNN Business) -- Durante meses, la Organizaci\u00f3n de Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo (OPEP) y sus aliados rechazar\u2026 [+7838 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "macamilarincon", "title": "No es solo el golpe: 5 datos de c\u00f3mo la violencia contra la mujer afecta profundamente su salud mental", "description": "Las secuelas de la violencia contra la mujer no se limitan, sin minimizar la gravedad, a las marcas en la piel, lesiones o fracturas: tambi\u00e9n afecta su salud mental. Si es que sobreviven.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/violencia-mujeres-salud-mental-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/GettyImages-699642258.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T18:00:59Z", "content": "5 datos reveladores de la violencia contra la mujer 1:25\r\n(CNN Espa\u00f1ol) Una de cada tres mujeres en el mundo ha sufrido violencia f\u00edsica o sexual durante su vida. Y antes de que sigas leyendo, detent\u2026 [+5557 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "macamilarincon", "title": "No es solo el golpe: 5 datos de c\u00f3mo la violencia contra la mujer afecta profundamente su salud mental", "description": "Las secuelas de la violencia contra la mujer no se limitan, sin minimizar la gravedad, a las marcas en la piel, lesiones o fracturas: tambi\u00e9n afecta su salud mental. Si es que sobreviven.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/violencia-mujeres-salud-mental/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/GettyImages-699642258.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T18:00:59Z", "content": "5 datos reveladores de la violencia contra la mujer 1:25\r\n(CNN Espa\u00f1ol) Una de cada tres mujeres en el mundo ha sufrido violencia f\u00edsica o sexual durante su vida. Y antes de que sigas leyendo, detent\u2026 [+5557 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Un asesino silencioso ahoga a la capital de la India. Muchos no tienen m\u00e1s opci\u00f3n que respirarlo", "description": "La contaminaci\u00f3n del aire en la India, en particular su capital Nueva Delhi, alcanz\u00f3 niveles preocupantes este noviembre. En Nueva Delhi, el aire nocivo cobra decenas de miles de vidas cada a\u00f1o, pero a pesar del empeoramiento de la calidad del aire, algunos h\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/asesino-silencioso-delhi-india-aire-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211112211606-india-smog-1107-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T19:57:43Z", "content": "Alertan contaminaci\u00f3n peligrosa en Nueva Delhi 0:42\r\nNueva Delhi (CNN) -- Gulpreet Singh pide comida en una estera sucia de c\u00e1\u00f1amo extendida en la acera a la salida de la estaci\u00f3n de metro South Camp\u2026 [+7491 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Lo que los auxiliares de vuelo quieren que sepas en este momento sobre la seguridad de los vuelos", "description": "Los auxiliares de vuelo tienen como responsabilidad la seguridad abordo de los aviones. Durante la pandemia se han enfrentado a un n\u00famero creciente de pasajeros rebeldes y violentos. Esto es lo que Sara Nelson, presidenta internacional de la Asociaci\u00f3n de Aux\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/auxiliares-vuelo-quieren-sepas-volar-seguridad-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211118230333-united-flight-file-072621-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-24T02:16:49Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 volar ahora es tan dif\u00edcil y podr\u00eda ser peor? 0:52\r\n(CNN) -- Tu lista de preparativos para viajar en avi\u00f3n esta temporada de vacaciones seguramente incluye lo siguente: mascarilla c\u00f3moda y d\u2026 [+9640 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Reinfection from Covid-19 is rare, severe disease is even rarer, a study of people in Qatar finds", "description": "When people got reinfected with Covid-19, their odds of ending up in the hospital or dying were 90% lower than an initial Covid-19 infection, according to a new study.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/health/covid-19-reinfection-is-rare-severe-disease-rarer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124175550-covid-test-qatar-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:13:46Z", "content": "(CNN)When people got reinfected with Covid-19, their odds of ending up in the hospital or dying were 90% lower than an initial Covid-19 infection, according to a new study.\r\nThe study published Wedne\u2026 [+5030 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "White House Covid-19 vaccination coordinator steps down in long-planned departure", "description": "Dr. Bechara Choucair, the Biden White House Covid-19 vaccinations coordinator, departed his post earlier this week as the administration's efforts to vaccinate Americans continues.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/politics/bechara-choucair-white-house-vaccination-coordinator-departure/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124100437-dr-bechara-choucair-0923-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:17:28Z", "content": "(CNN)Dr. Bechara Choucair, the Biden White House Covid-19 vaccinations coordinator, departed his post earlier this week as the administration's efforts to vaccinate Americans continues.\r\nChoucair's d\u2026 [+2540 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Parija Kavilanz, CNN Business", "title": "Gap lost $300 million in sales because of supply chain mess", "description": "Gap said it lost $300 million in sales heading into the holiday season because of Covid-related factory closures, and backlogs at ports that significantly stalled its ability to get merchandise into stores on time.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/business/gap-supply-chain-impact/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124091529-02-us-gap-store-0314-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:05:02Z", "content": "New York (CNN)Gap said it lost $300 million in sales heading into the holiday season because of Covid-related factory closures, and backlogs at ports that significantly stalled its ability to get mer\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Naomi Thomas and Jacqueline Howard, CNN", "title": "WHO urges countries to consider the benefits of vaccinating children against Covid-19, but prioritize sharing shots globally first", "description": "In a new interim statement, the World Health Organization on Wednesday called for nations to consider the benefits of vaccinating children and adolescents against Covid-19 -- but to prioritize sharing vaccines globally before proceeding to vaccinate children.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/health/who-children-covid-vaccines/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124130040-who-children-covid-vaccines-112321-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:29:00Z", "content": "(CNN)In a new interim statement, the World Health Organization on Wednesday called for nations to consider the benefits of vaccinating children and adolescents against Covid-19 -- but to prioritize s\u2026 [+5227 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Hadas Gold, CNN", "title": "What the world could learn from Israel's Covid-19 vaccine booster rollout", "description": "More than three months after Israel started rolling out boosters, health officials say the data is clear: third shots have helped bring down the fourth wave of Covid-19 that swept the country in August and September.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/health/israel-covid-booster-lessons-intl-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123101724-restricted-01-israel-pfizer-covid-19-vaccine-08-02-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T05:01:51Z", "content": "Jerusalem (CNN)When it comes to Covid-19, it seems where Israel leads, the rest of the world follows. For almost a year, the country has offered other nations a glimpse into the pandemic's future.\r\nI\u2026 [+5987 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jacqueline Howard, CNN", "title": "To avoid Covid, here are four questions to ask family and friends ahead of Thanksgiving gatherings", "description": "Thursday marks the second Thanksgiving during the coronavirus pandemic. Many grandparents are excitedly planning to see their grandchildren. Friends are dressing their dining tables for turkey and loved ones. Some people have flights booked or road trips sche\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/health/covid-19-thanksgiving-questions-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123165114-02-thanksgiving-dinner-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:18:29Z", "content": "(CNN)Thursday marks the second Thanksgiving during the coronavirus pandemic. Many grandparents are excitedly planning to see their grandchildren. Friends are dressing their dining tables for turkey a\u2026 [+7834 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Amy Woodyatt, CNN", "title": "British people are more concerned than ever about climate, ahead of Covid and Brexit, poll shows", "description": "People in the UK say climate change, pollution and the environment are together the most important issues they face, according to new poll.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/uk/climate-uk-concern-poll-ipsos-mori-gbr-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123105131-01-climate-change-protest-glasgow-1106-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:23:14Z", "content": "London (CNN)People in the United Kingdom think that climate change, pollution and the environment are together the most important issues they face, well ahead of the pandemic, the impacts of Brexit a\u2026 [+3893 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Caitlin McGee, CNN", "title": "New Zealand to ease restrictions to Covid-vaccinated international travelers in 2022", "description": "New Zealand will allow fully vaccinated international travelers into the country from next year, in a gradual easing of its strict border restrictions that have been in place for more than 18 months to curb the spread of the coronavirus.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/new-zealand-ease-restrictions-covid-2022-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123220027-new-zealand-border-reopen-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T05:29:19Z", "content": "(CNN) New Zealand will allow fully vaccinated international travelers into the country from next year, in a gradual easing of its strict border restrictions that have been in place for more than 18 m\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "JoNel Aleccia, Kaiser Health News", "title": "US may have a 'game changer' new Covid pill soon, but its success will hinge on rapid testing", "description": "Within a few weeks, perhaps before many Americans finish decorating for the holidays, the U.S. could have access to a new antiviral pill from Merck expected to alter the deadly trajectory of the covid-19 pandemic \u2014 with a second option from Pfizer to follow s\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/health/covid-antiviral-pills-testing-khn-partner/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123155147-02-at-home-covid-test-kit-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:20:41Z", "content": "(KHN)Within a few weeks, perhaps before many Americans finish decorating for the holidays, the U.S. could have access to a new antiviral pill from Merck expected to alter the deadly trajectory of the\u2026 [+7811 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Chris Cillizza, CNN Editor-at-large", "title": "Thanksgiving is back, baby!", "description": "Almost 7 in 10 Americans say they plan to spend Thanksgiving with the same number of people (63%) or even more people (5%) than they did pre-Covid, according to new Monmouth University poll numbers -- data that suggest people are getting back to their normal \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/politics/thanksgiving-covid-travel-poll/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117121942-underscored-thanksgiving-travel-meal-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:30:25Z", "content": "THE POINT -- NOW ON YOUTUBE! \r\nIn each episode of his weekly YouTube show, Chris Cillizza will delve a little deeper into the surreal world of politics. Click to subscribe!"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Forrest Brown, CNN", "title": "Macy's Thanksgiving Day Parade 2021: Feels like the good ol' days", "description": "The 2021 Macy's Thanksgiving Day Parade will return to the more familiar parade of yore. Travelers and residents will have 2.5 miles of public viewing as balloons, floats and bands make their way through Manhattan.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/macys-thanksgiving-day-parade-2021-preview-new-york/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123154452-01-macys-parade-2021-parade-opening-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:12:48Z", "content": "(CNN) Last year, the annual Macy's Thanksgiving Day Parade was a muted affair. Because of the pandemic, it was a TV-only event. No animated crowds lining Manhattan's avenues. No long parade route.\r\nW\u2026 [+7467 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Skylar Mitchell, CNN", "title": "This rising star designer is embracing her Congolese heritage on her own terms", "description": "Hanifa founder Anifa Mvuemba's designs are loved by stars like Beyonc\u00e9 and Tracee Ellis Ross. During her latest show at the National Portrait Gallery in Washington, DC, she tells CNN, \"why do we have to follow what everyone else has been doing?\"", "url": "https://www.cnn.com/style/article/hanifa-fashion-show-2021/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122140809-01-hanifa-fashion-show-2021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:27:05Z", "content": "In September, when the New York fashion scene converged for the city's full return to live runway shows since the Covid-19 pandemic, one highly-anticipated brand was visibly absent from the runway. M\u2026 [+3555 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Francesca Street, CNN", "title": "Great Barrier Reef explodes into life in 'magical' spawning event", "description": "The Great Barrier Reef has \"given birth\" in its annual coral spawn, creating a cacophony of color on the Australian landmark.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/great-barrier-reef-coral-spawn-scn/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123164201-20211123-flynn-reef-point-break-acropora-releasingcredit-gareth-phillips-reef-teach135-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T07:30:01Z", "content": "(CNN) The Great Barrier Reef has \"given birth\" in its annual coral spawn, creating a cacophony of color on the Australian landmark.\r\nScientists working beneath the waves say they witnessed the event,\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Paul Sillers, CNN", "title": "How close are we to guilt-free flying?", "description": "Airlines have pledged carbon-neutral travel and use of alternative fuels to reduce pollution. Electric airplanes also raise hopes for green air travel. But how close are we really to impact-free air travel?", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/aviation-environmental-impact-2021/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122130859-airbus-zero-blended-wing-concept-planes-b2-super-tease.gif", "publishedAt": "2021-11-24T11:23:08Z", "content": "(CNN) Gleaming airplanes have been returning to the empty blue skies above 30,000 feet in recent months, opening up travel possibilities as they skim the clouds on their way towards unfiltered sunshi\u2026 [+10031 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Andrew Torgan, CNN", "title": "5 things to know for November 24: Charlottesville, Capitol riot, Wisconsin, opioids, coronavirus", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/us/five-things-november-24-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211028055100-richard-spencer-charlottesville-2017-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:26:54Z", "content": "(CNN)Blustery and dry Santa Ana winds are whipping up a wildfire risk in Southern California, threatening a potential power shutoff over the Thanksgiving holiday. By the way, 5 Things is taking a hol\u2026 [+5395 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Lauren M. Johnson and Amanda Jackson, CNN\nPhoto Editing by Heather Fulbright and Will Lanzoni, CNN", "title": "A sweet potato pie tradition that almost wasn't, and other stories of unforgettable family recipes", "description": "It's not the dishes themselves that have any magical powers, but the memories that come flooding back every time we take a bite.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/us/holiday-recipe-memories-around-food-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123124709-20211123-thanksgiving-family-recipes-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:17:24Z", "content": "(CNN)The holiday season is upon us, many of us have prepared our menus for the holiday dinners and parties. Some of you may be pulling grandma's braciole recipe steeped in tomato sauce or that creamy\u2026 [+16513 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "Berlin will Weihnachtsferien nicht vorziehen \u2013 Pr\u00e4senzpflicht soll bestehen bleiben", "description": "Keine Corona-Ampel mehr gr\u00fcn in Berlin + Mehrere Ausbr\u00fccke in Pflegeheimen + IHK: 3G-Kontrollen f\u00fcr viele Betriebe schwierig + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-berlin-will-weihnachtsferien-nicht-vorziehen-praesenzpflicht-soll-bestehen-bleiben/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/maskenpflicht-in-schulen/27829022/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:47:40Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Weiter hohe Inzidenz, mehr Intensivbetten belegt", "description": "Pankows Ordnungsamt mit 2G-Kontrollen \u00fcberfordert + Berlin zieht Weihnachtsferien nicht vor und bleibt bei Pr\u00e4senzpflicht + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-weiter-hohe-inzidenz-mehr-intensivbetten-belegt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:03:09Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "Berlin zieht Weihnachtsferien nicht vor und bleibt bei Pr\u00e4senzpflicht", "description": "Berlins CDU-Chef schlie\u00dft Impfpflicht nicht aus + Keine Corona-Ampel mehr gr\u00fcn in Berlin + Mehrere Ausbr\u00fccke in Pflegeheimen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-berlin-zieht-weihnachtsferien-nicht-vor-und-bleibt-bei-praesenzpflicht/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/maskenpflicht-in-schulen/27829022/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:58:10Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Malte Lehming", "title": "Genesen, aber nicht geimpft - was nun?", "description": "Sie fallen durch alle Raster: Genesene, die an Covid-19 erkrankt waren und sich aus Angst vor einer Immun-\u00dcberreaktion nicht impfen lassen. Ein Kommentar", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/hoher-infektionsschutz-nach-schwerem-krankheitsverlauf-genesen-aber-nicht-geimpft-was-nun/27828584.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-2g-in-niedersachsen/27828880/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:26:18Z", "content": "In der hitzig gef\u00fchrten Corona-Debatte gibt es Geimpfte und Ungeimpfte, sonst kaum eine Kategorie. Offenbar vertr\u00e4gt der Kampf gegen die Pandemie keine Graut\u00f6ne, kein Innehalten. Das f\u00fchrt dazu, dass\u2026 [+4666 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "38 Mitarbeiter, 1600 Lokale \u2013 Pankows Ordnungsamt mit 2G-Kontrollen \u00fcberfordert", "description": "Berlin zieht Weihnachtsferien nicht vor und bleibt bei Pr\u00e4senzpflicht + Keine Corona-Ampel mehr gr\u00fcn + Mehrere Ausbr\u00fccke in Pflegeheimen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-38-mitarbeiter-1600-lokale-pankows-ordnungsamt-mit-2g-kontrollen-ueberfordert/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/mehr-hilfe-von-kollegen-fuer-berlins-ordnungsaemter/27829950/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:03:09Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Robert Kiesel", "title": "Keine Corona-Ampel ist mehr gr\u00fcn in Berlin", "description": "M\u00fcller f\u00fcr Impfpflicht + Brandenburg hebt Pr\u00e4senzpflicht in Schulen auf + 2G im Handel, 3G in Bus und Bahn + Ausbr\u00fcche in Heimen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/der-virusblog-fuer-die-hauptstadt-keine-corona-ampel-ist-mehr-gruen-in-berlin/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/berliner-charite/27828190/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T07:55:13Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christiane Peitz", "title": "Macht und Ohnmacht der Zahl", "description": "Diese Menschen fehlen: In Deutschland hat die Zahl der Corona-Toten die Marke von 100 000 erreicht.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/100-000-corona-tote-macht-und-ohnmacht-der-zahl/27830536.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/gottesdienst-zum-gedenken-an-corona-opfer/27830898/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:12:10Z", "content": "100 000 Tote, eine schreckliche Zahl. Eine Zeitung ver\u00f6ffentlichte die Namen dazu, nicht alle, aber tausend, mit ein paar Lebensdaten, eine Liste in kleinen Lettern, ein Schock, ein Epitaph. Das war \u2026 [+3453 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Bundesl\u00e4nder bereiten Verlegung von Dutzenden Intensivpatienten vor", "description": "Die Lage auf vielen Intensivstationen f\u00fcr Covid-19-Patiernten ist prek\u00e4r. Nun leiten mehrere L\u00e4nder Ma\u00dfnahmen ein, um m\u00f6glichst viele Leben zu retten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kleeblatt-konzept-aktiviert-bundeslaender-bereiten-verlegung-von-dutzenden-intensivpatienten-vor/27827628.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/intensivstation/27825764/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:27:40Z", "content": "Um Engp\u00e4sse in der intensivmedizinischen Behandlung zu vermeiden, sollen bis zum Wochenende mehrere Dutzend Patienten aus den stark von Corona betroffenen Regionen im Osten und S\u00fcden in andere Teile \u2026 [+2331 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sascha Karberg", "title": "Die Bundesregierung muss jetzt Menschenleben retten", "description": "Die \u00dcberlastung der Kliniken wird kommen. Deshalb ist es dringend n\u00f6tig, dass die Regierung bis Mittwochnacht einen Lockdown beschlie\u00dft. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/mit-einem-lockdown-beschluss-am-mittwoch-die-bundesregierung-muss-jetzt-menschenleben-retten/27826920.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-geschaeftsschliessung/27827968/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T06:42:13Z", "content": "Dieser Mittwoch w\u00e4re der Tag: Der letzte Tag, an dem die Noch-Regierung und die Bundesl\u00e4nder das beschlie\u00dfen k\u00f6nnten, was kein Politiker nach fast zwei Jahren Pandemie noch aussprechen, geschweige de\u2026 [+4075 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Experte spricht von \u201eunkontrollierter Durchseuchung\u201c in Sachsen", "description": "In Sachsen rasen die Infektionszahlen in die H\u00f6he. Das erinnert an den Pandemieverlauf in Schweden. Doch in Sachsen ist die Lage viel dramatischer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/den-schwedischen-weg-gewaehlt-experte-spricht-von-unkontrollierter-durchseuchung-in-sachsen/27829120.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/koeln-ist-weiter-corona-risikogebiet-laut-rki-hat-koeln-nun-mit-einem-inzidenzwert-von-70-4-die-naechste-grenze-von-70-uebe/27829202/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:31:21Z", "content": "Im Freistaat Sachsen haben sich nach offiziellen Angaben mehr als 400.000 Menschen mit dem Coronavirus infiziert. Im Dezember k\u00f6nnte die Marke von 500.000 \u00fcberschritten werden. Trotz der Corona-Ma\u00dfna\u2026 [+2982 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Jan Kixm\u00fcller", "title": "Eltern geht es in der vierten Welle besser", "description": "Ein Umfrage von Oktober zeigt, dass der Pr\u00e4senzbetrieb in Schulen und Kitas sich positiv auf die Stimmung der Eltern auswirkt. Auch machen sie sich weniger Sorgen um die Gesundheit der Kinder.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/offener-schulbetrieb-in-der-pandemie-eltern-geht-es-in-der-vierten-welle-besser/27831066.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/schueler-zurueck-im-praesenzunterricht/27831550/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:09:11Z", "content": "Wie wichtig es f\u00fcr Eltern ist, dass ihre Kinder in der Pandemie Schulen und Kitas besuchen k\u00f6nnen, zeigt eine aktuelle Umfrage. Die Befragung auf Basis der Corona-Compass-Studie des DIW Berlin und in\u2026 [+2849 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Sachsen beantragt Verlegung von Covid-19-Intensivpatienten", "description": "20 Intensivpatienten sollen in anderen Bundel\u00e4ndern versorgt werden + Laut Spiegel steht ein Entwurf f\u00fcr berufsbezogene Impfpflicht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/kapazitaeten-laufen-aus-auf-sachsens-intensivstationen-sachsen-beantragt-verlegung-von-covid-19-intensivpatienten/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-niederlande-verlegen-patient-nach-deutschland/27830474/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T04:18:11Z", "content": "Kinder\u00e4rzte protestieren vehement gegen eine neue Pflicht, nach der begleitende Eltern nur noch mit Negativtest in die Praxen kommen d\u00fcrfen und das Personal t\u00e4glich getestet werden muss. Die Kinder\u00e4r\u2026 [+1604 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Sieben-Tage-Inzidenz \u00fcbersteigt erstmals 400er-Marke", "description": "Fast 67.000 Neuinfektionen + Merkel spricht mit Ampel-Spitzen \u00fcber neue Ma\u00dfnahmen + Mehrheit geht von Lockdown \u00fcber Weihnachten aus + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-sieben-tage-inzidenz-uebersteigt-erstmals-400er-marke/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/news-bilder-des-tages-eine-corona-teststation-steht-auf-weihnachtsmarkt-auf-dem-breitscheidplatz-in-berlin-23-11-2021-/27827808/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T04:18:11Z", "content": "\u00dcberlastung in Kliniken: Kleeblattkonferenz aktiviert\r\nDamit Covid-19-Patienten trotz sich abzeichnender Engp\u00e4sse in einigen Regionen weiterhin intensivmedizinisch behandelt werden k\u00f6nnen, hat das st\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Entwurf zur Pflege-Impfpflicht soll vorliegen", "description": "Laut Spiegel steht ein Entwurf f\u00fcr berufsbezogene Impfpflicht + Fast 67.000 Neuinfektionen + Bayern bereitet Patientenverlegung vor + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-gesundheitsministerium-legt-offenbar-entwurf-zur-pflege-impfpflicht-vor/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/situation-in-den-kliniken/27828652/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T04:18:11Z", "content": "Bayern bereitet Verlegung von Intensivpatienten vor\r\nAngesichts der sich zuspitzenden Corona-Lage in den Kliniken bereitet sich Bayern auf den Transport einer gr\u00f6\u00dferen Zahl von Intensivpatienten in a\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Joshua Kimmich mit Coronavirus infiziert", "description": "\u00dcber seinen Impfstatus wurde zuletzt viel diskutiert. Nun hat sich Nationalspieler Joshua Kimmich mit Corona infiziert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/ungeimpfter-bayern-star-joshua-kimmich-mit-dem-coronavirus-infiziert/27831250.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/854450181/27831252/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:58:29Z", "content": "Die Tendenz bei Joshua Kimmich ging zuletzt in Richtung Impfung. Noch am Mittwoch hatte Hansi Flick von einem Gespr\u00e4ch mit dem Nationalspieler vom FC Bayern: Ich habe mit Jo gesprochen und denke, das\u2026 [+4403 chars]"}]}