{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Ludwig Horn", "title": "SOS auf Geb\u00e4ude projiziert - Triage in M\u00fcnchner Klinikum? Das steckt hinter dramatischem Bild aus Gro\u00dfhadern", "description": "Ein Foto, das in den sozialen Medien zu sehen ist, zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Gegen\u00fcber FOCUS Online erkl\u00e4rt der Pressesprecher des Klinikums, was es damit auf sich hat und gibt einen Einblick i\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/sos-auf-gebaeude-projiziert-triage-in-muenchner-klinikum-das-steckt-hinter-dramatischem-bild-aus-grosshadern_id_24459661.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24459717/grosshadern-sos.jpg?im=Crop%3D%280%2C25%2C826%2C413%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=16d552bfd30dd6f5bdf86034d82104e38aeb27c54daa191988770e6613426699", "publishedAt": "2021-11-24T17:17:36Z", "content": "Ein Foto, das in den sozialen Medien zu sehen ist, zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Gegen\u00fcber FOCUS Online erkl\u00e4rt der Pressesprecher des Kl\u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Zu viele Impfgegner? - Erster Ski-Ort im Lockdown: Warum Corona-Zahlen im Berchtesgadener Land explodieren", "description": "Das Berchtesgadener Land geh\u00f6rte bereits letzten Winter zu den Corona-Hotspots der Republik. Ein monatelanger Lockdown war die Folge. Nun muss die Wintersportregion erneut wegen der hohen Inzidenz alles zumachen. Ein Grund daf\u00fcr ist die niedrige Impfquote.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/zu-viele-impfgegner-erster-ski-ort-im-lockdown-warum-corona-zahlen-im-berchtesgadener-land-wieder-explodieren_id_24459550.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24459734/gettyimages-1128478152.jpg?im=Crop%3D%280%2C319%2C3412%2C1706%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d79c4f0a117d45ad826747eb16a71c7f3e412b47b20cbf3a081adacd0783854c", "publishedAt": "2021-11-24T17:14:18Z", "content": "Das Berchtesgadener Land geh\u00f6rte bereits letzten Winter zu den Corona-Hotspots der Republik. Ein monatelanger Lockdown war die Folge. Nun muss die Wintersportregion erneut wegen der hohen Inzidenz al\u2026 [+3625 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Ohne allgemeine Impfpflicht - Impfquoten \u00fcber 80 Prozent: Das haben Spanien, Italien und Portugal besser gemacht als wir", "description": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nachbarn in Sachen Impfkampagne besser gemacht haben als wir - g\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ohne-allgemeine-impfpflicht-impfquote-viel-hoeher-das-haben-unser-nachbarn-viel-besser-gemacht_id_24454132.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24457252/gettyimages-1302297545.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e8564dbcbde865f7ec0e9e9b2b669c9adba14b29299ecaaa23bc4d45f9baf217", "publishedAt": "2021-11-24T11:50:33Z", "content": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nach\u2026 [+7175 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Spanien, Italien und Portugal - Impfquoten \u00fcber 80 Prozent: Das haben die Nachbarl\u00e4nder besser gemacht als wir", "description": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nachbarn in Sachen Impfkampagne besser gemacht haben als wir - g\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/spanien-italien-und-portugal-impfquote-viel-hoeher-das-haben-unser-nachbarn-viel-besser-gemacht_id_24454132.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24457252/gettyimages-1302297545.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e8564dbcbde865f7ec0e9e9b2b669c9adba14b29299ecaaa23bc4d45f9baf217", "publishedAt": "2021-11-24T11:50:33Z", "content": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nach\u2026 [+7175 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP und dpa", "title": "80 Patienten sollen verlegt werden - Zahlreiche Kliniken \u00fcberlastet: Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren Kleeblatt-Verfahren", "description": "F\u00fcnf Bundesl\u00e4nder haben das sogenannte Kleeblatt-Verfahren aktiviert. Das erm\u00f6glicht die Verlegung von Intensivpatienten aus \u00fcberlasteten Kliniken in Krankenh\u00e4user in Regionen mit freien Kapazit\u00e4ten. Derzeit wird die Verlegung von 80 Patienten aus Bayern und \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/80-patienten-sollen-verlegt-werden-zahlreiche-kliniken-ueberlastet-mehrere-bundeslaender-aktivieren-kleeblatt-verfahren_id_24457421.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24454314/ein-facharzt-versorgt-einen-covid-19-patienten-auf-der-intensivstation-der-leipziger-uniklinik..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1023%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=23ccabc3524780907a0b1a1f8ce448967149590a4457d23cc11f1bccad0beb27", "publishedAt": "2021-11-24T11:35:39Z", "content": "F\u00fcnf Bundesl\u00e4nder haben das sogenannte Kleeblatt-Verfahren aktiviert. Das erm\u00f6glicht die Verlegung von Intensivpatienten aus \u00fcberlasteten Kliniken in Regionen mit freien Kapazit\u00e4ten. Derzeit wird die\u2026 [+3396 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Inzidenz erstmals \u00fcber 400! 14.000 neue F\u00e4lle mehr als in der Vorwoche", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-7-tage-inzidenz-ueberschreitet-erstmals-seit-beginn-der-pandemie-400_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24453398/blick-in-die-covid-station-des-universitaetsklinikums-leipzig..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=913ae6b7c569c3f00e53236005a2f6c93a2baaaa286bcfb426bab4160ce2af0e", "publishedAt": "2021-11-24T06:07:29Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder akti\u2026 [+11860 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Markus Lanz\" im Minuten-Protokoll - Merz bringt bei Lanz selbst das Thema Impfpflicht auf und sagt: \"Kann man machen\"", "description": "Die Covid-Stationen in Deutschland f\u00fcllen sich rasant. Immer mehr Krankenh\u00e4user schlagen Alarm. Hilft jetzt nur noch eine Impfpflicht? Dar\u00fcber sprach Markus Lanz am Dienstagabend unter anderem mit Friedrich Merz. Es ging aber auch um den CDU-Chefposten. Viele\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/markus-lanz-im-live-ticker-deutschland-droht-der-klinik-kollaps-brauchen-wir-doch-eine-allgemeine-impfpflicht_id_24455975.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24456119/unbenannt.png?im=Crop%3D%2827%2C0%2C679%2C340%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0921696d6b973ae877b317aea241980d3e2ead22104300ecd038aa8b6f3ca787", "publishedAt": "2021-11-24T06:57:10Z", "content": "Die Covid-Stationen in Deutschland f\u00fcllen sich rasant. Immer mehr Krankenh\u00e4user schlagen Alarm. Hilft jetzt nur noch eine Impfpflicht? Dar\u00fcber sprach Markus Lanz am Dienstagabend unter anderem mit Fr\u2026 [+14312 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Blick in die Urlaubsl\u00e4nder - Muss mein Kind auch geimpft sein? Das bedeuten die G-Regeln f\u00fcr Ihren Weihnachtsurlaub", "description": "In ein paar Wochen beginnen die Weihnachtsferien. Wer verreisen will, muss einiges beachten - vor allem wenn ungeimpfte Kinder mitreisen. Wir erkl\u00e4ren, welche Einreiseregeln in den beliebten Urlaubsl\u00e4ndern in Europa gelten und wo ungeimpfte Kinder Tests vorle\u2026", "url": "https://www.focus.de/reisen/reise-inspiration/reise-info/blick-in-die-urlaubslaender-muss-mein-kind-auch-geimpft-sein-das-bedeuten-die-g-regeln-fuer-den-weihnachtsurlaub_id_24452281.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24453045/gettyimages-813733254.jpg?im=Crop%3D%280%2C216%2C3591%2C1795%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=05be9aafc2da72e75d936346bcede52fa516793c3f2969e3b2f0b0de471296a1", "publishedAt": "2021-11-24T05:28:35Z", "content": "In ein paar Wochen beginnen die Weihnachtsferien. Wer verreisen will, muss einiges beachten - vor allem wenn ungeimpfte Kinder mitreisen. Wir erkl\u00e4ren, welche Einreiseregeln in den beliebten Urlaubsl\u2026 [+6468 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Bayerische Kliniken bereiten sich auf Verlegung von Intensivpatienten vor", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-bayerische-kliniken-bereiten-sich-auf-verlegung-von-intensivpatienten-vor_id_24456477.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hamburg/id_24438485/eine-pflegekraft-geht-auf-einer-intensivstation-ueber-den-flur..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=38a8560335e62dba0726f1fa2011359cb90b542bd12d02317a1c88ea78d0ccf5", "publishedAt": "2021-11-24T07:05:35Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder akti\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Special to Financial Post", "title": "Throne speech kept bogeymen at bay, but here's what it means for investors", "description": "Economic fearmongers must be bitterly disappointed", "url": "https://financialpost.com/investing/throne-speech-kept-bogeymen-at-bay-but-heres-what-it-means-for-investors", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1124thronespeech.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:25:47Z", "content": "Economic fearmongers must be bitterly disappointed \r\nJohn Degoey, Special to Financial Post\r\nPrime Minister Justin Trudeau looks up after Gov. Gen. Mary Simon delivered the Throne Speech in the Senat\u2026 [+6816 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Motorsport Total", "title": "Infektion w\u00e4re auch sportlich fatal - Hamilton litt monatelang an Corona-Folgen, vor dem WM-Finale kehrt die Angst zur\u00fcck", "description": "Zwei Rennen noch in dieser Formel-1-Saison, Saudi-Arabien und Abu Dhabi. Lewis Hamilton k\u00e4mpft gegen Max Verstappen um die WM - und wie jeder andere immer auch gegen Corona. Eine Infektion mit dem Virus w\u00e4re jetzt auch sportlich fatal. Hamilton kennt das Gef\u00fc\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/formel1/formel-1-hamilton-litt-monatelang-unter-covid-folgen-vor-wm-finale-kehrt-angst-zurueck_id_24456667.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24460053/gettyimages-1228355939.jpg?im=Crop%3D%280%2C41%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ffba7a6daa4c63802c37acf38dca9861f443088a5e78158b5d2048b270c6f029", "publishedAt": "2021-11-24T08:00:14Z", "content": "Zwei Rennen noch in dieser Formel-1-Saison, Saudi-Arabien und Abu Dhabi. Lewis Hamilton k\u00e4mpft gegen Max Verstappen um die WM - und wie jeder andere immer auch gegen Corona. Eine Infektion mit dem Vi\u2026 [+9183 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Abendzeitung", "title": "AZ-Kommentar - Das Gesicht der deutschen Impfskeptiker: Kimmichs Infektion war fast schon absehbar", "description": "Auch Joshua Kimmich hat es erwischt. Der zum Gesicht der deutschen Impfskeptiker gewordene Fu\u00dfball-Nationalspieler vom FC Bayern erkrankt an Corona. Zuletzt wird Kimmich vom Saubermann zum Buhmann. Und jetzt zum Infizierten. Ein Kommentar der M\u00fcnchner Abendze\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/joshua-kimmich-gesicht-der-impfskeptiker-infektion-von-bayern-star-war-fast-schon-absehbar_id_24460134.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24460262/gettyimages-1346046419.jpg?im=Crop%3D%280%2C26%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=423a6cc0872ee1f2ce41928024d04d7aa22ce205bd4d89fbf291198f405257f3", "publishedAt": "2021-11-24T20:25:08Z", "content": "Auch Joshua Kimmich hat es erwischt. Der zum Gesicht der deutschen Impfskeptiker gewordene Fu\u00dfball-Nationalspieler vom FC Bayern erkrankt an Corona. Zuletzt wird Kimmich vom Saubermann zum Buhmann. U\u2026 [+5041 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Redakteur Michael Humpa, Redakteur Marvin Daab", "title": "Verwirrung um Corona-Regeln - Diese App zeigt, welche Ma\u00dfnahmen wo gelten", "description": "Anstelle der viel diskutierten 7-Tage-Inzidenz tritt nun die sogenannte Hospitalisierungsrate in Kraft. Diese gilt als Grundlage f\u00fcr Regelungen in der Corona-Pandemie und orientiert sich an der H\u00f6he der Intensivbettenbelegung. Die kostenlose App \"Darf ich das\u2026", "url": "https://www.focus.de/digital/verwirrung-um-corona-regeln-diese-app-zeigt-welche-massnahmen-wo-gelten_id_24456953.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24457249/3031499763-1ade583c92.png?im=Crop%3D%280%2C35%2C1204%2C602%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=690771760de4e4cb6a610f3e8afd5a079843e19564ea12afdc2f4aebb4a9703e", "publishedAt": "2021-11-24T10:27:17Z", "content": "Anstelle der viel diskutierten 7-Tage-Inzidenz tritt nun die sogenannte Hospitalisierungsrate in Kraft. Diese gilt als Grundlage f\u00fcr Regelungen in der Corona-Pandemie und orientiert sich an der H\u00f6he \u2026 [+2441 chars]"}]}