{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Was Entwurmungsmittel gegen Covid-19 taugen", "description": "Vor allem in \u00d6sterreich und den USA greifen viele Menschen zu Entwurmungspr\u00e4paraten wie Ivermectin \u2013 in der Hoffnung, eine Corona-Erkrankung damit abzuwehren. Wir haben alles zusammengetragen, was Sie dar\u00fcber wissen m\u00fcssen.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-was-entwurmungsmittel-gegen-covid-19-taugen-a-72ab1e39-317c-4179-8428-f57f5562e67d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2c97e8a9-fe62-4482-90ec-bd8975cbae50_w1280_r1.77_fpx51.34_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:50:17Z", "content": "SPIEGEL+ kann nur auf einem Ger\u00e4t zur selben Zeit genutzt werden.\r\nHier weiterlesen\r\nKlicken Sie auf den Button, spielen wir den Hinweis auf dem anderen Ger\u00e4t aus und Sie k\u00f6nnen SPIEGEL+ weiter nutze\u2026 [+1 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Nicola Ab\u00e9", "title": "Corona-Impferfolg in Brasilien: Man blickt verwundert auf das deutsche Chaos", "description": "Impfquoten bis zu 95 Prozent, es wird geboostert und der Karneval geplant: Brasilien hat sich aus einer der weltweit schlimmsten Corona-Lagen geimpft. Was hat das Land besser gemacht?", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impferfolg-in-brasilien-man-blickt-verwundert-auf-das-deutsche-chaos-a-b375500a-59b3-4aaf-93c4-0aaa8caa6c95", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e71955db-2289-4b66-8a44-9fd90f6094c5_w1280_r1.77_fpx66.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T21:28:00Z", "content": "Globale Gesellschaft\r\nIn Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit \u00fcber soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende\u00a0Ans\u00e4tze\u00a0f\u00fcr die \u2026 [+9221 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Mittwoch: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Viele Menschen in Deutschland warten auf die Impfempfehlung der Stiko zur Corona-Impfung f\u00fcr Kinder \u2013 das Gremium hat sich jetzt zum Zeitplan ge\u00e4u\u00dfert. Und: Neuseelands Grenzen bleiben f\u00fcr Ausl\u00e4nder weiter geschlossen. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-096bbf8f-a113-490b-8f48-f0c98e85e5dd", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dbbc174e-1fe4-4133-898f-64542bce17b2_w1280_r1.77_fpx50.57_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T05:47:17Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nStiko will Impfempfeh\u2026 [+4912 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Cornelia Schmergal", "title": "Coronavirus: Gesundheitsministerium legt Entwurf f\u00fcr Pflege-Impfpflicht vor", "description": "Es ist eine Formulierungshilfe f\u00fcr die Ampelkoalition: Nach SPIEGEL-Informationen macht das Gesundheitsministerium Vorschl\u00e4ge f\u00fcr eine Impfpflicht f\u00fcr Besch\u00e4ftige in Kliniken und Heimen \u2013 inklusive dreimonatiger \u00dcbergangsfrist.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-gesundheitsministerium-legt-entwurf-fuer-pflege-impfpflicht-vor-a-1f0ab532-9ba2-4627-aca5-4ca41befc061", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9d46689c-2d36-4e4a-93c9-7f3a40eeadfb_w1280_r1.77_fpx40_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T09:02:41Z", "content": "Das Bundesgesundheitsministerium hat konkrete Vorschl\u00e4ge f\u00fcr eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr Besch\u00e4ftigte in Pflegeheimen und Kliniken vorgelegt. Nach SPIEGEL-Informationen soll daf\u00fcr das Infektionsschut\u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Koalitionsvertrag der Ampel-Parteien im Wortlaut: Darauf haben sich SPD, Gr\u00fcne und FDP geeinigt", "description": "SPD, Gr\u00fcne und FDP stellen am Nachmittag die Ergebnisse ihrer Verhandlungen vor. Hier ist der Koalitionsvertrag, wie er kurz vor der offiziellen Pr\u00e4sentation vorlag.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/koalitionsvertrag-der-ampel-parteien-im-wortlaut-darauf-haben-sich-spd-gruene-und-fdp-geeinigt-a-3e25c4da-088a-4971-8a4d-4797a4ecf089", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/573546dd-6059-4ead-88d1-7e422be57af8_w1280_r1.77_fpx51.52_fpy44.87.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:48:08Z", "content": "Die Welt ist am Beginn eines Jahrzehnts im Umbruch, deshalb k\u00f6nnen wir nicht im Stillstand verharren. Die Klimakrise gef\u00e4hrdet unsere Lebensgrundlagen und bedroht Freiheit, Wohlstand und Sicherheit. \u2026 [+427627 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Krise: Mehrere Bundesl\u00e4nder m\u00fcssen Intensivpatienten verlegen", "description": "Immer mehr Coronaf\u00e4lle drohen die Intensivstationen zu \u00fcberlasten: Bayern, Th\u00fcringen, Sachsen, Berlin und Brandenburg aktivieren nun ein Konzept zur Verlegung von Patienten \u2013 nach dem Kleeblatt-Prinzip.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-mehrere-bundeslaender-muessen-intensivpatienten-verlegen-a-a315a450-557b-42f9-ba17-3b3911f0b2a5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a138a851-a3d7-4eb7-b46d-c2da1374e46f_w1280_r1.77_fpx45.6_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T01:00:59Z", "content": "Seit Wochen gibt es immer wieder Mahnungen, laut denen die wachsende Zahl der schweren Covid-Verl\u00e4ufe f\u00fcr eine \u00dcberlastung der Intensivstationen in besonders betroffenen Gebieten sorgen k\u00f6nnte.\r\nJetz\u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Robert Koch-Institut: Sieben-Tage-Inzidenz steigt \u00fcber 400 \u2013 fast 67.000 Neuinfektionen", "description": "Die Zahl der gemeldeten Ansteckungen mit dem Coronavirus ist laut Robert Koch-Institut noch einmal deutlich gestiegen. Binnen 24 Stunden wurden zudem 335 weitere Tote im Zusammenhang mit der Pandemie registriert.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/robert-koch-institut-sieben-tage-inzidenz-steigt-ueber-400-fast-67-000-neuinfektionen-a-24c61099-680b-4796-9e02-6fd191911ee0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/477fab10-f94a-4fdc-8126-0a82d4ec6ae0_w1280_r1.77_fpx33.34_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T03:38:13Z", "content": "Keine Entspannung in der Corona-Lage im Gegenteil: Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Neuinfektionen ist erstmals \u00fcber den Wert von 400 gestiegen. Wie das Robert Koch-Institut (RKI) am fr\u00fch\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Charlotta Buxton", "title": "Covid skenar \u2013 men Boris Johnson h\u00e5ller \u00f6ppet", "description": "Smittspridningen \u00e4r h\u00f6g \u2013 men Storbritannien st\u00e4nger inte ner. England inf\u00f6r inte heller vaccinpass. Det firas av vaccinmotst\u00e5ndarna i landet.", "url": "https://www.svd.se/covid-skenar--men-boris-johnson-haller-oppet", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/caa8391e-1ca5-47d4-9dfe-5b1876c359d3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=fa1eeac5e8abb129c3e5f688b4e6ddceb414719d", "publishedAt": "2021-11-24T19:21:55Z", "content": "LONDON Sarah Lewis har valt att inte vaccinera sig. Hennes 96-\u00e5riga mamma som bor p\u00e5 ett \u00e4ldreboende i Manchester har ocks\u00e5 tackat nej till ett vaccin mot covid-19.\r\n Vi hade m\u00e5nga samtal om det. Hon\u2026 [+110 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Regeringen h\u00e5ller presstr\u00e4ff om pandemi\u00e5tg\u00e4rder", "description": "Regeringen och Folkh\u00e4lsomyndigheten h\u00e5ller p\u00e5 onsdagsmorgonen presstr\u00e4ff g\u00e4llande \u00e5tg\u00e4rder kopplade till covid-19. SvD direkts\u00e4nder h\u00e4r klockan 07.45.", "url": "https://www.svd.se/regeringen-haller-presstraff-om-pandemiatgarder", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/17ad06bf-e2c6-460e-a309-21c2a582f001?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a5cc2360dbd378ef50819dfecee21c4c460497e9", "publishedAt": "2021-11-24T05:57:22Z", "content": "P\u00e5 presstr\u00e4ffen medverkar Socialminister Lena Hallengren (S) och kultur- och demokratiminister Amanda Lind (MP), som \u00e4ven \u00e4r minister med ansvar f\u00f6r idrottsfr\u00e5gorna. \u00c4ven Karin Tegmark Wisell, Folkh\u00e4\u2026 [+59 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Malin Johanson/TT", "title": "Besked om vaccin f\u00f6r fem\u00e5ringar p\u00e5 g\u00e5ng", "description": "EU:s l\u00e4kemedelsmyndighet EMA v\u00e4ntas i veckan ge besked huruvida vaccin mot covid-19 kan ges till barn i \u00e5ldrarna 5\u201311 \u00e5r. Sveriges vaccinsamordnare Richard Bergstr\u00f6m tror p\u00e5 tummen upp f\u00f6r Pfizer-Biontechs vaccin.", "url": "https://www.svd.se/besked-om-vaccin-for-femaringar-pa-gang", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/07132c19-7c98-4111-9945-dd46a39f4c9b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9ffd29beb6fbd3de88b927a4b0b512ed48c4f656", "publishedAt": "2021-11-24T04:30:25Z", "content": "P\u00e5 torsdag v\u00e4ntas EMA meddela hur man ser p\u00e5 att ge Pfizer-Biontechs vaccin Comirnaty till yngre barn.\r\nSveriges vaccinsamordnare Richard Bergstr\u00f6m tror att myndigheten kommer att ge gr\u00f6nt ljus f\u00f6r \u00e5\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Nya Zeeland v\u00e4lkomnar turister 2022", "description": "Fr\u00e5n och med slutet av april n\u00e4sta \u00e5r g\u00e5r det att som turist \u00e5ka till Nya Zeeland igen \u2013 f\u00f6rutsatt att man \u00e4r vaccinerad mot covid-19. Landets gr\u00e4nser har p\u00e5 grund av pandemin h\u00e5llits st\u00e4ngda f\u00f6r de allra flesta sedan mars 2020. Endast nyzeel\u00e4ndare eller de m\u2026", "url": "https://www.svd.se/nya-zeeland-valkomnar-turister-2022", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fedd4ad3-903f-43a9-8b81-e2c7ba0c1d56?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4d39d8bf5d99a9d52504430bcd301f16a9facf77", "publishedAt": "2021-11-24T02:24:03Z", "content": "Fr\u00e5n och med slutet av april n\u00e4sta \u00e5r g\u00e5r det att som turist \u00e5ka till Nya Zeeland igen f\u00f6rutsatt att man \u00e4r vaccinerad mot covid-19.\r\nLandets gr\u00e4nser har p\u00e5 grund av pandemin h\u00e5llits st\u00e4ngda f\u00f6r de a\u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Ge en tredje dos, manar ECDC", "description": "Alla vuxna b\u00f6r f\u00e5 \u00e4nnu en vaccindos, manar EU:s smittskyddsenhet. Nya rekommendationer fr\u00e5n Bryssel v\u00e4ntas under torsdagen.", "url": "https://www.svd.se/ge-en-tredje-dos-manar-ecdc", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d0eaf27a-0b5c-4cd8-aba2-7d8a5ce19895?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c89d0915f420ebfaea97778ded416dea2f546fd1", "publishedAt": "2021-11-24T10:57:38Z", "content": "I ett bandat uttalande fr\u00e5n ECDC-chefen Andrea Ammon f\u00f6resl\u00e5s utdelande av extradoser av covid-19-vaccinet efter minst sex m\u00e5nader.\r\n Till\u00e4ggsdoser b\u00f6r \u00f6verv\u00e4gas f\u00f6r alla vuxna individer, med priorit\u2026 [+66 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Anna Karolina Eriksson/TT, Johan Nilsson/TT (jni)", "title": "Smittan \u00f6kar i Sk\u00e5ne \u2013 fler v\u00e5rdas", "description": "Covidfallen i Sk\u00e5ne \u00f6kar nu f\u00f6r sj\u00e4tte veckan i rad, liksom belastningen p\u00e5 sjukv\u00e5rden. \u2013 Sk\u00e5nsk sjukv\u00e5rd \u00e4r beredd \u2013 men v\u00e5r uth\u00e5llighet har satts p\u00e5 sin yttersta gr\u00e4ns. V\u00e5r personal \u00e4r v\u00e4ldigt tr\u00f6tt, s\u00e4ger Sk\u00e5nes h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsdirekt\u00f6r Pia Lundbom.", "url": "https://www.svd.se/smittan-okar-i-skane--fler-vardas", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e22f53fe-5e56-4fbe-a749-7a82f5a93a25?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d365ac3346d3477182ea3ba6712da68acde4756a", "publishedAt": "2021-11-24T08:12:19Z", "content": "167 sk\u00e5ningar har konstaterats vara smittade av covid-19 de senaste sju dagarna en \u00f6kning. Trenden g\u00e5r upp\u00e5t d\u00e5 antalet nya fall \u00f6kat sedan oktober. I takt med att smittan \u00f6kar i Europa \u00f6kar oron \u00e4ve\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Tomas Lundin", "title": "Skidorten som blev Europas v\u00e4rsta smittof\u00e4ste", "description": "I mars 2020 blev skidorten Ischgl k\u00e4nd som Europas superspridarf\u00e4ste av corona. Nu har Ischgl st\u00e4llt in dunderfesten som skulle leda till omstarten efter en f\u00f6rlorad s\u00e4song och ett sv\u00e4rtat rykte.", "url": "https://www.svd.se/skidorten-som-blev-europas-varsta-smittofaste", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b8cc8805-1876-4ebd-9559-9683a237659c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a7af859b0ffeae61a2d991e4cfdacb100c69b92e", "publishedAt": "2021-11-24T10:36:32Z", "content": "BONN Isl\u00e4ndska myndigheter slog larm redan i b\u00f6rjan av mars 2020, n\u00e4r cirka 15 passagerare vid Reykjaviks flygplats visade sig vara coronasmittade. N\u00e4stan alla kom fr\u00e5n den \u00f6sterrikiska alpbyn Ischgl\u2026 [+335 chars]"}]}