{"status": "ok", "totalResults": 62, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Su\u00e9cia recomenda refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para todos os adultos", "description": "Todos as pessoas com idades entre 18 e 65 anos devem receber outra dose seis meses ap\u00f3s a primeira imuniza\u00e7\u00e3o completa O governo da Su\u00e9cia recomendou nesta quarta-feira (24) que todas as pessoas com idades entre 18 e 65 anos recebam uma dose de refor\u00e7o da vac\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/sucia-recomenda-reforo-da-vacina-contra-a-covid-19-para-todos-os-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bXdLumvaSaVS3wdNqSKpIcwPvPU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/1/4/xSfZdzRVGVnblMQJLKlA/ap20147598248375.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:25:55Z", "content": "O governo da Su\u00e9cia recomendou nesta quarta-feira (24) que todas as pessoas com idades entre 18 e 65 anos recebam uma dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 seis meses ap\u00f3s a segunda dose. Sete \u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 176 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel recua", "description": "A m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias voltou a cair e ficou em 217 por dia, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa O Brasil registrou 176 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/brasil-registra-176-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-recua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fo8yeUQK5XX0ImRnqffIrTkFqlw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/Z/VsY2F1TUOQhZMA4LRAuw/novo-coronavirus-covid-19-gerd-altmann-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:24:22Z", "content": "O Brasil registrou 176 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta quarta-feira \u2026 [+915 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses da UE com vacina\u00e7\u00e3o mais avan\u00e7ada t\u00eam menos mortes por covid-19", "description": "Dados do Centro Europeu de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as mostram disparidades no n\u00famero de mortes entre pa\u00edses com alta e baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o contra o v\u00edrus na regi\u00e3o Pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) com \u00edndices mais altos de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 re\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/paises-da-ue-com-vacinacao-mais-avancada-tem-menos-mortes-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KJGIfsVHcpoxVeMTUWTy5tLlh3E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/Z/188UPvQIiVRpI276WS9A/injection-5873159-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:07:48Z", "content": "Pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) com \u00edndices mais altos de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 registraram menos mortes por milh\u00e3o de habitantes nas duas primeiras semanas de novembro. Os dados foram divulgados\u2026 [+82 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova Zel\u00e2ndia manter\u00e1 fronteiras fechadas para estrangeiros at\u00e9 abril", "description": "Primeiro passo ser\u00e1 permitir que os cidad\u00e3os vacinados da Nova Zel\u00e2ndia que venham da Austr\u00e1lia entrem no pa\u00eds O governo da Nova Zel\u00e2ndia anunciou nesta quarta-feira um plano para reabertura gradual de suas fronteiras, fechadas desde mar\u00e7o de 2020 por causa d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/nova-zelndia-manter-fronteiras-fechadas-para-estrangeiros-at-abril.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_8SEimOGpXcwogspuJBposEXzdY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/S/zxIuBaQTuwNKaDDM5DWA/foto18int-141-tlepide-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:03:14Z", "content": "O governo da Nova Zel\u00e2ndia anunciou nesta quarta-feira um plano para reabertura gradual de suas fronteiras, fechadas desde mar\u00e7o de 2020 por causa da covid-19. Viajantes estrangeiros, por\u00e9m, s\u00f3 poder\u2026 [+43 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Olaf Scholz ser\u00e1 novo premi\u00ea da Alemanha ap\u00f3s acordo para formar governo", "description": "Foram quase dois meses de intensas negocia\u00e7\u00f5es ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es realizadas no fim de setembro Social-democratas, verdes e liberais chegaram a um acordo sobre a forma\u00e7\u00e3o de um novo governo na Alemanha, abrindo caminho para que o atual ministro das Finan\u00e7as, Ol\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/olaf-scholz-sera-novo-premie-da-alemanha-apos-acordo-para-formar-governo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iPl5MfiCgT71SXMESn61UrQliUs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/8/K/H4191JTrmCQm0CZUrDoQ/olaf.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:41:33Z", "content": "Social-democratas, verdes e liberais chegaram a um acordo sobre a forma\u00e7\u00e3o de um novo governo na Alemanha, abrindo caminho para que o atual ministro das Finan\u00e7as, Olaf Scholz, suceda Angela Merkel no\u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa aprova dose de refor\u00e7o da Pfizer e analisa Janssen e AstraZeneca", "description": "Segundo o \u00f3rg\u00e3o, mesmo com a aprova\u00e7\u00e3o, ainda h\u00e1 incertezas quanto \u00e0 efic\u00e1cia e \u00e0 dura\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do refor\u00e7o A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) aprovou na tarde desta quarta-feira (24) sobre a inclus\u00e3o da dose de refor\u00e7o na bula da Pfizer\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/anvisa-aprova-dose-de-reforco-da-pfizer-e-analisa-janssen-e-astrazeneca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2_fRs8bdtGjXVs5l5sfEwcOFMfA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/Z/LCHsAIRe2uOy9S39Y9Sg/51219553437-b809f61b26-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:22:50Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) aprovou na tarde desta quarta-feira (24) sobre a inclus\u00e3o da dose de refor\u00e7o na bula da Pfizer para pessoas a partir de 18 anos. Quanto \u00e0 Janssen e\u2026 [+3443 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Apesar da exig\u00eancia da C\u00e2mara, Bolsonaro vai ao plen\u00e1rio sem passaporte de vacina\u00e7\u00e3o", "description": "Negacionista n\u00famero 1 do Brasil e, portanto, cr\u00edtico do passaporte de vacina\u00e7\u00e3o\u00a0de Covid-19, Jair Bolsonaro entrou na C\u00e2mara nesta quarta-feira sem apresentar o comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o completa.\nA C\u00e2mara exige o documento de deputados, funcion\u00e1rios e assess\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/apesar-da-exigencias-da-camara-bolsonaro-vai-ao-plenario-sem-passaporte-de-vacinacao.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/53h9S2OgYeDhMKsFpx49jYbxqLg=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/24/bolsonaro.png", "publishedAt": "2021-11-24T18:29:06Z", "content": "Negacionista n\u00famero 1 do Brasil e, portanto, cr\u00edtico do passaporte de vacina\u00e7\u00e3o\u00a0de Covid-19, Jair Bolsonaro entrou na C\u00e2mara nesta quarta-feira sem apresentar o comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o completa.\r\nA\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha estabelece novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19", "description": "Al\u00e9m disso, a taxa de incid\u00eancia da covid-19 na Alemanha \u2014 que mede os cont\u00e1gios por cada 100 mil habitantes \u2014 superou hoje, pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, a marca de 400 A Alemanha registrou mais 66.884 casos de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/alemanha-estabelece-novo-recorde-dirio-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cSAIpM9u9QEcv6-mrO6Jz-pwDx0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/Z/oqi2lMRBAkrkyY5AQZNg/ap20324294939643.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:11:33Z", "content": "A Alemanha registrou mais 66.884 casos de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde desde o in\u00edcio da pandemia. Os dados foram divulgados nesta quarta-feira pelo Instituto Robert Koch (RKI), a a\u2026 [+1956 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UE diz que covid-19 amea\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da regi\u00e3o", "description": "Segundo Paolo Gentiloni, comiss\u00e1rio de Economia do bloco, o temor \u00e9 que a previs\u00e3o de crescimento de 5% para os 19 pa\u00edses que formam a zona do euro seja afetada pelo agravamento da crise sanit\u00e1ria O aumento expressivo de casos de covid-19 nas \u00faltimas semanas \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/ue-diz-que-covid-19-ameaa-recuperao-econmica-da-regio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KormILya6azMklFZFVlhaDKErkY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/5/zGC3UxQQKeFZptCEjhBw/ap21315382247434.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:54:15Z", "content": "O aumento expressivo de casos de covid-19 nas \u00faltimas semanas \u00e9 uma amea\u00e7a que a Uni\u00e3o Europeia (UE) se recupere da crise causada pela pandemia de covid-19. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita nesta quarta-feira (\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz: Casos graves de covid-19 est\u00e3o associados a envelhecimento do sistema imunol\u00f3gico", "description": "Ao se analisar amostras de sangue de pacientes hospitalizados pela doen\u00e7a, os pesquisadores detectaram sinais de hiperatividade, exaust\u00e3o e envelhecimento de c\u00e9lulas de defesa Estudo da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), em parceria com a Universidade Federal d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/fiocruz-casos-graves-de-covid-19-estao-associados-a-envelhecimento-do-sistema-imunologico.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OSIbyzsivQS0BQVJ6bvYxBns2eU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/H/ITK7fHRvmZ7sJcqMQ9Bw/virus-da-covid-19-fusion-medical-animation-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:46:11Z", "content": "Estudo da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), em parceria com a Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) e outras institui\u00e7\u00f5es, indica que casos graves de covid-19 podem estar associados a envelhec\u2026 [+4197 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eslov\u00e1quia \u00e9 o 2\u00ba pa\u00eds europeu a decretar lockdown para conter covid-19", "description": "Al\u00e9m do confinamento, o governo endureceu as regras para pessoas n\u00e3o vacinadas, tornando obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de teste di\u00e1rio para trabalhar, por exemplo A Eslov\u00e1quia ter\u00e1 lockdown nacional de duas semanas contra o aumento de casos de covid-19. O assunt\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/eslovquia-o-2-pas-europeu-a-decretar-lockdown-para-conter-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:42:00Z", "content": "A Eslov\u00e1quia ter\u00e1 lockdown nacional de duas semanas contra o aumento de casos de covid-19. O assunto foi discutido em uma reuni\u00e3o da c\u00fapula governamental nesta quarta-feira (24), dia que o pa\u00eds ultra\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Putin diz que tomou dose de refor\u00e7o e testou vacina nasal contra covid-19", "description": "Presidente russo, Vladimir Putin, disse que recebeu vacina experimental ap\u00f3s receber a dose de refor\u00e7o da Sputnik Light e se sente bem O presidente da R\u00fassia, Vladimir Putin, disse nesta quarta-feira (24) que recebeu uma vacina nasal experimental contra a cov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/putin-diz-que-tomou-dose-de-reforo-e-testou-vacina-nasal-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-LILfckB6rITbD3XqQIT51I2pXk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/p/KhhIb7TSWxqAAR6JlEwA/5e3c8d3f82664a038a1eeb86c084a521-717db.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:55:41Z", "content": "O presidente da R\u00fassia, Vladimir Putin, disse nesta quarta-feira (24) que recebeu uma vacina nasal experimental contra a covid-19. No domingo, ele confirmou tamb\u00e9m que j\u00e1 tomou a dose de refor\u00e7o da v\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 cedo para pensar em aglomera\u00e7\u00e3o no carnaval, diz coordenador do comit\u00ea da covid-19 em SP", "description": "O coordenador-executivo do Comit\u00ea Cient\u00edfico para a Covid-19 do governo de S\u00e3o Paulo, Paulo Menezes, afirmou que ainda \u00e9 cedo para se falar nas aglomera\u00e7\u00f5es promovidas pelo carnaval de rua em S\u00e3o Paulo para 2022. As observa\u00e7\u00f5es foram feitas nessa quarta-feira\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/e-cedo-para-pensar-em-aglomeracao-no-carnaval-diz-coordenador-do-comite-da-covid-19-em-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zl7o97zQSB8u1kqFHZWk4uUIMFc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/r/v/OvAnYwRnaxKmpVfeIOqA/1108078-rovros-abr-11022018-9171-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T21:43:33Z", "content": "O coordenador-executivo do Comit\u00ea Cient\u00edfico para a Covid-19 do governo de S\u00e3o Paulo,Paulo Menezes, afirmou que ainda \u00e9 cedo para se falar nas aglomera\u00e7\u00f5es promovidas pelo carnaval de rua em S\u00e3o Paul\u2026 [+2104 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moro janta com deputados do Cidadania e \u00e9 aconselhado a se aproximar do presidente do partido", "description": "Em busca de aproxima\u00e7\u00e3o com o partido, Moro jantou com cinco dos sete deputados do Cidadania e as conversas se deram sobre pol\u00edtica nacional, economia e o cen\u00e1rio pol\u00edtico O ex-juiz Sergio Moro jantou na ter\u00e7a-feira com deputados do Cidadania, partido que ele\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/24/moro-janta-com-deputados-do-cidadania-e-e-aconselhado-a-se-aproximar-do-presidente-do-partido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C16YpGs22faGqyD50AirfjbzGi8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/l/iZwEpsS1eAEyWJkjodOg/foto04pol-101-moro-a12.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:42:59Z", "content": "O ex-juiz Sergio Moro jantou na ter\u00e7a-feira com deputados do Cidadania, partido que ele tenta atrair para sua pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia, mas foi aconselhado a se aproximar do presidente do partid\u2026 [+225 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Veracel inicia parada geral da f\u00e1brica de celulose na Bahia", "description": "Parada peri\u00f3dica para manuten\u00e7\u00e3o preventiva de todos os equipamentos deve ser encerrada em 4 de dezembro A Veracel, joint venture entre Suzano e Stora Enso, iniciou nesta quarta-feira a parada geral na f\u00e1brica de celulose de eucalipto de Eun\u00e1polis, na Bahia, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/24/veracel-inicia-parada-geral-da-fbrica-de-celulose-na-bahia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yt5SLG7yBkipjBenw0fzfttdvH4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/1/VFyyTBRcqc2y2mAzi2sA/185-rt200113.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:16:21Z", "content": "A Veracel, joint venture entre Suzano e Stora Enso, iniciou nesta quarta-feira a parada geral na f\u00e1brica de celulose de eucalipto de Eun\u00e1polis, na Bahia, com dura\u00e7\u00e3o prevista de dez dias. Com tr\u00eas d\u00e9\u2026 [+582 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta quarta-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Setor petroqu\u00edmico investe R$ 5,3 bi em energia limpa\n\n- F\u00e1brica de diesel verde ter\u00e1 R$ 1,8 bi\n\n- China libera carne e anima frigor\u00edficos\n\n- Relator da PEC dos Precat\u00f3rios sugere sete mudan\u00e7as no texto\n\nO GLOBO\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/leia-as-manchetes-desta-quarta-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-24T10:54:03Z", "content": "- Setor petroqu\u00edmico investe R$ 5,3 bi em energia limpa\r\n - F\u00e1brica de diesel verde ter\u00e1 R$ 1,8 bi\r\n - China libera carne e anima frigor\u00edficos\r\n - Relator da PEC dos Precat\u00f3rios sugere sete mudan\u00e7as \u2026 [+760 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega mais 2,9 milh\u00f5es de vacinas contra covid-19", "description": "A Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz informou que vai entregar, ainda nesta quarta-feira (24), uma remessa com 2,9 milh\u00f5es de doses da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica Astrazeneca. Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso compl\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/fiocruz-entrega-mais-29-milhoes-de-vacinas-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-24T20:52:52Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz informou que vai entregar, ainda nesta quarta-feira (24), uma remessa com 2,9 milh\u00f5es de doses da vacina desenvolvida pela Universidade de Oxford e pela farmac\u00eautica Astrazene\u2026 [+2 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Distanciamento de 2 metros n\u00e3o impede a transmiss\u00e3o do v\u00edrus, diz estudo de Cambridge", "description": "Equipe de engenheiros concluiu que se uma pessoa com covid-19 e sem m\u00e1scara tossir, ela poder\u00e1 contaminar outra a dois metros de dist\u00e2ncia, mesmo ambas estando ao ar livre Pesquisadores do departamento de Engenharia de Cambridge, no Reino Unido, conclu\u00edram qu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/distanciamento-de-2-metros-nao-impede-a-transmissao-do-virus-diz-estudo-de-cambridge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JwFqPERVc6YcxwZlfvryjilaXGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/o/2XUx00TD6zYsD9wpC1TQ/ap21295587560538.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:25:06Z", "content": "Pesquisadores do departamento de Engenharia de Cambridge, no Reino Unido, conclu\u00edram que o distanciamento de dois metros para prevenir o cont\u00e1gio pelo coronav\u00edrus \u00e9 uma medida arbitr\u00e1ria. O estudo, p\u2026 [+1552 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Presidente da Comiss\u00e3o Europeia defende dose de refor\u00e7o para todos os adultos", "description": "Ursula von der Leyen defendeu que a vacina\u00e7\u00e3o seja intensificada na Europa e que a dose de refor\u00e7o esteja dispon\u00edvel para todos os adultos com mais de 40 anos Para a presidente da Comiss\u00e3o Europeia (CE), os pa\u00edses do bloco devem oferecer uma dose de refor\u00e7o d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/covid-19-presidente-da-comisso-europeia-defende-dose-de-reforo-para-todos-os-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KXPByQm5McuFM2p_ug4hwMrVusI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/Z/dkIkKDQkmWMZTMx8oykQ/bbc7b67207214ee7b79a729935c82c19-c34fc.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:28:13Z", "content": "Para a presidente da Comiss\u00e3o Europeia (CE), os pa\u00edses do bloco devem oferecer uma dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para todos os adultos de grupos de risco e com mais de 40 anos. A posi\u00e7\u00e3\u2026 [+167 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "It\u00e1lia pode adotar medidas restritivas contra nova onda de covid-19", "description": "Pa\u00eds chegou a ser o epicentro da pandemia em 2020 O governo da It\u00e1lia considera novas medidas duras para conter o avan\u00e7o de casos de covid-19 e pode aprovar restri\u00e7\u00f5es j\u00e1 nesta quarta-feira (24). De acordo com a ag\u00eancia Bloomberg, as novas medidas podem inclu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/itlia-pode-adotar-medidas-restritivas-contra-nova-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k-6yGWEYsaQsHzy0TyiGRENHydI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/S/v/lnT2rLTV2QP1Q9Az6ioA/ap20337622655865.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:59:38Z", "content": "Por Valor, com ag\u00eancias \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 24/11/2021 10h59 Atualizado 24/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coreia do Sul registra mais de 4 mil casos de covid-19 pela primeira vez", "description": "As autoridades do pa\u00eds come\u00e7aram a relaxar as medidas de distanciamento social no in\u00edcio de novembro A Coreia do Sul registrou nesta quarta-feira mais de 4 mil casos de covid-19 em um \u00fanico dia, algo in\u00e9dito at\u00e9 ent\u00e3o desde o in\u00edcio da pandemia. A variante de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/coreia-do-sul-registra-mais-de-4-mil-casos-de-covid-19-pela-primeira-vez.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AK_hoh9sX3sog-LpZCBXf4Kl1I8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/4/2vV4ZFRKyyKJhk1mjTBg/ap20231145767808.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T13:27:27Z", "content": "A Coreia do Sul registrou nesta quarta-feira mais de 4 mil casos de covid-19 em um \u00fanico dia, algo in\u00e9dito at\u00e9 ent\u00e3o desde o in\u00edcio da pandemia. A variante delta voltou a circular pelo pa\u00eds ap\u00f3s um r\u2026 [+106 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cientistas investigam muta\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus capaz de \u2018fugir\u2019 do sistema imunol\u00f3gico", "description": "A nova variante foi detectada pela primeira vez em Botswana, onde tr\u00eas casos j\u00e1 foram sequenciados. Seis outros foram confirmados na \u00c1frica do Sul e um em Hong Kong Cientistas investigam uma nova variante da covid-19 que carrega um \"n\u00famero extremamente alto\" \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/cientistas-investigam-mutao-do-coronavrus-capaz-de-fugir-do-sistema-imunolgico.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:28:49Z", "content": "Cientistas investigam uma nova variante da covid-19 que carrega um \"n\u00famero extremamente alto\" de muta\u00e7\u00f5es que podem levar a novas ondas da doen\u00e7a ao escapar das defesas do corpo, informa o jornal bri\u2026 [+1337 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Scholz promete mais investimentos na Alemanha, mas diz que respeitar\u00e1 \u201cfreio da d\u00edvida\u201d", "description": "No acordo negociado ao longo dos \u00faltimos dois meses, os partidos concordaram em acelerar o investimento p\u00fablico na transi\u00e7\u00e3o verde e na digitaliza\u00e7\u00e3o da economia da Alemanha O social-democrata Olaf Scholz anunciou nesta quarta-feira que chegou a um acordo com\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/scholz-promete-mais-investimentos-na-alemanha-mas-diz-que-respeitar-freio-da-dvida.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yof7LcJiGWhBC2Am3xFcypHk_Dw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/p/ZhKGmlTsy1igdBCecgag/foto28int-101-alema-a10.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:03:48Z", "content": "O social-democrata Olaf Scholz anunciou nesta quarta-feira que chegou a um acordo com os verdes e liberais para formar um novo governo na Alemanha. A alian\u00e7a abre o caminho para que Angela Merkel dei\u2026 [+3945 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "SP vai liberar uso de m\u00e1scaras em locais abertos a partir de 11 de dezembro", "description": "A medida valer\u00e1 para locais como parques e ruas, que permitem distanciamento entre as pessoas; o acess\u00f3rio continuar\u00e1 obrigat\u00f3rio em locais abertos com aglomera\u00e7\u00e3o e em locais fechados O uso de m\u00e1scaras ser\u00e1 dispensado em ambientes abertos sem aglomera\u00e7\u00e3o no \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/sp-vai-liberar-uso-de-mascaras-em-locais-abertos-a-partir-de-11-de-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jphiiyeUvcTV4DH2SgVS-WXacps=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/7/L/A3SgZ3Tz2aO36hmz4pRA/face-mask-5819709-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:23:34Z", "content": "O uso de m\u00e1scaras ser\u00e1 dispensado em ambientes abertos sem aglomera\u00e7\u00e3o no Estado de S\u00e3o Paulo, a partir de 11 de dezembro. A decis\u00e3o foi anunciada em coletiva de imprensa nesta quarta-feira (24) no P\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro afirma que \u201cest\u00e1 tudo certo\u201d para sua filia\u00e7\u00e3o ao PL", "description": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou hoje que \u201cest\u00e1 tudo certo\u201d para sua filia\u00e7\u00e3o ao PL. Segundo o partido, a ficha ser\u00e1 assinada no dia 30 deste m\u00eas. Questionado sobre a data, por\u00e9m, Bolsonaro n\u00e3o respondeu.\n\nDepois de descer a rampa e ir a p\u00e9 \u00e0 C\u00e2mara, onde \u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/24/bolsonaro-afirma-que-est-tudo-certo-para-sua-filiao-ao-pl.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-24T13:55:52Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou hoje que est\u00e1 tudo certo para sua filia\u00e7\u00e3o ao PL. Segundo o partido, a ficha ser\u00e1 assinada no dia 30 deste m\u00eas. Questionado sobre a data, por\u00e9m, Bolsonaro n\u00e3o resp\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY fecham sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica em dia de ata do Fed", "description": "O \u00edndice Dow Jones encerrou a sess\u00e3o em leve queda de 0,03%, a 35.804,38 pontos, o S&P 500 avan\u00e7ou 0,23%, a 4.701,46 pontos, e o Nasdaq subiu 0,44%, a 15.845,23 pontos Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram o preg\u00e3o desta quarta-feira\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/24/bolsas-de-ny-fecham-sem-direcao-unica-em-dia-de-ata-do-fed.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6t9uoO36UTpBsxsRYo8NzG3coVM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/2/J/c01DBCRLS9tZxCtloFhg/touro1.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T21:45:36Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram o preg\u00e3o desta quarta-feira (24) em sentidos distintos, no dia em que foi divulgada a ata do encontro do Comit\u00ea Federal de Mercado Aber\u2026 [+2296 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com alta do diesel, prefeitos pedem subs\u00eddio ao transporte coletivo para evitar aumento de tarifa", "description": "Pedido dos prefeitos de capitais e de cidades da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo \u00e9 por dinheiro para subsidiar o servi\u00e7o ou desonera\u00e7\u00e3o do \u00f3leo diesel Prefeitos de capitais e de cidades da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo viajaram para Bras\u00edlia nesta quart\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/com-alta-do-diesel-prefeitos-pedem-subsidio-ao-transporte-coletivo-para-evitar-aumento-de-tarifa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/liMCypEVDYBYOxgvQiRl1Tjp2iA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/I/d7RMdaRHincH1pM9Deow/terminal.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:27:43Z", "content": "Prefeitos de capitais e de cidades da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo viajaram para Bras\u00edlia nesta quarta-feira (24) para pedir medidas de subs\u00eddio ao transporte coletivo por parte do governo feder\u2026 [+2709 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidato \u00e9 flagrado com dispositivo eletr\u00f4nico em m\u00e1scara anti-Covid durante prova para pol\u00edcia", "description": "Um candidato foi flagrado com um dispositivo eletr\u00f4nico escondido na parte de dentro de uma m\u00e1scara anti-Covid durante prova para admiss\u00e3o na pol\u00edcia. O incidente ocorreu na \u00faltima sexta-feira (19/11) em uma escola p\u00fablica em Maharashtra (\u00cdndia)...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/candidato-flagrado-com-dispositivo-eletronico-em-mascara-anti-covid-durante-concurso-para-policia-25290821.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25290814-19a-689/w976h550-PROP/blog_mask-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:05:08Z", "content": "Um candidato foi flagrado com um dispositivo eletr\u00f4nico escondido na parte de dentro de uma m\u00e1scara anti-Covid durante prova para admiss\u00e3o na pol\u00edcia. O incidente ocorreu na \u00faltima sexta-feira (19/11\u2026 [+1151 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gastos do governo com sa\u00fade ind\u00edgena diminu\u00edram ou ficaram estagnados", "description": "BRAS\u00cdLIA - A Secretaria Especial de Sa\u00fade Ind\u00edgena (SESAI) registrou uma queda dr\u00e1stica nos recursos pagos desde o in\u00edcio do governo Jair Bolsonaro. A redu\u00e7\u00e3o se intensificou ainda mais durante a pandemia da Covid-19. Em 2018, foi destinado R$ 1,1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/gastos-do-governo-com-saude-indigena-diminuiram-ou-ficaram-estagnados-25289413.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289409-514-0a5/w976h550-PROP/ecsimgyanomamis-7100068887725211868.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T06:30:31Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - A Secretaria Especial de Sa\u00fade Ind\u00edgena (SESAI) registrou uma queda dr\u00e1stica nos recursos pagos desde o in\u00edcio do governo Jair Bolsonaro. A redu\u00e7\u00e3o se intensificou ainda mais durante a pan\u2026 [+4066 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, afirma que pretende compartilhar o relat\u00f3rio da CPI com o STF", "description": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, disse nessa ter\u00e7a-feira que planeja enviar o relat\u00f3rio e as provas da CPI da Covid-19 ao Supremo Tribunal Federal. Aras se posicionou ap\u00f3s o Senado aprovar um convite para que o chefe da PGR d\u00ea...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/procurador-geral-da-republica-augusto-aras-afirma-que-pretende-compartilhar-relatorio-da-cpi-com-stf-25289419.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25263116-3b6-4eb/w976h550-PROP/aras.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:54:32Z", "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, disse nessa ter\u00e7a-feira que planeja enviar o relat\u00f3rio e as provas da CPI da Covid-19 ao Supremo Tribunal Federal. Aras se posicionou ap\u00f3s o Senado apro\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio vive aumento de casos de gripe e Soranz convoca cariocas \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o", "description": "O secret\u00e1rio de Sa\u00fade da Prefeitura do Rio, Daniel Soranz, avisa que os t\u00e1xis e carros de aplicativos j\u00e1 podem circular com o ar condicionado ligado e janelas fechadas. O n\u00famero de casos de Covid-19 continua em queda e estamos diante do menor \u00edndice...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/rio-vive-aumento-de-casos-de-gripe-soranz-convoca-cariocas-vacinacao-25289183.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289178-431-5be/w976h550-PROP/xo-secretario-municipal-de-saude-daniel-soranz.pagespeed.ic.p_3onwvbri.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T14:30:04Z", "content": "O secret\u00e1rio de Sa\u00fade da Prefeitura do Rio, Daniel Soranz, avisa que os t\u00e1xis e carros de aplicativos j\u00e1 podem circular com o ar condicionado ligado e janelas fechadas. \r\nO n\u00famero de casos de Covid-1\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que chefe dos fuzileiros navais dos EUA disse que seus subordinados n\u00e3o aceitar\u00e3o vacina contra a Covid", "description": "Circula nas redes sociais uma mensagem que alega que o general David H. Berger, comandante do Corpo de Fuzileiros Navais dos Estados Unidos, disse ao secret\u00e1rio de Defesa,\u00a0Lloyd Austin, em um telefonema acalorado: \"N\u00e3o haver\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-chefe-dos-fuzileiros-navais-dos-eua-disse-que-seus-subordinados-nao-aceitarao-vacina-contra-covid-25289536.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289529-4e9-16b/w976h550-PROP/selo-general-vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T01:59:39Z", "content": "Circula nas redes sociais uma mensagem que alega que o general David H. Berger, comandante do Corpo de Fuzileiros Navais dos Estados Unidos, disse ao secret\u00e1rio de Defesa, Lloyd Austin, em um telefon\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Gripe \u00e9 uma doen\u00e7a que a gente pode evitar\u2019, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Rio em dia de convoca\u00e7\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza", "description": "A prefeitura do Rio publicou em suas redes sociais nesta quarta-feira um chamamento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da cidade para se vacinar contra a gripe ainda hoje. O objetivo \u00e9 aliviar os efeitos do surto de Influenza que a cidade enfrenta atualmente, como...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-gripe-uma-doenca-que-gente-pode-evitar-diz-secretario-de-saude-do-rio-em-dia-de-convocacao-para-vacinacao-contra-influenza", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287325-835-2f0/w976h550-PROP/upa-da-rocinha:-com-os-mesmos-sintomas,-pessoas-aguardam-consulta-sentadas-no-chao.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:43:05Z", "content": "A prefeitura do Rio publicou em suas redes sociais nesta quarta-feira um chamamento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da cidade para se vacinar contra a gripe ainda hoje. O objetivo \u00e9 aliviar os efeitos do surto de Influe\u2026 [+2144 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: MP e Defensoria fazem recomenda\u00e7\u00e3o para que Rio reveja crit\u00e9rios sanit\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9veillon e do carnaval", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro enviaram \u00e0 prefeitura da capital uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o comit\u00ea cient\u00edfico da cidade, grupo de especialistas em Sa\u00fade P\u00fablica que assessora as autoridades municipais, reavalie os...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-mp-defensoria-fazem-recomendacao-para-que-rio-reveja-criterios-sanitarios-para-realizacao-do-reveillon-do-carnaval-25289990", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25290007-e3d-47e/w976h550-PROP/88943353.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:38:29Z", "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro enviaram \u00e0 prefeitura da capital uma recomenda\u00e7\u00e3o para que o comit\u00ea cient\u00edfico da cidade, grupo de especialistas em Sa\u00fade P\u00fablica que ass\u2026 [+4935 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Carnaval 2022: ap\u00f3s cancelamento de cidades em S\u00e3o Paulo e risco de suspens\u00e3o da festa em Salvador, a folia no Rio est\u00e1 amea\u00e7ada?", "description": "Incertezas rondam o carnaval de 2022 em v\u00e1rios cantos do pa\u00eds. Em S\u00e3o Paulo, pelo menos 70 cidades cancelaram as tradicionais comemora\u00e7\u00f5es de rua por receio de que elas resultem num aumento de infec\u00e7\u00f5es. Em Salvador, para que as multid\u00f5es voltem a...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-carnaval-2022-apos-cancelamento-de-cidades-em-sao-paulo-risco-de-suspensao-da-festa-em-salvador-folia-no-rio-esta-ameacada-25290919", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25290932-b92-941/w976h550-PROP/87205626_ri-rio-de-janeiro-rj-25-02-2020-bloco-baguncameu-coreto-na-praca-sao-salvadorfolioes-s.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:51:09Z", "content": "Incertezas rondam o carnaval de 2022 em v\u00e1rios cantos do pa\u00eds. Em S\u00e3o Paulo, pelo menos 70 cidades cancelaram as tradicionais comemora\u00e7\u00f5es de rua por receio de que elas resultem num aumento de infec\u00e7\u2026 [+9309 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alvo de bolsonaristas ap\u00f3s lan\u00e7ar candidatura, Moro \u00e9 chamado de \u2018comunista\u2019 por ex-ministro Ricardo Salles", "description": "O ex-ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles criticou o lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do tamb\u00e9m ex-ministro Sergio Moro \u00e0 Presid\u00eancia. De acordo com Salles, o ex-juiz federal aceitou fazer parte do governo Bolsonaro mesmo n\u00e3o tendo nada em comum...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/alvo-de-bolsonaristas-apos-lancar-candidatura-moro-chamado-de-comunista-por-ex-ministro-ricardo-salles-2-25290168", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25290221-64a-add/w976h550-PROP/salles.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:23:35Z", "content": "O ex-ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles criticou o lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do tamb\u00e9m ex-ministro Sergio Moro \u00e0 Presid\u00eancia. De acordo com Salles, o ex-juiz federal aceitou fazer parte do \u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presidente e treinador principal da CBBoxe opinam sobre adiamento do Mundial de Boxe feminino", "description": "Se o Mundial de Boxe masculino foi realizado no final de\noutubro, em Belgrado, na S\u00e9rvia, o mesmo n\u00e3o se pode dizer do\nfeminino. O mundial da modalidade entre as mulheres, que estava\nmarcado para acontecer em Istambul, na Turquia, precisou ser...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/presidente-treinador-principal-da-cbboxe-opinam-sobre-adiamento-do-mundial-de-boxe-feminino-25290084.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25290080-f20-376/w976h550-PROP/beatriz-ferreira-boxe.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:15:18Z", "content": "Se o Mundial de Boxe masculino foi realizado no final de outubro, em Belgrado, na S\u00e9rvia, o mesmo n\u00e3o se pode dizer do feminino. O mundial da modalidade entre as mulheres, que estava marcado para aco\u2026 [+3747 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caso Henry: ministro do STF nega liminar para soltar Monique", "description": "Rio - O advogado Thiago Minag\u00e9, que defende a professora Monique Medeiros da Costa e Silva, presa por torturas e homic\u00eddio qualificado contra o filho, Henry Borel Medeiros, entrou com um pedido de relaxameto de sua pris\u00e3o no Supremo Tribunal Federal...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/caso-henry-ministro-do-stf-nega-liminar-para-soltar-monique-25290120.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25102371-cd6-1af/w976h550-PROP/93752877_ri-rio-de-janeiro-rj-05-07-2021caso-henryentrevista-com-a-mae-de-henry-monique-medei.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T16:30:50Z", "content": "Rio - O advogado Thiago Minag\u00e9, que defende a professora Monique Medeiros da Costa e Silva, presa por torturas e homic\u00eddio qualificado contra o filho, Henry Borel Medeiros, entrou com um pedido de re\u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Familiares de pacientes relatam falta de insumos no Hospital da Posse, em Nova Igua\u00e7u", "description": "O Hospital Geral de Nova Igua\u00e7u, maior emerg\u00eancia da Baixada Fluminense, tem sofrido com a falta de insumos b\u00e1sicos esta semana, segundo familiares de pacientes que est\u00e3o internados na unidade. Produtos como gaze, esparadrapo, fraldas e luvas...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/familiares-de-pacientes-relatam-falta-de-insumos-no-hospital-da-posse-em-nova-iguacu-25288711.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288703-237-8d0/w976h550-PROP/processed.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T06:30:54Z", "content": "O Hospital Geral de Nova Igua\u00e7u, maior emerg\u00eancia da Baixada Fluminense, tem sofrido com a falta de insumos b\u00e1sicos esta semana, segundo familiares de pacientes que est\u00e3o internados na unidade. Produ\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em visita ao Congresso, Moro evita senadores e perguntas inc\u00f4modas", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo Podemos, o ex-ministro Sergio Moro esteve no Senado ontem \u00e0 tarde para fazer coro ao discurso do seu partido contra a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios. O projeto, em tramita\u00e7\u00e3o na Casa, se aprovado, adiar\u00e1...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/em-visita-ao-congresso-moro-evita-senadores-perguntas-incomodas-25289501", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289643-230-729/w976h550-PROP/moro-no-senado.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T10:52:59Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo Podemos, o ex-ministro Sergio Moro esteve no Senado ontem \u00e0 tarde para fazer coro ao discurso do seu partido contra a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios. O pro\u2026 [+2380 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No estado do Rio de Janeiro, gastronomia \u00e9 cultura e Hist\u00f3ria", "description": "Um prato especial, uma sobremesa, um drinque, um salgadinho,\numa receita secreta. Aventuras culin\u00e1rias s\u00e3o um dos grandes prazeres de\nviajar, assim como conhecer a natureza, a Hist\u00f3ria e a cultura de um lugar.\nS\u00e3o, ali\u00e1s, experi\u00eancias que se...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/no-estado-do-rio-de-janeiro-gastronomia-cultura-historia-25289551.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289546-bff-02f/w976h550-PROP/gettyimages-899497396.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:10:04Z", "content": "Um prato especial, uma sobremesa, um drinque, um salgadinho, uma receita secreta. Aventuras culin\u00e1rias s\u00e3o um dos grandes prazeres de viajar, assim como conhecer a natureza, a Hist\u00f3ria e a cultura de\u2026 [+4127 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O estado do Rio de Janeiro est\u00e1 pronto para receber os turistas de volta", "description": "Voltar \u00e0quele lugar encantador ou descobrir um novo recanto?\nAdmirar a paisagem de montanhas, rios e cachoeiras ou curtir o sol \u00e0 beira-mar?\nAventurar-se em esportes radicais ou balan\u00e7ar na rede ouvindo o som dos\np\u00e1ssaros? Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/o-estado-do-rio-de-janeiro-esta-pronto-para-receber-os-turistas-de-volta-25289482.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289478-6ad-be7/w976h550-PROP/gettyimages-577308224.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:01:49Z", "content": "Voltar \u00e0quele lugar encantador ou descobrir um novo recanto? Admirar a paisagem de montanhas, rios e cachoeiras ou curtir o sol \u00e0 beira-mar? Aventurar-se em esportes radicais ou balan\u00e7ar na rede ouvi\u2026 [+4026 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mortes no Salgueiro: documento da PM diz que 75 policiais do Bope participaram de a\u00e7\u00e3o no Salgueiro; oito deles assumiram que atiraram", "description": "Em um relat\u00f3rio interno da Pol\u00edcia Militar, a corpora\u00e7\u00e3o aponta que 75 PMs do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais (Bope) participaram da a\u00e7\u00e3o que culminou na morte de nove homens no \u00faltimo final de semana no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/mortes-no-salgueiro-documento-da-pm-diz-que-75-policiais-do-bope-participaram-de-acao-no-salgueiro-oito-deles-assumiram-que-atiraram-1-25290423", "urlToImage": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/25290452-1c1-76d/w976h550-PROP/operacao-da-policia-militar-na-comunidade-do-salgueiro-em-niter.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:15:35Z", "content": "Em um relat\u00f3rio interno da Pol\u00edcia Militar, a corpora\u00e7\u00e3o aponta que 75 PMs do Batalh\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais (Bope) participaram da a\u00e7\u00e3o que culminou na morte de nove homens no \u00faltimo final de seman\u2026 [+5969 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: veja os 12 temas mais cobrados na prova de Ci\u00eancias da Natureza, com exemplos de quest\u00f5es", "description": "A segunda etapa do Enem \u00e9 no pr\u00f3ximo domingo, dia 28. Os candidatos ter\u00e3o que responder 90 quest\u00f5es, divididas entre Ci\u00eancias da Natureza e Matem\u00e1tica. Nessa reta final de prepara\u00e7\u00e3o \u00e9 importante saber quais assuntos s\u00e3o mais cobrados em cada \u00e1rea...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/enem-e-vestibular/enem-veja-os-12-temas-mais-cobrados-na-prova-de-ciencias-da-natureza-com-exemplos-de-questoes-25289423", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289507-7ae-32e/w976h550-PROP/enem-ciencias-da-natureza.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T11:00:18Z", "content": "A segunda etapa do Enem \u00e9 no pr\u00f3ximo domingo, dia 28. Os candidatos ter\u00e3o que responder 90 quest\u00f5es, divididas entre Ci\u00eancias da Natureza e Matem\u00e1tica. Nessa reta final de prepara\u00e7\u00e3o \u00e9 importante sab\u2026 [+11838 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: candidatos que estavam com Covid no domingo poder\u00e3o refazer 1\u00aa prova em janeiro", "description": "Pedido deve ser feito entre 29 de novembro e 3 de dezembro, via p\u00e1gina do participante. Regra se aplica tamb\u00e9m a pessoas que estavam com outras doen\u00e7as contagiosas. Veja lista. Enem 2021: o que fazer se voc\u00ea estiver com covid no dia da prova\nIgor do Vale/g1\nO\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/24/enem-2021-candidatos-que-estavam-com-covid-no-domingo-poderao-refazer-1a-prova-em-janeiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SG-WAsNFK-kRbIsYmQyUDgeLfag=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/D/mCFA4OSXuZ7gA0IowniQ/sp-franca-enem-1dia-unifran-20211121-0026.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T15:30:38Z", "content": "O candidato que se ausentar em um dos dois dias do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 por estar com alguma das doen\u00e7as infectocontagiosas listadas abaixo, incluindo Covid-19, pode pedir a rea\u2026 [+4099 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova Zel\u00e2ndia anuncia reabertura para turistas estrangeiros vacinados contra a Covid-19 a partir de abril", "description": "Pa\u00eds adotou r\u00edgido fechamento de fronteiras para conter a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. Nova Zel\u00e2ndia durante o ano novo de 2021\nAssociated Press\nA Nova Zel\u00e2ndia deve reabrir as fronteiras aos turistas estrangeiros a partir de 30 de abril de 2022, informou o governo\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/nova-zelandia-anuncia-reabertura-para-turistas-estrangeiros-vacinados-contra-a-covid-19-a-partir-de-abril.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gVbDOXIpowOzUZmSooayOeARXaw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/E/M/HJjSAsSEGF0V8RIB18eQ/ap20366414179274.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T01:47:08Z", "content": "A Nova Zel\u00e2ndia deve reabrir as fronteiras aos turistas estrangeiros a partir de 30 de abril de 2022, informou o governo nesta ter\u00e7a-feira (23). O pa\u00eds ainda \u00e9 um dos que adota as mais r\u00edgidas regras\u2026 [+2023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hortol\u00e2ndia cancela carnaval de 2022 por preven\u00e7\u00e3o a poss\u00edvel nova onda da Covid-19", "description": "Cidade acompanha a op\u00e7\u00e3o de grupo composto por Valinhos (SP), Vinhedo (SP) e Louveira (SP). Campinas (SP) ainda tomar\u00e1 decis\u00e3o. Sede da Prefeitura de Hortol\u00e2ndia\nAna Luiza Moraes/Prefeitura de Hortol\u00e2ndia\nA Prefeitura de Hortol\u00e2ndia (SP) anunciou, nesta quart\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/hortolandia-cancela-carnaval-de-2022-por-prevencao-a-possivel-nova-onda-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EFvkXaubHabaL286OycSlhDmRaE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/x/K/ZMJ5edRHAw4FD2aP3qxA/prefeitura-hortolandia.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T23:03:54Z", "content": "A Prefeitura de Hortol\u00e2ndia (SP) anunciou, nesta quarta-feira (24), que n\u00e3o vai promover eventos de carnaval em 2022. Por meio de nota, a gest\u00e3o informou tamb\u00e9m que n\u00e3o ser\u00e1 permitido realizar evento\u2026 [+784 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid: Campinas abre vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento no Centro de Sa\u00fade do Jardim Campos El\u00edseos", "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o ocorre a partir desta quarta-feira (24) e termina na sexta (26). Shopping Parque das Bandeiras tamb\u00e9m tem vacina\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus at\u00e9 s\u00e1bado (27). Campinas aplica vacina contra Covid-19 sem necessidade de agendamento em dois pontos\nA Secretari\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/covid-campinas-abre-vacinacao-sem-agendamento-no-centro-de-saude-do-jardim-campos-eliseos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AZuaDX0Mt5PTW8kcZj0kKWVCxcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10068333.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:18:59Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) realiza nesta quarta-feira (24) a 12\u00aa a\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento para proteger moradores contra a Covid-19. Quem n\u00e3o tomou nenhuma dose ou es\u2026 [+2133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas adia para semana que vem decis\u00e3o sobre uso de m\u00e1scaras ap\u00f3s governo de SP anunciar flexibiliza\u00e7\u00e3o da regra", "description": "Doria informou que uso ao ar livre ser\u00e1 desobrigado a partir de 11 de dezembro. Prefeitura analisa n\u00fameros da pandemia de Covid-19 para resolver, tamb\u00e9m, sobre r\u00e9veillon e carnaval. D\u00e1rio Saadi, prefeito de Campinas\nManoel de Brito\nA Prefeitura de Campinas (S\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/campinas-adia-para-semana-que-vem-decisao-sobre-uso-de-mascaras-apos-governo-de-sp-anunciar-flexibilizacao-da-regra.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JgG9Y_h3j7yamMj-h3d3HdFGcu4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/o/MClWPrTQ21H08OQ9d2Cg/51112227776-49bd0a661a-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:48:10Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) informou nesta quarta-feira (24) que vai anunciar novas medidas de enfrentamento da pandemia de Covid-19, entre elas sobre o uso de m\u00e1scara e as regras para carnaval e r\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas aplica vacina da Covid-19 sem agendamento nos shoppings D. Pedro e Iguatemi no fim de semana", "description": "Campanha do programa Campinas Vacina Mais vai ocorrer entre sexta-feira (26) e domingo (28). Por dia, 300 doses ser\u00e3o disponibilizadas em cada local. Campinas segue com campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 sem agendamento\nFernanda Sunega/PMC\nA partir da pr\u00f3x\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/campinas-aplica-vacina-da-covid-19-sem-agendamento-nos-shoppings-d-pedro-e-iguatemi-no-fim-de-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T19:23:14Z", "content": "A partir da pr\u00f3xima sexta-feira (26), a Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) vai aplicar doses da vacina contra Covid-19 sem agendamento nos shoppings Parque D. Pedro e Iguatemi. A a\u00e7\u00e3o, divulgada ne\u2026 [+1367 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 24 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nA Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) realiza nesta quarta-feira (24) a 12\u00aa a\u00e7\u00e3o da campanha de\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-24-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T12:28:28Z", "content": "A unidade, mais conhecida como CS do Bal\u00e3o do Laranja, vai disponibilizar as vacinas pelo programa Campinas Vacina Mais at\u00e9 a sexta-feira (26). Os interessados podem ir ao local das 13h \u00e0s 17h. O end\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Frequentadora de rodeios desde crian\u00e7a, nova rainha de Jaguari\u00fana realiza sonho da fam\u00edlia com a vit\u00f3ria: 'Felicidade inesquec\u00edvel'", "description": "Larissa Davide sempre viveu no ambiente das festas de pe\u00e3o. Jovem fez mutir\u00e3o nas redes sociais para conseguir vencer as enquetes. Festa come\u00e7a na sexta-feira. Larissa Davide foi eleita rainha do rodeio de Jaguari\u00fana\nD\u00e9bora Fattore \nNada de sonho de princesa.\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/24/frequentadora-de-rodeios-desde-crianca-nova-rainha-de-jaguariuna-realiza-sonho-da-familia-com-a-vitoria-felicidade-inesquecivel.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vVblr3d5p1BC9FTfRJkNxv2H-jo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/M/Ggw5NCS5WDEew2OPV4BA/rainha1.jpeg", "publishedAt": "2021-11-24T13:59:56Z", "content": "Nada de sonho de princesa. Larissa Davide, de 20 anos, conquistou a coroa e a faixa de rainha do 32\u00ba Jaguari\u00fana Rodeo Festival, realizando um sonho da fam\u00edlia toda e de quem passou a inf\u00e2ncia e adole\u2026 [+3421 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hossri \u00e9 notificado a se defender sobre quebra de decoro em 1\u00aa CP da hist\u00f3ria contra vereador de Campinas aberta com vota\u00e7\u00e3o", "description": "Comiss\u00e3o apura se houve quebra de decoro por parlamentar em sess\u00e3o do dia 8. Vereador tem dez dias \u00fateis para apresentar defesa pr\u00e9via por escrito e indicar at\u00e9 dez testemunhas para oitivas. O vereador de Campinas Nelson Hossri\nC\u00e2mara de Campinas\nO vereador d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/24/hossri-e-notificado-a-se-defender-sobre-quebra-de-decoro-em-1a-cp-da-historia-contra-vereador-de-campinas-aberta-com-votacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1H8MpunXeNk9gVhGNqcYVNOm3NE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/u/Q/0kAPL9RxG1AWbpA8Qw9A/51686583477-0f3b383bbb-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:39:20Z", "content": "O vereador de Campinas (SP) Nelson Hossri (PSD) foi notificado nesta quarta-feira (24) para se defender na Comiss\u00e3o Processante (CP) aberta pela C\u00e2mara dos Vereadores para investigar a suposta quebra\u2026 [+7175 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Um em cada quatro brit\u00e2nicos com covid-19 furou o isolamento, mostra pesquisa", "description": "Dados mostram que a ader\u00eancia ao isolamento social volunt\u00e1rio ao testar positivo para dovid-19 vem caindo na Inglaterra Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admitem n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquis\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/um-em-cada-quatro-britnicos-com-covid-19-furou-o-isolamento-mostra-pesquisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9_YK-8cfRgKplW8lybsCEZyfaiU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/G/PlBUAlQBmYBrnHImarJw/ap21008561045154.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:02:51Z", "content": "Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admitem n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquisa do Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacionais (ONS, pela sigla e\u2026 [+43 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas da Europa fecham sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica com covid-19 e alta do petr\u00f3leo no radar", "description": "O \u00edndice pan-europeu Stoxx 600 subiu 0,09%, o FTSE 100, de Londres, avan\u00e7ou 0,27%, em Frankfurt houve queda de 0,37%, e, em Paris, o CAC 40 anotou ligeira queda de 0,03% Os principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira (24) sem\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/24/bolsas-da-europa-fecham-sem-direcao-unica-com-covid-19-e-alta-do-petroleo-no-radar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rjdpuDNhxIvQnxeQ1wMBLn9Q0IU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/n/h/AWapoXST2mA9NZPskrLQ/004out22.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:35:40Z", "content": "Os principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira (24) sem uma mesma dire\u00e7\u00e3o diante do temor com uma nova onda de covid-19 na regi\u00e3o. O setor de energia, por\u00e9m, acabou \u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Um em cada quatro brit\u00e2nicos com covid-19 furou o isolamento, mostra pesquisa", "description": "Os dados se referem a moradores da Inglaterra que testaram positivo para covid-19 e foram coletados no in\u00edcio do m\u00eas Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admitem n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquisa d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/24/um-em-cada-quatro-britnicos-com-covid-19-furou-o-isolamento-mostra-pesquisa-1.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N_9wnuI1_iTsr_iu_SJOUunstPE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/1/m/NiCjagQpqN5PHBbSbg7g/ap20118373458925.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:03:51Z", "content": "Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admitem n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquisa do Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacionais (ONS, pela sigla e\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Direito \u00e0 desconex\u00e3o na era tecnol\u00f3gica", "description": "A legisla\u00e7\u00e3o vigente n\u00e3o est\u00e1 apta a lidar com os avan\u00e7os profissionais impulsionados pela pandemia da covid-19 N\u00e3o deixa de ser paradoxal falar em direito \u00e0 desconex\u00e3o num pa\u00eds em que boa parte da for\u00e7a de trabalho ainda luta pela inclus\u00e3o digital. Mas \u00e9 fat\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/11/24/direito-a-desconexao-na-era-tecnologica.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-24T08:01:23Z", "content": "N\u00e3o deixa de ser paradoxal falar em direito \u00e0 desconex\u00e3o num pa\u00eds em que boa parte da for\u00e7a de trabalho ainda luta pela inclus\u00e3o digital. Mas \u00e9 fato que a pandemia de covid-19 acabou jogando ainda ma\u2026 [+408 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga e outras 52 cidades de SP cancelam Carnaval de 2022", "description": "A principal justificativa das prefeituras \u00e9 o medo de que a aglomera\u00e7\u00e3o intensifique a contamina\u00e7\u00e3o da covid-19 e, assim, gere uma nova onda da pandemia S\u00e3o Luiz do Paraitinga, cidade que realiza um tradicional Carnaval de rua, cancelou nesta ter\u00e7a-feira (23)\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/sao-luiz-do-paraitinga-e-outras-52-cidades-de-sp-cancelam-carnaval-de-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7VvuJng4b7N4BazH3mKYWPLymic=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/5/1/DuBkuQT3C3ATt7qYfUzA/carnaval-em-sao-luiz-do-paraitinga-governo-do-estado-de-sp.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T00:05:38Z", "content": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga, cidade que realiza um tradicional Carnaval de rua, cancelou nesta ter\u00e7a-feira (23) a edi\u00e7\u00e3o de 2022 da folia de rua. A lista de munic\u00edpios que n\u00e3o ter\u00e3o a festa chega, por enq\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo destina R$ 1,4 bilh\u00e3o do or\u00e7amento para comprar mais de 100 milh\u00f5es de doses das vacinas contra a covid-19", "description": "Segundo o Minist\u00e9rio da Economia, o cr\u00e9dito n\u00e3o amplia dota\u00e7\u00f5es sujeitas aos limites para as despesas prim\u00e1rias estabelecidos pelo teto de gastos O governo federal destinou mais R$ 1,4 bilh\u00e3o no or\u00e7amento de 2021 para aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas contra a covid-19. O\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/governo-destina-r-14-bilhao-do-orcamento-para-comprar-mais-de-100-milhoes-de-doses-das-vacinas-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T17:40:18Z", "content": "O governo federaldestinou mais R$ 1,4 bilh\u00e3o no or\u00e7amento de 2021 para aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas contra a covid-19. O recurso ser\u00e1 garantido por cr\u00e9dito suplementar autorizado por portaria do Tesouro Naci\u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Agenda agroambiental para equidade social e crescimento", "description": "Ser\u00e1 necess\u00e1rio um esfor\u00e7o descomunal para o mundo acabar com a fome at\u00e9 2030 Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/suplementos/noticia/2021/11/24/agenda-agroambiental-para-equidade-social-e-crescimento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KcBF3iAd1Xzh3Y3ZPHom0Y_E1SI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/m/qczRpySW6V8tmZudHHJA/foto24rel-201-abag-f12.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T08:01:26Z", "content": "1 de 1\r\nHorta de produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica: 116 milh\u00f5es de brasileiros convivem com algum grau de inseguran\u00e7a alimentar Foto: Ari Versiani/JB \r\nHorta de produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica: 116 milh\u00f5es de brasileiros convivem\u2026 [+521 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro pressiona Anvisa a liberar entrada de estrangeiros por via terrestre", "description": "Um dos objetivos seria retirar entraves para o acesso de estrangeiros a praias brasileiras na alta temporada O presidente Jair Bolsonaro se reuniu nesta quarta-feira (24) com o presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), Ant\u00f4nio Barra Tor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/24/bolsonaro-pressiona-anvisa-a-liberar-entrada-de-estrangeiros-por-via-terrestre.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/icgSeF_4XvnszBgcjn6d-qsl4z0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/2/Z/kLoSfWRUu1N9MtFQ3waA/51527943216-c796274e06-o.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T18:15:46Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro se reuniu nesta quarta-feira (24) com o presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), Ant\u00f4nio Barra Torres, para refor\u00e7ar o apelo pela reabertura das fr\u2026 [+1272 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Senado aprova 'Lei Paulo Gustavo', que viabiliza a\u00e7\u00f5es emergenciais de aux\u00edlio \u00e0 cultura", "description": "O plen\u00e1rio do Senado aprovou nesta quarta-feira (24) o projeto chamado de \"Lei Paulo Gustavo\", que viabiliza a\u00e7\u00f5es emergenciais de aux\u00edlio \u00e0 cultura. A proposta estava pendente de an\u00e1lise desde setembro, quando foi retirada de pauta a pedido do governo Jair B\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/24/senado-aprova-lei-paulo-gustavo-que-viabiliza-acoes-emergenciais-de-auxilio-a-cultura.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HEp79W9R9A-XHXtRP2CqsqeELIU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/s/NuaeZFRGePqhdUP3pybw/bacantes-foto-luis-ushirobira-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-24T22:01:16Z", "content": "O plen\u00e1rio do Senado aprovou nesta quarta-feira (24) o projeto chamado de \"Lei Paulo Gustavo\", que viabiliza a\u00e7\u00f5es emergenciais de aux\u00edlio \u00e0 cultura. A proposta estava pendente de an\u00e1lise desde setem\u2026 [+2878 chars]"}]}