{"status": "ok", "totalResults": 16, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Ag\u00eancia da Uni\u00e3o Europeia recomenda vacina de refor\u00e7o contra Covid-19 a todos os adultos", "description": "Continente europeu voltou a ser epicentro da pandemia de coronav\u00edrus\nThe post Ag\u00eancia da Uni\u00e3o Europeia recomenda vacina de refor\u00e7o contra Covid-19 a todos os adultos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/agencia-da-uniao-europeia-recomenda-vacina-de-reforco-contra-covid-19-a-todos-os-adultos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/vaccine-5895477_1920.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T13:22:03Z", "content": "(Pixabay) \r\n(ANSA) O Centro Europeu de Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Doen\u00e7as (ECDC) recomendou nesta quarta-feira (24) a aplica\u00e7\u00e3o de doses de refor\u00e7o de vacinas anti-Covid em todos os adultos.\r\nEm um rela\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Anvisa aprova a inclus\u00e3o de dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 em bula da Pfizer", "description": "Dose extra da subst\u00e2ncia obteve aval da ag\u00eancia reguladora para ser aplicada em adultos seis meses depois da conclus\u00e3o da imuniza\u00e7\u00e3o\nThe post Anvisa aprova a inclus\u00e3o de dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 em bula da Pfizer appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/anvisa-aprova-a-inclusao-de-dose-de-reforco-contra-a-covid-19-em-bula-da-pfizer/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/pfizer-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T21:59:24Z", "content": "Vacina contra Covid-19 da Pfizer (REUTERS/Dado Ruvic) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) \u2013 A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) aprovou, nesta quarta-feira (24), o uso da dose de refor\u00e7o da vacina da Pf\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Governo de SP flexibiliza, a partir do dia 11, uso de m\u00e1scara em ambientes abertos", "description": "Nova regra \u00e9 anunciada em meio \u00e0 melhora dos indicadores de interna\u00e7\u00f5es e n\u00famero de casos de Covid-19 no estado\nThe post Governo de SP flexibiliza, a partir do dia 11, uso de m\u00e1scara em ambientes abertos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/governo-de-sp-flexibiliza-a-partir-do-dia-11-uso-de-mascara-em-ambientes-abertos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/D\u00f3ria.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T16:14:16Z", "content": "Governador Jo\u00e3o Doria (S\u00e9rgio Andrade/Governo do Estado de S\u00e3o Paulo) \r\nS\u00c3O PAULO O governo do estado de S\u00e3o Paulo anunciou, nesta quarta-feira (24), o fim da obrigatoriedade do uso de m\u00e1scaras em am\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ata do Fed, relat\u00f3rio da PEC do Precat\u00f3rios e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Dia concentra bateria de indicadores nos EUA, como PIB, entre outros, pois amanh\u00e3 as bolsas fechar\u00e3o por conta do Feriado de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as\nThe post Ata do Fed, relat\u00f3rio da PEC do Precat\u00f3rios e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first o\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ata-do-fed-relatorio-da-pec-do-precatorios-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Senado_plenario.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T10:28:37Z", "content": "O plen\u00e1rio do Senado Federal durante sess\u00e3o deliberativa ordin\u00e1ria semipresencial (Foto: Marcos Oliveira/Ag\u00eancia Senado) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013\u00a0Tanto no Brasil quanto no exterior, o dia ser\u00e1 de agenda intensa\u2026 [+10363 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Pilotos de companhias a\u00e9reas anunciam greve para pr\u00f3xima semana", "description": "Segundo o Sindicato Nacional dos Aeronautas (SNA), 50% dos trabalhadores dever\u00e3o parar por dia, para manter parte dos voos operando\nThe post Pilotos de companhias a\u00e9reas anunciam greve para pr\u00f3xima semana appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/pilotos-de-companhias-aereas-anunciam-greve-para-proxima-semana/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/pilotos-de-aviao-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T20:53:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Os pilotos e comiss\u00e1rios de bordo das companhias a\u00e9reas decidiram, nesta quarta-feira, 24, entrar em greve por tempo indeterminado a partir da pr\u00f3xima segunda-feira.\r\nSegundo o Sindicato \u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Futuros nos Estados Unidos recuam de olho no petr\u00f3leo e aguardando a ata do FOMC; Europa opera em queda e \u00c1sia fechou mista \nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-24112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2793.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T11:15:55Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\n8h25 \u2013 Bradesco BBI eleva Iguatemi para compra, com pre\u00e7o-alvo de R$ 320,00, pr\u00eamio de 56,8%\r\nO banco diz que a mudan\u00e7a na recome\u2026 [+3887 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "fernandoprandi", "title": "Ensina Brasil tem programa que busca ajudar na recupera\u00e7\u00e3o de d\u00e9ficits educacionais", "description": "Em um ano em que o percentual de jovens sem estudar cresceu 10p.p., a organiza\u00e7\u00e3o conta com doa\u00e7\u00f5es para transformar a educa\u00e7\u00e3o brasileira\nThe post Ensina Brasil tem programa que busca ajudar na recupera\u00e7\u00e3o de d\u00e9ficits educacionais appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/carreira/ensina-brasil-tem-programa-que-busca-ajudar-na-recuperacao-de-deficits-educacionais/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/ensina-brasil.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T13:39:27Z", "content": "A pandemia causada pelo coronav\u00edrus trouxe diversos problemas e acentuou ainda mais as desigualdades sociais em todo o mundo, e no processo de aprendizagem dos estudantes do Ensino B\u00e1sico n\u00e3o foi dif\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Ita\u00fa BBA v\u00ea oportunidade no segmento de escrit\u00f3rios e recomenda compra de cinco fundos imobili\u00e1rios", "description": "No radar do banco est\u00e3o CSHG Prime, Kinea Renda,VBI Prime, RBR Properties e Tellus\nThe post Ita\u00fa BBA v\u00ea oportunidade no segmento de escrit\u00f3rios e recomenda compra de cinco fundos imobili\u00e1rios appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/itau-bba-ve-oportunidade-no-segmento-de-escritorios-e-recomenda-compra-de-cinco-fundos-imobiliarios/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-827615404.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T14:18:36Z", "content": "(SvetaZi/Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013\u00a0Em um relat\u00f3rio divulgado nesta ter\u00e7a-feira (23), os analistas do Ita\u00fa BBA afirmam enxergar oportunidades de ganho de capital com fundos imobili\u00e1rios do segmento \u2026 [+2411 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Com renomea\u00e7\u00e3o de Powell, foco passa para ritmo de redu\u00e7\u00e3o de compras de t\u00edtulos do Fed", "description": "Sinaliza\u00e7\u00f5es sobre o rumo da pol\u00edtica monet\u00e1ria podem aparecer hoje \u00e0 tarde, quando o Fed publicar a ata de sua \u00faltima reuni\u00e3o de pol\u00edtica monet\u00e1ria\nThe post Com renomea\u00e7\u00e3o de Powell, foco passa para ritmo de redu\u00e7\u00e3o de compras de t\u00edtulos do Fed appeared firs\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/com-renomeacao-de-powell-foco-passa-para-ritmo-de-reducao-de-compras-de-titulos-do-fed/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/jerome-powell-7.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T13:02:19Z", "content": "(Reuters) Com o chair do Federal Reserve, Jerome Powell, sendo nomeado para mais quatro anos \u00e0 frente do banco central mais poderoso do mundo, a aten\u00e7\u00e3o se volta agora para se ele e seus colegas form\u2026 [+3416 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Campos Neto mostra preocupa\u00e7\u00e3o com crescimento estrutural no Pa\u00eds ap\u00f3s pandemia", "description": "Apesar do crescimento das economias, em geral, ele disse que a desacelera\u00e7\u00e3o chinesa preocupa por seu v\u00ednculo com a economia brasileira \nThe post Campos Neto mostra preocupa\u00e7\u00e3o com crescimento estrutural no Pa\u00eds ap\u00f3s pandemia appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/campos-neto-mostra-preocupacao-com-crescimento-estrutural-no-pais-apos-pandemia/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/img_1766df.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T16:45:00Z", "content": "Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O presidente do Banco Central (BC), Roberto Campos Neto, considerou nesta quarta-feira que o Brasil vem avan\u00e7ando no controle da pandemia, mas manifestou \u2026 [+3414 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Integrantes do Fed se mostram preparados para aumentar juros caso infla\u00e7\u00e3o siga em alta, diz ata do Fomc", "description": "Na \u00faltima reuni\u00e3o, banco central americano anunciou o t\u00e3o esperado cronograma para o tapering \u2013 processo de retirada de est\u00edmulos \u00e0 economia dos EUA\nThe post Integrantes do Fed se mostram preparados para aumentar juros caso infla\u00e7\u00e3o siga em alta, diz ata do F\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/integrantes-do-fed-se-mostram-preparados-para-aumentar-juros-caso-inflacao-siga-em-alta-diz-ata-do-fomc/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/federal-reserve.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T19:23:19Z", "content": "S\u00c3O PAULO Os integrantes do Federal Reserve t\u00eam se mostrado cada vez mais preocupados com o ritmo de alta da infla\u00e7\u00e3o e j\u00e1 sinalizam que est\u00e3o dispostos a aumentar os juros caso os pre\u00e7os sigam em fo\u2026 [+2665 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "BC: cen\u00e1rio econ\u00f4mico \u00e9 de retomada nas cinco regi\u00f5es do pa\u00eds", "description": "Ritmo de recupera\u00e7\u00e3o \u00e9 menos intenso que o previsto, mas tende a favorecer os estados do Nordeste e do Sudeste\nThe post BC: cen\u00e1rio econ\u00f4mico \u00e9 de retomada nas cinco regi\u00f5es do pa\u00eds appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/bc-cenario-economico-e-de-retomada-nas-cinco-regioes-do-pais/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/banco-central-do-brasil.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T16:06:33Z", "content": "Vista do Banco Central \r\nO cen\u00e1rio da economia no terceiro trimestre do ano \u00e9 de retomada da atividade em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, de forma menos intensa e concentrada no setor de servi\u00e7os, segundo \u2026 [+6505 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Airbnb se complica ap\u00f3s STJ decidir que conven\u00e7\u00e3o barra loca\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de im\u00f3vel em condom\u00ednios? Tire suas d\u00favidas", "description": "Leia em nove perguntas e respostas as principais d\u00favidas a respeito da quest\u00e3o, que pode atrapalhar os planos da plataforma de loca\u00e7\u00e3o no pa\u00eds\nThe post Airbnb se complica ap\u00f3s STJ decidir que conven\u00e7\u00e3o barra loca\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de im\u00f3vel em condom\u00ednios? Tire s\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/airbnb-se-complica-apos-stj-decidir-que-convencao-barra-locacao-temporaria-de-imovel-em-condominios-tire-suas-duvidas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/airbnb-5.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T15:35:02Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) Os condom\u00ednios podem, por meio de conven\u00e7\u00e3o, barrar a loca\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de im\u00f3veis, servi\u00e7o executado principalmente pelo Airbnb, plataforma online de loca\u00e7\u00e3o.\r\nA decis\u00e3o mais recente\u2026 [+5492 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa devolve parte dos ganhos da v\u00e9spera com leitura da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado", "description": "V\u00e9spera de feriado nos Estados Unidos traz ata do Federal Reserve e uma s\u00e9rie de indicadores\nThe post Ibovespa devolve parte dos ganhos da v\u00e9spera com leitura da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-devolve-parte-dos-ganhos-da-vespera-com-leitura-da-pec-dos-precatorios-no-senado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1017275652.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T13:20:38Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Confirmando o que sinalizava o \u00edndice futuro, o Ibovespa opera em queda nos primeiros neg\u00f3cios desta segunda-feira (24). O mercado acompanha a leitura do texto da PEC dos\u2026 [+4263 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: juros dos prefixados recuam com parecer sobre a PEC dos Precat\u00f3rios, mas mant\u00eam patamar de 12% ao ano", "description": "Agentes financeiros monitoram leitura do parecer sobre a PEC dos Precat\u00f3rios na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a do Senado nesta quarta-feira\nThe post Tesouro Direto: juros dos prefixados recuam com parecer sobre a PEC dos Precat\u00f3rios, mas mant\u00eam patamar de\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-recuo-juros-titulos-publicos-24112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-601938756.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T13:21:46Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO Ap\u00f3s uma sess\u00e3o de alta mais significativa nos retornos oferecidos pelos t\u00edtulos p\u00fablicos, especialmente os prefixados, os investidores acompanham nesta quarta-feira (24) a\u2026 [+5668 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro opera em baixa \u00e0 espera de leitura de PEC no Senado; v\u00e9spera de feriado nos EUA traz ata do FOMC", "description": "Al\u00e9m da ata do Federal Reserve, agenda traz diversos indicadores; no Brasil, texto da PEC dos Precat\u00f3rios pode ser apresentado no Senado\nThe post Ibovespa futuro opera em baixa \u00e0 espera de leitura de PEC no Senado; v\u00e9spera de feriado nos EUA traz ata do FOMC \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-opera-em-baixa-a-espera-de-leitura-de-pec-no-senado-vespera-de-feriado-nos-eua-traz-ata-do-fomc/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1213574691-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-24T12:15:31Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro opera em queda nesta quarta-feira, dia de agenda intensa tanto no Brasil quanto no exterior. Ontem, a Bolsa conseguiu driblar press\u00f5es negativas vinda d\u2026 [+8263 chars]"}]}