{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro volta a cair com temores sobre nova variante da Covid; PEC dos Precat\u00f3rios est\u00e1 no radar", "description": "Risco de vacinas n\u00e3o serem eficazes contra nova cepa tamb\u00e9m derruba os mercados l\u00e1 fora\nThe post Ibovespa futuro volta a cair com temores sobre nova variante da Covid; PEC dos Precat\u00f3rios est\u00e1 no radar appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-volta-a-cair-com-temores-sobre-nova-variante-da-covid-pec-dos-precatorios-esta-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1213574691-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T12:25:41Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 As preocupa\u00e7\u00f5es com \u00f4micron, nova variante da Covid-19, voltam a pesar sobre os desempenhos dos mercados e o Ibovespa futuro opera em baixa acompanhando o exterior. O cen\u00e1rio interno tamb\u2026 [+7340 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa volta a cair no \u00faltimo preg\u00e3o do m\u00eas; temor sobre variante da Covid e PEC dos Precat\u00f3rios pautam o mercado", "description": "Questionamento sobre efic\u00e1cia das vacinas contra variante \u00f4micron abala confian\u00e7a do investidor\nThe post Ibovespa volta a cair no \u00faltimo preg\u00e3o do m\u00eas; temor sobre variante da Covid e PEC dos Precat\u00f3rios pautam o mercado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-volta-a-cair-no-ultimo-pregao-do-mes-temor-sobre-variante-da-covid-e-pec-dos-precatorios-pautam-o-mercado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1017275652.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T13:18:00Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa mal conseguiu se recuperar do tombo da \u00faltima sexta-feira e volta a cair nos neg\u00f3cios da \u00faltima sess\u00e3o de novembro. A Bolsa brasileira caminha para fechar o qu\u2026 [+7528 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, doses de refor\u00e7o e pedidos de uso emergencial: o que est\u00e1 sob an\u00e1lise da Anvisa", "description": "Ag\u00eancia atualizou na \u00faltima segunda-feira (30) a situa\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o de vacinas contra a Covid-19\nThe post Vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, doses de refor\u00e7o e pedidos de uso emergencial: o que est\u00e1 sob an\u00e1lise da Anvisa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/vacinacao-de-criancas-doses-de-reforco-e-pedidos-de-uso-emergencial-o-que-esta-sob-analise-da-anvisa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/11-11-2020_sede_anvisa_0.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T14:20:14Z", "content": "Fachada do edif\u00edcio sede da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). (Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil) \r\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) atualizou na segunda-feira (29) a\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Brasil registra dois casos positivos da variante \u00f4micron, diz Anvisa", "description": "Casos foram registrados nesta ter\u00e7a\nThe post Brasil registra dois casos positivos da variante \u00f4micron, diz Anvisa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/brasil-registra-dois-casos-positivos-da-variante-omicron-diz-anvisa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1215347379.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T20:30:04Z", "content": "(Getty Images) \r\nO Brasil entrou, na tarde desta ter\u00e7a-feira (30), para a lista de pa\u00edses com registros de infec\u00e7\u00f5es pela \u00f4micron, a nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul.\r\nAmostra\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "\u2018Guerra pol\u00edtica prejudica\u2019, diz Guedes, sobre retomada da economia", "description": "Guedes avalia que a economia \"voltou em V\", investimentos est\u00e3o retornando e que \"colocar a economia em p\u00e9 novamente\" foi \"muito dif\u00edcil\" \nThe post \u2018Guerra pol\u00edtica prejudica\u2019, diz Guedes, sobre retomada da economia appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/guerra-politica-prejudica-diz-guedes-sobre-retomada-da-economia/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/lancamento_das_autorizacoes_ferroviarias_-_setembro_ferroviario.020920213975.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T16:01:00Z", "content": "Ministro da Economia, Paulo Guedes (Wilson Dias/Ag\u00eancia Brasil) \r\nO ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou nesta ter\u00e7a-feira, 30, que a economia \u201cvoltou em V\u201d e que os investimentos est\u00e3o retorn\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "SP usar\u00e1 vacina da Pfizer como segunda dose em quem recebeu a Janssen", "description": "Prefeitura diz que n\u00e3o h\u00e1 registro da \u00d4micron na capital\nThe post SP usar\u00e1 vacina da Pfizer como segunda dose em quem recebeu a Janssen appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/sp-usara-vacina-da-pfizer-como-segunda-dose-em-quem-recebeu-a-janssen/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/vacina-jej-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T11:24:06Z", "content": "Frascos rotulados como de vacina contra Covid-19 em frente ao logo da Johnson &amp; Johnson em foto de ilustra\u00e7\u00e3o (REUTERS/Dado Ruvic) \r\nA prefeitura de S\u00e3o Paulo informou que vai usar a vacina da Pf\u2026 [+1392 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Mercados internacionais t\u00eam mais um dia de baixa por conta da variante \u00d4micron\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-30112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_434759536.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T11:19:58Z", "content": "8h32 \u2013\u00a0Vale (VALE3) tem guidance de produ\u00e7\u00e3o de 2022 abaixo do esperado e custos mais altos, diz Morgan Stanley\r\nO Morgan Stanley comentou que o guidance (proje\u00e7\u00e3o) de produ\u00e7\u00e3o de 2022 veio abaixo da\u2026 [+5458 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Primeira parcela do d\u00e9cimo terceiro deve ser paga at\u00e9 hoje", "description": "A primeira parcela da bonifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem descontos como INSS e IR. Segunda parcela do 13\u00ba deve ser paga at\u00e9 o dia 20 de dezembro\nThe post Primeira parcela do d\u00e9cimo terceiro deve ser paga at\u00e9 hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/primeira-parcela-do-decimo-terceiro-deve-ser-paga-ate-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/salario-dinheiro.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T13:52:00Z", "content": "Um dos principais benef\u00edcios trabalhistas do pa\u00eds, o d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio tem a primeira parcela paga at\u00e9 hoje (30). A partir de amanh\u00e3 (1\u00ba), o empregado com carteira assinada come\u00e7ar\u00e1 a receber a\u2026 [+3055 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Powell diz que variante \u00f4micron aumenta riscos econ\u00f4micos", "description": "Presidente do Fed, contudo, n\u00e3o comentou medidas espec\u00edficas de pol\u00edtica monet\u00e1ria ou a possibilidade de mudan\u00e7as no ritmo da redu\u00e7\u00e3o das compras de ativos\nThe post Powell diz que variante \u00f4micron aumenta riscos econ\u00f4micos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/powell-diz-que-variante-omicron-aumenta-riscos-economicos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/jerome-powell-4.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T11:54:27Z", "content": "(Bloomberg) Ao comentar pela primeira vez sobre a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, o presidente do Federal Reserve, Jerome Powell, disse que a cepa representa riscos para ambos os lados do mandato do\u2026 [+3499 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas em queda, PEC dos Precat\u00f3rios e dados de desemprego; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado", "description": "Bolsas operam em queda ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do CEO da Moderna de que as vacinas existentes podem ser menos efetivas contra \u00d4micron\nThe post Bolsas em queda, PEC dos Precat\u00f3rios e dados de desemprego; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado appeare\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-em-queda-pec-dos-precatorios-e-dados-de-desemprego-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T10:23:39Z", "content": "As bolsas operam em queda nesta manh\u00e3\u00a0ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do CEO da farmac\u00eautica Moderna, Stephane Bancel, ao Financial Times, que espera que as vacinas existentes sejam menos efetivas contra a \u00d4micron.\u2026 [+9885 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa recua 0,87% e tem quinto m\u00eas consecutivo de baixa; d\u00f3lar recuou 0,19% em novembro", "description": "Bolsa quase perde os 100 mil pontos, mas encontrou impulso ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na CCJ do Senado\nThe post Ibovespa recua 0,87% e tem quinto m\u00eas consecutivo de baixa; d\u00f3lar recuou 0,19% em novembro appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-recua-087-e-tem-quinto-mes-consecutivo-de-baixa-dolar-recuou-019-em-novembro/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2960.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T21:32:49Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O \u00faltimo preg\u00e3o do m\u00eas teve aquilo que o Ibovespa mais passou ao longo de novembro: volatilidade. O \u00edndice de refer\u00ean\u2026 [+5650 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Fed provavelmente discutir\u00e1 redu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de est\u00edmulos na pr\u00f3xima reuni\u00e3o, diz Powell", "description": "O banco central americano come\u00e7ou a reduzir seu apoio \u00e0 economia este m\u00eas; pr\u00f3xima reuni\u00e3o do Fomc acontece nos dias 14 e 15 de dezembro\nThe post Fed provavelmente discutir\u00e1 redu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de est\u00edmulos na pr\u00f3xima reuni\u00e3o, diz Powell appeared first on Inf\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/fed-provavelmente-discutira-reducao-mais-rapida-de-estimulos-na-proxima-reuniao-diz-powell/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/jerome-powell-6.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T17:51:46Z", "content": "(Reuters) O chair do Federal Reserve, Jerome Powell, disse nesta ter\u00e7a-feira (30) que o banco central dos Estados Unidos provavelmente discutir\u00e1 a acelera\u00e7\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o de suas compras de t\u00edtulos em \u2026 [+2292 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Ap\u00f3s casos positivos de \u00f4micron, Doria reavalia liberar uso de m\u00e1scaras em SP", "description": "O item de prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o seria mais obrigat\u00f3rio, a partir de 11 de dezembro, para ambientes externos em todo o estado\nThe post Ap\u00f3s casos positivos de \u00f4micron, Doria reavalia liberar uso de m\u00e1scaras em SP appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/apos-casos-positivos-de-omicron-doria-reavalia-liberar-uso-de-mascaras-em-sp/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1205580183-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T23:28:27Z", "content": "M\u00e1scara \u00e9 segurada por pessoa na pandemia de Covid-19 (Getty Images) \r\nOs dois casos confirmados de contamina\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (30) por \u00f4micron, nova variante do coronav\u00edrus Sars-Cov-2, podem atr\u2026 [+1955 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Isabela Sperandio", "title": "Renda fixa se torna mais atraente do que poupan\u00e7a em 2021", "description": "Na Semana da Poupan\u00e7a Turbo, da XP, investidores ter\u00e3o acesso a modalidades de investimento mais rent\u00e1veis do que a tradicional poupan\u00e7a\nThe post Renda fixa se torna mais atraente do que poupan\u00e7a em 2021 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/renda-fixa-se-torna-mais-atraente-do-que-poupanca-em-2021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1214429759.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T14:28:51Z", "content": "(AndreyPopov/Getty Images) \r\nA pandemia iniciada em 2020 movimentou o n\u00famero de transa\u00e7\u00f5es envolvendo poupan\u00e7as no pa\u00eds. De acordo com o Relat\u00f3rio Cidadania Financeira, divulgado pelo Banco Central, \u2026 [+3647 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Taxa de desemprego recua para 12,6% em setembro, aponta IBGE, dado em linha com o esperado", "description": "A expectativa mediana do consenso Refinitiv era de taxa de desemprego de 12,7% em setembro, ante dado de 13,4% em agosto\nThe post Taxa de desemprego recua para 12,6% em setembro, aponta IBGE, dado em linha com o esperado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/taxa-de-desemprego-recua-para-126-em-setembro-aponta-ibge-dado-em-linha-com-o-esperado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/carteira-de-trabalho-7.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T12:27:33Z", "content": "(Shutterstock) \r\nA taxa de desocupa\u00e7\u00e3o foi para 12,6% no trimestre m\u00f3vel de julho a setembro de 2021, segundo a Pesquisa Nacional por Amostra de Domic\u00edlios Cont\u00ednua (Pnad Cont\u00ednua), divulgada na manh\u2026 [+3938 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos recuam; retorno m\u00e1ximo dos prefixados volta para a casa dos 11,7% ao ano", "description": "Investidores monitoram vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na CCJ do Senado e declara\u00e7\u00f5es de autoridades sobre a \u00d4micron\nThe post Tesouro Direto: juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos recuam; retorno m\u00e1ximo dos prefixados volta para a casa dos 11,7% ao ano appeared first on \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-juros-dos-titulos-publicos-recuam-retorno-maximo-dos-prefixados-volta-para-a-casa-dos-117-ao-ano/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-30T13:34:20Z", "content": "A sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (30) \u00e9 de agenda cheia no campo pol\u00edtico, com a vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado. Caso seja aprovada, Rodrigo Pacheco (P\u2026 [+7715 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Com TIM na lideran\u00e7a e Natura na lanterna, veja quais foram as 5 maiores altas e baixas do Ibovespa novembro", "description": "Em mais um m\u00eas de forte queda para o Ibovespa, Natura foi o destaque negativo, com baixa de quase 32%, enquanto Tim teve a maior alta, de 23%\nThe post Com TIM na lideran\u00e7a e Natura na lanterna, veja quais foram as 5 maiores altas e baixas do Ibovespa novembro\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/com-tim-na-lideranca-e-natura-na-lanterna-veja-quais-foram-as-5-maiores-altas-e-baixas-do-ibovespa-novembro/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsa-touro-e-urso.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-30T22:29:10Z", "content": "Com o risco Covid-19 de volta ao radar, diante do aparecimento de uma nova variante do v\u00edrus, possivelmente mais contagiosa, investidores retomaram o modo de alerta e os mercados encerraram novembro \u2026 [+11745 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Infla\u00e7\u00e3o e juros altos s\u00e3o boa ou m\u00e1 not\u00edcia para FIIs residenciais? Gestores veem vantagens, mas mercado penaliza cotas", "description": "Condi\u00e7\u00f5es piores para comprar um im\u00f3vel impulsionam busca por aluguel e beneficia resultados operacionais dos fundos\nThe post Infla\u00e7\u00e3o e juros altos s\u00e3o boa ou m\u00e1 not\u00edcia para FIIs residenciais? Gestores veem vantagens, mas mercado penaliza cotas appeared fir\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/inflacao-e-juros-altos-sao-boa-ou-ma-noticia-para-fiis-residenciais-gestores-veem-vantagens-mas-mercado-penaliza-cotas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/05/casai01.jpg?fit=1920%2C1080&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-30T15:30:15Z", "content": "Consolidados em outros pa\u00edses, os fundos imobili\u00e1rios brasileiros focados na renda do aluguel de im\u00f3veis residenciais deram um susto quando a pandemia de coronav\u00edrus come\u00e7ou, em 2020. A inadimpl\u00eancia\u2026 [+11085 chars]"}]}