{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Impfstoff: Moderna-Chef rechnet mit geringerer Wirksamkeit gegen Omikron", "description": "\u00bbEs wird ein erheblicher R\u00fcckgang sein\u00ab: Die aktuellen Impfstoffe d\u00fcrften nach Ansicht von Moderna-Chef Stephane Bancel weniger wirksam gegen die neue Mutante sein. Die Produktion geeigneter Vakzine werde Monate dauern.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/corona-impfstoff-moderna-chef-rechnet-mit-geringerer-wirksamkeit-gegen-omikron-a-b663b9cf-2dfd-474e-bb36-c1dbb61ebc47", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/81967a64-89b6-42a0-9fb5-ffb083b86568_w1280_r1.77_fpx33.26_fpy49.88.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:30:46Z", "content": "Die neue Virusvariante Omikron sch\u00fcrt die Sorge vor einem R\u00fcckschlag in der Pandemiebek\u00e4mpfung. Nun hat sich der Chef des Impfstoffherstellers Moderna in der \u00bbFinancial Times\u00ab zu Wort gemeldet. Steph\u2026 [+3764 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Handball-WM der Frauen: Die Favoriten, Deutschlands Chancen, TV-\u00dcbertragung", "description": "Gr\u00f6\u00dfere Erfolge der deutschen Handballerinnen liegen weit zur\u00fcck, wie stehen ihre Chancen bei der nun startenden WM in Spanien? Von Live\u00fcbertragung bis Corona-Ma\u00dfnahmen: die wichtigsten Fragen und Antworten zum Turnier.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-der-frauen-die-favoriten-deutschlands-chancen-tv-uebertragung-a-1c71e30d-e48f-4932-b296-023aad490822", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/19d24527-47fc-4198-8128-6bead04cdf6f_w1280_r1.77_fpx57_fpy38.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:18:09Z", "content": "Was steht an?\r\nDie 25. Handball-Weltmeisterschaft der Frauen startet am Mittwoch in Spanien. Gespielt wird in Granollers, Lliria, Castellon de la Plana und Torrevieja. Titelverteidiger sind die Niede\u2026 [+3736 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Valerie H\u00f6hne, Martin Knobbe, Jonas Schaible", "title": "German Foreign Minister-Designate Annalena Baerbock: \"I Don\u2019t Believe in Applying Old Labels To New Geopolitical Developments\"", "description": "Annalena Baerbock of the Green Party is slated to become Germany's first female foreign minister. She spoke to DER SPIEGEL about the policy challenges the country faces abroad and the more immediate crisis created by the COVID-19 pandemic.", "url": "https://www.spiegel.de/international/germany/german-foreign-minister-designate-annalena-baerbock-i-don-t-believe-in-applying-old-labels-to-new-geopolitical-developments-a-15f13fad-8eff-4bdf-ba9a-128c3230df79", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c1188a19-6c23-4136-a45b-c4174e7dbaf8_w1280_r1.77_fpx35_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:36:47Z", "content": "DER SPIEGEL: Ms. Baerbock, you have just spent several weeks negotiating with the center-left Social Democrats (SPD) and the market-oriented Free Democratic Party (FDP) behind you. What have you lear\u2026 [+18331 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Brasilien: Jair Bolsonaro tritt p\u00fcnktlich zur Wahl wieder einer Partei bei", "description": "Ein Kandidat f\u00fcr das Pr\u00e4sidentenamt in Brasilien darf nicht ohne Partei sein. Deswegen musste sich der bis dato parteilose Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro ein neues politisches Zuhause suchen. Nun ist er f\u00fcndig geworden.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-jair-bolsonaro-tritt-puenktlich-zur-wahl-wieder-einer-partei-bei-a-6ab82f73-82c1-4c55-b901-c8d4e49ca014", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/63f660af-2bcc-444b-8c3d-213f792cc300_w1280_r1.77_fpx54_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:10:33Z", "content": "Brasiliens zuletzt parteiloser rechter Staatschef Jair Bolsonaro hat sich rechtzeitig vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen im kommenden Jahr wieder einer Partei angeschlossen. Bolsonaro trat in einer in so\u2026 [+1608 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Save the Children: Jedes sechste Kinder w\u00e4chst in Kriegs- oder Konfliktgebieten auf", "description": "Sie leben inmitten von Gewalt, werden bedroht oder verst\u00fcmmelt: Millionen Kinder weltweit leben in Konfliktgebieten. Viele von ihnen werden direkt in Kriege einbezogen, warnen Experten.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/save-the-children-jedes-sechste-kinder-waechst-in-kriegs-oder-konfliktgebieten-auf-a-a59bf4ec-b87c-498e-aa27-c9078c0e9268", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1a6ec046-335b-4a12-b629-ff5b2028e13d_w1280_r1.77_fpx29.94_fpy52.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:02:42Z", "content": "Globale Gesellschaft\r\nIn Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit \u00fcber soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende\u00a0Ans\u00e4tze\u00a0f\u00fcr die \u2026 [+2899 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Inflation: Fed-Chef Jerome Powell sieht wegen Omikron weiteres Risiko f\u00fcr Teuerung", "description": "Die Inflation ist so hoch wie seit 30 Jahren nicht \u2013 und Fed-Chef Jerome Powell rechnet auch f\u00fcr das kommende Jahr nicht mit schneller Entspannung. Die neue Virusvariante k\u00f6nnte die Preisspirale indirekt beeinflussen.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-fed-chef-jerome-powell-sieht-wegen-omikron-weiteres-risiko-fuer-teuerung-a-e36af78a-b3cc-445d-8e36-f163f60579d5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/119d1352-fc07-4f58-921d-0bb8958cd262_w1280_r1.77_fpx33.43_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:58:02Z", "content": "Viele \u00d6konomen haben f\u00fcr die kommenden Monate auf eine wirtschaftliche Erholung von der Coronakrise gesetzt. Doch nun kommt ein neuer Unsicherheitsfaktor hinzu.\r\nDer Chef der US-Notenbank, Jerome Pow\u2026 [+4366 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Omikron: Biontech erwartet Schutz vor schweren Infektionen mit neuer Corona-Variante", "description": "Der Chef von Moderna, St\u00e9phane Bancel, ist skeptisch, ob sein Impfstoff vor der Omikron-Variante sch\u00fctzt. U\u011fur \u015eahin von Biontech \u00e4u\u00dferte sich nun in einem deutlich optimistischeren Ton.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/omikron-biontech-erwartet-schutz-vor-schweren-infektionen-mit-neuer-corona-variante-a-c266a84c-73eb-4eef-8855-36930b1ea254", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/66e346c6-a533-4736-9140-455990e59b75_w1280_r1.77_fpx67.34_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:39:12Z", "content": "Biontech-Chef Uur ahin erwartet, dass der bestehende Covid-19-Impfstoff des Mainzer Herstellers auch bei der neuen Omikron-Variante Schutz vor schweren Erkrankungen bietet. \u00bbWir halten es f\u00fcr wahrsch\u2026 [+3704 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Janita H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen", "title": "Omikron: Virologe Wolfgang Preiser aus S\u00fcdafrika \u00fcber die neue Corona-Variante", "description": "Die Coronavariante Omikron breitet sich in S\u00fcdafrika rasant aus. Wie gef\u00e4hrlich ist sie? Sch\u00fctzen die Impfungen? Der Virologe Wolfgang Preiser aus Kapstadt hat erste Antworten.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/omikron-virologe-wolfgang-preiser-aus-suedafrika-ueber-die-neue-corona-variante-a-6679edb8-161a-485b-aeb0-0972eff10886", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6da61b16-ab6b-42d9-a2dd-38f61d9f3f1a_w1280_r1.77_fpx55_fpy53.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:56:49Z", "content": "Die Sorge vor einer schnellen Verbreitung von Omikron ist gro\u00df: Seit vergangenen Sonntag gelten auch in Deutschland acht s\u00fcdafrikanische L\u00e4nder als Virusvariantengebiete, einige L\u00e4nder wie Israel ode\u2026 [+4444 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Tomas Augustsson", "title": "Smittan sprids snabbt i Stockholmsregionen", "description": "Smittspridningen \u00f6kar snabbt i Stockholmsregionen. Totalt \u00e4r det nu 90 personer som v\u00e5rdas f\u00f6r covid-19 vid n\u00e5got av sjukhusen i Region Stockholm.", "url": "https://www.svd.se/smittan-sprids-snabbt-i-stockholmsregionen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/495fa62f-10a9-45f0-a696-997ed1d1ea8a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f8967513b0b1e7603a923536d8ea42a8da1fd115", "publishedAt": "2021-11-30T19:29:03Z", "content": "Ledningen f\u00f6r Region Stockholm meddelade p\u00e5 tisdagen att antalet coronasmittade \u00f6kar snabbt. Under den senaste sjudagarsperioden, fram till 29 november, var det 3\u00a0452 smittade i regionen.\r\nJ\u00e4mf\u00f6rt me\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Efterlyser expertgrupp f\u00f6r framtida pandemier", "description": "Sverige b\u00f6r inr\u00e4tta en expertgrupp som kan ge beslutsfattare r\u00e5d vid stora smittoutbrott. Det anser Kungliga vetenskapsakademin (KVA) som tittat p\u00e5 spridningen av covid-19 och vilka l\u00e4rdomar det finns att dra f\u00f6r framtida pandemier.", "url": "https://www.svd.se/efterlyser-expertgrupp-for-framtida-pandemier", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/be2daa77-fc0a-4aab-b1d6-7a8c48d73d8d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2dd1515e215d940f26d300200324f97255b6528a", "publishedAt": "2021-11-30T09:00:21Z", "content": "Expertgruppen b\u00f6r enligt KVA ha internationell f\u00f6rankring inom relevanta omr\u00e5den med h\u00f6g vetenskaplig kompetens.\r\nVi t\u00e4nker oss att en s\u00e5dan enhet ska ge regeringen, ansvariga politiker och myndighet\u2026 [+259 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Kristin Groth/TT", "title": "\"V\u00e4rlden vill ta det s\u00e4kra f\u00f6re det os\u00e4kra\"", "description": "M\u00e5nga l\u00e4nder stoppar inresor fr\u00e5n s\u00f6dra Afrika f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka bromsa spridningen av omikronvarianten av covid-19, som \u00e4nd\u00e5 v\u00e4ntas sprida sig globalt. \u2013 Kanske v\u00e4rlden har l\u00e4rt sig att vi m\u00e5ste vaccinera hela v\u00e4rlden och inte bara vissa delar, s\u00e4ger Anders No\u2026", "url": "https://www.svd.se/varlden-vill-ta-det-sakra-fore-det-osakra", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/ad2033d6-4aaf-44dd-b654-19faea0ad332?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=55ddee6e14602582201eeca29059eb93e21aa72c", "publishedAt": "2021-11-30T04:02:39Z", "content": "Den expertpanel som granskade hur coronaviruset hanterats globalt i b\u00f6rjan av pandemin kom i v\u00e5ras fram till att \u00e5tg\u00e4rderna var f\u00f6r l\u00e5ngsamma, och dessutom inte tillr\u00e4ckligt bra.\r\nNu, med den nya omi\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Erik Paulsson R\u00f6nnb\u00e4ck/TT, Patrik Dokk/TT", "title": "Professor skeptisk till WHO:s reseavr\u00e5dan", "description": "Efter spridningen av virusvarianten omikron uppmanar V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen (WHO) personer \u00e4ldre \u00e4n 60 \u00e5r att st\u00e4lla in utlandsresor eftersom de l\u00f6per risk f\u00f6r att bli allvarligt sjuka i covid-19. \u2013 Jag tycker det \u00e4r lite f\u00f6r tidigt att dra det kortet, s\u00e4g\u2026", "url": "https://www.svd.se/who-60-plussare-bor-inte-resa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/07071a3d-3c5f-45c2-beb1-8107ba04d653?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6980a1178eae905a295100fe4ac9cf8a873765d5", "publishedAt": "2021-11-30T18:27:08Z", "content": "WHO:s rekommendation p\u00e5 tisdagen omfattar \u00e4ven multisjuka personer.\r\nPersoner som \u00e4r krassliga eller riskerar att utveckla sv\u00e5r sjukdom och d\u00f6 i covid-19, inr\u00e4knat personer \u00f6ver 60 \u00e5r eller de som \u00e4r\u2026 [+153 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "\"Troligt\" att Pfizervaccin skyddar mot omikron", "description": "Tyska vaccintillverkaren Biontechs vd Ugur Sahin s\u00e4ger att det \u00e4r troligt att Pfizer-Biontechs coronavaccin skyddar mot sv\u00e5r sjukdom i covid-19 f\u00f6r patienter som infekterats av den nyuppt\u00e4ckta omikronvarianten. \u2013 Vi anser att det \u00e4r troligt att personer komme\u2026", "url": "https://www.svd.se/troligt-att-pfizervaccin-skyddar-mot-omikron", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8864dd39-db80-4a8d-93ff-a3982f70cdf5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=17c93a47bda3c051602f743c2c28f17a92b63eec", "publishedAt": "2021-11-30T19:44:47Z", "content": "Tyska vaccintillverkaren Biontechs vd Ugur Sahin s\u00e4ger att det \u00e4r troligt att Pfizer-Biontechs coronavaccin skyddar mot sv\u00e5r sjukdom i covid-19 f\u00f6r patienter som infekterats av den nyuppt\u00e4ckta omikro\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Scholz: \"Jag \u00e4r f\u00f6r vaccinplikt\"", "description": "Obligatorisk covid-vaccinering b\u00f6r inf\u00f6ras i Tyskland. Det tycker den tilltr\u00e4dande f\u00f6rbundskanslern Olaf Scholz, rapporterar Der Spiegel. Han ansluter sig d\u00e4rmed till linjen i grannlandet \u00d6sterrike, d\u00e4r regeringen sagt att allm\u00e4n vaccinplikt ska inf\u00f6ras i feb\u2026", "url": "https://www.svd.se/scholz-jag-ar-for-vaccinplikt", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6ea2b5e9-afed-47f7-a62e-6ab3ee0f3ac0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b44587558c1106cabf27df0d069cafb20f5da07b", "publishedAt": "2021-11-30T13:58:34Z", "content": "Obligatorisk covid-vaccinering b\u00f6r inf\u00f6ras i Tyskland. Det tycker den tilltr\u00e4dande f\u00f6rbundskanslern Olaf Scholz, rapporterar Der Spiegel.\r\nHan ansluter sig d\u00e4rmed till linjen i grannlandet \u00d6sterrike,\u2026 [+66 chars]"}]}