{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Krankenh\u00e4user: Kliniken sollen Covid-Kapazit\u00e4ten vorhalten:\u00a0Besuchsverbote", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F30%2Fkliniken-sollen-weitere-covid-kapazitaeten-vorhalten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T14:58:34Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Wegen Pandemie: St\u00e4dte in Brasilien sagen Silvesterpartys ab", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F30%2Fwegen-pandemie-staedte-in-brasilien-sagen-silvesterpartys-ab", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T02:48:08Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Rheinland-Pfalz nimmt drei weitere Covid-Patienten auf", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F30%2Frheinland-pfalz-nimmt-drei-weitere-covid-patienten-auf", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T10:57:13Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Bis zu 45 weitere Covid-Patienten nach Norddeutschland", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F30%2Fbis-zu-45-weitere-covid-patienten-nach-norddeutschland", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T14:54:06Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Deutschland - Rebekka Wiese", "title": "Carsten Breuer: Der General im Kanzleramt", "description": "In Italien ist ein Gebirgsj\u00e4ger der Covid-Sonderkommissar. Nun leitet ein Generalmajor den Corona-Krisenstab in Deutschland. Carsten Breuer traut man viel zu. Zu Recht?", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-11%2Fcarsten-breuer-corona-krisenstab-chef-general", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T16:27:26Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Karissa Bell", "title": "Jack Dorsey took on Twitter\u2019s biggest problems, but leaves plenty of challenges for his successor", "description": "Jack Dorsey is leaving Twitter in a very different place than when he took it over in 2015, but plenty of challenges remain for his successor.", "url": "https://www.engadget.com/jack-dorsey-leaves-twitter-parag-agrawal-170029144.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/6Iy_gEjSKD0197nJYQbXkw--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD03ODU-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/27197130-51fc-11ec-9bbf-b150382101be", "publishedAt": "2021-11-30T17:00:29Z", "content": "After a six-year stint as CEO (again), Jack Dorsey is leaving Twitter in a very different place than when he took it over in 2015. Back then, not everyone was excited about the return of the companys\u2026 [+4630 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "\u00d3micron, f\u00e1cil de detectar con un test de hospital", "description": "Los expertos piden prudencia ante esta variante 'frankenstein' que no es compleja de reconocer y de la que se conoce a\u00fan poco. Presenta hasta 27 mutaciones, algunas desconocidas, que nunca se hab\u00edan detectado juntas\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/30/61a4f457fdddffc5a68b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cdeb5d0c2465226029849e4f19b37fef/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382197410923.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T01:00:13Z", "content": "\u00d3micron se ha convertido en el nuevo reto que el Covid 19 presenta a la comunidad cient\u00edfica. Los primeros 77 casos secuenciados han puesto en alerta a la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), que \u2026 [+5052 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. ROCES", "title": "Anne Applebaum, en el Premio de Periodismo de El Mundo: \"Sin buena informaci\u00f3n ser\u00e1 imposible la democracia misma\"", "description": "Los miembros del jurado han alabado en su fallo \"la notable investigaci\u00f3n de los gulag en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica\" y \"el retrato perfecto de esta \u00e9poca actual de auge de los populismos\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/papel/2021/11/30/61a69bc421efa02c468b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0af32fdb223f2809ee2ec874cc85d7e7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16383086858045.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:46:54Z", "content": "\u00abEstamos aqu\u00ed esta noche porque todav\u00eda creemos que es mejor revelar los cr\u00edmenes que esconderlos\u00bb. Con s\u00f3lo una frase de su discurso, Anne Applebaum justific\u00f3 este martes la decisi\u00f3n del jurado de l\u2026 [+7618 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Enfermera Saturada", "title": "S\u00edntomas de \u00d3micron: dolor muscular, fatiga y cefalea, pero sin p\u00e9rdida del gusto ni el olfato", "description": "\u00d3micron. Este es el nombre que ha hecho que la sociedad vuelva de nuevo la mirada hacia la pandemia del coronavirus. Esa que, desde hace unos meses, parec\u00eda haberse marchado...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/30/61a5efcbe4d4d851278b457e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a83e1e0397ed5e59653bdb8280abfa47/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382666987764.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:17:01Z", "content": "\u00d3micron. Este es el nombre que ha hecho que la sociedad vuelva de nuevo la mirada hacia la pandemia del coronavirus. Esa que, desde hace unos meses, parec\u00eda haberse marchado eclipsada por otras notic\u2026 [+4468 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "NATALIA PUGA", "title": "Feij\u00f3o reivindica a Felipe Gonz\u00e1lez frente a la \"peor generaci\u00f3n pol\u00edtica que hemos vivido en 40 a\u00f1os\"", "description": "Tocaba hablar de Nuevos y viejos enemigos de la democracia y Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o no dud\u00f3 en cargar tintas contra la clase pol\u00edtica actual y afirmar que en la actualidad...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/30/61a63c8a21efa07c118b45c6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/65741e6a960a14e8fb064eb29cfc185b/crop/0x60/3036x2084/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382843236990.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:03:32Z", "content": "Tocaba hablar de Nuevos y viejos enemigos de la democracia y Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o no dud\u00f3 en cargar tintas contra la clase pol\u00edtica actual y afirmar que en la actualidad Espa\u00f1a tiene \"probablemente d\u2026 [+5754 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1NGELA MARTIALAY", "title": "El Supremo avala el uso del pasaporte Covid en el Pa\u00eds Vasco", "description": "El Tribunal Supremo avala la exigencia del pasaporte Covid en el Pa\u00eds Vasco. Seg\u00fan informan fuentes jur\u00eddicas a EL MUNDO, la Secci\u00f3n Cuarta de la Sala de lo...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/30/61a6124c21efa03a488b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d5e62da52b7cd968e1b29e62eb4b322f/crop/122x23/2975x1925/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382734975274.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:03:55Z", "content": "El Tribunal Supremo avala la exigencia del pasaporte Covid en el Pa\u00eds Vasco. Seg\u00fan informan fuentes jur\u00eddicas a EL MUNDO, la Secci\u00f3n Cuarta de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Alto Tribun\u2026 [+662 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Los nacionalistas escoceses impulsan una moci\u00f3n de censura para rebajar el sueldo a Boris Johnson", "description": "El Partido Nacional Escoc\u00e9s (SNP) ha impulsado una inusual moci\u00f3n de censura contra Boris Johnson por sus &quot;acciones desastrosas&quot; de los \u00faltimos meses. La moci\u00f3n...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/30/61a6389121efa07a558b45e9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ff97a2aa290c52f161f67878ef1c23c7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382843287536.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:00:38Z", "content": "El Partido Nacional Escoc\u00e9s (SNP) ha impulsado una inusual moci\u00f3n de censura contra Boris Johnson por sus \"acciones desastrosas\" de los \u00faltimos meses. La moci\u00f3n reclama directamente un recorte del su\u2026 [+4019 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PEDRO POZA MAUPAIN", "title": "Dinamarca se prepara ante la variante \u00d3micron: pasaporte Covid y vuelta a las mascarillas obligatorias", "description": "Abrazos a la izquierda, abrazos a la derecha, abrazos a todo el mundo. Hace una semana, un efusivo Jacob Bundsgaard, alcalde socialdem\u00f3crata de Aarhus, segunda ciudad de...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/30/61a50052e4d4d8d0478b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d7bbe986c1c0f93af792d33642a32930/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382051861360.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:51:14Z", "content": "<ul><li></li></ul>Actualizado Martes,\r\n30\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n01:51\r\nAbrazos a la izquierda, abrazos a la derecha, abrazos a todo el mundo. Hace una semana, un efusivo Jacob Bundsgaard, alcalde soci\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SARA SANZ", "title": "El fin del drama de la pareja catalana detenida en Holanda por violar la cuarentena", "description": "Andr\u00e9s y Carol volv\u00edan a su casa de una aventura en Sud\u00e1frica. Su vuelo parti\u00f3 de Ciudad del Cabo el jueves 25 de noviembre, unas horas despu\u00e9s de hacerse la PCR que, al dar...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/30/61a66eb921efa095788b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b994c1dd1da68c757d30afe45b94615a/crop/0x39/2048x1404/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382973551398.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:47:46Z", "content": "Andr\u00e9s y Carol volv\u00edan a su casa de una aventura en Sud\u00e1frica. Su vuelo parti\u00f3 de Ciudad del Cabo el jueves 25 de noviembre, unas horas despu\u00e9s de hacerse la PCR que, al dar negativo, les permiti\u00f3 su\u2026 [+4525 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. ROCES, FOTOS: \u00c1NGEL NAVARRETE", "title": "\u00c1lvaro Mel: \"La salud mental no se arregla yendo de copas, hay que ir a terapia\"", "description": "\u00c1lvaro Mel (Salamanca, 1996) quiso ser arquitecto, le pudo m\u00e1s lo de DJ y ha acabado encandilando a Alejandro Amen\u00e1bar. A este chaval de 25 a\u00f1os y sin apenas experiencia...", "url": "https://www.elmundo.es/television/series/2021/11/30/619e883ae4d4d82f6c8b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b136ffc2cf4dacb42cf162e49e8d90d3/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378643710644.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:23:33Z", "content": "\u00c1lvaro Mel (Salamanca, 1996) quiso ser arquitecto, le pudo m\u00e1s lo de DJ y ha acabado encandilando a Alejandro Amen\u00e1bar. A este chaval de 25 a\u00f1os y sin apenas experiencia actoral se le ha rendido un d\u2026 [+5491 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DAR\u00cdO PRIETO", "title": "Pedro Herrero: \"La izquierda tiene a los humoristas de su lado\"", "description": "Gij\u00f3n, 1980. Junto con Jorge San Miguel, Pedro Herrero est\u00e1 detr\u00e1s de &lsquo;Extremo Centro&rsquo;, un &lsquo;podcast&rsquo; convertido en libro-manifiesto de la autodenominada...", "url": "https://www.elmundo.es/papel/cultura/2021/12/01/61a66d5dfdddff4f4b8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e8780c68de414c2c6448d0f7667bf273/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382968948713.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:07:36Z", "content": "Gij\u00f3n, 1980. Junto con Jorge San Miguel, Pedro Herrero est\u00e1 detr\u00e1s de 'Extremo Centro', un 'podcast' convertido en libro-manifiesto de la autodenominada \"no izquierda\" que publica la editorial Deusto\u2026 [+16232 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "Las razones de la deriva del Levante: de club mod\u00e9lico a colista sin ganar un partido", "description": "El club pasa en ocho meses de poder jugar la final de la Copa a cerrar la tabla con solo siete puntos. Ha destituido a dos t\u00e9cnicos y la amenaza del descenso pone en riesgo su estabilidad econ\u00f3mica.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2021/11/30/61a6784de4d4d81c688b458f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/58a8b3133b34114c0cbfc385e8416a57/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/04/16333498549570.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:18:15Z", "content": "Hace ocho meses el Levante se miraba en el espejo de la Historia. Por primera vez iba a pelear por disputar la final de la Copa del Rey despu\u00e9s de a\u00f1os muy consolidado en Primera, con un estilo recon\u2026 [+4746 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Javier Mart\u00ednez", "title": "Djokovic toma el pulso al p\u00fablico de Madrid", "description": "El passing shot de rev\u00e9s cruzado de Aslan Karatsev encontr\u00f3 la l\u00ednea e hizo el silencio en la madrugada del lunes en el Madrid Arena. Espa\u00f1a, combativa en circunstancias...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/copa-davis/2021/11/30/61a66dedfc6c83497c8b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3f09a44be8eafea77748950fb3e73fb1/crop/178x49/2894x1860/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382965839615.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:15:50Z", "content": "El passing shot de rev\u00e9s cruzado de Aslan Karatsev encontr\u00f3 la l\u00ednea e hizo el silencio en la madrugada del lunes en el Madrid Arena. Espa\u00f1a, combativa en circunstancias dif\u00edciles, hab\u00eda ca\u00eddo ante R\u2026 [+3714 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "El Bayern-Bar\u00e7a ser\u00e1 a puerta cerrada por las restricciones ante la nueva ola del coronavirus", "description": "El Bayern M\u00fanich tendr\u00e1 que jugar a partir de ahora a puerta cerrada, seg\u00fan anunci\u00f3 este martes el primer ministro del &quot;Land&quot; del sur de Alemania, Markus S\u00f6der.", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/champions-league/2021/11/30/61a60f34fc6c839c358b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c9992103f7135dcf15cc737a170f3944/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382725643366.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:48:02Z", "content": "El Bayern M\u00fanich tendr\u00e1 que jugar a partir de ahora a puerta cerrada, seg\u00fan anunci\u00f3 este martes el primer ministro del \"Land\" del sur de Alemania, Markus S\u00f6der.\r\nEl jefe del Gobierno b\u00e1varo exige que\u2026 [+1613 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Karissa Bell", "title": "Jack Dorsey took on Twitter\u2019s biggest problems, but leaves plenty of challenges for his successor", "description": "After a six-year stint as CEO (again), Jack Dorsey is leaving Twitter in a very different place than when he took it over in 2015. Back then, not everyone was excited about the return of the company\u2019s cofounder. Even though he initially came back temporarily,\u2026", "url": "https://www.engadget.com/jack-dorsey-leaves-twitter-parag-agrawal-170029144.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/27197130-51fc-11ec-9bbf-b150382101be", "publishedAt": "2021-11-30T17:00:29Z", "content": "After a six-year stint as CEO (again), Jack Dorsey is leaving Twitter in a very different place than when he took it over in 2015. Back then, not everyone was excited about the return of the companys\u2026 [+4630 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Wissen - Paul Blickle, Fabian Dinklage, Christian Endt, Ren\u00e9 Engmann, Elena Erdmann, Carla Grefe-Huge, Moritz Klack, Matthias Kreienbrink, Andreas Loos, Valentin Peter, Christopher Pietsch, David Schach, Julian Stahnke, Julius Tr\u00f6ger, Sascha Venohr", "title": "Coronavirus-Karte f\u00fcr Deutschland: Coronavirus in Deutschland und bei Ihnen \u2013 alle Zahlen im \u00dcberblick", "description": "Neuinfektionen, Tote, Intensivpatienten: Sehen Sie hier, wie viele Menschen sich in Ihrer Region mit Covid-19 anstecken \u2013 t\u00e4glich aktuell direkt aus den 400 Kreisen.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2Faktuelle-corona-zahlen-karte-deutschland-landkreise", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T06:40:02Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TRESB", "title": "La cr\u00edtica despiadada de Jorge Ponce a los antivacunas: \"Tendr\u00e1n que firmar un papel en el que diga que son tontos\"", "description": "Jorge Ponce dedic\u00f3 un tiempo a hablar sobre los antivacunas en tono de humor durante la entrega de La Resistencia emitida en la madrugada del 29 al 30 de noviembre. El colaborador...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/11/30/61a61acbfdddff38bb8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c700af111303be8ba8a53603ee7b7069/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382754158045.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:39:26Z", "content": "Jorge Ponce dedic\u00f3 un tiempo a hablar sobre los antivacunas en tono de humor durante la entrega de La Resistencia emitida en la madrugada del 29 al 30 de noviembre. El colaborador se mostr\u00f3 muy cr\u00edti\u2026 [+2644 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA MORENO", "title": "Suben los contagios de Covid y la alerta se sit\u00faa en nivel medio, pero la presi\u00f3n hospitalaria se mantiene baja en Andaluc\u00eda", "description": "Suben los contagios de coronavirus en Andaluc\u00eda y el nivel de alerta se sit\u00faa en nivel medio, pero la presi\u00f3n hospitalaria se mantiene baja. Es la radiograf\u00eda que este martes...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/30/61a62b10fdddffb7938b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c8e0a986a3943fb00a897092afff727a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382799995266.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:48:06Z", "content": "Suben los contagios de coronavirus en Andaluc\u00eda y el nivel de alerta se sit\u00faa en nivel medio, pero la presi\u00f3n hospitalaria se mantiene baja. Es la radiograf\u00eda que este martes muestra la pandemia en l\u2026 [+3064 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA MORENO", "title": "La Junta implanta en a\u00f1o electoral descuentos m\u00ednimos del 50% en el transporte para menores de 30 a\u00f1os", "description": "El Gobierno andaluz del PP y Cs, que preside Juanma Moreno, implantar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o, cuando se celebrar\u00e1n las elecciones andaluzas en una fecha todav\u00eda por decidir, la...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/30/61a657f221efa0b95e8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/614ba59ec6ebda1816a8843fe0dd739a/crop/222x201/2980x2040/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382887494813.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:17:40Z", "content": "El Gobierno andaluz del PP y Cs, que preside Juanma Moreno, implantar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o, cuando se celebrar\u00e1n las elecciones andaluzas en una fecha todav\u00eda por decidir, la tarjeta joven de transporte, \u2026 [+4701 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Moderna alerta de que las vacunas \"podr\u00edan ser ineficaces contra la variante \u00f3micron\"", "description": "Las vacunas contra el coronavirus creadas hasta ahora podr\u00edan tener dificultades para combatir la variante \u00f3micron y llevar\u00e1 meses ultimar un nuevo inmunizante eficaz contra esa...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/30/61a5ea1421efa07d118b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/59c6362a6e0e2a1c1421fb672f8ec816/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382630976621.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:23:02Z", "content": "Las vacunas contra el coronavirus creadas hasta ahora podr\u00edan tener dificultades para combatir la variante \u00f3micron y llevar\u00e1 meses ultimar un nuevo inmunizante eficaz contra esa variante, ha declarad\u2026 [+1942 chars]"}]}