{"status": "ok", "totalResults": 54, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Syra Madad and Jacob Glanville", "title": "Opinion: How to fight Covid-19 while the scientists wait for answers on Omicron", "description": "Syra Madad and Jacob Glanville write that appearance of the Omicron variant is yet another reminder of the importance of vaccination. Although there is a lot left to learn about Omicron, there are steps that can be taken to prevent its spread.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/opinions/fighting-omicron-variant-madad-glanville/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129125603-covid-variant-omicron-impact-international-travel-plans-112821-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T01:52:11Z", "content": "Syra Madad, DHSc, MSc, MCP is an infectious disease epidemiologist, senior director of the system-wide special pathogens program at NYC Health + Hospitals, health and safety lead at the Enhanced Inve\u2026 [+6468 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ray Sanchez and Josh Campbell, CNN", "title": "How law enforcement is trying to stop mob retail thefts", "description": "With in-store customers expected to return in droves for the holiday shopping season, law enforcement agencies are moving to halt a wave of organized \"smash-and-grab\" crimes at retailers across the US.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/us/smash-grab-crimes-organized-retail-thefts/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125040556-02-santa-rosa-california-apple-store-robbery-11-24-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:20:12Z", "content": "(CNN)With in-store customers expected to return in droves for the holiday shopping season, law enforcement agencies are moving to halt a wave of organized \"smash-and-grab\" crimes at retailers across \u2026 [+6671 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Eliza Mackintosh, CNN", "title": "Covid-19 vaccine mandates are divisive, but they can work. Europe is starting to show how", "description": "Earlier this month, Austria took a step once unthinkable for a Western democracy: It announced that Covid-19 vaccinations would become compulsory for its entire population.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/europe/covid-vaccine-mandates-austria-europe-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124114454-vienna-vaccination-center-111521-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:47:28Z", "content": "(CNN)Earlier this month, Austria took a step once unthinkable for a Western democracy: It announced that Covid-19 vaccinations would become compulsory for its entire population. \r\nUp until then, gove\u2026 [+15013 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Los mandatos de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 son divisivos, pero pueden funcionar. Europa est\u00e1 mostrando c\u00f3mo", "description": "A principios de este mes, Austria dio un paso antes impensable para una democracia occidental: anunci\u00f3 que las vacunas de covid-19 ser\u00edan obligatorias para toda su poblaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/mandatos-vacunacion-covid-19-europa-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-45-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T14:16:53Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN) -- A principios de este mes, Austria dio un paso antes impensable para una democracia occidental: anunci\u00f3 que las vacunas de covid-1\u2026 [+17847 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Circula una nueva variante del coronavirus. Esto es lo que puedes hacer para mantenerte a salvo", "description": "Mientras el mundo espera saber c\u00f3mo la variante \u00f3micron podr\u00eda afectar la pandemia global de covid-19, es f\u00e1cil quedar atrapado en las inc\u00f3gnitas. En cambio, los funcionarios de salud nos recuerdan las herramientas simples pero efectivas que todos tenemos par\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/omicron-coronavirus-covid-como-mantenerse-salvo-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-44-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T10:37:28Z", "content": "\u00d3micron tiene una combinaci\u00f3n preocupante, seg\u00fan m\u00e9dico 3:03\r\n(CNN) -- Mientras el mundo espera saber c\u00f3mo la variante \u00f3micron podr\u00eda afectar la pandemia global de covid-19, es f\u00e1cil quedar atrapado \u2026 [+5190 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Asesores de la FDA votan a favor de recomendar autorizaci\u00f3n de la p\u00edldora de Merck para tratar el covid-19", "description": "Los asesores de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) votaron el martes 13-10 para recomendar la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de una p\u00edldora fabricada por Merck y Ridgeback Biotherapeutics para ay\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/fda-recomendacion-pildora-merck-covid-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211015201454-01-covid-molnupiravir-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T22:08:58Z", "content": "FDA decidir\u00e1 sobre p\u00edldora contra el covid-19 de Merck 0:46\r\n(CNN) --\u00a0 Los asesores de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) votaron el marte\u2026 [+1067 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "\u00d3micron vs. delta: un mayor n\u00famero de mutaciones no necesariamente hace que el virus del covid-19 sea m\u00e1s da\u00f1ino", "description": "\u00d3micron, la nueva variante del coronavirus, est\u00e1 preocupando a muchas personas. Sin embargo, delta sigue siendo la predominante en la mayor\u00eda de los pa\u00edses. \u00bfSe pueden comparar ambas variantes? Ac\u00e1 te explicamos algunos puntos.\n<ul>\n <li>AN\u00c1LISIS | La \u00fanica c\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/omicron-delta-mayor-numero-de-mutaciones-covid-19-danino-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211129215453-pba-omicron-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T16:06:44Z", "content": "\u00d3micron: \u00bfes m\u00e1s peligrosa que las otras variantes de coronavirus? 1:25\r\n(CNN) -- \u00d3micron, la nueva variante del coronavirus, con sus numerosas mutaciones y su aparentemente r\u00e1pida propagaci\u00f3n en Sud\u2026 [+5890 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Ya est\u00e1 disponible la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 en Colombia: as\u00ed puedes acceder a ella", "description": "Colombia autoriz\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el coronavirus desde este 24 de noviembre. Mira aqu\u00ed c\u00f3mo funciona y las etapas en las que est\u00e1 dividido el plan de vacunaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/colombia-dosis-refuerzo-vacuna-covid-19-explainer-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1235867292-e1635798039511.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T19:29:13Z", "content": "Las claves de la dosis de refuerzo aprobadas por los CDC 1:28\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Si vives en Colombia y tienes m\u00e1s de 18 a\u00f1os, puedes acceder a una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19, p\u2026 [+4670 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Este es el motivo por el que habr\u00e1 que esperar semanas para conocer cu\u00e1n peligrosa es la variante \u00f3micron", "description": "Los cient\u00edficos se pusieron a investigar en cuanto se anunci\u00f3 una nueva variante del coronavirus, pero a\u00fan as\u00ed faltan semanas para conocer exactamente qu\u00e9 significan las mutaciones de \u00f3micron. Te explicamos por qu\u00e9.\n<ul>\n <li>\u00d3micron vs. delta: un mayor n\u00famer\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/esperar-semanas-peligrosa-variante-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/omicron-peligrosa.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T23:11:06Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 sabemos de la gravedad de \u00f3micron? El Dr. Fauci responde 1:44\r\n(CNN) -- Tan pronto como Sud\u00e1frica anunci\u00f3 la propagaci\u00f3n de una nueva y preocupante variante del coronavirus la semana pasada, \u00f3mi\u2026 [+6064 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Brasil confirma los dos primeros casos de variante \u00f3micron", "description": "La agencia de Salud de Brasil, Anvisa, dijo este martes que dos brasile\u00f1os dieron positivo por la nueva variante del coronavirus \u00f3micron.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/brasil-dos-casos-omicron-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/02/cnn-logo-cnnee-cnn-espanol-e1590039586425.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T21:05:53Z", "content": "(CNN) -- La agencia de Salud de Brasil, Anvisa, dijo este martes que dos brasile\u00f1os dieron positivo por la nueva variante del coronavirus \u00f3micron.\r\nEste marca el primer caso de la variante \u00f3micron en\u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Por qu\u00e9 la OMS se salt\u00f3 dos letras del alfabeto griego para nombrar a la variante \u00f3micron", "description": "La agencia sanitaria se salt\u00f3 la Nu, junto con la letra que le sigue, la Xi, y en su lugar se dirigi\u00f3 directamente a la \u00f3micron, la decimoquinta letra del alfabeto griego.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-oms-nombre-alfabeto-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/omicron-oms.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T01:43:27Z", "content": "\u00d3micron tiene una combinaci\u00f3n preocupante, seg\u00fan m\u00e9dico 3:03\r\n(CNN) -- La denominaci\u00f3n de la nueva variante del coronavirus \u00f3micron est\u00e1 causando cierta confusi\u00f3n.\r\nDesde mayo, la Organizaci\u00f3n Mundia\u2026 [+2513 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Minuto a minuto: M\u00e1s restricciones de viajes alrededor del mundo ante preocupaci\u00f3n por la variante \u00f3micron", "description": "Cada vez m\u00e1s pa\u00edses han detectado casos de la variante \u00f3micron del coronavirus. La OMS evalu\u00f3 el riesgo global ante la variante como \"muy alto\". Mientras tanto, los CDC ampliaron su recomendaci\u00f3n sobre las vacunas de refuerzo. La cantidad de mutaciones preocu\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/minuto-a-minuto-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211127183635-omicron-variant-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T05:01:49Z", "content": "\u00d3micron, la variante m\u00e1s reciente del coronavirus, es tambi\u00e9n la m\u00e1s r\u00e1pida en ser etiquetada como \"variante preocupante\" por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) debido a su aparentemente r\u00e1pid\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "C\u00f3mo afecta la nueva variante de coronavirus \u00f3micron tus planes de viaje", "description": "Aqu\u00ed est\u00e1n algunas de las preguntas m\u00e1s importantes sobre \u00f3micron y los viajes que podr\u00edan estar en la mente de los viajeros en este momento.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/como-afecta-variante-coronavirus-omicron-planes-viaje-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-42-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T08:42:12Z", "content": "\u00d3micron: estos son los pa\u00edses con casos 1:17\r\n(CNN) -- El descubrimiento de una nueva variante de coronavirus ha dejado a los gobiernos de todo el mundo en apuros. Y ha llevado a un flujo constante d\u2026 [+10761 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "AN\u00c1LISIS | La \u00fanica cosa que Biden no har\u00e1 para luchar contra la variante \u00f3micron", "description": "Biden est\u00e1 dispuesto a hacer todo lo posible para que los estadounidenses se vacunen y usen mascarilla, pero no es probable que avance en nuevos cierres y confinamientos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/analisis-biden-variante-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211124232813-biden-salud-polipo-precanceroso-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T14:52:46Z", "content": "\u00d3micron: estos son los pa\u00edses con casos 1:17\r\n(CNN) -- Hubo un momento revelador durante las declaraciones del presidente Joe Biden sobre la nueva variante \u00f3micron del coronavirus este lunes en la Ca\u2026 [+8284 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Fauci no prev\u00e9 m\u00e1s restricciones de viaje, incluso si la variante \u00f3micron resulta m\u00e1s contagiosa y mortal", "description": "El Dr. Anthony Fauci, el principal experto en enfermedades infecciosas de EE.UU., dijo el lunes que no anticipa que el pa\u00eds implemente restricciones de viaje adicionales incluso si la variante \u00f3micron resulta peor que las anteriores cepas del coronavirus.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/fauci-omicron-restricciones-viaje-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Fauci.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T06:52:41Z", "content": "\u00d3micron: estos son los pa\u00edses con casos 1:17\r\n(CNN) -- El Dr. Anthony Fauci, el principal experto en enfermedades infecciosas de Estados Unidos, dijo el lunes que no anticipa que el pa\u00eds implemente r\u2026 [+3843 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "El hambre en Am\u00e9rica Latina y el Caribe est\u00e1 en su punto m\u00e1s alto en dos d\u00e9cadas, seg\u00fan la ONU", "description": "El informe de la ONU calcula que 59,7 millones de personas en la regi\u00f3n padecen ahora hambre, el nivel m\u00e1s alto desde el 2000. La pandemia agudiz\u00f3 la situaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/hambre-america-latina-caribe-punto-mas-alto-onu-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Brasil.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T15:24:53Z", "content": "Activistas buscan \"la tierra prometida\" para inmigrantes 3:35\r\nCARACAS, Venezuela (CNN) -- Decenas de millones de personas pasan hambre en Am\u00e9rica Latina y el Caribe mientras la pandemia de covid-19 \u2026 [+3148 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que han impuesto restricciones de viajes por la variante \u00f3micron", "description": "La preocupaci\u00f3n por la variante \u00f3micron de coronavirus ha desatado una ola de restricciones de viajes y prohibiciones temporales de vuelos alrededor del mundo. Estos pa\u00edses latinoamericanos tambi\u00e9n han tomado medidas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/restricciones-viajes-omicron-covid-latinoamerica-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1228777575.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T08:02:23Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La preocupaci\u00f3n por la variante \u00f3micron de coronavirus ha desatado una ola de restricciones de viajes y prohibiciones tem\u2026 [+4998 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "\u00bfQu\u00e9 es el VIH/sida y c\u00f3mo se trasmite? Aqu\u00ed algunos datos b\u00e1sicos y cronolog\u00eda de la lucha contra el virus", "description": "Echa un vistazo aqu\u00ed sobre los or\u00edgenes, los tratamientos y respuesta global al VIH y sida en los \u00faltimos a\u00f1os.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/dia-mundial-de-la-lucha-contra-el-sida-datos-basicos-y-cronologia/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/hiv-blood-test-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-30T18:40:09Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan? VIH y covid-19 bajo la lupa 2:46\r\n(CNN) -- Echa un vistazo aqu\u00ed sobre los or\u00edgenes, los tratamientos y la respuesta global al VIH y el sida en los \u00faltimos a\u00f1os. Cada 1 de diciem\u2026 [+9472 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tierney Sneed, CNN", "title": "Court blocks vaccine mandate for federal contractors in 3 states, in latest blow to Biden administration", "description": "A federal judge on Tuesday blocked the Covid-19 vaccine requirement for federal contractors in Kentucky, Ohio and Tennessee -- the third time in recent weeks that President Joe Biden's federal mandate has been blocked in some capacity in certain parts of the \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/politics/court-blocks-federal-contractor-vaccine-mandate-kentucky-ohio-tennessee/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105090747-vaccine-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:19:50Z", "content": "(CNN)A federal judge on Tuesday blocked the Covid-19 vaccine requirement for federal contractors in Kentucky, Ohio and Tennessee -- the third time in recent weeks that President Joe Biden's federal m\u2026 [+2454 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Stefano Pozzebon, CNN", "title": "Hunger in Latin America and the Caribbean is at its highest point in two decades, UN says", "description": "Tens of millions are going hungry in Latin America and the Caribbean as the Covid-19 pandemic sharpens a regional malnutrition crisis to its worst levels in decades, according to the United Nations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/americas/latin-america-caribbean-hunger-food-insecurity-un-report-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129215756-venezuela-hunger-woman-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:00:25Z", "content": "Caracas, Venezuela (CNN)Tens of millions are going hungry in Latin America and the Caribbean as the Covid-19 pandemic sharpens a regional malnutrition crisis to its worst levels in decades, according\u2026 [+2614 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alisha Ebrahimji, CNN", "title": "He faked PPP loan applications, got the money, then spent it on a Lamborghini and Rolex. Now he's serving nine years in prison", "description": "A Houston man was sentenced to nine years in prison for using money he got from Covid-19 relief funds to buy cars, a watch and a pay off a home loan, the Justice Department announced.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/us/covid-loan-texas-man-sentenced-fraud-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130130011-01-covid-loan-texas-man-sentenced-fraud-trnd-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:30:22Z", "content": "(CNN)A Houston man was sentenced to nine years in prison for using money he got from Covid-19 relief funds to buy cars, a watch and a pay off a home loan, the Justice Department announced.\r\nLee Price\u2026 [+3863 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maegan Vazquez, CNN", "title": "Fauci says he doesn't expect more travel restrictions even if Omicron variant proves more contagious and deadly", "description": "Dr. Anthony Fauci, the nation's top infectious diseases expert, said Monday that he doesn't anticipate the United States will implement additional travel restrictions even if the Omicron variant proves worse than previous strains of Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/travel-restrictions-fauci-omicron-covid/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129165016-01-fauci-1104-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:24:03Z", "content": "(CNN)Dr. Anthony Fauci, the nation's top infectious diseases expert, said Monday that he doesn't anticipate the United States will implement additional travel restrictions even if the Omicron variant\u2026 [+3455 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Dotson, CNN", "title": "Michigan football coach Jim Harbaugh says he will gift his bonus to staffers who took pay cuts", "description": "Michigan Wolverines head football coach Jim Harbaugh will donate the bonus money he'll earn this season to employees of the athletic department who were impacted by Covid-19-related pay cuts, Harbaugh said.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/sport/michigan-football-coach-jim-harbaugh-bonus-gift-to-staff/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130171430-jim-harbaugh-1127-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:23:08Z", "content": "(CNN)Michigan Wolverines head football coach Jim Harbaugh will donate the bonus money he'll earn this season to employees of the athletic department who were impacted by Covid-19-related pay cuts, Ha\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Omicron vs. Delta: More mutations don't necessarily make a meaner Covid-19 virus", "description": "The new Omicron variant of coronavirus is worrying scientists and government officials. But doctors want to remind Americans that they're already facing a pretty formidable coronavirus variant, and that's Delta.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/health/omicron-delta-variant-comparison/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211128195006-01-covid-testing-delta-variant-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:19:52Z", "content": "(CNN)The new Omicron variant of coronavirus, with its many mutations and seemingly quick spread in South Africa, is worrying scientists and government officials. \r\nBut doctors want to remind American\u2026 [+5168 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Perry", "title": "My family's Omicron question: What do we do now?", "description": "Once upon a time, I hoped that preventive measures would push Covid-19 from pandemic to endemic by the end of this year, but that's clearly not happening. Now, I'm not finding it realistic to try and return my own or my family's behavior to the harsh practice\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/opinions/omicron-what-do-we-do-perry/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130122702-omicron-what-do-we-do-perry-113021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:55:17Z", "content": "David M. Perry is a journalist and historian and co-author of \"The Bright Ages: A New History of Medieval Europe.\" He is a senior academic adviser in the history department of the University of Minne\u2026 [+6342 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell, CNN", "title": "US urges vaccination ahead of Omicron concerns, with experts warning even mild Covid infections risk stronger mutations", "description": "As scientists race to answer whether the newly identified Omicron variant poses a greater threat, experts are urging measures to help lower coronavirus risks to millions of Americans -- including vaccinations and mask wearing.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/health/us-coronavirus-tuesday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130001445-covid-vaccine-file-1129-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:43:46Z", "content": "(CNN)As scientists race to answer whether the newly identified Omicron variant poses a greater threat, experts are urging measures to help lower coronavirus risks to millions of Americans -- includin\u2026 [+6948 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Joseph Stiglitz and Lori Wallach for CNN Business Perspectives", "title": "The pandemic will continue to rage as long as the WTO keeps bickering over vaccine rules", "description": "The WTO needs to call an online meeting of its General Council and adopt the TRIPS waiver this week.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/perspectives/wto-vaccine-restrictions-covid/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129163018-vaccine-deadlock-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:24:44Z", "content": "Joseph Stiglitz is a professor at Columbia University and a Nobel laureate in economics. Lori Wallach is director of Public Citizen's Global Trade Watch. The opinions expressed in this commentary are\u2026 [+6596 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell, CNN", "title": "Notre Dame head football coach Brian Kelly is leaving for LSU, according to reports", "description": "University of Notre Dame head football coach Brian Kelly is leaving to take a similar position at Louisiana State University, according to multiple reports.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/sport/brian-kelly-leaving-notre-dame-lsu-spt/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129232148-brian-kelly-file-11202021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T05:04:56Z", "content": "(CNN)University of Notre Dame head football coach Brian Kelly is leaving to take a similar position at Louisiana State University, according to multiple reports. \r\nKelly -- Notre Dame's head coach si\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Tamara Hardingham-Gill, CNN", "title": "Which Christmas markets are still going ahead?", "description": "From London's Hyde Park Winter Wonderland to the Winter Village in New York, a rundown of the Christmas markets that will be going ahead in 2021, and those that have been called off.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/top-christmas-markets-2021/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130121354-strasbourg-christmas-market-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:40:14Z", "content": "(CNN) There's nothing quite like a festive market to bring out the Christmas spirit in people.\r\nWhile these events can be traced back to Vienna -- the city's first recorded December market was in 129\u2026 [+16259 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Maureen O'Hare, CNN", "title": "These are the world's most expensive cities in 2021", "description": "Inflation across major global cities is rising at its fastest rate for five years. Here are 2021's most expensive places to live.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/world-most-expensive-cities-2021/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130080327-tel-aviv-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:04:45Z", "content": "(CNN) All over the world, it's been a tough year on wallets. \r\nPurse strings have gotten as tight as thumb screws. \r\nSupply-chain blockages and changing consumer demand have pushed up the cost of liv\u2026 [+4023 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oren Liebermann, CNN", "title": "Defense secretary warns unvaccinated National Guard members won't be paid", "description": "Defense Secretary Lloyd Austin warned on Tuesday that unvaccinated members of the National Guard won't be paid and won't be allowed to participate in training, drills and deployments.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/politics/austin-national-guard-warning/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210804134551-lloyd-austin-07-21-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:04:46Z", "content": "(CNN)Defense Secretary Lloyd Austin warned on Tuesday that unvaccinated members of the National Guard won't be paid and won't be allowed to participate in training, drills and deployments. \r\nIn a mem\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/ben-westcott\">Ben Westcott</a> and Adam Renton, CNN", "title": "The latest on the Omicron variant", "description": "The US, European Union, Japan and other major destinations have moved to block flights from several African countries following the discovery of the newly identified coronavirus variant Omicron. Follow here for the latest news.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-covid-19-variant-11-30-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210128134323-novel-coronavirus-sars-cov-2-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T05:00:28Z", "content": "The first sample of the Omicron or B.1.1.529 lineage was taken November 9, according to WHO. It got noticed because of a surge of cases in South Africa.\r\n\"This new variant, B.1.1.529 seems to spread \u2026 [+2694 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Parija Kavilanz, CNN Business", "title": "Kiss those juicy post-holiday clearance sales goodbye", "description": null, "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/business/post-holiday-clearance-sales/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130090951-file-us-january-post-holiday-sales-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:49:52Z", "content": "New York (CNN)If you're the kind of shopper who holds out for the bigger and better year-end deals after Christmas, you could be out of luck this season. Come January, those ridiculously-deep clearan\u2026 [+3464 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Taylor Romine, CNN", "title": "First US overdose prevention centers open in New York City in an effort to combat overdose deaths", "description": "New York City is now the first city in the nation to open two overdose prevention centers that will allow drug users to receive medical care and services to prevent drug overdose deaths, according to Mayor Bill de Blasio's Office.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/us/new-york-city-overdose-prevention-centers/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130155507-new-york-city-overdose-prevention-file-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:44:50Z", "content": "(CNN)New York City is now the first city in the nation to open two overdose prevention centers that will allow drug users to receive medical care and services to prevent drug overdose deaths, accordi\u2026 [+4436 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Scientists say it will take weeks to tell how dangerous Omicron really is. Here's why", "description": "It will take two to four weeks to get the full story of just how bad Omicron is likely to be. Here's why.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/health/omicron-variant-weeks-research/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126154409-01-omicron-what-we-know-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:03:42Z", "content": "(CNN)As soon as South Africa announced the spread of a new and troubling variant last week, scientists went to work.\r\nBy the time the World Health Organization had named the new lineage Omicron, mult\u2026 [+4971 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Hannes Heine", "title": "Berliner Chef\u00e4rzte warnen vor Notbehandlung auf Intensivstationen", "description": "Weil die Kliniken viele Covid-19-F\u00e4lle versorgen, geraten andere \u201eBehandlungen auf heutigem Niveau\u201c in Gefahr. Intensivmediziner appellieren an die Bev\u00f6lkerung.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/extremsport-drogen-und-unfallgefahren-meiden-berliner-chefaerzte-warnen-vor-notbehandlung-auf-intensivstationen/27849082.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-station-uniklinik-giessen/27849364/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:42:54Z", "content": "Die f\u00fchrenden Intensivmediziner der Hauptstadtregion warnen vor Versorgungseinbr\u00fcchen und fordern erstmals zu individuellen Schutzma\u00dfnahmen auf. Steige die Zahl der schweren Covid-19-F\u00e4lle, k\u00f6nne man\u2026 [+4174 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Inzidenz steigt leicht auf 372 \u2013 Pankow bei 440", "description": "Gesundheitssenatorin will \u00f6ffentliches Leben bundesweit \u201erunterdrehen\u201c + Gewerkschaft fordert Impfpflicht f\u00fcr Polizei und Ordnungsamt + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-inzidenz-steigt-leicht-auf-372-pankow-bei-440/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:03:33Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz in Berlin ist am Dienstag gestiegen, aber nur leicht. Sie liegt nun bei 372,1 nach 371,5 am Vortag. Vor einer Woche betrug sie lediglich 349. Drei Bezirke liegen \u00fcber 400, de\u2026 [+27025 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Berlin bereitet weitreichende Schlie\u00dfungen und Regelversch\u00e4rfungen vor", "description": "Sondersitzung noch diese Woche: Weihnachtsm\u00e4rkte nur nach 2G, Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, Schlie\u00dfungen von Clubs und Restaurants + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/wir-wollen-mehr-verbieten-berlin-bereitet-weitreichende-schliessungen-und-regelverschaerfungen-vor/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-senats-pk-berlin/27842768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:27:31Z", "content": "Der Berliner Senat bereitet eine weitere Versch\u00e4rfung der Corona-Regeln vor - und m\u00f6chte gro\u00dfe Teile des \u00f6ffentlichen Lebens herunterfahren. Es gebe \"dringenden Handlungsbedarf\" bei Weihnachtsm\u00e4rkten\u2026 [+30248 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "Wieder kein Weihnachtssingen bei Union Berlin", "description": "Weihnachtsm\u00e4rkte nur noch 2G +\u00a0Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Schlie\u00dfungen von Clubs und Restaurants + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-haupstadtregion-wieder-kein-weihnachtssingen-bei-union-berlin/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/fussball-herren-saison-2016-2017-2-bundesliga-1-fc-union-berlin-14-weihnachtssingen-im-stadion-an-der-alten-foer/27849216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:41:05Z", "content": "Traurige Nachrichten f\u00fcr Fans der Kultveranstaltung: Das Weihnachtssingen in der Alten F\u00f6rsterei f\u00e4llt aus, wie auch schon vergangenes Jahr. (Mehr dazu unten im Newsblog)\r\nWeitere Corona-Nachrichten:\u2026 [+27825 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "M\u00fcller glaubt, dass Impfpflicht schnell beschlossen wird", "description": "Weihnachtssingen bei Union Berlin f\u00e4llt wieder aus + Weihnachtsm\u00e4rkte nur noch 2G +\u00a0Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-mueller-glaubt-dass-impfpflicht-schnell-beschlossen-wird/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/konferenz-ministerpraesidenten-mit-der-bundeskanzlerin/27827410/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:31:23Z", "content": "In der RBB-Sendung \"Wir m\u00fcssen reden\" hat sich Berlins Noch-Regierender B\u00fcrgermeister Michael M\u00fcller (SPD) am Dienstagabend zu einer Corona-Impfpflicht ge\u00e4u\u00dfert. \"Die allgemeine Impfpflicht wird Anfa\u2026 [+27820 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Hannes Heine", "title": "Berliner Chef\u00e4rzte warnen vor Notbehandlung auf Intensivstationen", "description": "Weil die Kliniken viele Covid-19-F\u00e4lle versorgen, geraten andere \u201eBehandlungen auf heutigem Niveau\u201c in Gefahr. Intensivmediziner appellieren an die Bev\u00f6lkerung.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/extremsport-drogen-und-unfallgefahren-meiden-berliner-chefaerzte-warnen-vor-notbehandlung-auf-intensivstationen/27849082.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-station-uniklinik-giessen/27849364/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:42:54Z", "content": "Die f\u00fchrenden Intensivmediziner der Hauptstadtregion warnen vor Versorgungseinbr\u00fcchen und fordern erstmals zu individuellen Schutzma\u00dfnahmen auf. Steige die Zahl der schweren Covid-19-F\u00e4lle, k\u00f6nne man\u2026 [+4152 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "G\u00fcnther Jauch sieht Geimpfte in \u201eGeiselhaft\u201c", "description": "Der RTL-Moderator hatte sich mit Covid-19 infiziert. Vor seinem letzten Job als Gastgeber eines Jahresr\u00fcckblicks macht er seinem Unmut \u00fcber Impfunwillige Luft.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/ansage-vor-letzter-jahresrueckblick-moderation-guenther-jauch-sieht-geimpfte-in-geiselhaft/27847202.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/guenther-jauch/27847284/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:15:20Z", "content": "G\u00fcnther Jauch, seit vielen Jahren Moderator von Jahresr\u00fcckblicken, hat im Corona-Jahr 2021 kein Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Impfverweigerer. In einem RTL-Interview sagte der popul\u00e4re Moderator mit Blick auf die \u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "WHO r\u00e4t \u00e4lteren Menschen vom Reisen ab", "description": "Biontech will Kinder-Impfstoff fr\u00fcher ausliefern + \u00dcber 200 Omikron-F\u00e4lle in 20 L\u00e4ndern + Auch Apotheken und Zahn\u00e4rzte sollen impfen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-who-raet-aelteren-menschen-vom-reisen-ab/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-flugverkehr-mit-suedafrika-wird-eingeschraenkt/27849546/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:39:22Z", "content": "UN-Generalsekret\u00e4r fordert \"globalen Impfplan\" gegen Covid-19\r\nNach dem Auftreten der neuen Omikron-Variante des Corona-Virus hat UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres zu einem \"globaler Impfplan\" aufg\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Brandenburg mit Inzidenz 727,8 \u2013 \u201eLage wird Tag f\u00fcr Tag dramatischer\u201c", "description": "Inzidenz in Berlin steigt leicht auf 372, Pankow bei 440 + Gesundheitssenatorin will \u00f6ffentliches Leben bundesweit \u201erunterdrehen\u201c + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-brandenburg-mit-inzidenz-727-8-lage-wird-tag-fuer-tag-dramatischer/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:51:30Z", "content": "Brandenburg ist nach Sachsen und Th\u00fcringen das Bundesland mit der dritth\u00f6chsten Inzidenz. Am Dienstag stieg sie erneut auf 727,8. \"Die Lage wird Tag f\u00fcr Tag dramatischer\", sagte Ministerpr\u00e4sident Die\u2026 [+28367 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian B\u00f6hme", "title": "450 Millionen Kinder leben in Konfliktgebieten", "description": "Millionen M\u00e4dchen und Jungen kennen nichts anderes als Gewalt. Und immer mehr Kinder weltweit werden zu K\u00e4mpfern, warnen Experten von Save the Children.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/report-ueber-kinder-im-krieg-450-millionen-kinder-leben-in-konfliktgebieten/27848182.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/patrick-is-17-years-old-and-lives-in-south-kivu-in-democratic-republic-of-congo-with-his-cousin-and-other-relatives-before-the-conflict-he-had-a-complete-family-life-living-with-his-parents-and-siblings-of-which-he-was-the-youngest-one-day-he-was-at-school-and-heard-that-there-had-been-in/27848248/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:27:30Z", "content": "Patrick war 14 Jahre alt, als ein Leben voller Wut und Gewalt begann. Die Familie des Jungen aus der Demokratischen Republik Kongo war von Bewaffneten get\u00f6tet worden. Er konnte nur noch daran denken,\u2026 [+3012 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Robert Birnbaum", "title": "Ein General leitet den Corona-Krisenstab", "description": "Das Vorbild ist ein Italiener mit Alpini-Hut: Generalmajor Carsten Breuer, der Leiter des neuen Corona-Krisenstabs, soll die Impfkampagne beschleunigen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/carsten-breuer-offiziell-vorgestellt-ein-general-leitet-den-corona-krisenstab/27844782.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/generalmajor-carsten-breuer/27844790/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:17:26Z", "content": "Generalmajor Carsten Breuer soll nach dem Willen der Ampel-Parteien die schleppenden Corona-Impfungen noch vor Weihnachten auf Trab bringen. Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz stellte den Offi\u2026 [+4314 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Ingo Salmen", "title": "Senat bereitet weitreichende Schlie\u00dfungen und Regelversch\u00e4rfungen vor", "description": "Brandenburg mit Inzidenz 727,8: \u201eLage wird Tag f\u00fcr Tag dramatischer\u201c + Inzidenz in Berlin steigt leicht auf 372, Pankow bei 440 + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-senat-bereitet-weitreichende-schliessungen-und-regelverschaerfungen-vor/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-senats-pk-berlin/27842768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:15:20Z", "content": "Der Berliner Senat bereitet eine weitere Versch\u00e4rfung der Corona-Regeln vor - und m\u00f6chte gro\u00dfe Teile des \u00f6ffentlichen Lebens herunterfahren. Es gebe \"dringenden Handlungsbedarf\" bei Weihnachtsm\u00e4rkten\u2026 [+30248 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Cristina Marina", "title": "Corona-Inzidenz in Berlin sinkt leicht auf 370,3", "description": "M\u00fcller glaubt, dass Impfpflicht schnell beschlossen wird + Berlin will gro\u00dfe Teile des \u00f6ffentlichen Lebens schlie\u00dfen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-corona-inzidenz-in-berlin-sinkt-leicht-auf-370-3/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:31:23Z", "content": "Die Corona-Inzidenz in Berlin ist am Mittwoch leicht gesunken. Laut den aktuellen Daten des Robert Koch-Instituts (RKI) lag die Zahl\u00a0am fr\u00fchen Morgen\u00a0bei 370,3. Es gab 2553 neue F\u00e4lle.(Mehr dazu unte\u2026 [+27410 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Anni Dietzke", "title": "\u201eEin historischer Erfolg f\u00fcr die Erkrankten\u201c", "description": "Das Chronische Fatigue Syndrom wird erstmals im Koalitionsvertrag erw\u00e4hnt \u2013 endlich soll geforscht werden. Ein Lichtblick f\u00fcr 250.000 Erkrankte in Deutschland.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/long-covid-und-me-cfs-im-koalitionsvertrag-ein-historischer-erfolg-fuer-die-erkrankten/27846562.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/fotocredits_lea_aring_112/27846680/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:02:41Z", "content": "Es ist nur ein kleiner Abschnitt im neuen Koalitionsvertrag, aber mit gr\u00f6\u00dfter Wirkung f\u00fcr knapp 250.000 Erkrankte in Deutschland. Ein Satz, der hoffen l\u00e4sst: Zur weiteren Erforschung und Sicherstellu\u2026 [+7017 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Robert Birnbaum", "title": "Ein General soll den Corona-Krisenstab leiten", "description": "Das Vorbild ist ein Italiener mit Alpini-Hut: Generalmajor Carsten Breuer, der Leiter des neuen Corona-Krisenstabs, soll die Impfkampagne beschleunigen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/carsten-breuer-offiziell-vorgestellt-ein-general-soll-den-corona-krisenstab-leiten/27844782.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/generalmajor-carsten-breuer/27844790/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:17:26Z", "content": "Generalmajor Carsten Breuer soll nach dem Willen der Ampel-Parteien die schleppenden Corona-Impfungen noch vor Weihnachten auf Trab bringen. Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz stellte den Offi\u2026 [+4314 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Jauch sieht Geimpfte in \"Geiselhaft\"", "description": "RTL-Moderator G\u00fcnther Jauch hatte sich mit Covid-19 infiziert und warb im Auftrag der Bundesregierung f\u00fcr die Impfung", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/unverstaendnis-fuer-impfverweigerer-jauch-sieht-geimpfte-in-geiselhaft/27847202.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/guenther-jauch/27847284/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:15:20Z", "content": "G\u00fcnther Jauch, seit vielen Jahren Moderator von Jahresr\u00fcckblicken, hat im Corona-Jahr 2021 kein Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Impfverweigerer. In einem RTL-Interview sagte der popul\u00e4re Moderator mit Blick auf die \u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Ernsthafte Debatten sucht man in Talkshows vergebens", "description": "Erst sprach Virologe Drosten Klartext, dann schwurbelte FDP-Chef Lindner, ehe Fla\u00dfp\u00f6hler und Precht den Gesellschaftsrand bespielten. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/ein-fernseh-sonntag-der-deprimiert-ernsthafte-debatten-sucht-man-in-talkshows-vergebens/27843910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/anne-will/27844132/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:57:53Z", "content": "So werden nicht alle am Sonntag ihren Abend vor dem Fernseher verbracht haben: Erst das \"heute-journal\" im ZDF, dann r\u00fcber zur ARD mit \"Anne Will\", um 23 Uhr 45 weiter ins Finale mit dem Talk \"Precht\u2026 [+3342 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Rainer Woratschka", "title": "Arbeitsmotivation bei jedem Vierten gesunken", "description": "Die B\u00fcrger im Land haben das zweite Coronajahr gesundheitlich schlechter weggesteckt als das zweite. Auch die Lust auf den Job ist gesunken.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/zweites-coronajahr-hinterliess-staerkere-spuren-arbeitsmotivation-bei-jedem-vierten-gesunken/27847046.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/arbeitohnegrenzen/27845392/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:13:56Z", "content": "Im zweiten Jahr der Corona-Pandemie ist der Anteil der Bundesb\u00fcrger, die sich in schlechtem Gesundheitszustand f\u00fchlen, deutlich gestiegen und zwar mit Blick auf den K\u00f6rper wie auf die Psyche. Das ist\u2026 [+7204 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein and Maegan Vazquez, CNN", "title": "Administration working with vaccine manufacturers to 'develop contingency plans' amid new variant", "description": "The Biden administration is coordinating with Covid-19 vaccine manufacturers to develop contingency plans in the event future coronavirus vaccines need to be modified, including to fight the Omicron variant, the White House's Covid-19 response coordinator sai\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/politics/omicron-biden-contingency-plans/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210805122811-jeff-zients-0210-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:07:17Z", "content": "Washington (CNN)The Biden administration is coordinating with Covid-19 vaccine manufacturers to develop contingency plans in the event future coronavirus vaccines need to be modified, including to fi\u2026 [+4132 chars]"}]}