{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "J\u00f6rn Petring", "title": "Covid-Medikament: Chinas Suche nach der Anti-Corona-Pille", "description": "Corona-Medikament: Die Verbreitung der neuen Corona-Variante Omikron bekr\u00e4ftigt China in seiner Null-Covid-Strategie. Das Land will sich erst wieder \u00f6ffnen, wenn durch Corona so gut wie keine Menschen mehr sterben m\u00fcssen. Ein wirksames Anti-Covid-Medikament k\u2026", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/covid-medikament-chinas-suche-nach-der-anti-corona-pille/27846640.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0142831927h/27847364/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:42:27Z", "content": "Es klingt fast wie Schadenfreude. Die Omicron-Variante startet eine neue Angriffswelle und es ist China, das diese Invasion am besten abwehren kann, kommentierte die Staatszeitung Global Times zu Woc\u2026 [+4644 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Cordula Tutt", "title": "Engpass beim Immunisieren und Auffrischen: Apotheken wollen bundesweite Erlaubnis zum Impfen gegen Covid-19", "description": "Wird zuk\u00fcnftig auch in Apotheken gegen das Coronavirus geimpft? Modellversuche zur Grippe-Immunisierung laufen seit 2020 in Pharmazien. Nun soll jenseits der Arztpraxen auch gegen Corona mehr Tempo gemacht werden. Apotheken wollen deshalb eine bundesweite Erl\u2026", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/engpass-beim-immunisieren-und-auffrischen-apotheken-wollen-bundesweite-erlaubnis-zum-impfen-gegen-covid-19/27847988.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0141595925h/27848708/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:54:01Z", "content": "Nach gut einem Jahr Erfahrung mit Grippeschutzimpfungen in Apotheken fordern die Pharmazeuten klare Regeln von der neuen Bundesregierung, um auch gegen das Coronavirus immunisieren zu k\u00f6nnen. Die ABD\u2026 [+2562 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Covid-19-Pandemie: Koalition\u00e4re und L\u00e4nder nehmen h\u00e4rtere Coronama\u00dfnahmen in Angriff", "description": "Volle Kliniken, d\u00fcstere Szenarien und ein klarer Spruch aus Karlsruhe \u2013 das war die Ausgangslage f\u00fcr den Corona-Krisengipfel. Wer schnelle Versch\u00e4rfungen erwartet hat, wird entt\u00e4uscht.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/covid-19-pandemie-koalitionaere-und-laender-nehmen-haertere-coronamassnahmen-in-angriff/27849222.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-2g-plus-regel/27849238/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:04:35Z", "content": "Der Tag beginnt mit einer klaren Grundsatzentscheidung. Ausgangs-, Kontaktbeschr\u00e4nkungen und Schulschlie\u00dfungen aus der Bundesnotbremse im Fr\u00fchjahr waren mit dem Grundgesetz vereinbar, sagt das Bundes\u2026 [+4960 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Dow Jones, S&P 500, Nasdaq: Wall Street gibt erneut nach \u2013 Omikron verschreckt Anleger", "description": "Von einer Erholung ist an der Wall Street nur noch wenig zu sp\u00fcren. Die Sorgen um die neue Coronavariante Omikron sind zur\u00fcck: Aktien der Impfstoffhersteller geben nach.", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/boerse/dow-jones-sundp-500-nasdaq-wall-street-gibt-erneut-nach-omikron-verschreckt-anleger-/27848790.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/haendler-an-der-boerse-new-york/27081466/17-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:17:25Z", "content": "Die Furcht vor R\u00fcckschl\u00e4gen f\u00fcr die Weltwirtschaft durch die neue Coronavariante Omikron l\u00e4sst die Kurse an der Wall Street erneut nachgeben. F\u00fcr Unruhe sorgte eine Warnung des Impfstoff-Herstellers \u2026 [+4575 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bund-L\u00e4nder-Runde zu Corona \u2013 Karlsruhe \u00e4u\u00dfert sich zur Notbremse", "description": "Frankfurt geht der Impfstoff aus. Schuld daran sei der Bund, kritisiert der Oberb\u00fcrgermeister. UN-Generalsekret\u00e4r und G7-Staaten loben ausdr\u00fccklich den Umgang S\u00fcdafrikas mit Omikron. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bund-laender-runde-zu-corona-karlsruhe-aeussert-sich-zur-notbremse-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/karlsruhe-veroeffentlicht-entscheidungen-zur-corona-notbremse/27846444/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T05:31:00Z", "content": "Angesichts der neuen Omikron-Variante und der Wucht der vierten Corona-Welle wird der Ruf nach h\u00e4rteren Gegenma\u00dfnahmen lauter. An diesem Dienstag um 13.00 Uhr wollen die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzlerin A\u2026 [+116567 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bundesverfassungsgericht: Bundesnotbremse war verfassungsgem\u00e4\u00df", "description": "Frankfurt geht der Impfstoff aus. Schuld daran sei der Bund, kritisiert der Oberb\u00fcrgermeister. UN-Generalsekret\u00e4r und G7-Staaten loben ausdr\u00fccklich den Umgang S\u00fcdafrikas mit Omikron. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bundesverfassungsgericht-bundesnotbremse-war-verfassungsgemaess/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/bundesverfassungsgericht/27846796/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:44:00Z", "content": "Die im April 2021 beschlossene Bundesnotbremse mit n\u00e4chtlichen Ausgangssperren und Kontaktbeschr\u00e4nkungen sowie Schulschlie\u00dfungen war mit dem Grundgesetz vereinbar. Die Kontakt- und Ausgangsbeschr\u00e4nku\u2026 [+124852 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Verfassungsgericht: Bundesnotbremse war verfassungsgem\u00e4\u00df", "description": "Frankfurt geht der Impfstoff aus. Schuld daran sei der Bund, kritisiert der Oberb\u00fcrgermeister. UN-Generalsekret\u00e4r und G7-Staaten loben ausdr\u00fccklich den Umgang S\u00fcdafrikas mit Omikron. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-verfassungsgericht-bundesnotbremse-war-verfassungsgemaess/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/bundesverfassungsgericht/27846796/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:52:00Z", "content": "Der Bund durfte in der dritten Pandemie-Welle im Fr\u00fchjahr \u00fcber die sogenannte Corona-NotbremseAusgangs- und Kontaktbeschr\u00e4nkungen verh\u00e4ngen. Die Ma\u00dfnahmen h\u00e4tten in erheblicher Weise in verschiedene \u2026 [+126281 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Sonja \u00c1lvarez", "title": "Coronaimpfung : SafeVac: Warum die Impf-App des Bundes zu lahm ist \u2013 nicht nur f\u00fcrs Boostern", "description": "Mit der SafeVac-App sollen Nutzer Nebenwirkungen ihrer Corona-Impfung erfassen.\u00a0Hunderttausende Geimpfte machen mit \u2013 und sind jetzt entt\u00e4uscht: Ein Booster-Update gibt es nicht, wichtige Daten bleiben ungenutzt.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/coronaimpfung-safevac-warum-die-impf-app-des-bundes-zu-lahm-ist-nicht-nur-fuers-boostern/27846174.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/october-1-2021-london-united-kingdom-a-health-worker-administers-pfizer-covid-19-vaccine-to-a-woman-at-a-vaccinatio/27846180/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T05:39:00Z", "content": "Anfangs geht alles ganz schnell: Am 21. Dezember 2020 kommt die Zulassung des Biontech-Impfstoffs durch die EU-Kommission, tags darauf ver\u00f6ffentlicht das Paul-Ehrlich-Institut (PEI) seine Pl\u00e4ne f\u00fcr e\u2026 [+7560 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Shiba Inu Coin SHIB: Kraken macht SHIB handelbar - geht die Rally nun weiter?", "description": "Der Kurs der Kryptow\u00e4hrung Shiba Inu hat sich in den\u00a0vergangenen Monaten in der Spitze mehr als verneunfacht. Die Kryptoplattform Kraken nimmt SHIB nun in den handelbaren Bestand auf.\u00a0Die Hintergr\u00fcnde.", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/geldanlage/shiba-inu-coin-shib-kraken-macht-shib-handelbar-geht-die-rally-nun-weiter/27729022.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/shiba-inu/27729064/4-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:11:00Z", "content": "Ein Kursplus von \u00fcber 950\u00a0Prozent innerhalb eines Monats hat der Kryptocoin Shiba Inu (SHIB) zuletzt hingelegt. Dann korrigierte der Kurs - doch nun scheint die Rally weiterzugehen.\u00a0Grund daf\u00fcr ist d\u2026 [+12044 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Unions-L\u00e4nder wollen konkrete Beschl\u00fcsse bei Beratung mit Merkel", "description": "Vor den Beratungen Angela Merkel und Olaf Scholz dringen die unionsgef\u00fchrten L\u00e4nder sowie Baden-W\u00fcrttemberg offenbar auf konkrete Mindestbeschl\u00fcsse. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-unions-laender-wollen-konkrete-beschluesse-bei-beratung-mit-merkel/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/karlsruhe-veroeffentlicht-entscheidungen-zur-corona-notbremse/27846444/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:53:00Z", "content": "Die unionsgef\u00fchrten L\u00e4nder sowie Baden-W\u00fcrttemberg dringen auf konkrete Mindestbeschl\u00fcsse bei den Beratungen mit der gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Kanzlerin Angela Merkel (CDU) und ihrem voraussichtlichen Nachf\u2026 [+101058 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Ministerpr\u00e4sidenten-Konferenz f\u00fcr Donnerstag angesetzt", "description": "Bund und L\u00e4nder planen zur Bek\u00e4mpfung der Coronapandemie h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen wie zus\u00e4tzliche Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte. Details sollen bis Donnerstag ausgearbeitet werden. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ministerpraesidenten-konferenz-fuer-donnerstag-angesetzt/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/vaccination-summit-in-the-chancellery-berlin/27848734/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:03:19Z", "content": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der sieht in der Politik mittlerweile eigentlich eine gro\u00dfe Einigkeit. Die Ampel-Parteien und vor allem der designierte neue Bundeskanzler Olaf Scholz h\u00e4tten sich b\u2026 [+89028 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Ministerpr\u00e4sidenten-Konferenz offenbar f\u00fcr Donnerstag angesetzt", "description": "Vor den Beratungen mit Angela Merkel und Olaf Scholz dringen die unionsgef\u00fchrten L\u00e4nder sowie Baden-W\u00fcrttemberg aber auf konkrete Mindestbeschl\u00fcsse heute. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ministerpraesidenten-konferenz-offenbar-fuer-donnerstag-angesetzt/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/vaccination-summit-in-the-chancellery-berlin/27848734/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:37:58Z", "content": "Wegen der deutlich steigenden Corona-Zahlen kommt die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz der L\u00e4nder Insidern zufolge bereits am Donnerstag um 11 Uhr zusammen. Darauf haben sich die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzle\u2026 [+101438 chars]"}]}