{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Alemania, en estado de alerta por \u00d3micron: un infectado sin haber viajado al exterior", "description": "La variante \u00f3micron del coronavirus marca la agenda de las autoridades sanitarias del planeta. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud est\u00e1 estudiante ahora las caracter\u00edsticas de esta", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/30/61a6098d22601d7e1e8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/30116de9fd076f4ecfc89953d937e700/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382714195237.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:15:37Z", "content": "La variante \u00f3micron del coronavirus marca la agenda de las autoridades sanitarias del planeta. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud est\u00e1 estudiante ahora las caracter\u00edsticas de esta nueva cara del pat\u2026 [+8227 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El Bar\u00e7a se jugar\u00e1 los octavos de Champions a puerta cerrada", "description": "El Bayern M\u00fanich tendr\u00e1 que jugar a puerta cerrada, al igual que el resto de clubes b\u00e1varos, seg\u00fan anunci\u00f3 este martes el primer ministro del Land del sur de Alemania, Markus S\u00f6der", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/11/30/61a5fc42e2704e69618b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b68c17aa8ac5cda1cc62d69ad568f405/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382681356131.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:32:42Z", "content": "El Bayern M\u00fanich tendr\u00e1 que jugar a puerta cerrada, al igual que el resto de clubes b\u00e1varos, seg\u00fan anunci\u00f3 este martes el primer ministro del Land del sur de Alemania, Markus S\u00f6der.\r\nEl jefe del Gobi\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Daniel Reyes", "title": "\"Marcelo Flores quiere demostrar que puede jugar con la selecci\u00f3n mayor\"", "description": "El pasado 10 de noviembre Marcelo Flores present\u00f3 sus credenciales en M\u00e9xico. La selecci\u00f3n mexicana sub 20 debut\u00f3 contra Colombia y el 10 del Arsenal fue la figura del partido. Des", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/30/61a6928cca4741816e8b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b0ffa72af3f19d2f351fb02eaf7298f5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16383072538855.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:33:57Z", "content": "El pasado 10 de noviembre Marcelo Flores present\u00f3 sus credenciales en M\u00e9xico. La selecci\u00f3n mexicana sub 20 debut\u00f3 contra Colombia y el 10 del Arsenal fue la figura del partido. Despu\u00e9s har\u00eda lo mismo\u2026 [+6968 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Alan Pulido sobre el Bal\u00f3n de Oro de Messi: \"Queda demostrado que el f\u00fatbol es injusto\"", "description": "El pasado lunes, Lionel Messi recibi\u00f3 su s\u00e9ptimo Bal\u00f3n de Oro y como suele suceder, la decisi\u00f3n levant\u00f3 varias opinones pol\u00e9micas, entre ellas la de Alan Pulido, jugador del Sporti", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/30/61a642edca47417c688b458b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c1fea86f1ec0cbd9acf102c8a607b99b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382862631070.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:31:59Z", "content": "El pasado lunes, Lionel Messi recibi\u00f3 su s\u00e9ptimo Bal\u00f3n de Oro y como suele suceder, la decisi\u00f3n levant\u00f3 varias opinones pol\u00e9micas, entre ellas la de Alan Pulido, jugador del Sporting Kansas City, qui\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ENRIQUE NARANJO", "title": "La hora de Porsche en la F\u00f3rmula E", "description": "Sin Audi y BMW y con Mercedes encarando su \u00faltimo a\u00f1o en F\u00f3rmula E todos los ojos miran a Porsche como la nueva fuerza en el campeonato de monoplazas el\u00e9ctricos. Despu\u00e9s de dos a\u00f1o", "url": "https://www.marca.com/motor/mas-motor/2021/11/30/61a67009e2704e573c8b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/38254cafca385dec04ed7f9859f784b3/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382975608861.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:43:51Z", "content": "Sin Audi y BMW y con Mercedes encarando su \u00faltimo a\u00f1o en F\u00f3rmula E todos los ojos miran a Porsche como la nueva fuerza en el campeonato de monoplazas el\u00e9ctricos. Despu\u00e9s de dos a\u00f1os 'extra\u00f1os' de apr\u2026 [+2399 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANMA VELASCO", "title": "Elizegi respira aliviado porque los socios aprueban los presupuestos", "description": "El Athletic saca adelante sus presupuestos y Aitor Elizegi respira. El presidente alivia el tramo final de su mandato y evita a su Junta Directiva el tener que haber cargado con la", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/11/30/61a699f046163fe0098b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9a295a40849c8b7278c7f6784031a66e/crop/0x137/2046x1285/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16383081973053.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:40:10Z", "content": "El Athletic saca adelante sus presupuestos y Aitor Elizegi respira. El presidente alivia el tramo final de su mandato y evita a su Junta Directiva el tener que haber cargado con la responsabilidad de\u2026 [+1886 chars]"}]}