{"status": "ok", "totalResults": 73, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Covid longa\u2019 ainda penaliza resultado de seguradoras", "description": "Volta \u00e0 \u2018normalidade\u2019 chega sem que impacto da pandemia para empresas do setor tenha se dissipado Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/30/covid-longa-ainda-penaliza-resultado-de-seguradoras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6d9H38aeUHWHeu2w0T8UzmlpFxk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/O/BPdCZOTwiKYIhWny9XAA/foto30fin-101-seguro-c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:01:18Z", "content": "1 de 2\r\nPican\u00e7o, da Porto Seguro: alta de pre\u00e7o de ve\u00edculos usados impactou sinistros Foto: Silvia Costanti/Valor \r\nPican\u00e7o, da Porto Seguro: alta de pre\u00e7o de ve\u00edculos usados impactou sinistros Foto:\u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gr\u00e9cia vai multar idosos n\u00e3o vacinados contra a covid-19", "description": "Segundo o governo grego, 580 mil idosos ainda n\u00e3o se vacinaram Todos os gregos com mais de 60 anos ser\u00e3o obrigados a tomarem a vacina contra a covid-19. O governo da Gr\u00e9cia aplicar\u00e1 multa de 100 euros (cerca de R$ 630) por m\u00eas de atraso aos idosos que decidir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/grcia-vai-multar-idosos-no-vacinados-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/t4cGk0mZIMKARYZsaKT5jrXmXYk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/N/t/3WD8TFT7eYlQ473cWsug/ap20119550651028.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:03:19Z", "content": "Todos os gregos com mais de 60 anos ser\u00e3o obrigados a tomarem a vacina contra a covid-19. O governo da Gr\u00e9cia aplicar\u00e1 multa de 100 euros (cerca de R$ 630) por m\u00eas de atraso aos idosos que decidirem \u2026 [+144 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Potencial de transmiss\u00e3o da variante \u00f4micron assusta mais que gravidade dos casos, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "Mesmo ap\u00f3s a aparente confirma\u00e7\u00e3o dos dois primeiros casos da variante \u00f4micron no pa\u00eds, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade continua mais preocupado com o potencial de transmissibilidade da nova cepa e menos com a gravidade. A secret\u00e1ria especial da covid, Rosana Leite, di\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/potencial-de-transmissao-da-variante-omicron-assusta-mais-que-gravidade-dos-casos-diz-ministerio-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFOr0H7gA4Gf9NtuXAMbbvaT1d4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/0/pzH2XmQlWLJuAMrbBBSA/ap21330353501432.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:44:05Z", "content": "Mesmo ap\u00f3s a aparente confirma\u00e7\u00e3o dos dois primeiros casos da variante \u00f4micron no pa\u00eds, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade continua mais preocupado com o potencial de transmissibilidade da nova cepa e menos com a\u2026 [+914 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil fecha compra de 100 milh\u00f5es de doses com a Pfizer para 2022", "description": "Novo contrato prev\u00ea a entrega das vers\u00f5es mais atualizadas do imunizante A Pfizer e a BioNTech assinaram um novo acordo com o governo brasileiro para o fornecimento de 100 milh\u00f5es de doses da vacina Comirnaty contra a covid-19 em 2022. Esse \u00e9 o terceiro contr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/brasil-fecha-compra-de-100-milhoes-de-doses-com-a-pfizer-para-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-30T08:00:56Z", "content": "A Pfizer e a BioNTech assinaram um novo acordo com o governo brasileiro para o fornecimento de 100 milh\u00f5es de doses da vacina Comirnaty contra a covid-19 em 2022. Esse \u00e9 o terceiro contrato com do go\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cartas de Leitores", "description": "2022\nCaminhamos para o t\u00e9rmino de 2021 lendo no notici\u00e1rio econ\u00f4mico, dia ap\u00f3s dia, informa\u00e7\u00f5es que nos fazem ser mais cautelosos em 2022. Previs\u00e3o do PIB para o pr\u00f3ximo ano se deteriorando semanalmente, infla\u00e7\u00e3o mostrando ser persistente e influenciando o pr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/noticia/2021/11/30/cb953818-cartas-de-leitores.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-30T08:01:07Z", "content": "2022Caminhamos para o t\u00e9rmino de 2021 lendo no notici\u00e1rio econ\u00f4mico, dia ap\u00f3s dia, informa\u00e7\u00f5es que nos fazem ser mais cautelosos em 2022. Previs\u00e3o do PIB para o pr\u00f3ximo ano se deteriorando semanalmen\u2026 [+777 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron traz risco \u00e0 dos EUA, diz Powell", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/omicron-traz-risco-a-dos-eua-diz-powell.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IA6QI9RFpYortPYfoeD-q7uspGE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/t/i/hJTMd1TgS109zpVrFVKQ/foto30int-131-tlpande-a15.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:01:00Z", "content": "Em seu primeiro coment\u00e1rio p\u00fablico sobre a \u00f4micron, o presidente do Federal Reserve, Jerome Powell, reconhece que a nova variante representa riscos para os dois mandatos do banco central americano, d\u2026 [+576 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacinados com Janssen receber\u00e3o Pfizer como refor\u00e7o em SP a partir desta ter\u00e7a", "description": "Um dos motivos que levaram \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o para esse p\u00fablico foi a descoberta, na \u00c1frica, da variante \u00f4micron, que \u00e9 altamente transmiss\u00edvel, segundo alertaram os ministros da sa\u00fade do G7 A partir desta ter\u00e7a-feira (30), na cidade de S\u00e3o Paulo,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/vacinados-com-janssen-receberao-pfizer-como-reforco-em-sp-a-partir-desta-terca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gpituJ5aWlSv68D7ma3GPU6L5Go=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/j/PmXUlUQuCFNGWHfLBQnQ/ap21159373552295.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:14:00Z", "content": "A partir desta ter\u00e7a-feira (30), na cidade de S\u00e3o Paulo, a vacina da Pfizer contra a covid-19 ser\u00e1 usada como refor\u00e7o para quem foi vacinado inicialmente com o imunizante da Janssen, de dose \u00fanica no\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Universidade de Oxford diz que n\u00e3o h\u00e1 prova de que vacina n\u00e3o protege contra \u00f4micron", "description": "A Universidade de Oxford afirmou tamb\u00e9m que tem as \u201cferramentas e processos adequados\u201d para ajustar rapidamente a vacina para atingir a \u00f4micron, se necess\u00e1rio N\u00e3o h\u00e1 provas de que as vacinas existentes n\u00e3o fornecer\u00e3o alguma prote\u00e7\u00e3o contra a variante \u00f4micron \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/universidade-de-oxford-diz-que-nao-ha-prova-que-vacina-nao-protege-contra-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TH4qU_nfoRIMKd89krvd8n7q5Dc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/j/Z/f0V6eyRdWREnX3WIz3wg/ap20328288687162.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:52:28Z", "content": "N\u00e3o h\u00e1 provas de que as vacinas existentes n\u00e3o fornecer\u00e3o alguma prote\u00e7\u00e3o contra a variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus, afirmou a Universidade de Oxford nesta ter\u00e7a-feira, enquanto os cientistas lut\u2026 [+1503 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ocupa\u00e7\u00e3o deve continuar a crescer, mas com vagas prec\u00e1rias e renda menor, diz LCA", "description": "Cen\u00e1rio \u00e9 de renda estagnada desde o fim de 2020, sem aux\u00edlio emergencial e Aux\u00edlio Brasil pouco amplo, observa economista Cosmo Donato Os dados da Pnad Cont\u00ednua mostram uma recupera\u00e7\u00e3o expressiva da popula\u00e7\u00e3o ocupada no terceiro trimestre do ano, influenciad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/ocupacao-deve-continuar-a-crescer-mas-com-vagas-precarias-e-renda-menor-diz-lca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VS2U8rdOvFVNK_k58hfh0EwUwTY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/M/Nm9mjnRhq8dEtHIWA7IQ/63472095-ec-20s-c3-a3o-20paulo-20sp-2023-12-2016-20compras-20de-20natal-20tradicional-20ponto-20de-20comercio-20rua-2025-20de-20mar.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:05:51Z", "content": "Os dados da Pnad Cont\u00ednua mostram uma recupera\u00e7\u00e3o expressiva da popula\u00e7\u00e3o ocupada no terceiro trimestre do ano, influenciada pelo avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19. \u00c9 um movimento que deve prosse\u2026 [+2505 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Marta Szpacenkopf", "title": "Governo acusa estados de descumprirem Plano Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid", "description": "A AGU encaminhou uma peti\u00e7\u00e3o ao STF em que afirma que os estados est\u00e3o descumprindo as determina\u00e7\u00f5es do Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.\u00a0\nSegundo o documento, o governo reclama que alguns estados reduziram o intervalo entre \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/governo-acusa-estados-de-descumprirem-plano-nacional-de-vacinacao-contra-covid.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9ywG0P-eHazO9OSmkfeY-Die1us=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/09/51534548959_6b37062f50_o.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:18:52Z", "content": "A AGU encaminhou uma peti\u00e7\u00e3o ao STF em que afirma que os estados est\u00e3o descumprindo as determina\u00e7\u00f5es do Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19.\u00a0\r\nSegundo o documento, o go\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Anvisa informa sobre dois casos da variante \u00d4micron no Brasil", "description": "A Anvisa informou nesta ter\u00e7a-feira que investiga as amostras de dois brasileiros que apresentaram resultado positivo para a variante \u00f4micron, da \u00c1frica do Sul, ap\u00f3s testagem realizada pelo laborat\u00f3rio Albert Einstein.\nTrata-se de um passageiro vindo da \u00c1fric\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/anvisa-informa-sobre-dois-casos-da-variante-omicron-no-brasil.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qRpniPMVeuY0udVZMKKOEKQYa_U=/620x370/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/12/arte_-_2021-04-08t130425.554.png", "publishedAt": "2021-11-30T20:15:04Z", "content": "A Anvisa informou nesta ter\u00e7a-feira que investiga as amostras de dois brasileiros que apresentaram resultado positivo para a variante \u00f4micron, da \u00c1frica do Sul, ap\u00f3s testagem realizada pelo laborat\u00f3r\u2026 [+626 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lauro e Gabeira: O surgimento da variante \u00d4micron e seu impacto no Brasil", "description": "No \"Lauro e Gabeira\" dessa semana, os colunistas Lauro Jardim e Fernando Gabeira analisam os efeitos do surgimento da nova variante do coronav\u00edrus e o seu impacto no Brasil.\n\nA \u00d4micron, descoberta na semana passada na \u00c1frica do Sul, trouxe um novo desafio par\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/lauro-e-gabeira-o-surgimento-da-variante-omicron-e-seu-impacto-no-brasil.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gQMnKmoD_GuWbQhg9Gqkid2ReJk=/451x264/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/30/screenshot_104.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:42:00Z", "content": "No \"Lauro e Gabeira\" dessa semana, os colunistas Lauro Jardim e Fernando Gabeira analisam os efeitos do surgimento da nova variante do coronav\u00edrus e o seu impacto no Brasil.\r\nA \u00d4micron, descoberta na\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: \u2018\u00c9 muito dif\u00edcil\u2019 evitar circula\u00e7\u00e3o de nova variante, diz secret\u00e1rio do Rio", "description": "Para Alexandre Chieppe, o que se pode fazer no momento, no pa\u00eds, \u00e9 elevar ao m\u00e1ximo a cobertura vacinal contra a doen\u00e7a. \u201cN\u00e3o tem jeito, teremos que conviver com nova variante. Mas aumentando a cobertura [vacina] poderemos estar mais protegidos\u201d O secret\u00e1rio \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/covid-19-e-muito-dificil-evitar-circulacao-de-nova-variante-diz-secretario-do-rio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OsgNMMz16JXuE6UsE9ugX6fcVPk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/t/y0THmeRCW5g5TCQqk4Ag/vacinacao-contra-covid-19-sao-paulo-rovsa-abr-19012101079.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:48:49Z", "content": "O secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, Alexandre Chieppe, admitiu nesta ter\u00e7a-feira ser muito dif\u00edcil evitar circula\u00e7\u00e3o de nova variante da covid-19, a \u00f4micron, originada do continente afr\u2026 [+3655 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prevent Senior faz acordo com Minist\u00e9rio P\u00fablico de SP e admite que 'kit Covid' \u00e9 ineficaz", "description": "Operadora reconhece que n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para pesquisa e que rem\u00e9dios n\u00e3o t\u00eam aux\u00edlio precoce contra doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus; TAC assinado com MP prev\u00ea ainda que plano de sa\u00fade suspenda distribui\u00e7\u00e3o de tais medicamentos A Prevent Senior divu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/prevent-senior-faz-acordo-com-ministerio-publico-de-sp-e-admite-que-kit-covid-e-ineficaz.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/d0xCOeEYNy3jLin3LcN3EXET7vE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/t/YZZJ5sQIelvWK58qz5YA/ap20156731768095.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:42:42Z", "content": "A Prevent Senior divulgou comunicado aos associados e \u00e0 comunidade na segunda-feira (29) afirmando que n\u00e3o existe qualquer pesquisa cient\u00edfica que comprove a efic\u00e1cia dos medicamentos do chamado \"kit\u2026 [+6686 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Commodities: Sob avers\u00e3o ao risco, algod\u00e3o cai mais de 4% em NY", "description": "A\u00e7\u00facar, cacau, caf\u00e9 e suco de laranja tamb\u00e9m encerraram em queda Hoje (30/11), os contratos futuros do algod\u00e3o com entrega para mar\u00e7o de 2022 (os mais ativos atualmente) ca\u00edram 4,5% (500 pontos) na bolsa de Nova York e fecharam cotados a US$ 1,0641 por libra-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/agronegocios/noticia/2021/11/30/commodities-sob-aversao-ao-risco-algodao-cai-mais-de-4percent-em-ny.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AUsRoBSEWuuXQzIUrkkVYQyv1Hk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/Z/BF4BcVR1SKDjpLgb74Wg/foto29agr-201-algodao-b12.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:49:13Z", "content": "Hoje (30/11), os contratos futuros do algod\u00e3o com entrega para mar\u00e7o de 2022 (os mais ativos atualmente) ca\u00edram 4,5% (500 pontos) na bolsa de Nova York e fecharam cotados a US$ 1,0641 por libra-peso.\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio suspende vacina\u00e7\u00e3o contra gripe por falta de doses e prev\u00ea retomar nesta quarta", "description": "A cidade do Rio suspendeu nesta ter\u00e7a-feira (30) a vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e prev\u00ea retomar nesta quarta. O motivo foi a aus\u00eancia de doses suficientes para atender \u00e0 demanda. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio (SMS-Rio), veiculada h\u00e1 pouco p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/rio-suspende-vacinacao-contra-gripe-por-falta-de-doses-e-preve-retomar-nesta-quarta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Jqx5gqiMuBgWCu3i0EMrCsx4qTk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/q/n/viiXQrSfqOFT3XaosKAg/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:21:56Z", "content": "A cidade do Rio suspendeu nesta ter\u00e7a-feira (30) a vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e prev\u00ea retomar nesta quarta. O motivo foi a aus\u00eancia de doses suficientes para atender \u00e0 demanda. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da Secretar\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega mais 2,8 milh\u00f5es de doses e totaliza 23,2 milh\u00f5es de vacinas em novembro", "description": "Desde o in\u00edcio da produ\u00e7\u00e3o, j\u00e1 foram entregues 144,2 milh\u00f5es de doses do imunizante pela Fiocruz A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) entrega hoje cerca de 2,8 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 \u2013 que no caso da funda\u00e7\u00e3o \u00e9 do tipo AstraZeneca.\n\nDe acordo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/fiocruz-entrega-mais-28-milhoes-de-doses-e-totaliza-232-milhoes-de-vacinas-em-novembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-bCTx6aS-rQ6c4kdlxg-1AP3Bzo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/d/k/OscGkRTOW6dyblcrinRQ/93182955-etapa-20final-20da-20produ-c3-a7-c3-a3o-20de-20vacina-20contra-20a-20covid-20pela-20unidade-20da-20fiocruz.-20foto-20divulga-c3-a7-c3-a3o.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:41:55Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) entrega hoje cerca de 2,8 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 que no caso da funda\u00e7\u00e3o \u00e9 do tipo AstraZeneca. De acordo com comunicado da Fiocruz, com a libera\u2026 [+478 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Resultado sobre suspeita de contamina\u00e7\u00e3o por variante \u00f4micron em Belo Horizonte fica pronto na sexta", "description": "O resultado do exame que vai informar se a mulher que voltou para Belo Horizonte no dia 20, ap\u00f3s uma viagem ao Congo, est\u00e1 com a variante \u00f4micron da coronav\u00edrus deve ficar pronto na sexta-feira (3). A informa\u00e7\u00e3o foi dada nesta ter\u00e7a-feira (30) pela Funda\u00e7\u00e3o E\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/resultado-sobre-suspeita-de-contaminacao-por-variante-omicron-em-belo-horizonte-fica-pronto-na-sexta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BaGqwIgaPcICW5QL4WW0M3t02_c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/R/g/rfyj9hQQOD5R8SpyMdZA/foto19emp-101-bh-b1.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:25:46Z", "content": "O resultado do exame que vai informar se a mulher que voltou para Belo Horizonte no dia 20, ap\u00f3s uma viagem ao Congo, est\u00e1 com a variante \u00f4micronda coronav\u00edrus deve ficar pronto na sexta-feira (3). A\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o da chegada da \u00f4micron, governo de SP pede parecer sobre uso da m\u00e1scara", "description": "Em nota divulgada no in\u00edcio da noite desta ter\u00e7a-feira (30), o governo afirma que o parecer deve ficar pronto na pr\u00f3xima semana O Governo de S\u00e3o Paulo pediu novo parecer ao Comit\u00ea Cient\u00edfico do Estado a respeito da manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do uso de m\u00e1scaras em ambi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/apos-confirmacao-da-chegada-da-omicron-governo-de-sp-pede-parecer-sobre-uso-da-mascara.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OFByDI63sTO7j7aEF7F06qWYi5g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/Z/ziHPFTSQCUdVNYcuy1oQ/pexels-sora-shimazaki-5938389-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T22:16:53Z", "content": "O Governo de S\u00e3o Paulo pediu novo parecer ao Comit\u00ea Cient\u00edfico do Estado a respeito da manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do uso de m\u00e1scaras em ambientes abertos. Na semana passada, o governador Jo\u00e3o Doria anunciou a\u2026 [+1621 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em NY, bolsas fecham em queda firme ap\u00f3s fala do presidente do Fed", "description": "Os principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street ca\u00edram drasticamente depois que Jerome Powell disse ser apropriado considerar a redu\u00e7\u00e3o das compras mensais de ativos (\"tapering\") mais rapidamente do que o planejado As quedas das a\u00e7\u00f5es nos Estados Unidos se ap\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/30/em-ny-bolsas-fecham-em-queda-firme-apos-fala-do-presidente-do-fed.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/taGvPFCqxLOkE3P66TXA9ziI5Ds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/O/VLpoAcQWebA9Cm6B25Rg/foto06fin-401-tlinter-c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:44:42Z", "content": "As quedas das a\u00e7\u00f5es nos Estados Unidos se aprofundaram nesta ter\u00e7a-feira (30), com todos os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios caindo drasticamente, depois que o presidente do Federal Reserve (Fed, o\u2026 [+2842 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: OMS flexibiliza recomenda\u00e7\u00e3o para que pessoas com comorbidade n\u00e3o viajem a locais com 'transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria' da \u00f4micron", "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Saude (OMS) alterou nesta ter\u00e7a-feira (30) uma recomenda\u00e7\u00e3o sobre viagens que tinha emitido mais cedo. Na mudan\u00e7a de texto, a OMS indica o adiamento de viagens a pessoas com comorbidades e \u201cn\u00e3o completamente vacinadas\u201d contra a covid-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/nova-variante-oms-flexibiliza-recomendacao-para-que-pessoas-com-comorbidade-nao-viajem-a-locais-com-transmissao-comunitaria-da-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NMHB0ePbUlvAVdHPa0w_LYpWGKQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/w/u/GUoUNHTAS7asTci2cmtA/foto27emp-101-slot-b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:33:54Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Saude (OMS) alterou nesta ter\u00e7a-feira (30) uma recomenda\u00e7\u00e3o sobre viagens que tinha emitido mais cedo. Na mudan\u00e7a de texto, a OMS indica o adiamento de viagens a pessoas com \u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Por que n\u00e3o devemos subestimar a \u00f4micron, a nova variante da covid-19", "description": "Relatos de uma covid-19 com sintomas leves causada por \u00f4micron precisam ser interpretados com cautela, pois podem n\u00e3o refletir a gravidade da nova variante em uma ampla gama de pessoas.\nFadiga, dores de cabe\u00e7a e corpo e ocasionais dores de garganta e tosse es\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/por-que-nao-devemos-subestimar-a-omicron-a-nova-variante-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f4OsnJ_r1P2bQSnCAMrzkcO5ciA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/U/4kJ6kcQ1yO3Ck7ZbgBsQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:35:57Z", "content": "Relatos de uma covid-19 com sintomas leves causada por \u00f4micron precisam ser interpretados com cautela, pois podem n\u00e3o refletir a gravidade da nova variante em uma ampla gama de pessoas. Fadiga, dores\u2026 [+4250 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Como a falta de um gene levou \u00e0 descoberta da \u00f4micron, a nova variante da covid-19", "description": "Laborat\u00f3rios n\u00e3o foram capazes de detectar o gene do novo coronav\u00edrus que cria a prote\u00edna spike No in\u00edcio de novembro, laborat\u00f3rios na prov\u00edncia de Gauteng, na \u00c1frica do Sul, come\u00e7aram a detectar algo incomum durante o processamento dos testes de covid-19: el\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/como-a-falta-de-um-gene-levou-a-descoberta-da-omicron-a-nova-variante-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:04:59Z", "content": "No in\u00edcio de novembro, laborat\u00f3rios na prov\u00edncia de Gauteng, na \u00c1frica do Sul, come\u00e7aram a detectar algo incomum durante o processamento dos testes de covid-19: eles n\u00e3o foram capazes de detectar o g\u2026 [+4559 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com\u00e9rcio mundial poder\u00e1 atingir US$ 28 trilh\u00f5es neste ano, prev\u00ea Unctad", "description": "A tend\u00eancia positiva nas trocas internacionais \u00e9 amplamente resultado de forte retomada da demanda na esteira dos confinamentos da pandemia, pacotes de est\u00edmulos econ\u00f4micos, e alta importante nos pre\u00e7os das commodities O com\u00e9rcio internacional de bens e servi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/comrcio-mundial-poder-atingir-us-28-trilhes-neste-ano-prev-unctad.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aTb5kbWawSQj5rgraZL4_8ofvhE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/p/A/jL7YIWQ3Kd7e7PvoBFgA/ap19336778099472.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:27:59Z", "content": "O com\u00e9rcio internacional de bens e servi\u00e7os poder\u00e1 alcan\u00e7ar US$ 28 trilh\u00f5es neste ano, num aumento de 11% em rela\u00e7\u00e3o aos n\u00edveis de antes da pandemia de covid-19. Mas o surgimento de novas variantes a\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guedes: com servi\u00e7os e turismo, \"o Brasil est\u00e1 condenado a crescer\"", "description": "Ele afirmou que v\u00ea a \"forma\u00e7\u00e3o de bolhas de \u00f3dio\" e que para atrair investimento estrangeiro \u00e9 preciso \"pacificar\". \u201cClima de tiro e bomba n\u00e3o \u00e9 produtivo para n\u00f3s\u201d O ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou que est\u00e1 \u201cvendo as pessoas perdendo a sensatez, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/guedes-com-servicos-e-turismo-o-brasil-esta-condenado-a-crescer.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S5qNcvITIsw1p_yNOO0ddN9NEcY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/v/8/rR6pnoRpAAff3Ggki8lQ/96335499-mariz-20-20pa-2023-11-2021-20o-20ministro-20da-20economia-20paulo-20guedes-20participa-20de-20audi-c3-aancia-20p-c3-bablica-20co.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:27:28Z", "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou que est\u00e1 vendo as pessoas perdendo a sensatez, forma\u00e7\u00e3o de bolhas de \u00f3dio. Ele ressaltou que a economia brasileira est\u00e1 crescendo a 5,3%, 5,4% neste ano.\u2026 [+3799 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o confirma 1\u00ba caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Variante \u00f4micron foi encontrada em um homem que veio da Nam\u00edbia e pousou no aeroporto de Narita, perto de T\u00f3quio O Jap\u00e3o confirmou o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, informou o governo nesta ter\u00e7a-feira, dia em que entrou em vigor no pa\u00eds uma\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/japo-confirma-1-caso-da-variante-micron-do-coronavrus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yli5a6IyKB_4sssHhKhxCU8sTTc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/8/BeRpD5RAioy3B3gUyXGQ/ap21228141536919.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:05:40Z", "content": "O Jap\u00e3o confirmou o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, informou o governo nesta ter\u00e7a-feira, dia em que entrou em vigor no pa\u00eds uma nova proibi\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada de estrangeiros devido \u00e0s p\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS faz alerta contra rea\u00e7\u00e3o exagerada \u00e0 variante \u00f4micron", "description": "O diretor da OMS afirmou que a resposta global \u00e0 variante \u00f4micron deve ser \u201ccalma, coordenada e coerente\u201d O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, expressou preocupa\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s medidas adotadas\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/oms-faz-alerta-contra-reao-exagerada-variante-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uGxKBYDLWh6S7Mh-MXkjJhVotMQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/s/4Nv0TXS4ync6WLsig0Dg/ap20030743438888.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:16:31Z", "content": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, expressou preocupa\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s medidas adotadas por alguns pa\u00edses contra a variante \u00f4micron d\u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Receita global de 5G \u00e9 estimada em US$ 600 bilh\u00f5es para 2026, diz estudo da Juniper Research", "description": "Os dados, levantados em 53 pa\u00edses, incluindo o Brasil, fazem parte da pesquisa \u201cEstrat\u00e9gias de Receita dos Operadores: Desafios, Oportunidades & Previs\u00f5es de Mercado 2021-2026\u201d A receita gerada por servi\u00e7os da quinta gera\u00e7\u00e3o de telefonia m\u00f3vel (5G) est\u00e1 estim\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/30/receita-global-de-5g-estimada-em-us-600-bilhes-para-2026-diz-estudo-da-juniper-research.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dBeFPz8lFOuaxHZonfJ3U4uuTS4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/Y/VFSQppRxyNuGWnc5yIdg/pexels-z-z-6200343.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:08:52Z", "content": "A receita gerada por servi\u00e7os da quinta gera\u00e7\u00e3o de telefonia m\u00f3vel (5G) est\u00e1 estimada em US$ 600 bilh\u00f5es at\u00e9 2026. O montante vai representar 77% da receita global das operadoras de telecomunica\u00e7\u00f5es.\u2026 [+2386 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atuais vacinas podem ser ineficazes contra variante \u00d4micron, adverte Moderna", "description": "As vacinas contra a Covid-19 desenvolvidas at\u00e9 agora podem ter dificuldades para combater a variante\u00a0\u00d4micron\u00a0e levar\u00e1 meses para desenvolver um novo imunizante eficaz contra esta cepa, afirmou o CEO do laborat\u00f3rio americano Moderna ao jornal...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/atuais-vacinas-podem-ser-ineficazes-contra-variante-omicron-adverte-moderna-25298960.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298959-5c5-567/w976h550-PROP/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:20:30Z", "content": "As vacinas contra a Covid-19 desenvolvidas at\u00e9 agora podem ter dificuldades para combater a variante \u00d4micron e levar\u00e1 meses para desenvolver um novo imunizante eficaz contra esta cepa, afirmou o CEO \u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caminhos da Serra: al\u00e9m do horizonte existem lugares cheios de beleza e tranquilidade", "description": "Vem chegando o ver\u00e3o e, para\nmuitas fam\u00edlias, \u00e9 hora de buscar sossego e contato com a natureza. No momento\nem que a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 avan\u00e7a, surge a oportunidade de aproveitar\nalguns dias de descanso fora de casa, e a regi\u00e3o Caminhos da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/caminhos-da-serra-alem-do-horizonte-existem-lugares-cheios-de-beleza-tranquilidade-25299887.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299881-bed-7a3/w976h550-PROP/turismopauta6.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:15:21Z", "content": "Vem chegando o ver\u00e3o e, para muitas fam\u00edlias, \u00e9 hora de buscar sossego e contato com a natureza. No momento em que a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 avan\u00e7a, surge a oportunidade de aproveitar alguns dias\u2026 [+4578 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Super Brasileiro de Taekwondo tem alto n\u00edvel em disputas no Rio de Janeiro; saiba", "description": "Alberto Maciel J\u00fanior, presidente da CBTKD, comentou sobre os\ndesafios para organizar a competi\u00e7\u00e3o, mesmo agora com o avan\u00e7o da\nvacina\u00e7\u00e3o e o afrouxamento de quase todas as medidas sanit\u00e1rias\ncontra a Covid-19. O dirigente destacou a seriedade no...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/super-brasileiro-de-taekwondo-tem-alto-nivel-em-disputas-no-rio-de-janeiro-saiba-25299221.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25299219-f3a-cfc/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-30-at-08.51.03.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:34:01Z", "content": "Alberto Maciel J\u00fanior, presidente da CBTKD, comentou sobre os desafios para organizar a competi\u00e7\u00e3o, mesmo agora com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e o afrouxamento de quase todas as medidas sanit\u00e1rias contra \u2026 [+1895 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron faz casos dispararem no Sul da \u00c1frica, mas gravidade ainda permanece baixa", "description": "Os primeiros ind\u00edcios de como a rec\u00e9m-descoberta variante \u00d4micron da Covid-19 se comportar\u00e1 v\u00eam do Sul da \u00c1frica, o marco zero da cepa. Pa\u00edses como \u00c1frica do Sul, Botsuana e Lesoto est\u00e3o no centro dos holofotes globais, apesar de a dissemina\u00e7\u00e3o da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/omicron-faz-casos-dispararem-no-sul-da-africa-mas-gravidade-ainda-permanece-baixa-25299394.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299392-e94-9ed/w976h550-PROP/x96437565_a-healthcare-worker-conducts-a-pcr-covid-19-test-at-the-lancet-laboratory-in-johannesbu.pagespeed.ic.qq2smxze6y.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:30:12Z", "content": "Os primeiros ind\u00edcios de como a rec\u00e9m-descoberta variante \u00d4micron da Covid-19 se comportar\u00e1 v\u00eam do Sul da \u00c1frica, o marco zero da cepa. Pa\u00edses como \u00c1frica do Sul, Botsuana e Lesoto est\u00e3o no centro do\u2026 [+4316 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eduardo Paes faz apelo para que cariocas com a vacina\u00e7\u00e3o atrasada busquem postos de sa\u00fade", "description": "RIO \u2014 O prefeito Eduardo Paes fez um novo apelo nesta segunda-feira para que os cariocas cujo ciclo vacinal estejam incompletos busquem um posto de sa\u00fade para se imunizar contra a Covid-19. Em um v\u00eddeo divulgado no YouTube, Paes afirmou que a vacina...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/eduardo-paes-faz-apelo-para-que-cariocas-com-vacinacao-atrasada-busquem-postos-de-saude-25298566.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25298590-b1d-8d9/w976h550-PROP/paes.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:45:41Z", "content": "RIO O prefeito Eduardo Paes fez um novo apelo nesta segunda-feira para que os cariocas cujo ciclo vacinal estejam incompletos busquem um posto de sa\u00fade para se imunizar contra a Covid-19. Em um v\u00eddeo\u2026 [+3039 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: \u2018\u00c9 muito dif\u00edcil evitar a entrada\u2019 da \u00d4micron no RJ, diz secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade", "description": "O secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, Alexandre Chieppe, disse nesta ter\u00e7a-feira, em entrevista ao \u201cBom Dia Rio\u201d, da TV Globo, que \u201c\u00e9 muito dif\u00edcil evitar a entrada e a circula\u00e7\u00e3o\u201d da nova variante do coronav\u00edrus, a \u00d4micron, no estado....Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-muito-dificil-evitar-entrada-da-omicron-no-rj-diz-secretario-estadual-de-saude-25298898", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298934-35b-54e/w976h550-PROP/92874960_ri-exclusivo-rio-de-janeiro-rj-13-05-2021-encontro-com-o-novo-secretario-estadual-da-sa.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:03:17Z", "content": "O secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, Alexandre Chieppe, disse nesta ter\u00e7a-feira, em entrevista ao Bom Dia Rio, da TV Globo, que \u00e9 muito dif\u00edcil evitar a entrada e a circula\u00e7\u00e3o da nova va\u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: m\u00e9dia de atendimentos di\u00e1rios em UPAs estaduais no RJ sobe de 189 para mil em uma semana", "description": "Abatido, Alysson Patrick Gon\u00e7alves, de 21 anos, aguardava atendimento m\u00e9dico, no in\u00edcio da tarde desta ter\u00e7a-feira, deitado em frente \u00e0 UPA Copacabana, na Zona Sul do Rio. Morador de S\u00e3o Jo\u00e3o Meriti, o tatuador foi trazido de l\u00e1 por sua ex-namorada,...Leia ma\u2026", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-surto-de-gripe-media-de-atendimentos-diarios-em-upas-estaduais-no-rj-sobe-de-189-para-mil-em-uma-semana-25299679", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299730-c92-063/w976h550-PROP/96443593_ri-rio-de-janeiro-rj-30-11-2021-upas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-sur-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:22:54Z", "content": "Abatido, Alysson Patrick Gon\u00e7alves, de 21 anos, aguardava atendimento m\u00e9dico, no in\u00edcio da tarde desta ter\u00e7a-feira, deitado em frente \u00e0 UPA Copacabana, na Zona Sul do Rio. Morador de S\u00e3o Jo\u00e3o Meriti,\u2026 [+4521 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governador do Rio viaja hoje para Bras\u00edlia para falar sobre nova variante do coronav\u00edrus", "description": "As autoridades do Rio come\u00e7am a se preparar para enfrentar uma eventual chegada da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus. A Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou ontem que far\u00e1 o sequenciamento gen\u00f4mico de amostras de pessoas vindas de outros pa\u00edses...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/governador-do-rio-viaja-hoje-para-brasilia-para-falar-sobre-nova-variante-do-coronavirus-rv1-1-25298637.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298636-e8b-a55/w976h550-PROP/infochpdpict000095829330.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:00:00Z", "content": "As autoridades do Rio come\u00e7am a se preparar para enfrentar uma eventual chegada da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus. A Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou ontem que far\u00e1 o sequenciamento gen\u00f4m\u2026 [+3492 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa: Brasil tem dois casos da variante \u00f4micron confirmados preliminarmente", "description": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) afirmou, nesta ter\u00e7a-feira, que h\u00e1 dois casos da variante \u00d4micron no pa\u00eds confirmados preliminarmente. A Anvisa aguarda a confirma\u00e7\u00e3o do Instituto Adolfo Lutz (IAL) para fechar o diagn\u00f3stico. O...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/anvisa-brasil-tem-dois-casos-da-variante-omicron-confirmados-preliminarmente-25300181.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300179-8d7-57e/w976h550-PROP/xcoronavirus.pagespeed.ic.czcsupxmy9.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:13:00Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) afirmou, nesta ter\u00e7a-feira, que h\u00e1 dois casos da variante \u00d4micron no pa\u00eds confirmados preliminarmente. A Anvisa aguarda a confirma\u00e7\u00e3o do Instituto \u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Auditores da Receita aprovam \u2018mo\u00e7\u00e3o de desconfian\u00e7a\u2019 contra secret\u00e1rio e dizem que ir\u00e3o entregar cargos", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Auditores fiscais aprovaram uma \"mo\u00e7\u00e3o de desconfian\u00e7a\" contra o secret\u00e1rio da Receita Federal, Jos\u00e9 Tostes. A decis\u00e3o, aprovada em assembleia da categoria, tamb\u00e9m aponta para a entrega de cargos no dia 15 de dezembro, como forma de...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/auditores-da-receita-aprovam-mocao-de-desconfianca-contra-secretario-dizem-que-irao-entregar-cargos-25298653", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299215-fde-1b2/w976h550-PROP/secretario.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:26:57Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Auditores fiscais aprovaram uma \"mo\u00e7\u00e3o de desconfian\u00e7a\" contra o secret\u00e1rio da Receita Federal, Jos\u00e9 Tostes. A decis\u00e3o, aprovada em assembleia da categoria, tamb\u00e9m aponta para a entrega de c\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio suspende vacina\u00e7\u00e3o contra gripe por falta de doses", "description": "RIO \u2014 A cidade do Rio suspendeu nesta ter\u00e7a-feira a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe por falta de doses na capital. A prefeitura prev\u00ea que a imuniza\u00e7\u00e3o contra a Influenza deve voltar nesta quarta-feira ap\u00f3s o meio-dia. A expectativa \u00e9 que mais vacinas...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-suspende-vacinacao-contra-gripe-por-falta-de-doses-25299127.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292006-792-a36/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-25-at-13.53.38.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:47:26Z", "content": "RIO A cidade do Rio suspendeu nesta ter\u00e7a-feira a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe por falta de doses na capital. A prefeitura prev\u00ea que a imuniza\u00e7\u00e3o contra a Influenza deve voltar nesta quarta-feira ap\u00f3s o \u2026 [+2748 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Acidente com caminh\u00e3o e outros tr\u00eas ve\u00edculos causa engarrafamento na Avenida Brasil, sentido Centro", "description": "Um acidente envolvendo um caminh\u00e3o e tr\u00eas carros causa engarrafamento na Avenida Brasil, sentido Centro, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira. Segundo o Corpo de Bombeiros, um caminh\u00e3o capotou, por volta das 8h41min, na altura do Trevo das Margaridas, em...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/acidente-com-caminhao-outros-tres-veiculos-causa-engarrafamento-na-avenida-brasil-sentido-centro-25298957", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25299004-05a-b21/w976h550-PROP/96438573.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:00:49Z", "content": "Um acidente envolvendo um caminh\u00e3o e tr\u00eas carros causa engarrafamento na Avenida Brasil, sentido Centro, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira. Segundo o Corpo de Bombeiros, um caminh\u00e3o capotou, por volta das 8\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Patr\u00edcia Kogut", "title": "\u00c1lvaro Pereira J\u00fanior far\u00e1 especial sobre esc\u00e2ndalo m\u00e9dico para o Globoplay. Saiba qual", "description": "O caso da Prevent Senior ser\u00e1 tema de um especial do Globoplay feito pela equipe de \u00c1lvaro Pereira J\u00fanior. Como se sabe, o conv\u00eanio especializado em idosos \u00e9 o centro de um dos maiores esc\u00e2ndalos m\u00e9dicos da Hist\u00f3ria do Brasil, acusado de distribuir rem\u00e9dios i\u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/coluna/noticia/2021/11/alvaro-pereira-junior-fara-especial-sobre-escandalo-medico-para-o-globoplay-saiba-qual.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5HIDhSfPH-deNhr3NUojLAJ4pLU=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/11/29/alvaropereirajr.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T10:00:01Z", "content": "O caso da Prevent Senior ser\u00e1 tema de um especial do Globoplay feito pela equipe de \u00c1lvaro Pereira J\u00fanior. Como se sabe, o conv\u00eanio especializado em idosos \u00e9 o centro de um dos maiores esc\u00e2ndalos m\u00e9d\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "TATAME transmite campeonato de Jiu-Jitsu da Prime no pr\u00f3ximo domingo (5)", "description": "O Prime Experience Jiu-Jitsu, marcado para o pr\u00f3ximo domingo\n(5), no Gin\u00e1sio do S\u00e3o Paulo Futebol Clube, ter\u00e1 transmiss\u00e3o AO\nVIVO e DE GRA\u00c7A no YouTube da TATAME -\nhttps://www.youtube.com/c/TATAMEPLAY/videos - a partir das 12h (de\nBras\u00edlia), com as...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/tatame-transmite-campeonato-de-jiu-jitsu-da-prime-no-proximo-domingo-5-25299552.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25299551-ba2-9ed/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-30-at-13.22.02-(1).jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:52:00Z", "content": "O Prime Experience Jiu-Jitsu, marcado para o pr\u00f3ximo domingo (5), no Gin\u00e1sio do S\u00e3o Paulo Futebol Clube, ter\u00e1 transmiss\u00e3o AO VIVO e DE GRA\u00c7A no YouTube da TATAME - https://www.youtube.com/c/TATAMEPLA\u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caf\u00e9, a del\u00edcia que desperta o desejo de viajar", "description": "Caf\u00e9 mo\u00eddo na hora. Bolos,\nbiscoitos, queijos e p\u00e3es de fabrica\u00e7\u00e3o caseira. Lou\u00e7as e talheres\ncuidadosamente dispostos em uma grande mesa de madeira. Assim \u00e9 o caf\u00e9\ncolonial, experi\u00eancia gastron\u00f4mica inesquec\u00edvel \u00e0 espera dos turistas que\nvisitam o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/cafe-delicia-que-desperta-desejo-de-viajar-25298732.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:45:10Z", "content": "Caf\u00e9 mo\u00eddo na hora. Bolos, biscoitos, queijos e p\u00e3es de fabrica\u00e7\u00e3o caseira. Lou\u00e7as e talheres cuidadosamente dispostos em uma grande mesa de madeira. Assim \u00e9 o caf\u00e9 colonial, experi\u00eancia gastron\u00f4mica\u2026 [+3260 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Desemprego cai de 14,2% para 12,6% no terceiro trimestre, mas renda tamb\u00e9m recua", "description": "A taxa de desemprego ficou em 12,6% no terceiro trimestre, uma queda em rela\u00e7\u00e3o aos 14,2% registrados no segundo trimestre, que serve de base de compara\u00e7\u00e3o. Ainda assim, h\u00e1 13,5 milh\u00f5es de pessoas em busca de uma vaga, segundo dados divulgados na...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/macroeconomia/desemprego-recua-para-126-no-terceiro-trimestre-mas-ainda-atinge-135-milhoes-de-pessoas-25298165", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298857-956-ca5/w976h550-PROP/desemprego.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:36:40Z", "content": "A taxa de desemprego ficou em 12,6% no terceiro trimestre, uma queda em rela\u00e7\u00e3o aos 14,2% registrados no segundo trimestre, que serve de base de compara\u00e7\u00e3o. Ainda assim, h\u00e1 13,5 milh\u00f5es de pessoas em\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Casos de agress\u00e3o contra crian\u00e7as no Rio aumentaram 29% durante a pandemia", "description": "Aos 5 anos, Mois\u00e9s de Oliveira Roz\u00e1rio sonhava com o primeiro dia de aula, previsto para 2022. Manoela Minuto Aguiar tinha apenas 3 anos. Sophia Karoline da Concei\u00e7\u00e3o, nem isso: era um beb\u00ea de cinco meses. No espa\u00e7o de alguns dias de novembro, as...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/casos-de-agressao-contra-criancas-no-rio-aumentaram-29-durante-pandemia-25298710.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/25298709-c7d-827/w533h800/criancas-vitimas-da-violencia-moises-de-5-anos.-foto-reproducao.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T06:30:48Z", "content": "Aos 5 anos, Mois\u00e9s de Oliveira Roz\u00e1rio sonhava com o primeiro dia de aula, previsto para 2022. Manoela Minuto Aguiar tinha apenas 3 anos. Sophia Karoline da Concei\u00e7\u00e3o, nem isso: era um beb\u00ea de cinco \u2026 [+5114 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Roteiros PET Friendly no estado do Rio s\u00e3o de fazer abanar a cauda", "description": "Eles fazem parte da fam\u00edlia,\nacompanham o cotidiano de adultos e crian\u00e7as, recebem cuidados e devolvem\ncarinho e divers\u00e3o. Nada mais justo que os animais de estima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m\naproveitem as del\u00edcias de uma viagem de f\u00e9rias. \u00c9 cada vez mais frequente...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/roteiros-pet-friendly-no-estado-do-rio-sao-de-fazer-abanar-cauda-25299960.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299948-211-318/w976h550-PROP/turismopauta7.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:31:34Z", "content": "Eles fazem parte da fam\u00edlia, acompanham o cotidiano de adultos e crian\u00e7as, recebem cuidados e devolvem carinho e divers\u00e3o. Nada mais justo que os animais de estima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m aproveitem as del\u00edcias de\u2026 [+5465 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Regi\u00e3o Metropolitana e Serra Verde Imperial preservam riquezas hist\u00f3ricas", "description": "O Estado do Rio de Janeiro viveu\nalguns dos momentos mais importantes da Hist\u00f3ria do pa\u00eds, e muito dessa mem\u00f3ria\npode ser percorrida por moradores e viajantes interessados em patrim\u00f4nio, arte\ne cultura. A capital e Niter\u00f3i, na Regi\u00e3o Metropolitana,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/regiao-metropolitana-serra-verde-imperial-preservam-riquezas-historicas-25299833.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299825-1e7-5ce/w976h550-PROP/turismopauta4.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:03:00Z", "content": "O Estado do Rio de Janeiro viveu alguns dos momentos mais importantes da Hist\u00f3ria do pa\u00eds, e muito dessa mem\u00f3ria pode ser percorrida por moradores e viajantes interessados em patrim\u00f4nio, arte e cultu\u2026 [+3930 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pr\u00edncipe Charles \u00e9 flagrado caindo de sono durante cerim\u00f4nia em Barbados que elegeu Rihanna hero\u00edna nacional", "description": "Pr\u00edncipe Charles, de 73 anos, chamou aten\u00e7\u00e3o durante a cerim\u00f4nia que transformou Barbados, no mar do Caribe, numa rep\u00fablica e elegeu Rihanna hero\u00edna nacional. Em determinado momento, a c\u00e2mera que registrava o evento apontou em sua dire\u00e7\u00e3o, flagrando...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/principe-charles-flagrado-caindo-de-sono-durante-cerimonia-em-barbados-que-elegeu-rihanna-heroina-nacional-25299694", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299734-5da-212/w976h550-PROP/principe-charles.png", "publishedAt": "2021-11-30T20:26:22Z", "content": "Pr\u00edncipe Charles, de 73 anos, chamou aten\u00e7\u00e3o durante a cerim\u00f4nia que transformou Barbados, no mar do Caribe, numa rep\u00fablica e elegeu Rihanna hero\u00edna nacional. Em determinado momento, a c\u00e2mera que reg\u2026 [+6987 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UFSJ encerra nesta ter\u00e7a-feira as inscri\u00e7\u00f5es para o 16\u00b0 Concurso de Pres\u00e9pios", "description": "Assim como no \u00faltimo ano, esta edi\u00e7\u00e3o do evento tamb\u00e9m ser\u00e1 realizada em formato virtual, devido \u00e0 pandemia da Covid-19. Imagem de arquivo mostra pres\u00e9pio da edi\u00e7\u00e3o 2020 do concurso da UFSJ\nUFSJ/Divulga\u00e7\u00e3o\nA Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (UFSJ) enc\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2021/11/30/ufsj-encerra-nesta-terca-feira-as-inscricoes-para-o-16-concurso-de-presepios.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w7wAJCC6HjOiD9StM4SDoygt51s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/m/ivLpWGS5ARoHZiAyaTMQ/ufsj.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:24:43Z", "content": "A Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (UFSJ) encerra \u00e0s 23h59 desta ter\u00e7a-feira (30) as inscri\u00e7\u00f5es para o 16\u00ba Concurso de Pres\u00e9pios. Assim como no \u00faltimo ano, esta edi\u00e7\u00e3o do evento tamb\u00e9m ser\u00e1 r\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: pedido de reaplica\u00e7\u00e3o do exame pode ser feito at\u00e9 sexta-feira", "description": "Podem fazer a solicita\u00e7\u00e3o quem estava com doen\u00e7a infectocontagiosa ou teve ocorr\u00eancias de for\u00e7a maior, como desastres naturais e problemas log\u00edsticos. Enem 2021 em Ribeir\u00e3o Preto, SP\n\u00c9rico Andrade/g1\nTermina na sexta-feira (3) o prazo para candidatos do Exame\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/30/enem-2021-pedido-de-reaplicacao-do-exame-pode-ser-feito-ate-sexta-feira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BONuvDixkd1rFuOC_IJaSSoSUTo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/C/t/oXnG1iQTemFBS0LBHCmA/dsc4907.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:43:18Z", "content": "Termina na sexta-feira (3) o prazo para candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 solicitarem a reaplica\u00e7\u00e3o do exame. O pedido deve ser feito pela p\u00e1gina do participante no site do Ine\u2026 [+2484 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em Caxias, passageiros chegam a aguardar at\u00e9 3h por \u00f4nibus; espera tamb\u00e9m \u00e9 longa em Belford Roxo", "description": "Em\u00a0Duque de Caxias ou Belford Roxo, passageiros da Baixada Fluminense que dependem do transporte p\u00fablico t\u00eam uma reclama\u00e7\u00e3o em comum:\u00a0o tempo de espera. Na manh\u00e3 de ontem,\u00a0enquanto um aplicativo de celular indicava que a temperatura em Caxias...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/em-caxias-passageiros-chegam-aguardar-ate-3h-por-onibus-espera-tambem-longa-em-belford-roxo-25298240.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298845-f4e-473/w976h550-PROP/96430217_bx-rio-de-janeiro-rj-29-11-2021-moradores-da-baixada-sofrem-com-a-demora-dos-onibus-debaixo.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:41:39Z", "content": "Em Duque de Caxias ou Belford Roxo, passageiros da Baixada Fluminense que dependem do transporte p\u00fablico t\u00eam uma reclama\u00e7\u00e3o em comum: o tempo de espera. Na manh\u00e3 de ontem, enquanto um aplicativo de c\u2026 [+4809 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "IBGE muda m\u00e9todo, aumenta emprego formal, mas desemprego ainda pega 13,6 milh\u00f5es", "description": "(M\u00edriam Leit\u00e3o e Alvaro Gribel)\nMudan\u00e7a de c\u00e1lculo do IBGE eleva em 1.8 milh\u00e3o o n\u00famero de pessoas com carteira assinada. Na s\u00e9rie antiga havia 31 milh\u00f5es e 39 mil pessoas empregadas no mercado formal privado, na nova s\u00e9rie reponderada 32 milh\u00f5es e 894 mil. A\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/ibge-muda-metodo-aumenta-emprego-formal-mas-desemprego-ainda-pega-136-milhoes.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CGUHd1gJrxcyfRM0crhAjbAayCU=/699x420/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/10/06/xdesemprego.jpg.pagespeed.ic.s3xvhzo5ht.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:14:35Z", "content": "(M\u00edriam Leit\u00e3o e Alvaro Gribel)\r\nMudan\u00e7a de c\u00e1lculo do IBGE eleva em 1.8 milh\u00e3o o n\u00famero de pessoas com carteira assinada. Na s\u00e9rie antiga havia 31 milh\u00f5es e 39 mil pessoas empregadas no mercado form\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas confirma cancelamento do carnaval de 2022 e indica nova variante da Covid-19 como motivo", "description": "Prefeitura argumentou que manifesta\u00e7\u00e3o de interesse dos blocos de rua foi baixa, com apenas 13 ades\u00f5es. Na segunda-feira, as 20 cidades da regi\u00e3o metropolitana j\u00e1 haviam aprovado a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de eventos. Campinas afirma que houve baixa procura de blocos p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/campinas-confirma-cancelamento-do-carnaval-oficial-de-2022-e-cita-nova-variante-da-covid-19-como-motivo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Zs2agxvWn5ru4rN-04yoL0Cr030=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/8/N/LRMbTURSaQEbg2BYTqSQ/carnavaljaja.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:12:53Z", "content": "Outro argumento foi a pequena procura dos blocos de rua em realizar o carnaval. \"Para efeito de compara\u00e7\u00e3o, em 2019, 53 blocos pediram autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 prefeitura para a realiza\u00e7\u00e3o de desfiles. Para 202\u2026 [+2414 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas vai aplicar dose de refor\u00e7o em vacinados com Janssen por meio de agendamento", "description": "Secretaria de Sa\u00fade informou que prepara o sistema de cadastro para disponibilizar os hor\u00e1rios. Moradores receber\u00e3o doses da Pfizer ou de outra vacina dispon\u00edvel. Vacina Janssen contra a Covid-19\nReprodu\u00e7\u00e3o/Janssen\nA Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) vai a\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/covid-19-campinas-vai-aplicar-dose-de-reforco-em-vacinados-com-janssen-por-meio-de-agendamento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YtKREFA_7k4I_GKg5DKJ7E9yq0c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/g/Y/ALjNxxQ5miXavIU4TFqQ/20210614150803371366i.jpeg", "publishedAt": "2021-11-30T14:49:46Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) vai aplicar dose de refor\u00e7o contra Covid-19 nos moradores vacinados com a Janssen, que \u00e9 de dose \u00fanica, por agendamento. O dia e o hor\u00e1rio de abertura do cadast\u2026 [+1938 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas aplica 2,4 mil doses de vacina em a\u00e7\u00e3o sem agendamento no fim de semana", "description": "N\u00famero alcan\u00e7ado ficou abaixo da expectativa de 2,7 mil moradores imunizados na a\u00e7\u00e3o. 'Campinas Vacina Mais' \u00e9 realizado em escola nesta quinta-feira (2). Moradora recebe dose da vacina contra a Covid-19 em Campinas\nEduardo Lopes\nO programa \"Campinas Vacina M\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/covid-19-campinas-aplica-24-mil-doses-de-vacina-em-acao-sem-agendamento-no-fim-de-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qlImzyz_kvjGb_q57-tm-w8JwZ8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/L/LM6y1pSVuBApq7kgsqCA/51446319513-04895fca04-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T01:18:21Z", "content": "O programa \"Campinas Vacina Mais\" aplicou 2.493 doses de vacina contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (27) e domingo (28), conforme balan\u00e7o divulgado nesta segunda-feira (29). O n\u00famero de moradores alcan\u00e7ad\u2026 [+2850 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MPT aponta queda em n\u00ba de den\u00fancias sobre protocolos Covid diante de alta de vacinados e refor\u00e7a imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "description": "Segundo semestre de 2021 teve vacina\u00e7\u00e3o em massa da popula\u00e7\u00e3o economicamente ativa e o n\u00famero de queixas de trabalhadores nos \u00faltimos cinco meses foi o menor desde o in\u00edcio da pandemia. M\u00e1scara contra Covid-19 e outros protocolos, incluindo a vacina\u00e7\u00e3o obriga\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/mpt-aponta-queda-em-no-de-denuncias-sobre-protocolos-covid-diante-de-alta-de-vacinados-e-reforca-imunizacao-obrigatoria.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/anSil2LTxIA153s_qoHJwbWoo8s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/n/uGYhUgRZ2AgJiEp98tNQ/51296254227-0138389963-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:47:02Z", "content": "Dados do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho da 15\u00aa Regi\u00e3o (MPT-15) apontam queda de 76,81% no n\u00famero de reclama\u00e7\u00f5es de trabalhadores sobre os protocolos para prevenir a Covid-19 nos \u00faltimos cinco meses. \u2026 [+7048 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: variante \u00f4micron motiva reuni\u00e3o entre Secretaria de Sa\u00fade e prefeito sobre carnaval e outras festas em Campinas", "description": "Pasta respons\u00e1vel por pol\u00edticas de sa\u00fade informou que vai 'levar um posicionamento' nesta ter\u00e7a-feira a D\u00e1rio Saadi. Conselho da RMC decidiu pelo cancelamento do carnaval. Prefeito de Campinas, D\u00e1rio Saadi, se reunir\u00e1 com Secretaria de Sa\u00fade nesta ter\u00e7a-feira\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/covid-19-variante-omicron-motiva-reuniao-entre-secretaria-de-saude-e-prefeito-sobre-carnaval-e-outras-festas-em-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cn9uQCNTMP3uvOnXQP0RluRxO0E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/L/2/UGhm1LRWu3gFaByWLNdA/dario-saadi.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T00:31:33Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) e o prefeito D\u00e1rio Saadi (Republicanos) v\u00e3o se reunir na ter\u00e7a-feira (30) para definir encaminhamentos sobre a realiza\u00e7\u00e3o do carnaval de 2022 e de outras festas\u2026 [+4213 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Americana e Sumar\u00e9 iniciam aplica\u00e7\u00e3o de dose de refor\u00e7o em vacinados com Janssen; veja situa\u00e7\u00e3o em outras cidades", "description": "Valinhos, Hortol\u00e2ndia, Indaiatuba e Mogi Gua\u00e7u aguardam a chegada de novos lotes de vacinas. Prefeituras das cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) divulgam como ser\u00e1 feita a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o com a Janssen \nRaiza Milhomem/Secom/Divulga\u00e7\u00e3o\nSumar\u00e9 (SP) \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/covid-19-americana-e-sumare-iniciam-aplicacao-de-dose-de-reforco-em-vacinados-com-janssen-veja-situacao-em-outras-cidades.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zMqoyMxANjdUtxgi3QI3wBIuNw0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/A/bSguNdS3yFyYB699aaTA/vacina-janssen-55-foto-raiza-milhomem-6-.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:25:34Z", "content": "Sumar\u00e9 (SP) e Americana (SP) come\u00e7aram nesta ter\u00e7a-feira (30) a imuniza\u00e7\u00e3o com doses de refor\u00e7o para imunizados com a vacina da Janssen. J\u00e1 em Hortol\u00e2ndia e Indaiatuba, as prefeituras aguardam a cheg\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 30 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nDados do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho da 15\u00aa Regi\u00e3o (MPT-15) apontam queda de 76,81% no n\u00famero\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-30-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:10:05Z", "content": "Se comparado a 2020, a redu\u00e7\u00e3o foi ainda mais brusca. O pico de queixas trabalhistas com foco na pandemia foi de 240 em julho. No total, a pandemia rendeu 2.196 den\u00fancias de mar\u00e7o de 2020 a 29 de nov\u2026 [+1543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Companhia estadual de dan\u00e7a encerra agenda de espet\u00e1culos em Vinhedo; veja como assistir", "description": "As apresenta\u00e7\u00f5es acontecem nesta sexta (3) e s\u00e1bado (4), \u00e0s 20h, no Teatro Municipal. A entrada \u00e9 franca e os ingressos devem ser retirados com 1h de anteced\u00eancia. \u00c9 necess\u00e1rio apresentar passaporte da vacina contra Covid-19. Alan Marques e Poliana Souza em P\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/companhia-estadual-de-danca-encerra-agenda-de-espetaculos-em-vinhedo-veja-como-assistir.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WtPtFJjs8uPGU5yzsvlxfv2DD0I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/f/h/IDq62sR6ipRZ0vwlAwWw/spcd-alan-marques-e-poliana-souza-em-pas-de-deux-de-esmeralda-versao-de-duda-braz-credito-marcelo-machado-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:31:00Z", "content": "A S\u00e3o Paulo Companhia de Dan\u00e7a (SPCD) apresenta, pela primeira vez em Vinhedo (SP), dois espet\u00e1culos gratuitos no palco do Teatro Municipal Sylvia de Alencar Matheus nesta sexta-feira (3) e s\u00e1bado (4\u2026 [+1885 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Instituto Educacional Imaculada realiza 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Manh\u00e3 Liter\u00e1ria", "description": "Evento contou com dois dias de apresenta\u00e7\u00e3o, sendo a primeira atividade presencial neste retorno gradual O Instituto Educacional Imaculada promoveu a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Manh\u00e3 Liter\u00e1ria com o tema \u201cEntre mares de versos\u201d. \nCr\u00e9ditos: Divulga\u00e7\u00e3o/ Rociel Lima\nNos dias \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/especial-publicitario/colegio-imaculada/instituto-educacional-imaculada/noticia/2021/11/30/instituto-educacional-imaculada-realiza-9a-edicao-da-manha-literaria.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rIVYK8-gzK33XJWYMS1zrOEzTDE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/i/1FmgBuRoWuRJH0sDhBoQ/3.png", "publishedAt": "2021-11-30T18:07:07Z", "content": "Nos dias 04/11 e 12/11 de 2021, o Instituto Educacional Imaculada promoveu a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Manh\u00e3 Liter\u00e1ria, com o tema Entre mares de versos. No primeiro dia, o evento come\u00e7ou \u00e0s 8h e teve reapresenta\u2026 [+4579 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com\u00e9rcio impulsiona saldo positivo de 1,2 mil vagas de emprego em Campinas em outubro, diz Caged", "description": "Embora setor de servi\u00e7os concentre maior parcela de oportunidades, dados revelam que com\u00e9rcio \u00e9 destaque no m\u00eas diante de demandas provocadas por Black Friday e compras do fim de ano. Movimenta\u00e7\u00e3o em com\u00e9rcio no Centro de Campinas\nKAREN FONTES/ISHOOT/ESTAD\u00c3O \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/30/comercio-impulsiona-saldo-positivo-de-12-mil-vagas-de-emprego-em-campinas-em-outubro-diz-caged.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kKl2eRtWWD8acHdCSUm2cP6yL54=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/u/x/bJ6m4zRMeOrBvEZIXW1w/ish20210618010.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:28:15Z", "content": "Campinas (SP) registrou saldo positivo de 1.262 vagas de emprego com carteira assinada em outubro, segundo estat\u00edsticas do Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged) divulgadas pelo governo\u2026 [+3571 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O parodoxo da natureza: voc\u00ea j\u00e1 viu um anu-preto, branco?", "description": "Registro raro de animal com muta\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica foi feito por dois irm\u00e3os no munic\u00edpio de Matur\u00e9ia (PB), durante evento de observa\u00e7\u00e3o de aves. Anu-preto leuc\u00edstico foi flagrado na Para\u00edba.\nThomas Callado\nParece pegadinha, mas n\u00e3o \u00e9. Um anu-preto (Crotophaga ani)\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/terra-da-gente/noticia/2021/11/30/o-parodoxo-da-natureza-voce-ja-viu-um-anu-preto-branco.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8_HLxPKqc3mZIPpX_XUxY9viIU8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/b/8/m394ApRUqoF2T4MenEsg/img-8344-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T13:08:56Z", "content": "Parece pegadinha, mas n\u00e3o \u00e9. Um anu-preto (Crotophaga ani), s\u00f3 que branco, foi flagrado por dois irm\u00e3os no \u00faltimo dia 14 de novembro no munic\u00edpio de Matur\u00e9ia na Para\u00edba, enquanto participavam de um e\u2026 [+6958 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo federal vai ao STF contra Estados que anteciparam dose de refor\u00e7o contra covid-19", "description": "A peti\u00e7\u00e3o ser\u00e1 analisada pelo ministro Ricardo Lewandowski, relator da a\u00e7\u00e3o que tramita no STF sobre a pol\u00edtica de vacina\u00e7\u00e3o do governo O governo federal acionou o Supremo Tribunal Federal (STF) contra os Estados que anteciparam a aplica\u00e7\u00e3o de doses de refor\u00e7\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/governo-federal-vai-ao-stf-contra-estados-que-anteciparam-dose-de-reforo-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6-QZ86YlG2k6vIJX7ovNn2-X5KE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/y/BSRvbuQnKoZNu4Vyq4gw/vacina-de-oxford-astrazeneca-2701214155-1-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T19:15:54Z", "content": "O governo federal acionou o Supremo Tribunal Federal (STF) contra os Estados que anteciparam a aplica\u00e7\u00e3o de doses de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19. O argumento da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU)\u2026 [+2724 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Portugal, Irlanda e Su\u00ed\u00e7a anunciam novas restri\u00e7\u00f5es a viajantes; exig\u00eancias incluem teste para covid-19", "description": "Em Portugal, passageiros que n\u00e3o apresentarem o resultado laboratorial negativo podem ser multados em at\u00e9 800 euros, cerca de R$ 5 mil Todos os viajantes que chegarem em Portugal e na Irlanda precisar\u00e3o apresentar um teste negativo de covid-19, independente d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/portugal-irlanda-e-suica-anunciam-novas-restricoes-a-viajantes-exigencias-incluem-teste-para-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/foyRLXIL12s3w7eoHKYV-j0a8os=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/W/3NCbbtSLazqENMhHCd6w/lisbon-2898787.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T18:00:24Z", "content": "Todos os viajantes que chegarem em Portugal e na Irlanda precisar\u00e3o apresentar um teste negativo de covid-19, independente de estarem vacinados ou n\u00e3o. As regras mais r\u00edgidas foram anunciadas pelos d\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de casos de covid no Brasil fica abaixo de 8 mil pela 1\u00aa vez desde maio de 2020", "description": "Segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa desta ter\u00e7a (30), a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 231 por dia \u2013 30\u00ba dia seguido com m\u00e9dia abaixo da marca de 300 O Brasil registrou 326 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, se\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/media-movel-de-casos-de-covid-no-brasil-fica-abaixo-de-8-mil-pela-1a-vez-desde-maio-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/88z4AJOW-BATDpp4MnnWaEg8Auc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/f/4R4jGoTIykScWi3SpezQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-tumisu-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:45:00Z", "content": "O Brasil registrou 326 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta ter\u00e7a-feira (\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron: OMS desaconselha viagens para pessoas com sa\u00fade vulner\u00e1vel", "description": "\u201cPessoas doentes ou em risco de desenvolver doen\u00e7as graves e morrer, incluindo com 60 anos ou mais ou com comorbidades, devem ser aconselhadas a adiar a viagem\u201d, aconselha a organiza\u00e7\u00e3o A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) desaconselha as pessoas vulner\u00e1veis \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/omicron-oms-desaconselha-viagens-para-pessoas-com-saude-vulneravel.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lPlFsXGpPzhHD1bgFtlszrIDDFM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/7/C/2BwRs5RgKNvqlfUFRf1w/airport-1822133-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:03:31Z", "content": "Por Assis Moreira, Valor \u2014 Genebra \r\n 30/11/2021 17h03 Atualizado 30/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron dificilmente causar\u00e1 casos graves em pessoas vacinadas, diz fundador da BioNTech", "description": "Segundo Ugur Sahin, a variante pode escapar dos anticorpos gerados com a vacina, mas provavelmente permanecer\u00e1 vulner\u00e1vel \u00e0s c\u00e9lulas brancas que agem contra o v\u00edrus quando ele entra no corpo A variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus deve levar a um aumento de in\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/30/omicron-dificilmente-causara-casos-graves-em-pessoas-vacinadas-diz-fundador-da-biontech.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Q0KvUnm_ZtL5RU54mB53MJpMWtI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/3/j/DA9tcARxi7pVBddHKSGA/2.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T17:41:46Z", "content": "A variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus deve levar a um aumento de infec\u00e7\u00f5es em pessoas vacinadas, mas elas devem continuar protegidas contra a progress\u00e3o para casos graves de covid-19, diz Ugur Sahin\u2026 [+100 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante \u00f4micron \u00e9 detectada no Brasil e Anvisa pede an\u00e1lise para confirmar", "description": "O laborat\u00f3rio do Instituto Albert Einstein realizou o sequenciamento gen\u00e9tico do v\u00edrus detectado em um passageiro que chegou da \u00c1frica do Sul no dia 23 A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) pediu an\u00e1lise laboratorial dos testes que confirmaram d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/variante-omicron-e-detectada-no-brasil-e-anvisa-pede-analise-para-confirmar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LOXtavCp8-REC_pPkbkuFoltBlE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/Z/eYxKbcQt2FK7QBtdYpBA/laboratory-5722327-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:42:47Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) pediu an\u00e1lise laboratorial dos testes que confirmaram diagn\u00f3stico positivo da variante \u00f4micron em dois brasileiros. \r\n O laborat\u00f3rio do Instituto A\u2026 [+413 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com as incertezas da pandemia, a renda fixa \u00e9 destaque entre as aplica\u00e7\u00f5es de novembro", "description": "A op\u00e7\u00e3o IMA-B 5+, \u00edndice da Anbima que representa uma cesta de t\u00edtulos atrelados \u00e0 infla\u00e7\u00e3o com vencimento acima de cinco anos, valorizou 4,47% No pen\u00faltimo m\u00eas do ano, com as incertezas aprofundadas pelo avan\u00e7o da pandemia, principalmente na Europa \u2013 ainda m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/30/com-as-incertezas-da-pandemia-a-renda-fixa-e-destaque-entre-as-aplicacoes-de-novembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5QAef5wryxbnULQs_6coY6jNVcM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/r/i/rHBWiETkmJY421KWcfsg/190612-20bmf-20bovespa-2037.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:20:51Z", "content": "No pen\u00faltimo m\u00eas do ano, com as incertezas aprofundadas pelo avan\u00e7o da pandemia, principalmente na Europa ainda mais com a descoberta de uma cepa mais transmiss\u00edvel da covid-19, a \u00f4micron , o investi\u2026 [+758 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha em queda pressionado por incerteza em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 variante \u00f4micron", "description": "O contrato de WTI para janeiro fechou o dia em queda de 5,4% a US$ 66,18 por barril, j\u00e1 o Brent caiu 3,91%, a US$ 70,57 o barril; pre\u00e7os ca\u00edram para seu menor n\u00edvel desde o in\u00edcio de setembro Os pre\u00e7os do petr\u00f3leo fecharam em queda nesta ter\u00e7a-feira (30) pres\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/30/petroleo-fecha-em-queda-pressionado-por-incerteza-em-relacao-a-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xeOw3QWvQq_CCZSKTWb0HYyIASs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/I/2/9ZwwJbTe2v42nOCymy4A/plataforma-de-petroleo-offshore-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:44:39Z", "content": "Os pre\u00e7os do petr\u00f3leo fecharam em queda nesta ter\u00e7a-feira (30) pressionados por preocupa\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 efic\u00e1cia das vacinas existentes contra a nova variante \u00f4micron, do coronav\u00edrus, e tamb\u00e9m pelo\u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ag\u00eancia da UE pode aprovar vacina contra a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus em at\u00e9 4 meses", "description": "Apesar do prazo previsto, \u00f3rg\u00e3o est\u00e1 realizando testes para avaliar como os atuais imunizantes respondem \u00e0 \u00f4micron A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA, na sigla em ingl\u00eas) informou nesta ter\u00e7a-feira (30) que poderia acelerar os procedimentos de aprova\u00e7\u00e3o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/agencia-da-ue-pode-aprovar-vacina-contra-a-variante-omicron-do-coronavirus-em-ate-4-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GpE-gSbveG1nvhC4DCnroMc6ElY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/R/hpIBgrSuO9r4d9lzKpOQ/ema-ap21075558921322.jpeg", "publishedAt": "2021-11-30T14:44:35Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA, na sigla em ingl\u00eas) informou nesta ter\u00e7a-feira (30) que poderia acelerar os procedimentos de aprova\u00e7\u00e3o de vacinas contra a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus cas\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: \u00f4micron pode fazer incerteza em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 economia voltar a subir, alerta FGV", "description": "D\u00favidas sobre funcionamento das atividades de com\u00e9rcio e servi\u00e7os, festas de fim de ano e se cepa levar\u00e1 ao aumento de interna\u00e7\u00f5es e \u00f3bitos s\u00e3o pontos apontados pela economista Anna Carolina Gouv\u00eaa O Indicador de Incerteza da Economia (IIE-Br) caiu dois ponto\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/30/nova-variante-omicron-pode-fazer-incerteza-em-relacao-a-economia-voltar-a-subir-alerta-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I-REtnP3jHw3Y3LBVTvaYmiDjsw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/f/BoWIqYQEevhuD03ssULw/251121mercadolivre039.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:33:52Z", "content": "O Indicador de Incerteza da Economia (IIE-Br) caiu dois pontos em novembro ante outubro, para 129,3 pontos, o que representa mais um ajuste ap\u00f3s altas muito intensas referentes a meses anteriores, in\u2026 [+3509 chars]"}]}