{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fabien Leboucq, Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Que sait-on du cas de br\u00fblures imput\u00e9 \u00e0 la vaccination d\u2019une adolescente\u00a0?", "description": "Le cas a bien \u00e9t\u00e9 signal\u00e9 \u00e0 la pharmacovigilance et fait actuellement l\u2019objet d\u2019une investigation.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/que-sait-on-du-cas-de-brulures-impute-a-la-vaccination-dune-adolescente-20211130_LXVDDCVTDBGJHKH75RBODJDNTE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Mk5sG7Pc9GkmDp2o52AtlMryfIg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3042x2094:3052x2104)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TOL6GEOQVFFX5EIZVWWAJ2BN3Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:20:25Z", "content": "\u00abUne jeune femme souffre de nombreuses br\u00fblures apr\u00e8s son deuxi\u00e8me vaccin\u00bb\u00a0: ce titre s\u00e9tale sur une pleine page dun journal, abondamment relay\u00e9e sur Twitter ces derniers jours. Il tr\u00f4ne au-dessus du\u2026 [+3491 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Lille - Une vague de cas positifs au Covid-19 \u00e0 Lille", "description": "Plusieurs cas positifs au Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s au sein du personnel administratif de Lille. Mais le staff et l'effectif professionnel ne sont pas touch\u00e9s.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Une-vague-de-cas-positifs-au-covid-19-a-lille/1302334", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lille-est-touche-par-plusieurs-cas-de-covid-19-e-garnier-l-equipe/1500000001575681/0:0,1997:1332-640-427-75/ee0bb.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T20:37:00Z", "content": "Lille a connu en ce d\u00e9but de semaine plusieurs cas positifs au Covid-19 au sein de son personnel administratif. Selon nos informations, le staff et l'ensemble de l'effectif professionnel ne sont pas \u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Reims - L'entra\u00eeneur de Reims Oscar Garcia positif au Covid-19", "description": "Oscar Garcia, l'entra\u00eeneur du Stade de Reims, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 \u00e0 la veille du d\u00e9placement \u00e0 Lyon, ce mercredi (21h) en Ligue\u00a01, a annonc\u00e9 le club champenois ce mardi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-entraineur-de-reims-oscar-garcia-positif-au-covid-19/1302269", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/oscar-garcia-a-ete-teste-positif-au-covid-19-ce-mardi-p-lahalle-l-equipe/1500000001575584/0:0,1998:1332-640-427-75/ded3b.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:26:00Z", "content": "Le Stade de Reims a annonc\u00e9 ce mardi que son entra\u00eeneur Oscar Garcia a \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 positif au Covid-19, tout comme son adjoint\u00a0Ruben Martinez. \u00ab\u00a0D\u00e8s la prise de connaissance des r\u00e9sultats, les d\u2026 [+165 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Reims - Marshall Munetsi (Reims) de retour pour le d\u00e9placement \u00e0 Lyon", "description": "Absent depuis d\u00e9but octobre, Marshall Munetsi fait son retour dans le groupe r\u00e9mois pour aller d\u00e9fier l'OL, ce mercredi soir (21\u00a0heures).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Marshall-munetsi-reims-de-retour-pour-le-deplacement-a-lyon/1302340", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/marshall-munetsi-contre-le-psg-fin-aout-s-mantey-l-equipe/1500000001575689/0:0,1998:1332-640-427-75/1a080.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:10:00Z", "content": "En revanche, le lat\u00e9ral Fod\u00e9 Doucour\u00e9 (quadriceps), l'attaquant Fraser Hornby (adducteurs) et l'ailier Arber Zeneli (genou) sont toujours absents. Positif au Covid-19, Oscar Garcia ne sera pas du voy\u2026 [+3 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Coronavirus - Le Bayern Munich priv\u00e9 de public \u00e0 cause de la pand\u00e9mie de Coronavirus ?", "description": "Le ministre-pr\u00e9sident de Bavi\u00e8re Markus S\u00f6der est favorable \u00e0 des matches \u00e0 huis clos pour limiter les effets de la cinqui\u00e8me vague de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-bayern-munich-prive-de-public-a-cause-de-la-pandemie-de-coronavirus/1302249", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-allianz-arena-sera-t-elle-a-nouveau-vide-de-spectateurs-l-preiss-witters-presse-sports/1500000001575538/0:0,1901:1267-640-427-75/16ade.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:59:00Z", "content": "Les \u00e9quipes bavaroises et le Bayern Munich en premier lieu pourraient \u00eatre oblig\u00e9s de jouer dans des stades vides. C'est en effet une mesure que Markus S\u00f6der, le ministre-pr\u00e9sident de Bavi\u00e8re, voudra\u2026 [+160 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "JO 2022 - La Chine anticipe des \u00ab\u00a0d\u00e9fis\u00a0\u00bb li\u00e9s au variant Omicron pour les JO de P\u00e9kin", "description": "Les autorit\u00e9s chinoises ont reconnu mardi que l'apparition du variant Omicron du Covid-19 ajouterait \u00ab\u00a0quelques d\u00e9fis\u00a0\u00bb \u00e0 l'organisation des Jeux Olympiques d'hiver (4-20 f\u00e9vrier) mais se sont montr\u00e9es rassurantes quant \u00e0 leur tenue.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/La-chine-anticipe-des-defis-lies-au-variant-omicron-pour-les-jo-de-pekin/1302201", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/apres-des-jo-d-ete-a-huis-clos-en-raison-du-covid-le-variant-omicron-pourrait-aussi-perturber-l-edi/1500000001575418/0:0,1998:1332-640-427-75/bed42.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T09:04:00Z", "content": "Pr\u00e8s de deux ans apr\u00e8s l'irruption du Covid-19, l'un de ses nouveaux variants, Omicron, menace \u00e9galement de perturber les comp\u00e9titions sportives. \u00c0 deux mois de l'ouverture des Jeux Olympiques d'hive\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - City - Manchester City : Guardiola doit composer sans De Bruyne face \u00e0 Aston Villa, Grealish encore incertain", "description": "Kevin De Bruyne se remet du Covid-19 tandis que Jack Grealish est encore \u00e0 court de forme. Pep Guardiola devra faire sans le premier et s\u00fbrement sans le deuxi\u00e8me face \u00e0 Aston Villa.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Manchester-city-guardiola-doit-composer-sans-de-bruyne-face-a-aston-villa-grealish-encore-incertain/1302248", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jack-grealish-a-une-minuscule-chance-de-jouer-mercredi-soir-face-a-son-ancien-club-cremel-benjami/1500000001575537/0:0,1995:1330-640-427-75/80ae7.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:58:00Z", "content": "Les nouvelles de l'infirmerie de Manchester City, donn\u00e9es par Pep Guardiola mardi, ne sont gu\u00e8re florissantes. Absent lors des trois derniers matches pour une blessure non sp\u00e9cifi\u00e9e, Jack Grealish es\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Liqui Moly Starligue - Coronavirus - Le match Aix-en-Provence - Saran en Liqui Moly Starligue est report\u00e9 suite \u00e0 des cas de Covid-19", "description": "Plusieurs membres de l'\u00e9quipe ayant \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19, le Saran Loiret Handball a obtenu le report de son d\u00e9placement \u00e0 Aix-en-Provence, programm\u00e9 vendredi, lors de la 12e journ\u00e9e de Liqui Moly Starligue.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Le-match-aix-en-provence-saran-en-liqui-moly-starligue-est-reporte-suite-a-des-cas-de-covid-19/1302253", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-a-mounic-l-equipe/1500000001575544/0:0,1332:1332-640-640-75/c0826.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:11:00Z", "content": "Le Saran Loiret Handball, actuellement 14e de la Liqui Moly Starligue, a obtenu mardi de la Ligue nationale (LNH) que son match \u00e0 Aix-en-Provence, pr\u00e9vu vendredi, dans le cadre de la 12e journ\u00e9e, soi\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - MU - Les d\u00e9buts de Ralf Rangnick \u00e0 la t\u00eate de Manchester United repouss\u00e9s\u00a0?", "description": "Le nouvel entra\u00eeneur de Manchester United Ralf Rangnick pourrait ne pas pouvoir diriger la rencontre face \u00e0 Arsenal, ce jeudi. Son permis de travail ne lui a pas encore \u00e9t\u00e9 d\u00e9livr\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Les-debuts-de-ralf-rangnick-a-la-tete-de-manchester-united-repousses/1302218", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ralf-rangnick-est-dans-l-attente-l-horky-witters-presse-sports/1500000001575468/184:191,1807:1273-640-427-75/57622.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:06:00Z", "content": "Attendu sur le banc d'Old Trafford ce jeudi pour la r\u00e9ception d'Arsenal en Premier League, le technicien allemand Ralf Rangnick pourrait voir son arriv\u00e9e d\u00e9cal\u00e9e de quelques jours. Selon la presse an\u2026 [+291 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Question du jour - Faudrait-il limiter le nombre de spectateurs dans les stades en raison de la nouvelle vague de Covid-19 ?", "description": "Le sport en direct sur L'\u00c9quipe. Les informations, r\u00e9sultats et classements de tous les sports. Directs comment\u00e9s, images et vid\u00e9os \u00e0 regarder et \u00e0 partager !", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Faudrait-il-limiter-le-nombre-de-spectateurs-dans-les-stades-en-raison-de-la-nouvelle-vague-de-covid-19/1302369", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-parc-des-princes-vide-alexis-reau-presse-sports/1500000001575743/0:0,1998:1332-640-427-75/cc6b6.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T23:15:00Z", "content": "00:34\r\nBacha : \u00abIl faut garder les pieds sur terre\u00bb\r\n00:15\r\nFaut-il limiter le nombre de spectateurs dans les stades ?\r\n00:14\r\nDiacre : \u00abLe bilan est positif\u00bb\r\n00:04\r\nLes notes de France - pays de Ga\u2026 [+787 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: la cinqui\u00e8me vague prend une grande ampleur en France", "description": "Avec plus de 47.000 cas enregistr\u00e9s en 24\u00a0heures ce mardi, l'Hexagone fait face \u00e0 l'une de ses plus grosses vagues de coronavirus et cela avant que le variant Omicron plus transmissible ne se r\u00e9pande. L'\u00e9largissement du public \u00e9ligible au rappel vaccinal a d\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-la-cinquieme-vague-prend-une-grande-ampleur-en-france-1368370", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a65baa3e4546037c20c837/1280x720/070440613042-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:12:09Z", "content": "On ne s'y habitue pas. M\u00eame \u00e0 la cinqui\u00e8me vague de Covid, et au bout de bient\u00f4t deux ans de crise, c'est toujours un choc de voir grimper la courbe. Mardi, plus de 47.000 contaminations ont \u00e9t\u00e9 enre\u2026 [+4170 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "L'inflation continue de grimper en France", "description": "En novembre, les prix \u00e0 la consommation ont augment\u00e9 de 2,8 %, sur douze mois glissants dans l'Hexagone, selon les donn\u00e9es publi\u00e9es ce mardi par l'Insee. Au troisi\u00e8me trimestre le pouvoir d'achat des m\u00e9nages est rest\u00e9 stable.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/linflation-continue-de-grimper-en-france-1368172", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5f0d3d286c224e456de05/1280x720/070433824403-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:35:58Z", "content": "En novembre, les prix \u00e0 la consommation ont augment\u00e9 de 2,8 %, sur douze mois glissants dans l'Hexagone, apr\u00e8s 2,6% en octobre selon les donn\u00e9es provisoires publi\u00e9es ce mardi par l'Insee. L'indice de\u2026 [+3295 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Renaud Honor\u00e9", "title": "La crise a renforc\u00e9 la l\u00e9gitimit\u00e9 des entreprises face \u00e0 l'Etat, selon le Medef", "description": "Les Fran\u00e7ais feraient un peu plus confiance aux entreprises qu'aux pouvoirs publics pour am\u00e9liorer la situation du pays, selon un sondage de l'Ifop command\u00e9 par le Medef, qui montre \u00e9galement une am\u00e9lioration de leur image. L'organisation patronale entend pes\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/la-crise-a-renforce-la-legitimite-des-entreprises-face-a-letat-selon-le-medef-1368339", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a64f01d286c2533a05ab44/1280x720/070439352764-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:18:07Z", "content": "Le d\u00e9but de la campagne pr\u00e9sidentielle n'a pas laiss\u00e9 une grande place pour le moment aux th\u00e9matiques \u00e9conomiques. Mais le Medef esp\u00e8re bien replacer ces sujets au coeur du d\u00e9bat, arguant du fait que\u2026 [+4274 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Covid - Neuf autres membres du Munster test\u00e9s positifs au Covid-19", "description": "Apr\u00e8s un premier cas de Covid-19 dans ses rangs dimanche, l'\u00e9quipe irlandaise du Munster a annonc\u00e9 mardi que neuf autres de ses membres ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs. L'\u00e9quipe est actuellement bloqu\u00e9e en Afrique du Sud o\u00f9 un nouveau variant s\u00e9vit.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Neuf-autres-membres-du-munster-testes-positifs-au-covid-19/1302215", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-a-martin-l-equipe/1500000001575464/0:0,1332:1332-640-640-75/a53f8.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:47:00Z", "content": "L'\u00e9quipe irlandaise du Munster, actuellement bloqu\u00e9e en Afrique du Sud, en raison de la pand\u00e9mie de Covid-19 et de l'apparition du variant Omicron, a annonc\u00e9 mardi que neuf autres de ses membres avai\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Coronavirus - Le rugby durcit \u00e0 nouveau ses protocoles pour lutter contre le coronavirus", "description": "Face au variant Omicron, la LNR a d\u00e9cid\u00e9 de mesures plus strictes comme des tests plus nombreux dans les clubs et le retour du masque en tribunes lors des matches.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-rugby-durcit-a-nouveau-ses-protocoles-pour-lutter-contre-le-coronavirus/1302345", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-masque-va-redevenir-obligatoire-dans-les-tribunes-des-stades-a-mounic-l-equipe/1500000001575692/0:0,1995:1330-640-427-75/2271c.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T21:20:00Z", "content": "Longue journ\u00e9e \u00e0 la Ligue Nationale de Rugby, ce mardi. Il \u00e9tait bien entendu question du variant Omicron, sa contagiosit\u00e9 et ses cons\u00e9quences sur l'activit\u00e9 des joueurs de rugby professionnels et l'\u2026 [+743 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Florian Debes", "title": "SAP entre dans le dur de son passage au cloud", "description": "Le champion allemand du logiciel engrange d\u00e9sormais plus du tiers de son chiffre d'affaires gr\u00e2ce \u00e0 des logiciels tout en ligne.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/sap-entre-dans-le-dur-de-son-passage-au-cloud-1368151", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5e4993e45460a1e12b936/1280x720/070407761775-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:45:37Z", "content": "La berline allemande du logiciel a pass\u00e9 la seconde vitesse mais il lui faut maintenant tenir la route. Embourb\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es dans sa transition vers les technologies et le mod\u00e8le \u00e9conomiq\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Florian Debes", "title": "\u00ab\u00a0Le potentiel de croissance du cloud est toujours \u00e9norme\u00a0\u00bb, estime le patron de SAP", "description": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de SAP, le plus grand \u00e9diteur europ\u00e9en de logiciels, d\u00e9taille les opportunit\u00e9s qui s'ouvrent encore sur son march\u00e9 alors que le groupe allemand se transforme \u00e0 marche forc\u00e9e. Il imagine notamment un vaste r\u00e9seau d'\u00e9change d'information po\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/le-potentiel-de-croissance-du-cloud-est-toujours-enorme-estime-le-patron-de-sap-1368079", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5c8793e454602ae4ea158/1280x720/070417115806-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T05:45:54Z", "content": "Nomm\u00e9 en avril\u00a02020, au coeur des confinements li\u00e9s \u00e0 la premi\u00e8re vague de Covid-19, Christian Klein dirige le plus grand \u00e9diteur europ\u00e9en de logiciel, l'allemand SAP. De\u00a0passage \u00e0 Paris r\u00e9cemment, c\u2026 [+7491 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : face au variant omicron, le Chili ferme ses fronti\u00e8res", "description": "Cinqui\u00e8me vague, nouveau variant, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements contre le virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-face-au-variant-omicron-le-chili-ferme-ses-frontieres-20211130_4XWCAELKEBA25MVMZKXPKENRUI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/K3o9gDy-pwefZr3XGYlcoSVqOZA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2390x1522:2400x1532)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RQMJFS75L5EXDEFWEEYVTNCKRY.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:50:35Z", "content": "Le variant omicron d\u00e9tect\u00e9 en France. Il sagirait du premier cas positif identifi\u00e9 en France. Un patient porteur du variant omicron du coronavirus, cette mutation du Sars-Cov-2 class\u00e9e \u00abpr\u00e9occupante\u00bb\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "+50% de cas, +20% en r\u00e9animation\u2026 \u00abLa situation est en train de s\u2019aggraver\u00bb alerte V\u00e9ran", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9 d\u00e9voile les chiffres du jour de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 en France. Ils sont mauvais. Et un premier cas de variant omicron a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 \u00e0 la R\u00e9union.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/50-de-cas-20-en-reanimation-la-situation-est-en-train-de-saggraver-alerte-veran-20211130_7AFZH36CAJEDDGFJHAYXIJCDOE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kxLst18yLD7Et8mlMyJL0hsPXzc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Y4ENDFDQBRG5JJ3YX3N4H243OQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:55:38Z", "content": "La situation sanitaire est \u00aben train de saggraver\u00bb. Olivier V\u00e9ran na pas de bonnes nouvelles sur le front du Covid-19, ce mardi 30 novembre. La moyenne de contaminations journali\u00e8re pourrait bient\u00f4t \u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 recommande uniquement la vaccination des 5-11\u00a0ans \u00e0 risque", "description": "La HAS a rendu ce mardi un premier avis sur la vaccination de cette tranche d\u2019\u00e2ge, recommandant de la limiter pour l\u2019instant aux seuls enfants susceptibles de faire une forme grave ou vivant dans l\u2019entourage de personnes immunod\u00e9prim\u00e9es.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-la-haute-autorite-de-sante-recommande-uniquement-la-vaccination-des-5-11-ans-a-risque-20211130_MFB276EWSZERXCSKXT5ET6P76U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/fG8CFLvv9ELCNOnF4J2Nnj51VjQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3085x2008:3095x2018)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Z5HKIWN74FAZ7FADDMXAYOZBZQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:24:56Z", "content": "Frilosit\u00e9 de la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS). Malgr\u00e9 le feu vert europ\u00e9en au vaccin contre le Covid-19 pour les 5-11 ans, linstitution a d\u00e9cid\u00e9 ce mardi de la recommander dans un premier temps uniqu\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Jos\u00e9phine Baker au Panth\u00e9on, aggravation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid en France, Zemmour candidat... L\u2019actu de ce mardi", "description": "L'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce mardi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/josephine-baker-au-pantheon-aggravation-de-lepidemie-de-covid-en-france-zemmour-candidat-lactu-de-ce-mardi-20211130_A3VE3DRF35EM3ED546FXZ3MTZQ/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T19:38:34Z", "content": "La situation sanitaire saggrave en France. Le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran a fait \u00e9tat de \u00ab47000 nouveaux cas\u00bb de personnes positives au Covid-19 ces derni\u00e8res 24 heures dans le pays, contre 32\u2026 [+3973 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Veronique Le Billon", "title": "Aux Etats-Unis, Jerome Powell met fin \u00e0 l'id\u00e9e d'une inflation \u00ab\u00a0transitoire\u00a0\u00bb", "description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine a reconnu que \u00ab\u00a0le risque d'une inflation persistante a grandi\u00a0\u00bb, mardi lors d'une audition au S\u00e9nat. La fin du programme d'achats d'actifs par la Fed pourrait \u00eatre acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, a-t-il annonc\u00e9. Tous les indices bou\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/aux-etats-unis-jerome-powell-met-fin-a-lidee-dune-inflation-transitoire-1368387", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a65fae3e45461322334c48/1280x720/070440964201-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:28:43Z", "content": "Jerome Powell a arr\u00eat\u00e9 de parler d'une inflation \u00ab\u00a0transitoire\u00a0\u00bb. A force de repousser l'horizon d'une accalmie de la hausse des prix, le pr\u00e9sident de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale a convenu mardi, lors d'une \u2026 [+3689 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Benoit, Edouard Lederer et Thibaut Madelin", "title": "A la BCE, \u00ab\u00a0les g\u00e9ants de la tech inqui\u00e8tent beaucoup moins que le monde des cryptoactifs\u00a0\u00bb", "description": "La Banque centrale europ\u00e9enne pointe un risque pour la stabilit\u00e9 financi\u00e8re. \u00ab\u00a0Nous n'avons pas fait encore assez attention \u00e0 la combinaison de deux risques\u00a0: l'acquisition de cryptoactifs avec effet de levier, c'est-\u00e0-dire avec de la dette\u00a0\u00bb, d\u00e9clare aux \u00ab\u00a0E\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/a-la-bce-les-geants-de-la-tech-inquietent-beaucoup-moins-que-le-monde-des-cryptoactifs-1368037", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5afe08fe56f028f0790f5/1280x720/070433154409-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T04:00:51Z", "content": "Les banques affichent des b\u00e9n\u00e9fices records et donnent l'impression que la crise est finie. Est-ce une illusion ou la r\u00e9alit\u00e9\u00a0?\r\nLes r\u00e9sultats r\u00e9cents des banques europ\u00e9ennes sont assez bons. Depuis \u2026 [+12514 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "La R\u00e9union renforce les contr\u00f4les apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'un premier cas de variant Omicron", "description": "La d\u00e9couverte du variant Omicron sur un patient positif \u00e0 la Covid-19, de retour d'un voyage au Mozambique et en Afrique du Sud, a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e ce matin \u00e0 La R\u00e9union. L'\u00eele renforce ses mesures de contr\u00f4le des voyageurs \u00e0 l'arriv\u00e9e en provenance des pays de \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/la-reunion-renforce-les-controles-apres-la-decouverte-dun-premier-cas-de-variant-omicron-1368368", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a65b4c3e4546038a7bd58b/1280x720/070441705375-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:09:56Z", "content": "Un premier cas de variant Omicron a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert chez un patient r\u00e9unionnais qui avait \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 \u00e0 son retour sur l'\u00eele, via l'\u00eele Maurice, apr\u00e8s un voyage en Afrique australe, a\u2026 [+2200 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Oxyg\u00e8ne m\u00e9dical\u00a0: le combat des salari\u00e9s de Luxfer sur le point d'aboutir", "description": "L'usine de Gerzat, ferm\u00e9e en 2018, \u00e9tait la derni\u00e8re sur le sol fran\u00e7ais et europ\u00e9en \u00e0 fabriquer des bouteilles d'oxyg\u00e8ne haut de gamme. Les \u00e9lus locaux, soutenus par Bercy, annoncent avoir trouv\u00e9 une entreprise partenaire pour lancer un nouveau projet indust\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/centre-val-de-loire/oxygene-medical-le-combat-des-salaries-de-luxfer-sur-le-point-daboutir-1368336", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a64c908fe56f3b3d626ce4/1280x720/070438872232-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T15:07:14Z", "content": "En pleine r\u00e9surgence de l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus , c'est une victoire tr\u00e8s symbolique que s'appr\u00eatent \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer les 140 salari\u00e9s de Luxfer. Leur usine, situ\u00e9e \u00e0 Gerzat, pr\u00e8s de Clermont-Ferrand, a \u2026 [+5076 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Cecile Thibaud", "title": "Pr\u00eat \u00e0 porter\u00a0: Changement dynastique chez Zara", "description": "Marta Ortega, prendra \u00e0 partir du 1 er \u00a0avril 2022 la pr\u00e9sidence du groupe Inditex cr\u00e9\u00e9 par son p\u00e8re, le fondateur de Zara. La nouvelle est re\u00e7ue avec pr\u00e9caution par les analystes qui signalent la situation d\u00e9licate du secteur du pr\u00eat-\u00e0-porter.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/pret-a-porter-changement-dynastique-chez-zara-1368364", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a659163e4546493264fcc6/1280x720/070438959690-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:01:15Z", "content": "Changement dynastique chez Inditex. Le groupe espagnol propri\u00e9taire de Zara a annonc\u00e9 mardi l'arriv\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9sidence de Marta Ortega, la fille du cr\u00e9ateur de l'empire du pr\u00eat-\u00e0-porter patiemment con\u2026 [+3719 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Croissance, Inflation, Bourse. Injections et volatilit\u00e9", "description": "Le virus r\u00e9sistant n'est pas le seul sc\u00e9nario d\u00e9favorable pour les march\u00e9s. Les strat\u00e8ges de portefeuille ont d'autant plus besoin d'en savoir plus sur le variant Omicron.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/croissance-inflation-bourse-injections-et-volatilite-1368310", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a64477d286c2472c08b1c8/1280x720/070439254677-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:33:00Z", "content": "Depuis l'arriv\u00e9e des vaccins, les cas journaliers de Covid-19 ne conditionnaient plus autant l'avenir des indices actions. Mais un virus mutant r\u00e9sistant aux piq\u00fbres figurait parmi les sc\u00e9narios d\u00e9fa\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Un nouveau protocole sanitaire dans les entreprises", "description": "Face \u00e0 la recrudescence des cas de\u00a0Covid-19, le gouvernement renforce le protocole sanitaire \u00e0 appliquer dans les entreprises.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/ressources-humaines/18152459-un-nouveau-protocole-sanitaire-dans-les-entreprises-346128.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/30/346128_un-nouveau-protocole-sanitaire-dans-les-entreprises-18152459-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-11-30T08:00:00Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire li\u00e9e au\u00a0Covid-19, le gouvernement indique aux employeurs les r\u00e8gles \u00e0 suivre afin de prot\u00e9ger leurs salari\u00e9s contre l\u00e9pid\u00e9mie de\u00a0Covid-19. Ces r\u00e8gles, regroup\u00e9es\u2026 [+2097 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "EasyJet entame l'exercice 2022 sans grande visibilit\u00e9", "description": "La compagnie a\u00e9rienne orange, dont les pertes annuelles \u00e9galent presque le chiffre d'affaires en 2021, tablait sur une forte reprise sur l'exercice 2021-2022 qui avait bien d\u00e9but\u00e9 en octobre. Mais le regain d'\u00e9pid\u00e9mie de Covid pourrait balayer cet espoir.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/easyjet-entame-lexercice-2022-sans-grande-visibilite-1368173", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5f14c8fe56f1dc5002694/1280x720/070438144023-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T08:37:53Z", "content": "L'exercice 2020-2021 d'easyJet, clos fin septembre, s'est achev\u00e9 comme le pr\u00e9c\u00e9dent, sur fond de pertes colossales et d'espoir d'am\u00e9lioration, temp\u00e9r\u00e9 par une forte incertitude li\u00e9e \u00e0 la nouvelle vag\u2026 [+2867 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Cinq groupes fran\u00e7ais dans le top 10 mondial du luxe", "description": "Dans le classement des champions mondiaux du luxe \u00e9tabli par le cabinet Deloitte, Herm\u00e8s fait son entr\u00e9e parmi les dix premiers. Malgr\u00e9 l'impact de la pand\u00e9mie, au total, cinq groupes fran\u00e7ais figurent dans ce peloton de t\u00eate, avec LVMH au premier rang, Kerin\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/mode-luxe/cinq-groupes-francais-dans-le-top-10-mondial-du-luxe-1368045", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a5b8898fe56f0e716f3078/1280x720/070431861095-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T04:37:37Z", "content": "Le luxe fran\u00e7ais n'a rien perdu de sa superbe pendant la crise du Covid. Il s'est m\u00eame plut\u00f4t renforc\u00e9. Cinq groupes tricolores figurent d\u00e9sormais dans le Top 10 des plus grandes entreprises mondiale\u2026 [+4002 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Omicron\u00a0: le PDG de Moderna craint une \u00ab\u00a0baisse significative\u00a0\u00bb de l'efficacit\u00e9 des vaccins", "description": "Dans une interview au \u00ab\u00a0Financial Times\u00a0\u00bb, St\u00e9phane Bancel se d\u00e9clare peu confiant quant \u00e0 la capacit\u00e9 des vaccins actuels \u00e0 faire face au nouveau variant. Si Moderna et Pfizer/BioNtech se sont d\u00e9j\u00e0 \u00e9lanc\u00e9s dans la course \u00e0 un nouveau vaccin, il estime toutef\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/omicron-le-pdg-de-moderna-craint-une-baisse-significative-de-lefficacite-des-vaccins-1368141", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61953ac03e45460986470647/1280x720/070342097897-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T07:26:53Z", "content": "Le patron de Moderna est pessimiste.\u00a0Dans une interview au \u00ab Financial Times \u00bb , St\u00e9phane Bancel estime en effet qu'il y a tr\u00e8s peu de chances pour que l'efficacit\u00e9 des vaccins contre le Covid soit \u00ab\u2026 [+2136 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Enrique Moreira", "title": "Les pr\u00e9visions de croissance de Schneider Electric plus optimistes qu'attendues", "description": "Le champion fran\u00e7ais des \u00e9quipements pour l'\u00e9nergie et automatismes industriels pr\u00e9sente ce mardi devant ses investisseurs sa strat\u00e9gie \u00e0 moyen terme. Les perspectives de croissances sont sup\u00e9rieures \u00e0 ce que pr\u00e9voyaient les analystes.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/les-previsions-de-croissance-de-schneider-electric-plus-optimistes-quattendues-1368235", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a614ad8fe56f5f4f427347/1280x720/070438232839-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T11:08:38Z", "content": "Dans un monde de plus en plus \u00e9lectrifi\u00e9, un groupe comme Schneider Electric a de quoi \u00eatre optimiste. Le num\u00e9ro un mondial des \u00e9quipements \u00e9lectriques basse tension pr\u00e9sente, ce mardi \u00e0 ses investis\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Cecile Thibaud", "title": "Pr\u00eat \u00e0 porter\u00a0: Changement dynastique chez Zara", "description": "Marta Ortega, prendra \u00e0 partir du 1 er \u00a0avril 2022 la pr\u00e9sidence du groupe Inditex cr\u00e9\u00e9 par son p\u00e8re, le fondateur de Zara. La nouvelle est re\u00e7ue avec pr\u00e9caution par les analystes qui signalent la situation d\u00e9licate du secteur du pr\u00eat-\u00e0-porter.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/pret-a-porter-changement-dynastique-chez-zara-1368364", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a659163e4546493264fcc6/1280x720/070438959690-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T16:01:15Z", "content": "Changement dynastique chez Inditex. Le groupe espagnol propri\u00e9taire de Zara a annonc\u00e9 mardi l'arriv\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9sidence de Marta Ortega, la fille du cr\u00e9ateur de l'empire du pr\u00eat-\u00e0-porter patiemment con\u2026 [+3719 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "WALLIX (FR0010131409) : WALLIX SE RENFORCE AU ROYAUME-UNI EN SIGNANT UN CONTRAT AVEC TECH DATA, LE LEADER EUROP\u00c9EN DE LA DISTRIBUTION INFORMATIQUE", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027909&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T07:00:00Z", "content": "<ul><li>WALLIX acc\u00e9l\u00e8re son d\u00e9veloppement au Royaume-Uni en signant un contrat de partenariat avec le leader europ\u00e9en de la distribution informatique : Tech Data.</li></ul><ul><li>Tech Data, en tant \u2026 [+9343 chars]"}]}