{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "\"Mild? Das ist Unsinn\u201c - Omikron vervierfacht Infektionsf\u00e4lle: Harvard-Mediziner warnt vor Verharmlosung", "description": "Die Zahl der Corona-F\u00e4lle mit der Omikron steigt rasant, besonders in S\u00fcdafrika verbreitet sich die Variante. Bislang meldeten die Beh\u00f6rden vor allem milde Verl\u00e4ufe. Daraus darauf zu schlie\u00dfen, dass Omikron generell milde Verl\u00e4ufe ausl\u00f6st, ist laut Harvard-Ep\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/mild-das-ist-unsinn-harvard-epidemiologe-entsetzt-omikron-mild-das-ist-unsinn_id_24473412.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24473486/gettyimages-1311000189.jpg?im=Crop%3D%280%2C96%2C2309%2C1155%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=63f0439c82ac43935bd2490c49e6664823255b5dbcdf0f994382e3751aead508", "publishedAt": "2021-11-30T15:09:09Z", "content": "Die Zahl der Corona-F\u00e4lle mit der Omikron steigt rasant, besonders in S\u00fcdafrika verbreitet sich die Variante. Bislang meldeten die Beh\u00f6rden vor allem milde Verl\u00e4ufe. Daraus darauf zu schlie\u00dfen, dass \u2026 [+6508 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Andreas Kempf", "title": "Entspannte Lage - Der \"Draghi-Effekt\": In Italien zeigt sich jetzt, was Druck auf Ungeimpfte bewirkt", "description": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch wesentlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr Ungeimpfte wird es zwischen Bozen und Palermo zunehmend un\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/entspannte-lage-draghi-effekt-in-italien-zeigt-sich-jetzt-was-druck-auf-ungeimpfte-bewirkt_id_24468916.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20921015/fuer-mehr-finanziellen-spielraum-mario-draghi-will-die-vorgaben-zur-staatsverschuldung-umgehen..jpg?im=Crop%3D%280%2C88%2C3255%2C1628%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61bb31d3bf4785df4449f0b2588c520d3060443fffe956f15d9df5c6a8114b7a", "publishedAt": "2021-11-30T05:28:35Z", "content": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch wesentlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fc\u2026 [+8228 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Matthias Hochst\u00e4tter", "title": "Kommentar - Oberste Richter senden Signal: Wer jetzt noch z\u00f6gert, nimmt Corona-Eskalation in Kauf", "description": "Viele Monate hat die Politik die Corona-Pandemie ausgeblendet. Nun ist es Zeit zu handeln. Das Bundesverfassungsgericht hat der Politik zwar keine Handlungsempfehlung gegeben, aber den Weg f\u00fcr eine erneute Notbremse bereitet. Es gibt viel zu tun. Und zwar sch\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/kommentar-oberste-richter-senden-signal-wer-jetzt-noch-zoegert-nimmt-corona-eskalation-in-kauf_id_24472888.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24472889/collagen-pp-master-8px.png?im=Crop%3D%2872%2C0%2C830%2C415%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b5d2f48bb9f4321cd6132d729b147f0fb9ea02a9ae28f4be012cdbbcfd9184e4", "publishedAt": "2021-11-30T10:39:47Z", "content": "Viele Monate hat die Politik die Corona-Pandemie ausgeblendet. Nun ist es Zeit zu handeln. Das Bundesverfassungsgericht hat der Politik zwar keine Handlungsempfehlung gegeben, aber den Weg f\u00fcr eine e\u2026 [+4852 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "+++ News-Ticker +++ - Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz: Merkel, Scholz und L\u00e4nderchefs diskutieren Ma\u00dfnahmen gegen Corona", "description": "Was ist im Kampf gegen das Virus zul\u00e4ssig? Mitten in der vierten Corona-Welle verk\u00fcndet das Verfassungsgericht Entscheidungen \u00fcber die harten Ma\u00dfnahmen aus der dritten. Am selben Tag beraten Bund und\u00a0L\u00e4nder \u00fcber das weitere Vorgehen. Alle News zur Bund-L\u00e4nder\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/news-ticker-ministerpraesidentenkonferenz-merkel-scholz-und-laenderchefs-diskutieren-massnahmen-gegen-corona_id_24473114.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24466316/bundeskanzlerin-angela-merkel-l.-nrw-ministerpraesident-hendrik-wuest-und-michael-mueller-regierender-buergermeister-von-berlin-im-kanzleramt..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=2ad04fb46363add950c1098c3753bb0d1bbe55cc8d550dbf4358dffb0c8d99ea", "publishedAt": "2021-11-30T11:09:41Z", "content": "Was ist im Kampf gegen das Virus zul\u00e4ssig? Mitten in der vierten Corona-Welle verk\u00fcndet das Verfassungsgericht Entscheidungen \u00fcber die harten Ma\u00dfnahmen aus der dritten. Am selben Tag beraten Bund und\u2026 [+9248 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "GlobeNewswire", "title": "Visionstate Portfolio Company Exceed Solar Bundles IoT Tech with Latest Greenhouse Sale - Financial Post", "description": "Visionstate Portfolio Company Exceed Solar Bundles IoT Tech with Latest Greenhouse Sale\u00a0\u00a0Financial Post", "url": "https://financialpost.com/globe-newswire/visionstate-portfolio-company-exceed-solar-bundles-iot-tech-with-latest-greenhouse-sale", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-30T14:11:16Z", "content": "Article content\r\nExceed Solar is addressing the growing threat to food security\r\nEDMONTON, Alberta, Nov. 30, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) Visionstate Corp. (TSX-V: VIS) (Visionstate or the Company) is pleas\u2026 [+6587 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Pressematerial", "title": "Studie von Charit\u00e9 und RKI - Fresszellen zerst\u00f6ren die Lunge: Darum m\u00fcssen Covid-Patienten so lange beatmet werden", "description": "Wer schwer an Covid-19 erkrankt, erleidet h\u00e4ufig ein Lungenversagen und muss \u00fcber einen langen Zeitraum beatmet werden. Deutsche Wissenschaftler haben nun herausgefunden, warum die Lunge so lange funktionsunf\u00e4hig bleibt. Auch das RKI war an der Studie beteili\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/studie-von-charite-und-rki-fresszellen-zerstoeren-die-lunge-darum-muessen-covid-patienten-so-lange-beatmet-werden_id_24473034.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24473055/gettyimages-1212826378.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2120%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e351dcb06f3bd982d67db9b0eb95a44df5b54afc56adc7b70f90508e6f0f423a", "publishedAt": "2021-11-30T14:33:24Z", "content": "Wer schwer an Covid-19 erkrankt, erleidet h\u00e4ufig ein Lungenversagen und muss \u00fcber einen langen Zeitraum beatmet werden. Deutsche Wissenschaftler haben nun herausgefunden, warum die Lunge so lange fun\u2026 [+8208 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Nur noch wenige Oasen \u00fcbrig - In Europa unterscheiden sich Corona-Ma\u00dfnahmen deutlich - abh\u00e4ngig von der Impfquote", "description": "Die Corona-Lage dominiert auch in den Nachbarl\u00e4ndern derzeit die Nachrichten, vor allem wenn die Impfquote noch nicht allzu hoch ist. Die Ma\u00dfnahmen unterscheiden sich teils deutlich.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/nur-noch-wenige-oasen-uebrig-in-europa-unterscheiden-sich-die-corona-massnahmen-deutlich-abhaengig-von-der-impfquote_id_24474052.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474103/corona-frankreich.jpg?im=Crop%3D%280%2C16%2C512%2C256%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=25882c8aea25a6a4fe8aa8b77a44ae9c8e76bac3a51fcc2bf88ff5e0ac968dc3", "publishedAt": "2021-11-30T14:01:07Z", "content": "Die Corona-Lage dominiert auch in den Nachbarl\u00e4ndern derzeit die Nachrichten, vor allem wenn die Impfquote noch nicht allzu hoch ist. Die Ma\u00dfnahmen unterscheiden sich teils deutlich.\r\n3G bis 2G plus,\u2026 [+14008 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Auch Alter und Geschlecht wichtig - Nicht nur von der Herzkraft abh\u00e4ngig: Warum personalisierte Therapien wichtig sind", "description": "Herz ist nicht gleich Herz. Das zeigen jetzt genetische Analysen. Personalisierte Medizin soll die Behandlung von Patienten in der Kardiologie entscheidend verbessern und so mehr Leben retten.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/herz/auch-alter-und-geschlecht-wichtig-forschung-wie-personalisierte-therapien-die-herzmedizin-revolutionieren-koennten_id_24474128.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474728/imago89077077h.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a17a3f8494a40bfc9e0875a24be52e2607bdade64c3bcfe285d85a6c5a6c50f1", "publishedAt": "2021-11-30T13:45:17Z", "content": "Wenn Kardiologe Carsten Tsch\u00f6pe an der Berliner Charite Medikamente f\u00fcr einen Patienten mit Herzschw\u00e4che ausw\u00e4hlt, ber\u00fccksichtigt er dabei lediglich die Herzkraft: Ist sie noch erhaltend, mittel oder\u2026 [+7214 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Impfzentren ausgelastet - Wartezeit abk\u00fcrzen: Auf diesen Seiten finden Sie Spontan-Termine f\u00fcr Ihren Booster-Pieks", "description": "Die hohen Corona-Zahlen verdeutlichen es: Die Pandemie ist noch lange nicht vorbei. Experten rufen daher zum Booster auf. Allerdings sind offizielle Stellen ausgelastet, es wird immer schwieriger, zeitnah an einen Termin zu gelangen. FOCUS Online zeigt, wie S\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/impfzentren-ausgelastet-termine-werden-knapp-hier-ergattern-sie-noch-vor-weihnachten-einen-fuer-den-booster_id_24470609.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24472807/coronavirus-berlin-n-71810391.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3447%2C1724%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=2b2aec76006305fcf70ef7387d6295cf9e70f31b24f0e1e44b26eddc90b245f2", "publishedAt": "2021-11-30T09:43:10Z", "content": "Die hohen Corona-Zahlen verdeutlichen es: Die Pandemie ist noch lange nicht vorbei. Experten rufen daher zum Booster auf. Allerdings sind offizielle Stellen ausgelastet, es wird immer schwieriger, ze\u2026 [+3492 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Bis zu 45 weitere Covid-Patienten sollen nach Norddeutschland kommen", "description": "Bis zu 45 weitere Covid-Patienten sollen in den kommenden Tagen in den norddeutschen Bundesl\u00e4ndern aufgenommen werden. Das sagte Niedersachsens Innenminister Boris Pistorius (SPD) am Dienstag in Hannover. Niedersachsen koordiniert dies f\u00fcr die norddeutschen B\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-bis-zu-45-weitere-covid-patienten-sollen-nach-norddeutschland-kommen_id_24474512.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/niedersachsen/id_24448571/niedersachsens-innenminister-boris-pistorius-spd-nimmt-an-einer-pressekonferenz-teil..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d2f0bef419b9eb40a6e2ab5a0f8d09ff864f0470862ac0c3d15cf221b2fd2f70", "publishedAt": "2021-11-30T15:06:48Z", "content": "Bis zu 45 weitere Covid-Patienten sollen in den kommenden Tagen in den norddeutschen Bundesl\u00e4ndern aufgenommen werden. Das sagte Niedersachsens Innenminister Boris Pistorius (SPD) am Dienstag in Hann\u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - Jauch sieht Geimpfte in \"Geiselhaft\"", "description": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 45.753 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit auf dem Niveau der Vorwoche. Und auch die Inzidenz sinkt leicht auf 452,2. Ist eine Trendwende in Sicht? Die Stimmen f\u00fcr eine Notbremse werden derweil immer lauter.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-jauch-sieht-geimpfte-in-geiselhaft_id_24473463.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/karlsruhe/id_24466770/2g-plus-regel-sorgt-fuer-mehr-corona-testmoeglichkeiten-in-karlsruhe-alle-teststellen-als-uebersicht.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C760%2C380%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e209b570089a611d7e227a12893a295e7c19f57096966a0e3b60f4a81cd4ba41", "publishedAt": "2021-11-30T11:41:54Z", "content": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 45.753 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit auf dem Niveau der Vorwoche. Und auch die Inzidenz sinkt leicht auf 452,2. Ist eine Trendwende in Sicht? Die Stimmen f\u00fcr\u2026 [+916 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Bund-L\u00e4nder-Runde im News-Ticker - Vorgezogener Gipfel im News-Ticker", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/bund-laender-runde-im-news-ticker-vorgezogener-gipfel-im-news-ticker_id_24474577.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474003/5fa6fc003581a033.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3453%2C1726%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=136aa3d37ae904718e2ee9a091b2addebf3ce2a43fe306b07c969cc9fd5a4aaf", "publishedAt": "2021-11-30T15:23:01Z", "content": "Vorgezogener Gipfel im News-Ticker\r\n11.30 Uhr: Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzleramtschef Helge Braun (CDU) pocht als Reaktion auf die Karlsruher Beschl\u00fcsse zu den Anti-Corona-Ma\u00dfnahmen auf eine bundeswei\u2026 [+6557 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Bund-L\u00e4nder-Runde - Gipfel ohne Beschl\u00fcsse? Unions-L\u00e4nder legen nun doch Entwurf mit 5 Forderungen vor", "description": "Was ist im Kampf gegen das Virus zul\u00e4ssig? Mitten in der vierten Corona-Welle verk\u00fcndet das Verfassungsgericht Entscheidungen \u00fcber die harten Ma\u00dfnahmen aus der dritten. Am selben Tag beraten Bund und\u00a0L\u00e4nder \u00fcber das weitere Vorgehen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/bund-laender-runde-gipfel-ohne-beschluesse-unions-laender-legen-nun-doch-entwurf-mit-5-forderungen-vor_id_24473803.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468793/eilmeldung-corona.png?im=Crop%3D%280%2C13%2C977%2C488%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=886da66cd3666310e2684984ed378f1139f57f7dc4e4c04b04436f3f519a93a8", "publishedAt": "2021-11-30T12:43:04Z", "content": "Was ist im Kampf gegen das Virus zul\u00e4ssig? Mitten in der vierten Corona-Welle verk\u00fcndet das Verfassungsgericht Entscheidungen \u00fcber die harten Ma\u00dfnahmen aus der dritten. Am selben Tag beraten Bund und\u2026 [+10641 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Covid-19-Impfung - Nebenwirkungen melden am Smartphone: App unterst\u00fctzt nun auch Booster-Impfungen", "description": "Wohl noch nie wurde \u00fcber eine Impfung so sehr kontrovers diskutiert, wie zur Covid-19-Impfung. Besonders gro\u00df scheinen noch immer die Bedenken rund um Nebenwirkungen zu sein. Deutschland f\u00e4hrt hier einen modernen Ansatz und sammelt aufgetretene Nebenwirkungen\u2026", "url": "https://www.focus.de/digital/covid-19-impfung-nebenwirkungen-melden-am-smartphone-app-unterstuetzt-nun-auch-booster-impfungen_id_12920362.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_12920338/3019927239-5d323e3960.jpg?im=Crop%3D%280%2C464%2C5568%2C2784%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=c694fbda714d7c332d63c30682adb2dd0ebb9ea8cb8b3fee01a851d0aff3da1f", "publishedAt": "2021-11-30T12:47:52Z", "content": "Wohl noch nie wurde \u00fcber eine Impfung so sehr kontrovers diskutiert, wie zur Covid-19-Impfung. Besonders gro\u00df scheinen noch immer die Bedenken rund um Nebenwirkungen zu sein. Deutschland f\u00e4hrt hier e\u2026 [+3193 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "\"Gro\u00dfes Unverst\u00e4ndnis \" - G\u00fcnther Jauch schie\u00dft mit ungewohnt scharfen Worten gegen Impfverweigerer", "description": "G\u00fcnther Jauch hat in einem Interview verraten, was er von freiwillig Ungeimpften h\u00e4lt: nicht viel. Mit ungewohnt scharfen Worten bringt der Moderator seine Kritik an Impfverweigerern auf den Punkt.", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/grosses-unverstaendnis-guenther-jauch-schiesst-mit-ungewohnt-scharfen-worten-gegen-impfverweigerer_id_24473015.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24473012/guenther-jauch-impfverweigerer-nehmen-zig-millionen-menschen-quasi-in-geiselhaft-.jpg?im=Crop%3D%280%2C20%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=4e9ac35587fb440fa8297982f68041a34599026f52323fa7dd474de7a9e7f448", "publishedAt": "2021-11-30T10:20:07Z", "content": "Star-Moderator G\u00fcnther Jauch hat sich mit deutlichen Worten in die Debatte um die zu niedrige Impfquote in Deutschland eingeschaltet. Hintegrund ist ein Kurz-Interview, das Jauch dem Sender RTL anl\u00e4s\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Auch Alter, Geschlecht und Alter wichtig - Nicht nur von der Herzkraft abh\u00e4ngig: Warum personalisierte Therapien wichtig sind", "description": "Herz ist nicht gleich Herz. Das zeigen jetzt genetische Analysen. Personalisierte Medizin soll die Behandlung von Patienten in der Kardiologie entscheidend verbessern und so mehr Leben retten.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/herz/auch-alter-geschlecht-und-alter-wichtig-forschung-wie-personalisierte-therapien-die-herzmedizin-revolutionieren-koennten_id_24474128.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474728/imago89077077h.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a17a3f8494a40bfc9e0875a24be52e2607bdade64c3bcfe285d85a6c5a6c50f1", "publishedAt": "2021-11-30T13:45:17Z", "content": "Wenn Kardiologe Carsten Tsch\u00f6pe an der Berliner Charite Medikamente f\u00fcr einen Patienten mit Herzschw\u00e4che ausw\u00e4hlt, ber\u00fccksichtigt er dabei lediglich die Herzkraft: Ist sie noch erhaltend, mittel oder\u2026 [+7214 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Kurz vor Gipfel-Treffen - Corona-Eskalation droht: Virologen und Immunologen fordern drei Sofort-Ma\u00dfnahmen", "description": "Heute beschlie\u00dfen Bund und L\u00e4nder neue Corona-Beschr\u00e4nkungen. Um die vierte Welle zu brechen und die Ausbreitung von Omikron zu verhindern, fordern auch Virologen und Immunologen sofortiges Handeln. Drei Ma\u00dfnahmen sollen Deutschland vor einer Eskalation des I\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/dringendes-handeln-sonst-droht-corona-eskalation-virologen-und-immunologen-drei-massnahmen_id_24473067.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24473192/gettyimages-1297985631.jpg?im=Crop%3D%280%2C95%2C3813%2C1906%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b56d81b9c4063fc4c017899d20652129b4157b29f5b6b5ac856c085f8b7eaa8d", "publishedAt": "2021-11-30T11:03:54Z", "content": "Heute beschlie\u00dfen Bund und L\u00e4nder neue Corona-Beschr\u00e4nkungen. Um die vierte Welle zu brechen und die Ausbreitung von Omikron zu verhindern, fordern auch Virologen und Immunologen sofortiges Handeln. \u2026 [+3158 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Mehr Leben retten - Landkarte der Zellen: Wie ein \u201cHerzatlas\u201d die Behandlung von Herzkrankheiten verbessert", "description": "Herz ist nicht gleich Herz. Das zeigen jetzt genetische Analysen. Personalisierte Medizin soll die Behandlung von Patienten in der Kardiologie entscheidend verbessern und so mehr Leben retten.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/herz/mehr-leben-retten-forschung-wie-personalisierte-therapien-die-herzmedizin-revolutionieren-koennten_id_24474128.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474728/imago89077077h.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a17a3f8494a40bfc9e0875a24be52e2607bdade64c3bcfe285d85a6c5a6c50f1", "publishedAt": "2021-11-30T13:45:17Z", "content": "Wenn Kardiologe Carsten Tsch\u00f6pe an der Berliner Charite Medikamente f\u00fcr einen Patienten mit Herzschw\u00e4che ausw\u00e4hlt, ber\u00fccksichtigt er dabei lediglich die Herzkraft: Ist sie noch erhaltend, mittel oder\u2026 [+7215 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Impfstatus soll nach 6 Monaten ablaufen - Wartezeit abk\u00fcrzen: Auf diesen Seiten finden Sie Spontan-Termine f\u00fcr Ihren Booster-Pieks", "description": "Die hohen Corona-Zahlen verdeutlichen es: Die Pandemie ist noch lange nicht vorbei. Experten rufen daher zum Booster auf. Allerdings sind offizielle Stellen ausgelastet, es wird immer schwieriger, zeitnah an einen Termin zu gelangen. FOCUS Online zeigt, wie S\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/impfstatus-soll-nach-6-monaten-ablaufen-termine-werden-knapp-hier-ergattern-sie-noch-vor-weihnachten-einen-fuer-den-booster_id_24470609.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24472807/coronavirus-berlin-n-71810391.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3447%2C1724%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=2b2aec76006305fcf70ef7387d6295cf9e70f31b24f0e1e44b26eddc90b245f2", "publishedAt": "2021-11-30T09:43:10Z", "content": "Die hohen Corona-Zahlen verdeutlichen es: Die Pandemie ist noch lange nicht vorbei. Experten rufen daher zum Booster auf. Allerdings sind offizielle Stellen ausgelastet, es wird immer schwieriger, ze\u2026 [+3862 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Moderna CEO warns COVID-19 shots less effective against Omicron \u2014 and stocks are falling", "description": "Moderna CEO warns COVID-19 shots less effective against Omicron \u2014 and stocks are fallingfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/investing/moderna-ceo-warns-covid-19-shots-less-effective-against-omicron-spooks-markets", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/omicron-1130.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T12:39:34Z", "content": "'All the scientists I've talked to are like this is not going to be good' \r\nModerna's CEO set off fresh alarm bells after he warned that COVID-19 vaccines were unlikely to be as effective against the\u2026 [+7201 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Canada gross domestic product beats expectations", "description": "Canada's gross domestic product grew 5.4 per cent in the third quarter on an annualized basis, beating analyst expectations of a 3% gain", "url": "https://financialpost.com/news/economy/canadian-economy-rebounds-in-third-quarter-october-gdp-seen-as-strong", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/toronto-1130.jpg", "publishedAt": "2021-11-30T14:28:06Z", "content": "Article content\r\nOTTAWA The Canadian economy roared back in the third quarter, as the easing of COVID-19 restrictions allowed for more household spending and exports, official data showed on Tuesday,\u2026 [+1554 chars]"}]}