{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Pfizer fecha acordo para vers\u00f5es baratas de p\u00edlula contra Covid-19", "description": "Comprimidos altamente eficazes que podem ser tomados ao primeiro sinal de infec\u00e7\u00e3o s\u00e3o considerados cruciais para manter a pandemia sob controle\nThe post Pfizer fecha acordo para vers\u00f5es baratas de p\u00edlula contra Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/pfizer-fecha-acordo-para-versoes-baratas-de-pilula-contra-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/pfizer-bloomberg.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T13:28:10Z", "content": "(Bloomberg) \r\n(Bloomberg) A Pfizer fechou um acordo de licenciamento que permitir\u00e1 a fabricantes de medicamentos gen\u00e9ricos produzir vers\u00f5es baratas de sua p\u00edlula contra a Covid-19 para 95 pa\u00edses de r\u2026 [+3281 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Covid-19: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade reduz intervalo e libera dose de refor\u00e7o da vacina para todos os adultos", "description": "Mais de 12,4 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o aptos, em novembro, a tomar a dose de refor\u00e7o\nThe post Covid-19: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade reduz intervalo e libera dose de refor\u00e7o da vacina para todos os adultos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-ministerio-da-saude-reduz-intervalo-e-libera-dose-de-reforco-da-vacina-para-todos-os-adultos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/FEUeokdXwAELGsQ.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T14:25:59Z", "content": "Marcelo Queiroga. ministro da Sa\u00fade (Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou nesta ter\u00e7a-feira (16) a redu\u00e7\u00e3o do intervalo da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 para todos os \u2026 [+1291 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Adultos vacinados com Janssen ter\u00e3o de receber segunda dose contra a Covid-19, anuncia Queiroga", "description": "Depois da segunda dose, os imunizados com a Janssen ter\u00e3o uma dose extra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter de refor\u00e7o, que ser\u00e1 aplicada cinco meses depois\nThe post Adultos vacinados com Janssen ter\u00e3o de receber segunda dose contra a Covid-19, anuncia Queiroga appeare\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/adultos-vacinados-com-janssen-terao-de-receber-segunda-dose-contra-a-covid-19-anuncia-queiroga/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/vacinacao_covid-19_vacina_fcpzzb_abr19062101582.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T19:23:17Z", "content": "Seringa com imunizante contra a Covid-19 (Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, anunciou nesta ter\u00e7a-feira (16) que as pessoas adultas vacin\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Anvisa diz que n\u00e3o foi acionada para avaliar dose de refor\u00e7o contra a Covid e que medida precisa da ci\u00eancia para funcionar", "description": "Para ag\u00eancia reguladora, a forma do an\u00fancio da dose extra feita pelo ministro Marcelo Queiroga caminha no sentido inverso ao de outras na\u00e7\u00f5es\nThe post Anvisa diz que n\u00e3o foi acionada para avaliar dose de refor\u00e7o contra a Covid e que medida precisa da ci\u00eancia \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/anvisa-diz-que-nao-foi-acionada-para-avaliar-dose-de-reforco-contra-a-covid-e-que-medida-precisa-da-ciencia-para-funcionar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/11-11-2020_sede_anvisa_0.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T22:52:30Z", "content": "Fachada do edif\u00edcio sede da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). (Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) \u2013 A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) disse, nesta ter\u2026 [+4136 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Jap\u00e3o lidera vacina\u00e7\u00e3o entre pa\u00edses do G7 sem lockdowns e obrigatoriedade de m\u00e1scaras", "description": "Abordagem contrasta com a dos EUA, onde as vacinas s\u00e3o obrigat\u00f3rias para quem trabalha para grandes empregadores ou para o governo federal \nThe post Jap\u00e3o lidera vacina\u00e7\u00e3o entre pa\u00edses do G7 sem lockdowns e obrigatoriedade de m\u00e1scaras appeared first on InfoMo\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/japao-lidera-vacinacao-entre-paises-do-g7-sem-lockdowns-e-obrigatoriedade-de-mascaras/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/japao-1.jpg?fit=900%2C600&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-16T19:40:12Z", "content": "(Bloomberg) \u2014 O Jap\u00e3o sempre enfrentou o problema da hesita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vacinas. Mas as estat\u00edsticas de imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 contradizem essa tend\u00eancia.\r\nAntes de a terceira maior econom\u2026 [+2785 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "CVC (CVCB3) mostra progresso no resultado, mas analistas divergem sobre ritmo de recupera\u00e7\u00e3o; a\u00e7\u00f5es t\u00eam queda", "description": "Bradesco BBI segue cauteloso com ativos, enquanto Bank of America destaca que empresa sair\u00e1 mais enxuta da pandemia e reitera vis\u00e3o positiva\nThe post CVC (CVCB3) mostra progresso no resultado, mas analistas divergem sobre ritmo de recupera\u00e7\u00e3o; a\u00e7\u00f5es t\u00eam queda\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/cvc-cvcb3-mostra-progresso-no-resultado-mas-analistas-divergem-sobre-ritmo-de-recuperacao-acoes-tem-queda/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/raio-x-franquia-cvc.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T17:32:12Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013\u00a0A CVC (CVCB3) divulgou balan\u00e7o do terceiro trimestre de 2021 na noite de sexta-feira (12), com preju\u00edzo de R$ 83,811 milh\u00f5es, uma queda de 61,1% em compara\u00e7\u00e3o aos R$ 215,559 milh\u00f5es negat\u2026 [+4156 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em setembro podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela foi depositada em 29 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em setembro podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/trabalhadores-nascidos-em-setembro-podem-sacar-auxilio-emergencial-161121/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/auxilio-emergencial.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T10:51:53Z", "content": "(Marcelo Casal Jr/Ag\u00eancia Brasil) \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) nascidos em setembro podem sacar, a partir desta ter\u00e7a-f\u2026 [+2076 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Pr\u00e9via do PIB, dados dos EUA, reuni\u00e3o entre Xi e Biden e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta ter\u00e7a-feira (16/11/2021)\nThe post Pr\u00e9via do PIB, dados dos EUA, reuni\u00e3o entre Xi e Biden e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/previa-do-pib-dados-dos-eua-reuniao-entre-xi-e-biden-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/05/GettyImages-1221842381-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T10:37:29Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (16), de volta do feriado para a Bolsa brasileira, \u00e9 de estabilidade para os principais \u00edndices mundiais, com os investidores atentos a uma reuni\u00e3o virtual entr\u2026 [+23807 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Campos Neto reconhece infla\u00e7\u00e3o acelerada e fala em trabalho dif\u00edcil do BC", "description": "Ele tamb\u00e9m reconheceu que o processo de alta de juros no mundo \"vai criar ambiente mais desafiador para o Brasil\"\nThe post Campos Neto reconhece infla\u00e7\u00e3o acelerada e fala em trabalho dif\u00edcil do BC appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/campos-neto-reconhece-inflacao-acelerada-e-fala-em-trabalho-dificil-do-bc/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/jfcrz_191119mcal56182961.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:00Z", "content": "Jos\u00e9 Cruz/Ag\u00eancia Brasil \r\nO presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, reconheceu nesta ter\u00e7a-feira, 16, que a infla\u00e7\u00e3o acelerou e teve piora quantitativa e qualitativa em todos os aspectos e\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Repercuss\u00f5es de resultados de CVC, Cosan, Vibra e mais balan\u00e7os; Embraer fecha contrato para vender jatos e mais destaques", "description": "Confira os destaques do notici\u00e1rio corporativo na sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (16)\nThe post Repercuss\u00f5es de resultados de CVC, Cosan, Vibra e mais balan\u00e7os; Embraer fecha contrato para vender jatos e mais destaques appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/repercussoes-de-resultados-de-cvc-cosan-vibra-e-mais-balancos-embraer-fecha-contrato-para-vender-jatos-e-mais-destaques/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/gasolina-posto-combustivel.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T11:25:13Z", "content": "O notici\u00e1rio corporativo desta ter\u00e7a-feira (16) tem como destaque os balan\u00e7os da Vibra Energia (ex-BR Distribuidora) (VBBR3), \u00c2nima (ANIM3), CVC (CVCB3), Cosan (CSAN3), Enjoei (ENJU3).\r\nDepois do fec\u2026 [+9558 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Latam amplia idade m\u00ednima para embarque de PETs, limita tempo de voo e bane pernoite em novas regras do servi\u00e7o", "description": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do transporte de animais \u00e9 uma resposta \u00e0s mortes recentes de cachorros levados nos por\u00f5es de aeronaves da companhia a\u00e9rea\nThe post Latam amplia idade m\u00ednima para embarque de PETs, limita tempo de voo e bane pernoite em novas regras do servi\u00e7o \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/latam-amplia-idade-minima-para-embarque-de-pets-limita-tempo-de-voo-e-bane-pernoite-em-novas-regras-do-servico/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/cachorro-viajando.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T15:10:52Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) A Latam Airlines endureceu as suas regras para o transporte de PETs no por\u00e3o e nas cabines das aeronaves em voos no Brasil.\r\nOs novos procedimentos, cujos detalhes o InfoMoney teve ace\u2026 [+8286 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Central de FIIs: 40% dos fundos do Ifix pagam dividendos nesta 3\u00aa; \u00edndice come\u00e7a a semana em alta", "description": "Confira as informa\u00e7\u00f5es que influenciam na ind\u00fastria dos fundos imobili\u00e1rios hoje\nThe post Central de FIIs: 40% dos fundos do Ifix pagam dividendos nesta 3\u00aa; \u00edndice come\u00e7a a semana em alta appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/central-de-fiis-40-dos-fundos-do-ifix-pagam-dividendos-nesta-3a-indice-comeca-a-semana-em-alta/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/dividendos-proventos.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-16T14:07:13Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Dos 103 pap\u00e9is que comp\u00f5em o Ifix \u00edndice dos fundos mais negociados da Bolsa 46 distribuem rendimentos nesta ter\u00e7a-feira (16).\r\nOs proventos variam de R$ 0,06 a R$ 1,60, como \u00e9 o caso do \u2026 [+8877 chars]"}]}