{"status": "ok", "totalResults": 53, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anuncia 3\u00aa dose de vacina contra covid-19 para popula\u00e7\u00e3o acima de 18 anos", "description": "Marcelo Queiroga afirmou que o refor\u00e7o poder\u00e1 ser aplicado cinco meses ap\u00f3s a segunda dose Vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19: Queiroga garantiu que o Brasil tem vacinas dispon\u00edveis para a 3\u00aa dose em adultos\nM\u00e1rcia Foletto/Ag\u00eancia O Globo\nO ministro da Sa\u00fade, Marcelo \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/ministerio-da-saude-anuncia-3a-dose-para-populacao-acima-de-18-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kHQRaZkvg6GPzm0pf-2a82yBLGc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/X/FzO2lATgOMoYwMiB047A/94867742-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:41:55Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, anunciou nesta ter\u00e7a-feira a amplia\u00e7\u00e3o da terceira dose de vacina contra covid-19 para a popula\u00e7\u00e3o acima de 18 anos. Ele afirmou que o refor\u00e7o poder\u00e1 ser aplica\u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mercado de etanol e gasolina para ve\u00edculos n\u00e3o deve atingir o n\u00edvel pr\u00e9-pandemia em 2022, diz EPE", "description": "A previs\u00e3o \u00e9 que a comercializa\u00e7\u00e3o do combust\u00edvel f\u00f3ssil suba 1,1% em 2022, e do etanol hidratado, 6,7% Apesar da retomada do consumo de combust\u00edveis no Brasil, o mercado ciclo Otto (de combust\u00edveis para ve\u00edculos que rodam a gasolina e etanol), tradicionalmen\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/mercado-de-etanol-e-gasolina-para-veiculos-ficara-abaixo-de-niveis-pre-crise-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TE_i44-UfnkEel9-2AD6S0GDtLc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/p/R/ZNPgeGT4Shoh5ZCz8pXg/93755713-ec-20rio-20de-20janeiro-20rj-2005-07-2021-20aumento-20dos-20combust-c3-adveis-20-20petrobras-20eleva-20de-20uma-20s-c3-b3-20vez-20pr.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:24:38Z", "content": "Apesar da retomada do consumo de combust\u00edveis no Brasil, o mercado ciclo Otto(de combust\u00edveis para ve\u00edculos que rodam a gasolina e etanol), tradicionalmente vinculado ao comportamento de consumo das \u2026 [+3375 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Agenda do dia: Teleconfer\u00eancias da Cosan, Vibra e CVC e balan\u00e7os da Anima, Gafisa e BRB", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta ter\u00e7a-feira Cosan\nA Cosan faz hoje \u00e0s 11h sua teleconfer\u00eancia de resultados para comentar o lucro l\u00edquido de R$ 3,26 bilh\u00f5es no terceiro trimestre, valor dez vezes acima do registrado no mesmo per\u00edodo de 202\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/16/agenda-do-dia-teleconferencias-da-cosan-vibra-e-cvc-e-balancos-da-anima-gafisa-e-brb.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/d3ovYRxWeohsuIiJZhSX2rT_bx8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/S/A/KomFFNSiWLpG8kAHkT6A/img-release-automacao.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:46:52Z", "content": "A Cosan faz hoje \u00e0s 11h sua teleconfer\u00eancia de resultados para comentar o lucro l\u00edquido de R$ 3,26 bilh\u00f5es no terceiro trimestre, valor dez vezes acima do registrado no mesmo per\u00edodo de 2020. A Vibra\u2026 [+13899 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Discurso de \u00f3dio na internet aumentou durante a pandemia, aponta pesquisa", "description": "'N\u00f3s normalizamos (esse comportamento) e isso \u00e9 parte do problema', diz diretor de entidade que encomendou estudo que analisou 263 milh\u00f5es de conversas nos EUA e Reino Unido. O discurso de \u00f3dio em plataformas online aumentou 20% no Reino Unido e nos Estados U\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/11/16/discurso-de-odio-na-internet-aumentou-durante-a-pandemia-aponta-pesquisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BIS-NbSYopx3r2lEacn-MEHHHZk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/U/UajxYFRYaNvrAPhv1bsA/121564977-teengirl.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:38:08Z", "content": "O discurso de \u00f3dio em plataformas online aumentou 20% no Reino Unido e nos Estados Unidos desde o in\u00edcio da pandemia, segundo um novo levantamento que analisou 263 milh\u00f5es de conversas nos dois pa\u00edse\u2026 [+4216 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Marta Szpacenkopf", "title": "A previs\u00e3o publicada pela 'The Economist' para o resultado das elei\u00e7\u00f5es de 2022", "description": "Lula tem bem mais chance de vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2022 do que Bolsonaro, segundo uma previs\u00e3o publicada pela revista inglesa \"The Economist\". Teria 68% de chance, enquanto Bolsonaro apenas 20%. Ciro Gomes e Jo\u00e3o Doria m\u00edseros 1%, enquanto um outro resultado 1\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/previsao-publicada-pela-economist-para-o-resultado-das-eleicoes-de-2022.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BhMkkdjkAsizaXPpy2EZ40w6Qkc=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/07/lula-bolsonaro.png", "publishedAt": "2021-11-16T20:20:01Z", "content": "Lula tem bem mais chance de vencer as elei\u00e7\u00f5es de 2022 do que Bolsonaro, segundo uma previs\u00e3o publicada pela revista inglesa \"The Economist\". Teria 68% de chance, enquanto Bolsonaro apenas 20%. Ciro \u2026 [+915 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "P\u00edlula contra covid-19: Pfizer abre m\u00e3o de royalties e fecha acordo com ONU", "description": "Pfizer permitir\u00e1 a fabricantes de medicamento gen\u00e9ricos produzirem seu tratamento antiviral oral contra covid-19 A Pfizer informou nesta ter\u00e7a-feira que assinou um acordo de licen\u00e7a volunt\u00e1ria com a organiza\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica apoiada pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/16/pilula-contra-covid-19-pfizer-abre-mao-de-royalties-e-fecha-acordo-com-onu.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5h8t73kMNJQacmKAx3jjTWbs_vg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/2/5UB8lqR7K5r3aaZSj2hw/ap21035598811864.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:55:13Z", "content": "A Pfizer informou nesta ter\u00e7a-feira que assinou um acordo de licen\u00e7a volunt\u00e1ria com a organiza\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica apoiada pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU), a Medicines Patent Pool, que permi\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil est\u00e1 fora da lista de pa\u00edses que ter\u00e3o acesso a antiviral gen\u00e9rico contra covid-19", "description": "S\u00f3 ter\u00e3o direito de acesso ao medicamento, sem a necessidade de pagamento de royalties para a Pfizer, as na\u00e7\u00f5es classificadas como baixa renda, baixa-m\u00e9dia renda e alta-m\u00e9dia renda O Brasil n\u00e3o est\u00e1 na lista de 95 pa\u00edses inclu\u00eddos no acordo assinado nesta ter\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/16/brasil-esta-fora-da-lista-de-paises-que-terao-acesso-a-antiviral-generico-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FYg26ApHMKgxD9tm0xXGncyzI4w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/U/b/UVxvMYQWaQOEhptOs2Bw/pfizer20.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:07:24Z", "content": "O Brasil n\u00e3o est\u00e1 na lista de 95 pa\u00edses inclu\u00eddos no acordo assinado nesta ter\u00e7a-feira entre a Pfizer e a Medicines Patent Pool, organiza\u00e7\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica apoiada pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unida\u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacinados com Janssen ter\u00e3o que tomar 2\u00aa dose, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "Diferentemente do que estava previsto inicialmente, a popula\u00e7\u00e3o que recebeu a vacina da Janssen contra covid-19 dever\u00e1 tomar uma segunda dose e, em seguida, a dose de refor\u00e7o.\nLeia mais: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anuncia 3\u00aa dose de vacina contra covid-19 para popul\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/vacinados-com-janssen-terao-que-tomar-2a-dose-diz-ministerio-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7xjrcJuL-VkhAPyJFPMnzt1sCOU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/W/3/BodizxQwA3OXpPtgakOw/ap20318159987264.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:54:53Z", "content": "Diferentemente do que estava previsto inicialmente, a popula\u00e7\u00e3o que recebeu a vacina da Janssen contra covid-19 dever\u00e1 tomar uma segunda dose e, em seguida, a dose de refor\u00e7o. \r\n O ministro da Sa\u00fade,\u2026 [+814 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Terceira dose para todos os adultos ainda n\u00e3o conta com respaldo da Anvisa", "description": "No entanto, falta do respaldo da ag\u00eancia n\u00e3o significa que o refor\u00e7o n\u00e3o poder\u00e1 ser aplicado A decis\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, anunciada nesta ter\u00e7a-feira (16), de estender a dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o acima de 18 anos a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/terceira-dose-para-todos-os-adultos-ainda-no-conta-com-respaldo-da-anvisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-11-16T19:40:38Z", "content": "A decis\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, anunciada nesta ter\u00e7a-feira (16), de estender a dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o acima de 18 anos ainda n\u00e3o conta com o respaldo da \u2026 [+1310 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com fraco terceiro trimestre, Hapvida tem expectativa de melhora significativa, diz Safra", "description": "De acordo com os analistas, HAPV3 tem recomenda\u00e7\u00e3o de compra, com pre\u00e7o-alvo a R$ 17,60 \nGetty Images\nA Hapvida relatou ganhos no terceiro trimestre deste ano mais fracos do que o esperado devido ao ainda pressionado MLR (sinistralidade) relacionado a pacient\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/11/16/com-fraco-terceiro-trimestre-hapvida-tem-expectativa-de-melhora-significativa-diz-safra.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_iLB_jGBSCa6TRaiEwhDvruQ5vM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/W/uNpNoCRweTSCr6h28OOQ/gettyimages-97970468.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:50:20Z", "content": "A Hapvida relatou ganhos no terceiro trimestre deste ano mais fracos do que o esperado devido ao ainda pressionado MLR (sinistralidade) relacionado a pacientes da Covid-19 e empresas rec\u00e9m-adquiridas\u2026 [+3692 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ucr\u00e2nia vai pagar US$ 40 para quem se vacinar contra a covid-19 ap\u00f3s recorde de mortes", "description": "Pa\u00eds registrou mais 838 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, totalizando 77.985 desde o in\u00edcio da pandemia; apenas 19,8% dos cerca de 41 milh\u00f5es de habitantes est\u00e3o totalmente imunizados A Ucr\u00e2nia registrou um recorde de mortes por covid-19 nesta ter\u00e7a-f\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/16/ucrania-vai-pagar-us-40-para-quem-se-vacinar-contra-a-covid-19-apos-recorde-de-mortes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eB27cjRND74xZG_bCEXRC5hV_8k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/V/IFkavRRSSjHCBPZfqVXw/ap21313490536644.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:32:34Z", "content": "A Ucr\u00e2nia registrou um recorde de mortes por covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (16). Diante do avan\u00e7o de um novo surto da doen\u00e7a, as autoridades anunciaram novas medidas para tentar acelerar a vacina\u00e7\u00e3o con\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PIB da Holanda cresce 1,9% no 3\u00ba tri, mas covid-19 \u00e9 amea\u00e7a no curto prazo", "description": "Com o avan\u00e7o, o PIB da Holanda j\u00e1 supera os n\u00edveis pr\u00e9-pandemia em 1,7% A economia da Holanda cresceu 1,9% no terceiro trimestre, na compara\u00e7\u00e3o com o trimestre anterior, segundo dados divulgados pela ag\u00eancia de estat\u00edsticas do pa\u00eds. No entanto, as perspectiva\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/16/pib-da-holanda-cresce-19-pontos-percentuais-no-3-tri-mas-covid-19-ameaa-no-curto-prazo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OecKlmGmh_VxcXwOPL9yNU49tQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/3/W/ttM7RGRL21U0h4pOAYYg/pexels-shane-aldendorff-851039.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:58:14Z", "content": "A economia da Holanda cresceu 1,9% no terceiro trimestre, na compara\u00e7\u00e3o com o trimestre anterior, segundo dados divulgados pela ag\u00eancia de estat\u00edsticas do pa\u00eds. No entanto, as perspectivas de curto p\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 140 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel vai a 244", "description": "Segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa desta ter\u00e7a-feira (16), o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 611.524 O Brasil registrou 140 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00ed\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/brasil-registra-140-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-vai-a-244.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f4OsnJ_r1P2bQSnCAMrzkcO5ciA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/U/4kJ6kcQ1yO3Ck7ZbgBsQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:25:23Z", "content": "O Brasil registrou 140 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta ter\u00e7a-feira (16). C\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9xico amplia campanha e vacinar\u00e1 adolescentes de 15 a 17 anos contra a covid-19", "description": "A nova etapa da campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a come\u00e7ar\u00e1 a partir de sexta-feira (19), com um pr\u00e9-cadastro dos interessados O governo do M\u00e9xico anunciou nesta ter\u00e7a-feira (16) que adolescentes com idades entre 15 e 17 anos poder\u00e3o se vacinar contra a c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/16/mxico-amplia-campanha-e-vacinar-adolescentes-de-15-a-17-anos-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uWiGxDTOSBdCSVR1NJj0QfOgbro=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/F/pDqF7HTTmL0VgCLmT67g/gil-3329.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:49:57Z", "content": "O governo do M\u00e9xico anunciou nesta ter\u00e7a-feira (16) que adolescentes com idades entre 15 e 17 anos poder\u00e3o se vacinar contra a covid-19. A nova etapa da campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a come\u00e7ar\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Col\u00f4mbia passa a exigir comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19", "description": "Exig\u00eancia do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o visa estimular a retomada econ\u00f4mica e incentivar vacina\u00e7\u00e3o A Col\u00f4mbia passa a exigir a apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 a partir desta ter\u00e7a-feira (16). A medida vale para entrar em bares, restaurante\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/16/colmbia-passa-a-exigir-comprovante-de-vacinao-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YbKkA7VVd0JS8LQpGpDWjknn72M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/I/G/urR8eqQ4CZ0YflNKAtoQ/bogota-1024.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:33:14Z", "content": "A Col\u00f4mbia passa a exigir a apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 a partir desta ter\u00e7a-feira (16). A medida vale para entrar em bares, restaurantes, cinemas e outros lugares p\u00fabl\u2026 [+69 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "FT: Investidores foram iludidos com \u2018terra de sonhos\u2019 por bancos centrais, alerta Bill Gross", "description": "As menores taxas de juros da hist\u00f3ria e os programas colossais de compras de t\u00edtulos de d\u00edvida, que apenas agora come\u00e7am a ser, cautelosamente, reduzidos, fomentaram um surto generalizado de euforia Os investidores est\u00e3o vivendo em uma \u201cterra de sonhos\u201d criad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/16/ft-investidores-foram-iludidos-com-terra-de-sonhos-por-bancos-centrais-alerta-bill-gross.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mVra76d6smuHEPIPkJt-BG5LC90=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/E/5/oQCP34RxqHUkLLAQ37AQ/foto08inv-101-tradu-d2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:35:48Z", "content": "Os investidores est\u00e3o vivendo em uma terra de sonhos criada pela decis\u00e3o dos bancos centrais mundial de continuar a estimular a economia mundial, mesmo depois de sua forte recupera\u00e7\u00e3o da pandemia da \u2026 [+28 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Economia colombiana se recupera e cresce 5,7% no terceiro trimestre", "description": "Com\u00e9rcio (+33,8%), ind\u00fastria manufatureira (+18,3%) e informa\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es (+13,2%) foram os setores que mais cresceram em rela\u00e7\u00e3o a 2020, no per\u00edodo A economia da Col\u00f4mbia cresceu 5,7% no terceiro trimestre deste ano, ap\u00f3s ter registrado uma contra\u00e7\u00e3o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/16/economia-colombiana-se-recupera-e-cresce-57percent-no-terceiro-trimestre.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3Wr28I2k_ut-bTcW9skA2zQs1k0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/h/SXQSLHTVijJwVc0n676A/peso-colombiano-carlos-andres-ruiz-palacio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:21:12Z", "content": "A economia da Col\u00f4mbia cresceu 5,7% no terceiro trimestre deste ano, ap\u00f3s ter registrado uma contra\u00e7\u00e3o de 2,4% nos tr\u00eas meses anteriores, devido ao avan\u00e7o da covid-19 e aos protestos registrados no p\u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro diz que pretende dar aumento para todos os servidores se PEC dos Precat\u00f3rios passar", "description": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) confirmou nesta ter\u00e7a-feira (16) que pretende usar uma parte da folga fiscal gerada pela eventual aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na concess\u00e3o de aumento salarial para servidores federais.\nLeia mais:\nGovernistas rech\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/16/bolsonaro-diz-que-pretende-dar-aumento-para-todos-os-servidores-se-pec-dos-precatorios-passar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9wrcpPUWwrYziSJA-QCU9KjFBfs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/H/1SbwdMT3e3q3vJCXJjMQ/51682793707-c73bcd7ba8-o.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:23:42Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) confirmou nesta ter\u00e7a-feira (16) que pretende usar uma parte da folga fiscal gerada pela eventual aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na concess\u00e3o de aumento sa\u2026 [+3579 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica com poss\u00edvel libera\u00e7\u00e3o de reservas dos EUA; g\u00e1s fecha em alta", "description": "Os contratos para janeiro do Brent terminaram o dia em alta de 0,46%, a US$ 82,43 o barril, enquanto os pre\u00e7os dos contratos para o mesmo m\u00eas do WTI ca\u00edram 0,03%, a US$ 79,72 por barril Os contratos de petr\u00f3leo terminaram a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (16) sem d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/16/petroleo-fecha-sem-direcao-unica-com-possivel-liberacao-de-reservas-dos-eua-gas-fecha-em-alta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xeOw3QWvQq_CCZSKTWb0HYyIASs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/I/2/9ZwwJbTe2v42nOCymy4A/plataforma-de-petroleo-offshore-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:29:57Z", "content": "Os contratos de petr\u00f3leo terminaram a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (16) sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica, enquanto os investidores aguardam mais sinais ou informa\u00e7\u00f5es acerca da libera\u00e7\u00e3o de parte da reserva estrat\u00e9gica\u2026 [+4123 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Projeto Vai Turismo faz diagn\u00f3sticos e propostas para destinos no pa\u00eds", "description": "CNC, Federa\u00e7\u00f5es e entidades do trade ir\u00e3o elencar as demanda de pol\u00edticas p\u00fablicas do setor e entregar aos candidatos aos governos estaduais e \u00e0 Presid\u00eancia em 2022 O Vai Turismo \u2014 Rumo ao Futuro far\u00e1 um diagn\u00f3stico dos destinos tur\u00edsticos em cada estado para\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/cnc/noticia/2021/11/16/projeto-vai-turismo-faz-diagnosticos-e-propostas-para-destinos-no-pais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H0ci0It53cXrWLj5IHsXUglWnr4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/5/EQIvxYRP2GZ9LapoI6FQ/gettyimages-1168059386.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:30:55Z", "content": "O Vai Turismo Rumo ao Futuro far\u00e1 um diagn\u00f3stico dos destinos tur\u00edsticos em cada estado para elencar as demandas de pol\u00edticas p\u00fablicas do setor. O projeto da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens\u2026 [+6706 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queda no IBC-Br de setembro reflete impacto da infla\u00e7\u00e3o, afirmam economistas", "description": "\"Pr\u00e9via do PIB\" indicou queda de 0,27% em setembro e est\u00e1 levando a revis\u00f5es das proje\u00e7\u00f5es de crescimento A queda do \u00cdndice de Atividade Econ\u00f4mica do Banco Central (IBC-Br) em setembro, reflete o impacto da infla\u00e7\u00e3o, segundo economistas, e est\u00e1 levando a revi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/queda-no-ibc-br-de-setembro-reflete-impacto-da-inflao-afirmam-economistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/n5Cnng2-TKL4HBKB5hevCtDPYA8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/V/CjnAzpTQuoIG6pxsW9pA/calculator-1680905-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:06:49Z", "content": "A queda do \u00cdndice de Atividade Econ\u00f4mica do Banco Central (IBC-Br) em setembro, reflete o impacto da infla\u00e7\u00e3o, segundo economistas, e est\u00e1 levando a revis\u00f5es das proje\u00e7\u00f5es de crescimento. O IBC-Br ca\u2026 [+3768 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MPF defende vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria de agentes penitenci\u00e1rios que atuam em pres\u00eddios federais", "description": "Os trabalhadores que atuam em pres\u00eddios federais, como agentes penitenci\u00e1rios e outros, t\u00eam a obriga\u00e7\u00e3o de se vacinar contra a Covid-19, segundo a C\u00e2mara de Controle Externo da Atividade Policial e Sistema Prisional do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/mpf-defende-vacinacao-compulsoria-de-agentes-penitenciarios-que-atuam-em-presidios-federais-25278268.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25026207-eba-db5/w976h550-PROP/depen.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:00:53Z", "content": "Os trabalhadores que atuam em pres\u00eddios federais, como agentes penitenci\u00e1rios e outros, t\u00eam a obriga\u00e7\u00e3o de se vacinar contra a Covid-19, segundo a C\u00e2mara de Controle Externo da Atividade Policial e S\u2026 [+2046 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ex-integrante do grupo Os Atuais, Reny de Oliveira morre por complica\u00e7\u00f5es da Covid-19", "description": "Ex-integrante do grupo Os Atuais, o m\u00fasico Reny de Oliveira morreu nesta ter\u00e7a-feira aos 68 anos por complica\u00e7\u00f5es da Covid 19 no Rio Grande do Sul. Reny havia sido internado na primeira quinzena de outubro e, devido ao agravamento de seu quadro, foi...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/ex-integrante-do-grupo-os-atuais-reny-de-oliveira-morre-por-complicacoes-da-covid-19-25278652.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278673-04c-5c5/w976h550-PROP/141205399_468933310770568_9074244239707547592_n.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:38:02Z", "content": "Ex-integrante do grupo Os Atuais, o m\u00fasico Reny de Oliveira morreu nesta ter\u00e7a-feira aos 68 anos por complica\u00e7\u00f5es da Covid 19 no Rio Grande do Sul. Reny havia sido internado na primeira quinzena de o\u2026 [+817 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio aguarda novas doses para aplicar refor\u00e7o contra a Covid-19 em n\u00e3o idosos e prev\u00ea come\u00e7ar a vacinar grupo em dezembro", "description": "RIO \u2014 A prefeitura do Rio ainda aguarda a chegada de novas doses de vacina contra a Covid-19 para ampliar a aplica\u00e7\u00e3o do refor\u00e7o em n\u00e3o idosos. Segundo o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz, o Rio prev\u00ea come\u00e7ar a terceira dose em n\u00e3o idosos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-aguarda-novas-doses-para-aplicar-reforco-contra-covid-19-em-nao-idosos-preve-comecar-vacinar-grupo-em-dezembro-25278686.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25266493-feb-2ec/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:58:54Z", "content": "RIO A prefeitura do Rio ainda aguarda a chegada de novas doses de vacina contra a Covid-19 para ampliar a aplica\u00e7\u00e3o do refor\u00e7o em n\u00e3o idosos. Segundo o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz, o \u2026 [+4121 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s a morte de Tarc\u00edsio Meira, Gl\u00f3ria Menezes est\u00e1 'cada dia melhor', diz nora", "description": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s a morte de Tarc\u00edsio Meira, Mocita Fagundes, mulher de Tarc\u00edsio Filho, publicou em suas redes sociais uma chamada de v\u00eddeo com o marido e a sogra Gl\u00f3ria Menezes. Ela fez quest\u00e3o de publicar uma mensagem carinhosa sobre a sogra e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/tres-meses-apos-morte-de-tarcisio-meira-gloria-menezes-esta-cada-dia-melhor-diz-nora-25278697.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25171761-212-6b4/w976h550-PROP/tarcisio-meira-beijoqueiro-nora-6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:28:10Z", "content": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s a morte de Tarc\u00edsio Meira, Mocita Fagundes, mulher de Tarc\u00edsio Filho, publicou em suas redes sociais uma chamada de v\u00eddeo com o marido e a sogra Gl\u00f3ria Menezes. Ela fez quest\u00e3o de pub\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro diz que dar\u00e1 reajuste a servidores caso PEC dos Precat\u00f3rios seja aprovada", "description": "Faltando pouco mais de dez meses para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022, o presidente Jair Bolsonaro prometeu nesta ter\u00e7a-feira que dar\u00e1 um reajuste salarial para os servidores p\u00fablicos federais caso a PEC dos Precat\u00f3rios seja aprovada pelo Congresso...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/bolsonaro-diz-que-dara-reajuste-servidores-caso-pec-dos-precatorios-seja-aprovada-25278851", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278888-b1a-bd3/w976h550-PROP/x51680642579_1893cd5a0d_k.pagespeed.ic.ci9mtuhfft.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:51:30Z", "content": "Faltando pouco mais de dez meses para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022, o presidente Jair Bolsonaro prometeu nesta ter\u00e7a-feira que dar\u00e1 um reajuste salarial para os servidores p\u00fablicos federais caso a \u2026 [+1547 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bruna Marquezine revela ter feito teste para interpretar Supergirl no filme 'The Flash'", "description": "A atriz Bruna Marquezine revelou que fez o teste para o papel de Supergirl no filme \"The Flash\", da DC Comics. A informa\u00e7\u00e3o foi compartilhada durante entrevista no podcast Mamilos, divulgada nesta segunda-feira. Bruna, de 26 anos, contou que ficou...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/bruna-marquezine-revela-ter-feito-teste-para-interpretar-supergirl-no-filme-the-flash-2-25278358", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278493-220-841/w976h550-PROP/xbruna.pagespeed.ic.zqpt19yfnn.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:11:05Z", "content": "A atriz Bruna Marquezine revelou que fez o teste para o papel de Supergirl no filme \"The Flash\", da DC Comics. A informa\u00e7\u00e3o foi compartilhada durante entrevista no podcast Mamilos, divulgada nesta se\u2026 [+2026 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bruna Marquezine revela ter feito teste para interpretar Supergirl no filme 'The Flash'", "description": "A atriz Bruna Marquezine revelou que fez o teste para o papel de Supergirl no filme \"The Flash\", da DC Comics. A informa\u00e7\u00e3o foi compartilhada durante entrevista no podcast Mamilos, divulgada nesta segunda-feira. Bruna, de 26 anos, contou que ficou...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/bruna-marquezine-revela-ter-feito-teste-para-interpretar-supergirl-no-filme-the-flash-1-25278358", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278813-d66-9eb/w976h550-PROP/bruna.png", "publishedAt": "2021-11-16T17:03:13Z", "content": "A atriz Bruna Marquezine revelou que fez o teste para o papel de Supergirl no filme \"The Flash\", da DC Comics. A informa\u00e7\u00e3o foi compartilhada durante entrevista no podcast Mamilos, divulgada nesta se\u2026 [+1834 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Clemente inicia venda de fantasias de desfile em homenagem a Paulo Gustavo", "description": "A S\u00e3o Clemente iniciou o processo de venda de fantasias das sete alas comerciais para o pr\u00f3ximo carnaval. O enredo da escola da Zona Sul, \"Minha Vida \u00c9 Uma Pe\u00e7a\", foi desenvolvido pelo carnavalesco Tiago Martins e ir\u00e1 homenagear o ator e humorista...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/carnaval/sao-clemente-inicia-venda-de-fantasias-de-desfile-em-homenagem-paulo-gustavo-25279030.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25279023-7a1-b72/w533h800/img_7482.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:50:12Z", "content": "A S\u00e3o Clemente iniciou o processo de venda de fantasias das sete alas comerciais para o pr\u00f3ximo carnaval. O enredo da escola da Zona Sul, \"Minha Vida \u00c9 Uma Pe\u00e7a\", foi desenvolvido pelo carnavalesco T\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em meio a crise nas pr\u00e9vias tucanas, Doria divulga v\u00eddeo com jingle repleto de memes e provoca\u00e7\u00f5es a Leite", "description": "A menos de uma semana para a realiza\u00e7\u00e3o das pr\u00e9vias do PSBD, o clima \u00e9 de crise no partido, principalmente depois da divulga\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que ensina a fraudar o aplicativo usado para a elei\u00e7\u00e3o. Para o governador Jo\u00e3o Doria (SP), por\u00e9m, a campanha...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/em-meio-crise-nas-previas-tucanas-doria-divulga-video-com-jingle-repleto-de-memes-provocacoes-leite-25279012.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25279018-fb5-4b7/w976h550-PROP/papa_leguas_doria.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:18:40Z", "content": "A menos de uma semana para a realiza\u00e7\u00e3o das pr\u00e9vias do PSBD, o clima \u00e9 de crise no partido, principalmente depois da divulga\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que ensina a fraudar o aplicativo usado para a elei\u00e7\u00e3o. Par\u2026 [+2557 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PF vai investigar den\u00fancia de Contarato ap\u00f3s ataque e exposi\u00e7\u00e3o do filho do senador nas redes sociais", "description": "RIO - O senador Fabiano Contarato (Rede-ES) registrou nesta segunda-feira um boletim de ocorr\u00eancia na Pol\u00edcia Federal no Esp\u00edrito Santo ap\u00f3s ser fotografado e exposto nas redes sociais ao lado do filho Gabriel, de 7 anos, enquanto estavam em uma...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/pf-vai-investigar-denuncia-de-contarato-apos-ataque-exposicao-do-filho-do-senador-nas-redes-sociais-25278629.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25278631-a9c-41b/w976h550-PROP/x51535054797_427a8b5ff4_k.pagespeed.ic.ock2hufnjn.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:25:59Z", "content": "RIO - O senador Fabiano Contarato (Rede-ES) registrou nesta segunda-feira um boletim de ocorr\u00eancia na Pol\u00edcia Federal no Esp\u00edrito Santo ap\u00f3s ser fotografado e exposto nas redes sociais ao lado do fil\u2026 [+5451 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rodrigo Pandolfo conta bastidores da morte de Benji, em \u2018Verdades secretas 2\u2019, lembra Paulo Gustavo e fala sobre vida no Nordeste", "description": "Quem assistiu \u00e0 segunda leva de cap\u00edtulos de \u201cVerdades secretas 2\u201d, no Globoplay, j\u00e1 sabe. Se n\u00e3o \u00e9 o seu caso, alerta de spoiler! Benji (Rodrigo Pandolfo), o traficante que abastece de drogas a alta sociedade e os modelos da novela, tem uma morte...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/rodrigo-pandolfo-conta-bastidores-da-morte-de-benji-em-verdades-secretas-2-lembra-paulo-gustavo-fala-sobre-vida-no-nordeste-25278091.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278156-404-967/w533h800/rodrigo-pandolfo-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:00:00Z", "content": "Quem assistiu \u00e0 segunda leva de cap\u00edtulos de Verdades secretas 2, no Globoplay, j\u00e1 sabe. Se n\u00e3o \u00e9 o seu caso, alerta de spoiler! Benji (Rodrigo Pandolfo), o traficante que abastece de drogas a alta s\u2026 [+5853 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro tem queda de intera\u00e7\u00f5es nas redes ap\u00f3s inqu\u00e9ritos de fake news e negocia\u00e7\u00e3o com Centr\u00e3o", "description": "Um estudo da FGV Dapp encontrou uma queda no volume de intera\u00e7\u00f5es em todas as redes do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) entre agosto e outubro. No Youtube a queda chegou a mais de 50%. O levantamento indica ainda que apesar de Bolsonaro e...Leia mais", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/sonar-a-escuta-das-redes/post/bolsonaro-tem-queda-de-interacoes-nas-redes-apos-inqueritos-de-fake-news-e-negociacao-com-centrao.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278968-f44-dea/w976h550-PROP/bolsonaroo2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:54:45Z", "content": "Um estudo da FGV Dapp encontrou uma queda no volume de intera\u00e7\u00f5es em todas as redes do presidente Jair Bolsonaro (sem partido) entre agosto e outubro. No Youtube a queda chegou a mais de 50%. O levan\u2026 [+3925 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a do DF diz que faculdades particulares devem repassar aos alunos redu\u00e7\u00e3o de custos durante ensino remoto", "description": "Por causa da pandemia de Covid-19, estudantes tiveram aulas a dist\u00e2ncia. Conforme decis\u00e3o, percentuais devem ser transformados em descontos para estudantes; cabe recurso. Gest\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia com sala de aula vazia durante pandemia da Covid-19\nDivulga\u00e7\u00e3o\nPelo m\u2026", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2021/11/16/justica-do-df-diz-que-faculdades-particulares-devem-repassar-aos-alunos-reducao-de-custos-durante-ensino-remoto.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OtTjtHA99tO1xr624O1FbSVwSiE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/C/N/18jqmpQoyRrj9DaI5hRA/classroom-2093744-1920-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T21:19:34Z", "content": "Pelo menos tr\u00eas faculdades particulares do Distrito Federal devem transferir para os alunos, sob forma de descontos, os \u00edndices de redu\u00e7\u00e3o de custos obtidos durante a pandemia de Covid-19, por causa \u2026 [+2972 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enade: 24,6% dos candidatos faltaram ao exame, diz Inep", "description": "Prova avalia o rendimento dos alunos e \u00e9 utilizada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o para atribuir notas aos cursos de ensino superior. Ao todo, 75,4% dos 489.958 inscritos realizaram as provas do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021, segundo in\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/16/enade-246percent-dos-candidatos-faltaram-ao-exame-diz-inep.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png?g1", "publishedAt": "2021-11-16T20:48:50Z", "content": "Ao todo, 75,4% dos 489.958 inscritos realizaram as provas do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021, segundo informa\u00e7\u00f5es do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u2026 [+1862 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Levantamento mostra queda na idade m\u00e9dia dos internados no Rio por Covid-19 ap\u00f3s doses de refor\u00e7o em idosos", "description": "RIO \u2014 A poucos dias de terminar a imuniza\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o em todos os idosos, a cidade do Rio j\u00e1 sente na ponta os benef\u00edcios da terceira dose da vacina contra a Covid-19. Um levantamento realizado pelo estat\u00edstico Rafael Izbicki, professor da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/levantamento-mostra-queda-na-idade-media-dos-internados-no-rio-por-covid-19-apos-doses-de-reforco-em-idosos-25276510.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276511-b19-568/w976h550-PROP/95503263_ri-rio-de-janeiro-rj-29-09-2021pandemia-de-coronavirusrio-da-a-dose-de-reforco-par.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:07:41Z", "content": "RIO A poucos dias de terminar a imuniza\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o em todos os idosos, a cidade do Rio j\u00e1 sente na ponta os benef\u00edcios da terceira dose da vacina contra a Covid-19. Um levantamento realizado pelo \u2026 [+6434 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio tem o feriado prolongado com mais visitantes desde o in\u00edcio da pandemia, e turistas e cariocas lotam as praias", "description": "A advogada paulista Luciana Lopes Dolci, de 42 anos, tinha um cr\u00e9dito n\u00e3o utilizado em uma companhia a\u00e9rea, acumulado por conta das restri\u00e7\u00f5es em virtude da pandemia da Covid-19. Com o cen\u00e1rio melhorando devido ao avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, que reduziu o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-tem-feriado-prolongado-com-mais-visitantes-desde-inicio-da-pandemia-turistas-cariocas-lotam-as-praias-25278017.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278011-9c3-91f/w976h550-PROP/96211841_ri-rio-de-janeiro-rj-15-11-2021movimento-grande-na-orla-no-feriadao-da-proclamacao-da-re.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T01:08:44Z", "content": "A advogada paulista Luciana Lopes Dolci, de 42 anos, tinha um cr\u00e9dito n\u00e3o utilizado em uma companhia a\u00e9rea, acumulado por conta das restri\u00e7\u00f5es em virtude da pandemia da Covid-19. Com o cen\u00e1rio melhor\u2026 [+3714 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moradores criam 'muro da gentileza' para doa\u00e7\u00e3o de roupas em pra\u00e7a de Botafogo", "description": "Na semana em que se comemora o Dia Mundial da Gentileza, duas boas a\u00e7\u00f5es sintetizam o esp\u00edrito cort\u00eas tipicamente carioca. Na madrugada de domingo, dois garis ajudaram no parto de uma mulher no cal\u00e7ad\u00e3o de Copacabana. J\u00e1 em Botafogo, moradores...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/moradores-criam-muro-da-gentileza-para-doacao-de-roupas-em-praca-de-botafogo-25278211.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278203-1fe-e71/w976h550-PROP/96212252_ri-rio-de-janeiro-rj-15-11-2021muro-da-gentilezaem-botafogo-na-praca-compositor-mauro.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T01:09:24Z", "content": "Na semana em que se comemora o Dia Mundial da Gentileza, duas boas a\u00e7\u00f5es sintetizam o esp\u00edrito cort\u00eas tipicamente carioca. Na madrugada de domingo, dois garis ajudaram no parto de uma mulher no cal\u00e7a\u2026 [+2932 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Mil e uma mentiras nos pa\u00edses \u00e1rabes", "description": "O que leva esse governo a repetir mentiras com tanta frequ\u00eancia, e de t\u00e3o forma compulsiva? Ontem, em apenas uma apresenta\u00e7\u00e3o em Dubai, foi uma sucess\u00e3o de falsidades. A Amaz\u00f4nia n\u00e3o pega fogo porque a floresta \u00e9 \u00famida, mais de 90% dela permanece como estava \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/mil-e-uma-mentiras-nos-paises-arabes.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-2Q1_6IJs0lL3nEF1BmvnVBtTzU=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/15/96210186_15-11-2021_bolsonaro_mente_e_diz_a_investidores_em_dubai_que_amazonia_nao_pega_fogo_e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:00:33Z", "content": "O que leva esse governo a repetir mentiras com tanta frequ\u00eancia, e de t\u00e3o forma compulsiva? Ontem, em apenas uma apresenta\u00e7\u00e3o em Dubai, foi uma sucess\u00e3o de falsidades. A Amaz\u00f4nia n\u00e3o pega fogo porque\u2026 [+3984 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas divulga mais sete mortes por Covid-19 e vai a 4.592; infectados sobem para 146.147", "description": "Boletim desta ter\u00e7a-feira (16) mostra mais 993 casos positivos desde informe divulgado em 11 de novembro. Novas v\u00edtimas s\u00e3o seis homes e uma mulher; veja detalhes em gr\u00e1ficos. O Cemit\u00e9rio da Saudade, em Campinas\nOsvaldo Furiatto / Arquivo Pessoal\nCampinas (SP\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/campinas-divulga-mais-sete-mortes-por-covid-19-e-vai-a-4592-infectados-sobem-para-146147.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nOrS1ND4uDnlg6VYfAU78qpheME=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/R/LPq776Q8uZolNkKTB5ow/whatsapp-image-2021-04-13-at-12.48.57.jpeg", "publishedAt": "2021-11-16T19:05:19Z", "content": "Campinas (SP) confirmou mais sete mortes por Covid-19 e totaliza 4.592 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim da tarde desta ter\u00e7a-feira (18) registra, ainda, mais 993 moradores infectados em rela\u00e7\u00e3o \u2026 [+1592 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas retoma aulas 100% presenciais para alunos de 18 meses a 3 anos nas escolas municipais", "description": "Metr\u00f3pole adotou retomada das atividades escolares de forma escalonada, com in\u00edcio em 8 de novembro para crian\u00e7as de 4 e 5 anos, ensino fundamental, EJA e cursos de qualifica\u00e7\u00e3o. Escolas retomam aulas 100% presenciais para alunos de 18 meses a 3 anos em Campi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/campinas-retoma-aulas-100percent-presenciais-para-alunos-de-18-meses-a-3-anos-nas-escolas-municipais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/T8kUTs8PJVVzapiTtM_d5rHq8u4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/s/c/vQVFjnQ5uoliQjp1VJBQ/whatsapp-image-2020-10-07-at-14.13.10-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-11-16T10:11:49Z", "content": "A rede municipal de ensino de Campinas (SP) retoma nesta ter\u00e7a-feira (16) as aulas 100% presenciais para todos os alunos de 18 meses a 3 anos de idade. A metr\u00f3pole adotou um sistema escalonado de vol\u2026 [+3057 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: 1 em cada 4 moradores de Campinas que n\u00e3o se vacinou tem entre 18 e 29 anos", "description": "Faixa et\u00e1ria possui 71.673 pessoas que sequer tomaram a primeira dose do imunizante. Situa\u00e7\u00e3o 'preocupa demais', aponta infectologista da Unicamp. Campinas aplicou 903 doses da vacina contra Covid-19 \nFernanda Sunega/PMC\nUm em cada quatro moradores de Campina\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/covid-19-1-em-cada-4-moradores-de-campinas-que-nao-se-vacinou-tem-entre-18-e-29-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:25:40Z", "content": "Um em cada quatro moradores de Campinas (SP) que ainda n\u00e3o se vacinou contra a Covid-19 integra a faixa et\u00e1ria de 18 a 29 anos. Segundo o boletim de vacina\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (16), s\u00e3o 71.673 pesso\u2026 [+3248 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 16 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nA rede municipal de ensino de Campinas (SP) retoma nesta ter\u00e7a-feira (16) as aulas 100% presenci\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-16-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:32:45Z", "content": "<ul><li>8 de novembro: ensino fundamental, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA), agrupamento 3 (idades entre 4 e 5 anos) e cursos t\u00e9cnicos e de qualifica\u00e7\u00e3o profissional (Ceprocamp).</li><li>16 de nove\u2026 [+1546 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia intima suspeita por ofensa racial contra vereadora de Campinas para depoimento", "description": "Paolla Miguel (PT) foi chamada de 'preta lixo' enquanto discursava durante sess\u00e3o em 8 de novembro. DIG j\u00e1 ouviu v\u00edtima e outros parlamentares na condi\u00e7\u00e3o de testemunhas. A vereadora de Campinas Paolla Miguel (PT)\nC\u00e2mara de Campinas\nA Pol\u00edcia Civil intimou pa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/policia-intima-suspeita-por-ofensa-racial-contra-vereadora-de-campinas-para-depoimento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bzJdtv1fJJr7X3Zun1mNABRfjg8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/J/A/5yU5gISgCXiWgFlQfrCA/51665655188-ed7ce10b94-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:56:05Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil intimou para prestar depoimento, na tarde desta quarta-feira (17), a mulher suspeita de ter cometido inj\u00faria racial contra a vereadora de Campinas (SP) Paolla Miguel (PT), durante ses\u2026 [+3351 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas agenda sess\u00e3o p\u00fablica para debater diretrizes da nova licita\u00e7\u00e3o do transporte", "description": "Prefeitura previa entrega de edital e audi\u00eancias em agosto, mas houve atraso em cronograma. Evento ocorrer\u00e1 em 22 de novembro, no sal\u00e3o vermelho. Passageira faz sinal de lota\u00e7\u00e3o em \u00f4nibus de Campinas em meio \u00e0 pandemia de Covid, em 2020\nJohnny Inselsperger/EP\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/campinas-agenda-sessao-publica-para-debater-diretrizes-da-nova-licitacao-do-transporte.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AzBXxSeW1syHGm_zKLSIVfNzbDk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/8/l/xY1TbeTBKVJuiNmr7bAw/lotacao-onibus-22-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:37:08Z", "content": "Segundo a prefeitura, a apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita pela Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas (Fipe), contratada em junho pela administra\u00e7\u00e3o municipal para revisar o edital da licita\u00e7\u00e3o. \r\n \"Entre \u2026 [+6029 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Efeito pandemia' faz Viracopos ter recorde em movimenta\u00e7\u00e3o de cargas e volume em 10 meses supera em 14% total de 2020", "description": "Diretor indicou migra\u00e7\u00e3o do transporte de carga dos voos de passageiros para cargueiros puros como principal fator do crescimento. Terminal de Cargas do Aeroporto de Viracopos, em Campinas\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nMesmo dois meses antes de encerrar 2021, o Aeroporto I\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/16/efeito-pandemia-faz-viracopos-ter-recorde-em-movimentacao-de-cargas-e-volume-em-10-meses-supera-em-14percent-total-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tda7NarNE5s7a9JDmx626nGtSI8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/X/y36ZohSJqv0wmskRdjzQ/viracopos-3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T22:25:06Z", "content": "Mesmo dois meses antes de encerrar 2021, o Aeroporto Internacional de Viracopos, em Campinas (SP), j\u00e1 registrou a maior movimenta\u00e7\u00e3o anual de carga desde o in\u00edcio da concess\u00e3o, em 2013. Segundo a con\u2026 [+3009 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil ultrapassa EUA em taxa de vacina\u00e7\u00e3o completa contra covid-19", "description": "Enquanto o Brasil aparece com 59,75% da popula\u00e7\u00e3o com esquema vacinal completo, os EUA est\u00e3o com 57,62% O Brasil ultrapassou os Estados Unidos na taxa de vacina\u00e7\u00e3o completa contra a covid-19. Os dados s\u00e3o da Our World in Data, plataforma de dados que coleta e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/brasil-ultrapassa-eua-em-taxa-de-vacinao-completa-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JiYoeL06RwhsBpdrfyon2l5HHsE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/k/1zVAwpRAyxC1IAXeKpkw/vacinacao-covid-2106.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T21:27:35Z", "content": "O Brasil ultrapassou os Estados Unidos na taxa de vacina\u00e7\u00e3o completa contra a covid-19. Os dados s\u00e3o da Our World in Data, plataforma de dados que coleta e re\u00fane informa\u00e7\u00f5es sobre v\u00e1rios pa\u00edses do mu\u2026 [+1771 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Senado aprova MP que prorroga dispensa de licita\u00e7\u00e3o para compra de vacinas contra a covid", "description": "O Senado aprovou hoje a Medida Provis\u00f3ria 1059, que prorroga medidas excepcionais para a aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas, medicamentos e insumos para o combate \u00e0 covid-19, autorizadas pela Lei 14.124/21, aprovada em mar\u00e7o deste ano.\n\nCom isso, fica mantida a dispensa de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/16/senado-aprova-mp-que-prorroga-dispensa-de-licitacao-para-compra-de-vacinas-contra-a-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KJGIfsVHcpoxVeMTUWTy5tLlh3E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/Z/188UPvQIiVRpI276WS9A/injection-5873159-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T21:27:24Z", "content": "O Senado aprovou hoje a Medida Provis\u00f3ria 1059, que prorroga medidas excepcionais para a aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas, medicamentos e insumos para o combate \u00e0 covid-19, autorizadas pela Lei 14.124/21, aprova\u2026 [+1527 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pre\u00e7o de passagem a\u00e9rea dispara no pa\u00eds e brasileiros trocam avi\u00e3o por \u00f4nibus", "description": "Segundo a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Transporte Terrestre de Passageiros, a expectativa \u00e9 que at\u00e9 dezembro sejam vendidos 3,1 milh\u00f5es de bilhetes rodovi\u00e1rios, ante 2,7 milh\u00f5es em 2019 A procura pelas viagens de \u00f4nibus Brasil afora est\u00e1 crescendo, d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/16/preco-de-passagem-aerea-dispara-no-pais-e-brasileiros-trocam-aviao-por-onibus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dJqm0jP3jppSKd85unUa8owfSpg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/b/vLT0wuQUWA5qLYZCSQ2w/foto09emp-101-bus-b6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:45:55Z", "content": "Por Ag\u00eancia Globo \u2014 Rio de Janeiro\r\n 16/11/2021 16h45 Atualizado 16/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Retomada para o exterior deve ser mais lenta", "description": "Retorno dos estrangeiros ao Brasil tamb\u00e9m vai depender de a\u00e7\u00f5es promocionais do setor A reabertura das fronteiras dos Estados Unidos a turistas estrangeiros vacinados contra a covid-19, na semana passada, refor\u00e7a o impulso \u00e0 retomada das viagens internacionai\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/16/retomada-para-o-exterior-deve-ser-mais-lenta.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-16T08:00:29Z", "content": "A reabertura das fronteiras dos Estados Unidos a turistas estrangeiros vacinados contra a covid-19, na semana passada, refor\u00e7a o impulso \u00e0 retomada das viagens internacionais pelos brasileiros. A rec\u2026 [+102 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia altera h\u00e1bitos e acelera com\u00e9rcio on-line", "description": "Estudo da FGV, realizado em sete capitais no m\u00eas de agosto, mostra que as compras on-line n\u00e3o s\u00f3 cresceram no per\u00edodo, como devem continuar nesse ritmo nos pr\u00f3ximos 12 meses Os brasileiros passaram a comprar mais pela internet e mudaram seus h\u00e1bitos desde o i\u2026", "url": "https://valor.globo.com/impresso/noticia/2021/11/16/pandemia-altera-habitos-e-acelera-comercio-on-line.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-16T08:00:25Z", "content": "Os brasileiros passaram a comprar mais pela internet e mudaram seus h\u00e1bitos desde o in\u00edcio da pandemia, a partir de mar\u00e7o de 2020. Mesmo com a redu\u00e7\u00e3o dos casos de covid-19 e a volta das pessoas \u00e0s l\u2026 [+63 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Biden sanciona em lei acordo de infraestrutura de US$ 1 trilh\u00e3o", "description": "O presidente americano fez concess\u00f5es e conseguiu negociar acordo suprapartid\u00e1rio O presidente dos Estados Unidos Joe Biden sancionou ontem em lei seu acordo de infraestrutura de US$ 1 trilh\u00e3o, perante uma multid\u00e3o em festa, de ambos os principais partidos am\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/15/biden-sanciona-em-lei-acordo-de-infraestrutura-de-us-1-trilhao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f2qlT89DcEfiXvcOOI8tCZP_riM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/B/RE73MBSJAdClcXZsddyg/26cec40e5a4e426a9726325f4ade006d-01e2e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T00:17:58Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos Joe Biden sancionou ontem em lei seu acordo de infraestrutura de US$ 1 trilh\u00e3o, perante uma multid\u00e3o em festa, de ambos os principais partidos americanos, no gramado d\u2026 [+6435 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bairro planejado na Barra tem pegada sustent\u00e1vel", "description": "Ilha Pura On aproveita bom momento da regi\u00e3o, que teve crescimento imobili\u00e1rio expressivo O mercado imobili\u00e1rio da Barra da Tijuca resistiu intacto \u00e0 pandemia. Conhecido pelos amplos espa\u00e7os e pela farta oferta de com\u00e9rcio e servi\u00e7os, o bairro registrou mais \u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/carvalho-hosken/noticia/2021/11/16/bairro-planejado-na-barra-tem-pegada-sustentavel.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-16T12:07:19Z", "content": "O mercado imobili\u00e1rio da Barra da Tijuca resistiu intacto \u00e0 pandemia. Conhecido pelos amplos espa\u00e7os e pela farta oferta de com\u00e9rcio e servi\u00e7os, o bairro registrou mais de 3,4 mil transa\u00e7\u00f5es residenc\u2026 [+4853 chars]"}]}