{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Eric Favereau", "title": "Avec le Covid, les antibiotiques, c\u2019est moins automatique", "description": "Une \u00e9tude de Sant\u00e9 publique France, publi\u00e9e ce mardi, pointe une baisse de la prise d\u2019antibiotiques de pr\u00e8s 17% en 2020. Une bonne nouvelle dans un pays comme la France, qui en est un des plus gros consommateurs en Europe.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/avec-le-covid-les-antibiotiques-cest-moins-automatique-20211116_7QJPZ6XDFRD5JBYN43U4L376UY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/CB8bfYA0RODbZRTMmh7-SXbbl-I=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HTDAZXNAFBGW5NAL3UFCOOTFVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:26:00Z", "content": "Il faut savoir, \u00e0 loccasion, remercier le Covid-19. La France, dordinaire championne dans la consommation dantibiotiques, a connu en 2020 une baisse de 17% du recours \u00e0 ces produits. Les mauvaises la\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : les vaccins rapportent des m\u00e9ga-profits \u00e0 Pfizer, BioNTech et Moderna", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-la-pandemie-20211116_GEJIU5K3YRFY7GETC3EU25KMJU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/PvY8d0_y-v2vnkWfb2-SeNgKE3k=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2916x2218:2926x2228)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/53RCFNHX4VDGTAQ54V7LFKU52M.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:03:31Z", "content": "En r\u00e9sum\u00e9:\r\n- LEurope est redevenue ces derniers jours l\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de Covid-19, selon le Centre europ\u00e9en de contr\u00f4le des maladies. Pr\u00e8s de deux millions de cas y ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s sur la\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fabien Leboucq", "title": "La boxeuse Julie Le Galliard est-elle d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 la suite de sa vaccination\u00a0?", "description": "La championne de France, tout juste trentenaire, est morte dimanche. Elle avait \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9e, selon ses proches. Mais c\u2019est le Covid, conjugu\u00e9 \u00e0 une d\u00e9ficience immunitaire, qui serait la cause de son d\u00e9c\u00e8s.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/la-boxeuse-julie-le-galliard-est-elle-decedee-a-la-suite-de-sa-vaccination-20211116_BXXNQICDW5D3RLICABGQZ5KE5Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_hxKDs36Hp3LRVF3fmGD3W-JHBU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1579x1275:1589x1285)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EMEWWOP7LVFQRPGCC3RCPUW2B4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:45:02Z", "content": "Vous nous interrogez sur le d\u00e9c\u00e8s, survenu le dimanche, de la boxeuse Julie Le Galliard. Ag\u00e9e de 31 ans, elle avait \u00e9t\u00e9 championne de France 2015 en moins de 57 kilos. \u00abHospitalis\u00e9e apr\u00e8s avoir contr\u2026 [+3424 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "C\u00e9dric Mathiot", "title": "\u00abOn peut d\u00e9battre de tout sauf des chiffres\u00bb\u00a0: le d\u00e9bat sur le Covid au niveau z\u00e9ro", "description": "Sympt\u00f4me d\u2019une polarisation obtuse du d\u00e9bat, de nombreux commentateurs relaient, sans aucun contexte ni explication, une statistique selon laquelle les patients Covid n\u2019ont pes\u00e9 que 2\u00a0% des hospitalisations en 2020.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/on-peut-debattre-de-tout-sauf-des-chiffres-le-debat-sur-le-covid-au-niveau-zero-20211116_SFFOKJTNZBEJXMPKOUWGXAUD2Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/SMlwbrpaqXYiG4fv7AnbeRdGANg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2796x2008:2806x2018)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JH5MZ7XUIJDG3FBOTPYAGTXFWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:33:41Z", "content": "\u00abOn peut d\u00e9battre de tout, sauf des chiffres.\u00bb Peut-\u00eatre avez vous crois\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux ce mot dordre imb\u00e9cile, qui a connu ces derniers jours une pouss\u00e9e de fi\u00e8vre (quelques exemples ici o\u2026 [+4422 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod, Julien Guillot, Alice Clair", "title": "Covid-19\u00a0: au Royaume-Uni, la vaccination r\u00e9duit le nombre de morts malgr\u00e9 la flamb\u00e9e", "description": "Toujours en avance sur la vague, le Royaume-Uni est un bon exemple de ce qui attend la France. Bonne nouvelle, la vaccination r\u00e9duit fortement le nombre de d\u00e9c\u00e8s caus\u00e9s par le coronavirus malgr\u00e9 le dynamisme de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie outre-Manche.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-au-royaume-uni-la-vaccination-reduit-le-nombre-de-morts-malgre-la-flambee-20211116_ANWN2EYD5RGUZMQYQJ2YVVHW44/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/RPWquH-rKu8XXyb3Z53QygwS4fs=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XU2PTVMUTBGHXN3ISPWJHYES6M.png", "publishedAt": "2021-11-16T11:30:36Z", "content": "Une nouvelle preuve, sil en \u00e9tait besoin, de lefficacit\u00e9 des vaccins. Au Royaume-Uni, l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 circule activement depuis le d\u00e9but de l\u00e9t\u00e9, sans pour autant causer une h\u00e9catombe cette foi\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Est-il vrai qu\u2019au Royaume-Uni, la majorit\u00e9 des d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au Covid concernent les vaccin\u00e9s\u00a0?", "description": "C\u2019est un argument invoqu\u00e9 par Peter Doshi, professeur am\u00e9ricain, dans une vid\u00e9o virale. La part de personnes vaccin\u00e9es \u00e9tant largement sup\u00e9rieure \u00e0 celle non-vaccin\u00e9es dans le pays, les chiffres en valeur absolue n\u2019ont pas grand sens. Le taux de d\u00e9c\u00e8s chez le\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/est-il-vrai-quau-royaume-uni-la-majorite-des-deces-lies-au-covid-concernent-les-vaccines-20211116_6JSKWH2N2NANFP6N5ESSFZ5VUU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AoAAHQRSopiCRXEo68FqdU35KuA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2677x2036:2687x2046)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IBROVV767ZGLHC2JIY7OJ7ID7I.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:34:03Z", "content": "Vous nous avez adress\u00e9 plusieurs questions li\u00e9es \u00e0 des chiffres britanniques selon lesquels on d\u00e9nombrerait plus de morts li\u00e9s au Covid chez les vaccin\u00e9s que chez les non-vaccin\u00e9s. Ce constat est not\u2026 [+5640 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada, Jacques Pezet", "title": "Les allocutions pr\u00e9sidentielles sans contradicteur sont-elles une exception fran\u00e7aise\u00a0?", "description": "Depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s\u2019est adress\u00e9 neuf fois aux Fran\u00e7ais, sans laisser de place aux questions de journalistes.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/les-allocutions-presidentielles-sans-contradicteur-sont-elles-une-exception-francaise-20211116_3RL7N6HJOBE4RJ7U5YUA7365XY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Voj4m4J-WhaWKnYf7vh2Bmbe3-E=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(835x1378:845x1388)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/THHUSZAYGRHT7CIRARKQ2EHSZI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:34:16Z", "content": "Question pos\u00e9e par Sandrine, le 12\u00a0novembre\r\nBonjour,\r\nEmmanuel Macron sest adress\u00e9 aux Fran\u00e7ais le 9\u00a0novembre pour la neuvi\u00e8me fois depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire sous la forme dune allocutio\u2026 [+7396 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Birmanie: Aung San Suu Kyi (aussi) inculp\u00e9e pour \u00abfraude \u00e9lectorale\u00bb par la junte", "description": "Vis\u00e9e depuis par une multitude de proc\u00e9dures judiciaires, la prix Nobel de la paix va - aussi - \u00eatre inculp\u00e9e pour \u00abfraude \u00e9lectorale\u00bb lors des l\u00e9gislatives de 2020.", "url": "https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/birmanie-aung-san-suu-kyi-aussi-inculpee-pour-fraude-electorale-par-la-junte-20211116_R7OGUGXK7BHC3MCDOHJ2MGILRA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/i6LhKadZwgX_JF-bMvEakcQSEJc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/QMOAS7U5A5CXVL54GD66BUCDB4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:32:17Z", "content": "Lex-dirigeante birmane Aung San Suu Kyi, renvers\u00e9e par larm\u00e9e en f\u00e9vrier et vis\u00e9e depuis par une multitude de proc\u00e9dures judiciaires, va \u00eatre inculp\u00e9e pour \u00abfraude \u00e9lectorale\u00bb lors des l\u00e9gislatives d\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "C\u00e9dric Mathiot, Ana\u00efs Condomines", "title": "Est-il vrai que Brigitte Macron a re\u00e7u \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e des m\u00e9decins \u00abcovido-sceptiques\u00bb ou \u00abantivax\u00bb\u00a0?", "description": "Brigitte Macron a re\u00e7u \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, lors d\u2019un d\u00e9jeuner priv\u00e9 qui aurait \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 \u00e0 l\u2019initiative de G\u00e9rald Kierzek, un panel de m\u00e9decins. Dont certains, \u00e0 l\u2019image de Fabien Quedeville et de Guillaume Barucq, sont connus pour leurs positions iconoclastes.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/est-il-vrai-que-brigitte-macron-a-recu-a-lelysee-des-medecins-covido-sceptiques-ou-antivax-20211116_Y2LPLJFXONF4VCIZTRFWDFTI2I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/l5OpB3NwHRluYEglu7Y34BziRsY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3809x1840:3819x1850)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XBBFIPLZEREDBESXKA4ZRJI7LU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:35:28Z", "content": "Bonjour,\r\nVous nous avez interrog\u00e9s sur un article du site LeGeneraliste.fr, faisant \u00e9tat de la r\u00e9ception par Brigitte Macron de plusieurs m\u00e9decins lors dun d\u00e9jeuner \u00e0 lElys\u00e9e, le 8 novembre. Une ren\u2026 [+7787 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Sommet virtuel entre Etats-Unis et Chine, \u00e9vacuation \u00e0 Grande-Synthe, les effets du confinement gomm\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire... L\u2019actu de ce mardi matin", "description": "Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 de ce d\u00e9but de matin\u00e9e.", "url": "https://www.liberation.fr/international/amerique/sommet-virtuel-entre-etats-unis-et-chine-evacuation-a-grande-synthe-les-effets-du-confinement-gommes-a-lecole-primaire-lactu-de-ce-mardi-matin-20211116_6PXG6C2IFZCDNCGLAO67O7C67E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-16T07:31:46Z", "content": "Les forces de lordre expulsent les migrants \u00e0 Grande-Synthe. L\u00e9vacuation du campement de Grande-Synthe, dans le Nord, a d\u00e9but\u00e9 t\u00f4t ce mardi matin. Entre 1500 et 2000 personnes y vivaient dans des ten\u2026 [+2990 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Deux matches de pr\u00e9saison NBA se joueront aux Emirats Arabes Unis en octobre\u00a02022", "description": "La NBA a annonc\u00e9 mardi que deux rencontres de pr\u00e9saison auront lieu aux Emirats Arabes Unis, au mois d'octobre\u00a02022.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Deux-matches-de-presaison-nba-se-joueront-aux-emirats-arabes-unis-en-octobre-2022/1299225", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-nba-fera-escale-aux-emirats-arabes-unis-l-annee-prochaine-k-mio-usa-today-sports-presse-sports/1500000001569357/0:0,1998:1332-640-427-75/da11f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:04:00Z", "content": "Deux matches de pr\u00e9saison NBA auront lieu au mois d'octobre\u00a02022 aux Emirats Arabes Unis. Les dates exactes et les affiches restent \u00e0 d\u00e9terminer, mais il s'agira de la toute premi\u00e8re incursion de la \u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tom Pag\u00e8s\u00a0: \u00ab\u00a0Une sensation de dingue\u00a0\u00bb", "description": "La star du FMX, le Fran\u00e7ais Tom Pag\u00e8s, a d\u00e9voil\u00e9 ce mardi un documentaire immersif sur ses sauts en base jump. Il revient pour nous sur l'origine de ce projet fou, l'intense pr\u00e9paration et les sensations incroyables ressenties.", "url": "https://www.lequipe.fr/Adrenaline/Tous-sports/Actualites/Tom-pages-une-sensation-de-dingue/1299180", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tom-pages-sur-sa-rampe-de-7-metres/1500000001569254/41:993,1981:2287-640-427-75/a9d10.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:55:00Z", "content": "\u00ab\u00a0D'o\u00f9 vient ce projet\u00a0?J'avais d\u00e9j\u00e0 vu des sauts sans parachute du cascadeur Alain Prieur dans les ann\u00e9es 80, il a inspir\u00e9 plein de monde. Plus r\u00e9cemment, Travis Pastrana a aussi fait des choses un \u2026 [+4466 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby \u00e0 7 - Circuit mondial - Le tournoi de Hongkong report\u00e9 \u00e0 novembre\u00a02022", "description": "Le tournoi de rugby \u00e0 7 de Hongkong, comptant pour le circuit mondial, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cal\u00e9 d'avril \u00e0 novembre\u00a02022, ont annonc\u00e9 ce mardi les organisateurs.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby-a-7/Actualites/Le-tournoi-de-hongkong-reporte-a-novembre-2022/1299120", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-equipe-de-france-de-rugby-a-7-ici-au-tqo-de-monaco-en-juin-2021-f-porcu-l-equipe/1500000001569115/0:0,1997:1331-640-427-75/39aa8.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:22:00Z", "content": "Les organisateurs du tournoi de Hongkong ne peuvent garantir que \u00ab\u00a0toutes les \u00e9quipes participantes seront autoris\u00e9es \u00e0 voyager et qu'elles seront en mesure d'accueillir l'\u00e9v\u00e9nement selon nos propres\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Fonds immobiliers grand public\u00a0: les gestionnaires d'actifs ind\u00e9pendants se distinguent", "description": "Les filiales de banques restent \u00e0 la peine dans la collecte de SCPI, alors que les marques ind\u00e9pendantes ont effac\u00e9 la baisse de r\u00e9gime engendr\u00e9e par le Covid. Tous r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 de nouveaux produits moins ax\u00e9s sur les immeubles de bureaux, notamment dans l\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/gestion-actifs/fonds-immobiliers-grand-public-les-gestionnaires-dactifs-independants-se-distinguent-1363928", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619349088fe56f55f73b5905/1280x720/070317948921-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:00:21Z", "content": "Alors que la crise sanitaire a confirm\u00e9 l'app\u00e9tit des Fran\u00e7ais pour l'immobilier r\u00e9sidentiel, la \u00ab\u00a0pierre papier\u00a0\u00bb accuse une baisse de r\u00e9gime. Un attentisme li\u00e9 \u00e0 la crise des commerces et des burea\u2026 [+4515 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Soros se pr\u00e9pare \u00e0 la fin de la bulle \u00e0 Wall Street", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 d'investissement de George Soros est particuli\u00e8rement active \u00e0 Wall Street o\u00f9 elle g\u00e8re pr\u00e8s de 5\u00a0milliards de dollars. Elle adopte une strat\u00e9gie plus d\u00e9fensive face au risque de correction des march\u00e9s. Les actions am\u00e9ricaines p\u00e8sent moins de 20\u00a0% \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/soros-se-prepare-a-la-fin-de-la-bulle-a-wall-street-1363923", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619346b08fe56f6f653990a4/1280x720/070332647655-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T04:50:11Z", "content": "Du fait de la stagnation de Wall Street au troisi\u00e8me trimestre, le fonds de Soros a d\u00fb multiplier les paris sur les valeurs pour g\u00e9n\u00e9rer de la performance plut\u00f4t que de se laisser porter par les marc\u2026 [+2988 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solenn Poullennec", "title": "Les assureurs d\u00e9bloquent 1,7\u00a0milliard pour les obligations relance", "description": "Ces financements d'un genre nouveau, compl\u00e9mentaires des pr\u00eats participatifs, doivent permettre \u00e0 des grosses PME et ETI de renforcer leurs moyens \u00e0 l'heure de la relance. L'ampleur du dispositif soutenu par les assureur et le fonds d'investissement est moins\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/les-assureurs-debloquent-17-milliard-pour-les-obligations-relance-1364020", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61936c17d286c2779e318646/1280x720/070334543063-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:28:37Z", "content": "C'est l'un des \u00e9tages de la fus\u00e9e imagin\u00e9e par Bercy pour faire red\u00e9coller l'\u00e9conomie fran\u00e7aise fragilis\u00e9e par la crise du covid-19. Des PME et ETI en recherche de financement devraient pouvoir \u00e9mett\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les investisseurs institutionnels reviennent avec prudence sur la pierre", "description": "Echaud\u00e9s l'an dernier par la pand\u00e9mie, les grands investisseurs misent de nouveau sur l'immobilier, mais les lev\u00e9es de fonds en France et en Europe restent tr\u00e8s inf\u00e9rieures aux ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/gestion-actifs/les-investisseurs-institutionnels-reviennent-avec-prudence-sur-la-pierre-1364003", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619361a53e454660e56d81b6/1280x720/070304272050-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:45:32Z", "content": "AXA Investment Managers a chang\u00e9 la donne. Apr\u00e8s un premier semestre blanc pour les fonds immobiliers fran\u00e7ais d\u00e9di\u00e9s aux institutionnels (assureurs, fonds de pension), la filiale de gestion d'actifs\u2026 [+3100 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Thomas Pontiroli", "title": "Le retour des Am\u00e9ricains sur la Lune, pr\u00e9vu pour 2024, se fera plut\u00f4t en 2026", "description": "Le programme am\u00e9ricain Artemis de retour sur la Lune rencontre des difficult\u00e9s techniques et des retards accrus par la pand\u00e9mie de Covid, souligne un rapport ind\u00e9pendant\u00a0du Bureau de l'inspecteur g\u00e9n\u00e9ral. Le co\u00fbt, estim\u00e9 \u00e0 au moins 93\u00a0milliards de dollars, es\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/le-retour-des-americains-sur-la-lune-prevu-pour-2024-se-fera-plutot-en-2026-1363962", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619354e23e4546665219aea7/1280x720/070339525929-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:49:32Z", "content": "L'alunissage est encore d\u00e9cal\u00e9 d'un an. Le retour d'humains sur la Lune, d\u00e9j\u00e0 repouss\u00e9 de 2024 \u00e0 2025 la semaine derni\u00e8re par la Nasa, aura en r\u00e9alit\u00e9 lieu en 2026 \u00ab\u00a0au plus t\u00f4t\u00a0\u00bb, a jug\u00e9 ce lundi un\u2026 [+414 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "Covid-19\u00a0: forte remont\u00e9e du nombre de cas \u00e0 La R\u00e9union", "description": "La plupart des indicateurs \u00e9pid\u00e9miques t\u00e9moignent d'une d\u00e9gradation rapide de la situation sanitaire \u00e0 La R\u00e9union, o\u00f9 de nouvelles mesures de freinage sont entr\u00e9es en vigueur le 15\u00a0novembre. Si le taux de vaccination est inf\u00e9rieur \u00e0 la moyenne nationale, la t\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/covid-19-forte-remontee-du-nombre-de-cas-a-la-reunion-1364199", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6193c526d286c27a7c0bf937/1280x720/070342143010-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:48:43Z", "content": "En un mois, le taux d'incidence de la Covid-19 a bondi de 26 \u00e0 180 cas hebdomadaires pour 100 000 habitants \u00e0 La R\u00e9union, o\u00f9 l'\u00e9tat d'urgence sanitaire avait \u00e9t\u00e9 lev\u00e9 en septembre. Le taux de positiv\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Un nouveau si\u00e8ge pour Octave \u00e0 Angers", "description": "L'\u00e9diteur et int\u00e9grateur angevin s'installe dans un nouveau b\u00e2timent. En pleine croissance, il occupe d\u00e9sormais un \u00e9difice de trois \u00e9tages qui pourra \u00e0 terme abriter entre 180 et 200 personnes.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/pays-de-la-loire/un-nouveau-siege-pour-octave-a-angers-1364023", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61936d7cd286c2615f0cbb86/1280x720/070205345267-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:34:59Z", "content": "Entre 2014 et aujourd'hui, les effectifs d'Octave ont tripl\u00e9 pour atteindre 120 salari\u00e9s. D\u00e9sormais \u00e0 l'\u00e9troit dans ses locaux de l'espace Patton, l'\u00e9diteur et int\u00e9grateur angevin de logiciels pour l\u2026 [+2301 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Un nouveau pr\u00e9sident pour la Chambre des M\u00e9tiers et de l'Artisanat d'Ile-de-France", "description": "Francis Bussi\u00e8re a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu \u00e0 la t\u00eate de la CMA d'Ile-de-France. Ce ma\u00e7on de 64 ans souhaite renforcer la proximit\u00e9 avec les artisans et faire rayonner davantage le secteur.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/un-nouveau-president-pour-la-chambre-des-metiers-et-de-lartisanat-dile-de-france-1364252", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6193dbe3d286c237a3277205/1280x720/070342370866-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:26:19Z", "content": "La Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat (CMA) de la r\u00e9gion d'\u00cele-de-France a un nouveau pr\u00e9sident.\u00a0R\u00e9unis en assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale le 15\u00a0novembre dernier, en pr\u00e9sence du pr\u00e9fet de r\u00e9gion Marc Guillaume,\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lea Delpont", "title": "La baisse des d\u00e9faillances d'entreprise fragilise la banque judiciaire Themis", "description": "La filiale du groupe Fiducial, qui fait office de relai quand les \u00e9tablissements traditionnels l\u00e2chent les entreprises en difficult\u00e9, enregistre une baisse d'activit\u00e9 de 40\u00a0% en raison de la chute des d\u00e9faillances. Affaiblie \u00e9galement par le d\u00e9barquement de s\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/auvergne-rhone-alpes/la-baisse-des-defaillances-dentreprise-fragilise-la-banque-judiciaire-themis-1364202", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6193c651d286c27f3a250139/1280x720/070221904168-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:55:19Z", "content": "Themis, la banque des entreprises en difficult\u00e9, se retrouve cette fois fragilis\u00e9e par la crise des d\u00e9faillances. Elle n'a pas d'agence avec pignon sur rue, c'est une banque discr\u00e8te, qu'on appelle \u00ab\u2026 [+3301 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Pfizer demande l'autorisation de sa pilule anti-Covid aux Etats-Unis", "description": "Le g\u00e9ant pharmaceutique a d\u00e9pos\u00e9 une demande d'autorisation en urgence de son traitement oral contre le Covid. Facile \u00e0 prendre depuis chez soi, et efficace \u00e0 89\u00a0% contre les formes graves selon les essais cliniques, cet antiviral est un compl\u00e9ment aux vaccin\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/pfizer-demande-lautorisation-de-sa-pilule-anti-covid-aux-etats-unis-1364317", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61940468d286c2262604ae86/1280x720/070344262291-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:13:00Z", "content": "C'est un nouvel outil de lutte contre l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus tr\u00e8s attendu.\u00a0Pfizer a annonc\u00e9 ce mardi avoir demand\u00e9 l'autorisation en urgence \u00e0 l'agence am\u00e9ricaine des m\u00e9dicaments (FDA) de sa pilul\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Contrats en alternance\u00a0: les aides prolong\u00e9es jusqu'\u00e0 fin juin\u00a02022", "description": "Les aides financi\u00e8res accord\u00e9es aux employeurs qui recrutent des salari\u00e9s dans le cadre d'un contrat d'apprentissage ou d'un contrat de professionnalisation sont prolong\u00e9es jusqu'au\u00a030\u00a0juin\u00a02022.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/ressources-humaines/18105640-contrats-en-alternance-les-aides-prolongees-jusqu-a-fin-juin-2022-345927.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/16/345927_contrats-en-alternance-les-aides-prolongees-jusqu-a-fin-juin-2022-18105640-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-11-16T08:00:00Z", "content": "Depuis l\u00e9t\u00e9\u00a02020, le gouvernement octroie des aides financi\u00e8res exceptionnelles aux employeurs qui embauchent des jeunes dans le cadre dun contrat dapprentissage ou de professionnalisation. Des aides\u2026 [+2657 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Martine Robert", "title": "Comment Patrick Drahi a bouscul\u00e9 la maison Sotheby's", "description": "Ench\u00e8res m\u00e9diatiques, ventes de gr\u00e9 \u00e0 gr\u00e9 et en ligne multipli\u00e9es, management plus global, ouverture de nouvelles antennes, investissements technologiques\u2026 Des choix qui devraient faire de 2021 l'une des meilleures ann\u00e9es de la maison Drahi.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/comment-patrick-drahi-a-bouscule-la-maison-sothebys-1364072", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619387448fe56f2b63044ab6/1280x720/070339613347-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:24:28Z", "content": "Macklowe plus fort que Rockefeller\u00a0? A New York, Sotheby's a battu un nouveau record de vente pour une collection individuelle en une soir\u00e9e . Mais la capitale am\u00e9ricaine n'est pas la seule place o\u00f9 \u2026 [+5037 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "DBT (FR0013066750) : DBT participe \u00e0 trois salons Europ\u00e9ens majeurs pour pr\u00e9senter sa gamme 2022 de chargeurs rapides", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1025039&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-16T16:05:00Z", "content": "Brebi\u00e8res, 16 novembre 2021 \u2013 16h30 - Apr\u00e8s un premier salon international qui s'est d\u00e9roul\u00e9 les 22 et 23 septembre \u00e0 Millbrooks en Angleterre, le groupe DBT (Euronext Growth\u00a0\u2013 ALDBT), expert europ\u00e9e\u2026 [+4525 chars]"}]}