{"status": "ok", "totalResults": 41, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins, CNN", "title": "Biden administration plans to announce purchase of Pfizer's experimental Covid-19 antiviral pill", "description": "The Biden administration plans to purchase 10 million doses of Pfizer's experimental antiviral Covid-19 pill and is finalizing the contract now, according to a source familiar with the plans.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/politics/pfizer-covid-antiviral-pill-biden-administration-purchase/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105104505-04-joe-biden-1101-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:18:42Z", "content": "(CNN)The Biden administration plans to purchase 10 million doses of Pfizer's experimental antiviral Covid-19 pill and is finalizing the contract now, according to a source familiar with the plans. \r\n\u2026 [+283 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By John Walton, CNN", "title": "What airplane business class will look like in 2025", "description": "It may feel like 2025 is a long way away, but for airlines' luxurious new business class seats -- which can take years to design and install -- it's right around the corner.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/business-class-airplane-2025-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115141225-teague-biz-class-tz-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:53:27Z", "content": "(CNN) It may feel like 2025 is a long way away, but for airlines' luxurious new business class seats -- which can take years to design and install -- it's right around the corner. \r\nSo what will busi\u2026 [+5635 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Crece la vulnerabilidad econ\u00f3mica por el covid-19 en Centroam\u00e9rica, en especial entre las mujeres, seg\u00fan informe del Incae", "description": "La pandemia de covid-19 tuvo un impacto mayor en la econom\u00eda de las mujeres que en la de los hombres, de acuerdo con el informe \u201cCentroam\u00e9rica: Retos y Oportunidades para el Desarrollo en el Mundo post-covid\u201d, elaborado por el Instituto Centroamericano de Adm\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/crece-la-vulnerabilidad-economica-por-el-covid-19-en-centroamerica-en-especial-entre-las-mujeres-segun-informe-del-incae/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/MilagromadresolteraINCAECNN77.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T11:00:06Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La pandemia de covid-19 tuvo un impacto mayor en la econom\u00eda de las mujeres que en la de los hombres, de acuerdo con el informe Centroam\u00e9rica: Retos y Oportunidades para el Desarroll\u2026 [+5187 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Los CDC pasan a tres destinos favoritos para los viajes por Europa a su lista de mayor riesgo", "description": "Los CDC agregaron tres naciones europeas populares y un destino isle\u00f1o peque\u00f1o e id\u00edlico a su lista de destinos de viaje de riesgo \"muy alto\" por covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/cdc-viajes-covid-riesgo-destinos-europa-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-55.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T11:18:31Z", "content": "Familias se reencuentran en EE.UU. tras larga separaci\u00f3n por restricciones 1:14\r\n(CNN) -- Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. (CDC) agregaron tres naciones europeas \u2026 [+5059 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "OPINI\u00d3N | Rescatar a nuestros hijos del trauma del covid es vital para curar a Estados Unidos", "description": "La Dra. Nadine Burke Harris, la directora general de Sanidad de California, afirma que es necesario aprender las lecciones de la pandemia de covid-19 y dejar que la medicina sea la gu\u00eda.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/rescatar-hijos-trauma-covid-vital-curar-estados-unidos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Ninos.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T19:54:46Z", "content": "Los pa\u00edses que ya vacunan a los ni\u00f1os contra el covid-19 2:39\r\nNota del editor: La Dra. Nadine Burke Harris es la directora general de Sanidad de California. Es m\u00e9dica, investigadora y defensora de l\u2026 [+8160 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Nueva York permitir\u00e1 que miles de personas participen en la celebraci\u00f3n de fin de a\u00f1o en Times Square, con una prueba de vacunaci\u00f3n", "description": "La ciudad de Nueva York permitir\u00e1 que miles de personas participen de la tradicional celebraci\u00f3n de fin de a\u00f1o en Times Square. Deber\u00e1n estar vacunadas contra el covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/nueva-york-celebracion-fin-de-ano-times-square-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Times.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T16:47:30Z", "content": "Nueva York levanta restricciones por covid-19 1:01\r\n(CNN) -- La ciudad de Nueva York volver\u00e1 a dar la bienvenida a miles de personas a Times Square para la codiciada tradici\u00f3n de la ca\u00edda de la bola \u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Pfizer solicita la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia a la FDA para su p\u00edldora antiviral experimental contra el covid-19", "description": "La p\u00edldora de Pfizer debe administrarse en combinaci\u00f3n con un medicamento antiviral m\u00e1s antiguo llamado ritonavir y est\u00e1 destinado a tratar el covid-19 leve a moderado en pacientes con mayor riesgo de hospitalizaciones o muerte.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/pfizer-autorizacion-emergencia-pildora-antiviral-covid19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211103144958-pfzer-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T19:40:29Z", "content": "\u00bfEs segura la p\u00edldora Paxlovid contra el covid-19? 2:21\r\n(CNN) -- Pfizer anunci\u00f3 este martes que est\u00e1 buscando la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de la Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de\u2026 [+2135 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "M\u00e9xico inicia vacunaci\u00f3n contra el covid-19 para menores de 15 a 17 a\u00f1os", "description": "El inicio de la vacunaci\u00f3n para adolescentes de entre 15 a 17 a\u00f1os se da luego de que un juez ordenara a las autoridades de salud modificar el plan nacional de vacunaci\u00f3n para incluir a todos los menores desde los 12 a\u00f1os.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/mexico-vacuna-covid-19-ninos-menores-15-17-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236125345.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T16:02:09Z", "content": "Desfile de D\u00eda de Muertos ser\u00e1 musicalizado de inicio a fin 2:23\r\n(CNN) -- M\u00e9xico comenzar\u00e1 a vacunar contra el covid-19 a todos los j\u00f3venes de 15 a 17 a\u00f1os y el registro comenzar\u00e1 a partir de este v\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "La inclinaci\u00f3n pol\u00edtica predice mejor que nada la aceptaci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 en EE.UU., seg\u00fan la Kaiser Family Foundation", "description": "La inclinaci\u00f3n pol\u00edtica es ahora un mejor indicador del estado de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Estados Unidos que la edad, la raza, la educaci\u00f3n o el estado del seguro de salud, seg\u00fan un an\u00e1lisis publicado por la Kaiser Family Foundation.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/linclinacion-politica-vacunacion-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-9.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T16:16:34Z", "content": "Vacuna para los ni\u00f1os peque\u00f1os a la espera de la decisi\u00f3n de los CDC 1:38\r\n(CNN) -- La inclinaci\u00f3n pol\u00edtica es ahora un mejor indicador del estado de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Estados Unidos q\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Pfizer firma un acuerdo de licencia para permitir un acceso global m\u00e1s amplio a su p\u00edldora antiviral experimental contra el covid-19", "description": "El acuerdo de Pfizer permitir\u00eda a los fabricantes de gen\u00e9ricos hagan que la p\u00edldora est\u00e9 ampliamente disponible en 95 pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/pfizer-acuerdo-acceso-global-pildora-covid19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211103144958-pfzer-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T12:30:13Z", "content": "\u00bfEs segura la p\u00edldora Paxlovid contra el covid-19? 2:21\r\n(CNN) -- Pfizer anunci\u00f3 este martes que firm\u00f3 un acuerdo de licencia para permitir un acceso global m\u00e1s amplio a su p\u00edldora experimental contr\u2026 [+1258 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 16 de noviembre: Detenciones y asedio impiden las protestas en Cuba", "description": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en la reuni\u00f3n entre los presidentes Joe Biden y Xi Jinping?. Consejos de los expertos para este invierno boreal. Se extiende la gripe aviar por Europa y Asia. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/5-cosas-16-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/cuba-GettyImages-1236588262-e1637023518480.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T11:00:33Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en la reuni\u00f3n entre los presidentes Joe Biden y Xi Jinping? Consejos de los expertos para este invierno boreal. Se extiende la gripe aviar por Europa y Asia. Esto es lo que debes saber para\u2026 [+5666 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "En estas fiestas ser\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil encontrar consolas de videojuegos y tel\u00e9fonos inteligentes", "description": "La escasez global de chips est\u00e1 haciando que sea m\u00e1s dif\u00edcil para los compradores conseguir algunos de los dispositivos tecnol\u00f3gicos m\u00e1s buscados de la temporada navide\u00f1a.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/compras-fiestas-consolas-videojuegos-telefonos-inteligentes-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/compras-naviden\u0303as.escasez-tele\u0301fonos-consolas.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T00:08:29Z", "content": "Escasez de chips afecta las ventas del Nintendo Switch 0:54\r\n(CNN Business) -- La escasez global de chips est\u00e1 haciendo que sea m\u00e1s dif\u00edcil para los compradores conseguir algunos de los dispositivos \u2026 [+5759 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "'Debate saludable', pero sin avances en las cr\u00edticas conversaciones entre Joe Biden y Xi Jinping", "description": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, sostuvo el lunes una reuni\u00f3n virtual con el presidente de China, Xi Jinping, en medio de elevadas tensiones entre Washington y Beijing.\n<ul>\n <li>Biden promete proteger a Taiw\u00e1n y China advierte por \"se\u00f1ales err\u00f3nea\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/joe-biden-xi-jinping-conversaciones-sin-avances-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-53.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T10:03:16Z", "content": "Claves para entender la reuni\u00f3n entre Biden y Xi 2:35\r\nWashington (CNN) -- Cuando el presidente de China, Xi Jinping, se comunic\u00f3 con la Casa Blanca el lunes por la noche para una cumbre virtual con \u2026 [+8547 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Copa Mundial de la FIFA Qatar 2022: los pa\u00edses clasificados, cu\u00e1ndo comienza y todo lo que debes saber", "description": "La Copa del Mundo 2022 est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca y aqu\u00ed te contamos todos los detalles del torneo de f\u00fatbol m\u00e1s grande del mundo. Estas son las selecciones clasificadas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/copa-mundial-fifa-qatar-2022-cuando-quienes-participan-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/medium.GettyImages-1172049905.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T21:34:19Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La vig\u00e9simo segunda edici\u00f3n de la Copa del Mundo de la FIFA, el evento de f\u00fatbol m\u00e1s grande del mundo, se celebrar\u00e1 por primera vez en Qatar.\r\nEl Mundial arrancar\u00e1 el 21 de noviembre\u2026 [+7075 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "\u00bfQu\u00e9 es el VIH/sida y c\u00f3mo se trasmite? Aqu\u00ed algunos datos b\u00e1sicos y cronolog\u00eda de la lucha contra el virus", "description": "Echa un vistazo aqu\u00ed sobre los or\u00edgenes, los tratamientos y respuesta global al VIH y sida en los \u00faltimos a\u00f1os.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/dia-mundial-de-la-lucha-contra-el-sida-datos-basicos-y-cronologia/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/11/hiv-blood-test-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T13:47:09Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan? VIH y covid-19 bajo la lupa 2:46\r\n(CNN) -- Echa un vistazo aqu\u00ed sobre los or\u00edgenes, los tratamientos y la respuesta global al VIH y el sida en los \u00faltimos a\u00f1os.\r\nEl D\u00eda Mundial \u2026 [+9468 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Detenciones y asedio evitan las protestas en Cuba: minuto a minuto", "description": "Este lunes, activistas cubanos buscaban marchar pidiendo derechos para el pueblo, liberaci\u00f3n de los presos pol\u00edticos, entre otros. Sigue aqu\u00ed minuto a minuto lo que debes saber.\n<ul>\n <li>Calles vac\u00edas en La Habana: cr\u00f3nica de las protestas minimizadas por el\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/minuto-a-minuto-protestas-cuba-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/cuba-GettyImages-1236588262-e1637023518480.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-16T05:01:08Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La polic\u00eda cubana arrest\u00f3 a 11 personas, mientras que agentes y simpatizantes del gobierno \"sitiaron\" a otras 50 dentro de sus casas para evitar que las protestas de la oposici\u00f3n pla\u2026 [+12333 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Public health leaders hope stories about long Covid will motivate more young people to get vaccinated", "description": "Katelyn Van Dyke was on winter break in January, visiting her boyfriend's family, when she got sick with Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/health/long-covid-ads-vaccine-motivation-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116003511-voices-of-long-covid-psa-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:14:54Z", "content": "(CNN)Katelyn Van Dyke was on winter break in January, visiting her boyfriend's family, when she got sick with Covid-19. \r\nFor the 20-year-old computer science major at the University of Missouri, Cov\u2026 [+5095 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sandee LaMotte, CNN", "title": "How to use food to boost your immune system", "description": "Use these expert tips on immune-boosting foods to help your body fight this winter's mix of colds, flu and Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/health/food-boost-immune-system-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201110155716-fruits-and-vegetables-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:44:35Z", "content": "(CNN)Want to fight off infectious diseases this winter? Consider boosting your immune system with nutritious food. \r\n\"What we eat is very important in terms of how our immune system responds to patho\u2026 [+11341 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rob Picheta, CNN", "title": "Europe turns the screws on the unvaccinated as Covid-19 cases climb", "description": "Europe's leaders are toughening their stances towards unvaccinated people and pursuing measures that increasingly isolate them from the rest of society, as frustration grows over stalling shot rollouts and a wave of Covid-19 infections on the continent.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/europe/europe-covid-unvaccinated-rules-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116053133-germany-intesive-care-unit-covid-leipzig-university-hospital-111521-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:33:13Z", "content": "London (CNN)Europe's leaders are toughening their stances towards unvaccinated people and pursuing measures that increasingly isolate them from the rest of society, as frustration grows over stalling\u2026 [+4285 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Artemis Moshtaghian and Kristina Sgueglia, CNN", "title": "NYC will allow thousands to join in Times Square NYE celebration, with proof of vaccination", "description": "New York City will once again welcome thousands of people to Times Square for the famed New Year's Eve ball drop tradition, so long as they show proof of vaccination against Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/new-york-times-square-new-years-eve-vaccination-requirement/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116113629-times-square-nye-2019-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:39:28Z", "content": "(CNN) New York City will once again welcome thousands of people to Times Square for the famed New Year's Eve ball drop tradition, so long as they show proof of vaccination against Covid-19, officials\u2026 [+1489 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oren Liebermann, CNN", "title": "Navy says sailors denied an exemption from Covid-19 vaccinations have 5 days to start process or face discharge", "description": "Sailors who are denied an exemption from being vaccinated against Covid-19 have five days to begin the process or face being discharged, the Navy said Tuesday, less than two weeks before the deadline for being fully vaccinated.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/politics/navy-covid-vaccinations/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210203164018-01-us-navy-sailor-uniform-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:28:48Z", "content": "(CNN)Sailors who are denied an exemption from being vaccinated against Covid-19 have five days to begin the process or face being discharged, the Navy said Tuesday, less than two weeks before the dea\u2026 [+2516 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 16: Capitol riot, China, Russia, Covid-19, Afghanistan", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/us/five-things-november-16-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116050617-steven-bannon-surrender-111521-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:28:09Z", "content": "(CNN)It's been a remarkably wet November in the Pacific Northwest, and more rain is on the way thanks to a Category 5 atmospheric river that could bring record river levels to the region. \r\nHere's wh\u2026 [+6081 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Nadine Burke Harris", "title": "Rescuing our kids from Covid trauma is vital for healing America", "description": "Adverse Childhood Experiences don't have to dictate a person's destiny. Now is the time to address the root of the challenges before us and ensure a different destiny for ourselves, our children, and our country, writes Nadine Burke Harris", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/opinions/pandemic-ace-response-harris/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116091335-stock-child-quarantine-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:56:43Z", "content": "Dr. Nadine Burke Harris is the Surgeon General of California. She is a physician, researcher and an advocate on the issues of childhood trauma. The opinions expressed in this commentary are her own. \u2026 [+6807 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Manveena Suri, CNN", "title": "India opens borders to vaccinated foreign tourists", "description": "India opened its borders to fully vaccinated foreign tourists entering the country on commercial flights for the first time in nearly two years on Monday.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/india-tourism-reopening-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116005507-india-border-reopen-airport-111621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:03:24Z", "content": "New Delhi (CNN) India opened its borders to fully vaccinated foreign tourists entering the country on commercial flights for the first time in nearly two years on Monday.\r\nTourists entering the count\u2026 [+1403 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Marianne Garvey", "title": "Young man who was accidentally invited to 'grandma's' Thanksgiving as a teen keeps tradition going", "description": "After an accidental Thanksgiving invite in 2016 introduced Jamal Hinton and Wanda Dench, they are still going strong.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/entertainment/teen-grandma-thanksgiving-text/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201121192149-02-wanda-dench-jamal-hinton-thanksgiving-trnd-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:08:38Z", "content": "(CNN)After an accidental Thanksgiving invite in 2016 introduced Jamal Hinton and Wanda Dench, they are still going strong.\r\nThe two first met in 2016 when Dench, from Mesa, Az., sent a text inviting \u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "Guanyu Zhou: First Chinese driver is huge for Alfa and F1, says Vasseur", "description": "The arrival at Alfa Romeo next season of Guanyu Zhou as China's first Formula One driver is a massive boost for the team and for the sport in a key growth market, principal Frederic Vasseur said on Tuesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/motorsport/guanyu-zhou-f1-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116031242-restricted-guanyu-zhou-09-25-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:01:12Z", "content": "(Reuters)The arrival at Alfa Romeo next season of Guanyu Zhou as China's first Formula One driver is a massive boost for the team and for the sport in a key growth market, principal Frederic Vasseur \u2026 [+2631 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Devan Cole, CNN", "title": "Chris Christie speaks out about relentless attacks on his weight: 'I think it's made me tougher'", "description": "Former New Jersey Republican Gov. Chris Christie opened up about the attacks on his weight that have hounded him throughout his political career, saying that while he used to find them hurtful, they have made him \"tougher.\"", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/politics/chris-christie-weight-attacks-cnntv/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211108201144-chris-christie-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T03:33:43Z", "content": "Washington (CNN)Former New Jersey Republican Gov. Chris Christie opened up about the attacks on his weight that have hounded him throughout his political career, saying that while he used to find the\u2026 [+2503 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "Derby zwischen Union und Hertha wird unter 2G-Bedingungen stattfinden", "description": "Dom\u00e4ne Dahlem sagt Weihnachtsm\u00e4rkte ab + M\u00fcller: Bundeswehr zu Corona-Einsatz in Berlin willkommen + Der Virus-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-derby-zwischen-union-und-hertha-wird-unter-2g-bedingungen-stattfinden/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/1-fc-union-berlin-fans-im-stadion-alte-foersterei/27805940/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:47:30Z", "content": "Corona-Inzidenz\u00a0steigt weiter auf rund 315 - Friedrichshain-Kreuzberg liegt vorn\r\nDie Sieben-Tage-Inzidenz\u00a0zur Ausbreitung des Coronavirus in Berlin ist weiter leicht gestiegen. Am Dienstag wurde der\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Stephan-Andreas Casdorff", "title": "Pr\u00e4mien f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte sind billiger als ein Lockdown", "description": "Die Helden der Pandemie haben wirklich Besseres verdient. 1000 Euro netto mehr pro Pflegenden \u00fcber den Winter w\u00e4re eine Ansage. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/personalengpaesse-auf-intensivstationen-praemien-fuer-pflegekraefte-sind-billiger-als-ein-lockdown/27805184.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/betreuung-von-covid-patienten/27805216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:53:24Z", "content": "Wie soll das nur weitergehen? Da laufen die Intensivstationen voll, und zugleich lesen wir, dass jede f\u00fcnfte Pflegekraft in der Zwischenzeit, der Corona-Zeit, aufgegeben hat. Weil die Belastung zu ho\u2026 [+2822 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Boostern mit Biontech oder Moderna \u2013 Reaktionen und Nebenwirkungen", "description": "Der Booster soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen auftreten? Und wer ist wann dran? Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/auffrischungsimpfung-gegen-die-vierte-welle-boostern-mit-biontech-oder-moderna-reaktionen-und-nebenwirkungen/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:08:23Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass die Impfstationen wieder reichlich besuch\u2026 [+6376 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Spahn empfiehlt Booster-Impfung auch vor 6-Monats-Frist", "description": "Vor dem Bund-L\u00e4nder-Gipfel fordert Minister Spahn in einem Schreiben an alle Fach\u00e4rzte, dass ab 18-J\u00e4hrige vorzeitig eine Auffrischungsimpfung bekommen sollen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-vierte-corona-welle-spahn-empfiehlt-booster-impfung-auch-vor-6-monats-frist/27806028.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bpk-zur-corona-lage-aktuell-12-11-2021-berlin-bundesgesundheitsminister-jens-spahn-im-portrait-mit-besonderer-geste-bei/27806030/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:14:42Z", "content": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn (CDU) empfiehlt den \u00c4rzten in Deutschland, allen Personen ab 18 Jahren in Deutschland schon vor Ablauf der Frist von sechs Monaten nach der letzten Impfung eine A\u2026 [+5479 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Mareike Enghusen", "title": "\u201eAnsonsten ziehen wir eine Generation von Zombies gro\u00df\u201c", "description": "Studien zeigen: ohne Pr\u00e4senz in den Schulen geht es den Kindern schlechter. Israel hat den Biontech-Impfstoff f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahre freigegeben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/israel-will-die-schulen-offen-halten-ansonsten-ziehen-wir-eine-generation-von-zombies-gross/27799254.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420211115israel_282_1_20211114121725970-jpg/27799266/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:43:57Z", "content": "2020 war ein hartes Jahr f\u00fcr israelische Sch\u00fcler: \u00dcber viele Monate und drei strenge Lockdowns, mussten sie sich von zu Hause aus unterrichten lassen. Oft eher schlecht als recht, wie Bildungsexperte\u2026 [+4986 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christoph Rieke", "title": "2G, 2G plus, 3G \u2013 was gilt jetzt in welchem Bundesland?", "description": "Noch vor dem Corona-Gipfel mit dem Bund schaffen die meisten L\u00e4nder regional Fakten. Einige jedoch zaudern noch. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/auf-der-suche-nach-dem-koenigsweg-2g-2g-plus-3g-was-gilt-jetzt-in-welchem-bundesland/27806244.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/a-sign-at-the-christmas-market-advises-guests-to-respect-the-so-called-2g-geimpft-oder-genesen-vaccinated-or-recovered-rule-on-its-premises-in-the-city-of-duisburg-western-germany-on-november-12-2021-after-getting-through-the-first-three-onslaughts-of-the-covid-19-pandemic-better-than-many/27806384/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T22:44:31Z", "content": "Katastrophenfall in Bayern, Alarmstufe in Baden-W\u00fcrttemberg: Das Coronavirus verbreitet sich weiter stark in der Republik und die meisten L\u00e4nder versch\u00e4rfen noch vor dem anstehenden Bund-L\u00e4nder-Gipfe\u2026 [+9314 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Auffrischungsimpfung mit Biontech oder Moderna \u2013 Reaktionen und Nebenwirkungen", "description": "Die dritte Impfdosis soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen beim Booster auftreten? Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/mit-dem-booster-aus-der-vierten-welle-auffrischungsimpfung-mit-biontech-oder-moderna-reaktionen-und-nebenwirkungen/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:08:23Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass die Impfstationen wieder reichlich besuch\u2026 [+6649 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Spahn empfiehlt Booster auch vor Ablauf der Sechs-Monats-Frist", "description": "Vor dem Bund-L\u00e4nder-Gipfel fordert Minister Spahn in einem Schreiben an alle Fach\u00e4rzte, dass ab 18-J\u00e4hrige vorzeitig eine Auffrischungsimpfung bekommen sollen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-vierte-corona-welle-spahn-empfiehlt-booster-auch-vor-ablauf-der-sechs-monats-frist/27806028.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bpk-zur-corona-lage-aktuell-12-11-2021-berlin-bundesgesundheitsminister-jens-spahn-im-portrait-mit-besonderer-geste-bei/27806030/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:14:42Z", "content": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn (CDU) empfiehlt den \u00c4rzten in Deutschland, allen Personen ab 18 Jahren in Deutschland schon vor Ablauf der Frist von sechs Monaten nach der letzten Impfung eine A\u2026 [+5479 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Stephan-Andreas Casdorff", "title": "Pr\u00e4mien auf Intensivstationen sind billiger als ein Lockdown", "description": "Die Helden der Pandemie haben wirklich Besseres verdient. 1000 Euro netto mehr pro Pflegenden \u00fcber den Winter w\u00e4re eine Ansage. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/rueckholaktion-fuer-verlorene-pflegekraefte-praemien-auf-intensivstationen-sind-billiger-als-ein-lockdown/27805184.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/betreuung-von-covid-patienten/27805216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:45:31Z", "content": "Wie soll das nur weitergehen? Da laufen die Intensivstationen voll, und zugleich lesen wir, dass jede f\u00fcnfte Pflegekraft in der Zwischenzeit, der Corona-Zeit, aufgegeben hat. Weil die Belastung zu ho\u2026 [+2613 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Was bei der Booster-Impfung mit Biontech und Moderna zu beachten ist", "description": "Der Booster soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen auftreten? Und wer ist wann dran? Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nebenwirkungen-und-reaktionen-was-bei-der-booster-impfung-mit-biontech-und-moderna-zu-beachten-ist/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:35:20Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass die Impfstationen wieder reichlich besuch\u2026 [+6812 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Plattform der Irrationalen", "description": "Fake News statt Fakten, der Glaube ersetzt die Wissenschaft. Die Talkshows befeuern das neue Mittelalter. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/flasspoehler-und-co-in-den-talkshows-plattform-der-irrationalen/27803648.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/hart-aber-fair/27803680/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:30:20Z", "content": "Das wird jetzt Methode, oder ist es schon Methode geworden? Eine Talkshow nimmt sich Covid-19 zum Thema, insbesondere den Aspekt Impfen. So auch \"Hart aber fair\" am Montag in der ARD: \"Nur ja keinen \u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Die Impfskeptiker in den Talkshows befeuern das neue Mittelalter", "description": "Fake News statt Fakten, Glaube ersetzt Wissenschaft: Die Talkshows werden zunehmend zur Plattform der Irrationalen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/flasspoehler-wagenknecht-und-precht-die-impfskeptiker-in-den-talkshows-befeuern-das-neue-mittelalter/27803648.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/hart-aber-fair/27803680/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:49:23Z", "content": "Das wird jetzt Methode, oder ist es schon Methode geworden? Eine Talkshow nimmt sich Covid-19 zum Thema, insbesondere den Aspekt Impfen. So auch \"Hart aber fair\" am Montag in der ARD: \"Nur ja keinen \u2026 [+3052 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Hannes Heine", "title": "Berlins Senatschef M\u00fcller und die Wut der Klinik-Chefs", "description": "Coronakrise in Berlin: Aggressive Patienten, Vorw\u00fcrfe an private Krankenh\u00e4user und mehr Corona-F\u00e4lle \u2013 die Spitzen von Charit\u00e9 und Vivantes sind w\u00fctend.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/die-vierte-welle-hat-uns-voll-getroffen-berlins-senatschef-mueller-und-die-wut-der-klinik-chefs/27804436.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/pressekonferenz-nach-der-sitzung-des-berliner-senats/27806044/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:13:43Z", "content": "Obwohl 70 Prozent aller Berliner geimpft sind und sich wohl die Mehrheit der Menschen in der Stadt wenn auch augenscheinlich nachlassend an die Corona-Ma\u00dfnahmen h\u00e4lt, steuern Berlins Kliniken auf ein\u2026 [+6462 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Hannes Heine", "title": "Berliner Senatschef M\u00fcller und Klinik-Vorst\u00e4nde beraten \u00fcber Notlage", "description": "Senatschef Michael M\u00fcller k\u00fcndet \"zus\u00e4tzliche Instrumente\" an und will Impfzentren wieder aufr\u00fcsten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/die-vierte-welle-hat-uns-voll-getroffen-berliner-senatschef-mueller-und-klinik-vorstaende-beraten-ueber-notlage/27804436.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/kombo_corona_pk/27804688/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:13:43Z", "content": "In der turnusm\u00e4\u00dfigen Sitzung der Berliner Landesregierung haben die Senatoren am Dienstag \u00fcber die Not in der Coronakrise gesprochen erst am Montag waren versch\u00e4rfte Schutzma\u00dfnahmen eingef\u00fchrt worden\u2026 [+2553 chars]"}]}