{"status": "ok", "totalResults": 106, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica: Afi, un settore che vale 2 miliardi di euro l'anno", "description": "Ricavi calati del 48,4% nel 2020 per l'emergenza Covid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/11/16/musica-afi-un-settore-che-vale-2-miliardi-di-euro-lanno_69817196-881d-43bd-a215-e4d196132ab6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/45bcf688a55791106e9c67f7fd19a631.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:10:03Z", "content": "Un giro d'affari che vale circa 2 miliardi l'anno, nonostante la crisi dell'intero comparto economico causato dall'emergenza pandemica degli ultimi due anni. Questi i numeri della musica in Italia ch\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Sebastiani (Cnr), Provincia di Bolzano e Friuli Venezia Giulia vicini al giallo", "description": "'A causa dei flussi di persone dall'Est. Pi\u00f9 lontaneleMarche'\u00a0\u00a0 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-sebastiani-cnr-provincia-di-bolzano-e-friuli-venezia-giulia-vicini-al-giallo_ee843208-fde3-42d9-b9c7-39e18bc1051f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/26/75d2faf21eb4ace68ba98f93512c40f6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:40:53Z", "content": "Provincia di Bolzano e Friuli Venezia Giulia hanno i valori pi\u00f9 vicini a quelli che fanno scattare l'ingresso in zona gialla. Primo responsabile \u00e8 il flusso di persone dai Paesi dell'Est. Lo indica l\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gb: deputata Tory accusa padre di Johnson per molestie", "description": "La deputata conservatrice Caroline Nokes ha accusato Stanley Johnson, padre del primo ministro\r\nbritannico Boris Johnson, di molestie per averla toccata in modo inappropriato al congresso del\r\npartito conservatore nel 2003 a Blackpool. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/16/gb-deputata-tory-accusa-padre-di-johnson-per-molestie_ee8b8824-7f71-439c-a17d-f17548f4075d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/31/9803153cc75c285a6f8e0991d4f9f7bf.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:34:28Z", "content": "La deputata conservatrice Caroline Nokes ha accusato Stanley Johnson, padre del primo ministro britannico Boris Johnson, di molestie per averla toccata in modo inappropriato al congresso del partito \u2026 [+1131 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Traffico strade a livelli pre-Covid, deboli aerei e treni", "description": "Il trasporto stradale di merci e passeggeri \u00e8, nel terzo trimestre, tornato ai livelli pre-Covid,\r\nmentre il trasporto ferroviario, quello aereo per passeggeri e il trasporto pubblico locale ancora\r\nnon recuperano i flussi pre-lockdown. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/11/16/traffico-strade-a-livelli-pre-covid-deboli-aerei-e-treni_33fabce2-0591-4af4-889b-989b3efb82f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/861fd57a8f52c2e79776924aff6c15a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:02:19Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Il trasporto stradale di merci e\r\npasseggeri \u00e8, nel terzo trimestre, tornato ai livelli pre-Covid,\r\nmentre il trasporto ferroviario, quello aereo per passeggeri e\r\nil trasport\u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oxfam-Emergency, a Pfizer-Biontech-Moderna 1.000 dlr al secondo", "description": "Le aziende produttrici dei 2 vaccini Covid di maggior successo al mondo - Pfizer, BioNTech e Moderna\r\n- stanno realizzando profitti per 65 mila dollari al minuto, ossia oltre 1.000 dollari al secondo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/16/oxfam-emergency-a-pfizer-biontech-moderna-1.000-dlr-al-secondo_b06a0bc7-5c77-48dc-a7d7-91663e36a5b2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/9c6ef6faa1e4db7aa89ad803e3c1d8b6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:24:43Z", "content": "Le aziende produttrici dei 2 vaccini Covid di maggior successo al mondo - Pfizer, BioNTech e Moderna - stanno realizzando profitti per 65 mila dollari al minuto, ossia oltre 1.000 dollari al secondo.\u2026 [+1918 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Traffico strade ai livelli pre-Covid, ancora deboli aerei e treni", "description": "Il rapporto Mims sul terzo trimestre, indietro anche il Tpl (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/11/16/traffico-strade-a-livelli-pre-covid-deboli-aerei-e-treni_666d4182-cbd0-4135-8cfc-d5d36e3ce922.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/861fd57a8f52c2e79776924aff6c15a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:06:14Z", "content": "Il trasporto stradale di merci e passeggeri \u00e8, nel terzo trimestre, tornato ai livelli pre-Covid, mentre il trasporto ferroviario, quello aereo per passeggeri e il trasporto pubblico locale ancora no\u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sanit\u00e0 e tecnologia, a Milano il nuovo centro di Microsoft", "description": "Microsoft Italia ha inaugurato a Milano la sua nuova \"eHealth Experience\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/tecnologia/hitech/2021/11/16/sanita-e-tecnologia-a-milano-il-nuovo-centro-di-microsoft_911fc9be-c744-4648-b45c-1c625e3db89d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/118b9f69be80a6cad3ba707ffae9d204.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:02:55Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - Microsoft Italia ha inaugurato a\r\nMilano la sua nuova \"eHealth Experience\". Si tratta di un\r\npercorso inserito all'interno del Microsoft Technology Center,\r\nche la divisione\u2026 [+1783 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Speranza: 'Dobbiamo rafforzare Ema' - Sanit\u00e0 - ANSA.it - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Speranza: 'Dobbiamo rafforzare Ema' - Sanit\u00e0 - ANSA.it\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Cacciari: \"Covid muta e vaccino non lo elimina, contagio continuer\u00e0\"\u00a0\u00a0Adnkronos\r\n</li><li>La ricerca Iss e Fondazione Kessler: \"Il vaccino ha salvato la vita a 12.100 perso\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/16/covid-dati-terza-dose-vaccini_37f7a3c7-e74e-478c-b4af-e1624875550e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/6/25/153b4f07f92abab22e4554c3b640712c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:36:00Z", "content": "Sono 7.698 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 5.144. Sono invece 74 le vittime in un giorno. Ieri erano state 44.\r\nL\u2026 [+3295 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": null, "title": "Ecomafie: Legambiente, nel 2020 34.867 reati, 4 ogni ora - Lavoro & Sviluppo - ANSA.it - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Ecomafie: Legambiente, nel 2020 34.867 reati, 4 ogni ora - Lavoro & Sviluppo - ANSA.it\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Nel 2020 in Italia 35mila reati ambientali, a ritmo 4 ogni ora\u00a0\u00a0Il Sole 24 ORE\r\n</li><li>Ecomafie, calano i controlli (causa Covid) ma aumen\u2026", "url": "https://www.ansa.it/ansa2030/notizie/lavoro_sviluppo/2021/11/16/ecomafie-legambiente-nel-2020-34.867-reati-4-ogni-ora_23f6163c-846c-4d4b-b3a5-2003f02bf13c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/16/ae9466442981cf2d283e383249dad7d1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:19:00Z", "content": "L'Ecomafia non conosce lockdown: nel 2020, anno della pandemia di Covid-19, in Italia sono stati 34.867 i reati ambientali accertati (+0,6% rispetto al 2019), con una media di oltre 95 reati al giorn\u2026 [+1096 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Traffico strade a livelli pre-Covid, deboli aerei e treni", "description": "Il trasporto stradale di merci e passeggeri \u00e8, nel terzo trimestre, tornato ai livelli pre-Covid,\r\nmentre il trasporto ferroviario, quello aereo per passeggeri e il trasporto pubblico locale ancora\r\nnon recuperano i flussi pre-lockdown. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/traffico-strade-a-livelli-pre-covid-deboli-aerei-e-treni_afc574ca-7f5e-4b9e-a1ba-6bd40fb2009e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/861fd57a8f52c2e79776924aff6c15a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:49:40Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Il trasporto stradale di merci e\r\npasseggeri \u00e8, nel terzo trimestre, tornato ai livelli pre-Covid,\r\nmentre il trasporto ferroviario, quello aereo per passeggeri e\r\nil trasport\u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto (+1.278) e 4 vittime", "description": "Nuovo boom dei contagi da Coronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278 nuovi casi,\r\ncon il totale che arriva a 493.291. Il bollettino regionale segnala anche 5 vittime, con il totale a\r\n11.881. In crescita sono tutti gli indicatori: 16. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-1.278-e-4-vittime_bde59e63-f4af-4b5b-83eb-2a8fe25033aa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/8ede501eac661513b9a8a3e8656c6cf3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:52:15Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 16 NOV - Nuovo boom dei contagi da\r\nCoronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278\r\nnuovi casi, con il totale che arriva a 493.291. Il bollettino\r\nregionale segnala \u2026 [+272 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 7.698 i positivi e 74 le vittime in 24 ore", "description": "Sono 7.698 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 5.144. Sono invece 74 le vittime in un giorno. Ieri erano state 44.\r\nNuovo boom con 684. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/covid-7.698-i-positivi-e-74-le-vittime-in-24-ore_964531a8-b596-4768-8937-34d2d2861f63.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/d061828a0b925ff0045047564d6832b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:04:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Sono 7.698 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 5.144. Sono invece 74 le vittime\r\nin un gior\u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Confesercenti, italiani pi\u00f9 poveri, persi 35/40mld consumi", "description": "\"La maggiore inflazione potrebbe sottrarre, in 2 anni, 9,5 miliardi di euro di consumi: circa 4\r\nmiliardi quest'anno e 5,5 miliardi del 2022\", avverte la presidente di Confesercenti, Patrizia De\r\nLuise, all'assemblea annuale: \"La ripresa dei consumi sar\u00e0 pi..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/confesercenti-italiani-piu-poveri-persi-3540mld-consumi_262943b6-61a0-4f73-b8a2-70f4b73af366.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/27/e2bfe65dc4cf6a5b308cb263e8a8f405.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:48:35Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - \"La maggiore inflazione potrebbe\r\nsottrarre, in 2 anni, 9,5 miliardi di euro di consumi: circa 4\r\nmiliardi quest'anno e 5,5 miliardi del 2022\", avverte la\r\npresidente di Confe\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gb: deputata Tory accusa padre di Johnson per molestie", "description": "La deputata conservatrice Caroline Nokes ha accusato Stanley Johnson, padre del primo ministro\r\nbritannico Boris Johnson, di molestie per averla toccata in modo inappropriato al congresso del\r\npartito conservatore nel 2003 a Blackpool. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/gb-deputata-tory-accusa-padre-di-johnson-per-molestie_7e5b154f-fe8b-434b-858e-1d1447e1ca87.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/31/9803153cc75c285a6f8e0991d4f9f7bf.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:32:13Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 16 NOV - La deputata conservatrice Caroline\r\nNokes ha accusato Stanley Johnson, padre del primo ministro\r\nbritannico Boris Johnson, di molestie per averla toccata in modo\r\ninappropri\u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fonti Lega, Salvini condivide linea governo", "description": "Matteo Salvini condivide la linea e la posizione del governo: l'Italia non ha i numeri (ben pi\u00f9\r\npreoccupanti) dell'Austria, il sistema sanitario regge, la durata del Green Pass non cambia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/covid-fonti-lega-salvini-condivide-linea-governo_0e3751b0-ca2d-4361-8a00-6b7bce8e2884.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/11/503771b80f45bcc0096787baf1248c30.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:40:32Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Matteo Salvini condivide la linea e\r\nla posizione del governo: l'Italia non ha i numeri (ben pi\u00f9\r\npreoccupanti) dell'Austria, il sistema sanitario regge, la\r\ndurata del Green \u2026 [+205 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Irlanda torna il coprifuoco", "description": "Torna il coprifuoco anti Covid nella repubblica d'Irlanda dove il governo ha approvato da gioved\u00ec\r\nsera il ripristino della chiusura anticipata e obbligatoria di pub, ristoranti, locali notturni non\r\npi\u00f9 tardi delle 23,30; riesumando inoltre la raccomandazio.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/covid-in-irlanda-torna-il-coprifuoco_3adb3656-b736-4a24-be4d-559a0bb929c0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/21/42c7113941e7d564a33ac8f633eff026.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:53:24Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 16 NOV - Torna il coprifuoco anti Covid\r\nnella repubblica d'Irlanda dove il governo ha approvato da\r\ngioved\u00ec sera il ripristino della chiusura anticipata e\r\nobbligatoria di pub, rist\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ecomafie: Legambiente, nel 2020 34.867 reati, 4 ogni ora", "description": "L'Ecomafia non conosce lockdown: nel 2020, anno della pandemia di Covid-19, in Italia sono stati\r\n34.867 i reati ambientali accertati (+0,6% rispetto al 2019), con una media di oltre 95 reati al\r\ngiorno, 4 ogni ora. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/ecomafie-legambiente-nel-2020-34.867-reati-4-ogni-ora_9fec7b58-cdc4-481c-a56e-a195ad7e0b92.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/ae9466442981cf2d283e383249dad7d1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:20:16Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - L'Ecomafia non conosce lockdown: nel\r\n2020, anno della pandemia di Covid-19, in Italia sono stati\r\n34.867 i reati ambientali accertati (+0,6% rispetto al 2019),\r\ncon una media\u2026 [+1181 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Renzi, il lockdown sia solo per chi non ha vaccino", "description": "\"Mi piacerebbe che l'Italia adottasse lo stesso modello dell'Austria. In lockdown, in zona gialla o\r\narancione, ci vanno solo quelli che non hanno fatto il vaccino\". Lo ha detto il leader di Iv, Matteo\r\nRenzi, all'Aria che Tira, su La 7. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/covid-renzi-il-lockdown-sia-solo-per-chi-non-ha-vaccino_6a773130-4947-47ef-8200-956ce90db6c5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/16/1a644989096610c91343d9229fe07244.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:00:14Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - \"Mi piacerebbe che l'Italia adottasse\r\nlo stesso modello dell'Austria. In lockdown, in zona gialla o\r\narancione, ci vanno solo quelli che non hanno fatto il vaccino\".Lo ha det\u2026 [+110 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Usa: Capodanno, torna festa a Times Square ma solo per vaccinati", "description": "Times Square torna in festa per la vigilia di Capodanno. Migliaia di persone potranno di nuovo\r\nritrovarsi nella piazza pi\u00f9 iconica di New York per aspettare il 2022 con la tradizionale discesa\r\ndella palla illuminata allo scoccare della mezzanotte. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/16/usa-capodanno-torna-festa-a-times-square-ma-solo-per-vaccinati_ce6d0462-de0e-4616-a0aa-1913700a7945.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/d7e853aee6fdf826b6cb0d5ac09827e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:28:14Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 16 NOV - Times Square torna in festa per\r\nla vigilia di Capodanno. Migliaia di persone potranno di nuovo\r\nritrovarsi nella piazza pi\u00f9 iconica di New York per aspettare il\r\n2022 con\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gelmini, il green pass resta 12 mesi ma valutiamo i contagi", "description": "'Corriamo con la terza dose di vaccino, sar\u00e0 per tutti' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/16/gelmini-il-green-pass-resta-12-mesi-ma-valutiamo-i-contagi_3c6e2dfc-ea3f-462d-b55a-8bb6784911e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/dc8fb0b903bd443ea45f9781f13e58cd.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:17:23Z", "content": "Al momento la validit\u00e0 del green pass resta di12 mesi ma il Governo monitora con grande attenzione l'andamento dei contagi, sappiamo che quelli invernali sono mesi difficili, favorevoli alla diffusio\u2026 [+1002 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Moda: Pitti Uomo 101 torna a gennaio e ritrova 560 aziende", "description": "Pitti Immagine riparte in presenza con i saloni invernali: Pitti Uomo 101 e Pitti Bimbo 94\r\neccezionalmente si svolgeranno in contemporanea, e in presenza, alla Fortezza da Basso di Firenze,\r\ndall'11 al 13 gennaio 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/moda/2021/11/16/moda-pitti-uomo-101-torna-a-gennaio-e-ritrova-560-aziende_8be85ffe-97aa-4db9-99fe-dff9acbc05f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/30/1c8da27e13ec66441c4dfb301392147e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:48:49Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 16 NOV - Pitti Immagine riparte in presenza\r\ncon i saloni invernali: Pitti Uomo 101 e Pitti Bimbo 94\r\neccezionalmente si svolgeranno in contemporanea, e in presenza,\r\nalla Fortezza \u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "I Berliner con Petrenko a Roma dopo 17 anni", "description": "E' un appuntamento da non perdere il concerto che i Berliner Philharmoniker con loro direttore\r\nmusicale Kirill Petrenko terranno a Roma per il pubblico di Santa Cecilia nell'Auditorium Parco\r\ndella Musica il 21 novembre alle 21, unica data italiana ed even..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/11/16/i-berliner-con-petrenko-a-roma-dopo-17-anni_747df469-0da6-40cc-a6af-daa6049e5ade.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/5bec6412de0a81b85035365de63e6bed.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:55:33Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - E' un appuntamento da non perdere il\r\nconcerto che i Berliner Philharmoniker con loro direttore\r\nmusicale Kirill Petrenko terranno a Roma per il pubblico di\r\nSanta Cecilia nel\u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "ANSA/Libri ragazzi, a Natale costante aumento vendite", "description": "Il libro resta il grande protagonista nel mercato dell'entertainment fisico (libri, console e games,\r\nmusica e home video). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/ragazzi/2021/11/16/ansalibri-ragazzi-a-natale-costante-aumento-vendite_6306d7ee-6aa6-4005-9532-c5d77c6f583a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/12/14/ccc34262d26e12f5fc3a70040b608f8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:59:19Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Il libro resta il grande protagonista\r\nnel mercato dell'entertainment fisico (libri, console e games,\r\nmusica e home video). Nel 2020 per ogni 100 euro spesi oltre 70\r\nsono st\u2026 [+4491 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Libri ragazzi, a Natale costante aumento vendite", "description": "Il libro resta il grande protagonista nel mercato dell'entertainment fisico (libri, console e games,\r\nmusica e home video). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/11/16/libri-ragazzi-a-natale-costante-aumento-vendite_c3a00403-dd8c-4487-a68b-bfd718c143c0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/12/14/ccc34262d26e12f5fc3a70040b608f8c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:58:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Il libro resta il grande protagonista\r\nnel mercato dell'entertainment fisico (libri, console e games,\r\nmusica e home video). Nel 2020 per ogni 100 euro spesi oltre 70\r\nsono st\u2026 [+4491 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fvg, meno contagi (313) ma quattro decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 6.278 tamponi molecolari sono stati rilevati 249 nuovi contagi con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 3,97%. Sono inoltre 25.196 i test rapidi antigenici realizzati,\r\ndai quali sono stati rilevati 64 casi (0,25%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-fvg-meno-contagi-313-ma-quattro-decessi_bda62a7f-bcab-44d4-9d11-b7b6b5efa1b0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/7fc088107d95a328e1e2e5e6c3cbd221.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:40:09Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 16 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n6.278 tamponi molecolari sono stati rilevati 249 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 3,97%. Sono inoltre 25.196\r\ni test r\u2026 [+1734 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sindaco Cagliari positivo, \"sono a casa e sto bene\"", "description": "Il sindaco di Cagliari, Paolo Truzzu, \u00e8 risultato positivo al Covid-19. Lo ha annunciato lo stesso\r\nprimo cittadino su Facebook. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-sindaco-cagliari-positivo-sono-a-casa-e-sto-bene_48fb4b39-ba12-4244-b795-ebd8a0b2bd0d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/26/5ed80b68fa5be1701784783bb85a9a3f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:13:22Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 16 NOV - Il sindaco di Cagliari, Paolo\r\nTruzzu, \u00e8 risultato positivo al Covid-19. Lo ha annunciato lo\r\nstesso primo cittadino su Facebook.\"Quella che sembrava solo un po' di stanch\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: radiato medico-sindaco no vax del trevigiano", "description": "Szumski venetista al quarto mandato, una storia di provocazioni (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-radiato-medico-sindaco-no-vax-del-trevigiano_fdd27d64-542c-4b3d-90cd-43e701d6265b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/36c4d38cc35701ac512e2856fd094953.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:45:13Z", "content": "E' solo l'ultimo episodio di una vita di provocazioni, proteste e ribellioni contro il centralismo, sanitario e politico, la radiazione dall'Ordine dei medici di Treviso di Riccardo Szumski, 69 anni,\u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: quattro le Regioni a rischio giallo. Ecco quali sono IL REPORT", "description": "(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-quattro-le-regioni-a-rischio-giallo.-ecco-quali-sono-il-report_07452d2c-b7c7-49fe-9284-0faf692787c5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/a02f29bd71da75294f29ec2ebc1789d2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:46:30Z", "content": "Sono quattro le Regioni a rischio giallo, secondo quanto emerge dal report del Gruppo di Lavoro MADE dell'Associazione Italiana di Epidemiologia. Si tratta di Friuli Venezia Giulia, Liguria, Valle d'\u2026 [+83 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Fontana: 'Niente restrizioni per chi si \u00e8 vaccinato'", "description": "\"Non possiamo pensare a restrizioni per questi cittadini che hanno dimostrato fiducia,\r\nconsapevolezza e senso del bene comune\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/fontana-niente-restrizioni-per-chi-si-e-vaccinato_0f5ec11b-2484-4c52-a0b4-3f74fcf35e6e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/6/d03286f6f557c2e3712eed5824fd1dec.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:44:46Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - \"Non possiamo pensare a restrizioni\r\nper questi cittadini che hanno dimostrato fiducia,\r\nconsapevolezza e senso del bene comune\". Cos\u00ec scrive su Fb il\r\npresidente della Lomb\u2026 [+679 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Napoli terzo mondo? Servillo 'non vivrei altrove'", "description": "Non \u00e8 la prima volta e forse non sar\u00e0 l'ultima: il quotidiano francese Le Figaro pubblica un\r\nreportage su Napoli \"citt\u00e0 da terzo mondo\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/11/16/napoli-terzo-mondo-servillo-non-vivrei-altrove_e89215d8-5288-4024-9608-778761001324.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/eaf8e4c7dbd2ea0ae56dd73e89109514.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:59:12Z", "content": "Non \u00e8 la prima volta e forse non sar\u00e0 l'ultima: il quotidiano francese Le Figaro pubblica un reportage su Napoli \"citt\u00e0 da terzo mondo\". Nel giorno della premiere di E' stata la mano di Dio di Paolo \u2026 [+3008 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toti, in Liguria nessuna emergenza", "description": "L'incidenza \u00e8 alta in \"molte parti del Paese, ma i nostri ospedali sono ancora significativamente\r\nvuoti, quindi non vi \u00e8 alcuna emergenza nella nostra regione e non sono preoccupato, sono attento e\r\nprudente\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-toti-in-liguria-nessuna-emergenza_41e59c8a-2c0c-46a4-95a4-43ae0abf091b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/9/82601de0dc9d543a773107f7d28a617b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:59:08Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 16 NOV - L'incidenza \u00e8 alta in \"molte parti\r\ndel Paese, ma i nostri ospedali sono ancora significativamente\r\nvuoti, quindi non vi \u00e8 alcuna emergenza nella nostra regione e\r\nnon sono \u2026 [+406 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Acquaroli, escludo passaggio Marche in zona gialla", "description": "\"\u00c8 vero che nessuno di noi pu\u00f2 sapere con certezza quale sar\u00e0 l'andamento della pandemia nelle\r\nprossime settimane ma tuttavia, come detto in altre occasioni, in questo momento il passaggio in\r\nzona gialla \u00e8 da escludere in quanto i ricoveri in area medica s.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-acquaroli-escludo-passaggio-marche-in-zona-gialla_68af842d-1841-4d41-9fa5-63520ceff0b3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/24/453d7630d70b03d8e2afb75ec1c69e6f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:16:36Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 16 NOV - \"\u00c8 vero che nessuno di noi pu\u00f2\r\nsapere con certezza quale sar\u00e0 l'andamento della pandemia nelle\r\nprossime settimane ma tuttavia, come detto in altre occasioni,\r\nin questo mo\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bolzano, 4/a ondata non si ferma al Brennero", "description": "\"La quarta ondata arriva da nord e di certo non si ferma al Brennero. Siamo ad un passo dal\r\nderagliamento, anche perch\u00e9 in Alto Adige abbiamo una bassa percentuale di vaccinati\". Lo ha detto\r\nl'assessore alla sanit\u00e0 Thomas Widmann. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-bolzano-4a-ondata-non-si-ferma-al-brennero_c2cd6c14-3d2e-42c8-9451-4fd4dbe49824.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/3/24/72c3ee4de561b08fa05fad377b7c82df.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:14:56Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 16 NOV - \"La quarta ondata arriva da nord e\r\ndi certo non si ferma al Brennero. Siamo ad un passo dal\r\nderagliamento, anche perch\u00e9 in Alto Adige abbiamo una bassa\r\npercentuale di va\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri tre decessi in Alto Adige, incidenza a 400", "description": "L'Alto Adige registra altri tre decessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime della\r\npandemia sale cos\u00ec a 1.220. L'incidenza settimanale oggi \u00e8 di 400. Nelle ultime 24 ore sono stati\r\nregistrati 143 tamponi pcr positivi su 1.289. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-altri-tre-decessi-in-alto-adige-incidenza-a-400_96440973-aca2-4682-be22-738b2c211fc1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/13/359935a42546385a473f608d3ebd7096.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:03:10Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 16 NOV - L'Alto Adige registra altri tre\r\ndecessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime\r\ndella pandemia sale cos\u00ec a 1.220. L'incidenza settimanale oggi \u00e8\r\ndi 400. N\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto (+1.278) e 4 vittime", "description": "Nuovo boom dei contagi da Coronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278 nuovi casi,\r\ncon il totale che arriva a 493.291. Il bollettino regionale segnala anche 5 vittime, con il totale a\r\n11.881. In crescita sono tutti gli indicatori: 16. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-1.278-e-4-vittime_a092e9af-986f-4b78-bad3-576859a41aa2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/8ede501eac661513b9a8a3e8656c6cf3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:52:15Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 16 NOV - Nuovo boom dei contagi da\r\nCoronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278\r\nnuovi casi, con il totale che arriva a 493.291. Il bollettino\r\nregionale segnala \u2026 [+272 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 1.409 nuovi casi e 5 decessi", "description": "Con 149.006 tamponi effettuati \u00e8 di 1.409 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in calo allo 0,9% (ieri 1,3%). Cresce il numero di ricoverati in terapia\r\nintensiva (+1, 51) e nei reparti (+64, 524). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-in-lombardia-1.409-nuovi-casi-e-5-decessi_526c4350-adae-4e19-97a9-05186ea888af.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/c9370c0d9338980d240167058ffa664c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:01:35Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - Con 149.006 tamponi effettuati \u00e8 di\r\n1.409 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in calo allo 0,9% (ieri 1,3%). Cresce\r\nil nu\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 7.698 i positivi e 74 le vittime in 24 ore", "description": "Sono 7.698 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 5.144. Sono invece 74 le vittime in un giorno. Ieri erano state 44.\r\nNuovo boom con 684. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/covid-7.698-i-positivi-e-74-le-vittime-in-24-ore_741347c0-896d-4806-a6c6-f21f11233358.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/d061828a0b925ff0045047564d6832b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:04:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Sono 7.698 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 5.144. Sono invece 74 le vittime\r\nin un gior\u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No vax perquisiti:Questore Pordenone,foglio via per indagato", "description": "Gli agenti della Digos e dell'Ufficio Polizia Anticrimine della Questura di Pordenone hanno\r\nnotificato stamani la misura di prevenzione del \"Foglio di Via Obbligatorio\" dalla citt\u00e0 di\r\nPordenone, per 1 anno, disposto dal Questore Marco Odorisio nei confront.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/16/no-vax-perquisitiquestore-pordenonefoglio-via-per-indagato_dfeb39f3-094e-40c0-8525-ec7fd8dcb1df.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/9/7ed9ea6d05b1821604f30bab4b4fd6a5.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:34:41Z", "content": "(ANSA) - PORDENONE, 16 NOV - Gli agenti della Digos e\r\ndell'Ufficio Polizia Anticrimine della Questura di Pordenone\r\nhanno notificato stamani la misura di prevenzione del \"Foglio di\r\nVia Obbligatorio\u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: festa compleanno nell'Ennese, 7 denunce e 107 multe", "description": "Sette persone denunciate, 107 sanzionate e al titolare del locale contestata anche l'omessa fattura\r\nfiscale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/16/covid-festa-compleanno-nellennese-7-denunce-e-107-multe_7ba5cf54-61cb-4dfb-9b4d-a25639180e6b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/5e0936fb98f17875b8da21b243963fae.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:24:00Z", "content": "(ANSA) - NICOSIA, 16 NOV - Sette persone denunciate, 107\r\nsanzionate e al titolare del locale contestata anche l'omessa\r\nfattura fiscale. Sono gli sviluppi delle indagini di militari\r\ndella Guardia d\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 472 i nuovi positivi, 16 i morti", "description": "Sono 472 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 35.221 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 442. L'incidenza scende all'1,3% ieri era al 3,3% . L'isola \u00e8\r\nal settimo posto per contagi, al primo c'\u00e8 la Lombardia con 1.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/16/covid-in-sicilia-472-i-nuovi-positivi-16-i-morti_476d34e3-cdab-41de-8ba1-b0513651a43e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/4860af58569e3eb87d08f3e7c70ecb20.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:06:53Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 16 NOV - Sono 472 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 35.221 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 442. L'incidenza scende\r\nall'1,3% ier\u2026 [+808 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Pesca: pronta graduatoria per sostegni del bando Covid", "description": "\u00c8 pronta ed \u00e8 in fase di pubblicazione la graduatoria definitiva delle imprese del settore pesca\r\nammesse ai sostegni economici per i danni dovuti all'emergenza Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/16/pesca-pronta-graduatoria-per-sostegni-del-bando-covid_d60e6bdf-398e-4bb8-8001-408b1d6cc72b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/2f844a7359c5f5091c2d3b9f60cf1c21.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:24:54Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 16 NOV - \u00c8 pronta ed \u00e8 in fase di pubblicazione la graduatoria definitiva delle imprese del settore pesca ammesse ai sostegni economici per i danni dovuti all'emergenza Covid. Il ba\u2026 [+867 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Roma: nessun controllo sui bus Atac", "description": "A pochi giorni dall'introduzione delle nuove regole per i trasporti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-roma-nessun-controllo-sui-bus-atac_6a7b4c95-2494-4c1f-90d7-9cd048b2bbc7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/28e9fd8cfd24bdd35f55906be76101fe.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:08:08Z", "content": "16 novembre, 19:05ItaliaA pochi giorni dall'introduzione delle nuove regole per i trasporti"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tragedia a Vetralla, bambino di 10 anni ucciso in casa: il padre aveva un divieto di avvicinamento", "description": "L'uomo, ricoverato per Covid, era fuggito dall'ospedale (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/tragedia-a-vetralla-bambino-di-10-anni-ucciso-in-casa-il-padre-aveva-un-divieto-di-avvicinamento_295bcb6e-5ca9-4ff6-abe3-ac377b9f0496.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/6f7a306a4d3a82eee6ff88930facf186.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:16:25Z", "content": "16 novembre, 21:13ItaliaL'uomo, ricoverato per Covid, era fuggito dall'ospedale"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Brusaferro: \"Prudenza e vaccini per il controllo della situazione\"", "description": "Il presidente dell'Iss: \"Stagione caratterizzata da una crescita della circolazione virale\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-brusaferro-prudenza-e-vaccini-per-il-controllo-della-situazione_5a8569ec-5960-4615-8da1-339a270e2767.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/6dc649f7299c31050a598cf0086230a0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:43:02Z", "content": "16 novembre, 12:37ItaliaIl presidente dell'Iss: \"Stagione caratterizzata da una crescita della circolazione virale\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in 2 mesi +192% casi contagi tra sanitari", "description": "L'82% sono infermieri, negli ultimi due mesi sono stati 1.476 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-in-2-mesi-192-casi-contagi-tra-sanitari_2c22a2dd-7122-4014-bc59-ebc804d04158.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/0d1ecce5c782f97b9dcf65d4ab3c36e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:10:03Z", "content": "16 novembre, 07:59ItaliaL'82% sono infermieri, negli ultimi due mesi sono stati 1.476"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Brusaferro: \"Prudenza e vaccini per il controllo della situazione\"", "description": "Il presidente dell'Iss: \"Stagione caratterizzata da una crescita della circolazione virale\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-brusaferro-prudenza-e-vaccini-per-il-controllo-della-situazione_329c9c5d-99ff-4f53-aca2-e04fdbd101de.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/ee5e3443fee0cfa9d326ee639b74f44b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:27:28Z", "content": "16 novembre, 13:22ItaliaIl presidente dell'Iss: \"Stagione caratterizzata da una crescita della circolazione virale\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ricciardi, se saremo attenti sara' un Natale tranquillo", "description": "Ma no a assembramenti e feste affollate, variante Delta rischiosa (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-ricciardi-se-saremo-attenti-sara-un-natale-tranquillo_7f9fda94-d46a-4f26-845a-8794406a098b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/e584a672bbb08629e5409f84467cb1df.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:51:54Z", "content": "16 novembre, 15:47ItaliaMa no a assembramenti e feste affollate, variante Delta rischiosa"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Ricciardi: \"Bisogna prepararsi a una serie di richiami vaccinali\"", "description": "Il professore ordinario di Igiene all'Universita' Cattolica su una possibile quarta dose (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-ricciardi-bisogna-prepararsi-a-una-serie-di-richiami-vaccinali_0e042ae0-60b7-4782-a3e8-c64462c90f52.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/a0749bb72510d865a0524300f87c9d41.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:54:42Z", "content": "16 novembre, 18:51ItaliaIl professore ordinario di Igiene all'Universita' Cattolica su una possibile quarta dose"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Rasi, giusto riflettere su restrizioni a no vax", "description": "Si' terza dose anche se non e' detto sia ultima, Natale dipendera' da stabilizzazione contagi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-rasi-giusto-riflettere-su-restrizioni-a-no-vax_fa54bc75-c791-4550-9903-6e12dc3d7619.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/5c092aafe1af367bc19b97a0c63fa2da.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:13:55Z", "content": "16 novembre, 18:09ItaliaSi' terza dose anche se non e' detto sia ultima, Natale dipendera' da stabilizzazione contagi"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Grecia, sciopero dei ristoratori contro le misure anti Covid", "description": "Con la quarta ondata i contagi di coronavirus mettono sotto pressione gli ospedali (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/16/grecia-sciopero-dei-ristoratori-contro-le-misure-anti-covid_0cd3ce4d-9448-4773-b188-520246c32bb9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/94303edccdc843eb91fde0f5f9f6b492.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:44:22Z", "content": "16 novembre, 14:36MondoCon la quarta ondata i contagi di coronavirus mettono sotto pressione gli ospedali"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Ricciardi: \"Se saremo attenti sara' un Natale tranquillo\"", "description": "\"Ma no a assembramenti e feste affollate, variante Delta rischiosa\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-ricciardi-se-saremo-attenti-sara-un-natale-tranquillo_4210b460-f435-4651-b9d6-b612aeda9600.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/f4c6c1d2f52b267588b89b944fc60187.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:41:41Z", "content": "16 novembre, 15:36Italia\"Ma no a assembramenti e feste affollate, variante Delta rischiosa\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Toti: \"Le future restrizioni valgano solo per i non vaccinati\"", "description": "Il presidente della Liguria: \"Chi ha fatto il proprio dovere abbia un futuro di liberta'\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/16/covid-toti-le-future-restrizioni-valgano-solo-per-i-non-vaccinati_ee314ec7-d0d1-41db-b4bc-3b6e65bcde0d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/26ec1c8221c787f8af2d2bc8dc19f4ff.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:18:15Z", "content": "16 novembre, 14:16ItaliaIl presidente della Liguria: \"Chi ha fatto il proprio dovere abbia un futuro di liberta'\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: E-R, aumento positivi ma situazione sotto controllo", "description": "Nelle ultime settimane in Emilia-Romagna si \u00e8 registrato un lento ma costante incremento dei casi di\r\ncoronavirus, pi\u00f9 di 80 su 100mila abitanti (Rt a 1.23) e l'area maggiormente interessata \u00e8 la\r\nRomagna. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/16/covid-e-r-aumento-positivi-ma-situazione-sotto-controllo_106790df-20cd-4386-a6be-3766c9a48bcc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/3/2d6c4caa187921935887149670a1660a.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:46:22Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 16 NOV - Nelle ultime settimane in\r\nEmilia-Romagna si \u00e8 registrato un lento ma costante incremento\r\ndei casi di coronavirus, pi\u00f9 di 80 su 100mila abitanti (Rt a\r\n1.23) e l'area magg\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Emilia-Romagna 566 nuovi casi e otto morti", "description": "E' di 566 nuovi casi di positivit\u00e0 e otto morti, il bilancio della pandemia da Coronavirus nelle\r\nultime 24 ore in Emilia-Romagna. I nuovi contagiati sono stati individuati sulla base di oltre\r\n33mila tamponi e fra loro 213 sono asintomatici. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/16/covid-in-emilia-romagna-566-nuovi-casi-e-otto-morti_3bbbfda0-322f-445a-a3ed-d11e3fad37f4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/76c119ff923309d8b121d40fb669a99c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:13:25Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 16 NOV - E' di 566 nuovi casi di positivit\u00e0\r\ne otto morti, il bilancio della pandemia da Coronavirus nelle\r\nultime 24 ore in Emilia-Romagna. I nuovi contagiati sono stati\r\nindividua\u2026 [+757 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:in Campania 675 positivi, aumentano tamponi effettuati", "description": "Sono 675 i casi positivi al Covid nelle ultime 24 ore in Campania su 33.914 test esaminati, un\r\nnumero nettamente maggiore rispetto a quelli esaminati nelle 24 ore precedenti (11.692). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/16/covidin-campania-675-positivi-aumentano-tamponi-effettuati_581c9287-c336-4ba6-868e-51615fc4fe2b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/a52478f7132c68ef484cda7042a89653.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:17:56Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 16 NOV - Sono 675 i casi positivi al Covid\r\nnelle ultime 24 ore in Campania su 33.914 test esaminati, un\r\nnumero nettamente maggiore rispetto a quelli esaminati nelle\r\n24 ore precede\u2026 [+403 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica: Filarmonica,con dubbi Covid stagione in due versioni", "description": "\"Pur di essere certi di poter offrire al pubblico i nostri concerti, a cui teniamo cos\u00ec tanto in\r\nquesta che \u00e8 l'edizione del trentennale, abbiamo pensato ad una doppia programmazione, A e B, a\r\nseconda delle regole di distanziamento che potrebbero susseguir.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/16/musica-filarmonicacon-dubbi-covid-stagione-in-due-versioni_14844054-e19f-4540-86cd-612988950b60.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/db8c5451938855e9bbd8891e6f9f63bc.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:07:56Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 16 NOV - \"Pur di essere certi di poter\r\noffrire al pubblico i nostri concerti, a cui teniamo cos\u00ec tanto\r\nin questa che \u00e8 l'edizione del trentennale, abbiamo pensato ad\r\nuna doppia pr\u2026 [+1505 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nelle scuole 45 focolai e 234 classi in quarantena", "description": "Cresce, \"ma in misura molto contenuta rispetto alla totalit\u00e0 delle classi\", il numero dei focolai e\r\ndelle quarantene nelle scuole del Piemonte. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/16/covid-nelle-scuole-45-focolai-e-245-classi-in-quarantena_93a9b24d-61f7-4a9e-be2e-70ec7aa766d7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/18/670c7e124c537219445c6bd2b5032baa.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:51:47Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 16 NOV - Cresce, \"ma in misura molto contenuta rispetto alla totalit\u00e0 delle classi\", il numero dei focolai e delle quarantene nelle scuole del Piemonte. E' quanto risulta dal monitor\u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 523 casi, -4 ricoverati in intensiva", "description": "Cresce la curva dei nuovi casi positivi in Piemonte: il bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi della Regione\r\nne riporta oggi 523, pari allo 0,9% dei 55.835 tamponi diagnostici processati (47.963 antigenici).\r\nLa quota di positivi asintomatici \u00e8 del 58,1%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/16/covid-in-piemonte-523-casi-4-ricoverati-in-intensiva_7ba87d67-b16b-4124-832a-669b85634e37.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/a163135be43ad846f3da6487fe9dacd4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:22:01Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 16 NOV - Cresce la curva dei nuovi casi\r\npositivi in Piemonte: il bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi della\r\nRegione ne riporta oggi 523, pari allo 0,9% dei 55.835 tamponi\r\ndiagnostici pr\u2026 [+469 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Piemonte, 3/a dose a sanitari anche in farmacia", "description": "Da domani il personale sanitario piemontese che opera in presenza nelle strutture pubbliche e\r\nprivate potr\u00e0 fare la terza dose del vaccino contro il Covid-19 anche in farmacia, dove la scorsa\r\nsettimana \u00e8 iniziata la somministrazione delle terze dosi per l..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/16/vaccini-piemonte-3a-dose-a-sanitari-anche-in-farmacia_0adc4da3-2d4c-42e8-9372-dfeaaba1d93c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/4a9e3a2b5fcf0a13d91ddbe1ea273dba.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:28:44Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 16 NOV - Da domani il personale sanitario\r\npiemontese che opera in presenza nelle strutture pubbliche e\r\nprivate potr\u00e0 fare la terza dose del vaccino contro il Covid-19\r\nanche in far\u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: ad Aprilia ordinanza per mascherine all'aperto", "description": "Ad Aprilia \"emessa ordinanza del sindaco per ripristinare l'utilizzo di mascherine all'aperto,\r\nevitare ogni forma di assembramento e la sanificazione degli ambienti al chiuso dopo il loro\r\nutilizzo\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/covid-ad-aprilia-ordinanza-per-mascherine-allaperto_85c91ddb-4cda-45f4-9f91-556087ff8dd3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/9/4c55a5f9b21f2f0d285db08f5cd862a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:01:11Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Ad Aprilia \"emessa ordinanza del\r\nsindaco per ripristinare l'utilizzo di mascherine all'aperto,\r\nevitare ogni forma di assembramento e la sanificazione degli\r\nambienti al chiu\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto (+1.278) e 5 vittime", "description": "Nuovo boom dei contagi da Coronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278 nuovi casi,\r\ncon il totale che arriva a 493.291. Il bollettino regionale segnala anche 5 vittime, con il totale a\r\n11.881. In crescita sono tutti gli indicatori: 16. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/16/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-1.278-e-4-vittime_430a8c71-0925-453b-b22f-33b0c1bdd109.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/8ede501eac661513b9a8a3e8656c6cf3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:55:44Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 16 NOV - Nuovo boom dei contagi da Coronavirus in Veneto, dove in 24 ore si sono registrati 1.278 nuovi casi, con il totale che arriva a 493.291. Il bollettino regionale segnala anc\u2026 [+267 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Porti: Napa, pronti a rilanciare la strategia Alto Adriatica", "description": "Si \u00e8 tenuta a Venezia, nella sede dell'Autorit\u00e0 di Sistema Portuale del Mare Adriatico\r\nSettentrionale, la prima assemblea generale post Covid-19 dell'Associazione Napa (North Adriatic\r\nPort Association), che raduna gli scali di Venezia e Chioggia, Trieste e.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/16/porti-napa-pronti-a-rilanciare-la-strategia-alto-adriatica_bbfd3dc2-f8a7-469d-8b35-5363faf8cdf0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/41a88afc26fd379005138f3b49c6032f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:16:58Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 16 NOV - Si \u00e8 tenuta a Venezia, nella sede\r\ndell'Autorit\u00e0 di Sistema Portuale del Mare Adriatico\r\nSettentrionale, la prima assemblea generale post Covid-19\r\ndell'Associazione Napa (\u2026 [+1539 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio 827 nuovi casi e 5 morti, Roma a quota 376", "description": "\"Oggi nel Lazio su 16.476 tamponi molecolari e 39.475 tamponi antigenici per un totale di 55.951\r\ntamponi, si registrano 827 nuovi casi positivi (+232), 5 decessi (-5), 605 ricoverati (+26), 74\r\nterapie intensive (-1) e +785 i guariti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/covid-nel-lazio-827-nuovi-casi-e-5-morti-roma-a-quota-376_2bb18896-beaf-403f-a7c2-bd782b583ead.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:12:38Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - \"Oggi nel Lazio su 16.476 tamponi\r\nmolecolari e 39.475 tamponi antigenici per un totale di 55.951\r\ntamponi, si registrano 827 nuovi casi positivi (+232), 5 \r\ndecessi (-5), 605\u2026 [+578 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Festival Futuro Verona, si parte con la sfida tecnologica", "description": "La sfida tecnologica di fronte al ritmo forsennato dell'innovazione, la sanit\u00e0 e le nuove politiche\r\nper la salute dopo la pandemia Covid, la 'space economy' e la sostenibilit\u00e0 nell'epoca del\r\nriscaldamento globale sono i temi sui quali si svilupper\u00e0 l'edizi.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/16/festival-futuro-verona-si-parte-con-la-sfida-tecnologica_fe0a0020-7f7f-49bb-8615-74a6df7aa943.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/90791321d2d51012a54390528c7e6598.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:50:37Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 16 NOV - La sfida tecnologica di fronte al\r\nritmo forsennato dell'innovazione, la sanit\u00e0 e le nuove\r\npolitiche per la salute dopo la pandemia Covid, la 'space\r\neconomy' e la sostenib\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Carabinieri: generale De Vita in visita al Comando di Roma", "description": "Questa mattina il generale Antonio de Vita, comandante della Legione carabinieri del Lazio, si \u00e8\r\nrecato in visita al Comando provinciale dei carabinieri di Roma. A riceverlo il comandante\r\nprovinciale, il generale Lorenzo Falferi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/carabinieri-generale-de-vita-in-visita-al-comando-di-roma_caac94d4-6f58-4256-bde9-b70955aa2056.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/f074a55bc9894ab5f21c762c0f932e82.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:12:51Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - Questa mattina il generale Antonio de\r\nVita, comandante della Legione carabinieri del Lazio, si \u00e8\r\nrecato in visita al Comando provinciale dei carabinieri di Roma.A riceverlo \u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "A Roma approda 'Creattiva', la fiera della creativit\u00e0", "description": "'Creattiva' approda a Roma. La 'Fiera Nazionale delle Arti Manuali' raggiunge per la prima volta la\r\ncapitale da venerd\u00ec 19 a domenica 21 novembre, presso lo spazio Ragusa Off. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/a-roma-approda-creattiva-la-fiera-della-creativita_7a40b14a-87d0-4849-89f6-73879693593f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/494ef96732ba52a3a9c766f461682978.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:38:53Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - 'Creattiva' approda a Roma. La 'Fiera\r\nNazionale delle Arti Manuali' raggiunge per la prima volta la\r\ncapitale da venerd\u00ec 19 a domenica 21 novembre, presso lo spazio\r\nRagusa O\u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "A Roma approda 'Creattiva', la fiera della creativit\u00e0", "description": "'Creattiva' approda a Roma. La 'Fiera Nazionale delle Arti Manuali' raggiunge per la prima volta la\r\ncapitale da venerd\u00ec 19 a domenica 21 novembre, presso lo spazio Ragusa Off. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/a-roma-approda-creattiva-la-fiera-della-creativita_be540f6c-fe5a-4fb8-89f6-438220b280b9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-16T12:37:11Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - 'Creattiva' approda a Roma. La 'Fiera\r\nNazionale delle Arti Manuali' raggiunge per la prima volta la\r\ncapitale da venerd\u00ec 19 a domenica 21 novembre, presso lo spazio\r\nRagusa O\u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "I Berliner con Petrenko a Roma dopo 17 anni", "description": "E' un appuntamento da non perdere il concerto che i Berliner Philharmoniker con loro direttore\r\nmusicale Kirill Petrenko terranno a Roma per il pubblico di Santa Cecilia nell'Auditorium Parco\r\ndella Musica il 21 novembre alle 21, unica data italiana ed even..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/16/i-berliner-con-petrenko-a-roma-dopo-17-anni_8c483a6d-ac2e-4e05-82c5-1237f2dcb914.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/5bec6412de0a81b85035365de63e6bed.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:55:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 16 NOV - E' un appuntamento da non perdere il\r\nconcerto che i Berliner Philharmoniker con loro direttore\r\nmusicale Kirill Petrenko terranno a Roma per il pubblico di\r\nSanta Cecilia nel\u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana, 9 morti in un giorno", "description": "Nove morti per Covid in Toscana nelle 24 ore. Le ultime vittime sono quattro dell'area di Firenze,\r\ntre di Grosseto, una Pistoia e una a Arezzo, la loro et\u00e0 media \u00e8 di 82 anni. Il totale dei deceduti\r\nsale a 7.344 dall'inizio dell'epidemia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/16/covid-toscana-9-morti-in-un-giorno_dda41c3a-35d7-43a9-873a-db7e31328471.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/6/3/9a827c792c39eb61e99d388fd40cc037.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:00:27Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 16 NOV - Nove morti per Covid in Toscana\r\nnelle 24 ore. Le ultime vittime sono quattro dell'area di\r\nFirenze, tre di Grosseto, una Pistoia e una a Arezzo, la loro\r\net\u00e0 media \u00e8 di 82\u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Toscana 305 nuovi casi, tasso scende a 0,84%", "description": "I nuovi casi di Coronavirus registrati nelle 24 ore in Toscana sono 305 su 36.336 test di cui 8.801\r\ntamponi molecolari e 27.535 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 0,84% (3,7% sulle prime\r\ndiagnosi). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/16/covid-in-toscana-305-nuovi-casi-tasso-scende-a-084_f11e33a7-d09c-4f3e-9168-0720377c6605.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:56:50Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 16 NOV - I nuovi casi di Coronavirus\r\nregistrati nelle 24 ore in Toscana sono 305 su 36.336 test di\r\ncui 8.801 tamponi molecolari e 27.535 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u2026 [+372 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Moda: Pitti Uomo 101 torna a gennaio e ritrova 560 aziende", "description": "Pitti Immagine riparte in presenza con i saloni invernali: Pitti Uomo 101 e Pitti Bimbo 94\r\neccezionalmente si svolgeranno in contemporanea, e in presenza, alla Fortezza da Basso di Firenze,\r\ndall'11 al 13 gennaio 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/16/moda-pitti-uomo-101-torna-a-gennaio-e-ritrova-560-aziende_0246d1bf-778d-4d70-9c64-84661a2c5066.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/30/1c8da27e13ec66441c4dfb301392147e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:48:35Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 16 NOV - Pitti Immagine riparte in presenza\r\ncon i saloni invernali: Pitti Uomo 101 e Pitti Bimbo 94\r\neccezionalmente si svolgeranno in contemporanea, e in presenza,\r\nalla Fortezza \u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:in Puglia test gratis a contatti con positivi a scuola", "description": "Coloro che nell'ambito scolastico sono stati a contatto con una persona positiva al Covid-19 possono\r\nfare il test antigenico gratuitamente. Lo annuncia la Regione Puglia sui propri profili social. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/16/covidin-puglia-test-gratis-a-contatti-con-positivi-a-scuola_c00cf159-4ac4-406d-8e31-96fb0bcf3308.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/13/81fdaa1cc3ccca544bc41241cf0805f1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:53:41Z", "content": "(ANSA) - BARI, 16 NOV - Coloro che nell'ambito scolastico\r\nsono stati a contatto con una persona positiva al Covid-19\r\npossono fare il test antigenico gratuitamente. Lo annuncia la\r\nRegione Puglia su\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 161 nuovi casi (0,76% test) e 3 decessi", "description": "Oggi in Puglia si registrano 161 nuovi casi di Coronavirus su 21.059 test (0,76%) e 3 morti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/16/covid-in-puglia-161-nuovi-casi-076-test-e-3-decessi_ea85bf07-a793-4e02-b8f9-8b03c812e8fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/76c119ff923309d8b121d40fb669a99c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:03:55Z", "content": "(ANSA) - BARI, 16 NOV - Oggi in Puglia si registrano 161\r\nnuovi casi di Coronavirus su\r\n21.059 test (0,76%) e 3 morti. I nuovi casi sono cos\u00ec\r\ndistribuiti: 41 in provincia di Bari, 9 nella provincia\r\u2026 [+401 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Calabria tre decessi e 152 nuovi contagi", "description": "Tre nuovi decessi e 152 contagi (in risalita rispetto a ieri quando erano 120), nelle ultime 24 ore\r\nin Calabria. Resta praticamente stabile il tasso di positivit\u00e0, 3,51% (era al 3,56) con 4.327\r\ntamponi eseguiti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/16/covid-in-calabria-tre-decessi-e-152-nuovi-contagi_91a9bce6-2f76-4f5f-bb65-a320fd01e798.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/26/3e92d6b487080fed3d042d1140744039.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:18:24Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 16 NOV - Tre nuovi decessi e 152 contagi\r\n(in risalita rispetto a ieri quando erano 120), nelle ultime 24\r\nore in Calabria. Resta praticamente stabile il tasso di\r\npositivit\u00e0, 3,5\u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: interdetto a manifestazioni corso Catanzaro", "description": "Su corso Mazzini, la via principale del centro storico di Catanzaro, non potr\u00e0 svolgersi alcun tipo\r\ndi manifestazione fino alla conclusione dello stato di emergenza per il Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/16/green-pass-interdetto-a-manifestazioni-corso-catanzaro_56bd0d00-2b01-4ea7-9770-033ddcfd0d06.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/9/30/8dd40feb90986bd3c77ea6979a5dc144.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:30:13Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 16 NOV - Su corso Mazzini, la via\r\nprincipale del centro storico di Catanzaro, non potr\u00e0 svolgersi\r\nalcun tipo di manifestazione fino alla conclusione dello stato\r\ndi emergenza pe\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: prete No vax intubato a Brescia", "description": "Il parroco di Pontevico, in provincia di Brescia, \u00e8 stato ricoverato in terapia intensiva per Covid\r\ned \u00e8 intubato. Secondo quanto scritto dall'edizione bresciana del Corriere della Sera, in paese sono\r\nconosciute le posizioni 'No vax' del religioso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/covid-prete-no-vax-intubato-a-brescia_b69caf5f-5162-4057-bdaf-fe69b3d94998.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/13/689ff4a9049a9aa0463cbbe62a410dc6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:21:48Z", "content": "(ANSA) - BRESCIA, 16 NOV - Il parroco di Pontevico, in\r\nprovincia di Brescia, \u00e8 stato ricoverato in terapia intensiva\r\nper Covid ed \u00e8 intubato. Secondo quanto scritto dall'edizione\r\nbresciana del Cor\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 1.409 nuovi casi e 5 decessi", "description": "Con 149.006 tamponi effettuati \u00e8 di 1.409 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in calo allo 0,9% (ieri 1,3%). Cresce il numero di ricoverati in terapia\r\nintensiva (+1, 51) e nei reparti (+64, 524). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/covid-in-lombardia-1.409-nuovi-casi-e-5-decessi_90ec5d6f-e17c-44ab-b028-01047f161f80.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/c9370c0d9338980d240167058ffa664c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:01:48Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - Con 149.006 tamponi effettuati \u00e8 di 1.409 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia, con un tasso di positivit\u00e0 in calo allo 0,9% (ieri 1,3%). Cresce il numer\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Fontana: 'Niente restrizioni per chi si \u00e8 vaccinato'", "description": "\"Non possiamo pensare a restrizioni per questi cittadini che hanno dimostrato fiducia,\r\nconsapevolezza e senso del bene comune\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/fontana-niente-restrizioni-per-chi-si-e-vaccinato_f5ccca2a-ffdc-422d-9cab-72de7f643c15.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/6/d03286f6f557c2e3712eed5824fd1dec.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:44:46Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - \"Non possiamo pensare a restrizioni\r\nper questi cittadini che hanno dimostrato fiducia,\r\nconsapevolezza e senso del bene comune\". Cos\u00ec scrive su Fb il\r\npresidente della Lomb\u2026 [+679 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ita: Cub, cessino vessazioni e intimidazioni a personale", "description": "\"Cessazione delle vessazioni e delle intimidazioni effettuate dal management di Ita nella gestione\r\ndel personale in forza, a partire dall'archiviazione delle recenti contestazioni disciplinari\r\neffettuate\": \u00e8 quanto chiede la Cub Trasporti, insieme a AirCre.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/ita-cub-cessino-vessazioni-e-intimidazioni-a-personale_c799f3cb-42d7-44af-83cc-7717fd21cbb4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/bd82117251a8cdac70c05203012d97cd.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:05:31Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - \"Cessazione delle vessazioni e\r\ndelle intimidazioni effettuate dal management di Ita nella\r\ngestione del personale in forza, a partire dall'archiviazione\r\ndelle recenti cont\u2026 [+1669 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Milano: Ambrogino a Franco Baresi e al console Claudi", "description": "L'ex capitano del Milan e bandiera della squadra Franco Baresi, la campionessa paralimpica e\r\nnuotatrice Arjola Trimi, Tommaso Claudi, il giovane diplomatico italiano che nei giorni della\r\nconquista di Kabul da parte dei talebani \u00e8 rimasto a presidiare l'amb.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/milano-ambrogino-a-franco-baresi-e-al-console-claudi_84d6aeda-c305-4657-a573-ba439df48fb5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/7/d5c977658a3a6273f95bbabd7729bfcf.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:28:44Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - L'ex capitano del Milan e bandiera\r\ndella squadra Franco Baresi, la campionessa paralimpica e\r\nnuotatrice Arjola Trimi, Tommaso Claudi, il giovane diplomatico\r\nitaliano che \u2026 [+1975 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sala, la prima della Scala dovr\u00e0 essere ripensata", "description": "Il Macbeth che il prossimo 7 dicembre aprir\u00e0 la stagione lirica della Scala alla presenza del\r\npresidente della Repubblica Sergio Mattarella \"sar\u00e0 uno spettacolo che dovr\u00e0 essere un po'\r\nripensato\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/16/sala-la-prima-della-scala-dovra-essere-ripensata_5321ed69-fb89-46bf-b755-bc0bd4ac9b53.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/e1d4d66b19eb6932ab0ec568c752b165.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:51:04Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 16 NOV - Il Macbeth che il prossimo 7\r\ndicembre aprir\u00e0 la stagione lirica della Scala alla presenza del\r\npresidente della Repubblica Sergio Mattarella \"sar\u00e0 uno\r\nspettacolo che dovr\u00e0\u2026 [+2129 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, mercatini sono osservati speciali", "description": "\"I mercatini di Natale dell'Alto Adige sono osservati speciali. Di giorno in giorno valutiamo la\r\nsituazione e l'eventuale necessit\u00e0 di limitare il numero di accessi oppure intraprendere altri\r\nprovvedimenti\", ha detto il governatore altoatesino Arno Kompatsc\u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/16/covid-kompatscher-mercatini-sono-osservati-speciali_69e24e18-80ca-4d91-a251-0b1587ac8d35.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/9/aa53d01d7fecec1da31a8043bd15a411.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:41:20Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 16 NOV - \"I mercatini di Natale dell'Alto\r\nAdige sono osservati speciali. Di giorno in giorno valutiamo la\r\nsituazione e l'eventuale necessit\u00e0 di limitare il numero di\r\naccessi oppu\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri tre decessi in Alto Adige, incidenza a 400", "description": "L'Alto Adige registra altri tre decessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime della\r\npandemia sale cos\u00ec a 1.220. L'incidenza settimanale oggi \u00e8 di 400. Nelle ultime 24 ore sono stati\r\nregistrati 143 tamponi pcr positivi su 1.289. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/16/covid-altri-tre-decessi-in-alto-adige-incidenza-a-400_c292421c-a70b-4aa6-a0b5-0a0a19c424a2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/13/359935a42546385a473f608d3ebd7096.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:03:38Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 16 NOV - L'Alto Adige registra altri tre\r\ndecessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime\r\ndella pandemia sale cos\u00ec a 1.220. L'incidenza settimanale oggi \u00e8\r\ndi 400. N\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bolzano, 4/a ondata non si ferma al Brennero", "description": "\"La quarta ondata arriva da nord e di certo non si ferma al Brennero. Siamo ad un passo dal\r\nderagliamento, anche perch\u00e9 in Alto Adige abbiamo una bassa percentuale di vaccinati\". Lo ha detto\r\nl'assessore alla sanit\u00e0 Thomas Widmann. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/16/covid-bolzano-4a-ondata-non-si-ferma-al-brennero_6701ca47-87a4-497e-aa09-d3f7b13c47f2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/3/24/72c3ee4de561b08fa05fad377b7c82df.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:12:54Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 16 NOV - \"La quarta ondata arriva da nord e\r\ndi certo non si ferma al Brennero. Siamo ad un passo dal\r\nderagliamento, anche perch\u00e9 in Alto Adige abbiamo una bassa\r\npercentuale di va\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 105 nuovi contagi in Trentino, 30 i ricoverati", "description": "I nuovi contagi da Covid registrati in Trentino nelle ultime 24 ore sono 105, intercettati da circa\r\n12.000 tamponi. Nel dettaglio, si contano 42 persone positive al tampone molecolare (su 484 test\r\neffettuati) e 63 ai test antigenici (su 11.524 test effettua\u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/16/covid-105-nuovi-contagi-in-trentino-30-i-ricoverati_badf4fb0-dac1-4e0f-a5f9-a9f8934bb2a2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/13/4e866c03ff74a26ac196a6cc16a50729.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:43:59Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 16 NOV - I nuovi contagi da Covid registrati\r\nin Trentino nelle ultime 24 ore sono 105, intercettati da circa\r\n12.000 tamponi. Nel dettaglio, si contano 42 persone positive al\r\ntampo\u2026 [+796 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo 121 nuovi casi e tre decessi", "description": "Sono 121 i nuovi casi di Covid-19 accertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi di\r\n2.986 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 4,05% dei campioni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/16/covid-in-abruzzo-121-nuovi-casi-e-tre-decessi_99dc18a6-b669-4b29-ab9f-913bcdc7194e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-16T18:37:54Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 16 NOV - Sono 121 i nuovi casi di Covid-19\r\naccertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi\r\ndi 2.986 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 4,05% dei\r\ncampioni\u2026 [+1209 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Asl Pescara sospende 25 dipendenti no vax", "description": "Scatta la sospensione per 25 dipendenti della Asl di Pescara che non si sono sottoposti a\r\nvaccinazione contro il Covid-19 e che non hanno fornito, entro il termine stabilito, la\r\ndocumentazione richiesta, ovvero avvenuta vaccinazione, esenzione o il differi.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/16/vaccini-asl-pescara-sospende-25-dipendenti-no-vax_8f3df1e8-4650-477d-9c0a-e2fc6c217ecc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/14/3670a2bed981bb073b4efc46dad2485d.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:38:24Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 16 NOV - Scatta la sospensione per 25 dipendenti della Asl di Pescara che non si sono sottoposti a vaccinazione contro il Covid-19 e che non hanno fornito, entro il termine stabilit\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sanit\u00e0: maxi concorso per Oss Abruzzo, 196 posti", "description": "Ha preso l'avvio stamattina a Roma il maxi concorso per l'assunzione di 196 Oss (operatori socio\r\nsanitari) che vede la Asl di Teramo capofila per la Regione Abruzzo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/16/sanita-maxi-concorso-per-oss-abruzzo-196-posti_629c6667-8c92-4650-821b-47543f9de42a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-16T18:29:42Z", "content": "(ANSA) - TERAMO, 16 NOV - Ha preso l'avvio stamattina a Roma\r\nil maxi concorso per l'assunzione di 196 Oss (operatori socio\r\nsanitari) che vede la Asl di Teramo capofila per la Regione\r\nAbruzzo. Sono\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fvg, meno contagi (313) ma quattro decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 6.278 tamponi molecolari sono stati rilevati 249 nuovi contagi con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 3,97%. Sono inoltre 25.196 i test rapidi antigenici realizzati,\r\ndai quali sono stati rilevati 64 casi (0,25%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/16/covid-fvg-meno-contagi-313-ma-quattro-decessi_6f6b87f7-eabf-4c14-8608-484a7e6c4035.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/7fc088107d95a328e1e2e5e6c3cbd221.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:40:14Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 16 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n6.278 tamponi molecolari sono stati rilevati 249 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 3,97%. Sono inoltre 25.196\r\ni test r\u2026 [+1734 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No vax perquisiti:Questore Pordenone,foglio via per indagato", "description": "Gli agenti della Digos e dell'Ufficio Polizia Anticrimine della Questura di Pordenone hanno\r\nnotificato stamani la misura di prevenzione del \"Foglio di Via Obbligatorio\" dalla citt\u00e0 di\r\nPordenone, per 1 anno, disposto dal Questore Marco Odorisio nei confront.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/16/no-vax-perquisitiquestore-pordenonefoglio-via-per-indagato_a74e44a9-7de0-4daf-a41f-f296276685dc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/9/7ed9ea6d05b1821604f30bab4b4fd6a5.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:35:13Z", "content": "(ANSA) - PORDENONE, 16 NOV - Gli agenti della Digos e\r\ndell'Ufficio Polizia Anticrimine della Questura di Pordenone\r\nhanno notificato stamani la misura di prevenzione del \"Foglio di\r\nVia Obbligatorio\u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sindaco Cagliari positivo, \"sono a casa e sto bene\"", "description": "Il sindaco di Cagliari, Paolo Truzzu, \u00e8 risultato positivo al Covid-19. Lo ha annunciato lo stesso\r\nprimo cittadino su Facebook. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/16/covid-sindaco-cagliari-positivo-sono-a-casa-e-sto-bene_c6f6b5a8-88c2-4f66-8ce1-5a18bb958ea6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/26/5ed80b68fa5be1701784783bb85a9a3f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:13:33Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 16 NOV - Il sindaco di Cagliari, Paolo\r\nTruzzu, \u00e8 risultato positivo al Covid-19. Lo ha annunciato lo\r\nstesso primo cittadino su Facebook.\"Quella che sembrava solo un po' di stanch\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: balzo dei contagi (109) ma nessun morto in Sardegna", "description": "Balzo dei contagi da Covid nelle ultime 24 ore in Sardegna, dove per\u00f2 non si registra alcun decesso.\r\nI nuovi casi confermati sono 109 (+74) sulla base di 2.475 persone testate. Complessivamente, fra\r\nmolecolari e antigenici, sono stati processati 17. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/16/covid-balzo-dei-contagi-109-ma-nessun-morto-in-sardegna_b553aee6-4a91-4936-8830-4f8749615515.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/2/deb0b64387e1d124b44a52775820a538.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:24:00Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 16 NOV - Balzo dei contagi da Covid nelle\r\nultime 24 ore in Sardegna, dove per\u00f2 non si registra alcun\r\ndecesso. I nuovi casi confermati sono 109 (+74) sulla base di\r\n2.475 persone \u2026 [+427 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo bimbo di 3 mesi, genitori non sono vaccinati", "description": "Un bambino di tre mesi positivo al Covid, proveniente da un paesino dell'Ogliastra, \u00e8 stato\r\ntrasferito in ambulanza ieri mattina all'ospedale Binaghi di Cagliari. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/16/covid-positivo-bimbo-di-3-mesi-genitori-non-sono-vaccinati_b4129202-92ae-4d1f-803c-0340eaf688a7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/30/1e95f960a5ebc933f9f068b254e2cbf5.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:29:50Z", "content": "(ANSA) - LANUSEI, 16 NOV - Un bambino di tre mesi positivo al\r\nCovid, proveniente da un paesino dell'Ogliastra, \u00e8 stato\r\ntrasferito in ambulanza ieri mattina all'ospedale Binaghi di\r\nCagliari. Figlio\u2026 [+834 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ordinanza fake a Cagliari, \"mercoled\u00ec scuole chiuse\" ma \u00e8 falso", "description": "Ordinanza fake a Cagliari sulla proroga della chiusura delle scuole per maltempo. Ma il sindaco\r\nPaolo Truzzu, a casa perch\u00e8 positivo al Covid, interviene sui social.: \"Cari ragazzi, cari docenti e\r\npersonale scolastico, mercoled\u00ec si rientra tutti a scuola. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/16/ordinanza-fake-a-cagliari-domani-scuole-chiuse-ma-e-falso_3507d5d8-b966-45bc-8ed0-9956fd905033.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/22/d7eefabf8f042a21eb358160195f7399.0", "publishedAt": "2021-11-16T19:36:50Z", "content": "Ordinanza fake a Cagliari sulla proroga della chiusura delle scuole per maltempo. Ma il sindaco Paolo Truzzu, a casa perch\u00e8 positivo al Covid, interviene sui social.: \"Cari ragazzi, cari docenti e pe\u2026 [+490 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Solinas-centristi:Oppi,abbiamo numeri per un altro assessore", "description": "Rinnovo delle commissioni consiliari e rimpasto in Giunta al centro del vertice che si \u00e8 tenuto a\r\nVilla Devoto tra l'intergruppo dei centristi (Udc-FI-Riformatori) e il presidente della Regione\r\nChristian Solinas. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/16/solinas-centristioppiabbiamo-numeri-per-un-altro-assessore_59bd1c4e-ed97-43b9-9e39-01e0e9645b9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/6/30/a633d8c1d86876d640fc47c824b9ac1e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:46:58Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 16 NOV - Rinnovo delle commissioni\r\nconsiliari e rimpasto in Giunta al centro del vertice che si \u00e8\r\ntenuto a Villa Devoto tra l'intergruppo dei centristi\r\n(Udc-FI-Riformatori) e il\u2026 [+1469 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toti, in Liguria nessuna emergenza", "description": "L'incidenza \u00e8 alta in \"molte parti del Paese, ma i nostri ospedali sono ancora significativamente\r\nvuoti, quindi non vi \u00e8 alcuna emergenza nella nostra regione e non sono preoccupato, sono attento e\r\nprudente\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/16/covid-toti-in-liguria-nessuna-emergenza_3387c937-923e-4ce8-ac0b-0aa28f96fabe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/9/82601de0dc9d543a773107f7d28a617b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:59:19Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 16 NOV - L'incidenza \u00e8 alta in \"molte parti\r\ndel Paese, ma i nostri ospedali sono ancora significativamente\r\nvuoti, quindi non vi \u00e8 alcuna emergenza nella nostra regione e\r\nnon sono \u2026 [+406 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria pi\u00f9 ospedalizzati e pi\u00f9 malati in intensiva", "description": "Il covid continua a far crescere il numero degli ospedalizzati in Liguria. I ricoverati sono 118\r\n(due in et\u00e0 pediatrica), 8 in pi\u00f9 rispetto a ieri. Tra gli ospedalizzati 11 sono in terapia\r\nintensiva, 3 in pi\u00f9 rispetto a ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/16/covid-in-liguria-piu-ospedalizzati-e-piu-malati-in-intensiva_96fb7aa6-5f48-4a85-90c5-bb852b4404cd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/26/ee75da98cbeadf958f7d10fa17912edc.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:30:42Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 16 NOV - Il covid continua a far crescere il\r\nnumero degli ospedalizzati in Liguria. I ricoverati sono 118\r\n(due in et\u00e0 pediatrica), 8 in pi\u00f9 rispetto a ieri. Tra gli\r\nospedalizzati \u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ancora in lieve risalita i ricoveri, due nell'ultimo giorno", "description": "Lieve risalita dei ricoveri per Covid in Umbria: sono 45 secondo i dati della Regione aggiornati a\r\nmarted\u00ec 16, due in pi\u00f9 di luned\u00ec e cinque in pi\u00f9 rispetto a due giorni fa. Mentre restano cinque,\r\ninvariati, i posti occupati nelle terapie intensive. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/16/ancora-in-lieve-risalita-i-ricoveri-due-nellultimo-giorno_452e866b-8a8a-4156-8f7c-838da0cc1e5e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/7/16/e6a6ad4964ce3fd9993a8dd08046196b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:59:09Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 16 NOV - Lieve risalita dei ricoveri per\r\nCovid in Umbria: sono 45 secondo i dati della Regione aggiornati\r\na marted\u00ec 16, due in pi\u00f9 di luned\u00ec e cinque in pi\u00f9 rispetto a\r\ndue giorni\u2026 [+746 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Acquaroli, escludo passaggio Marche in zona gialla", "description": "\"\u00c8 vero che nessuno di noi pu\u00f2 sapere con certezza quale sar\u00e0 l'andamento della pandemia nelle\r\nprossime settimane ma tuttavia, come detto in altre occasioni, in questo momento il passaggio in\r\nzona gialla \u00e8 da escludere in quanto i ricoveri in area medica s.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/16/covid-acquaroli-escludo-passaggio-marche-in-zona-gialla_06b22c10-2dd9-46b5-a3fc-6e7cdbcf426b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/24/453d7630d70b03d8e2afb75ec1c69e6f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:20:29Z", "content": "\"\u00c8 vero che nessuno di noi pu\u00f2 sapere con certezza quale sar\u00e0 l'andamento della pandemia nelle prossime settimane ma tuttavia, come detto in altre occasioni, in questo momento il passaggio in zona gi\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, incidenza a 106,85 ma ricoveri in calo (-2)", "description": "Dopo il balzo di ricoverati per Covid-19 registrato ieri nelle Marche (+13), oggi i degenti\r\nrisultano in calo (91; -2). Intanto per\u00f2 sono stati rilevati in un giorno 226 positivi che fanno\r\nsalire l'incidenza su 100mila abitanti da 100,97 a 106,85. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/16/covid-marche-incidenza-a-10685-ma-ricoveri-in-calo-2_14c7b962-8ef9-428a-9280-f5b0e97a526e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/16/76fd2b41d48c831fddb1e92183ba0e58.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:34:18Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 16 NOV - Dopo il balzo di ricoverati per\r\nCovid-19 registrato ieri nelle Marche (+13), oggi i degenti\r\nrisultano in calo (91; -2). Intanto per\u00f2 sono stati rilevati in\r\nun giorno 226 \u2026 [+1473 chars]"}]}