{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Steve Dent", "title": "Google unveils new features and tools to support local news", "description": "Google has launched new tools and features for both readers and reporters designed to aid local news organizations, it announced today. The headline feature is a carousel that shows local news in response to search queries, launching around the world in all l\u2026", "url": "https://www.engadget.com/google-launches-new-features-to-support-local-news-organizations-152504647.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/6b48a2e0-46da-11ec-bce5-f80a6ed0fd8d", "publishedAt": "2021-11-16T15:25:04Z", "content": "Google has launched new tools and features for both readers and reporters designed to aid local news organizations, it announced today. The headline feature is a carousel that shows local news in res\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: \u00dcberlastung an Krankenh\u00e4usern: Erste Covid-Patienten verlegt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F16%2Fueberlastung-an-krankenhaeusern-erste-covid-patienten-verlegt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-16T10:55:30Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Aufnahmen von Covid-19-Kranken in Kliniken steigt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F16%2Fzahl-der-aufnahmen-von-covid-19-kranken-in-kliniken-steigt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-16T10:19:29Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JOSEAN IZARRA", "title": "Urkullu exige suspender los actos multitudinarios en decenas de pueblos incluida San Sebasti\u00e1n por el Covid", "description": "El Gobierno vasco pretende paralizar la celebraci\u00f3n de actos multitudinarios organizados por los ayuntamientos y en los que no se respetan las medidas de prevenci\u00f3n contra el...", "url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2021/11/16/6193a1abfc6c83fe7f8b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0cbac7cb8fb4af523d6d3b3a8aa08c44/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370642124917.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:29:25Z", "content": "El Gobierno vasco pretende paralizar la celebraci\u00f3n de actos multitudinarios organizados por los ayuntamientos y en los que no se respetan las medidas de prevenci\u00f3n contra el Covid como llevar mascar\u2026 [+3803 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "Las periodistas de EL MUNDO Teresa Guerrero y Cristina G. Lucio, galardonadas con el premio Boehringer de periodismo", "description": "Las periodistas de EL MUNDO Teresa Guerrero y Cristina G. Lucio han sido galardonadas este martes con el premio Boehringer Ingelheim al Periodismo y Divulgaci\u00f3n en Salud por su...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/16/6193c35cfc6c833b528b45bc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e9207586335f105b9b484d04e22ce0ef/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370736723512.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:42:44Z", "content": "Las periodistas de EL MUNDO Teresa Guerrero y Cristina G. Lucio han sido galardonadas este martes con el premio Boehringer Ingelheim al Periodismo y Divulgaci\u00f3n en Salud por su reportaje El vis\u00f3n ame\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS \u00c1NGEL SANZ", "title": "De la reforma de Sol a la cubrici\u00f3n de la M-30 en el Calder\u00f3n: estos son los proyectos del Ayuntamiento para 2022", "description": "El Consistorio aprueba inicialmente unas cuentas expansivas de 5.481 millones, un 8,2% m\u00e1s que las de este a\u00f1o a pesar de los cambios en la plusval\u00eda, que van a reducir los ingresos municipales en m\u00e1s de 200 millones\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/16/6192c3a5fc6c83a3218b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c11cfd792f4f3bfbb3b7af18ec0caf08/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370085974271.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T01:11:00Z", "content": "El alcalde y la vicealcaldesa presentaron ayer los terceros presupuestos del Ayuntamiento de Madrid de la legislatura, unas cuentas expansivas que disparan la inversi\u00f3n un 23% y que tienen un montant\u2026 [+5268 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DAR\u00cdO PRIETO", "title": "Edurne: \"He tenido que pasar por cosas muy 'jevis'\"", "description": "Madrid, 1985. Tras dar a luz a su hija durante la pandemia y pasar parte de \u00e9sta en Manchester junto a su pareja, el futbolista David de Gea, la cantante y jurado del programa de...", "url": "https://www.elmundo.es/papel/cultura/2021/11/17/619303ebfdddffc6b08b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5d555ee706660b5a4794bb83d11fef4c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371050856316.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:36:35Z", "content": "Madrid, 1985. Tras dar a luz a su hija durante la pandemia y pasar parte de \u00e9sta en Manchester junto a su pareja, el futbolista David de Gea, la cantante y jurado del programa de TV 'Got talent' pres\u2026 [+6909 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GEMA PE\u00d1ALOSA", "title": "Las organizaciones policiales y de guardias civiles se unen para sacar a la calle a 100.000 agentes contra el Gobierno por la reforma de la Ley Mordaza", "description": "La reforma de la Ley de Seguridad Ciudadana ha conseguido poner de acuerdo a todos los sindicatos policiales sumergi\u00e9ndolos en una protesta en Madrid, el pr\u00f3ximo d\u00eda 27 de...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/16/6192981efdddff66428b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bd0b40dc1a7b8b387946870536a43cb2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370015710188.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T01:12:13Z", "content": "La reforma de la Ley de Seguridad Ciudadana ha conseguido poner de acuerdo a todos los sindicatos policiales sumergi\u00e9ndolos en una protesta en Madrid, el pr\u00f3ximo d\u00eda 27 de noviembre, y que aventuran \u2026 [+5762 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SEBASTI\u00c1N FEST", "title": "El candidato presidencial chileno que hace campa\u00f1a por zoom y hace a\u00f1os que no pisa su pa\u00eds", "description": "Dice que quiere presidir Chile, pero vive en Alabama. Dice que su programa es mejor que el de sus rivales, pero quiere dar los debates por zoom. Dice que tiene la f\u00f3rmula para...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/16/618ffa08fdddffcb8f8b45c6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d357ce4a6b1d5878fd6d7e1bec5dd79a/crop/0x0/2840x1893/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368256688775.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T00:37:00Z", "content": "Dice que quiere presidir Chile, pero vive en Alabama. Dice que su programa es mejor que el de sus rivales, pero quiere dar los debates por zoom. Dice que tiene la f\u00f3rmula para reducir las desigualdad\u2026 [+5259 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "La despedida del a\u00f1o en Times Square ser\u00e1 solo para los vacunados contra el Covid", "description": "Todas las personas mayores de cinco a\u00f1os deber\u00e1n presenten una prueba de vacunaci\u00f3n y quienes no hayan recibido la vacuna deber\u00e1n presentar una prueba negativa del virus realizada 72 horas antes\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/16/619416d0fc6c836d358b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5123efd9d96def2fc19f94b6ec1835d5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370950743519.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:39:16Z", "content": "Los neoyorquinos y visitantes podr\u00e1n recibir el A\u00f1o Nuevo en la popular Times Square, como hac\u00edan antes de la pandemia de coronavirus, pero en esta ocasi\u00f3n deber\u00e1n demostrar que est\u00e1n vacunados, dijo\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "REUTERS", "title": "Los mercados navide\u00f1os alemanes dejan sin su tradicional vino caliente a los no vacunados contra el Covid", "description": "Los puestos gastron\u00f3micos estar\u00e1n ubicados en un espacio diferente, detr\u00e1s de una valla, con guardias de seguridad para verificar pruebas de vacunaci\u00f3n o recuperaci\u00f3n en la entrada\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/16/61941445e4d4d8f6098b45dc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6bd0e2011510d9abfe28ad3c580c19d8/crop/0x0/3051x2034/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370943681370.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:27:55Z", "content": "Este a\u00f1o en el mercado navide\u00f1o en la plaza principal de Hamburgo, solo los ciudadanos que est\u00e9n vacunados contra el Covid-19 o que se hayan recuperado recientemente de la enfermedad podr\u00e1n disfrutar\u2026 [+1843 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA CRESPO", "title": "Confinamientos para los 'negacionistas', fiestas canceladas y hospitales saturados: Europa act\u00faa frente a la cuarta ola", "description": "Alemania ya no sabe qu\u00e9 hacer para convencer a su poblaci\u00f3n de que se vacune contra el coronavirus. Casi un 37% de la poblaci\u00f3n no lo est\u00e1 y las autoridades, de momento, no...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/16/61938a3dfdddffc73f8b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6de42a4e14cf5e02ff97832302cf1eff/crop/110x199/2809x1998/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370623442809.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:34:53Z", "content": "Alemania ya no sabe qu\u00e9 hacer para convencer a su poblaci\u00f3n de que se vacune contra el coronavirus. Casi un 37% de la poblaci\u00f3n no lo est\u00e1 y las autoridades, de momento, no piensan obligarles a hacer\u2026 [+6613 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "Haaland se queda sin posibilidad de disputar el Mundial de Qatar", "description": "A la derrota de Noruega ante Pa\u00edses Bajos (2-0), que logr\u00f3 la clasificaci\u00f3n directa, se sum\u00f3 a la victoria de Turqu\u00eda, que se cuela en la repesca. Tambi\u00e9n estar\u00e1n en el bombo de los playoff en marzo Ucrania, Gales y la Rep\u00fablica Checa\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/mundial-de-futbol/2021/11/16/61942611e4d4d8cb648b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/df7c89167af526c2274493ac9c166a74/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370987358923.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T21:44:30Z", "content": "Las miradas se volvieron de Rotterdam a Podgorica. En un grupo que parec\u00eda dibujado para que Pa\u00edses Bajos y Noruega se disputaran las primeras plazas se col\u00f3 Turqu\u00eda con una victoria ante Montenegro \u2026 [+2307 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "Las cuentas ruinosas del Valencia que se reconoce al borde de la quiebra t\u00e9cnica", "description": "Lim tiene que recurrir a ampliaciones de capital para evitar la disoluci\u00f3n. Contempla ventas de jugadores por valor de 37,7 millones en junio y, a\u00fan as\u00ed, perder\u00eda 36,6 millones m\u00e1s. Ha necesitado un cr\u00e9dito de 51 millones para gasto corriente est\u00e1 avalado por\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2021/11/16/6193e8f2e4d4d8fd038b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b6473d2a8b056781072384f0c709778b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370749129842.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:24:13Z", "content": "El Valencia sigue dando temporada tras temporada un pasito m\u00e1s hacia la quiebra t\u00e9cnica. De momento, un a\u00f1o m\u00e1s le salva la aportaci\u00f3n de Peter Lim, que compensa el deterioro que le causa al club su \u2026 [+4591 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA HERN\u00c1NDEZ | GABRIELA GALARZA (GR\u00c1FICOS)", "title": "Comprar vivienda en pleno r\u00e9cord del ladrillo: \"Nunca he visto nada igual. Si te gusta una casa, o cierras la compra enseguida o la pierdes\"", "description": "Mat\u00edas (35) y Raquel (31) acaban de firmar las arras de su futuro hogar en Moratalaz, el mismo barrio de Madrid en el que viven de alquiler desde hace m\u00e1s de tres a\u00f1os....", "url": "https://www.elmundo.es/economia/vivienda/2021/11/16/61928577fc6c83a3218b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b96be97ce5c050498c5422fdfec87907/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370043164198.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T01:10:55Z", "content": "<ul><li>\r\nMAR\u00cdA HERN\u00c1NDEZ | GABRIELA GALARZA (GR\u00c1FICOS)\r\n</li></ul>Actualizado Martes,\r\n16\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n02:10\r\nMat\u00edas (35) y Raquel (31) acaban de firmar las arras de su futuro hogar en Morat\u2026 [+5381 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Wissen - Ivana Sokola", "title": "Paxlovid: Pfizer beantragt US-Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Medikament", "description": "F\u00fcr das Covid-Medikament Paxlovid hat Pfizer in den USA nun eine Notfallzulassung beantragt. Lizenzen f\u00fcr die Pille sollen f\u00fcr arme L\u00e4nder teilweise freigegeben werden.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2021-11%2Fpaxlovid-pfizer-usa-notfallzulassung-fda-corona-medikament", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-16T22:23:49Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "H\u00e9ctor Atienza", "title": "Cu\u00e1ndo es el Black Friday 2021, cu\u00e1ntos d\u00edas dura y otras preguntas", "description": "Cada a\u00f1o el Black Friday se celebra el \u00faltimo viernes de noviembre, por lo que esta campa\u00f1a ser\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 26. Algunas marcas extienden las promociones hasta el 3 de diciembre\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/ahorro-y-consumo/2021/11/16/61938e97fdddffd0328b4593.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e27827c8bbb188118864be7204d88abd/crop/0x0/3068x2045/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370607759024.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:17:06Z", "content": "Pocos son los que ahora ponen en duda la campa\u00f1a comercial del Black Friday en Espa\u00f1a. En sus inicios fue considerada como exclusiva de las plataformas de comercio electr\u00f3nico o una moda pasajera imp\u2026 [+2859 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Pablo Pardo", "title": "Trump vende su hotel en Washington por 330 millones de euros tras haber perdido 62 millones en cuatro a\u00f1os", "description": "Es el \u00fanico hotel de Washington - \u00bftal vez del mundo? - en cuyo men\u00fa estaba vino en cucharadas. Su enorme recepci\u00f3n era conocida por ser el \u00fanico lugar de la capital de...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/16/6192bfad21efa05a638b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3f9a51cf491f2f4c8611f01371a45275/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370074910345.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T00:35:42Z", "content": "Es el \u00fanico hotel de Washington - \u00bftal vez del mundo? - en cuyo men\u00fa estaba vino en cucharadas. Su enorme recepci\u00f3n era conocida por ser el \u00fanico lugar de la capital de Estados Unidos en el que uno s\u2026 [+4037 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA FERN\u00c1NDEZ", "title": "El creciente negocio de digitalizar a otros", "description": "M\u00e1rketing digital, posicionamiento en internet, servicios en la nube, 'chat bots'... En los \u00faltimos a\u00f1os han proliferado todo tipo de consultor\u00edas especializadas que ayudan a las empresas m\u00e1s peque\u00f1as en su transformaci\u00f3n\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/tecnologia/innovacion/working-progress/2021/11/16/6192666cfdddffcc348bf177.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cfea7a0538b4d4897528f9c98b460229/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370639792492.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T22:30:00Z", "content": "Las compa\u00f1\u00edas que ayudan a otras a entrar en la nueva forma de hacer negocios han proliferado en los \u00faltimos a\u00f1os y se han convertido en fundamentales para multitud de peque\u00f1as empresas que buscaban \u2026 [+4722 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ANA GARC\u00cdA ROMERO", "title": "Mar\u00eda Fernanda de la Escalera, la ganader\u00eda de los caballos que tienen fisio y nutricionista", "description": "MFE posee unos caballos \"invendibles\", ha sido la ganader\u00eda m\u00e1s premiada y reconocida en el sector. Consideran a sus caballos deportistas de \u00e9lite y son los que m\u00e1s reproductores han vendido en la historia.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2021/11/16/618e6248fc6c83a8548b45de.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/22b6a8eba2befaa42fec6ab3d8e4e39f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367207742387.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:56:40Z", "content": "'Panadera LVIII' es la yegua m\u00e1s premiada de la historia del Pura Raza Espa\u00f1ol. Le viene de familia. Su madre ha sido siete veces campeona del mundo. Tambi\u00e9n lo fueron su padre, abuelos y bisabuelos.\u2026 [+4927 chars]"}]}