{"status": "ok", "totalResults": 102, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AP", "title": "L\u2019\u00e9mission \u00ab\u00a0Sesame Street\u00a0\u00bb, qui en est \u00e0 son 4 591e\u00a0\u00e9pisode aux Etats-Unis, va accueillir sa premi\u00e8re marionnette asiatique", "description": "Ji-Young, marionnette am\u00e9ricaine d\u2019origine cor\u00e9enne, va lutter contre les pr\u00e9jug\u00e9s croissants dont sont victimes les Am\u00e9ricains d\u2019origines asiatiques.", "url": "https://www.lemonde.fr/big-browser/article/2021/11/16/l-emission-sesame-street-va-accueillir-sa-premiere-marionnette-asiatique_6102311_4832693.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/74/0/5472/2733/1440/720/60/0/caba880_a63332225b7d481b97c9c48bb0961451-a63332225b7d481b97c9c48bb0961451-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:20:05Z", "content": "Ernie et Ji-Young, la nouvelle marionnette de \u00ab\u00a0Sesame Street\u00a0\u00bb. NOREEN NASIR / AP\r\nElle en est \u00e0 son 4 591e\u00a0\u00e9pisode. Depuis le 10\u00a0novembre\u00a01969, l\u00e9mission \u00e9ducative pour enfants \u00ab\u00a0Sesame Street\u00a0\u00bb de\u2026 [+3837 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445", "description": "QR-\u043a\u043e\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19. \u042d\u0442\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19, \u043e\u043d \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/minzdrav/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/09/20211116093203742/share_3cefdc4b47a7cdbe08a7af788baf07fd.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:48:08Z", "content": "QR- , , COVID-19. , COVID-19, - .\r\n, , COVID-19, \u00ab \u00bb.\r\n , QR- , . , - , QR- .\r\n , , COVID-19, . .\r\n12 , , QR-, .\r\n , QR- , . , 1 QR- - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 COVID-19", "description": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0438\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u0432 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 COVID-19 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0441 \u0448\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0434\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430. \u042d\u0442\u043e\u0442 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043e\u043f\u044b\u0442 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0448\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/sertifikati/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/19/20211116192202277/share_eb9706d3d477cf1c6bb6516d4169ab46.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:25:00Z", "content": "COVID-19 . .\r\n , , , , COVID-19, .\r\n , , , .\r\n , , QR- , , COVID-19. , , COVID-19, \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 COVID-19", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e-\u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 COVID-19 \u0434\u043e 2024 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0448\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/rospotrebb/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/12/20211116120333433/share_13a7ee32dbd0a07ed1ca77dae367f0be.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:59:00Z", "content": "- COVID-19 2024 , - .\r\n , COVID-19.\r\n, COVID-19 , 14 , , , .\r\n COVID-19. 24 .\r\n 17 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0443\u043c\u0430\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19", "description": "\u0421\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a\u0430, 16 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0443\u043c\u0430\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u043e \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19. \u0417\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0446\u043e\u043c \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u044b. \u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0438 \u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/certificates/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/07/20211116070804665/share_140abc39c8f408f982ca48240f3941c4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T04:56:50Z", "content": ", 16 , COVID-19, .\r\n . , COVID-19.\r\n, .\r\n, , . , COVID-19 , QR-. COVID-19 , QR-.\r\n12 QR-, . QR- , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19 \u043e\u0442 Pfizer", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u043e\u0442 COVID-19 \u043e\u0442 Pfizer \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u0435\u043d \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0434\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e Paxlovid \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u0447\u043d\u043e. \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u043e\u0442 Pfizer \u0434\u0430\u043b \u0437\u0430\u043c\u0435\u0447\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u043c \u0441\u043b\u0435\u043f\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u0438\u0441\u043f\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/aitshteyin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/13/20211116133144751/share_3ab98e2e362ca97ae182419e2e696987.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:41:18Z", "content": "Paxlovid, Pfizer, . \u00ab \u00bb.\r\n, Paxlovid 1,2 .\u00ab , , \u00bb, .\r\n , Pfizer COVID-19 . , , .\r\n Pfizer COVID-19.\r\n Pfizer , Paxlovid . 89 COVID-19, .\r\n 90 18 , COVID-19. , -, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u0441\u0435\u043b\u044c \u041c\u0438\u043d\u0431\u0430\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0432 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f\u0445 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d \u0443\u0436\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f. \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u043d\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043e \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0442\u044c \u0438 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u044c \u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438, \u043d\u043e \u00ab\u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0435\u0448\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/covid_myasnikov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/16/20211116164422054/share_94aafacad1a5e0acefc4ed5cd0e7117b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:54:33Z", "content": ", , . Telegram-.\r\n , , , . \u00ab , \u00bb, , .\r\n, , COVID-19 . , 3-4 .\r\n , . \u00ab COVID-19 , , 10-40 ( -) , \u00bb, .\r\n , , , , . COVID-19 , .\r\n\u00ab , , 50 , \u00bb, . , \u00ab , QR-\u00bb.\r\n . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u041f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0435 \u043a \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0435\u0440 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u0422\u0435\u0434\u0440\u043e\u0441 \u0410\u0434\u0430\u043d\u043e\u043c \u0413\u0435\u0431\u0440\u0435\u0439\u0435\u0441\u0443\u0441. \u041e\u043d \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/17/pandemic/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/17/02/20211117021354294/share_45a95573f1325bbf742a8d6291df8a85.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:56:52Z", "content": "- , - . () , \u00ab\u00bb.\r\n , . , COVID-19 , . , , .\r\n, \u00ab , \u00bb. , \u00ab \u00bb , . \u00ab \u00bb, . : COVID-19 40 2021 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0440\u0438\u0441\u043a \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19", "description": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0433\u043e\u0434\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432. \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0440\u0438\u0441\u043a \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/again/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/19/20211116195638943/share_c3c31b7fb80123e4262fc4077a7f25af.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:21:00Z", "content": ". , - \u00ab\u00bb , \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab , , 75-80 , \u00bb, .\r\n , , . , , , 8-9 .\r\n, COVID-19. , , , . 17 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0424\u0430\u0440\u043c\u0430\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b Paxlovid \u0441 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438 COVID-19 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442, \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u043d \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 Paxlovid, \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0446\u0435\u0432\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0435\u0439 Pfizer \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19, \u0441\u0445\u043e\u0436 \u0441 \u0443\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043b\u0435\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/paxlovid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/13/20211116133357212/share_c69f9f0240a04a4f0436ee04bffcb63e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:44:27Z", "content": "-, \u00ab.\u00bb, Paxlovid, Pfizer COVID-19, , ().\r\n\u00ab\u00bb, Pfizer Paxlovid , COVID-19. , , Paxlovid COVID-19 89 .\r\n\u00ab . , , , , -1 -2 . , , , \u00bb, .\r\n , COVID-19 , , : \u00ab , , , , - , \u00bb.\r\n , , , ., COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u043e\u0449\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0437\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0430\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u043e\u0442 COVID-19, \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0438. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043b\u044c\u0433\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0444\u0438\u0442\u043d\u0435\u0441-\u043a\u043b\u0443\u0431\u0430\u0445 \u0438 \u043e\u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0445. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u043e\u043e\u0449\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u0437\u0430\u043c\u043f\u0440\u0435\u0434 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u043f\u043e \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/pooshreniye/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/13/20211116133600992/share_1f15fadd3e8cf8b6ef6f36210bb2a896.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:42:29Z", "content": ", COVID-19, . - . \u00ab \u00bb.\r\n , , . \u00ab , , , - , \u00bb, .\r\n , .\r\n , COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443 \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0435\u0434\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435. \u042d\u0442\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0435\u0434\u0438\u043d\u044b\u043c \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u043e\u043c \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417). \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u044b, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/antitela/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/05/20211116054300024/share_e1917c62f0e1bd54a1d94e578d284c99.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T02:58:00Z", "content": ". (). , COVID-19, \u00ab\u00bb.\r\n, , banding antibody units ( BAU/). , .\r\n, , . , \u00ab\u00bb, \u00ab \u00bb \u00ab\u00bb. , .\r\n\u00ab , SARS-CoV-2 , , ... , \"13\", , \"300\", \u00bb, .\r\n . , - 300 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0443\u043a\u0440\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0422\u0438\u0445\u0432\u0438\u043d\u0435 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0443\u0433\u043d\u0430\u043b\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19. \u041c\u0438\u0448\u0435\u043d\u044c\u044e \u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0442\u0430\u043b \u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c \u00ab\u0413\u0410\u0417\u043e\u043d NEXT\u00bb, \u0441\u0442\u043e\u044f\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b. \u041d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0441\u043b\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/robin_gad/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/21/20211116213806336/share_3acc333c165a31163afcfea99d6ceb16.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:50:50Z", "content": "COVID-19. \u00ab | - | \u00bb \u00ab\u00bb.\r\n \u00ab NEXT\u00bb, . \u00ab \u00bb, .\r\n , . .\r\n, . , , . 30 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u0432 \u043d\u0435\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044e", "description": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0442\u0440\u0438 \u0433\u043e\u0434\u0430 COVID-19 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0443\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f. \u041e\u043d \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0434 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/viruss/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/15/20211116155223021/share_ec2b274d83c1ee0e595f03933bc314ac.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:10:00Z", "content": "COVID-19 . , - \u00ab\u00bb Ura.ru.\r\n , . \u00ab , , \u00bb, .\r\n , , COVID-19 . , 10-11.\r\n, , SARS-CoV-2, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 36 818 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 36 818 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432  \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 (3131), \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 (2606) \u0438 \u0432 \u041f\u043e\u0434\u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u044c\u0435 (2043). \u041c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u2014 \u0432 \u0427\u0443\u043a\u043e\u0442\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u043c \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433\u0435 (20 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432), \u041d\u0435\u043d\u0435\u0446\u043a\u043e\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u043c \u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/covidd/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/10/20211116101013661/share_974d8ca66b4a104caab0150991421ee2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:12:00Z", "content": "36 818 . , 9 145 912. , 16 .\r\n 38 420 .\r\n- (3131), (2606) (2043). (20 ), (16 ).\r\n , 1 240 . 257 837 .\r\n, COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f SARS-CoV-2, \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c \u0435\u0449\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0427\u0435\u043f\u0443\u0440\u043d\u043e\u0432. \u041e\u043d \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438 \u0445\u0443\u0434\u0448\u0435\u043c \u0441\u0446\u0435\u043d\u0430\u0440\u0438\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/future/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/14/20211116143101095/share_7c19a508e7aae07566fdeedeecc958e6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:45:50Z", "content": "SARS-CoV-2, . , , \u00ab\u00bb.\r\n , COVID-19 , .\r\n\u00ab , - . , . \u00bb, .\r\n , , . , .\r\n , - SARS-CoV-2. , SARS-CoV-2 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447\u0438 \u043a\u0438\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0443\u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440", "description": "\u0417\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0434\u043e\u043b\u044f \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435, \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0443, \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 5-10 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432. \u0420\u043e\u0441\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 COVID-19. \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447\u0438 \u043a\u0438\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0443\u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/inherited/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/14/20211116145544137/share_b02545f989cd9bb528e2cb3f40cc73ab.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:45:00Z", "content": ", , 5-10 . COVID-19 , .\r\n\u00ab\u00bb , ( , ).\r\n , . , , . \u00ab , , , - \u00bb, .\r\n , . \u00ab, , \u00bb, .\r\n . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u0445", "description": "\u0421\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u044b\u0440\u043e\u0441 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043e\u0441\u0435\u043d\u044c\u044e, \u043a\u0430\u043a \u0438 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043e \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u043a\u0435 \u043d\u0435\u043b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043d\u043e \u00ab\u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e\u00bb QR-\u043a\u043e\u0434\u0430. \u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u0443\u044e \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0443 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0443 \u043e\u0442 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445 \u0434\u043e \u0448\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/antipri/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/23/20211116233317552/share_70f0eea5ccfa91e9e76de24be9b623de.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:44:04Z", "content": ", , . QR- , URA.RU\r\n , Telegram , \u00ab \u00bb QR-. 4 6 . -, , 3 .\r\nTelegram- 100 . \u00a0- , 8 , .\r\n , . , QR- \u00a0 , , , . \u00a0, , , URA.RU.\r\n COVID-19 . , , , COVID-19, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043e \u0440\u0438\u0441\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u041a\u043e\u043a\u0441\u0430\u043a\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043e \u0440\u0438\u0441\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u041a\u043e\u043a\u0441\u0430\u043a\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b \u043e \u043c\u0435\u0440\u0430\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043b\u0435\u0442\u043e\u043c, \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u0435. \u0422\u0430\u043c \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/17/kksk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/17/01/20211117011522924/share_67e6069cf22f84c32559dd202fa1c44f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T22:45:39Z", "content": ".\r\n, , , . , , , , , .\r\n . , , , , , , . , , , , , , . 15 . , .\r\n . , . - . , .\r\n , - , COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u043a\u0430 \u043d\u0430\u043f\u043e\u0438\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0443\u0442\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u0435\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0440\u044b \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438", "description": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u043a\u0430 \u043d\u0430\u043f\u043e\u0438\u043b\u0430 \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u0435\u043c \u043f\u043e\u043f\u0443\u0442\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u043a\u043e\u0439 \u0432 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442 \u0438 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0440\u044b \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438. \u041d\u0430 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0430\u0434\u0440\u0430\u0445 \u0432\u0438\u0434\u043d\u043e, \u043a\u0430\u043a\u00a0\u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430 \u043f\u044c\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u0431\u0443\u0442\u044b\u043b\u043a\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c. \u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/alco/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/15/20211116153515981/share_bdeed144accce99fbe7c934704a595af.jpeg", "publishedAt": "2021-11-16T16:06:24Z", "content": ". , 12,5 , TikTok-.\r\n , \u00a0 . \u00ab , \u00a0 \u00bb, \u00a0.\r\n . \u00ab , . , , , \u00bb, \u00ab ? - , !\u00bb, \u00ab , \u00bb, , , .\r\n , . \u00ab \u00bb, \u00ab, COVID-19?\u00bb, \u00ab !\u00bb, \u00ab ?\u00bb .\r\n . , , , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0441\u044f\u043d", "title": "\u0417\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0421\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0443\u043c\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0412 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0435 \u0443\u043c\u0435\u0440 \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0421\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432. \u0425\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0411\u043b\u043e\u0445\u0438\u043d  \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0415\u043c\u0443 \u0431\u044b\u043b\u043e 73 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041e\u043d \u0438\u0433\u0440\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0446\u0435\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0434\u0440\u0430\u043c\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430\u043c \u00ab\u0421\u0442\u0435\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/salnikov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/18/20211116185257338/share_b5ad36e7e8a24817352ae873fe89cb41.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:10:49Z", "content": ". Facebook-.\r\n , . 73 .\r\n\u00ab , . \u00bb, .\r\nInstagram , COVID-19. \u00ab , , . \u00bb, .\r\n 10 1948 . , . \u00ab \u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab , \u00bb \u00ab\u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0412\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043d\u044f\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043d\u044b \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u0440\u0438\u0437\u0438\u0441\u0430", "description": "\u0418\u0437-\u0437\u0430 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0438\u0437\u0438\u0441\u0430, \u0441\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043d\u044f\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043d\u044b \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438. \u041a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u00ab\u0424\u043e\u0440\u0443\u043c \u0441\u0435\u043a\u0441-\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u00bb, \u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u043e\u0437\u043b\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/sexrabot/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/18/20211116184706813/share_ed6ce3a4afd41a08995b2e4696ca3d13.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:12:01Z", "content": "- , , . \u00ab \u00bb - \u00ab -\u00bb .\r\n , - , . \u00ab- , , \u00bb, . , , , . \u00ab , , 3000 , 2000, 800 \u00bb, .\r\n- , . \u00ab \" \". \u00bb, \u00ab -\u00bb. , , - , . , \u00ab , , , \u00bb, .\r\n - . 2020- COVID-19 . 30-40 . \u00ab \u00bb, , 800 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d \u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "description": "\u041e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445 \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u2014 \u0432 \u041a\u0440\u044b\u043c. \u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0437\u0438\u043c\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043a\u0443\u0440\u043e\u0440\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438. \u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0431\u0440\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/krym/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/12/20211116125517318/share_f024afbde14a986974218a32538e7792.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:06:00Z", "content": ". , \u00ab\u00bb. \r\n\u00ab 60 \u00bb, , 90 .\r\n, 8,7 , 25 2019 , 7,43 . 2020 6,3 , 15 2019 .\r\n \u00a0\u00a0 8 .\u00a0 \u00a0 \u00a0COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e \u043e\u0442\u043a\u0430\u0436\u0443\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a", "description": "\u041e\u043a\u043e\u043b\u043e 75 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445\u0430, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u043b\u0438\u0448\u044c \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c QR-\u043a\u043e\u0434\u0430. \u0422\u0430\u043a, \u0432 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d-\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430 \u0443 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u044f\u0442, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u0432\u0438\u0430- \u0438 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0439\u0441\u044b, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0437\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/privivochky/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/10/20211116102406622/share_ea48a59ae8560e4a508f431e7e3cf68a.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:41:51Z", "content": ", QR-. (), .\r\n . 12 QR-, . (75 ) - . 10 .\r\n, - , , - , QR- , - .\r\n, , - . - 2022 35 50 , 30 .\r\n COVID-19 . , 70-75 . , \u00ab V\u00bb , .\r\n13 \u00ab \u00bb () , QR- . , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, chi governa l'emergenza", "description": "Serve una riflessione condivisa di tutti i partiti sulla necessit\u00e0 di progettare in modo ordinato e organico la gestione delle prossime scadenze istituzionali", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/17/news/governo_pandemia_covid_19-326647045/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/202918424-0d9c2be3-6027-423a-84ce-174fec0b9eef.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T23:01:00Z", "content": "Negli ultimi mesi, grazie anche all'efficacia della campagna vaccinale, a noi italiani \u00e8 piaciuto rimuovere il pensiero di una nuova emergenza Covid. Una reazione umana e comprensibile dopo un anno d\u2026 [+197 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nasce il vaccino indiano: produce pi\u00f9 anticorpi di quelli a mRNA", "description": "Si chiama BBV152 e ha superato la fase di sperimentazione 3. Garantisce una protezione dalla malattia al 77,8%. Il virologo Fausto Baldanti: \"Vaccino ben tollerato e a basso costo, consente di immunizzare su larga scala\"", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/covid_nasce_il_vaccino_indiano_produce_piu_anticorpi_di_quelli_a_mrna-326368512/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/14/183505920-aec7aa96-95f0-480b-9564-cba54c9699df.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:00:00Z", "content": "Un vaccino che protegge dal Covid al 77,8%, quindi ad un livello inferiore rispetto ai vaccini a mRNA (che salgono al 95%), ma che come contrappeso genera una risposta anticorpale alta. Il vaccino in\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Aerei, si rivede l'A380. Per il colosso dei cieli la pensione pu\u00f2 attendere", "description": "Prodotto per soli 12 anni, il pi\u00f9 grande velivolo commerciale di sempre stava cadendo in disuso gi\u00e0 prima del Covid-19. La pandemia sembrava aver messo la parola fine alla sua carriera. Ma non sar\u00e0 cos\u00ec: se vettori come Air France e Lufthansa hanno gi\u00e0 deciso\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/11/16/news/aerei_si_rivede_l_a380_per_il_colosso_dei_cieli_la_pensione_puo_attendere-326549929/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/094139357-9d5b5eba-99fe-474c-9e0d-354d9b568757.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:51:50Z", "content": "Lo davano gi\u00e0 per defunto prima del Covid, e quello stop forzato del turismo internazionale e dell'aviazione civile era sembrato un'ulteriore accorciamento dell'\"aspettativa di vita\" del colosso dei \u2026 [+4830 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Italia, il bollettino di oggi 16 novembre: 7.698 nuovi contagi (ieri 5.144), 74 decessi", "description": "I casi sono aumentati di circa 2.500 unit\u00e0 rispetto a ieri, quando si erano registrati 44 morti.\u00a0Rimani informato sulla situazione dell'epidemia grazie al bilancio aggiornato di tutti i casi di Coronavirus in Italia. \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_16_novembre_-326604128/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/141254058-d648385d-db83-470f-b896-7beb03a68398.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:52:44Z", "content": "Nelle ultime 24 ore ci sono stati 7.698 nuovi contagi da coronavirus e 74 morti. Sono 123.396 gli attualmente positivi in Italia, secondo i dati del ministero della Salute. Dall'inizio della pandemia\u2026 [+11318 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Toti: \"Non si pu\u00f2 escludere di tornare in zona gialla. Il Green Pass solo ai vaccinati\"", "description": null, "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/toti_non_si_puo_escludere_di_tornare_in_zona_gialla_-326552319/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/11/16/090229755-5d4a3ab8-454f-47fa-923c-30a7b5b7c84b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:03:56Z", "content": "\"Non si pu\u00f2 escludere di tornare in zona gialla, dipender\u00e0 da quanto ci vaccineremo\": il presidente della Regione, Giovanni Toti, torna sulla valutazione complessiva della circolazione del Covid in I\u2026 [+246 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Thailandia riapre la spiaggia di Di Caprio. Niente pi\u00f9 battelli e numero chiuso per salvare \"The Beach\"", "description": "Dal 1\u00b0 gennaio si potr\u00e0 tornare a Maya Bay, resa celebre dal film di Danny Boyle e da allora inondata di tuiristi. Era vietata dal giugno 2018. Il programma di recupero dei coralli ha avuto successo, ma il ritorno sar\u00e0 sostenibile: barche ormeggiate su un mol\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/11/16/news/thailandia_riapre_spiaggia_di_caprio_maya_bay-326571432/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/113245054-e59145e2-93ac-45c2-aa76-cf0812597d91.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:00:44Z", "content": "La Thailandia riaprir\u00e0 presto (anche) Maya Bay. Quella che ormai molti conoscono come la \"spiaggia di Leonardo di Caprio\", dorato sfondo del celeberrimo \"The Beach\" interpretato dalla star hollywoodi\u2026 [+5011 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Atp Finals Torino valgono 600 milioni e resistono ai tagli", "description": "I conti dell'evento, nonostante la riduzione al 60% della capienza. Ma il tennis aiuter\u00e0 l'indotto della citt\u00e0", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/11/16/news/atp_finals_torino_business-326529469/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/022731895-13d94950-3e1f-4f2e-a1df-181b93a36b9c.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:07:33Z", "content": "TORINO - Quando il presidente della Federtennis\u00a0 Angelo Binaghi parla di figuraccia mondiale, accusando il Cts di aver reso nota la sua decisione troppo tardi, non ha tutti i torti: le Atp Finals di \u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Dieci", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/cultura/2021/11/16/news/dieci-325615453/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/08/174614544-10b7f72e-2c6a-4139-9b42-971389ed3cad.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:16:35Z", "content": "I matematici dicono che 10 \u00e8 un numero felice. Si definisce felice un numero che sostituito con la somma dei quadrati delle cifre che lo compongono d\u00e0 come risultato 1. Dieci, come le edizioni di Boo\u2026 [+15589 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Brice Pedroletti", "title": "A Din Daeng, quartier populaire et rebelle de Bangkok", "description": "Dans la capitale tha\u00eflandaise, le \u00ab\u00a0bidonville vertical\u00a0\u00bb est du c\u00f4t\u00e9 des manifestants, furieux de l\u2019arrogance des g\u00e9n\u00e9raux et de la gestion du Covid-19. Sa jeunesse d\u00e9class\u00e9e a baptis\u00e9 son mouvement \u00ab\u00a0Thalugaz \u00bb, \u00ab ceux qui traversent les gaz \u00bb (des grenades\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/16/a-din-daeng-quartier-populaire-et-rebelle-de-bangkok_6102193_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/455/0/5469/2734/1440/720/60/0/b61c068_709665310-2021-08-29t143222z-999875962-rc2yep9cawqi-rtrmadp-3-thailand-protests.JPG", "publishedAt": "2021-11-16T01:37:16Z", "content": "LETTRE DE BANGKOK\r\nDes manifestants \u00e9chappent aux jets deau de la police dans le quartier Din Daeng\u00a0 de Bangkok, le 29 ao\u00fbt 2021. STRINGER / REUTERS\r\nCest une enfilade, sur pr\u00e8s dun kilom\u00e8tre, de bar\u2026 [+2961 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Birmanie, Aung San Suu Kyi poursuivie pour \u00ab\u00a0fraude \u00e9lectorale\u00a0\u00bb lors des l\u00e9gislatives de\u00a02020", "description": "Quinze\u00a0autres responsables, dont l\u2019ancien pr\u00e9sident Win Myint, \u00e9galement arr\u00eat\u00e9 lors du coup d\u2019Etat du 1er\u00a0f\u00e9vrier, vont \u00eatre poursuivis pour la m\u00eame infraction.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/16/en-birmanie-aung-san-suu-kyi-poursuivie-pour-fraude-electorale-lors-des-legislatives-de-2020_6102227_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/10/315/0/3500/1750/1440/720/60/0/d7f632c_hfssin202-myanmar-politics-youth-resistance-1109-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T07:37:56Z", "content": "La junte birmane resserre encore son \u00e9tau judiciaire autour dAung San Suu Kyi. Les g\u00e9n\u00e9raux inculpent la laur\u00e9ate du prix Nobel de la paix 1991, renvers\u00e9e en f\u00e9vrier, pour \u00ab\u00a0fraude \u00e9lectorale\u00a0\u00bb lors \u2026 [+3439 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "A Cuba, la police d\u00e9joue le projet de manifestation de la dissidence", "description": "Plusieurs meneurs ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s lundi et une importante pr\u00e9sence polici\u00e8re \u00e9tait visible \u00e0 La Havane. Les autorit\u00e9s avaient interdit le rassemblement.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/16/a-cuba-la-police-dejoue-le-projet-de-manifestation-de-la-dissidence_6102196_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/720/0/8640/4320/1440/720/60/0/65ee98c_4b54dcb83c7d45abb2fdee467edd620e-4b54dcb83c7d45abb2fdee467edd620e-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T03:27:34Z", "content": "Des camions militaires patrouillent, \u00e0 La Havane, Cuba, le 15 novembre 2021. RAMON ESPINOSA / AP\r\nLa pr\u00e9sence polici\u00e8re et larrestation de meneurs de la dissidence cubaine ont emp\u00each\u00e9 ceux-ci de mene\u2026 [+5288 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Tonnelier", "title": "La crise du Covid-19, une opportunit\u00e9 pour l\u2019\u00e9conomie fran\u00e7aise\u00a0?", "description": "Sur la lanc\u00e9e des mesures de soutien, la dynamique de l\u2019\u00e9conomie devrait continuer de soutenir l\u2019emploi, indique l\u2019Institut des politiques publiques dans une \u00e9tude publi\u00e9e mardi 16\u00a0novembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/16/la-crise-du-covid-19-une-opportunite-pour-l-economie-francaise_6102278_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/350/0/4000/2000/1440/720/60/0/07c7480_586383079-2016-03-04t120000z-769621056-d1aesqpbtdaa-rtrmadp-3-france-economy-unemployement.JPG", "publishedAt": "2021-11-16T13:00:14Z", "content": "\u00ab\u00a0La strat\u00e9gie du quoi quil en co\u00fbte, coupl\u00e9e aux 100\u00a0milliards du plan de relance [] nous a permis non seulement de r\u00e9sister \u00e0 la crise, mais de rebondir plus fort aujourdhui\u00a0\u00bb, assurait Emmanuel Ma\u2026 [+2579 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Abel Mestre", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: la chasse, un d\u00e9bat soci\u00e9tal observ\u00e9 de pr\u00e8s par les politiques", "description": "Avec le morcellement de l\u2019offre politique, le million de chasseurs est une cible prioritaire pour les candidats \u00e0 l\u2019\u00e9lection d\u2019avril\u00a02022, en vue d\u2019une qualification au\u00a0second tour.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/16/presidentielle-2022-la-chasse-un-debat-societal-observe-de-pres-par-les-politiques_6102218_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/500/0/6000/3000/1440/720/60/0/4e0285c_610087180-000-8uu44g.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:15:13Z", "content": "Un chasseur vient dabattre un sanglier, \u00e0 Hirsingue (Haut-Rhin), le 8 novembre 2020. SEBASTIEN BOZON / AFP\r\nCest inattendu. La chasse redevient un \u00e9l\u00e9ment du clivage politique \u00e0 cinq mois de l\u00e9lectio\u2026 [+2979 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Claire Gatinois", "title": "La prolif\u00e9ration litt\u00e9raire des ministres agace l\u2019Elys\u00e9e", "description": "Jean-Michel Blanquer, Emmanuelle Wargon, Bruno Le Maire\u2026 plusieurs membres du gouvernement publient des ouvrages pour vanter leur bilan et soutenir Emmanuel Macron. Mais cette surench\u00e8re d\u00e9pla\u00eet \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, qui veut afficher un ex\u00e9cutif \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/16/la-proliferation-litteraire-des-ministres-agace-l-elysee_6102265_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/0/0/7640/3820/1440/720/60/0/0319a69_394902970-596245.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:00:16Z", "content": "Le\u00a0ministre de l\u00e9conomie, Bruno Le Maire, et celui de l\u00e9ducation\u00a0nationale, Jean-Michel\u00a0Blanquer, tous deux auteurs douvrages r\u00e9cemment publi\u00e9s, au\u00a0palais de lElys\u00e9e, le 10 novembre 2021. LUDOVIC MAR\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Pfizer signe un accord pour faciliter l\u2019acc\u00e8s mondial \u00e0 sa pilule contre le Covid-19", "description": "Des fabricants de m\u00e9dicaments g\u00e9n\u00e9riques pourront se voir accorder des sous-licences afin de produire le traitement du g\u00e9ant pharmaceutique, qui ne recevra pas de redevances sur la vente de sa pilule dans les pays pauvres.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/16/pfizer-signe-un-accord-pour-faciliter-l-acces-mondial-a-sa-pilule-contre-le-covid-19_6102289_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/478/0/4872/2436/1440/720/60/0/5a760f7_5025210-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:24:20Z", "content": "Le g\u00e9ant pharmaceutique am\u00e9ricain Pfizer a sign\u00e9 un accord de licence volontaire qui doit permettre de diffuser sa pilule contre le Covid-19 quand elle sera autoris\u00e9e au-del\u00e0 des pays riches. Lannonc\u2026 [+3848 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Roger", "title": "L\u2019Association des maires de France, en congr\u00e8s pour \u00e9lire son pr\u00e9sident, face \u00e0 ses paradoxes", "description": "L\u2019association, pointe avanc\u00e9e de la \u00ab\u00a0reconqu\u00eate par les territoires\u00a0\u00bb des oppositions d\u00e9faites en\u00a02017, s\u2019est \u00e9rig\u00e9e en contrepouvoir depuis le d\u00e9but du quiquennat de M.\u00a0Macron. Elle fustige l\u2019Etat tentaculaire tout en r\u00e9clamant, par exemple, qu\u2019il prenne en\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/16/l-association-des-maires-de-france-en-congres-pour-elire-son-president-face-a-ses-paradoxes_6102285_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/352/0/4256/2128/1440/720/60/0/0dfbcc8_745326057-000-par3618372.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:00:25Z", "content": "Lassembl\u00e9e du 93e congr\u00e8s de lAssociation des maires de France (AMF), le 23 novembre 2010. BERTRAND GUAY / AFP\r\nLe 103e\u00a0congr\u00e8s de lAssociation des maires de France (AMF), qui souvre mardi 16\u00a0novembr\u2026 [+3255 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Denis Cosnard, Emeline Cazi", "title": "A Paris, regain de controverses autour de la future tour Triangle", "description": "L\u2019annonce du d\u00e9but des travaux pour la fin 2021 n\u2019a pas \u00e9teint la pol\u00e9mique dans un conseil municipal o\u00f9 les opposants au projet restent majoritaires.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/16/a-paris-regain-de-controverses-autour-de-la-future-tour-triangle_6102246_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/10/12/876/0/5183/2585/1440/720/60/0/9c53ec4_783264473-000-par8019158.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:22:32Z", "content": "Maquette de la tour Triangle par lagence darchitecture Herzog &amp; de Meuron, pr\u00e9sent\u00e9e au Pavillon de lArsenal, \u00e0 Paris, en novembre 2014. JOEL SAGET / AFP\r\nLa tour Triangle, cette pyramide dune qu\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Bezat", "title": "\u00ab\u00a0Dans le cloud, il faut d\u00e9sormais coop\u00e9rer avec les Gafam tout en prot\u00e9geant les donn\u00e9es\u00a0\u00bb", "description": "Les multinationales am\u00e9ricaines se sont taill\u00e9 la part du lion dans un secteur en pleine croissance et gourmand en capitaux, rendant illusoire l\u2019id\u00e9e de souverainet\u00e9 fran\u00e7aise ou europ\u00e9enne en ce domaine, observe Jean-Michel Bezat, journaliste au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/16/dans-le-cloud-il-faut-desormais-cooperer-avec-les-gafam-tout-en-protegeant-les-donnees_6102261_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/449/0/5391/2695/1440/720/60/0/de6f2c4_733956173-000-9el4n2.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:45:09Z", "content": "Ils h\u00e9bergent vos donn\u00e9es et valent cher. De plus en plus cher \u00e0 mesure que les flux enflent sur Internet avec le d\u00e9ploiement de la 5G et de la fibre, faisant \u00e0 leur tour prolif\u00e9rer \u00e0 travers le mond\u2026 [+2752 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Bezat", "title": "L\u2019armateur CMA-CGM profite d\u2019un transport maritime florissant pour investir dans les ports", "description": "Le groupe marseillais, num\u00e9ro\u00a0trois mondial du secteur des porte-conteneurs, investit 2,3\u00a0milliards de dollars \u00e0 Los Angeles, s\u2019ancre \u00e0 Abou Dhabi et veut reconstruire Beyrouth.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/16/l-armateur-cma-cgm-profite-d-un-transport-maritime-florissant-pour-investir-dans-les-ports_6102254_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/288/0/5495/2747/1440/720/60/0/7678586_460056977-000-9ae46p.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:06:46Z", "content": "Marseille, le 2\u00a0septembre. En plong\u00e9e pour trois jours dans la cit\u00e9 phoc\u00e9enne, Emmanuel Macron se rend \u00e0 la tour Zaha Hadid, du nom de larchitecte irako-britannique qui a sign\u00e9 le si\u00e8ge de larmateur \u2026 [+3087 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u042e\u0440\u044c\u0435\u0432", "title": "\u041d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u044b \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0438\u0441\u043a \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b", "description": "\u041f\u0440\u0438\u0435\u043c \u0441\u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0433\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0445\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0435\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438. \u0412 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u043d\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0438\u0441\u043a \u0443\u043c\u0435\u0440\u0435\u0442\u044c \u0443 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432 \u2014 \u0444\u043b\u0443\u043e\u043a\u0441\u0435\u0442\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/ssri/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/14/20211116145227073/share_3fb907d2f2d8a781561f437edae8e2c7.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:59:51Z", "content": ", () . JAMA Network Open.\r\n500 . 83,5 2020 COVID-19. 3,4 .\r\n COVID-19 , , , . , 28 , . , , 26 . .\r\n\u00ab , COVID-19 \u00bb, , - . , , COVID-19, ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 dans le monde\u00a0: gr\u00e8ve des restaurateurs en Gr\u00e8ce, campagne de rappel vaccinal \u00e0 Chypre", "description": "Les restaurateurs grecs s\u2019opposent \u00e0 l\u2019intensification des contr\u00f4les et \u00e0 l\u2019augmentation des amendes en cas de non-respect des nouvelles mesures pour endiguer la reprise \u00e9pid\u00e9mique.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/16/covid-19-dans-le-monde-greve-des-restaurateurs-en-grece-campagne-de-rappel-vaccinal-a-chypre_6102291_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/d12e6e4_ppp-ako100-health-coronavirus-greece-restaurants-1116-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:49:41Z", "content": "Manifestation de restaurateurs \u00e0 Ath\u00e8nes, le 16 novembre 2021. ALKIS KONSTANTINIDIS / REUTERS\r\nLa pand\u00e9mie de Covid-19 a fait plus de 5,1\u00a0millions de morts dans le monde depuis fin d\u00e9cembre\u00a02019, sel\u2026 [+5561 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Garric", "title": "Conf\u00e9rences climat : \u00ab\u00a0Les COP ne peuvent pas \u00eatre \u00e0 l\u2019avant-garde des d\u00e9bats, elles ne sont qu\u2019une chambre d\u2019enregistrement\u00a0\u00bb", "description": "Stefan Aykut, professeur \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de Hambourg et sp\u00e9cialiste de la gouvernance climatique, juge que l\u2019on a trop d\u2019attentes envers les COP. A ses yeux, le d\u00e9bat de la mise en question de notre mod\u00e8le \u00e9conomique doit \u00eatre lanc\u00e9 au niveau national.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/16/conferences-climat-les-cop-ne-peuvent-pas-etre-a-l-avant-garde-des-debats-elles-ne-sont-qu-une-chambre-d-enregistrement_6102255_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/238/0/3500/1750/1440/720/60/0/579e8f0_947797672-829703.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:16:48Z", "content": "Des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s discutent pendant la Conf\u00e9rence des Nations Unies sur le changement climatique (COP26) \u00e0 Glasgow, en Grande-Bretagne, le 13 novembre 2021. YVES HERMAN / REUTERS\r\nApr\u00e8s la cl\u00f4ture, samedi\u2026 [+3316 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: \u00e9tat d\u2019urgence et couvre-feu lev\u00e9s en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "description": "Les cinq archipels ne d\u00e9plorent aucun d\u00e9c\u00e8s li\u00e9 au Covid-19 depuis le 26\u00a0octobre. Une loi sanitaire doit entrer en vigueur fin d\u00e9cembre, contraignant \u00e0 la vaccination toute personne travaillant au contact du public.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/16/covid-19-etat-d-urgence-et-couvre-feu-leves-en-polynesie-francaise_6102253_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/443/0/5326/2663/1440/720/60/0/e813716_701821736-000-9m98tb.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:01:19Z", "content": "Un centre temporaire de vaccination contre le Covid-19, \u00e0 Papeete, le 4 septembre. JEROME BROUILLET / AFP\r\nL\u00e9tat durgence et le couvre-feu li\u00e9s \u00e0 l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 sont lev\u00e9s mardi 16\u00a0novembre en\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Rapporto Ecomafie 2021: \"Con la pandemia aumentati i reati contro l'ambiente\"", "description": "Presentato il nuovo rapporto di Legambiente, riferito al 2020. Nell'anno nero del lockdown i gli eco-crimini sono cresciuti dello 0,6 per cento: una media di 95 reati al giorno contro la natura e la fauna, 4 ogni ora. Le dieci proposte verdi degli ambientalis\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/rapporto_ecomafie_2020_pandemia-326570900/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/112409089-4dc48ae0-1575-46e1-877a-b36628b81993.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:34:08Z", "content": "ROMA - Chi sperava che la pandemia e la paura del virus avrebbero almeno attenuato l'impatto della criminalit\u00e0 ambientale\u00a0rimarr\u00e0 deluso. Nel 2020, l'anno nero del lockdown e delle prime ondate di Co\u2026 [+226 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Medici No Vax, 2113 sospesi ma uno su quattro si \u00e8 convinto a vaccinarsi ed \u00e8 tornato in servizio", "description": "In Trentino Alto Adige il maggior numero di sanitari non immunizzati, ben 700. In Friuli Venezia Giulia ai 334 sospesi si aggiungono 164 non al lavoro perch\u00e9 contagiati", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/medici_no_vax_2113_sospesi_ma_uno_su_quattro_si_e_convinto_a_vaccinarsi_ed_e_tornato_in_servizio-326639945/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/192547655-f07e0b3f-2b28-415c-8c54-91f0e2c849f5.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:36:01Z", "content": "Sono 1614, lo 0,3 per cento i medici e gli odontoiatri attualmente sospesi dagli Albi per non essersi vaccinati. La Fnomceo, la Federazione degli ordini dei Medici, aggiorna i dati dopo aver ricevuto\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "In Italia 30mila prematuri l'anno: con la pandemia passano dal 7 all'11% dei nati", "description": "Il nostro \u00e8 tra i Paesi con il pi\u00f9 basso tasso di mortalit\u00e0 al mondo di neonati molto prematuri, cio\u00e8 di peso inferiore a 1500 grammi, con una media di 11,9% rispetto alla media internazionale del 14,6%. Iniziativa Sin per non separare i genitori dai loro pic\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/in_italia_30_000_prematuri_l_anno_da_7_a_11_con_pandemia-326586414/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/122225559-2ce0df6a-1cb7-4232-a9b1-6e4b80098af1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:24:43Z", "content": "Ogni anno nascono in Italia oltre 30mila neonati prematuri, cio\u00e8 prima della 37esima settimana di gestazione, pari al 6,9% delle nascite. Tasso che \u00e8 aumentato in pandemia e che arriva all'11,2% per \u2026 [+1966 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sylvie Lecherbonnier", "title": "En CP et CE1, les \u00e9l\u00e8ves retrouvent un niveau d\u2019avant la crise sanitaire", "description": "Les \u00e9valuations nationales de septembre, rendues publiques ce mardi 16\u00a0novembre, montrent des r\u00e9sultats comparables \u00e0 2019, avant le d\u00e9clenchement de la crise li\u00e9e au Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/16/en-cp-et-ce1-les-eleves-retrouvent-un-niveau-d-avant-la-crise-sanitaire_6102209_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/15/365/0/3944/1972/1440/720/60/0/edbd48b_921143453-000-par6706342.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:00:10Z", "content": "Des \u00e9l\u00e8ves de CE1 travaillent en classe, \u00e0 l'\u00e9cole priv\u00e9e Immacul\u00e9e-Conception de Seclin (Nord),\u00a0le 5 d\u00e9cembre 2011. PHILIPPE HUGUEN / AFP\r\nQuels sont les effets \u00e0 long terme de la crise sanitaire su\u2026 [+2869 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Federica Bianchi", "title": "\u00abViktor Orban \u00e8 una minaccia per l\u2019Ungheria e l\u2019Europa. Lo sconfigger\u00f2 per ricostruire il Paese\u00bb", "description": "Peter Marky-Zay \u00e8 l\u2019uomo scelto da tutta l\u2019opposizione per battere il leader di Fidez nelle elezioni nazionali di aprile. E ricominciare da zero con una nuova Costituzione", "url": "https://espresso.repubblica.it/mondo/2021/11/16/news/viktor_orban_ungheria_peter_marky_zay-326619871/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/11/16/165601139-49468d77-00ad-4d0e-828c-aeedfd2ab88e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:56:00Z", "content": "Nella sua vita ha studiato tanto, dal marketing alla filosofia, passando per l'economia. Ma nel lavoro ha iniziato dal basso in Canada come venditore porta a porta di una societ\u00e0 telefonica per poi p\u2026 [+4712 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "La d\u00e9mocratie et le changement climatique au c\u0153ur du voyage d\u2019Anthony Blinken en Afrique", "description": "Le secr\u00e9taire d\u2019Etat am\u00e9ricain visitera trois pays consid\u00e9r\u00e9s comme cl\u00e9s dans la strat\u00e9gie africaine du pr\u00e9sident Joe Biden\u00a0: le Kenya, le Nigeria et le S\u00e9n\u00e9gal.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/11/16/la-democratie-et-le-changement-climatique-au-c-ur-du-voyage-d-anthony-blinken-en-afrique_6102302_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/0/0/6385/3188/1440/720/60/0/957e05f_741684953-063-1322529447.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:27:10Z", "content": "Le secr\u00e9taire dEtat am\u00e9ricain, Anthony Blinken, \u00e0 Washington, le 8\u00a0juin 2021. KEVIN DIETSCH / GETTY IMAGES VIA AFP\r\nLe secr\u00e9taire dEtat am\u00e9ricain, Anthony Blinken, entame \u00e0 Nairobi, mardi 16\u00a0novembre\u2026 [+5178 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "Un \u00ab\u00a0pacte de refondation d\u00e9mocratique\u00a0\u00bb pour r\u00e9concilier l\u00e9gitimit\u00e9 du pouvoir et efficacit\u00e9 de l\u2019action", "description": "65 parlementaires, \u00e9lus locaux, citoyens engag\u00e9s en faveur d\u2019un second mandat d\u2019Emmanuel Macron, emmen\u00e9s par le d\u00e9put\u00e9 LRM Gilles Legendre, d\u00e9taillent dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, leurs propositions pour \u00ab ramener les Fran\u00e7ais aux urnes\u00bb, reposant notamment\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/16/un-pacte-de-refondation-democratique-pour-reconcilier-legitimite-du-pouvoir-et-efficacite-de-l-action_6102221_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2019/07/04/718/0/6077/3034/1440/720/60/0/5e14478_4R7zDsQEXAF0f9bsLt8Pp9zF.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:30:14Z", "content": "Tribune.\u00ab\u00a0Nous sommes arriv\u00e9s \u00e0 un point extr\u00eame o\u00f9 il faudra mettre fin aux sp\u00e9culations et recr\u00e9er un ordre social. Quelquun tranchera le nud gordien. La question est de savoir si ce sera en imposa\u2026 [+2659 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Attention au mirage de l\u2019inflation", "description": "La hausse des prix repart de fa\u00e7on tr\u00e8s nette aux Etats-Unis, mais aussi en Europe. Un ph\u00e9nom\u00e8ne qui, s\u2019il s\u2019inscrit dans la dur\u00e9e, pourrait provoquer une \u00e9rosion du pouvoir d\u2019achat, et risquerait de casser la croissance.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/16/attention-au-mirage-de-l-inflation_6102262_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/468/0/1590/795/1440/720/60/0/71c08ba_262438194-617116.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:51:41Z", "content": "Editorial du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb. Pendant des ann\u00e9es, la plupart des \u00e9conomies avanc\u00e9es se sont lament\u00e9es sur la disparition de linflation. Malgr\u00e9 la croissance, une situation de plein-emploi dans la grande ma\u2026 [+2991 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Vah\u00e9 Ter Minassian", "title": "\u00ab\u00a0A l\u2019\u00e9gard des sciences et techniques, il faut plut\u00f4t parler de d\u00e9senchantement que de d\u00e9fiance\u00a0\u00bb", "description": "Pour le sociologue Michel Dubois, qui a codirig\u00e9 la huiti\u00e8me \u00e9dition de l\u2019enqu\u00eate nationale \u00ab\u00a0Les Fran\u00e7ais et la science\u00a0\u00bb, la crise li\u00e9e au Covid-19 a \u00e9t\u00e9 \u00ab\u00a0un grand moment de p\u00e9dagogie\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2021/11/16/a-l-egard-des-sciences-et-techniques-il-faut-plutot-parler-de-desenchantement-que-de-defiance_6102226_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/13/33/0/2100/1050/1440/720/60/0/50f2f3d_945253365-sciences-sondage-700px-part2.png", "publishedAt": "2021-11-16T07:30:11Z", "content": "Michel Dubois est directeur de recherche CNRS au groupe d\u00e9tude des m\u00e9thodes de lanalyse sociologique de Sorbonne Universit\u00e9. A loccasion du colloque international de culture scientifique et technique\u2026 [+3032 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Gr\u00e8ve contre l\u2019obligation vaccinale \u00e0 la Guadeloupe\u00a0: 2 pompiers bless\u00e9s, 2 arrestations", "description": "Des \u00e9chauffour\u00e9es ont oppos\u00e9 lundi pompiers gr\u00e9vistes et gendarmes, lesquels ont charg\u00e9 avant d\u2019\u00eatre vis\u00e9s par des jets de lances \u00e0 eau manipul\u00e9es par des pompiers.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/16/greve-contre-l-obligation-vaccinale-a-la-guadeloupe-2-pompiers-blesses-2-arrestations_6102195_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/412/0/4946/2473/1440/720/60/0/33c4938_12143779-000-9kq9e8.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T02:27:04Z", "content": "Manifestation contre lobligation vaccinale, \u00e0 Capesterre-Belle-Eau (Guadeloupe), le 7 ao\u00fbt 2021. CEDRICK ISHAM CALVADOS / AFP\r\nDeux pompiers ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s et deux personnes interpell\u00e9es, lundi 15\u00a0n\u2026 [+2386 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Fran\u00e7ois-Afif Benthanane", "title": "\u00ab\u00a0Pour un service public de l\u2019accompagnement scolaire\u00a0\u00bb", "description": "Pour Fran\u00e7ois-Afif Benthanane, pr\u00e9sident fondateur de l\u2019association ZUPdeCO et du service en ligne HomeClasse, le num\u00e9rique peut aider \u00e0 franchir un cap dans l\u2019accompagnement des \u00e9l\u00e8ves les plus d\u00e9favoris\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/education/article/2021/11/16/pour-un-service-public-de-l-accompagnement-scolaire_6102239_1473685.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/500/0/6048/3024/1440/720/60/0/60904e1_795574743-000-97f8hr.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:31:53Z", "content": "Sept mille. Cest \u00e0 peu pr\u00e8s le nombre de jours entre la naissance et la majorit\u00e9. Sept mille jours d\u00e9cisifs pour les sept mille jours suivants. Un temps extr\u00eamement pr\u00e9cieux o\u00f9 chacune et chacun cons\u2026 [+2539 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Poursuite sous tension de la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale en Guadeloupe contre l\u2019obligation vaccinale des soignants", "description": "Une manifestation a rassembl\u00e9 entre 300 et 400 personnes mardi devant le CHU de Pointe-\u00e0-Pitre, devant lequel s\u2019est \u00e9galement termin\u00e9e une op\u00e9ration escargot des pompiers.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/16/poursuite-sous-tension-de-la-greve-generale-en-guadeloupe-contre-l-obligation-vaccinale-des-soignants_6102313_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/401/0/4816/2408/1440/720/60/0/61b858e_800174170-guadeloupe.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:30:52Z", "content": "Des \u00e9chauffour\u00e9es ont oppos\u00e9, lundi 15\u00a0novembre, pompiers gr\u00e9vistes et gendarmes. CEDRICK ISHAM CALVADOS / AFP\r\nAu lendemain des heurts en Guadeloupe entre des pompiers gr\u00e9vistes et des gendarmes, la\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Germania, sale l'allarme Covid e si punta sul \"2G\": il tampone non basta pi\u00f9", "description": "La \"pandemia dei non vaccinati\" ha fatto salire i contagi anche a 50mila nuovi casi al giorno. La risposta \u00e8 un \"Arlecchino\" di misure e restrizioni a seconda dello Stato: in\u00a0 Baviera e Sassonia, per\u00f2, solo i vaccinati o i guariti hanno accesso a ristoranti o\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/16/news/germania_covid_green_pass_tamponi_vaccini_2g_3g_arlecchino_land-326618491/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/16/170406363-9593d3ee-6024-45c2-abd9-ce39a3a22cac.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:07:31Z", "content": "Il ministro della Salute, Jens Spahn, ha coniato un termine ormai famoso per descrivere la quarta ondata del coronavirus, che ha colpito la Germania in maniera violentissima: \u00c8 la pandemia dei non va\u2026 [+469 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, aumentano ancora i casi (827) e i ricoveri (605). Parte il triage telefonico per i monoclonali", "description": "Dal 17 novembre chi \u00e8 positivo e ha pi\u00f9 di 65 anni sar\u00e0 valutato per la somministrazione degli anticorpi", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/covid_aumentano_ancora_i_casi_827_e_i_ricoveri_605_parte_il_triage_telefonico_per_i_monoclonali-326620482/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/16/171027909-3bec44b9-6ee1-4d19-a4b0-31e168f1409e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:10:53Z", "content": "Nel Lazio il 16 novembre su 16.476 tamponi molecolari e 39.475 antigenici per un totale di 55.951 tamponi, si registrano 827 nuovi casi positivi, 5 decessi, 605 i ricoverati (+26), 74 le terapie inte\u2026 [+2425 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Video, divano e patatine. Scoppia la Covibesity tra i giovani durante il lockdown", "description": "Sovrappeso e obesit\u00e0 sono tra gli effetti pi\u00f9 critici per la fascia d'et\u00e0 tra i 6 e i 18 anni durante la pandemia. L'indice di massa corporeo \u00e8 schizzato di tre volte e mezza in un anno", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/adolescenti_video_divano_e_patatine_scoppia_la_covibesity_tra_i_giovani_durante_il_lockdown-326557031/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/16/092631743-8bf51710-fe84-4da3-9d29-9c1ee3db74b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:27:16Z", "content": "Interi pomeriggi davanti alla televisione, dopo mattinate di didattica a distanza. Attivit\u00e0 sportiva azzerata e un cambio drastico nell\u2019assunzione di calorie, con un improvviso surplus di snack e bib\u2026 [+2889 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ecomafie, il rapporto di Legambiente 2021: il Lazio \"sale\" al quarto posto e supera la Calabria", "description": "Nella regione 3.082 reati, con un incremento del 14,5% sul 2019. Record anche nell'ambito archeomafie : con il 14,7% del totale nazionale, \u00e8 la regione dove si registra il maggior numero di furti. Anche nell'ambito zoomafie \u00e8 quarta in classifica", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/ecomafie_il_rapporto_di_legambiente_2021_il_lazio_sale_al_quarto_posto_e_supera_la_calabria-326604269/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/16/142722394-71649d56-a5a3-4850-9116-d645d9fc1b09.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:30:03Z", "content": "Il rapporto Ecomafia, presentato il 16 novembre a Roma, ha analizzato i dati frutto dell\u2019intensa attivit\u00e0 svolta da forze dell\u2019ordine, Capitanerie di porto, magistratura, insieme al lavoro del Sistem\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u0440\u0438\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0430\u043d\u0435\u0446", "description": "\u0412\u043e\u0436\u0434\u0438 \u043f\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d \u043c\u0430\u043e\u0440\u0438 \u2014 \u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0417\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u0438 \u2014 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0438\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0430\u043d\u0435\u0446 \u0445\u0430\u043a\u0430. \u041e\u043d\u0438 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u043b\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u044b\u0445 \u0440\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0417\u0430 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u0434\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a \u043e\u0442 COV\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/ritual_dance/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/12/20211116120712114/share_ac7688019885041fbc15d26fb964e5a7.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:25:00Z", "content": ". The Guardian.\r\n , COVID-19 . .\r\n , - . \u00ab , COVID-19 , , , \u00bb, .\r\n , , COVID-19. ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d \u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439", "title": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0440\u0435\u0441\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0445 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 10 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u043d\u0442\u0430\u0445", "description": "\u041f\u043e \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0435 10 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043e\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e-\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435, \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u043b\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b, \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0443\u043c\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439, \u0430 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u2014 \u0438\u0434\u0442\u0438 \u043a \u0434\u0435\u044d\u0441\u043a\u0430\u043b\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041a \u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/red_object/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/14/20211116144543597/share_56bce1bc213192e9360f2b6fa198be81.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T12:00:00Z", "content": "10 , - , - , , . - (), \u00ab.\u00bb.\r\n\u00ab , \u00bb, , , .\r\n, , , .\r\n\u00ab , . . , , , COVID-19. , , \u00bb, .\r\n . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u043d\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u044f \u0432 \u0421\u0428\u0410 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u041f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0435", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u0421\u0428\u0410 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430 30 \u043b\u0435\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0421\u0428\u0410, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b Defense One \u0441\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0441\u0442\u0432\u0430. \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0442\u0435\u043c\u043f\u044b \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0432\u044b\u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u041f\u0435\u043d\u0442\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/inflation/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/23/20211116231749391/share_0831bd1a8f2d3951b1eb875a6cd998a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:37:00Z", "content": "- 30 . Defense One.\r\n , . , , , . , .\r\n , - COVID-19, , . , .\r\n, 6,2 . 30 1991 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043e\u0431\u043e\u0448\u0435\u043b \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443 \u043f\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0443 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 COVID-19 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438", "description": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043e\u0431\u043e\u0448\u0435\u043b \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443 \u043f\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0443 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438. \u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 24 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 3131 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u2014 2606. \u0412 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0437 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c 12 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0412\u0441\u0435\u0433\u043e \u0432 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/pitercorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/12/20211116122619987/share_4573d22c505f9c762ab97f5a7471166a.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:25:00Z", "content": "- COVID-19 . , Telegram- , 16 .\r\n 24 3131 . 2606.\r\n 12 . 1636 , 1590.\r\n - 757 848 COVID-19. 3419 , 78 .\r\n , 24 36 818 . 9 145 912."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "Pfizer \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u0434\u0430\u043b \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0440\u043c\u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 Pfizer \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 COVID-19. \u041d\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0440\u0435\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435 \u00ab\u0412\u0435\u0434\u043e\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438\u00bb. \u041f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0440\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/pfixer/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/09/20211116090111776/share_f949868ae8aaf5188650f0f1a3b96982.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:08:42Z", "content": "Pfizer COVID-19. \u00ab\u00bb.\r\nPaxlovid . , .\r\n Pfizer , . 89 COVID-19, .\r\n 90 18 , COVID-19. , -, , .\r\n , Pfizer, .\r\n Pfizer \u00ab \u00bb . , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430\u043c \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432\u044b\u043f\u043b\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0435 200 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442 COVID-19. \u0421\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u043e\u0432. \u0418\u0437 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u044b \u0432 \u0446\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/privivki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/22/20211116221235147/share_8dc87760745ee03f286079d917af4522.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:50:44Z", "content": "200 , COVID-19, .\r\n . \u00ab , COVID-19, 200 \u00bb, .\r\n, : 60 . , , 40 . 30 . 40 30 .\r\n 200 , , , 90 . 60 , 50 .\r\n . , - . \u00a0\u00a0 \u00a0 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0432 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0435 \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e", "description": "\u0425\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u0428\u0435\u043c\u044f\u043a\u0438\u043d \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0449\u0435\u043c\u0441\u044f \u0432 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0435 \u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435. \u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0434\u0438\u043e\u043d \u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432\u0438\u0434\u0438\u0442 \u0441\u043e\u043d, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0443\u0436\u0435 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0442\u043e\u0440\u0433\u0435. \u0414\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044e, \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0443\u044e \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e C\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/dostoevsky/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/04/20211116045109733/share_e50f8028c188cea4721441fdcd17aa3b.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T02:34:49Z", "content": "\u00ab \u00bb , , , \u00ab \u00bb.\r\n , , . , COVID-19. \u00ab , , , \u00bb, .\r\n \u00ab\u00bb. 21 \u00ab\u00bb \u00ab \u00bb. 6 1993 . , .\r\n , 2018 \u00ab \u00bb (My Secret Terrius)."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0442 COVID-19 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043e\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0435\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0448\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0442 \u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/korona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/11/20211116113132317/share_40d65753e394a6db868ffb93b1c743b1.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:30:25Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a \u0432\u0440\u0430\u0447\u0443 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0425\u0440\u0430\u043f \u0443 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441 COVID-19 \u0432\u043e \u0441\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u0432\u0440\u0430\u0447\u0443. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u0443\u043b\u044c\u043c\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0414\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0421\u0435\u043c\u0430\u0448\u043a\u043e \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041e\u0432\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 Life. \u041e\u043d \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0445\u0440\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/hrap/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/11/20211116111459560/share_5c8c0d327d1b070ae0f9bbc281fee688.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:15:00Z", "content": "COVID-19 , - . , Life.\r\n, . , , , .\r\n\u00ab , , . \u00bb, .\r\n , . , , .\r\n , . \u00ab , , , , , \u00bb, .\r\n - , \u00ab \u00bb . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0441\u0431\u043e\u0440\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0446\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u043c \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0441\u0431\u043e\u0440\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0446\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0430\u0442\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/19/20211116190519039/share_50a6a47bfb7256e9d20962ad587eb4be.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:11:00Z", "content": "- , . \u00ab \u00bb . , 16 , \u00ab \u00bb Telegram-.\r\n, \u00ab \u00bb.\r\n 16 , 36 818 . 9 145 912.\r\n , 15 , , COVID-19 . , , . , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La terza dose del vaccino Covid: domande e risposte su tempi e modalit\u00e0", "description": "Sei mesi sono l'intervallo di tempo giusto per rifare il vaccino. Ma resta la domanda: quanto durer\u00e0 la copertura della terza iniezione?", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/la_terza_dose_del_vaccino_covid_domande_e_risposte_su_tempi_e_modalita_-326506682/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/15/200417027-cb6eae59-8cb7-4fa3-bc01-0cb1ad6ce206.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:00:20Z", "content": "1) Perch\u00e9 fare la terza dose dopo sei mesi? L'efficacia della protezione si abbassa dopo quella data?\"La risposta anticorpale causata dal vaccino ha una durata limitata nel tempo - spiegano Antonella\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Prenotazione libera per la terza dose del vaccino Covid in Lombardia: \"Ma solo per i caregiver\"", "description": "Sul portale di Poste possibile fissare una data anche a chi non ha i requisiti, ma poi si viene respinti nei punti di somministrazione", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/terza_dose_vaccino_coronavirus_lombardia_portale_poste-326503533/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/15/201119145-8e1163e8-13d2-4f5d-81b0-d2ade438f7a7.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:01:09Z", "content": "Lavori in corso per l'aggiornamento del portale di Poste che gestisce da un anno le agende di Regione Lombardia per consentire a chi si \u00e8 vaccinato entro il 30 giugno scorso di fare la terza dose ent\u2026 [+3765 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Milano, i nomi degli Ambrogini: Franco Baresi, lo chef Lamantia, il console Claudi, Cristina Cattaneo e gli altri: ecco chi li ricever\u00e0 per il 2021", "description": "Medaglia d'oro alla memoria ai sindaci Formentini e Tognoli, alla blogger Fraintesa, allo scrittore Pinketts e all'attivista anti mafia Emilia Cestelli", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/ambrogini_milano_premiati_2021-326646537/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/16/210432276-bde8ed17-0d40-45f8-80a0-5d340181112e.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T20:05:39Z", "content": "Un anno fa, in piena emergenza, fu quasi inevitabile che una cerimonia ristrettissima e trasmessa in streaming venisse segnata dal Covid. Dal tributo riconosciuto ai medici e agli infermieri morti in\u2026 [+180 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La titolare \u00e8 No Vax, chiusa dall'Ats l'unica farmacia del paese bresciano di Milzano", "description": "Il sindaco: \"Ero convinto che fosse vaccinata\". Si scopre invece che Marta Taffarello, che da tempo condivide sui social post contro il Green Pass, non lo \u00e8", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/farmacia_no_vax_chiusa_milzano_brescia-326584072/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/16/115832776-d9093690-9f65-45a5-bd27-9fa4292a2c8a.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:06:00Z", "content": "La titolare si rifiuta di sottoporsi al vaccino anti Covid e l'Ats chiude l'unica farmacia del paese: \u00e8 successo a Milzano, Comune di circa 1.800 abitanti nel Bresciano. Il sindaco Massimo Giustizier\u2026 [+360 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, il bollettino del 16 novembre in Lombardia: 5 morti e 1.409 nuovi casi. Il tasso di positivit\u00e0 allo 0,9%", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 allo 0,9 per cento. Crescono i ricoverati sia in terapia intensiva (+1, 51 in tutto) che negli altri reparti (+64, 524 in tutto)", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/coronavirus_in_lombardia_bollettino_del_16_novembre_morti_contagi-326627327/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/16/180214289-fce3fa11-066b-40df-8ea0-068ed71214fd.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T17:07:29Z", "content": "Nelle ultime 24 ore si contano in Lombardia 5 morti che portano il totale dall'inizio della pandemia a 34.248. Su un totale di 149.006 tamponi processati i nuovi casi positivi sono 1.409 con un tasso\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il Macbeth del 7 dicembre alla Scala di Milano, Sala: \"La prima va ripensata e per il concerto di Capodanno serve prudenza\"", "description": "Il sindaco chiarisce che alla luce dei contagi serve attenzione e che ne discute costantemente con il sovrintendente Meyer. Il 7 dicembre prevista la presenza di Mattarella per l'ultimo concerto da presidente", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/milano_prima_della_scala_mattarella_sala_concerto_capodanno_coronavirus-326595561/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/16/145041163-2acd9979-8be3-43aa-9eeb-6e74f4dceccc.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:50:59Z", "content": "Per quanto riguarda la situazione dei contagi di Covid-19, \"serve attenzione, ovviamente noi lo verifichiamo quotidianamente anche nelle nostre azioni. Ho avuto lunghissime discussioni con il sovrint\u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Lavoro, il Covid penalizza le madri: 7 dimissioni su 10", "description": "Su 4.174 casi 2.137 donne hanno lasciato il lavoro non riuscendo a conciliarlo con gli impegni famigliari", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/lavoro_il_covid_penalizza_le_madri_7_dimissioni_su_10-326610993/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/16/152348127-da0b0c8a-8678-4d97-8fc9-0a6e1c72b420.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:23:53Z", "content": "BOLOGNA\u00a0 Gli effetti della pandemia da Covid-19 pesano sulle lavoratrici donne, specie se madri. In Emilia-Romagna nel 2020 le dimissioni dal lavoro sono state complessivamente 4.174 (il 9,8% sul tot\u2026 [+1858 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ferrara, il pusher arrestato \u00e8 positivo al covid: 15 carabinieri in quarantena", "description": "Accade a Pontelagoscuro", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/ferrara_il_pusher_arrestato_e_positivo_al_covid_15_carabinieri_in_quarantena-326570233/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/16/105037952-28fac43f-1827-4279-9a8d-6e423c163c69.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:51:04Z", "content": "FERRARA - Nel Ferrarese ci sono 15 carabinieri finiti in quarantena dopo un contatto con un soggetto positivo al covid. Accade a Pontelagoscuro: un giovane di 27 anni, arrestato per droga, \u00e8 risultat\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 16 novembre: 566 contagi e 8 morti. Picco di casi a Bologna", "description": "Sempre in aumento i ricoveri. Riaprir\u00e0 l'hub vaccinale alla Fiera.", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_16_novembre_contagi_morti_vaccini-326606956/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/16/171049882-508aa67c-0fbf-43a2-9d3c-e579931ab598.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:11:42Z", "content": "BOLOGNA Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 440.738 casi di positivit\u00e0, 566 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 33.428 tamponi eseguiti nelle ultime 24 \u2026 [+3609 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, festa di compleanno nell'Ennese diventa focolaio: 7 denunce e 107 multe", "description": "Indagini Gdf su focolaio durante feste di Natale, sanzionato locale", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/covid_festa_compleanno_nell_ennese_7_denunce_e_107_multe-326559364/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/16/093545725-2d5d3569-6252-48e2-88a5-4bc9f77a2724.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:36:51Z", "content": "Sette persone denunciate, 107 sanzionate e al titolare del locale contestata anche l'omessa fattura fiscale. Sono gli sviluppi delle indagini di militari della guardia di finanza sull'inchiesta apert\u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Sicilia 472 nuovi casi: l'incidenza scende all'1,3 per cento", "description": "La provincia pi\u00f9 colpita \u00e8 Catania con 294 nuovi positivi. In terapia intensiva un ricoverato in pi\u00f9", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/covid_in_sicilia_472_nuovi_casi_l_incidenza_scende_all_1_3_per_cento-326643642/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/16/194831674-6b4b7f35-bec2-4370-9731-23df3d459143.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:48:43Z", "content": "Sono 472 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 35.221 tamponi processati in Sicilia. Ieri i nuovi positivi erano 442. L'incidenza scende all'1,3% ieri era al 3,3% .\r\nL'isola \u00e8 al \u2026 [+725 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La coppia \u201cpentita\u201d: \u201cIgnoravamo il virus ora siamo Pro-Vax, guai a rimandare\u201d", "description": "Maurizio Cardella e Anna De Francisci, entrambi cinquantenni, adesso fa campagna pro-vaccino", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/la_coppia_pentita_ignoravamo_il_virus_ora_siamo_pro-vax_guai_a_rimandare_-326564378/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/16/102514591-43980a61-c8a4-4f32-ab0d-bd1709979af0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:25:44Z", "content": "La coppia no vax palermitana si \u00e8 pentita dopo aver avuto il Covid. Adesso fa campagna pro-vaccino. Maurizio Cardella e Anna De Francisci, entrambi cinquantenni, hanno fatto vaccinare i figli. Prima \u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Dottoresse della mutua in fuga, lo sfogo di chi resiste: \"Impossibile avere una famiglia, il Covid ha cambiato le nostre vite\"", "description": "Erika De Maio, due figli e oltre 1500 pazienti: \"Capisco le colleghe che mollano, siamo costantemente sotto attacco\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/dottoresse_della_mutua_in_fuga_lo_sfogo_di_chi_resiste_avere_una_famiglia_ormai_e_impossibile_-326614987/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/16/162210998-af59cd25-25bc-4e47-acb4-dc9e093baa42.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:18:40Z", "content": "\"Come non capire le colleghe che hanno mollato tutto. Questa estate ero a un passo dal farlo pure io\", sbotta Erika De Maio, dottoressa di medicina generale, quarant'anni, due figli piccoli.\r\nDottore\u2026 [+172 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Pfizer cede licenza per accesso a pillola anti Covid", "description": "Accordo di licenza con la Medicines Patent Pool sostenuta dall'Onu per ampliare l'accesso alla cura. L'antivirale a 95 paesi poveri", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/pfizer_cede_licenza_per_accesso_a_pillola_anti_covid-326615680/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/162810416-cff45314-dce2-4248-be08-683a16deeee0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:33:12Z", "content": "Pfizer amplia l'accesso alla pillola per il Covid. Seguendo la strada gi\u00e0 intrapresa da Merck, il colosso farmaceutico sigla un accordo di licenza con la Medicines Patent Pool sostenuta dall'Onu per \u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Covid, ok europeo agli anticorpi anche nella prevenzione", "description": "Casirivimab e imdevimab sono efficaci nel contrastare la progressione della malattia e anche nel prevenirla nelle persone che sono state esposte al virus", "url": "https://www.repubblica.it/salute/dossier/labrevolution/2021/11/16/news/covid_ok_europeo_agli_anticorpi_anche_nella_prevenzione-326581209/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/112904348-76f45181-ded9-4d66-91f1-44cdf2e861f9.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:29:12Z", "content": "A contrastare in parte le notizie che arrivano sul fronte dell'epidemiologia, con i numeri dei positivi al Sars-Cov-2 in continua risalita, arriva il via libera della Commissione europea\u00a0alla combina\u2026 [+2230 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Tumore alla prostata: 3 pazienti su 10 rinunciano alle visite per paura del Covid", "description": "Il timore del contagio allontana i pazienti anche nel 2021: dai dati raccolti da Fondazione Pro risulta che la situazione non \u00e8 ancora tornata alla normalit\u00e0. Terapie domiciliari e telemedicina possono aiutare", "url": "https://www.repubblica.it/salute/dossier/oncoline/2021/11/16/news/tumore_alla_prostata_3_pazienti_su_10_rinunciano_alle_visite_per_paura_del_covid-326624321/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/172905829-9b0bb726-e493-41bb-8386-1c1c3a591e27.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:29:15Z", "content": "Se gi\u00e0 prima della pandemia tra gli uomini c\u2019era resistenza a sottoporsi a prime visite, a controlli periodici dall\u2019urologo o a esami che permettessero di favorire diagnosi precoci del tumore alla pr\u2026 [+6150 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Vaccino Covid efficace anche nei trapiantati: tasso d'infezione cala del 78,7%", "description": "Cala il rischio di ammalarsi. I dati presentati in occasione degli Stati generali della Rete trapiantologica", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/vaccino_covid_efficace_anche_nei_trapiantati_tasso_d_infezione_calka_del_78_7_-326578204/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/112055946-282cec74-c93d-4b3a-af57-14ed70755a87.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T10:26:30Z", "content": "Il vaccino contro Covid-19 \u00e8 efficace anche per le persone trapiantate: \u00e8 quanto emerge dal monitoraggio che il Centro nazionale trapianti sta realizzando sulla campagna vaccinale rivolta a questa pa\u2026 [+3127 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Lotta a Sars-CoV-2, dati positivi sul monoclonale sotrovimab intramuscolo", "description": "I dati di fase III dello studio COMET-TAIL dimostrano che la somministrazione intramuscolare di sotrovimab offre un'efficacia simile alla somministrazione endovenosa per le popolazioni ad alto rischio", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/lotta_a_sars-cov-2_dati_positivi_su_monoclonale_sotrovimab_intramuscolo-326566569/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/112350470-4a8ecabf-2d10-40b5-b251-02e76c70e1cc.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:27:12Z", "content": "La casa farmaceutica britannica GlaxoSmithKline e l'azienda americana di biotecnologie Vir Biotechnology, che avevano cominciato il loro sodalizio un anno fa in piena pandemia per combattere il virus\u2026 [+3604 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "In Italia 30.000 prematuri l'anno, dal 7 a 11% con la pandemia", "description": "Abbiamo il pi\u00f9 basso tasso mortalit\u00e0 al mondo. Il 17 novembre la Giornata mondiale", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/in_italia_30_000_prematuri_l_anno_dal_7_a_11_con_la_pandemia-326585019/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/120859179-892032fb-0c54-4084-8d87-9c0cd8561598.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:12:13Z", "content": "Ogni anno nascono in Italia oltre 30.000 neonati prematuri, cio\u00e8 prima della 37/ma settimana di gestazione, pari al 6,9% delle nascite. Tasso che \u00e8 aumentato in pandemia e che arriva all'11,2% per le\u2026 [+2084 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Farmaci made in Italy per risolvere la carenza di principi attivi", "description": "Reshoring: le imprese del farmaco fanno marcia indietro e propongono di riportare in Italia le produzioni delocalizzate nei paesi asiatici. Dal Rapporto 2021 dell\u2019Osservatorio Nomisma, le possibili strategie per risolvere il problema della carenza di principi\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/16/news/farmaci_made_in_italy_per_risolvere_la_carenza_di_principi_attivi-326599141/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/150227309-d3374d5a-ac3f-4cba-85c1-f094673afe5f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:28:43Z", "content": "Non solo alluminio, rame, acciaio, zinco e semiconduttori. Tra le materie prime che scarseggiano ci sono anche i principi attivi e le materie prime farmaceutiche. La pandemia di Covid-19 ha fatto eme\u2026 [+8868 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0438 COVID-19 \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0441\u043f\u044b\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u043e\u0441\u0433\u0435\u043d\u0430 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c", "description": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e \u0441\u0431\u0440\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0434 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438 \u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 (\u0444\u043e\u0441\u0433\u0435\u043d\u0430), \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u044f\u043a\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441, \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439. \u041c\u0438\u0444 \u043e \u00ab\u0445\u0438\u043c\u0442\u0440\u0435\u0439\u043b\u0430\u0445\u00bb \u2014 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0430\u0445, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043d\u0435\u0431\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432 \u044f\u043a\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u044b\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/pnevmonit/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/16/20211116163139312/share_781f9289e5e2929307b8caadac4f21d8.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T13:41:09Z", "content": "(), , . \u00ab\u00bb , , 1990- .\r\n \u00ab \u00bb . \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb.\r\n, 1996 - () \u00ab\u00bb 2025 . : , . , . , .\r\n , , , - . , , . , , .\r\n Ad Alerta Digital, , . .\r\n 2019 , . Newtral , . , , , . , , . , .\r\n, , . , Reuters, , .\r\n\u00ab\u00bb , , Su\u2026 [+148 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0431\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0430\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438", "description": "\u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0431\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u044b, \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438. \u0412 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u0435 \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0441\u0435\u0442\u044f\u0445 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0422\u0430\u043a, \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/16/pobochki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/16/12/20211116122445265/share_3d3c277be9cb38135deab31e27a3e7a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T09:25:33Z", "content": ", , .\r\n , . , 12 \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb , , , . , , , . , . , , COVID-19.\r\n , . , , . - .\r\n , 15 , \u00ab\u00bb \u00ab \u00bb. , . .\r\n , , , , , . , \u00ab V\u00bb \u00ab \u00bb , , , \u00ab\u00bb , 38,5 , \u00ab\u00bb , , .\r\n , , , . , - , , , , , \u00ab.Ru\u00bb.\r\n , COVID-19 , \u00ab360\u00bb\u2026 [+6 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tavolini, giro di vite sui marciapiedi e controlli a tappeto contro i \u201cfurbetti\u201d", "description": "La deroga post pandemia cesser\u00e0 con la fine di dicembre e saranno introdotte dal Comune nuove regole per limitare un fenomeno nato nell\u2019emergenza Covid: si punta a ridurli del 30-40 per cento soprattutto in alcune aree del centro", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/tavolini_ristoranti_aperto_controlli_furbetti-326508090/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/15/202638691-a2a9e621-340d-457b-b10e-0b47a744f222.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:08:53Z", "content": "Scure per i tavolini sui marciapiedi. Addio a quelli sugli attraversamenti pedonali, che gi\u00e0 avevano costituito una deroga eccezionale quest'anno. Ma soprattutto, super controlli su chi sgarra: se an\u2026 [+187 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Nuove occupazioni nelle scuole: \u201cRidateci la ricreazione e lo sconto sui bus\u201d", "description": "\"Basta con le pause a classi alternate\". Guida la protesta il Calamandrei di Sesto: chiedono anche il diritto all'assemblea", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/occupazioni_scuola_firenze-326508878/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/15/203355760-3332d4b8-b268-4027-818b-921f2e4355ec.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:07:26Z", "content": "Rivendicano il diritto alla ricreazione senza essere confinati in classe, invocano il ritorno alle assemblee all'interno dell'istituto e si battono contro la famigerata settima ora introdotta dopo l'\u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Contagi, trend in crescita. Nardella: \"Studiamo le restrizioni per il Natale, ma sar\u00e0 meglio di un anno fa\"", "description": "Sono 305 i nuovi positivi. Il sindaco: \"Niente concertone, misure sul traffico e per evitare assembramenti\"", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/contagi_coronavirus_toscana_firenze_nardella-326584870/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/16/120628392-07b6de73-bab7-4c81-9230-f6d0ede116c0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:06:33Z", "content": "In Toscana sono 305 i nuovi casi di coronavirus su 36.336 tamponi. Lo riporta, in una comunicazione social che anticipa i dati del bollettino giornaliero sull'emergenza pandemica, il presidente della\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, tamponi agli azzurri in attesa di San Siro", "description": "Vicini alla guarigione dopo gli infortuni Manolas e Malcuit", "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/11/16/news/tamponi_azzi-326613919/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/16/160029197-24ae2e9b-dd62-43e9-83ad-26333ee80db3.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:02:16Z", "content": "Nuovo ciclo di tamponi alla ripresa della preparazione per i giocatori del Napoli, sottoposti a controlli ancora pi\u00f9 approfonditi del solito dopo la positivit\u00e0 al Covid di Diego Demme: asintomatico e\u2026 [+2027 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid , 675 nuovi positivi in Campania: in aumento i ricoveri", "description": "Il bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/16/news/covid_675_nuovi_positivi_in_campania-326615371/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/16/161803215-6e4bc909-62eb-4554-bd2d-3dbefddc059f.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:18:29Z", "content": "Sono 675 i nuovi casi di coronavirus emersi ieri in Campania dall'analisi di 33.914 test. Nel bollettino odierno diffuso dall'Unit\u00e0 di crisi della Regione Campania sono inseriti 4 nuovi decessi, 2 de\u2026 [+300 chars]"}]}