{"status": "ok", "totalResults": 4, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Bek\u00e4mpfung: Pfizer vergibt Lizenzen f\u00fcr Generika seines Covid-Medikaments", "description": "Der Pharmariese hat die Lizenz f\u00fcr die Herstellung seiner experimentellen Covid-19-Pille teilweise freigegeben. Hersteller in 95 L\u00e4ndern k\u00f6nnten das Medikament so selbst herstellen.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/industrie/corona-bekaempfung-pfizer-vergibt-lizenzen-fuer-generika-seines-covid-medikaments/27805282.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/pfizer-vakzin/27805134/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:24:19Z", "content": "F\u00fcr Nachrichtenseiten wie WirtschaftsWoche Online sind Anzeigen eine wichtige Einnahmequelle. Mit den Werbeerl\u00f6sen k\u00f6nnen wir die Arbeit unserer Redaktion bezahlen und Qualit\u00e4tsartikel kostenfrei ver\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Impfstoffe: Welchen Einfluss haben neue Virusvarianten auf die Wirksamkeit?", "description": "Das Coronavirus ver\u00e4ndert sich stetig. Neue Varianten bergen andere Risiken. Doch welchen Einfluss haben sie auf die Wirksamkeit der Corona-Impfstoffe?", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-impfstoffe-welchen-einfluss-haben-neue-virusvarianten-auf-die-wirksamkeit/27800848.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfaktion/27801066/1-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:01:00Z", "content": "Die Infektionszahlen in Deutschland und Europa steigen wieder rasant, obwohl ein Gro\u00dfteil der Gesellschaft vollst\u00e4ndig geimpft ist. Gleichzeitig bilden\u00a0sich immer neue Varianten des Virus. Viele Mens\u2026 [+3967 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Immer mehr eilige Corona-Beschr\u00e4nkungen in den L\u00e4ndern", "description": "Am Donnerstag sollen wichtige Weichen f\u00fcr den Kampf gegen Corona in Deutschland gestellt werden. Mehrere L\u00e4nder preschen aber jetzt schon vor. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-immer-mehr-eilige-corona-beschraenkungen-in-den-laendern/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/german-acting-finance-minister-olaf-scholz-attends-a-news-conference-on-germanys-tax-estimate-in-berlin/27803428/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:46:34Z", "content": "Unter dem Druck rasant steigender Coronazahlen kommen noch vor der anstehenden Krisenrunde von Bund und L\u00e4ndern immer mehr eilige Regelversch\u00e4rfungen auf den Weg. In Baden-W\u00fcrttemberg haben ab diesem\u2026 [+69790 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Scholz bef\u00fcrwortet Debatte \u00fcber Corona-Impfpflicht in Pflegeheimen", "description": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen am Donnerstag ihre Pl\u00e4ne f\u00fcr den Kampf gegen das Coronavirus durch den Bundestag bringen. Auch \u00fcber eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen sprechen die Ampel-Partner. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-scholz-befuerwortet-debatte-ueber-corona-impfpflicht-in-pflegeheimen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/german-acting-finance-minister-olaf-scholz-attends-a-news-conference-on-germanys-tax-estimate-in-berlin/27803428/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:48:00Z", "content": "SPD-Kanzlerkandidat Olaf Scholz bef\u00fcrwortet eine Debatte \u00fcber eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen wie Besch\u00e4ftigte in Pflegeheimen. Ich finde es richtig, dass wir jetzt eine Diskussio\u2026 [+64873 chars]"}]}