{"status": "ok", "totalResults": 648, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Regiones de Espa\u00f1a piden autorizaci\u00f3n para pasaporte COVID", "description": "Regiones de Espa\u00f1a piden autorizaci\u00f3n para pasaporte COVID", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/regiones-de-espana-piden-autorizacion-para-pasaporte-covid-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0KDYxCZnxJHN2Q8QMP-Ct7XSRmI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/NOTMZHDZBJAVLHRO74HTSVA7SU", "publishedAt": "2021-11-16T16:52:49Z", "content": "MADRID (AP) Preocupados por un aumento de infecciones de COVID-19, algunos gobiernos regionales de Espa\u00f1a piden a los tribunales autorizar la introducci\u00f3n de pasaportes del virus que puedan ayudar a \u2026 [+1476 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rusia levantar\u00e1 prohibici\u00f3n de vuelos a brasil y argentina desde 1 de diciembre", "description": "Rusia levantar\u00e1 prohibici\u00f3n de vuelos a brasil y argentina desde 1 de diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/rusia-levantara-prohibicion-de-vuelos-a-brasil-y-argentina-desde-1-de-diciembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T11:23:07Z", "content": "MOSC\u00da, 16 nov (Reuters) - Rusia levantar\u00e1 sus restricciones\r\npor el COVID-19 a los vuelos hacia pa\u00edses como Banglad\u00e9s,\r\nBrasil, Costa Rica y Argentina a partir del 1 de diciembre, dijo\r\nel martes el \u2026 [+429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Restaurantes griegos cierran para pedir ayudas de pandemia", "description": "Restaurantes griegos cierran para pedir ayudas de pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/restaurantes-griegos-cierran-para-pedir-ayudas-de-pandemia-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MrXILmKobzzPOX7KBPbbIqNsoWw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/6YLIYCZ2MJGEBPWRJWKRVEJ7FU", "publishedAt": "2021-11-16T11:23:18Z", "content": "ATENAS (AP) Las asociaciones de restaurantes y negocios de hosteler\u00eda en Grecia convocaron cierres y paros el martes en todo el pa\u00eds para reclamar m\u00e1s ayudas financieras del gobierno debido a los efe\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rusia notifica cerca de 37.000 casos y m\u00e1s de 1.200 muertos por coronavirus durante el \u00faltimo d\u00eda", "description": "Rusia notifica cerca de 37.000 casos y m\u00e1s de 1.200 muertos por coronavirus durante el \u00faltimo d\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/rusia-notifica-cerca-de-37000-casos-y-mas-de-1200-muertos-por-coronavirus-durante-el-ultimo-dia-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T11:23:23Z", "content": "Las autoridades de Rusia han notificado este martes cerca de 37.000 casos de coronavirus durante el \u00faltimo d\u00eda, una jornada en la que se han registrado nuevamente m\u00e1s de 1.200 muertos, en medio del r\u2026 [+1159 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Kyrgios pide cancelaci\u00f3n del Abierto de Australia y carga contra Roland Garros:\"Es la mayor basura que he visto\"", "description": "Kyrgios pide cancelaci\u00f3n del Abierto de Australia y carga contra Roland Garros:\"Es la mayor basura que he visto\"", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/kyrgios-pide-cancelacion-del-abierto-de-australia-y-carga-contra-roland-garroses-la-mayor-basura-que-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T11:23:22Z", "content": "El tenista australiano Nick Kyrgios considera que el Abierto de Australia, previsto para entre el 17 y el 30 de enero de 2022, deber\u00eda cancelarse debido a los requisitos de vacunaci\u00f3n contra el coron\u2026 [+3015 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Costa", "title": "Coronavirus en la Argentina: hubo 44 muertos y 1622 contagios en 24 horas", "description": "La cantidad de v\u00edctimas fatales marca un ascenso respecto de las \u00faltimas semanas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-la-argentina-hubo-44-muertos-y-1622-contagios-en-24-horas-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MfbI6-kl3807xnVGDEWNWxL0AyM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YJUNU76AG5AL3DMZVJXY3RHO6Q", "publishedAt": "2021-11-16T20:05:25Z", "content": "El Ministerio de Salud inform\u00f3 que en las \u00faltimas 24 horas se registraron 44 fallecidos por coronavirus. Con esta cifra, la cantidad de v\u00edctimas fatales lleg\u00f3 a 116.294 desde el comienzo de la pandem\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Los estados de Alemania imponen nuevas restricciones para los no vacunados ante el repunte de casos", "description": "Los estados de Alemania imponen nuevas restricciones para los no vacunados ante el repunte de casos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/los-estados-de-alemania-imponen-nuevas-restricciones-para-los-no-vacunados-ante-el-repunte-de-casos-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T16:53:18Z", "content": "Los estados de Alemania han empezado a imponer nuevas restricciones en el marco de la pandemia y ante el repunte de casos que atraviesa el pa\u00eds sin esperar la aprobaci\u00f3n del Gobierno alem\u00e1n para actu\u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Mercados a.latina-monedas mantienen baja a media sesi\u00f3n por alza global del d\u00f3lar; bolsas acent\u00faan ca\u00edda", "description": "Mercados a.latina-monedas mantienen baja a media sesi\u00f3n por alza global del d\u00f3lar; bolsas acent\u00faan ca\u00edda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mercados-alatina-monedas-mantienen-baja-a-media-sesion-por-alza-global-del-dolar-bolsas-acentuan-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T16:53:17Z", "content": "(Actualiza valores a media jornada)\r\n Por Froilan Romero\r\n SANTIAGO, 16 nov (Reuters) - Las monedas de Am\u00e9rica Latina\r\nse manten\u00edan con p\u00e9rdidas a media jornada del martes, en medio\r\nde un avance glo\u2026 [+4003 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Alfredo Leuco, sobre las elecciones legislativas: \u201cEl Gobierno sufri\u00f3 una paliza hist\u00f3rica\u201d", "description": "El conductor de El diario de Leuco analiz\u00f3 los resultados y asegur\u00f3 que \u201cel proyecto de Alberto y Cristina qued\u00f3 al borde del precipicio\u201d", "url": "https://www.lanacion.com.ar/lnmas/alfredo-leuco-sobre-las-elecciones-legislativas-el-gobierno-sufrio-una-paliza-historica-nid15112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5Njxr8F8UlOCRhx_ZyBBjENr-Ak=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/SGBEUTSMHRBVZMUYB5EHPLZQ6U.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T00:31:07Z", "content": "Este lunes, en su tradicional columna pol\u00edtica de El diario de Leuco, Alfredo Leuco realiz\u00f3 un an\u00e1lisis de los resultados delas elecciones legislativas del 14 de noviembre.\" class=\"com-link\" data-rea\u2026 [+4194 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "P\u00eda Shaw", "title": "Susana va por Wanda Nara y Alejandro Fantino ya tuvo su charla con la China Su\u00e1rez", "description": "Mientras la diva de Telefe grabar\u00e1 con la medi\u00e1tica una especie de reality, el periodista ya se reuni\u00f3 con la actriz para una charla \u201c\u00edntima\u201d; adem\u00e1s la mexicana Kate del Castillo est\u00e1 en la Argentina grabando con un gal\u00e1n local", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/personajes/susana-va-por-wanda-nara-y-alejandro-fantino-ya-tuvo-su-charla-con-la-china-suarez-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/wWWiH0Jd4Foy3DJbNuHMG7YyVlw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XIOFMFNX4FHH5NUBSDVWK24OWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:06:39Z", "content": "Susana Gim\u00e9nez est\u00e1 en Miami, pero ma\u00f1ana se toma un avi\u00f3n directo a Par\u00eds,\r\n en donde estar\u00e1 aterrizando el d\u00eda 18, fecha en que descansar\u00e1 y recargar\u00e1 energ\u00eda para poner toda su atenci\u00f3n en un encu\u2026 [+4471 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Brasil ofrecer\u00e1 vacuna de refuerzo contra el covid-19 a todos los mayores de 18 a\u00f1os", "description": "Brasil ofrecer\u00e1 vacuna de refuerzo contra el covid-19 a todos los mayores de 18 a\u00f1os", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/brasil-ofrecera-vacuna-de-refuerzo-contra-el-covid-19-a-todos-los-mayores-de-18-anos-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T14:22:50Z", "content": "SAO PAULO, 16 nov (Reuters) - El ministro de Salud\r\nbrasile\u00f1o, Marcelo Queiroga, dijo el martes que el gobierno\r\nofrecer\u00e1 vacunas de refuerzo contra el COVID-19 a todas las\r\npersonas mayores de 18 a\u00f1\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Moderna firma un acuerdo con la UE para donar m\u00e1s de 70 millones de dosis de su vacuna a COVAX", "description": "Moderna firma un acuerdo con la UE para donar m\u00e1s de 70 millones de dosis de su vacuna a COVAX", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/moderna-firma-un-acuerdo-con-la-ue-para-donar-mas-de-70-millones-de-dosis-de-su-vacuna-a-covax-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T14:22:59Z", "content": "Moderna ha anunciado este martes un acuerdo que permite a los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea (UE) y del Espacio Econ\u00f3mico Europeo (EEE) donar al Mecanismo COVAX m\u00e1s de 70 millones de dosis de su vacuna e\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El dirigente comunal que ofreci\u00f3 $10 mil por un voto consigui\u00f3 la reelecci\u00f3n con el 57% de apoyo", "description": "Hab\u00eda pedido tambi\u00e9n que le mandaran una foto en el cuarto oscuro; rechaz\u00f3 que hubiera cometido irregularidades", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-dirigente-comunal-que-ofrecio-10-mil-por-un-voto-consiguio-la-reeleccion-con-el-57-de-apoyo-nid15112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FviUeCJFErSomk0knb2ue4XqzTo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YFRE2KHZW5D3HL2B7VCVCZ3QBY.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T00:00:24Z", "content": "Despu\u00e9s de protagonizar un esc\u00e1ndalo al pedir una foto del voto en el cuarto oscuroa cambio de $10.000\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;a cambio de $10.000, el presidente comunal de Santa Clara\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Seis de cada 10 mipymes iberoamericanas esperan mejorar sus ventas tras la pandemia", "description": "Seis de cada 10 mipymes iberoamericanas esperan mejorar sus ventas tras la pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/seis-de-cada-10-mipymes-iberoamericanas-esperan-mejorar-sus-ventas-tras-la-pandemia-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T14:23:01Z", "content": "La Fundaci\u00f3n para el An\u00e1lisis Estrat\u00e9gico y Desarrollo de la Pyme (FAEDPYME), de la que forma parte la Universidad de Murcia (UMU), y la Secretar\u00eda General Iberoamericana (SEGIB) han presentado este \u2026 [+7683 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Sanidad notifica 4.091 casos y 29 muertes por COVID-19, con la incidencia subiendo hasta los 88 puntos", "description": "Sanidad notifica 4.091 casos y 29 muertes por COVID-19, con la incidencia subiendo hasta los 88 puntos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/sanidad-notifica-4091-casos-y-29-muertes-por-covid-19-con-la-incidencia-subiendo-hasta-los-88-puntos-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1euzrFM10G6aOF51MExyrBBOb1E=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GQW2WOOXABBNTBDYD7LXFM7TXY", "publishedAt": "2021-11-16T19:53:02Z", "content": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este martes al Ministerio de Sanidad 4.091 nuevos casos de COVID-19, 2.793 de ellos diagnosticados durante las \u00faltimas 24 horas.\r\nLa cifra total de contagios \u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Capital de EEUU deja de exigir uso de mascarilla al interior", "description": "Capital de EEUU deja de exigir uso de mascarilla al interior", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/capital-de-eeuu-deja-de-exigir-uso-de-mascarilla-al-interior-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Yky4sNe_MjGk6Yy5-1c4XMnkWM8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/AMRB3NXF5NAYTH63BKTJ2HHK4Q", "publishedAt": "2021-11-16T19:52:54Z", "content": "WASHINGTON (AP) El Distrito de Columbia quitar\u00e1 el requisito de usar mascarillas al interior a partir de la pr\u00f3xima semana, ya que los casos de COVID-19 siguen disminuyendo.\r\nA partir del lunes 22 de\u2026 [+1138 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Pastillas para el Covid: Pfizer acuerda con la ONU que otros laboratorios produzcan su medicamento", "description": "Las empresas de medicamentos gen\u00e9ricos podr\u00e1n producir el f\u00e1rmaco para ser usado en 95 pa\u00edses, que engloban en torno al 53% de la poblaci\u00f3n mundial", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/pastillas-para-el-covid-pfizer-acuerda-con-la-onu-que-otros-laboratorios-produzcan-su-medicamento-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qAnv3KkT8wVyQM-YG6SnxTYtz90=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KVWEGLRY2BASXHWJ6RYQPNRG4U.JPG", "publishedAt": "2021-11-16T13:26:32Z", "content": "LONDRES.- Bajo el paraguas de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU) y ante la urgencia de inmunizar a la mayor cantidad de personas posible, la farmac\u00e9utica Pfizer dio luz verde para que otros\u2026 [+3578 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La AIE anticipa una tregua en la subida de los precios del petr\u00f3leo", "description": "La AIE anticipa una tregua en la subida de los precios del petr\u00f3leo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-aie-anticipa-una-tregua-en-la-subida-de-los-precios-del-petroleo-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T11:52:54Z", "content": "La escalada protagonizada por los precios del barril de petr\u00f3leo podr\u00eda tener los d\u00edas contados, seg\u00fan apunta la Agencia Internacional de la Energ\u00eda (AIE), que vislumbra un \"cambio de tendencia\" en e\u2026 [+2317 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "econom\u00eda de colombia crece m\u00e1s de lo esperado en tercer trimestre", "description": "econom\u00eda de colombia crece m\u00e1s de lo esperado en tercer trimestre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/economia-de-colombia-crece-mas-de-lo-esperado-en-tercer-trimestre-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T17:52:55Z", "content": "(Actualiza con comentario del director del DANE y datos)\r\nPor Nelson Bocanegra\r\nBOGOT\u00c1, 16 nov (Reuters) - La econom\u00eda de Colombia se\r\nexpandi\u00f3 un 13,2% en el tercer trimestre, frente a igual periodo\u2026 [+3396 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rendimiento de bonos eeuu sube despu\u00e9s de que ventas minoristas superan expectativas", "description": "Rendimiento de bonos eeuu sube despu\u00e9s de que ventas minoristas superan expectativas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/rendimiento-de-bonos-eeuu-sube-despues-de-que-ventas-minoristas-superan-expectativas-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T15:23:06Z", "content": "Por Karen Brettell\r\nNUEVA YORK, 16 nov (Reuters) - El rendimiento de los bonos\r\ndel Tesoro estadounidenses y las expectativas de inflaci\u00f3n\r\naumentaban el martes, tras datos que mostraron que las vent\u2026 [+1716 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Cuba: Marcha de activistas opositores no llega a realizarse", "description": "Cuba: Marcha de activistas opositores no llega a realizarse", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/cuba-marcha-de-activistas-opositores-no-llega-a-realizarse-nid15112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/OEbU_jJlLnbYLcgCZzEZ0mZUiXQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3TQD7SRWR5EQZMUP5FYCEJTOY4", "publishedAt": "2021-11-16T01:52:42Z", "content": "LA HABANA (AP) Las marchas callejeras convocadas para el lunes en Cuba no llegaron a cristalizarse despu\u00e9s que los organizadores denunciaran que simpatizantes del gobierno les impidieron salir de sus\u2026 [+5960 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Bolsas europeas siguen en alza tras las conversaciones entre xi y biden", "description": "Bolsas europeas siguen en alza tras las conversaciones entre xi y biden", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/bolsas-europeas-siguen-en-alza-tras-las-conversaciones-entre-xi-y-biden-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T17:52:54Z", "content": "Por Shreyashi Sanyal\r\n16 nov (Reuters) - Algunos \u00edndices burs\u00e1tiles europeos\r\nampliaron el martes su r\u00e9cord alcista, impulsados por las\r\nacciones del inversor tecnol\u00f3gico neerland\u00e9s Prosus y del grup\u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Varias CCAA valoran pedir el certificado Covid en determinados espacios ante el aumento de casos", "description": "Varias CCAA valoran pedir el certificado Covid en determinados espacios ante el aumento de casos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/varias-ccaa-valoran-pedir-el-certificado-covid-en-determinados-espacios-ante-el-aumento-de-casos-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Fu5uocKvBzn-rYvrqXVCIQ47PVk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CKAYAQM7IFF5VFLKTOH7NW6GLQ", "publishedAt": "2021-11-16T13:31:21Z", "content": "Comunidades aut\u00f3nomas como Pa\u00eds Vasco, Catalu\u00f1a, Comunidad Valenciana y Navarra, entre otras, han propuesto a lo largo de estos d\u00edas la posibilidad de implantar el Certificado Covid para poder accede\u2026 [+1489 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Fernando, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-fernando-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Fern\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Malvinas Argentinas, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-malvinas-argentinas-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Malvinas\u2026 [+1458 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Berazategui, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-berazategui-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Berazate\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tres De Febrero, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tres-de-febrero-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tres De \u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quilmes, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quilmes-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Quilmes,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Matanza, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-matanza-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en La Matan\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bah\u00eda Blanca, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bahia-blanca-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Bah\u00eda Bl\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Esteban Echeverr\u00eda, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-esteban-echeverria-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Esteban \u2026 [+1456 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ezeiza, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ezeiza-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Ezeiza, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Miguel, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-miguel-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Migu\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Florencio Varela, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-florencio-varela-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Florenci\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pilar, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pilar-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Pilar, B\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lomas De Zamora, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lomas-de-zamora-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Lomas De\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Plata, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-plata-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en La Plata\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Merlo, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-merlo-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Merlo, B\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lan\u00fas, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lanus-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Lan\u00fas, B\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vicente L\u00f3pez, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vicente-lopez-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Vicente \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Isidro, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-isidro-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Isid\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Avellaneda, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-avellaneda-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Avellane\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tigre, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tigre-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tigre, B\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Moreno, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-moreno-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Moreno, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Almirante Brown, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-almirante-brown-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Almirant\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pueyrred\u00f3n, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pueyrredon-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en General \u2026 [+1457 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ituzaing\u00f3, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ituzaingo-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Ituzaing\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jos\u00e9 C. Paz, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jose-c-paz-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Jos\u00e9 C. \u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tandil, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tandil-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tandil, \u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hurlingham, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hurlingham-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Hurlingh\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Escobar, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-escobar-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Escobar,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mor\u00f3n, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-moron-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Mor\u00f3n, B\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General San Mart\u00edn, Buenos Aires al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-san-martin-buenos-aires-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:38:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en General \u2026 [+1457 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "The Washington Post", "title": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, Tailandia reabre la bah\u00eda que Leonardo DiCaprio hizo famosa en la pel\u00edcula La Playa", "description": "La bah\u00eda permaneci\u00f3 cerrada durante dos a\u00f1os para recuperarse por los da\u00f1os causados por el sobreturismo; las autoridades reabrir\u00e1n el para\u00edso tropical con restricciones para proteger la naturaleza", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/despues-de-tres-anos-tailandia-reabre-la-bahia-que-leonardo-dicaprio-hizo-famosa-en-la-pelicula-la-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YOTcBeFuLYNZCfZ9UmD3qGMnNxU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YCC3PWN4INEMVGKGITTGG524JY.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T18:57:09Z", "content": "Maya Bay de Tailandia, un para\u00edso tropical que se hizo famoso por la pel\u00edcula del 2000 La Playa\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt; la pel\u00edcula del 2000 La Playa, protagonizada por Leonardo DiCap\u2026 [+3608 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 no hay una vacuna contra el coronavirus para las mascotas?", "description": "Los perros y los gatos pueden contraer el virus, pero cada vez m\u00e1s pruebas sugieren que desempe\u00f1an un papel m\u00ednimo o nulo en su propagaci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/por-que-no-hay-una-vacuna-contra-el-coronavirus-para-las-mascotas-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/3-iN4ykrVf-EdLehUCQcylWk8ks=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YUIL25UR3BA5BB2RXYI47VUQKM.JPG", "publishedAt": "2021-11-16T18:59:02Z", "content": "NUEVA YORK (The New York Times). En el \u00faltimo a\u00f1o, las vacunas contra el coronavirus han llegado a\u00a0miles de brazos humanos, y a las ancas peludas del equivalente a un arca de animales de zool\u00f3gico. L\u2026 [+10175 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "A fondo-con m\u00e1s tropas, colombia busca frenar la violencia impulsada por la coca\u00edna en frontera con venezuela", "description": "A fondo-con m\u00e1s tropas, colombia busca frenar la violencia impulsada por la coca\u00edna en frontera con venezuela", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/a-fondo-con-mas-tropas-colombia-busca-frenar-la-violencia-impulsada-por-la-cocaina-en-frontera-con-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T13:31:13Z", "content": "* Nueva unidad integra a 14.000 militares en primera l\u00ednea\r\ncontra\r\ngrupos armados ilegales\r\n* Norte de Santander es un nuevo epicentro del conflicto\r\n* Caos en Venezuela genera violencia en Colombia\u2026 [+10628 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Totoral, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-totoral-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Totoral,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rancul, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rancul-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Rancul, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quem\u00fa Quem\u00fa, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quemu-quemu-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Quem\u00fa Qu\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Seco, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-seco-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en R\u00edo Seco\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Curac\u00f3, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-curaco-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Curac\u00f3, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Trenel, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-trenel-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Trenel, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Toay, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-toay-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Toay, La\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Puel\u00e9n, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-puelen-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Puel\u00e9n, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Alberto, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-alberto-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Albe\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villaguay, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villaguay-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Villagua\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Victoria, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-victoria-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Victoria\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Salvador, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-salvador-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Salv\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pocho, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pocho-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Pocho, C\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Realic\u00f3, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-realico-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Realic\u00f3,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Javi\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Justo, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-justo-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en San Just\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Limay Mahuida, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-limay-mahuida-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Limay Ma\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Segundo, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-segundo-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en R\u00edo Segu\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Primero, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-primero-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en R\u00edo Prim\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guatrach\u00e9, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guatrache-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Guatrach\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Paran\u00e1, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-parana-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Paran\u00e1, \u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle Grande, Jujuy al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-grande-jujuy-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Valle Gr\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Yavi, Jujuy al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-yavi-jujuy-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Yavi, Ju\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Utrac\u00e1n, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-utracan-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Utrac\u00e1n,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sobremonte, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sobremonte-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Sobremon\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Punilla, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-punilla-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Punilla,\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Marac\u00f3, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maraco-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Marac\u00f3, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-roque-saenz-pena-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Roque S\u00e1\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lihuel Calel, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lihuel-calel-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Lihuel C\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hucal, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hucal-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Hucal, L\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, Misiones al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-misiones-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:09:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-cuarto-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:04:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en R\u00edo Cuar\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Alumin\u00e9, Neuqu\u00e9n al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-alumine-neuquen-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:09:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Alumin\u00e9,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Uni\u00f3n, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-union-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Uni\u00f3n, C\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tulumba, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tulumba-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tulumba,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tercero Arriba, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tercero-arriba-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tercero \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-maria-cordoba-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:08:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Santa Ma\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Loventu\u00e9, La Pampa al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loventue-la-pampa-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Loventu\u00e9\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Uruguay, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-uruguay-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Uruguay,\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tala, Entre R\u00edos al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tala-entre-rios-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en Tala, En\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Jane Campion y Kirsten Dunst, juntas finalmente", "description": "Jane Campion y Kirsten Dunst, juntas finalmente", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/jane-campion-y-kirsten-dunst-juntas-finalmente-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/HIycPfG_s9ABRfrOAotVwEW5xPY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/7ETKTWFZUVCBTNKDVWH426J4QU", "publishedAt": "2021-11-16T16:24:06Z", "content": "Jane Campion y Kirsten Dunst se admiraban antes de conocerse, pero fue Campion quien dio el primer paso.\r\nTras quedar flechada con The Virgin Suicides (\"Las v\u00edrgenes suicidas\") de Sofia Coppola, le e\u2026 [+5519 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 16 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Argentina; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nrlgv5bkPb7RnaGHS-lm4eayLiQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TIDZ4U7L6ZFW7MWXEHFR45DJHI.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T22:07:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 16 de Noviembre, en Argentina \r\n no se conoc\u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Croacia solicita desde este martes el certificado de vacunaci\u00f3n para entrar en edificios p\u00fablicos", "description": "Croacia solicita desde este martes el certificado de vacunaci\u00f3n para entrar en edificios p\u00fablicos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/croacia-solicita-desde-este-martes-el-certificado-de-vacunacion-para-entrar-en-edificios-publicos-nid16112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=586", "publishedAt": "2021-11-16T14:08:13Z", "content": "Las autoridades de Croacia requieren desde este martes a empleados p\u00fablicos y privados la presentaci\u00f3n del certificado de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19, haberse recuperado de la enfermedad o una prue\u2026 [+1487 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Liniers: cu\u00e1ntos casos se registran al 16 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-liniers-cuantos-casos-se-registran-al-16-de-noviembre-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:13:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 16 de noviembre en el barri\u2026 [+1652 chars]"}]}