{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "George Yang", "title": "Ed Sheeran Is Somehow Going To Be In Pok\u00e9mon Go", "description": "Ed Sheeran is one of the most popular musicians of our time and he's teasing some sort of collaboration with Pok\u00e9mon Go. The question is... how?", "url": "https://www.ign.com/articles/ed-sheeran-pokemon-go", "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2021/11/16/ed-sheeran-1637100182433.jpg?width=1280", "publishedAt": "2021-11-16T22:10:43Z", "content": "One of the most famous pop musicians of the 2000s will be joining Pok\u00e9mon Go somehow. That person is English singer-songwriter Ed Sheeran.\r\nThe Ed Sheeran HQ Twitter account has revealed that some so\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Carli e Andrea Gagliardi", "title": "Contagi triplicati in due mesi tra medici e infermieri: arriva l\u2019obbligo di terza dose", "description": "Dovrebbe andare in Consiglio dei ministri questa settimana il provvedimento che obbliga i sanitari alla somministrazione anche della terza dose di vaccino anti Covid.", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/contagi-triplicati-due-mesi-medici-e-infermieri-arriva-l-obbligo-terza-dose-AEKCr8w", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEKCr8w/images/9912d19e-462d-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T05:56:42Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nDovrebbe andare in Consiglio dei ministri questa settimana, il provvedimento che obbliga i sanitari alla somministrazione anche della terza dos\u2026 [+2917 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Traffico auto di nuovo a livelli pre-Covid, passeggeri ancora in calo su treni (-40%) e aerei (-50%)", "description": "Il traffico dei veicoli privati ha complessivamente recuperato i livelli pre-Covid, mentre gli spostamenti con il trasporto pubblico locale mostrano ancora un calo della media nazionale pari al 14%. Nel trasporto ferroviario regionale, il calo di traffico \u00e8 a\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/traffico-auto-nuovo-livelli-pre-covid-passeggeri-ancora-calo-treni-40percento-e-aerei-50percento-AE4KYJx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE4KYJx/images/b66026a4-46cb-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T11:07:08Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl trasporto stradale di merci e passeggeri \u00e8, nel terzo trimestre 2021, tornato ai livelli pre-Covid, mentre il trasporto ferroviario, quello \u2026 [+2365 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Daniele Colombo", "title": "Green pass al lavoro, le criticit\u00e0 esposte dal Garante della privacy", "description": "L\u2019Authority in un messaggio al Parlamento si \u00e8 pronunciata sull\u2019emendamento al Dl 127/2021 approvato al Senato: la consegna volontaria al datore di lavoro allenta le cautele nel tempo. Il consenso del dipendente non \u00e8 sufficiente", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/green-pass-lavoro-criticita-esposte-garante-privacy-AEA6SAx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEA6SAx/images/84ebce1e-4637-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:06:35Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nDal 15 ottobre e fino al 31 dicembre 2021 (salvo proroghe), tutti i lavoratori, pubblici e privati, e coloro che svolgono attivit\u00e0 di formazion\u2026 [+4440 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Johnson: non escludo nuovo lockdown in inverno", "description": "Preoccupa la crescita dei casi nella cosiddetta quarta ondata. Il premier britannico Boris Johnson dichiara di \u00abnon poter escludere\u00bb un nuovo lockdown, anche se al momento non ci sono gli elementi per attuare restrizioni.", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-johnson-non-escludo-nuovo-lockdown-inverno-AE9SZHx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE9SZHx/images/de945e40-46a5-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:24:48Z", "content": "Giovanni Toti, presidente della Regione Liguria, si dice contrario a nuove chiusure che farebbero danni gravissimi al Paese, ma chiede una politica pi\u00f9 restrittiva del green pass e dei tamponi e, se \u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Regioni a rischio, i governatori: restrizioni solo a carico dei non vaccinati", "description": "L\u2019obiettivo \u00e8 scongiurare l\u2019applicazione di regole generali in caso di passaggi in zona gialla o arancione per l\u2019eventuale aumento dei contagi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/pressing-regioni-rischio-giallo-restrizioni-solo-carico-non-vaccinati-AE71PJx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE71PJx/images/92260560-46d0-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T15:28:45Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nPi\u00f9, con il passare dei giorni, si fa concreto il rischio di abbandonare il bianco per approdare in zona gialla, pi\u00f9 monta il pressing delle Re\u2026 [+2612 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Francesco Prisco", "title": "Musica, le etichette indipendenti \u00abvalgono\u00bb 104,4 milioni", "description": "Studio Deloitte Afi: in Italia il contributo delle indie label al valore aggiunto dell\u2019industria musicale tocca il 31%. Con 1.269 persone occupate", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/musica-etichette-indipendenti-valgono-1044-milioni-AEnBEIw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEnBEIw/images/90652e94-42ee-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:44:16Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLa discografia, grazie allo streaming, si \u00e8 rimessa in moto lasciandosi definitivamente alle spalle la grande crisi di Napster e si avvia a cen\u2026 [+3574 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Alessia Tripodi", "title": "Il\u2009Sole 24 Ore sbarca su TikTok con il Commercialista Digitale", "description": "Una serie di video brevi per spiegare in modo semplice i temi della fiscalit\u00e0 e delle tasse a cittadini, imprenditori e professionisti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/il-sole-24-ore-sbarca-tiktok-il-commercialista-digitale-AEvMfCx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEvMfCx/images/91881230-4656-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T06:42:52Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLinformazione e la formazione passano sempre di pi\u00f9 (anche) dai social. E fra tutte le piattaforme TikTok \u00e8 quello che nellultimo anno ha vissu\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Ecco le 5 regioni con pi\u00f9 contagi e le province a maggior rischio. Alto Adige e Friuli verso la zona gialla", "description": "Anche Veneto, Liguria e Lazio oltre 100 contagi ogni 100mila abitanti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ecco-5-regioni-piu-contagi-e-province-maggior-rischio-alto-adige-e-friuli-la-zona-gialla-AECLgAx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AECLgAx/images/ab948b4e-463e-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T08:50:10Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nLallarme \u00e8 arrivato dagli epidemiologi. Gli ultimi dati indicano \u00abuna significativa accelerazione nella diffusione dei contagi che, a parit\u00e0 di\u2026 [+2857 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "V\u00edctor Aliaga", "title": "Bruna Marquezine quase viveu hero\u00edna da DC em The Flash", "description": "A atriz brasileira fez teste para interpretar importante personagem dos quadrinhos da DC Comics no cinema\nBruna Marquezine revelou que quase foi a Supergirl em The Flash! Confira os detalhes e por que a escala\u00e7\u00e3o em filme da DC Comics n\u00e3o foi para frente.", "url": "https://br.ign.com/cinema/94545/news/bruna-marquezine-supergirl-dc-comics-the-flash", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/bruna-marquezine-the-flash_3jph.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T14:40:57Z", "content": "Bruna Marquezine quase foi a Supergirl do cinema. A atriz brasileira revelou que fez teste para interpretar a hero\u00edna no filme The Flash e que por muito pouco n\u00e3o conseguiu o papel na DC Comics, que \u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Tlyles", "title": "Halo Infinite: Multiplayer \u00e9 lan\u00e7ado de surpresa, antes do previsto", "description": "Modo multijogador free-to-play seria lan\u00e7ado junto com a campanha principal\nLan\u00e7amento antecipado foi anunciado na apresenta\u00e7\u00e3o de 20 anos do Xbox original.", "url": "https://br.ign.com/halo-infinite/94549/news/halo-infinite-multiplayer-e-lancado-de-surpresa-antes-do-previsto", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/news/h/halo-infin/halo-infinite-multiplayer-has-been-surprise-released-early_c95k.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T16:10:45Z", "content": "O modo multiplayer gratuito de Halo Infinite foi lan\u00e7ado mais cedo do que o previsto e est\u00e1, agora, dispon\u00edvel para PC, Xbox One e Xbox Series X/S.\r\nComo parte da transmiss\u00e3o de 20 anos do lan\u00e7amento\u2026 [+1557 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marta Casadei", "title": "Gucci, torna a sfilare a Milano. Per le 16 big della moda ricavi oltre i livelli 2019 (ma trasformazioni in vista)", "description": "Alla 26esima edizione del convegno organizzato da Pambianco e Pwc il ceo Bizzarri ha annunciato il ritorno alla fashion week di febbraio dopo due anni e ricavi \u00aba livelli 2019\u00bb per la maison. Fatturati sopra i livelli 2019 per le 16 big della moda", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/gucci-torna-sfilare-milano-le-16-big-moda-ricavi-oltre-livelli-2019-ma-trasformazioni-vista-AE2LMNx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE2LMNx/images/40b66d18-4712-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-16T19:20:39Z", "content": "I punti chiave\r\n<ul><li>La maison del gruppo Kering torna in calendario alla Milano Fashion Week</li><li>La moda archivia il 2021 con fatturati sopra il 2019 e redditivit\u00e0 in crescita</li><li>Nei pri\u2026 [+3598 chars]"}]}