{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Jon Fingas", "title": "Radiohead's virtual 'Kid A Mnesia' exhibit is available November 18th", "description": "You'll soon have the chance to visit Radiohead's virtual exhibition. The band and Epic Games are releasing Kid A Mnesia Exhibition for free on November 18th for PS5, Windows PC and Mac. As you can see from the trailer, the finished project is just what you'd \u2026", "url": "https://www.engadget.com/radiohead-epic-kid-a-mnesia-virtual-exhibition-release-date-160006913.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/0b04b620-42fd-11ec-b4ae-b11fad84d240", "publishedAt": "2021-11-11T16:00:06Z", "content": "You'll soon have the chance to visit Radiohead's virtual exhibition. The band and Epic Games are releasing Kid A Mnesia Exhibition for free on November 18th for PS5, Windows PC and Mac. As you can se\u2026 [+1004 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Karissa Bell", "title": "The best snow and winter sports gear to gift this year", "description": "Whether you\u2019re serious about snow sports, or a weekend resort-goer, there\u2019s always more ways to get the most out of your time on the mountain. Apps and gadgets that keep track of your laps around the resort can help you up your game, no matter your skill leve\u2026", "url": "https://www.engadget.com/best-snow-and-winter-sports-gear-to-gift-140010540.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-10/8700c4a0-3801-11ec-bffc-4341169356f2", "publishedAt": "2021-11-11T14:00:10Z", "content": "Whether youre serious about snow sports, or a weekend resort-goer, theres always more ways to get the most out of your time on the mountain. Apps and gadgets that keep track of your laps around the r\u2026 [+5763 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: EMA macht weg frei f\u00fcr zwei neue Covid-Medikamente", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F11%2Fema-macht-weg-frei-fuer-zwei-neue-covid-medikamente", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-11T15:30:17Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ALBERTO MU\u00d1OZ", "title": "El esc\u00e1ndalo de los sobresueldos 'tories' hunde a Boris Johnson: de Westminster al Caribe por un mill\u00f3n al a\u00f1o", "description": "Las ganancias millonarias del diputado Geoffrey Cox en las Islas V\u00edrgenes Brit\u00e1nicas en plena pandemia avivan el debate sobre los segundos trabajos de los parlamentarios\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/11/618bd3bd21efa079138b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dc9e20ae024c187748bc6b32e21a388d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/10/16365673985863.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T01:04:46Z", "content": "En Westminster hace fr\u00edo, los ratones corretean por los pasillos y algunas moquetas han visto m\u00e1s a\u00f1os que pasadas de una aspiradora. Hay responsabilidades, votaciones, griter\u00edo y estr\u00e9s. Y, cuando c\u2026 [+4689 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ELENA MELI (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "Descubren por qu\u00e9 el Covid-19 deja sin olfato", "description": "Los investigadores han entendido el mecanismo por el que se produce este s\u00edntoma, uno de los m\u00e1s t\u00edpicos de la infecci\u00f3n. Las causas que hacen sufrir la p\u00e9rdida de olfato, de forma temporal o permanente, sin embargo, pueden ser muchas y vinculadas a otras pat\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/11/618cddcffdddff331b8b45fd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/eb0fa9b42c7ce442afde878bc8c4a2d8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366209575567.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:09:44Z", "content": "El hombre no es un perro de caza, en nuestra especie el sentido del olfato es de poca o ninguna utilidad. Antes de la pandemia, todos nos habr\u00edamos suscrito a esta frase, relegando el \"estilo\" humano\u2026 [+7013 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Castilla y Le\u00f3n ve bien prohibir a no vacunados viajar en AVE si sube la incidencia acumulada", "description": "Castilla y Le\u00f3n estar\u00eda de acuerdo con prohibir el uso del AVE a las personas no vacunadas frente a la covid si los niveles de incidencia acumulada (IA) de la pandemia por...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/11/618d1e25fdddff9e9b8b458f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b27051b98a872c14b9c64f058ce41409/crop/69x48/989x662/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366384497473.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:47:59Z", "content": "Castilla y Le\u00f3n estar\u00eda de acuerdo con prohibir el uso del AVE a las personas no vacunadas frente a la covid si los niveles de incidencia acumulada (IA) de la pandemia por coronavirus siguen subiendo\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "La Fiscal\u00eda solicita 11 meses de prisi\u00f3n para los padres de dos ni\u00f1os sin escolarizar por temor al Covid-19", "description": "La Fiscal\u00eda del Principado de Asturias ha solicitado once meses de prisi\u00f3n para cada uno de los padres de dos hermanos del occidente asturiano que no fueron a clase de forma...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/11/618d71b221efa0fa1f8b45d3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/35ed774f6745b96d3e3cf47c23e2d83b/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366598618608.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:57:50Z", "content": "La Fiscal\u00eda del Principado de Asturias ha solicitado once meses de prisi\u00f3n para cada uno de los padres de dos hermanos del occidente asturiano que no fueron a clase de forma continuada por temores re\u2026 [+3561 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit - Lena Klimkeit", "title": "Europ\u00e4ische Arzneimittelagentur: Ema empfiehlt Zulassung von zwei Covid-Medikamenten", "description": "Antik\u00f6rpertherapien k\u00f6nnen Risikopatienten vor schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen. Experten der Ema sprechen sich nun f\u00fcr den Einsatz von zwei Mitteln aus.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-11%2Fcorona-antikoerper-therapie-zulassung-ema-roche-celltrion", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-11T17:41:43Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "IRENE SOAVE (CORRIERE DELLA SERA) / EL MUNDO", "title": "De Austria a Singapur, los pa\u00edses que castigan a los no vacunados", "description": "Singapur, que niega tratamiento m\u00e9dico a quienes han decidido no vacunarse por elecci\u00f3n propia, es s\u00f3lo el \u00faltimo de los pa\u00edses que ha optado por &quot;castigar&quot; a los no...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/11/618cfdadfdddffa4598b45f5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/23f8391a226a2ec825008c34eccb9213/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366357931182.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:04:07Z", "content": "<ul><li>\r\nIRENE SOAVE (CORRIERE DELLA SERA) / EL MUNDO\r\n</li></ul>Actualizado Jueves,\r\n11\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n14:04\r\nSingapur, que niega tratamiento m\u00e9dico a quienes han decidido no vacunarse por el\u2026 [+350 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Acusan a tres diputados brit\u00e1nicos de emborracharse en un vuelo a Gibraltar", "description": "Tres diputados brit\u00e1nicos se emborracharon supuestamente durante un vuelo a Gibraltar en un viaje para conmemorar el D\u00eda del Armisticio, &quot;socavando el respeto al...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/11/618d16fc21efa0875b8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c8adcb432bde88ea42897fc5df7cee26/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366367061830.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:19:59Z", "content": "Tres diputados brit\u00e1nicos se emborracharon supuestamente durante un vuelo a Gibraltar en un viaje para conmemorar el D\u00eda del Armisticio, \"socavando el respeto al Parlamento\", informa este jueves la c\u2026 [+1515 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "Merkel se reunir\u00e1 con los 'L\u00e4nder' la semana pr\u00f3xima ante el fuerte repunte de casos de covid en Alemania", "description": "La canciller en funciones Angela Merkel se reunir\u00e1 con los &quot;L\u00e4nder&quot; el pr\u00f3ximo jueves para consensuar nuevas medidas  contra la propagaci\u00f3n del coronavirus en el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/11/618d1905fdddffa67a8b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/469ead5ded6f15e518cf7dc251a4a31d/crop/266x90/2842x1807/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366367492568.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:22:55Z", "content": "La canciller en funciones Angela Merkel se reunir\u00e1 con los \"L\u00e4nder\" el pr\u00f3ximo jueves para consensuar nuevas medidas contra la propagaci\u00f3n del coronavirus en el pa\u00eds, que en las \u00faltimas 24 horas ha v\u2026 [+2817 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS ALEMANY", "title": "D\u00eda de las Librer\u00edas: 50 aperturas desde la pandemia", "description": "El D\u00eda de las Librer\u00edas se celebra hoy como algo m\u00e1s que un buen prop\u00f3sito, un acto de melancol\u00eda o de mala conciencia. Durante el \u00faltimo a\u00f1o y medio, el tiempo que ha...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/literatura/2021/11/11/618cb7ed21efa0da228b45a2.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1636563827_990x0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T06:30:07Z", "content": "El D\u00eda de las Librer\u00edas se celebra hoy como algo m\u00e1s que un buen prop\u00f3sito, un acto de melancol\u00eda o de mala conciencia. Durante el \u00faltimo a\u00f1o y medio, el tiempo que ha transcurrido desde el confinami\u2026 [+2351 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS GUISASOLA", "title": "El (oportuno) final de una maldici\u00f3n en los penaltis y la sorpresa de De Tom\u00e1s: \"Me qued\u00e9 en 'shock' al verme titular\"", "description": "Una hora antes de que arrancase el partido en Atenas, Khvicha Kvaratskhelia hab\u00eda obrado algo parecido a un milagro. Pocos en la selecci\u00f3n contaban con que Georgia echara una...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/mundial-de-futbol/2021/11/11/618d96f9fdddff313e8b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c4774c33a6a972c63f643279de61e558/crop/51x243/2460x1849/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366687560501.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T22:19:41Z", "content": "Una hora antes de que arrancase el partido en Atenas, Khvicha Kvaratskhelia hab\u00eda obrado algo parecido a un milagro. Pocos en la selecci\u00f3n contaban con que Georgia echara una mano. Pero lo hizo, tras\u2026 [+2853 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Kris Holt", "title": "'Rainbow Six Extraction' will arrive on January 20th", "description": "Ubisoft announced in July\r\n that it was delaying Tom Clancy\u2019s Rainbow Six Extraction from its planned September 16th release date to sometime in January. The publisher has now narrowed down\r\n the timeframe: the co-op shooter\r\n will arrive on January 20th.What\u2026", "url": "https://www.engadget.com/tom-clancys-rainbow-six-extraction-release-date-ubisoft-193342065.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/020a35f0-4324-11ec-b0fd-c4baabf99086", "publishedAt": "2021-11-11T19:33:42Z", "content": "Ubisoft announced in July\r\n that it was delaying Tom Clancys Rainbow Six Extraction from its planned September 16th release date to sometime in January. The publisher has now narrowed down\r\n the time\u2026 [+990 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "El enfado de Ayuso ante las cr\u00edticas de la izquierda a su gesti\u00f3n de la pandemia: \"De verdad, hasta luego, da igual, paso\"", "description": "La presidenta de la Comunidad de Madrid ha evidenciado este jueves su enfado ante las cr\u00edticas de los partidos de la izquierda a la gesti\u00f3n que hizo su gobierno de la pandemia....", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/11/618cdf68fdddff26b48b45b7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3acb6df448025b51af478ecf5d2069e9/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366222433698.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T10:15:21Z", "content": "La presidenta de la Comunidad de Madrid ha evidenciado este jueves su enfado ante las cr\u00edticas de los partidos de la izquierda a la gesti\u00f3n que hizo su gobierno de la pandemia. \"Bueno, de verdad, has\u2026 [+2146 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. SUANZES", "title": "Bruselas rebaja 16 d\u00e9cimas la previsi\u00f3n de crecimiento de Espa\u00f1a este a\u00f1o", "description": "La Comisi\u00f3n Europea, pesimista, recorta tambi\u00e9n ocho d\u00e9cimas la de 2022 y se aleja en casi dos puntos de la previsi\u00f3n del Gobierno, que cree que la correcci\u00f3n no afectar\u00e1 a los objetivos pactados\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/11/618c2f9ee4d4d822138b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/2dab8ca634664a9f961f8e65c347d154/crop/287x239/2744x1878/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/10/16365770894441.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T01:04:49Z", "content": "Rej\u00f3n dr\u00e1stico. La Comisi\u00f3n Europea va a rebajar este jueves las estimaciones de crecimiento de Espa\u00f1a para este curso y el que viene, dejando su previsi\u00f3n en un 4,6 para 2021 y el 5,5% para 2022, 16\u2026 [+6711 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "El norte de Austria impondr\u00e1 un confinamiento a los no vacunados a partir del lunes", "description": "Austria, donde se han registrado m\u00e1s de 900.000 casos y m\u00e1s de 11.500 fallecidos, cuenta con solo algo m\u00e1s del 40% de su poblaci\u00f3n con la pauta completa de vacunaci\u00f3n\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/television/medios/2021/11/11/618d9601e4d4d8d0368b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8feb324d91ad1de240dc35fb64d52b28/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366688219071.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T22:15:33Z", "content": "El canciller de Austria, Alexander Schallenberg, ha advertido este jueves de que la posibilidad de confinar a los no vacunados contra la Covid-19 es \"probablemente inevitable\", en pleno empeoramiento\u2026 [+1993 chars]"}]}