{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Barbara Gobbi", "title": "Procreazione assistita, la crisi delle nascite in Ue spinge il Fondo Usa KKR ad acquisire GeneraLife", "description": "La finanza internazionale scommette sul business della procreazione medicalmente assistita dopo la gelata delle nascite in Europa aggravata dalla crisi del Covid", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/procreazione-assistita-crisi-nascite-ue-spinge-fondo-usa-kkr-ad-acquisire-generalife-AEQn6Fw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEQn6Fw/images/bac74ad0-42c3-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T07:48:49Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nSull'inverno demografico che impazza in Europa spira il caldissimo vento della finanza internazionale. Che scommette sul business della procrea\u2026 [+3570 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Claudio Tucci", "title": "Migliori scuole, rivincita delle statali. In calo l\u2019occupazione per i tecnici", "description": "Effetto Covid sui diplomati del Centro-Nord: lavoro gi\u00f9 di 7-8 punti. Tra i licei classici a Milano vince ancora il\u2009Sacro Cuore, a Roma primo il Visconti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/migliori-scuole-rivincita-statali-calo-l-occupazione-i-tecnici-AERH01v", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AERH01v/images/80b09faa-425e-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T07:02:02Z", "content": "Proprio sul fronte lavoro, la prima novit\u00e0 delledizione 2021 riguarda il fatto che vengono intercettati gli effetti del Covid. Ad esempio sono visibili sui diplomati a giugno 2018 monitorati fino a s\u2026 [+2172 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Terza dose vaccino Covid: chi pu\u00f2 farla, come e da quando", "description": "Dal 1\u00b0 dicembre potranno essere immunizzati con la dose \u201cbooster\u201d di un vaccino a mRna, anche le persone tra i 40 ed i 60 anni per le quali siano trascorsi sei mesi dal ciclo primario", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/il-vademecum-la-terza-dose-ecco-chi-puo-fare-quando-e-come-AELcNGw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AELcNGw/images/4ff66874-42cf-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:12:39Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nSi allarga la platea degli italiani che riceveranno la terza dose della vaccinazione anti-Covid: dal primo dicembre, infatti, potranno essere i\u2026 [+2521 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Covid, record di contagi in Germania: 50.196 in un giorno", "description": "Nelle ultime 24 ore la Germania ha riportato il record di 50.196 nuovi casi di coronavirus. Il dato \u00e8 ai massimi dall\u2019inizio della pandemia per il quarto giorno consecutivo. I\u2009decessi sono stati 236", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-covid-record-contagi-germania-50196-un-giorno-AEAwjFw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEAwjFw/images/62cb0a86-42bb-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T06:54:20Z", "content": "Una coalizione di 10 stati ha citato in giudizio il governo federale con lintento di bloccare lobbligo del vaccino anti Covid per gli operatori sanitari, segnando un nuovo fronte nella resistenza deg\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus Italia: oggi altri 8.569 casi e 67 vittime", "description": "In Lombardia 842 alunni positivi e 370 classi isolate. L'ultima rilevazione della Regione mostra un andamento dei contagi in crescita su tutte la fasce d'et\u00e0, ad eccezione delle fasce 3-5 anni e 11-13 anni", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultimi-dati-italia-11-novembre-2021-AEE0NKw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEE0NKw/images/eadbb886-4300-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:06:22Z", "content": "Secondo il bollettino sull'emergenza Covid-19 diffusi dal dipartimento Tutela della salute della Regione Calabria, sono 202 i nuovi contagi registrati (su 4.947 tamponi effettuati), +117 guariti e 4 \u2026 [+3552 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "dal nostro corrispondente Beda Romano", "title": "Ue ottimista sull\u2019Italia: crescita in rialzo al 6,2% e debito in calo. Ritorno a livelli pre-crisi nel secondo trimestre 2022", "description": "Bruxelles sottolinea per\u00f2 la presenza di \u00abcrescenti venti contrari\u00bb per l\u2019economia europea. In Italia l\u2019occupazione reagir\u00e0 in ritardo rispetto alla crescita della produzione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ue-ottimista-sull-italia-crescita-rialzo-62percento-e-debito-calo-ritorno-livelli-pre-crisi-secondo-trimestre-2022-AELfYGw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AELfYGw/images/2277e590-42c9-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T10:00:55Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nBRUXELLES \u00c8 un quadro economico positivo quello tratteggiato gioved\u00ec 11 novembre dalla Commissione europea, seppur segnato da \u00abelevatissime inc\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Flavia Carletti", "title": "Borse poco mosse. A Milano bene Generali dopo i conti, debole Tim nel giorno cda", "description": "La moneta unica \u00e8 scivolata sotto la soglia di 1,15 dollari. Occhi puntati sulle trimestrali", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-poco-mosse-milano-bene-generali-i-conti-deboletim-giorno-cda-AE1qT6v", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE1qT6v/images/ee8c3a5c-424a-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:12:22Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\n(Il Sole 24 Ore Radiocor) - Avvio poco mosso per gli indici europei. A Piazza Affari il FTSE MIB si muovo sotto la parit\u00e0, in linea con il Cac4\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "\u00c1lex Pareja", "title": "Transformers: Rise of the Beasts retrasa su fecha de estreno de forma importante junto a otras pel\u00edculas de Paramount", "description": "La nueva pel\u00edcula de Star Trek tambi\u00e9n se retrasa.\nMalas noticias para los que esperaban el estreno de Transformers: Rise of the Beasts, ya que habr\u00e1 que esperar un a\u00f1o m\u00e1s para poder disfrutar de ella en cines.", "url": "https://es.ign.com/transformers-project-steven-caple-jr/177385/news/transformers-rise-of-the-beasts-retrasa-su-fecha-de-estreno-de-forma-importante-junto-a-otras-pelicu", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/t/transforme/transformers-rise-of-the-beasts-delayed-a-full-year_ur4v.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:01:07Z", "content": "Transformers: Rise of the Beasts es la \u00faltima pel\u00edcula que ha sufrido un retraso importante en su fecha de estreno. The Hollywood Reporter informa de que la pr\u00f3xima pel\u00edcula, cuyo estreno estaba prev\u2026 [+1498 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Jose Alberto", "title": "Anunciado el retraso de la fecha de lanzamiento de Steam Deck: \u00bfcu\u00e1les son los motivos y cu\u00e1ndo se lanzar\u00e1 finalmente?", "description": "Y se march\u00f3 y a su barco le llam\u00f3 Steam Deck...\nValve ha anunciado que el lanzamiento de su Steam Deck se retrasa un par de meses debido a problemas con la producci\u00f3n del dispositivo.", "url": "https://es.ign.com/steam-deck/177392/news/anunciado-el-retraso-de-la-fecha-de-lanzamiento-de-steam-deck-cuales-son-los-motivos-y-cuando-se-lan", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/s/steam-deck/steam-deck-delayed-until-february-2022_23tk.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:56:31Z", "content": "Valve ha anunciado que Steam Deck, su dispositivo port\u00e1til, se retrasar\u00e1 dos meses. Las primeras unidades comenzar\u00e1n a enviarse en febrero de 2022 en lugar de la fecha de lanzamiento prevista para di\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Matt Purslow", "title": "Sony Reportedly Cuts PS5 Production Plans, Making Even It Harder to Get One", "description": "Sony has reportedly cut the number of PS5 it plans to produce due to supply and logistic problems.", "url": "https://www.ign.com/articles/ps5-production-cut-supply-issues", "urlToImage": "https://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2021/4/16/ps5ssd-explainerbr-1618590235249.jpg?width=1280", "publishedAt": "2021-11-11T10:57:45Z", "content": "Sony has reportedly cut production plans for the PlayStation 5 by around one million consoles due to component shortages and logistic constraints. And with less consoles being produced, it could be h\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Jessica Pinheiro", "title": "Sony pode reduzir produ\u00e7\u00e3o do PlayStation 5; entenda", "description": "Suposto corte \u00e9 devido a escassez de semicondutores\nProje\u00e7\u00e3o de unidades fabricadas deve dimuinuir at\u00e9 mar\u00e7o de 2022", "url": "https://br.ign.com/ps5/94482/news/sony-pode-reduzir-producao-do-playstation-5-entenda", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/playstation-5-capa_kjec.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T18:52:01Z", "content": "O plano de produ\u00e7\u00e3o de PlayStation 5 pode sofrer uma redu\u00e7\u00e3o de cerca de 1 milh\u00e3o de unidades, devido \u00e0 escassez de componentes e restri\u00e7\u00f5es log\u00edsticas. As informa\u00e7\u00f5es constam em uma reportagem do Bl\u2026 [+1221 chars]"}]}