{"status": "ok", "totalResults": 44, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Loren Braunohler, CNN", "title": "Uncertainty, expense and recurring goodbyes: The life of a US Foreign Service family", "description": "What's it like to raise a family and have to move to a new country every few years? A mother of four who has resided on nearly every continent shares the highs and lows of their unique life abroad.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/us-foreign-service-family-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105133723-us-foreign-service-family-tease-image-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T01:49:07Z", "content": "Editor's Note Loren Braunohler joined the US Foreign Service as a diplomat and has served in Mozambique, Venezuela, Sudan, Washington, D.C. and Thailand. After a decade in the US State Department, sh\u2026 [+9871 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Leopoldo L\u00f3pez", "title": "What I learned about freedom from a 2x2 Venezuelan prison cell", "description": "Venezuelan opposition leader Leopoldo L\u00f3pez writes his country devolved from a thriving democracy to a broken dictatorship because too many inside of the country took their freedoms for granted, and too many outside of it did not care enough to stop those fre\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/opinions/venezuela-democracy-loss-freedom-lesson-lopez/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211103095924-20211102-voices-of-freedom-leopoldo-lopez-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T05:00:38Z", "content": "Leopoldo L\u00f3pez is a Venezuelan politician and opposition leader who was imprisoned on charges of inciting anti-government protests. He is a fellow of the Renew Democracy Initiative's Frontlines of Fr\u2026 [+7030 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Retiran del mercado m\u00e1s de 2 millones de pruebas caseras de covid-19 Ellume por falsos positivos", "description": "La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que se retirar\u00e1n del mercado m\u00e1s de 2 millones de pruebas caseras de covid-19 de la marca Ellume debido a un alto \u00edndice de falsos positivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/retiran-mercado-pruebas-ellume-covid-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211111084111-ellume-home-covid-test-file-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T21:34:18Z", "content": "EE.UU. busca aumentar pruebas caseras de covid-19 0:34\r\n(CNN) -- La empresa Ellume retir\u00f3 m\u00e1s de 2 millones de pruebas covid-19 para uso dom\u00e9stico debido a un n\u00famero de falsos positivos \"m\u00e1s altos de\u2026 [+2160 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "El sarampi\u00f3n vuelve a ser una amenaza mundial: 22 millones de beb\u00e9s no se vacunaron durante la pandemia, advierten los CDC", "description": "22 millones de beb\u00e9s no recibieron su primera dosis de la vacuna contra el sarampi\u00f3n debido a la pandemia de covid-19, 3 millones m\u00e1s que en 2019 y el mayor aumento anual en m\u00e1s de 20 a\u00f1os, advirtieron los CDC el mi\u00e9rcoles.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/sarampion-amenaza-mundial-pandemia-cdc-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-sarampio\u0301n.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T08:23:31Z", "content": "El sarampi\u00f3n, el regreso de una enfermedad erradicada (2019) 2:55\r\n(CNN) -- La amenaza global del sarampi\u00f3n ha empeorado despu\u00e9s de que 22 millones de beb\u00e9s en todo el mundo no recibieron sus vacunas\u2026 [+3713 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Suspenden las visitas a las c\u00e1rceles y los traslados en Puerto Rico por un repunte de casos de covid-19", "description": "El Departamento de Correcci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n de Puerto Rico orden\u00f3 un cierre total de las visitas a las c\u00e1rceles de la isla del 11 al 30 de noviembre en medio de un repunte de casos de covid-19 en cuatro instituciones correccionales. El cierre excluye a los\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/10/carceles-puerto-rico-covid-19-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/puerto-rico-ca\u0301rceles-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T01:27:51Z", "content": "Puerto Rico, m\u00e1s cerca de la inmunidad de reba\u00f1o que el resto de EE.UU. 3:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El Departamento de Correcci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n de Puerto Rico orden\u00f3 un cierre total de las visitas a la\u2026 [+1737 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "El gobierno de Biden anuncia un acuerdo para suministrar la vacuna covid-19 de J&J a personas en zonas de conflicto y entornos humanitarios", "description": "El gobierno de Joe Biden acord\u00f3 suministrar la vacuna de J&J a a personas en zonas de conflicto y otros entornos humanitarios. Lo har\u00e1 a trav\u00e9s del mecanismo Covax.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/gobierno-biden-suministrar-vacuna-covid-19-zonas-conflicto-humanitarios-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Vacuna-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T15:33:25Z", "content": "Europa, otra vez epicentro de la pandemia 1:07\r\n(CNN) -- El gobierno de Biden anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles un nuevo acuerdo que negoci\u00f3 con Johnson &amp; Johnson (J&amp;J) y el programa de vacunaci\u00f3n globa\u2026 [+4661 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Juez federal dictamina que la prohibici\u00f3n de las mascarillas escolares en Texas viola la Ley de Estadounidenses con Discapacidades", "description": "Un juez federal dictamin\u00f3 que la prohibici\u00f3n de Texas sobre los mandatos de mascarillas en las escuelas viola la Ley de Estadounidenses con Discapacidades. El fallo sigue a meses de enfrentamientos entre l\u00edderes estatales y locales sobre mandatos de m\u00e1scaras \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/prohibicion-mascarillas-escolares-texas-juez-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-mascarilla.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T07:58:23Z", "content": "Escuelas de Florida no podr\u00e1n exigir uso de mascarillas 3:06\r\n(CNN) -- Un juez federal dictamin\u00f3 que la prohibici\u00f3n de Texas sobre los mandatos de mascarillas en las escuelas viola la Ley de Estadoun\u2026 [+4522 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "\u00bfDe qu\u00e9 vive Cuba? Este es un vistazo a la econom\u00eda de la isla", "description": "La econom\u00eda de Cuba, uno de los \u00faltimos pa\u00edses comunistas del mundo, sigue pareciendo para muchos un misterio. \u00bfC\u00f3mo funciona el sistema y cu\u00e1les son sus principales indicadores?", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/como-funciona-economia-cuba-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-488925794.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T14:45:34Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 protestan los cubanos este 15 de noviembre? 2:27\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La econom\u00eda de Cuba, uno de los \u00faltimos pa\u00edses comunistas del mundo, sigue pareciendo para muchos un misterio.\r\nEl pa\u00eds se \u2026 [+6422 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "AN\u00c1LISIS | Por qu\u00e9 la inflaci\u00f3n es una pesadilla pol\u00edtica para Biden", "description": "La pr\u00f3xima pesadilla pol\u00edtica de Joe Biden es la inflaci\u00f3n, una fuerza que puede destruir presupuestos familiares y carreras pol\u00edticas y est\u00e1 siendo impulsada por factores nacionales y globales dif\u00edciles de arreglar r\u00e1pidamente por un presidente.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/analisis-inflacion-pesadilla-biden-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-34-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T08:46:56Z", "content": "La inflaci\u00f3n en EE.UU. podr\u00eda empeorar, advierte Goldman Sachs 0:53\r\n(CNN) -- La pr\u00f3xima pesadilla pol\u00edtica de Joe Biden es la inflaci\u00f3n, una fuerza que puede destruir presupuestos familiares y carre\u2026 [+11375 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "La heredera multimillonaria Ivy Getty se cas\u00f3 con un vestido cubierto de fragmentos de espejo", "description": "La artista y modelo Ivy Love Getty, bisnieta del multimillonario magnate del petr\u00f3leo J. Paul Getty, se cas\u00f3 el s\u00e1bado con el fot\u00f3grafo Tobias Alexander Engel en la ornamentada escalinata del Ayuntamiento de San Francisco, con un brillante vestido de John Gal\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/heredera-ivy-getty-vestido-espejo-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211110125608-02-vogue-ivy-getty-wedding-photos-restricted.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T17:05:33Z", "content": "(CNN) -- La artista y modelo Ivy Love Getty dio un giro de alta costura a la idea de una boda en el ayuntamiento.\r\nGetty, bisnieta del multimillonario magnate del petr\u00f3leo J. Paul Getty, se cas\u00f3 el s\u2026 [+2834 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 11 de noviembre: Los 'Tres Amigos' de Am\u00e9rica del Norte se encontrar\u00e1n en Washington", "description": "La precaria situaci\u00f3n de las c\u00e1rceles en Am\u00e9rica Latina es una bomba de tiempo. Todo lo que debes saber de las elecciones intermedias en Argentina. Se acercan las nuevas protestas convocadas en Cuba. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/5-cosas-11-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211110091334-biden-amlo-trudeau-cumbre-18-noviembre-washigton-detalles-perspectivas-mexico-rey-rodriguez-00001130-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T11:00:00Z", "content": "La precaria situaci\u00f3n de las c\u00e1rceles en Am\u00e9rica Latina es una bomba de tiempo. Todo lo que debes saber de las elecciones intermedias en Argentina. Se acercan las nuevas protestas convocadas en Cuba.\u2026 [+5849 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "OPINI\u00d3N | Lo que aprend\u00ed sobre la libertad en una celda venezolana de 2x2", "description": "Leopoldo L\u00f3pez cuenta lo que vivi\u00f3 cuando fue encarcelado, acusado de incitar a las protestas antigubernamentales en Venezuela.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/opinion-leopoldo-lopez-libertad-celda-venezuela-2x2/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/10/211005222757-3-leopoldo-lopez-criticas-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T17:41:22Z", "content": "Corte Penal investigar\u00e1 a Venezuela por delitos de lesa humanidad 3:41\r\nNota del editor:Leopoldo L\u00f3pez es un pol\u00edtico venezolano y l\u00edder de la oposici\u00f3n que fue encarcelado acusado de incitar a las p\u2026 [+7820 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Por qu\u00e9 algunas personas creen que el ocio es una p\u00e9rdida de tiempo, seg\u00fan una experta", "description": "Una experta estudi\u00f3 por qu\u00e9 hay personas que consideran que el ocio es una p\u00e9rdida de tiempo, en particular dentro de la cultura estadounidense.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/creencia-ocio-perdida-tiempo-estudio-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211105154450-beach-leisure-stock-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T18:16:20Z", "content": "\u00bfHay un secreto contra el estr\u00e9s? Presentadora de CNN comparte su m\u00e9todo 3:58\r\nNota del editor:Las opiniones expresadas en este art\u00edculo son \u00fanicamente de los escritores. CNN presenta el trabajo de T\u2026 [+7731 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "Internet y redes sociales en Cuba: \u00bfuna nueva era para las manifestaciones?", "description": "El uso de las redes sociales para difundir las protestas en Cuba es cada vez m\u00e1s constante. Sin embargo, este fen\u00f3meno es m\u00e1s complejo de lo que parece.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/internet-redes-sociales-cuba-manifestaciones-protestas-15n-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1233942523-e1636572855847.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T17:31:22Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 protestan los cubanos este 15 de noviembre? 2:27\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La expansi\u00f3n del internet en Cuba ha sido mucho m\u00e1s lenta que en otros lugares del mundo debido, en gran medida, al sistema\u2026 [+7942 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Despega el quinto lanzamiento tripulado de SpaceX", "description": "La c\u00e1psula Crew Dragon de SpaceX que transportaba a cuatro astronautas parti\u00f3 hacia el espacio exterior sobre un cohete Falcon 9.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/10/spacex-crew3-despega-quinto-lanzamiento-tripulado-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/spacex-crew-3-nasa.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T03:57:03Z", "content": "Ellos son los astronautas de la misi\u00f3n SpaceX Crew-3 1:16\r\nNueva York (CNN Business) -- La c\u00e1psula Crew Dragon de SpaceX que transportaba a cuatro astronautas rugi\u00f3 hacia el espacio exterior sobre un\u2026 [+8766 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Los j\u00f3venes, una generaci\u00f3n asfixiada que busca el cambio en la Cuba comunista", "description": "Los j\u00f3venes cubanos quieren tomar las riendas de su futuro y de su pa\u00eds. Ya no quieren m\u00e1s ese poder octogenario bajo el que ha vivido la isla desde la revoluci\u00f3n castrista y ahora quieren levantar sus voces y ser escuchados.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/protestas-cuba-15n-jovenes-generacion-cambio-comunista-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/http___cdn.cnn_.com_cnnnext_dam_assets_210719125808-cuba-anti-gov-protest-0717.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-11T13:53:16Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 protestan los cubanos este 15 de noviembre? 2:27\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Los j\u00f3venes cubanos quieren tomar las riendas de su futuro y de su pa\u00eds. Ya no quieren m\u00e1s ese poder octogenario bajo el qu\u2026 [+10651 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Aimee Aimee", "title": "FDA recalls 2.2 million Ellume COVID tests for false positives", "description": "The antigen test has \"higher-than-acceptable false positive test results,\" the Food and Drug Administration said.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-home-test-recall-ellume-false-positives/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/10/08/c232fcf8-cc97-4083-b6a9-06559d3ab906/thumbnail/1200x630/12537752cb1f1f5b33e805805967238d/a571d448-4313-439f-920c-a51db8c8ee7f-a9e44f4808e894bcc17daccd1a5bafce.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T18:01:46Z", "content": "The U.S. Food and Drug Administration announced the recall of 2.2 million home COVID-19 tests made by Ellume due to \"higher-than-acceptable false positive test results.\" Ellume, the first company to \u2026 [+2482 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "Surge in plastic waste caused by COVID-19 pandemic", "description": "The coronavirus pandemic has caused a boom in plastic waste and much of it has ended up in the oceans. A new study reveals just how much damage is done by discarded PPE and other waste from the COVID crisis. CBS News' Ian Lee reports from London.", "url": "https://www.cbsnews.com/video/surge-in-plastic-waste-caused-by-covid19-pandemic/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/5b19bf66-4e9c-465c-b0ea-0623d69ae33f/thumbnail/1200x630/ef3cec0a1046323d44652956a897e413/20211111-cbsn-covid-waste-plastics-promo-image-source.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:14:40Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Max Max", "title": "Why aren't more pregnant women of color getting vaccinated?", "description": "\"I think COVID has just ripped the Band-Aid off of all of this, or multiple Band-Aids off of these disparities,\" said Dr. Javika Moore.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-vaccine-pregnant-women-black-hispanic/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/6953fca7-bed5-4612-a1ea-bc66d4c2a287/thumbnail/1200x630/a2b4840a2365c0ee0e5a12d26f849dc4/gettyimages-1315611849.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T18:34:01Z", "content": "Maria del Carmen Garcia didn't have to look far for medical advice as she considered whether to get vaccinated against COVID-19. The 39-year-old teacher from Fort Hood, Texas, who at the time was try\u2026 [+9242 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Melissa Melissa", "title": "Ten states sue over COVID vaccine requirements for health care workers", "description": "The states warn the requirement will exacerbate shortages of health care workers, especially in rural areas.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-19-vaccine-mandate-states-sue-biden-administration-health-care-workers/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/777bebc5-1e14-499a-bbc6-9ab8122d581a/thumbnail/1200x630/9e76162a0e6ccd2054a4191d1f6b7654/gettyimages-1236445893.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:42:38Z", "content": "Washington \u2014 A group of 10 states is taking the Biden administration to federal court over its new rule requiring health care workers to be vaccinated against COVID-19, claiming the requirement viola\u2026 [+3526 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "Doctor discusses masks in schools and COVID-19 vaccine rule lawsuits", "description": "A federal judge halted Texas Governor Greg Abbott's executive order banning mask mandates in schools. Meanwhile, 10 states are suing the Biden administration to block vaccine regulation for health care workers, and Pfizer has asked the Food and Drug Administr\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/doctor-discusses-masks-in-schools-and-covid-19-vaccine-rule-lawsuits/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/cb7b7501-c750-48c9-ba1c-073f239a850e/thumbnail/1200x630/fa55d1986e2079244e75da8290e9e376/1111-cbsn-tac-834288-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:59:49Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "How a charity run by U.S. veterans is fighting COVID one vaccine shot at a time", "description": "U.S. veterans are once again on the frontlines, this time in the fight against COVID-19. Former service members are helping administer vaccine shots and take on other challenges facing America with the charity Team Rubicon. Art delaCruz, CEO of Team Rubicon, \u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/how-a-charity-run-by-us-veterans-is-fighting-covid-19-one-vaccine-shot-at-a-time/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/6cfb81ed-d5bd-4a55-acd4-b9e379619168/thumbnail/1200x630/6ed594248ee84bc3e9562ec602ad7800/cbsn-fusion-how-a-charity-run-by-us-veterans-is-fighting-covid-19-one-vaccine-shot-at-a-time-thumbnail-834553-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:42:02Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Kate Kate", "title": "LAPD chief ready to fire officers who defy vaccine mandate", "description": "Michel Moore, head of the nation's second-largest police department, said he wants \"a fully vaccinated workforce.\"", "url": "https://www.cbsnews.com/news/vaccine-mandate-covid-19-lapd-michael-moore/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/b46b43b5-5fe1-4693-bf61-3eca3268ce1c/thumbnail/1200x630/2a8bf07b891443b68e29d8a55d9c0adb/gettyimages-1134536485.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T20:42:34Z", "content": "Los Angeles Police Chief Michel Moore said he is ready to fire any of the department's 12,000 employees who refuse to get vaccinated against\u00a0COVID-19\u00a0or get tested twice a week for the disease.\r\nThe \u2026 [+5820 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Sophie Sophie", "title": "High risk of measles outbreak after 22 million babies missed vaccine in 2020", "description": "The CDC and WHO are warning that there is an increased risk of a measles outbreak.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/measles-vaccine-decline-risk-of-outbreak-cdc-who-officials/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/03/30/6beb0fa1-6141-4618-8237-92d21034d9e3/thumbnail/1200x630/e4d1ed8fed837e3dd56f7b8036ccae57/measles-vaccine-338189-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T00:51:41Z", "content": "During the coronavirus pandemic last year, 22 million infants did not get their measles vaccine, according to data from the World Health Organization and the U.S. Centers for Disease Control and Prev\u2026 [+2503 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Federal judge blocks Texas ban on school mask mandates", "description": "Judge said Governor Greg Abbott's ban violated a federal law protecting disabled students' access to public education. Texas AG Ken Paxton indicated the state is mulling an appeal.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/texas-school-mask-mandates-ban-federal-judge-blocks/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/10/12/f63b40bb-e6e4-4816-aefd-29f14230b1db/thumbnail/1200x630/f1bac4e411bfb6eb58c0c5912411d1b6/cbsn-fusion-texas-gov-greg-abbott-bans-vaccine-mandates-countering-president-bidens-covid-19-rules-announced-last-month-thumbnail-813466-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T06:21:07Z", "content": "Austin, Texas \u2014 A federal judge on Wednesday ordered a halt to the enforcement of Texas' ban on mask mandates in the state's schools.\r\nU.S. District Judge Lee Yeakel ruled in Austin that the ban orde\u2026 [+2296 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Federal judge blocks Texas ban on school mask mandates", "description": "Judge said Governor Greg Abbott's ban violated a federal law protecting disabled students' access to public education. Texas AG Ken Paxton indicated the state is mulling an appeal.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/school-mask-mandate-ban-texas-federal-judge-blocks/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/10/12/f63b40bb-e6e4-4816-aefd-29f14230b1db/thumbnail/1200x630/f1bac4e411bfb6eb58c0c5912411d1b6/cbsn-fusion-texas-gov-greg-abbott-bans-vaccine-mandates-countering-president-bidens-covid-19-rules-announced-last-month-thumbnail-813466-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:03:51Z", "content": "Austin, Texas \u2014 A federal judge on Wednesday ordered a halt to the enforcement of Texas' ban on mask mandates in the state's schools.\r\nU.S. District Judge Lee Yeakel ruled in Austin that the ban orde\u2026 [+2296 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "This week on \"Sunday Morning\" (November 14)", "description": "A look at the features for this week's broadcast of the #1 Sunday morning news program", "url": "https://www.cbsnews.com/news/this-week-on-sunday-morning-november-14-2021/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/7fa8770e-3c52-4c0f-af8c-b3eaf132b327/thumbnail/1200x630/d355848b5e227c22dabc0730f68fb7d8/blanchard-sun.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T22:33:26Z", "content": "Host: Jane Pauley\r\nCOVER STORY: Using psychedelics to treat veterans' PTSDSome service members and others suffering from Post-Traumatic Stress Disorder (PTSD) have had little relief from traditional \u2026 [+5677 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Aimee Aimee", "title": "What's behind the push for a fourth stimulus check", "description": "IRS has distributed almost 170 million payments. But hardship remains widespread as the Delta variant spreads.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/fourth-stimulus-check-update-2021-11-11/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2020/12/29/bbd8c6b8-fa65-4929-bc57-164cea91d23c/thumbnail/1200x630/880bebde5bde2a069d683aff79ae837b/cbsn-fusion-house-passes-bill-to-increase-stimulus-checks-to-2000-thumbnail-617586-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:30:15Z", "content": "The IRS has issued more than 169 million payments in the third round of direct stimulus aid, with more than 2 million people in July receiving the $1,400 checks. But some lawmakers are pushing for a \u2026 [+9068 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Rachel Rachel", "title": "One way Americans feel inflation: Health premiums", "description": "Employer-sponsored health premiums rose 47% over the past decade, outpacing wage increases, Kaiser Family Foundation finds.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/inflation-health-insurance-premiums/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/08/09/fdf5a965-7aed-48f7-82bc-c3381f3f8489/thumbnail/1200x630/6fd54fd061141dba3ec7528f9da90464/gettyimages-174677665.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:32:15Z", "content": "As experts debate whether inflation gripping everything from\u00a0winter heat to holiday gifts to American Thanksgiving tables\u00a0is temporary or likely to endure, Americans are facing another relentlessly r\u2026 [+2369 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Asian youth facing racism in Mississippi Delta say it's time to speak out", "description": "CBSN Originals documentary explores the history of anti-Asian racism in Mississippi's Delta region and a new generation that's demanding change.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/asian-american-racism-mississippi-delta/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/10/2ea48029-5046-4029-b5f0-b27184928f50/thumbnail/1200x630/2840d6443d550936bed3ca60bad03f09/gettyimages-672408954.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T11:55:45Z", "content": "Watch the CBSN Originals documentary \"Being Different in the Delta\" in the video player above. It premieres on CBSN Sunday, Nov. 14, at 8 p.m., 11 p.m. and 2 a.m. ET.\r\nThe sign on the door of the Fri\u2026 [+8279 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "2021 CMA Awards: Chris Stapleton wins 6 but Luke Combs takes biggest", "description": "Stapleton's trophies included song and album of the year but Combs was named entertainer of the year.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/cma-awards-2021-chris-stapleton-wins-6-luke-combs-takes-biggest/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/974d5a8f-0abc-4579-9392-37a265be0d2a/thumbnail/1200x630/03b7b42b0370316e5168b1719aec7f10/ap21315207689943.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T07:10:23Z", "content": "Nashville \u2014 Chris Stapleton was the big winner with six trophies including song and album of the year and Luke Combs claimed the biggest prize with entertainer of the year at the Country Music Associ\u2026 [+5246 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "2021 CMA Awards: Chris Stapleton wins 6 but Luke Combs takes biggest", "description": "Stapleton's trophies included song and album of the year but Combs was named entertainer of the year.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/cma-awards-2021-winners/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/11/974d5a8f-0abc-4579-9392-37a265be0d2a/thumbnail/1200x630/03b7b42b0370316e5168b1719aec7f10/ap21315207689943.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:29:24Z", "content": "Nashville \u2014 Chris Stapleton was the big winner with six trophies including song and album of the year and Luke Combs claimed the biggest prize with entertainer of the year at the Country Music Associ\u2026 [+5246 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Geneva Sands, CNN", "title": "DHS bulletin warns of 'diverse and challenging' terrorism threats ahead of holidays", "description": "The Department of Homeland Security warned in a new terrorism bulletin Wednesday of a \"\u200b\u200bdiverse and challenging threat environment\" ahead of the holidays, pointing to the spread of violent extremist narratives online, coronavirus pandemic-related stressors a\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/10/politics/dhs-terrorism-bulletin-update/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210914105158-dhs-seal-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T00:38:58Z", "content": "(CNN)The Department of Homeland Security warned in a new terrorism bulletin Wednesday of a \"diverse and challenging threat environment\" ahead of the holidays, pointing to the spread of violent extrem\u2026 [+4441 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Close, CNN", "title": "Minnesota Vikings vaccinated player was rushed to ER with Covid-19 symptoms, coach says", "description": "A Minnesota Vikings player was rushed to an emergency room after experiencing shortness of breath from Covid-19, according to Vikings head coach Mike Zimmer.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/10/sport/minnesota-vikings-vaccinated-player-er-covid-like-symptoms-spt/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110203224-vikings-helmet-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T03:07:03Z", "content": "(CNN)A Minnesota Vikings player was rushed to an emergency room after experiencing shortness of breath from Covid-19, according to Vikings head coach Mike Zimmer.\r\n\"It was scary,\" Zimmer said, speaki\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rob Picheta and Nadine Schmidt, CNN", "title": "Berlin bans unvaccinated from entertainment venues, as Germany battles record-breaking Covid cases", "description": "Germany's capital Berlin will ban unvaccinated people from restaurants, bars, cinemas and other entertainment venues from Monday, as the country grapples with its highest surge in Covid-19 cases to date.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/europe/berlin-unvaccinated-rules-germany-covid-intl-grm/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105101858-berlin-1025-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T11:02:56Z", "content": "(CNN)Germany's capital Berlin will ban unvaccinated people from restaurants, bars, cinemas and other entertainment venues from Monday, as the country grapples with its highest surge in Covid-19 cases\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 11: Covid, Capitol riot, Rittenhouse, climate, Ethiopia", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/us/five-things-november-11-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111052048-johnson--johnson-janssen-covid-19-vaccine-california-032521-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T11:28:08Z", "content": "(CNN)Today is Veterans Day in the US, and we honor all who have served in the military. If you don't know the difference between this and Memorial Day, you're not alone -- and now is your time to bru\u2026 [+5597 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Malaysia will reopen its borders to international visitors by January 1", "description": "Malaysia will reopen its borders to international visitors by January 1 at the latest, a government advisory council said on Thursday, as the country seeks to revive its ailing tourism sector.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/malaysia-reopen-tourism-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111033432-kuala-lumpur-cityscape-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:50:12Z", "content": "Kuala Lumpur Malaysia will reopen its borders to international visitors by January 1 at the latest, a government advisory council said on Thursday, as the country seeks to revive its ailing tourism s\u2026 [+1380 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "At least 25 killed as heavy rains hit Sri Lanka and southern India", "description": "Heavy rains on Sri Lanka's coast and in the south Indian state of Tamil Nadu have killed at least 25 people, destroyed thousands of homes and snarled traffic, authorities said.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/10/asia/sri-lanka-india-rain-deaths-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110204942-sri-lanka-flooding-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T02:17:09Z", "content": "Heavy rains on Sri Lanka's coast and in the south Indian state of Tamil Nadu have killed at least 25 people, destroyed thousands of homes and snarled traffic, authorities said.\r\nIn Sri Lanka, 20 peop\u2026 [+1138 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oscar Holland, CNN", "title": "Plans unveiled for high-tech '10-minute city' in Seoul", "description": "Architects have unveiled designs for a \"smart\" neighborhood in South Korea in which residents can reach work and leisure facilities within a 10-minute walk of their homes.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/unstudio-project-h1-seoul/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211109231527-01-unstudio-seoul-h1-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T01:02:15Z", "content": "The idea of a \"15-minute city,\" in which residents can all reach work and leisure facilities within a quarter-hour walk -- or cycle -- of their homes, has gained significant traction among urban plan\u2026 [+3308 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Jeremy Butler", "title": "What Veterans Day means to me and my family", "description": "Jeremy Butler, CEO of Iraq and Afghanistan Veterans of America, writes that as the country observes Veterans Day, this is \"an opportunity -- a chance to remind the nation about the challenges our community faces both during and after service.\"", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/opinions/the-meaning-of-veterans-day-butler/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201111143129-01-veterans-day-memorial-1111-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:17:28Z", "content": "Jeremy Butler is the Chief Executive Officer for Iraq and Afghanistan Veterans of America. The views expressed in this commentary are his own. View more opinion articles on CNN.\r\n (CNN)I'm a Navy vet\u2026 [+5817 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Julia Horowitz, CNN Business", "title": "Surging inflation sets up high-stakes fight in Washington", "description": "Prices for American consumers are rising at the fastest rate in three decades, setting the stage for a standoff between the White House and the Federal Reserve as concerns grow about the political ramifications of inflation.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/investing/premarket-stocks-trading/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111072730-capitol-building-washington-110521-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:06:06Z", "content": "A version of this story first appeared in CNN Business' Before the Bell newsletter. Not a subscriber? You can sign up right here. You can listen to an audio version of the newsletter by clicking the \u2026 [+6896 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mirna Alsharif, CNN", "title": "Muslim advocacy group says GOP state senator-elect who expressed Islamophobia in tweets 'committed to renouncing' hate speech during meeting", "description": "The Republican who defeated New Jersey's state Senate president last week has \"committed to renouncing\" hate speech amid criticism of old tweets he posted expressing Islamophobia, a Muslim advocacy group in the state said Wednesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/10/politics/ed-durr-hate-speech-meeting-muslim-leaders/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110213844-ed-durr-meeting-muslim-leaders-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T03:49:58Z", "content": "Washington (CNN)The Republican who defeated New Jersey's state Senate president last week has \"committed to renouncing\" hate speech amid criticism of old tweets he posted expressing Islamophobia, a M\u2026 [+3601 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Selin Malkoc, The Ohio State University", "title": "Why some people think leisure is a waste of time, an expert reveals", "description": "Underlying \"hustle culture\" or the urge to get as much done in as little time as possible, is the belief that resting or relaxing is a waste of time. It's morphed into catchphrases like \"you only live once.\" An expert looks at how these attitudes might influe\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/health/health-leisure-waste-of-time-wellness-partner/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105154450-beach-leisure-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:46:02Z", "content": "The views expressed in this commentary are solely those of the writers. CNN is showcasing the work of The Conversation, a collaboration between journalists and academics to provide news analysis and \u2026 [+6777 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Raja Razek", "title": "A federal judge ruled Texas' school mask ban violates the Americans with Disabilities Act", "description": "A federal judge has ruled that Texas' ban on mask mandates in schools violates the Americans with Disabilities Act, according to court documents filed Wednesday in US District Court for the Western District of Texas.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/10/us/federal-judge-texas-mask-ban-americans-with-disabilities-act/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110213742-texas-school-masks-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T02:59:28Z", "content": "(CNN)A federal judge has ruled that Texas' ban on mask mandates in schools violates the Americans with Disabilities Act, according to court documents filed Wednesday in US District Court for the West\u2026 [+1544 chars]"}]}