{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "NotreDame Interm\u00e9dica (GNDI3) tem preju\u00edzo l\u00edquido de R$ 90,7 milh\u00f5es e reverte lucro", "description": "Companhia v\u00ea margens pressionadas por materiais m\u00e9dicos, por gastos com pacientes com Covid-19 e por aquisi\u00e7\u00f5es\nThe post NotreDame Interm\u00e9dica (GNDI3) tem preju\u00edzo l\u00edquido de R$ 90,7 milh\u00f5es e reverte lucro appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/notredame-intermedica-gndi3-tem-prejuizo-liquido-de-r-907-milhoes-e-reverte-lucro/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/3c7f827d-1508-6336-9a0f-3cd6a4cf7b68.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T01:09:30Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A NotreDame Interm\u00e9dica (GNDI3) teve no terceiro trimestre de 2021 um preju\u00edzo l\u00edquido de R$ 90,7 milh\u00f5es, revertendo o lucro de R$ 196,8 milh\u00f5es do mesmo per\u00edodo de 2020.\r\nO resultado ne\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: Pa\u00eds receber\u00e1 este m\u00eas 35 milh\u00f5es de doses a mais de vacina", "description": "Doses estavam previstas para chegar em dezembro e foram antecipadas\nThe post Covid-19: Pa\u00eds receber\u00e1 este m\u00eas 35 milh\u00f5es de doses a mais de vacina appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/covid-19-pais-recebera-este-mes-35-milhoes-de-doses-a-mais-de-vacina/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/shutterstock_1767084407.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T12:25:10Z", "content": "(Shutterstock) \r\nO governo federal conseguiu antecipar o recebimento de 35 milh\u00f5es de vacinas contra covid-19 que chegaria ao Brasil em dezembro. A previs\u00e3o inicial para o m\u00eas de novembro era receber\u2026 [+1037 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "brMalls (BRML3) lucra R$ 57,1 milh\u00f5es, alta de 631,7% na base anual", "description": "Com retomada \u00e0 normalidade, receita da controladora de shoppings avan\u00e7a e se aproxima das registras no pr\u00e9-covid\nThe post brMalls (BRML3) lucra R$ 57,1 milh\u00f5es, alta de 631,7% na base anual appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/brmalls-brml3-lucra-r-571-milhoes-alta-de-6317-na-base-anual/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/Shopping-Cidade-Sao-Paulo.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T23:28:54Z", "content": "Shopping Cidade S\u00e3o Paulo (fonte: xpmalls.com.br) \r\nA brMalls (BRML3) lucrou de forma l\u00edquida R$ 57,1 milh\u00f5es no terceiro trimestre de 2021, n\u00famero quase sete vezes maior do que os R$ 7,8 milh\u00f5es reg\u2026 [+2963 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Fiocruz confirma interna\u00e7\u00e3o de duas pessoas no Rio com sintomas de doen\u00e7a associada ao \u2018mal da vaca louca\u2019", "description": "Pacientes encontram-se em ala para Covid-19 do Instituto Evandro Chagas e est\u00e3o sendo submetidos a exames para confirma\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico\nThe post Fiocruz confirma interna\u00e7\u00e3o de duas pessoas no Rio com sintomas de doen\u00e7a associada ao \u2018mal da vaca louca\u2019 appea\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/fiocruz-confirma-internacao-de-duas-pessoas-no-rio-com-sintomas-de-doenca-associada-ao-mal-da-vaca-louca/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/fazenda-boi.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T20:44:11Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) \u2013 Duas pessoas foram internadas no Rio de Janeiro com sintomas suspeitos do mal da vaca louca.Os pacientes, segundo a Fiocruz, est\u00e3o sob tratamento no Instituto Nacional de Infectologi\u2026 [+2818 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Alemanha registra pela 1\u00aa vez mais de 50 mil casos de Covid-19 em um \u00fanico dia e engrossa alerta de nova onda da pandemia", "description": "Recorde di\u00e1rio de infec\u00e7\u00f5es vem sendo associado \u00e0 taxa de imunizados no pa\u00eds, que alcan\u00e7ou 66% da popula\u00e7\u00e3o\nThe post Alemanha registra pela 1\u00aa vez mais de 50 mil casos de Covid-19 em um \u00fanico dia e engrossa alerta de nova onda da pandemia appeared first on In\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/alemanha-registra-pela-1a-vez-mais-de-50-mil-casos-de-covid-19-em-um-unico-dia-e-engrossa-alerta-de-nova-onda-da-pandemia/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-alemanha.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T17:58:55Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) \u2013 A Alemanha registrou, nesta quinta-feira (11), o maior n\u00famero de casos confirmados de Covid-19 em um \u00fanico dia desde o in\u00edcio da pandemia.\r\nDe acordo com o Instituto Robert Koch, \u00f3rg\u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Drones levam vacina da Pfizer a lugares remotos na \u00c1frica", "description": "Drones v\u00e3o lan\u00e7ar dezenas de milhares de doses desenvolvidas pela Pfizer e BioNTech em algumas das zonas rurais mais remota\nThe post Drones levam vacina da Pfizer a lugares remotos na \u00c1frica appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/drones-levam-vacina-da-pfizer-a-lugares-remotos-na-africa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/drone-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T18:39:17Z", "content": "(Bloomberg) \u2013 Sobre as densas florestas e fazendas de cacau da regi\u00e3o de Ashanti, em Gana, uma frota de drones zumbia a caminho do distrito central de Bosomtwe. Ao chegar ao destino no domingo, o ve\u00ed\u2026 [+2378 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Lucro da Energisa (ENGI11) cai 6,3% para R$ 863,9 milh\u00f5es no terceiro trimestre", "description": "As vendas de energia da companhia cresceram no per\u00edodo, mas tamb\u00e9m houve aumento de custos operacionais\nThe post Lucro da Energisa (ENGI11) cai 6,3% para R$ 863,9 milh\u00f5es no terceiro trimestre appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/lucro-da-energisa-engi11-cai-63-para-r-8639-milhoes-no-terceiro-trimestre/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/linhas-de-transmissao-de-energia-eletrica-4.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T23:23:05Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O lucro l\u00edquido da Energisa (ENGI11) no terceiro trimestre de 2021 ficou em R$ 863,9 milh\u00f5es, uma queda de 6,3% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado.\r\nO lucro l\u00edquido ajustado para \u2026 [+1310 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Rodrigo Petry", "title": "Equatorial (EQTL3) tem queda de 3,1% no lucro do 3\u00ba trimestre, com maiores custos e despesas", "description": "Com retomada econ\u00f4mica ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o, houve aumento do consumo comercial em 3,9% e do residencial em 1,4%, mas o industrial caiu 8,3%\nThe post Equatorial (EQTL3) tem queda de 3,1% no lucro do 3\u00ba trimestre, com maiores custos e despesas appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/equatorial-eqtl3-tem-queda-de-31-no-lucro-do-3o-trimestre-com-maiores-custos-e-despesas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/equatorial.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T01:10:17Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A Equatorial (EQTL3) reportou queda de 17,3% do lucro l\u00edquido no terceiro trimestre de 2021, que somou R$ 502 milh\u00f5es\r\nO Ebitda ajustado, contudo, cresceu 23,8%, para R$ 1,454 bilh\u00e3o, ant\u2026 [+1881 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Wilson Sons (PORT3) tem lucro de R$ 34,6 milh\u00f5es no terceiro trimestre, queda de 36,5%", "description": "A receita l\u00edquida da empresa ficou em R$ 543,9 milh\u00f5es, alta de 14,7% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado\nThe post Wilson Sons (PORT3) tem lucro de R$ 34,6 milh\u00f5es no terceiro trimestre, queda de 36,5% appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/wilson-sons-port3-tem-lucro-de-r-346-milhoes-no-terceiro-trimestre-queda-de-365/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/wilson-sons.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T09:58:08Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O lucro l\u00edquido da Wilson Sons (PORT3) fechou o terceiro trimestre de 2021 em R$ 34,6 milh\u00f5es, queda de 36,5% na compara\u00e7\u00e3o anual.\r\nO lucro ajustado, sem levar em conta uma perda cambial \u2026 [+1658 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em julho podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela foi depositada em 27 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em julho podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/trabalhadores-nascidos-em-julho-podem-sacar-auxilio-emergencial-3/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/auxilio-emergencial.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T12:23:00Z", "content": "App de cadastro do aux\u00edlio emergencial (Marcelo Casal Jr/Ag\u00eancia Brasil) \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) nascidos em julho\u2026 [+2381 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Hapvida (HAPV3) tem queda de 82,4% do lucro l\u00edquido no 3\u00ba trimestre, com alta da sinistralidade", "description": "J\u00e1 o Ebitda teve queda expressiva no trimestre, com baixa de 43,1%, indo a R$ 291,5 milh\u00f5es\nThe post Hapvida (HAPV3) tem queda de 82,4% do lucro l\u00edquido no 3\u00ba trimestre, com alta da sinistralidade appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/hapvida-hapv3-tem-queda-de-824-do-lucro-liquido-no-3o-trimestre-com-alta-da-sinistralidade/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/hapvida-e1632337985682.jpeg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T23:27:03Z", "content": "A Hapvida (HAPV3) informou nesta quinta-feira (11) que teve queda de 82,4% no lucro l\u00edquido do terceiro trimestre de 2021 (3TRI21), indo a R$ 43,7 milh\u00f5es, ante os R$ 247,8 milh\u00f5es de um ano atr\u00e1s.\r\n\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Alimenta\u00e7\u00e3o sem carne e feita em casa integra novos h\u00e1bitos dos brasileiros na pandemia, indica pesquisa", "description": "Estudo da MindMiners mostra que a popula\u00e7\u00e3o passou a buscar mais informa\u00e7\u00f5es sobre os valores nutricionais dos alimentos por causa da crise sanit\u00e1ria\nThe post Alimenta\u00e7\u00e3o sem carne e feita em casa integra novos h\u00e1bitos dos brasileiros na pandemia, indica pesq\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/alimentacao-sem-carne-e-feita-em-casa-integra-novos-habitos-dos-brasileiros-na-pandemia-indica-pesquisa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1194709125-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T12:06:36Z", "content": "(Nodar Chernishev/Getty Images) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) \u2013 Menos carne vermelha, mais consumo de produtos saud\u00e1veis e org\u00e2nicos e refei\u00e7\u00f5es preparadas em casa. Os novos comportamentos alimentares dos brasile\u2026 [+4091 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Varejo no Brasil, Evergrande d\u00e1 al\u00edvio e min\u00e9rio sobe, balan\u00e7os e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta quinta-feira (11/11/2021)\nThe post Varejo no Brasil, Evergrande d\u00e1 al\u00edvio e min\u00e9rio sobe, balan\u00e7os e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/varejo-no-brasil-evergrande-da-alivio-e-minerio-sobe-balancos-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/loja-shopping.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T10:51:21Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A sess\u00e3o desta quinta-feira (11) \u00e9 de leve alta para os principais mercados mundiais ap\u00f3s a queda da v\u00e9spera, ap\u00f3s os dados de infla\u00e7\u00e3o acima do esperado nos EUA terem aumento a avers\u00e3o a\u2026 [+23220 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Azul (AZUL4) surpreende com Ebitda acima e a\u00e7\u00e3o t\u00eam disparada de mais de 10%, mas analistas se dividem sobre a\u00e9rea", "description": "Dados operacionais animaram com queda nos custos, mas posi\u00e7\u00e3o financeira \u00e9 um ponto de preocupa\u00e7\u00e3o em comum entre os analistas\nThe post Azul (AZUL4) surpreende com Ebitda acima e a\u00e7\u00e3o t\u00eam disparada de mais de 10%, mas analistas se dividem sobre a\u00e9rea appeared\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/azul-azul4-surpreende-com-ebitda-acima-e-acao-tem-disparada-de-mais-de-10-mas-analistas-se-dividem-sobre-aerea/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/azul-linhas-aereas-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T17:23:32Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Enquanto os n\u00fameros da Gol (GOLL4) reportados na ter\u00e7a-feira (9) n\u00e3o animaram muito os investidores naquela sess\u00e3o, o contr\u00e1rio aconteceu com a Azul (AZUL4). Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o dos resulta\u2026 [+7852 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Gabriel Garcia", "title": "O que est\u00e1 acontecendo com o pre\u00e7o da gasolina?", "description": "Ultimamente, tenho lembrado daquele filme incr\u00edvel da Pixar, \u201cToy Story\u201d, por conta do personagem Buzz Lightyear. Para quem n\u00e3o se lembra, o mote do melhor amigo do Woody, e que em breve ter\u00e1 seu pr\u00f3prio filme, \u00e9: \u201cAo infinito e al\u00e9m!\u201dMas por que raios estou \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/rachel-de-sa/o-que-esta-acontecendo-com-o-preco-da-gasolina/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-97962752.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T13:53:14Z", "content": "Combust\u00edveis (Foto: Getty Images) \r\nUltimamente, tenho lembrado daquele filme incr\u00edvel da Pixar, \u201cToy Story\u201d, por conta do personagem Buzz Lightyear. Para quem n\u00e3o se lembra, o mote do melhor amigo d\u2026 [+7985 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Repercuss\u00f5es de BRF, JBS, Via, Oi e mais 30 resultados no radar; aprova\u00e7\u00e3o de proventos e mais destaques", "description": "Confira os destaques do notici\u00e1rio corporativo na sess\u00e3o desta quinta-feira (11)\nThe post Repercuss\u00f5es de BRF, JBS, Via, Oi e mais 30 resultados no radar; aprova\u00e7\u00e3o de proventos e mais destaques appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/repercussoes-de-brf-jbs-via-oi-e-mais-30-resultados-no-radar-aprovacao-de-proventos-e-mais-destaques/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1131299321.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T11:45:08Z", "content": "O notici\u00e1rio corporativo desta quinta-feira (11) tem como destaque os balan\u00e7os de JBS (JBSS3), BRF (BRFS3), Via (VIIA3), Porto Seguro (PSSA3), Sulam\u00e9rica (SULA11). Veja mais resultados clicando aqui.\u2026 [+17838 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa volta a subir forte com exterior e dia de notici\u00e1rio corporativo agitado; d\u00f3lar e juros DI caem", "description": "Investidor continua atento a riscos fiscais, mas ganha tempo para repercutir resultados das empresas no terceiro trimestre\nThe post Ibovespa volta a subir forte com exterior e dia de notici\u00e1rio corporativo agitado; d\u00f3lar e juros DI caem appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-volta-a-subir-forte-com-exterior-e-dia-de-noticiario-corporativo-agitado-dolar-e-juros-di-caem/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-indices-grafico-alta-bolsa-mercado-10.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T13:20:06Z", "content": "Painel de a\u00e7\u00f5es (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa opera em forte alta nos neg\u00f3cios desta quinta-feira (11), dando sequ\u00eancia aos ganhos da sess\u00e3o passada, buscando os 108 mil pontos. A \u2026 [+16538 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro sobe acompanhando exterior e ignora dado ruim do varejo; bateria de balan\u00e7os no radar", "description": "\u00cdndice acompanha desempenho do mercado internacional; Nova York tamb\u00e9m aponta abertura em alta ap\u00f3s dois dias seguidos de queda\nThe post Ibovespa futuro sobe acompanhando exterior e ignora dado ruim do varejo; bateria de balan\u00e7os no radar appeared first on In\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-sobe-acompanhando-exterior-e-ignora-dado-ruim-do-varejo-bateria-de-balancos-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/shutterstock_1378498502.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-11T12:20:12Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em um dia bastante cheio no notici\u00e1rio corporativo por conta da temporada de resultados, Ibovespa futuro come\u00e7ou os neg\u00f3cios desta quinta-feira (11) em alta, acompanhando a tend\u00eancia dos \u2026 [+16405 chars]"}]}