{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Christophe Bourdoiseau", "title": "Crise sanitaire en Allemagne : le futur chancelier Olaf Scholz sort de sa r\u00e9serve", "description": "Face au nombre record de nouveaux cas de Covid outre-Rhin, le prochain chancelier a pr\u00e9sent\u00e9, ce jeudi au Parlement, un plan pour relancer la vaccination.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/crise-sanitaire-en-allemagne-olaf-scholz-sort-de-sa-reserve-20211111_PYLH2WPUFBFFDGNXNUXXGLPX24/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/EX_fu0_N2OEIO1PKkcYifp6pNFI=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/F3722EM5FNCTXB3RWKGEVH2RUE.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:57:35Z", "content": "\u00abNous devons prendre de tr\u00e8s nombreuses mesures n\u00e9cessaires pour passer cet hiver. Nous devons mettre notre pays \u00e0 labri de lhiver\u00bb, a dit Olaf Scholz ce jeudi devant le Parlement. Alors que lAllemag\u2026 [+3126 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid : la jauge dans les bo\u00eetes de nuit et les salles de concert lev\u00e9e", "description": "Pour le gouvernement, il s\u2019agit d\u2019homog\u00e9n\u00e9iser une mesure qui avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 lev\u00e9e dans la majorit\u00e9 des d\u00e9partements.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/covid-la-jauge-dans-les-boites-de-nuit-et-les-salles-de-concert-levee-20211111_X3T3WBI6FNAXFEVLUZBFLRZ4TA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/amQXtb9svoNectvwai5ad-Gjais=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/LLSYEZVP6RCKFGTLE6INKJEY5Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:53:38Z", "content": "La promiscuit\u00e9 fait officiellement son retour dans les bo\u00eetes de nuit. Le gouvernement a annonc\u00e9, ce jeudi, labrogation de la jauge de 75% jusqualors impos\u00e9e dans les \u00e9tablissements accueillant du pu\u2026 [+1592 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "C\u00e9dric Mathiot", "title": "Est-il vrai que les \u00abpatients Covid\u00bb n\u2019ont repr\u00e9sent\u00e9 que 2% du total des hospitalisations en France en\u00a02020\u00a0?", "description": "Les chiffres, tr\u00e8s comment\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux, sont exacts. Ils proviennent d\u2019un rapport de l\u2019Agence technique d\u2019information sur l\u2019hospitalisation, mais ne suffisent pas \u00e0 rendre compte de l\u2019impact de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie sur l\u2019activit\u00e9 hospitali\u00e8re.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/est-il-vrai-que-les-patients-covid-nont-represente-que-2-du-total-des-hospitalisations-en-france-en-2020-20211111_BEEG2I2RTRAX7O3Q5LD2D33J4I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/0mLb2plms_fLr0GnI74ybPxEOEQ=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/R5A7LOCK3BA77EGB5X63SW65EA.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:18:41Z", "content": "Vous nous interrogez \u00e0 propos dun rapport, publi\u00e9 cette semaine, tr\u00e8s relay\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, \u00e9tablissant que les hospitalisations pour Covid en 2020 nont repr\u00e9sent\u00e9 que 2 % du total des hosp\u2026 [+4872 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Deux traitements contre le Covid approuv\u00e9s par l\u2019UE, Xi Jinping autocouronn\u00e9, lev\u00e9e de la garde \u00e0 vue de la joueuse du PSG Aminata Diallo\u2026 L\u2019actu de ce jeudi", "description": "Retrouvez l'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce jeudi.", "url": "https://www.liberation.fr/international/afrique/deux-traitements-contre-le-covid-approuves-par-lue-xi-jinping-autocouronne-levee-de-la-garde-a-vue-daminata-diallo-la-joueuse-du-psg-lactu-de-ce-jeudi-20211111_ATINT4BTZNFFHE3R6IQUCF55ZQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pp6n4HgM6gf3XlSJm8R7Ee_x0Bw=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XN6MT7TBTBFADKRTQDAOLZAJNM.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:17:02Z", "content": "Covid-19: lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments approuve deux traitements par anticorps. Le r\u00e9gulateur europ\u00e9en a annonc\u00e9 ce jeudi avoir autoris\u00e9 pour la premi\u00e8re fois la mise sur le march\u00e9 dans lUnion \u2026 [+7113 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "Pass sanitaire\u00a0: les plus de 65\u00a0ans devront-ils tous avoir re\u00e7u une dose de rappel\u00a0le 15\u00a0d\u00e9cembre\u00a0?", "description": "A partir de la mi-d\u00e9cembre, les plus de 65 ans vaccin\u00e9s avec Pfizer et Moderna perdront leur pass s\u2019ils n\u2019ont pas re\u00e7u une dose de rappel dans les six mois et cinq semaines suivant la deuxi\u00e8me injection. Toutes les personnes vaccin\u00e9es avec Janssen devront aus\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/pass-sanitaire-les-plus-de-65-ans-devront-ils-tous-avoir-recu-une-dose-de-rappel-le-15-decembre-20211111_3A5MHQC72RCY5FC5WW2CEZA63U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/1AooK-adKj8hK0W1nhXtIFKc6Ns=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FXY3DNTNCFHQPJQWA4B35UCN3E.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:14:11Z", "content": "Bonjour,\r\nLe pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a annonc\u00e9 mardi que les personnes de plus de 65\u00a0ans devront justifier dun rappel de vaccin (souvent une troisi\u00e8me dose) contre le Covid-19 pour voir leur pass \u2026 [+2948 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Tests - ANG - L'Angleterre avec Tuilagi \u00e0 l'aile pour affronter l'Australie", "description": "Le s\u00e9lectionneur anglais Eddie Jones a r\u00e9serv\u00e9 une petite surprise, dans son XV appel\u00e9 \u00e0 affronter l'Australie, samedi (18h30), en pla\u00e7ant le centre Manu Tuilagui \u00e0 un poste inhabituel d'ailier.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/L-angleterre-avec-tuilagi-a-l-aile-pour-affronter-l-australie/1298179", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/manu-tuilagi-sera-titulaire-au-poste-d-ailier-avec-l-angleterre-l-geczo-inpho-presse-sports/1500000001567143/0:0,1023:682-640-427-75/62537.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:20:00Z", "content": "Auteur d'un essai en sortie de banc contre les Tonga (69-3), la semaine pr\u00e9c\u00e9dente, le jeune Marcus Smith prendra donc le poste d'ouvreur pour sa troisi\u00e8me s\u00e9lection. Owen Farrell, le capitaine angla\u2026 [+257 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : l\u2019Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments approuve deux traitements par anticorps", "description": "Selon la commissaire europ\u00e9enne \u00e0 la Sant\u00e9, Stella Kyriakides, leur approbation, annonc\u00e9e ce jeudi, est une \u00ab\u00e9tape importante\u00bb dans la lutte contre le coronavirus. D\u2019autres m\u00e9dicaments antiviraux aux r\u00e9sultats prometteurs sont actuellement en phase de test et\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-lagence-europeenne-des-medicaments-approuve-deux-traitements-par-anticorps-20211111_3VEATMRDIRH6FKSEI4QN6UL6SI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Ww0NpEsiGoHeiJYVmxPeezazu9E=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FZ5DMONCAZB5PKFXGDEYBTEP2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:27:53Z", "content": "Apr\u00e8s les vaccins contre le Covid, les traitements par anticorps de synth\u00e8se. LAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments (EMA) a annonc\u00e9 ce jeudi avoir approuv\u00e9 pour la premi\u00e8re fois la mise sur le march\u00e9 da\u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Phoenix Voyages s'est diversifi\u00e9 dans les croisi\u00e8res a\u00e9riennes de luxe", "description": "Changer son fusil d'\u00e9paule en attendant que l'orage passe. C'est la strat\u00e9gie suivie par la direction du voyagiste r\u00e9ceptif Phoenix Voyages. Faute de pouvoir accueillir des touristes fran\u00e7ais en Asie, elle a lanc\u00e9 une nouvelle entreprise pour les faire voler \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/phoenix-voyages-sest-diversifie-dans-les-croisieres-aeriennes-de-luxe-1362895", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618cef10d286c27cb62bd856/1280x720/070286055714-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:23:29Z", "content": "De l'Asie au ciel. C'est le chemin emprunt\u00e9 par Edouard George pour passer la crise. Le pr\u00e9sident de Phoenix Voyages, une entreprise bas\u00e9e \u00e0 Hong Kong pour accueillir des touristes fran\u00e7ais dans la \u00ab\u2026 [+2529 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurent Thevenin", "title": "La mairie de Paris veut rassurer sur son budget 2022", "description": "Le Conseil de Paris examinera la semaine prochaine le rapport d'orientation budg\u00e9taire. L'ex\u00e9cutif d'Anne Hidalgo pr\u00e9pare un \u00ab\u00a0budget volontariste\u00a0\u00bb. L'opposition d\u00e9nonce une situation financi\u00e8re \u00ab\u00a0insoutenable\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/politique-societe/regions/la-mairie-de-paris-veut-rassurer-sur-son-budget-2022-1362955", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d21398fe56f60b65362e6/1280x720/070303639601-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:56:17Z", "content": "Le d\u00e9bat d'orientation budg\u00e9taire qui se d\u00e9roulera mardi prochain au Conseil de Paris risque d'\u00eatre tr\u00e8s anim\u00e9 cette ann\u00e9e encore. L'ex\u00e9cutif emmen\u00e9 par la socialiste Anne Hidalgo y pr\u00e9sentera un rap\u2026 [+4438 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: deux traitements par anticorps monoclonaux ont \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9s par le r\u00e9gulateur europ\u00e9en", "description": "Il s'agit du Ronapreve, du laboratoire pharmaceutique suisse Roche, et du regdanvimab, de la soci\u00e9t\u00e9 sud-cor\u00e9enne Celltrion.\u00a0Ces anticorps monoclonaux sont \u00e0 administrer en perfusion d\u00e8s le d\u00e9but de l'infection. L'EMA veut autoriser jusqu'\u00e0 cinq nouveaux trai\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-deux-traitements-par-anticorps-monoclonaux-ont-ete-approuves-par-le-regulateur-europeen-1362980", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d42448fe56f410a0dffe7/1280x720/070310944322-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:16:32Z", "content": "Une arme de plus dans l'arsenal anti-Covid du Vieux Continent.\u00a0Le r\u00e9gulateur europ\u00e9en a annonc\u00e9 avoir approuv\u00e9 pour la premi\u00e8re fois la mise sur le march\u00e9 dans l'Union europ\u00e9enne de deux traitements \u2026 [+1356 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Quand un site Internet aide \u00e0 trouver les produits made in France", "description": "Lanc\u00e9e en septembre, la plateforme en ligne Lesitedumadeinfrance.fr se revendique comme le premier moteur de recherche destin\u00e9 \u00e0 trouver des v\u00eatements, bijoux ou jouets fabriqu\u00e9s localement. Il r\u00e9f\u00e9rence 40.000\u00a0produits et r\u00e9unit 600\u00a0marques et nouveaut\u00e9s des\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/quand-un-site-internet-aide-a-trouver-les-produits-made-in-france-1362973", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d370dd286c2633b143df4/1280x720/070283467070-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:30:32Z", "content": "Le Slip Fran\u00e7ais, les jeans 1083, Lacoste, Les Georgettes, Tefal mais aussi La Redoute, le BHV, Boulanger ou encore Conforama\u00a0: Lesitedumadeinfrance.fr, lanc\u00e9 en septembre dernier, a ratiss\u00e9 large po\u2026 [+2799 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Antoine Boudet", "title": "Le vague du \u00ab\u00a0Made in France\u00a0\u00bb poursuit sa progression", "description": "A l'heure o\u00f9 se tient \u00e0 Paris le MIF Expo, jusqu'au 14\u00a0novembre, la r\u00e9alit\u00e9 de l'effet Covid sur les relocalisations et l'app\u00e9tence des consommateurs fran\u00e7ais pour les produits estampill\u00e9s Made in France se font sentir.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/le-vague-du-made-in-france-poursuit-sa-progression-1362933", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d10ea8fe56f4fb03561e5/1280x720/070294418939-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T11:46:03Z", "content": "L'app\u00e9tit des consommateurs fran\u00e7ais pour le Made in France va grandissant. Et la volont\u00e9 des pouvoirs publics comme des entreprises de renforcer le Make in France aussi. \r\nA l'heure o\u00f9 la France dev\u2026 [+3629 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Julien Damon", "title": "Mesurer la qualit\u00e9 du syst\u00e8me de sant\u00e9", "description": "Id\u00e9e. Le sujet n'est pas neuf. Mais il revient dans l'actualit\u00e9, avec force, dans le contexte de la crise Covid. Le think tank helv\u00e8te et lib\u00e9ral Avenir Suisse s'en empare. Il s'\u00e9tonne d'abord qu'une telle organisation, celle de la sant\u00e9, pesant en Suisse l'\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/mesurer-la-qualite-du-systeme-de-sante-1362942", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-11T12:32:05Z", "content": "Id\u00e9e. Le sujet n'est pas neuf. Mais il revient dans l'actualit\u00e9, avec force, dans le contexte de la crise Covid. Le think tank helv\u00e8te et lib\u00e9ral Avenir Suisse s'en empare. Il s'\u00e9tonne d'abord qu'une\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Etienne Lefebvre", "title": "Croissance\u00a0: une fen\u00eatre de tir \u00e0 ne pas manquer", "description": "La France est la bonne \u00e9l\u00e8ve de la zone euro cette ann\u00e9e, mais malgr\u00e9 la forte croissance, son d\u00e9ficit restera nettement au-dessus de la moyenne l'ann\u00e9e prochaine.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/croissance-une-fenetre-de-tir-a-ne-pas-manquer-1362971", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61684f213e45465e5837f473/1280x720/070116651844-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:20:37Z", "content": "Ce n'est pas tous les jours que la Commission europ\u00e9enne peut se targuer de pr\u00e9senter de telles pr\u00e9visions : un fort rebond de la croissance malgr\u00e9 l'inflation, les p\u00e9nuries et la reprise \u00e9pid\u00e9mique\u00a0\u2026 [+2556 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | Le d\u00e9veloppement du v\u00e9lo est l'affaire de tous", "description": "Villes, entreprises et citoyens\u00a0: tout le monde peut \u00eatre l'acteur de la diffusion du v\u00e9lo comme moyen de transport, \u00e9crit\u00a0Jean-Fran\u00e7ois Dhinaux, fondateur et pr\u00e9sident d'Azfalte.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-le-developpement-du-velo-est-laffaire-de-tous-1362958", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d22283e454637302d97ea/1280x720/070302889982-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:00:52Z", "content": "La mairie de Paris a annonc\u00e9 fin octobre l'acte 2 de son grand plan v\u00e9lo 2021-2026 qui repose sur le d\u00e9veloppement massif d'infrastructures et de solutions pour faire de Paris une ville 100\u00a0% cyclabl\u2026 [+3091 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Jean Dufourcq", "title": "Opinion | Ne prot\u00e9geons pas la France d'aujourd'hui avec l'arsenal du XXe\u00a0si\u00e8cle", "description": "Dans une tribune aux \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, Jean Dufourcq, contre-amiral, esp\u00e8re des candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle un positionnement clair sur les enjeux de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-ne-protegeons-pas-la-france-daujourdhui-avec-larsenal-du-xxe-siecle-1362923", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618cfeca8fe56f0de7529096/1280x720/070302408302-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T10:30:50Z", "content": "Par Jean Dufourcq (contre-amiral, r\u00e9dacteur en chef du cabinet de synth\u00e8se strat\u00e9gique La Vigie)Dans le \u00ab\u00a0marais\u00a0\u00bb pr\u00e9\u00e9lectoral actuel, nul n'\u00e9voque les questions strat\u00e9giques. Soit qu'on les \u00e9vite c\u2026 [+3161 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Quand un site Internet aide \u00e0 trouver les produits made in France", "description": "Lanc\u00e9e en septembre, la plateforme en ligne Lesitedumadeinfrance.fr se revendique comme le premier moteur de recherche destin\u00e9 \u00e0 trouver des v\u00eatements, bijoux ou jouets fabriqu\u00e9s localement. Il r\u00e9f\u00e9rence 40.000\u00a0produits et r\u00e9unit 600\u00a0marques et nouveaut\u00e9s des\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/quand-un-site-internet-aide-a-trouver-les-produits-made-in-france-1362973", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618d370dd286c2633b143df4/1280x720/070283467070-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:30:32Z", "content": "Le Slip Fran\u00e7ais, les jeans 1083, Lacoste, Les Georgettes, Tefal mais aussi La Redoute, le BHV, Boulanger ou encore Conforama\u00a0: Lesitedumadeinfrance.fr, lanc\u00e9 en septembre dernier, a ratiss\u00e9 large po\u2026 [+2799 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "Made in France\u00a0: Bob le lave-vaisselle veut conqu\u00e9rir le monde", "description": "Cr\u00e9\u00e9 par Daan Tech et seul appareil de ce genre fabriqu\u00e9 dans l'Hexagone, la machine compacte trouve son public en France comme en Allemagne ou en Asie. Rentable, l'entreprise se d\u00e9ploie dans les tablettes pour laver verres et assiettes avant d'autres incursi\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/made-in-france-bob-le-lave-vaisselle-veut-conquerir-le-monde-1362886", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618ce3948fe56f459f0c3a72/1280x720/070292863008-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:34:52Z", "content": "En version 4 par 3, Bob tr\u00f4ne en majest\u00e9 dans les couloirs du m\u00e9tro parisien. Le mini lave-vaisselle de l'entreprise Daan Tech bas\u00e9e en Vend\u00e9e tient la vedette, avec son mod\u00e8le rouge, sur l'une des a\u2026 [+3062 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Le march\u00e9 du luxe brille \u00e0 nouveau de tous ses feux", "description": "Le march\u00e9 du luxe a rattrap\u00e9 ses pertes li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie, avec un rebond spectaculaire de 29\u00a0% du chiffre d'affaires global en 2021. Compar\u00e9 \u00e0 2019, son niveau historique, la hausse est de 1\u00a0%. La Chine, mais aussi les Etats-Unis ont \u00e9t\u00e9 les moteurs de la \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/mode-luxe/le-marche-du-luxe-brille-a-nouveau-de-tous-ses-feux-1362892", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618ce9ad3e45462be75bd564/1280x720/070301084885-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:00:54Z", "content": "Le march\u00e9 des produits de luxe a retrouv\u00e9 tout son \u00e9clat. En 2021, il a r\u00e9ussi le tour de force de rattraper ses pertes li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie, avec un rebond spectaculaire. Sa croissance a atteint 29\u00a0%\u2026 [+4226 chars]"}]}