{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Alice Weidel: AfD-Politikerin hat sich mit dem Coronavirus infiziert", "description": "Die Politikerin hat sich umgehend in Quarant\u00e4ne begeben: Alice Weidel wurde positiv auf das Coronavirus getestet, nachdem bei ihr grippe\u00e4hnliche Symptome aufgetreten seien.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alice-weidel-afd-politikerin-hat-sich-mit-dem-coronavirus-infiziert-a-6e5d43b2-9d9a-4240-8934-def184564eab", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/273650ad-d38c-43af-a779-88937bc2f233_w1280_r1.77_fpx38.55_fpy44.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:08:00Z", "content": "Die Vorsitzende der AfD-Bundestagsfraktion, Alice Weidel, hat sich mit dem Coronavirus infiziert. Das best\u00e4tigte ein Fraktionssprecher auf Anfrage. Sie habe sich getestet, nachdem bei ihr grippe\u00e4hnli\u2026 [+1749 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00c4rzteverband: Testpflicht f\u00fcr Geimpfte und Genese als \u00bbn\u00e4chster logischer Schritt\u00ab", "description": "Die Corona-Infektionszahlen haben einen H\u00f6chstwert erreicht. Der Marburger Bund spricht von noch einmal versch\u00e4rften Kontrollma\u00dfnahmen. Die Deutsche Krankenhausgesellschaft warnt vor einer \u00dcberlastung der Intensivstationen.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/aerzteverband-testpflicht-fuer-geimpfte-und-genese-als-naechster-logischer-schritt-a-0d93a460-5885-45cd-bedb-5c44bc4ac013", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3715267f-75c4-4e5a-b091-1925a573b817_w1280_r1.77_fpx59.94_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T06:15:57Z", "content": "Der \u00c4rzteverband Marburger Bund h\u00e4lt eine Testpflicht auch f\u00fcr Geimpfte und Genesene f\u00fcr notwendig, sollte sich die Corona-Lage durch aktuelle 2G-Regeln nicht bessern. \u00bb2G muss jetzt Standard werden.\u2026 [+1514 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Brasilien: Jair Bolsonaro vor Eintritt in rechtsgerichtete Partei", "description": "Um 2022 erneut kandidieren zu k\u00f6nnen, muss Brasiliens Pr\u00e4sident Bolsonaro Mitglied einer Partei sein. Nun hat sich der rechtsradikale Politiker offenbar f\u00fcr eine entschieden \u2013 die Neunte in seiner Karriere.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-jair-bolsonaro-vor-eintritt-in-rechtsgerichtete-partei-a-9694bc35-76ff-4b25-951a-674a73b12595", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/17f3b8e7-6fcd-47b8-8838-c3964c3a2250_w1280_r1.77_fpx65.23_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T10:19:05Z", "content": "Die rechtsgerichtete brasilianische Liberale Partei (PL) k\u00f6nnte bald ein prominentes neues Mitglied haben. Der rechtsradikale, derzeit parteilose brasilianische Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro will in die P\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Lina Verschwele", "title": "COVID-19 in Romania: From Vaccine Champion to the World's Highest Death Rate", "description": "In Romania, where conspiracy theories and warnings from the Orthodox Church are fueling uncertainties, 65 percent of the population hasn't yet been vaccinated against COVID-19. Why hasn't the government been able to get a handle on the situation?", "url": "https://www.spiegel.de/international/europe/covid-19-in-romania-from-vaccine-champion-to-the-world-s-highest-death-rate-a-cf2b3ee9-9789-4cd4-a853-33a4905a65d3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/33f360e0-4aaf-46a5-977c-78ceb7958971_w1280_r1.77_fpx41_fpy29.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:53:32Z", "content": "Mr. Florescu must have celebrated a birthday recently. Balloons printed with \"Happy Birthday\" are stashed in a corner of a room in his central Bucharest apartment. Its uncluttered, with an icon of th\u2026 [+12048 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Claus Hecking, Peter Maxwill", "title": "Corona und die AfD: Zwei von drei Ungeimpften w\u00e4hlen rechte Parteien", "description": "Rund 15 Millionen Erwachsene in Deutschland sind nicht gegen Covid-19 immunisiert. Die meisten von ihnen neigen laut einer Forsa-Erhebung offenbar dem politisch rechten Spektrum zu.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-die-afd-zwei-von-drei-ungeimpften-waehlen-rechte-parteien-a-da3157d2-c123-4796-898a-9f6bb35ee918", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/415fa2f7-1cb8-49d0-a62d-9f8b3bc3cbaf_w1280_r1.77_fpx50_fpy79.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:59:48Z", "content": "Etwa zwei Drittel aller erwachsenen ungeimpften W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler in Deutschland votieren laut einer Umfrage des Forsa-Instituts f\u00fcr Parteien aus dem rechten politischen Spektrum.\r\nDemnach haben\u2026 [+2877 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Olaf Scholz zur Corona-Lage: \u00bbLassen Sie sich impfen, es ist wichtig f\u00fcr unser Land\u00ab", "description": "Mehr als 50.000 Neuinfektionen, immer mehr Covid-Patienten auf den Intensivstationen: Die Corona-Lage in Deutschland ist beunruhigend. Jetzt hat sich SPD-Kanzlerkandidat Scholz dazu ge\u00e4u\u00dfert.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-olaf-scholz-spricht-im-bundestag-zur-lage-a-61e2acfa-ab82-47fd-9992-5b3cb7243c2a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6416bacb-77c7-4f50-9a37-7667a866e19f_w1280_r1.77_fpx30_fpy36.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T13:22:34Z", "content": "Die Pandemie wartet nicht auf eine neue Regierung. Lange hatte sich SPD-Kanzlerkandidat Olaf Scholz \u00f6ffentlich nicht an der landesweiten Debatte zur Coronalage in Deutschland beteiligt. Am Tag, an de\u2026 [+2717 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News: Ethikrat r\u00e4t zu Pr\u00fcfung der Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen", "description": "Eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte oder Sozialdienste ist bislang nicht vorgesehen \u2013\u00a0nun r\u00e4t der Ethikrat zu einer \u00bbernsthaften und raschen Pr\u00fcfung\u00ab. Und: Die Ampelparteien stellen ihre Corona-Pl\u00e4ne vor. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-ethikrat-raet-zu-pruefung-der-impfpflicht-fuer-bestimmte-berufsgruppen-a-38bf06fb-dfb3-40a3-96d0-ec0cb7b36f90", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e7d31773-ab4e-416e-900b-1697b8d9bc19_w1280_r1.77_fpx65_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:10:15Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter\r\n.\r\n+++ Ethikrat r\u00e4t zu Pr\u00fc\u2026 [+17906 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "50\u2009000 nya covidfall i Tysklands fj\u00e4rde v\u00e5g", "description": "\u00d6ver 50 000 nya fall covid-19 har rapporterats in i Tyskland det senaste dygnet. Det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen som den tyska smittskyddsmyndigheten Robert Koch-institutet (RKI) redovisar en s\u00e5 h\u00f6g siffra sedan pandemins start, \u00e4ven om nya rekord satts flera g\u00e5nger den\u2026", "url": "https://www.svd.se/50000-nya-covidfall-i-tysklands-fjarde-vag", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fc99d1f7-c95e-4536-9061-8abbad249ec0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=542f286209f64ce0395484354515fddeade84eae", "publishedAt": "2021-11-11T06:06:28Z", "content": "\u00d6ver 50\u00a0000 nya fall covid-19 har rapporterats in i Tyskland det senaste dygnet.\r\nDet \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen som den tyska smittskyddsmyndigheten Robert Koch-institutet (RKI) redovisar en s\u00e5 h\u00f6g siffra sed\u2026 [+76 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Therese Bergstedt", "title": "Nya studien kan f\u00f6rklara varf\u00f6r vissa inte f\u00e5r covid", "description": "M\u00e5nga som testat negativt f\u00f6r covid-19 har exponerats f\u00f6r viruset. Enligt en ny studie tycks vissa personer ha ett naturligt skydd mot smittan och T-celler som snabbt g\u00f6r sig av med viruset.", "url": "https://www.svd.se/nya-studien-kan-forklara-varfor-vissa-inte-far-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/096b1251-bd4c-40df-9c64-a5938a4864cb?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b25855664a425a2949552b82575b23e3a1e7c6b0", "publishedAt": "2021-11-11T04:50:37Z", "content": "M\u00e5nga k\u00e4nner n\u00e5gon som inte f\u00e5tt covid, trots att \u00f6vriga familjen eller kompisg\u00e4nget drabbats. Nu kan en ny studie, publicerad i den vetenskapliga tidskriften Nature, ha hittat en m\u00f6jlig f\u00f6rklaring t\u2026 [+232 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "EMA ger gr\u00f6nt ljus f\u00f6r nytt covid-l\u00e4kemedel", "description": "Den europeiska l\u00e4kemedelsmyndigheten EMA rekommenderade p\u00e5 torsdagen att tv\u00e5 nya l\u00e4kemedel mot covid-19 godk\u00e4nns f\u00f6r anv\u00e4ndning inom EU. L\u00e4kemedlen Ronapreve och Regkirona bygger p\u00e5 s\u00e5 kallade monoklonala antikroppar, det vill s\u00e4ga klonade antikroppar fr\u00e5n sa\u2026", "url": "https://www.svd.se/ema-ger-gront-ljus-for-nytt-covid-lakemedel", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/73ad0d0b-9806-4720-93c1-ce15c26ec4a4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=85731a1b00d97717e14577d9354fbcd23e6dec69", "publishedAt": "2021-11-11T16:26:49Z", "content": "Den europeiska l\u00e4kemedelsmyndigheten EMA rekommenderade p\u00e5 torsdagen att tv\u00e5 nya l\u00e4kemedel mot covid-19 godk\u00e4nns f\u00f6r anv\u00e4ndning inom EU.\r\nL\u00e4kemedlen Ronapreve och Regkirona bygger p\u00e5 s\u00e5 kallade monok\u2026 [+176 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Hanna T\u00f6rnquist", "title": "Folkh\u00e4lsomyndigheten h\u00e5ller presstr\u00e4ff", "description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten, Socialstyrelsen, MSB och L\u00e4kemedelsverket h\u00e5ller presstr\u00e4ff om virusl\u00e4get. SvD rapporterar direkt \u2013 f\u00f6lj s\u00e4ndningen i spelaren nedan.", "url": "https://www.svd.se/folkhalsomyndigheten-haller-presstraff-m4oh", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/22f289f9-590b-4ceb-9075-2638f15986c2?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6708e06f20a13e8a2b9a8890ba18b0c4f53627a0", "publishedAt": "2021-11-11T12:58:03Z", "content": "Sara Byfors, enhetschef vid Folkh\u00e4lsomyndigheten, inleder presstr\u00e4ffen med att p\u00e5minna om vikten av att vaccinera sig mot covid-19. \r\n Man beh\u00f6ver vaccinera sig i st\u00f6rre utstr\u00e4ckning. Det \u00e4r det b\u00e4st\u2026 [+28 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Charlotta Buxton", "title": "H\u00e5rd press p\u00e5 Johnson: \u201dBorde be om urs\u00e4kt\u201d", "description": "Han f\u00e5r nu h\u00e5rd kritik av b\u00e5de v\u00e4nster- och h\u00f6gerpressen i Storbritannien. St\u00f6det f\u00f6r de konservativa \u00e4r det l\u00e4gsta sedan Boris Johnson blev premi\u00e4rminister. Han pressas ocks\u00e5 p\u00e5 fr\u00e5gor om vem som betalat f\u00f6r renoveringen av l\u00e4genheten p\u00e5 10 Downing Street.", "url": "https://www.svd.se/hard-press-pa-johnson-borde-be-om-ursakt", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/2d8c3dac-6c74-43ac-b39f-febad099fae4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c3106b93e18ef3eee64091d3955188b11e0157e0", "publishedAt": "2021-11-11T04:51:41Z", "content": "LONDON Tv\u00e5 bilder av den brittiska premi\u00e4rministern har delats flitigt p\u00e5 sociala medier i Storbritannien under de senaste dagarna. Den f\u00f6rsta \u00e4r tagen under COP26 i Glasgow. Boris Johnson sitter med\u2026 [+444 chars]"}]}