{"status": "ok", "totalResults": 54, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bloomberg", "title": "Sony reduz expectativa de produ\u00e7\u00e3o do PlayStation 5 em 2021 em 1,2 milh\u00e3o de unidades", "description": "T\u00d3QUIO \u2014 A Sony reduziu a previs\u00e3o de produ\u00e3o do PlayStation 5, um dos principais produtos da marca, devido a gargalos na produ\u00e7\u00e3o, segundo pessoas familiares com a opera\u00e7\u00e3o. A japonesa gigante do entretenimento recalculou a previs\u00e3o de mais de 16 milh\u00f5es de \u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/sony-reduz-expectativa-de-producao-do-playstation-5-em-2021-em-12-milhao-de-unidades-25273796", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/24643800-f8f-c88/FT1086A/760/playstation-5-ganha-data-de-lancamento-e-preco-1600289225128.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:39:57Z", "content": "T\u00d3QUIO A Sony reduziu a previs\u00e3o de produ\u00e3o do PlayStation 5, um dos principais produtos da marca, devido a gargalos na produ\u00e7\u00e3o, segundo pessoas familiares com a opera\u00e7\u00e3o. \r\nA japonesa gigante do en\u2026 [+2667 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 243 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel volta a ficar abaixo de 250", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 230 por dia O Brasil registrou 243 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito ju\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/brasil-registra-243-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-volta-a-ficar-abaixo-de-250.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fo8yeUQK5XX0ImRnqffIrTkFqlw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/Z/VsY2F1TUOQhZMA4LRAuw/novo-coronavirus-covid-19-gerd-altmann-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:18:30Z", "content": "O Brasil registrou 243 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds nesta quinta-feira (\u2026 [+906 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prevent Senior: Queixas na ANS subiram 67% no primeiro ano da pandemia", "description": "Neste ano, at\u00e9 o in\u00edcio de outubro, foram somadas 1.172 queixas, quase o total acumulado em todo o ano anterior (1.484) A operadora de sa\u00fade Prevent Senior teve alta de 67% nas reclama\u00e7\u00f5es registradas por benefici\u00e1rios na ANS (Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplem\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/11/prevent-senior-queixas-na-ans-subiram-67percent-no-primeiro-ano-da-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N7PXSD8gA7FA_NDn-RbJd96QCvU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/r/UTemIrTeKrOk8gKFzhOg/predio-da-operadora-de-saude-prevent-senior-divulgacao.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:50:13Z", "content": "Por Mariana Zylberkan, da Folhapress \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 11/11/2021 14h50 Atualizado 11/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidade de SP aplica terceira dose em professores a partir do dia 16", "description": "A vacina ser\u00e1 a da Pfizer e poder\u00e1 ser aplicada em professores e demais funcion\u00e1rios da educa\u00e7\u00e3o de escolas municipais, estaduais e particulares da capital Profissionais da educa\u00e7\u00e3o da cidade de S\u00e3o Paulo, com idade a partir de 40 anos, poder\u00e3o tomar a tercei\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/cidade-de-sp-aplica-terceira-dose-em-professores-a-partir-do-dia-16.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1spR8XbZVgyO5TdGKNziJdcR0FE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/D/Ka9pS5RZynfI8sQws5Kg/image.jpeg", "publishedAt": "2021-11-11T23:48:00Z", "content": "Profissionais da educa\u00e7\u00e3o da cidade de S\u00e3o Paulo, com idade a partir de 40 anos, poder\u00e3o tomar a terceira dose (ou refor\u00e7o) da vacina contra a covid-19 a partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. O an\u00fancio foi \u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Facebook e Instagram afirmam ter removido 1 milh\u00e3o de conte\u00fados no Brasil por desinforma\u00e7\u00e3o sobre a Covid-19", "description": "Posts, coment\u00e1rios e stories exclu\u00eddos descumpriram regras das redes sociais, que pro\u00edbem alega\u00e7\u00f5es falsas que podem colocar a sa\u00fade de outras pessoas em risco. Facebook, Instagram e WhatsApp enfrentam instabilidade, relatam usu\u00e1rios\nAP Photo/Jenny Kane\nO Fac\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/11/11/facebook-e-instagram-afirmam-ter-removido-1-milhao-de-conteudos-no-brasil-por-desinformacao-sobre-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8ynCqBwajsJBsxVtBTzO_1Pu4x8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/T/M/qte31pRbuM87UlCwwm4w/facebook.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:00:22Z", "content": "O Facebook e o Instagram informaram nesta quinta-feira (11) que removeram mais de 1 milh\u00e3o de posts, coment\u00e1rios e stories de suas plataformas no Brasil devido a desinforma\u00e7\u00e3o sobre a Covid-19 desde \u2026 [+2308 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Amea\u00e7as de morte levam presidente da Anvisa \u00e0 PF", "description": "Ant\u00f4nio Barra Torres, presidente da Anvisa, se re\u00fane logo mais com o diretor-geral da Pol\u00edcia Federal, delegado Paulo Gustavo Maiurino.\nNa pauta, as amea\u00e7as de morte que diretores da ag\u00eancia reguladora sofreram ap\u00f3s a Pfizer anunciar que pediria aval para apl\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/ameacas-de-morte-levam-presidente-da-anvisa-pf.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SiEoLbZwiHmYlfJqWHL74OT20V4=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/05/11/captura_de_tela_2021-05-11_as_17.47.20.png", "publishedAt": "2021-11-11T15:35:12Z", "content": "Ant\u00f4nio Barra Torres, presidente da Anvisa, se re\u00fane logo mais com o diretor-geral da Pol\u00edcia Federal, delegado Paulo Gustavo Maiurino.\r\nNa pauta, as amea\u00e7as de morte que diretores da ag\u00eancia regulad\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00f3 18 munic\u00edpios n\u00e3o tiveram casos de covid em 2020", "description": "Das cidades com registro da doen\u00e7a, 88,8% registraram mortes no ano passado Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/so-18-municipios-nao-tiveram-casos-de-covid-em-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Eljgl6Tf7Pbx7BTvcjt8fbg-J5Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/P/7QKGibQEerM1DHSu3TRA/arte11bra-111-covid-a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:01:03Z", "content": "Uma nova pesquisa do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) divulgada ontem mostrou a extens\u00e3o da pandemia em todo o pa\u00eds em 2020. Quase a totalidade (99,7%) dos mais de cinco mil mun\u2026 [+441 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz: Brasil mostra tend\u00eancia de aumento de casos de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave em crian\u00e7as", "description": "Segundo a funda\u00e7\u00e3o, o cen\u00e1rio \u00e9 diferente para a popula\u00e7\u00e3o adulta de 20 anos ou mais O pa\u00eds tem apresentado tend\u00eancia de aumento de casos S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG) associados a outros v\u00edrus respirat\u00f3rios, sem ser covid-19, entre crian\u00e7as de zer\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/fiocruz-brasil-mostra-tendncia-de-aumento-de-casos-de-sndrome-respiratria-aguda-grave-em-crianas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DjjNZp0X8adfC9Q_0ilBHM0kTPs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/A/4c8VHKRDmrzbSo6pmBbg/covid-19-escolas20200313-0216.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:07:52Z", "content": "O pa\u00eds tem apresentado tend\u00eancia de aumento de casos S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG)associados a outros v\u00edrus respirat\u00f3rios, sem ser covid-19, entre crian\u00e7as de zero a nove anos. A conclus\u00e3o\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governador do Piau\u00ed testa positivo para a covid na Esc\u00f3cia, durante a COP26", "description": "Wellington Dias est\u00e1 na Esc\u00f3cia desde o dia 8 e retornaria ao Piau\u00ed na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. Ele \u00e9 presidente do Cons\u00f3rcio dos Governadores Nordeste e participa da confer\u00eancia discutindo o bioma caatinga O governador do Piau\u00ed, Wellington Dias (PT), testou posi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/11/governador-do-piaui-testa-positivo-para-a-covid-na-escocia-durante-a-cop26.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FQeYaH6pDGnBATjJmtv0XzMzYOQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/1/E/lzSGHiQwKVEnL7eV5xQA/foto18esp-101-dias-a18.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T20:45:10Z", "content": "O governador do Piau\u00ed, Wellington Dias (PT), testou positivo para a covid-19 hoje. Ele participa, em Glasgow, na Esc\u00f3cia, da 26\u00aa Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre as Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas, a COP26. E\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Impactos mais relevantes da covid-19 ficaram para tr\u00e1s, diz presidente da SulAm\u00e9rica", "description": "Companhia pagou mais de R$ 2,1 bilh\u00f5es desde mar\u00e7o de 2020 para custear tratamentos e indeniza\u00e7\u00f5es \u00e0s v\u00edtimas da doen\u00e7a A covid-19 ainda causou estragos no balan\u00e7o do terceiro trimestre da SulAm\u00e9rica, mas mostra ind\u00edcios que os impactos mais relevantes ficara\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/11/impactos-mais-relevantes-da-covid-19-ficaram-para-tras-diz-presidente-da-sulamerica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZNkAdlYU6RxcaxE4ptbCRH7_Q9I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/1/i/o9OU6xTMCFhdCVVUO6Jg/mg-3982.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:03:15Z", "content": "A covid-19 ainda causou estragos no balan\u00e7o do terceiro trimestre da SulAm\u00e9rica, mas mostra ind\u00edcios que os impactos mais relevantes ficaram para tr\u00e1s. \"Temos sinais importante que estamos chegando a\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pessimismo predomina na ind\u00fastria de pequeno porte", "description": "Demanda por gasolina deve se aproximar dos n\u00edveis pr\u00e9-pandemia j\u00e1 no quarto trimestre deste ano A demanda por gasolina no Brasil deve retornar em 2022 aos n\u00edveis registrados em 2019, antes da pandemia, segundo o relat\u00f3rio de petr\u00f3leo da consultoria S&P Global\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/pessimismo-predomina-na-industria-de-pequeno-porte.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-11T08:01:05Z", "content": "A demanda por gasolina no Brasil deve retornar em 2022 aos n\u00edveis registrados em 2019, antes da pandemia, segundo o relat\u00f3rio de petr\u00f3leo da consultoria S&amp;P Global Platts para a Am\u00e9rica Latina. D\u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Porto Seguro e SulAm\u00e9rica ainda veem queda no lucro", "description": "Retomada de procedimentos eletivos e impactos remanescentes da covid-19 aumentam sinistralidade e afetam resultados Duas das principais seguradoras do pa\u00eds apresentaram queda no resultado do terceiro trimestre. A Porto Seguro teve lucro l\u00edquido recorrente de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/11/porto-seguro-e-sulamerica-ainda-veem-queda-no-lucro.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-11T08:01:12Z", "content": "Duas das principais seguradoras do pa\u00eds apresentaram queda no resultado do terceiro trimestre. A Porto Seguro teve lucro l\u00edquido recorrente de R$ 206,5 milh\u00f5es, queda de 47,5% frente ao mesmo per\u00edodo\u2026 [+138 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Demanda por gasolina deve ver pr\u00e9-pandemia em 2022", "description": "Demanda por gasolina deve se aproximar dos n\u00edveis pr\u00e9-pandemia j\u00e1 no quarto trimestre deste ano A demanda por gasolina no Brasil deve retornar no ano que vem aos n\u00edveis registrados em 2019, antes da pandemia, de acordo com relat\u00f3rio de petr\u00f3leo da consultoria\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/demanda-por-gasolina-deve-ver-pre-pandemia-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-11T08:01:10Z", "content": "A demanda por gasolina no Brasil deve retornar no ano que vem aos n\u00edveis registrados em 2019, antes da pandemia, de acordo com relat\u00f3rio de petr\u00f3leo da consultoria S&amp;P Global Platts para a Am\u00e9ric\u2026 [+220 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lucro da Energisa recua 6,3% no 3\u00batrimestre, para R$ 863,9 milh\u00f5es", "description": "A receita da companhia somou R$ 7,8 bilh\u00f5es, no per\u00edodo, alta de 59% em compara\u00e7\u00e3o com o mesmo intervalo de 2020 A Energisa encerrou o terceiro trimestre do ano com lucro l\u00edquido de R$ 863,9 milh\u00f5es, queda de 6,3% na compara\u00e7\u00e3o anual. \n\nA receita somou R$ 7,8\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/11/lucro-da-energisa-recua-63percent-no-3otrimestre-para-r-8639-milhoes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iJD6KagCauCf9tBRJlhPknukNDA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/s/X/CNnZflQNKIwgpTKESCwg/energisa-reprodu-o-facebook.png", "publishedAt": "2021-11-11T23:02:07Z", "content": "A Energisa encerrou o terceiro trimestre do ano com lucro l\u00edquido de R$ 863,9 milh\u00f5es, queda de 6,3% na compara\u00e7\u00e3o anual. A receita somou R$ 7,8 bilh\u00f5es, alta de 59%. J\u00e1 a receita operacional l\u00edquida\u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com Oxford, Brasil \u2018sobe\u2019 na pesquisa, diz infectologista", "description": "Rio deve receber em 2022 a primeira unidade de pesquisa m\u00e9dica da Universidade de Oxford fora do Reino Unido Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/com-oxford-brasil-sobe-na-pesquisa-diz-infectologista.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LJrxka5RxA4CI_V6nfWkzNGBikc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/a/MYljPkS7iTXjwcroIEtg/foto11bra-101-sue-a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:01:04Z", "content": "1 de 1\r\nSue Ann: Unidade permitir\u00e1 ao pa\u00eds deixar de ser aplicador de protocolos estrangeiros para conceber estudos pr\u00f3prios Foto: Fabio Rossi/Ag\u00eancia O Globo \r\nSue Ann: Unidade permitir\u00e1 ao pa\u00eds dei\u2026 [+1046 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Economia fr\u00e1gil derruba inten\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00e3o de empresariado, diz FGV", "description": "Empresariado n\u00e3o se sente confort\u00e1vel em contratar mais, com o ambiente atual e perspectiva para os pr\u00f3ximos meses de infla\u00e7\u00e3o em alta, renda fraca, consumo em baixa e possibilidade de piora de quadro macroecon\u00f4mico de 2022 A pandemia d\u00e1 sinais de estar contr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/economia-fragil-derruba-intencao-de-contratacao-de-empresariado-diz-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qjwtrzc5RFb2hPhJ6a3qsXh3sdU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/M/vpqhWGQCueZgAPwk5Adw/desemprego-brasil0-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:34:46Z", "content": "A pandemia d\u00e1 sinais de estar controlada, mas isso na pr\u00e1tica n\u00e3o impulsionou inten\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es do empresariado, na avalia\u00e7\u00e3o do economista da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV) Rodolpho Tobler. El\u2026 [+2411 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Maioria se sente segura com vacina\u00e7\u00e3o, mas teme nova onda de covid, diz pesquisa", "description": "Segundo levantamento do Ipec, encomendado pela SBIm e pela Pfizer Brasil, 75% das pessoas entrevistadas se sentem seguras ou muito seguras com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no pa\u00eds Uma pesquisa realizada pelo Ipec (Intelig\u00eancia em Pesquisa e Consult\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/maioria-se-sente-segura-com-vacinacao-mas-teme-nova-onda-de-covid-diz-pesquisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uWiGxDTOSBdCSVR1NJj0QfOgbro=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/F/pDqF7HTTmL0VgCLmT67g/gil-3329.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:29:52Z", "content": "Uma pesquisa realizada pelo Ipec (Intelig\u00eancia em Pesquisa e Consultoria), encomendada pela SBIm (Sociedade Brasileira de Imuniza\u00e7\u00f5es) e pela Pfizer Brasil, apontou que 75% das pessoas entrevistadas \u2026 [+5935 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda bate recorde de casos de covid-19 e cogita novo lockdown", "description": "Mais 16.364 casos foram confirmados pelas autoridades de sa\u00fade nas \u00faltimas 24 horas, um recorde desde o in\u00edcio da pandemia O Instituto de Sa\u00fade P\u00fablica da Holanda registrou nesta quinta-feira (11) um novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19. Com o avan\u00e7o do v\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/11/holanda-bate-recorde-de-casos-de-covid-19-e-cogita-novo-lockdown.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qBubNtMDNc0R0NhMNT3Q9Ene1mk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/Z/9KHwZNTeqbq0pUNBHxiQ/ap21207476887416.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T20:27:40Z", "content": "O Instituto de Sa\u00fade P\u00fablica da Holanda registrou nesta quinta-feira (11) um novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19. Com o avan\u00e7o do v\u00edrus, o governo considera a possibilidade de decretar um lockdo\u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria amea\u00e7a endurecer restri\u00e7\u00f5es a n\u00e3o vacinados para conter covid-19", "description": "Segundo dados do governo, cerca de 65% da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi totalmente vacinada contra o v\u00edrus na \u00c1ustria O primeiro-ministro da \u00c1ustria, Alexander Schallenberg, fez nesta quinta-feira um novo alerta \u00e0s pessoas que n\u00e3o se vacinaram contra a covid-19 no pa\u00eds e \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/11/ustria-ameaa-endurecer-restries-a-no-vacinados-para-conter-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KJGIfsVHcpoxVeMTUWTy5tLlh3E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/Z/188UPvQIiVRpI276WS9A/injection-5873159-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:57:35Z", "content": "O primeiro-ministro da \u00c1ustria, Alexander Schallenberg, fez nesta quinta-feira um novo alerta \u00e0s pessoas que n\u00e3o se vacinaram contra a covid-19 no pa\u00eds e afirmou que poder\u00e1 endurecer ainda mais as re\u2026 [+1770 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Renner reverte preju\u00edzo e registra lucro de R$ 172 milh\u00f5es no 3\u00ba trimestre", "description": "O grupo, dono das redes de varejo Renner, Youcom, Ashua e Camicado, reverteu preju\u00edzo de R$ 82,9 milh\u00f5es registrado em igual per\u00edodo de 2020 O grupo Renner, dono das redes de varejo Renner, Youcom, Ashua e Camicado, reverteu o preju\u00edzo de R$ 82,9 milh\u00f5es regi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/11/renner-reverte-prejuzo-e-registra-lucro-de-r-172-milhes-no-3-trimestre.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/V2hN_YXmNfrD7LBkOwqYDFeRAJY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/W/wgDAtQRYW8EAIbFBMHEg/foto20emp-101-renner-b7.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T22:58:34Z", "content": "O grupo Renner, dono das redes de varejo Renner, Youcom, Ashua e Camicado, reverteu o preju\u00edzo de R$ 82,9 milh\u00f5es registrado no terceiro trimestre de 2020 e alcan\u00e7ou lucro l\u00edquido de R$ 171,9 milh\u00f5es\u2026 [+1257 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dicos da Prevent negam experimento e obriga\u00e7\u00e3o de receitar kit Covid, mas vereadores veem contradi\u00e7\u00f5es", "description": "Em depoimento \u00e0 CPI da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo, nesta quinta-feira, m\u00e9dicos da Prevent Senior negaram que tenham feito experimentos com hidroxicloroquina em pacientes, insistiram na autonomia m\u00e9dica para a prescri\u00e7\u00e3o do kit covid e disseram...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/brasil/medicos-da-prevent-negam-experimento-obrigacao-de-receitar-kit-covid-mas-vereadores-veem-contradicoes-25273339", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273496-8ce-ba4/w976h550-PROP/preventsenior.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:37:09Z", "content": "Em depoimento \u00e0 CPI da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo, nesta quinta-feira, m\u00e9dicos da Prevent Senior negaram que tenham feito experimentos com hidroxicloroquina em pacientes, insistiram na autonomia m\u2026 [+4512 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 243 mortes por Covid nesta quinta-feira, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "O Brasil registrou nesta quinta-feira 243 mortes por Covid-19, elevando para 610.323 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 230 \u00f3bitos, diminui\u00e7\u00e3o de -30% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/brasil-registra-243-mortes-por-covid-nesta-quinta-feira-mostra-consorcio-de-imprensa-25273866.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273864-3b1-3eb/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic._uejtsuww2.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:30:38Z", "content": "O Brasil registrou nesta quinta-feira 243 mortes por Covid-19, elevando para 610.323 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 230 \u00f3bitos, dim\u2026 [+680 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Imuniza\u00e7\u00e3o contra Covid e retomada da economia s\u00e3o trunfos para o reaquecimento do mercado de lutas no Brasil em 2022", "description": "Desde 2020, o segmento das artes marciais foi um dos mais\nafetados pela pandemia no Brasil, principalmente pelo longo per\u00edodo\nem que academias e eventos de lutas tiveram que ficar com suas\nportas totalmente fechadas. Uma pesquisa...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/imunizacao-contra-covid-retomada-da-economia-sao-trunfos-para-reaquecimento-do-mercado-de-lutas-no-brasil-em-2022-25273410.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25273404-19f-d85/w976h550-PROP/maximum-muay-thai-fight-1.JPG", "publishedAt": "2021-11-11T19:08:36Z", "content": "Desde 2020, o segmento das artes marciais foi um dos mais afetados pela pandemia no Brasil, principalmente pelo longo per\u00edodo em que academias e eventos de lutas tiveram que ficar com suas portas tot\u2026 [+2891 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro antecipa live em decorr\u00eancia do jogo do Flamengo", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) publicou em suas redes sociais que ir\u00e1 antecipar o hor\u00e1rio da sua tradicional live de quinta-feira, para n\u00e3o disputar audi\u00eancia com o jogo do Flamengo pelo Campeonato Brasileiro.Na sua conta do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/bolsonaro-antecipa-live-em-funcao-do-jogo-do-flamengo-25273613.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25273614-7c6-e14/w976h550-PROP/xbolsonalive.pagespeed.ic.ik5el6gz3z.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T20:36:46Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) publicou em suas redes sociais que ir\u00e1 antecipar o hor\u00e1rio da sua tradicional live de quinta-feira, para n\u00e3o disputar audi\u00eancia com o jogo do Flamen\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ferreirinha volta \u00e0 Alerj por um dia e aproveita para rebater Castro", "description": "Deputado licenciado, o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Renan Ferreirinha (PSB) reassumiu sua cadeirinha na Assembleia por um dia.Como virou moda entre os parlamentares-secret\u00e1rios, foi apresentar emendas ao or\u00e7amento do estado para 2022. Mas, aproveitou o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/ferreirinha-volta-alerj-por-um-dia-aproveita-para-rebater-castro-25273185.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273184-75b-786/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-11-at-1.14.36-pm-(1).jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:57:17Z", "content": "Deputado licenciado, o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Renan Ferreirinha (PSB) reassumiu sua cadeirinha na Assembleia por um dia.\r\nComo virou moda entre os parlamentares-secret\u00e1rios, foi apresentar emendas ao\u2026 [+958 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pesquisa indica que mais da metade dos servidores federais j\u00e1 presenciou atos anti\u00e9ticos em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos", "description": "Mais da metade dos servidores federais (58,7%) j\u00e1 observou algum ato anti\u00e9tico dentro do servi\u00e7o p\u00fablico. Usar o cargo para ajudar amigos ou familiares e deixar de seguir as regras por press\u00e3o de superiores s\u00e3o as pr\u00e1ticas mais comuns. O achado \u00e9 da...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/pesquisa-indica-que-mais-da-metade-dos-servidores-federais-ja-presenciou-atos-antieticos-em-orgaos-publicos-25273707.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273713-c44-004/w976h550-PROP/89258741_pa-brasilia-bsb-21-08-2020-fotos-para-arquivo-da-praca-dos-tres-poderes-com-o-palacio-d.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T21:48:22Z", "content": "Mais da metade dos servidores federais (58,7%) j\u00e1 observou algum ato anti\u00e9tico dentro do servi\u00e7o p\u00fablico. Usar o cargo para ajudar amigos ou familiares e deixar de seguir as regras por press\u00e3o de sup\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s an\u00fancio de filia\u00e7\u00e3o ao PL, Bolsonaro \u00e9 convidado a ingressar no partido de Mour\u00e3o", "description": "BRAS\u00cdLIA - Ap\u00f3s o an\u00fancio do Partido Liberal que Jair Bolsonaro vai se filiar \u00e0 sigla, a presidente do Partido Renovador Trabalhista Brasileiro (PRTB), Aldinea Fidelix, gravou um v\u00eddeo na madrugada desta quinta-feira convidando o chefe do Executivo...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/depois-de-anuncio-de-filiacao-ao-pl-bolsonaro-convidado-para-se-filiar-partido-de-mourao-25272940", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25272992-a46-28f/w976h550-PROP/bolsonaro-e-mourao-3.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T14:49:42Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - Ap\u00f3s o an\u00fancio do Partido Liberal que Jair Bolsonaro vai se filiar \u00e0 sigla, a presidente do Partido Renovador Trabalhista Brasileiro (PRTB), Aldinea Fidelix, gravou um v\u00eddeo na madrugada d\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'N\u00e3o \u00e9 calote', diz Guedes sobre proposta que limita pagamento de d\u00edvida do governo", "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, defendeu nesta quinta-feira a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) dos Precat\u00f3rios e afirmou que o projeto n\u00e3o se trata de um calote. Ele disse que est\u00e1 \u201cesperan\u00e7oso\u201d com a vota\u00e7\u00e3o da PEC no Senado, ap\u00f3s a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/nao-calote-diz-guedes-sobre-proposta-que-limita-pagamento-de-divida-do-governo-25273939.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273941-5f3-497/w976h550-PROP/guedes2.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:55:19Z", "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, defendeu nesta quinta-feira a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) dos Precat\u00f3rios e afirmou que o projeto n\u00e3o se trata de um calote. Ele disse que est\u00e1 esper\u2026 [+3603 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro anuncia prorroga\u00e7\u00e3o por 2 anos da desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamento", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (dia 11) que o governo decidiu prorrogar por mais dois anos a desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamento. Bolsonaro n\u00e3o explicou de que forma isso ser\u00e1 feito.De acordo com o presidente, a...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/bolsonaro-anuncia-prorrogacao-por-dois-anos-da-desoneracao-da-folha-de-pagamento-1-25273021", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273197-71a-603/w976h550-PROP/bolsonaro.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:06:51Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (dia 11) que o governo decidiu prorrogar por mais dois anos a desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamento. Bolsonaro n\u00e3o explicou de que forma is\u2026 [+2962 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Novo plano de ocupa\u00e7\u00e3o social de favelas divide l\u00edderes comunit\u00e1rios e especialistas", "description": "RIO \u2014 O an\u00fancio de que o governo do\u00a0 estado prepara mais um programa de ocupa\u00e7\u00e3o de comunidades, com a promessa de melhorar a qualidade de vida dos moradores dividiu a opini\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1rias e especialistas. Batizado de\u00a0 Cidade...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/projeto-do-governo-estadual-de-ocupacao-social-de-favelas-divide-lideres-comunitarios-especialistas-25272429", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25272439-edc-6aa/w976h550-PROP/projeto_favelas.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:00:58Z", "content": "RIO O an\u00fancio de que o governo do estado prepara mais um programa de ocupa\u00e7\u00e3o de comunidades, com a promessa de melhorar a qualidade de vida dos moradores dividiu a opini\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1rias\u2026 [+5700 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado do Rio tem mais de 1.200 vagas de emprego dispon\u00edveis. Veja como se candidatar", "description": "A Secretaria de Estado de Trabalho e Renda (Setrab) divulga, esta semana, 1.046 oportunidades de trabalho em v\u00e1rias regi\u00f5es do Estado do Rio. As vagas s\u00e3o disponibilizadas por meio do Sistema Nacional de Emprego (Sine), e os sal\u00e1rios podem chegar a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/estado-do-rio-tem-mais-de-1200-vagas-de-emprego-disponiveis-veja-como-se-candidatar-25272660.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25063766-a67-4e3/w976h550-PROP/carteira.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T08:30:51Z", "content": "A Secretaria de Estado de Trabalho e Renda (Setrab) divulga, esta semana, 1.046 oportunidades de trabalho em v\u00e1rias regi\u00f5es do Estado do Rio. As vagas s\u00e3o disponibilizadas por meio do Sistema Naciona\u2026 [+4224 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Projeto do governo estadual de ocupa\u00e7\u00e3o social de favelas divide l\u00edderes comunit\u00e1rios e especialistas", "description": "RIO \u2014 O an\u00fancio de que o governo do\u00a0 estado prepara mais um programa de ocupa\u00e7\u00e3o de comunidades, com a promessa de melhorar a qualidade de vida dos moradores dividiu a opini\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1rias e especialistas. Batizado de\u00a0 Cidade...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/projeto-do-governo-estadual-de-ocupacao-social-de-favelas-divide-lideres-comunitarios-especialistas-25272447.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25272439-edc-6aa/w976h550-PROP/projeto_favelas.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:00:58Z", "content": "RIO O an\u00fancio de que o governo do estado prepara mais um programa de ocupa\u00e7\u00e3o de comunidades, com a promessa de melhorar a qualidade de vida dos moradores dividiu a opini\u00e3o de lideran\u00e7as comunit\u00e1rias\u2026 [+5703 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: como a pandemia de covid pode ser abordada em cada disciplina", "description": "De estrutura viral ao impacto na expectativa de vida, professores analisam como o assunto pode aparecer no exame que vai ser aplicado nos dias 21 e 28 de novembro. como a pandemia de covid-19 pode ser abordada no Enem 2021\nShutterstock\nA pandemia de covid-19 \u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/noticia/2021/11/11/enem-2021-como-a-pandemia-de-covid-pode-ser-abordada-em-cada-disciplina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rw_77z6r81z3aGuyqLy-Btkjj2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/g/78X25STAijYBWnU7MpVw/vestibular.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:52:17Z", "content": "A pandemia de covid-19 que assola o mundo h\u00e1 quase dois anos \u00e9 uma das apostas dos professores para o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021, que acontece nos dias 21 e 28 de novembro. Com mais d\u2026 [+3049 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em meio a crise, diretor do Inep se solidariza com funcion\u00e1rios que pediram demiss\u00e3o e diz que chefias n\u00e3o devem ser 'fator dificultador'", "description": "Em of\u00edcio, diretor de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, Anderson Oliveira, pede 'consenso' para que servidores permane\u00e7am nas fun\u00e7\u00f5es. Funcion\u00e1rios alegam 'falta de comando t\u00e9cnico', a menos de duas semanas para Enem; \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o se manifestou. Diretor de Avalia\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2021/11/11/em-meio-a-crise-diretor-do-inep-se-solidariza-com-funcionarios-que-pediram-demissao-e-diz-que-chefias-nao-devem-ser-fator-dificultador.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yFrxNrnI1j85xfZOUCY1AfYjrQw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/H/f/z08mZySLaoO3FRAoBXhw/51203635377-f773b78d32-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T23:37:35Z", "content": "O diretor de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep), Anderson Soares Furtado Oliveira, se solidarizou com os funcion\u00e1rios que pe\u2026 [+4277 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CPI da Covid vai ao Rio entregar relat\u00f3rio final e pedir investiga\u00e7\u00e3o sobre os hospitais federais do estado", "description": "Membros da CPI Covid est\u00e3o no Rio de Janeiro para entregar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MPRJ) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) a vers\u00e3o final do relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o. Com o documento os senadores devem pedir que os \u00f3rg\u00e3os...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/cpi-da-covid-vai-ao-rio-entregar-relatorio-final-pedir-investigacao-sobre-os-hospitais-federais-do-estado-25273062.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273057-add-893/w976h550-PROP/91080796_ri-rio-de-janeiro-rj-05-01-2021leitos-fechados-em-hospitais-publicos-na-foto-a-facha.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:45:31Z", "content": "Membros da CPI Covid est\u00e3o no Rio de Janeiro para entregar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MPRJ) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) a vers\u00e3o final do relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o. Com o do\u2026 [+5498 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CPI Covid vai ao Rio entregar relat\u00f3rio final e pedir investiga\u00e7\u00e3o sobre os hospitais federais do estado", "description": "Membros da CPI Covid est\u00e3o no Rio de Janeiro para entregar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MPRJ) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) a vers\u00e3o final do relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o. Com o documento os senadores devem pedir que os \u00f3rg\u00e3os...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/cpi-covid-vai-ao-rio-entregar-relatorio-final-pedir-investigacao-sobre-os-hospitais-federais-do-estado-25273062.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273057-add-893/w976h550-PROP/91080796_ri-rio-de-janeiro-rj-05-01-2021leitos-fechados-em-hospitais-publicos-na-foto-a-facha.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:45:31Z", "content": "Membros da CPI Covid est\u00e3o no Rio de Janeiro para entregar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual (MPRJ) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) a vers\u00e3o final do relat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o. Com o do\u2026 [+5498 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado divulga na pr\u00f3xima semana resultado da an\u00e1lise das propostas para amplia\u00e7\u00e3o do aeroporto de Angra dos Reis", "description": "RIO \u2014 As propostas das empresas interessadas em participar da licita\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o dos projetos b\u00e1sico e executivo e das obras de amplia\u00e7\u00e3o do Aeroporto de Angra dos Reis, na Costa Verde fluminense, j\u00e1 chegaram \u00e0 Secretaria de Estado de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/estado-divulga-na-proxima-semana-resultado-da-analise-das-propostas-para-ampliacao-do-aeroporto-de-angra-dos-reis-25272556.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25272546-a90-a9f/w976h550-PROP/angra.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:00:06Z", "content": "RIO As propostas das empresas interessadas em participar da licita\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o dos projetos b\u00e1sico e executivo e das obras de amplia\u00e7\u00e3o do Aeroporto de Angra dos Reis, na Costa Verde flumine\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aeroporto de Angra dos Reis: resultado da an\u00e1lise das propostas de amplia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o conhecidas na pr\u00f3xima semana", "description": "RIO \u2014 As propostas das empresas interessadas em participar da licita\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o dos projetos b\u00e1sico e executivo e das obras de amplia\u00e7\u00e3o do Aeroporto de Angra dos Reis, na Costa Verde fluminense, j\u00e1 chegaram \u00e0 Secretaria de Estado de...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/aeroporto-de-angra-dos-reis-resultado-da-analise-das-propostas-de-ampliacao-serao-conhecidas-na-proxima-semana-25272532", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25272546-a90-a9f/w976h550-PROP/angra.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T09:00:06Z", "content": "RIO As propostas das empresas interessadas em participar da licita\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o dos projetos b\u00e1sico e executivo e das obras de amplia\u00e7\u00e3o do Aeroporto de Angra dos Reis, na Costa Verde flumine\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "AGU entra com recurso contra retorno das aulas 100% presenciais nas unidades federais de ensino do Rio", "description": "A Advocacia Geral da Uni\u00e3o (AGU) apresentou, nesta quarta-feira, recurso pedindo efeito suspensivo \u00e0 decis\u00e3o liminar do Tribunal Regional Federal da 2\u00aa Regi\u00e3o (TRF2) que determina o retorno das aulas 100% presenciais em institui\u00e7\u00f5es federais de...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/agu-entra-com-recurso-contra-retorno-das-aulas-100-presenciais-nas-unidades-federais-de-ensino-do-rio-25273063", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273086-79e-18a/w976h550-PROP/campus-da-ufrj-na-praia-vermelha,-na-urca.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:59:10Z", "content": "A Advocacia Geral da Uni\u00e3o (AGU) apresentou, nesta quarta-feira, recurso pedindo efeito suspensivo \u00e0 decis\u00e3o liminar do Tribunal Regional Federal da 2\u00aa Regi\u00e3o (TRF2) que determina o retorno das aulas\u2026 [+4599 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas divulga mais dez mortes por Covid-19 e vai a 4.585; infectados sobem para 145.154", "description": "Boletim desta quinta-feira (11) mostra mais 901 infectados desde informe divulgado em 8 de novembro. Novas v\u00edtimas s\u00e3o seis homes e quatro mulheres; veja detalhes em gr\u00e1ficos. Cemit\u00e9rio da Saudade, em Campinas\nCarlos Bassan / PMC\nCampinas (SP) confirmou mais \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/campinas-divulga-mais-dez-mortes-por-covid-19-e-vai-a-4585-infectados-sobem-para-145154.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PGWeOOckC8rVlCJ6VCrQM16YxM8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/o/0/1eqEYoTXi8GurmuapeSQ/25919141097-33cc7ccaab-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:43:52Z", "content": "Campinas (SP) confirmou mais dez mortes por Covid-19 e totaliza 4.585 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim desta quinta-feira (11) registra, ainda, mais 901 moradores infectados em rela\u00e7\u00e3o ao inform\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Unicamp cria tecnologias com grafite de l\u00e1pis, cotonete e nanopart\u00edculas de ouro para teste r\u00e1pido da Covid-19", "description": "Materiais s\u00e3o sens\u00edveis e de baixo custo para uso em exames. Resultado sai em at\u00e9 6 minutos. Universidade da Pensilv\u00e2nia foi parceira na aplica\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas. Teste para diagn\u00f3stico da Covid-19 com tecnologia desenvolvida pela Unicamp usa grafite de lapisei\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/unicamp-cria-tecnologias-com-grafite-de-lapis-cotonete-e-nanoparticulas-de-ouro-para-teste-rapido-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XzanU4RojjoxJU7UvV53KJ3ZSas=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Q/5/eUdgrnRoABBOI3oh5G5g/teste-grafite.jpeg", "publishedAt": "2021-11-11T15:56:54Z", "content": "A Unicamp desenvolveu tecnologias que usam grafite de l\u00e1pis, cotonete comum e nanopart\u00edculas de ouro para testes r\u00e1pidos de diagn\u00f3stico da Covid-19. Os materiais s\u00e3o acess\u00edveis, de baixo custo e os e\u2026 [+4073 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 11 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nAs unidades p\u00fablicas de sa\u00fade de Campinas (SP) realizaram 229 mil exames laboratoriais pelo Sist\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-11-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T11:35:11Z", "content": "A especialista explica que os exames laboratoriais n\u00e3o chegaram a ser suspensos em Campinas desde que teve in\u00edcio a crise sanit\u00e1ria mundial, mas os atendimentos de rotina foram reduzidos na medida em\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas realiza 229 mil exames laboratoriais pelo SUS municipal em outubro e atinge 68,7% da m\u00e9dia pr\u00e9-pandemia", "description": "Quantidade \u00e9 registrada ap\u00f3s melhora nos \u00edndices da pandemia 'desafogar' Centros de Sa\u00fade e permitir maior circula\u00e7\u00e3o de pacientes, diz diretora de sa\u00fade. Especialista estima que total de atendimentos pode voltar ao patamar de 300 mil por m\u00eas ainda em novembr\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/campinas-realiza-229-mil-exames-laboratoriais-pelo-sus-municipal-em-outubro-e-atinge-687percent-da-media-pre-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BF_KfxyOhysky6zHEBmXU_2CePE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/L/b/V2m3YaTAS5bP9TZUz1Pw/exame-de-sangue.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T10:18:39Z", "content": "As unidades p\u00fablicas de sa\u00fade de Campinas (SP) realizaram 229 mil exames laboratoriais pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) no m\u00eas de outubro. O n\u00famero representa 68,7% da m\u00e9dia mensal de 300 mil regist\u2026 [+3375 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Viracopos tem alta de passageiros em viagens internacionais e prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o com novas rotas", "description": "Aeroporto teve 18,3 mil passageiros que chegaram ao Brasil ou foram ao exterior em outubro. Companhia Azul ter\u00e1 voos para Orlando e Punta del Este a partir de dezembro. Passageiros no Aeroporto de Viracopos, em Campinas\nAeroportos Brasil Viracopos\nO Aeroporto\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/viracopos-tem-alta-de-passageiros-em-viagens-internacionais-e-preve-ampliacao-com-novas-rotas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2FzrzNgQxwAEw9c96IUAT78Zw_0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/s/d/0k5tQ2TS6Pve7q6O4eAA/img-20210803-144715.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T22:07:47Z", "content": "O Aeroporto de Viracopos encerrou outubro com o maior fluxo mensal de passageiros, desde fevereiro de 2020, incluindo aumento de viajantes em rotas internacionais. A expectativa da concession\u00e1ria res\u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia identifica suspeita por ofensa racial contra vereadora de Campinas e inicia depoimentos", "description": "Paolla Miguel (PT) foi chamada de 'preta lixo' enquanto discursava na noite de segunda-feira (8). DIG deve ouvir v\u00edtima e pelo menos tr\u00eas testemunhas sobre o caso a partir desta sexta-feira. V\u00edtima de inj\u00faria racial, vereadora Paolla Miguel discursa durante a\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/policia-identifica-suspeita-por-ofensa-racial-contra-vereadora-de-campinas-e-inicia-depoimentos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I6HzikU90dOtRHKoxBMsLjIL7UU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/b/VuA4VdQbmWhPmY7KYQcw/whatsapp-image-2021-11-10-at-18.08.28.jpeg", "publishedAt": "2021-11-11T18:52:20Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil confirmou na tarde desta quinta-feira (11) que identificou \"uma pessoa suspeita\" de ter cometido inj\u00faria racial contra a vereadora de Campinas (SP) Paolla Miguel (PT), durante a sess\u00e3\u2026 [+4065 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Banda Inimigos da HP faz show em clube de Valinhos; veja como comprar ingressos", "description": "Grupo de pagode se apresenta em 20 de novembro. Entradas custam de R$ 40 a R$ 80. M\u00fasicos do Inimigos do HP em apresenta\u00e7\u00e3o na Festa do Pe\u00e3o de Barretos (SP) \nFl\u00e1vio Moraes/G1\nA banda Inimigos da HP sobe ao palco do Country Club, em Valinhos (SP), para aprese\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/banda-inimigos-da-hp-faz-show-em-clube-de-valinhos-veja-como-comprar-ingressos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5eMzqWzRs9lJbV36dEnqU2-VVEM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/08/18/inimigos-3.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:55:21Z", "content": "1 de 1\r\nM\u00fasicos do Inimigos do HP em apresenta\u00e7\u00e3o na Festa do Pe\u00e3o de Barretos (SP) Foto: Fl\u00e1vio Moraes/G1 \r\nM\u00fasicos do Inimigos do HP em apresenta\u00e7\u00e3o na Festa do Pe\u00e3o de Barretos (SP) Foto: Fl\u00e1vio M\u2026 [+913 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Daniel faz show em espa\u00e7o de eventos de Sumar\u00e9; veja como comprar ingressos", "description": "Cantor se apresenta no San Ville Hall, \u00e0s 22h. Valores dos bilhetes variam de R$ 280 a R$ 480 e p\u00fablico deve apresentar comprovante de vacina\u00e7\u00e3o. Devoto de Nossa Senhora Aparecida, cantor Daniel integra time que participa da nova vers\u00e3o\nCarlos Santos/ G1\nO ca\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/daniel-faz-show-em-sumare-no-dia-19-de-novembro-veja-como-comprar-ingressos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/errdrZ0mI2tKfXxgO_3AItZhJnw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/A/F/uBEkQ7SUS5c0hlyN7NQA/clipe-romaria-368.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T18:32:17Z", "content": "O evento segue os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19 determinadas pelos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade local. O p\u00fablico dever\u00e1 apresentar comprovante de vacina\u00e7\u00e3o completo ou, caso tenha apenas uma dose, lev\u2026 [+942 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas anuncia obras de mais 22 km de ciclofaixas, mas meta de 122 km segue sem previs\u00e3o", "description": "Emdec afirma que, com novas faixas exclusivas, metr\u00f3pole alcan\u00e7ar\u00e1 100,3 quil\u00f4metros. Promessa de 122 km era do ex-prefeito Jonas Donizette, que encerrou gest\u00e3o sem entregar. Ciclofaixa na Lagoa do Taquaral, em foto registrada antes da pandemia de Covid-19\nRe\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/campinas-anuncia-obras-de-mais-22-km-de-ciclofaixas-mas-meta-de-122-km-segue-sem-previsao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-fudfp7Ly0dDg03jS7Ps7Ls7Fc4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2015/07/28/ciclofaixa01.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T19:21:20Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) anunciou nesta quinta-feira (11) a constru\u00e7\u00e3o de ciclovias ou ciclofaixas que somam 22 quil\u00f4metros. Quatro trechos ser\u00e3o implantados ao longo da Avenida John Boyd Dunlop\u2026 [+2413 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jaguari\u00fana ter\u00e1 chegada de Papai Noel na Maria Fuma\u00e7a, m\u00fasica e agenda especial para Natal e Ano Novo", "description": "Cronograma tem atividades gratuitas em diversos pontos da cidade entre 4 e 23 de dezembro. Maria Fuma\u00e7a em Jaguari\u00fana vai sediar a chegada do Papai Noel\nPatr\u00edcia Teixeira/g1\nA Prefeitura de Jaguari\u00fana (SP) disponibilizar\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o natalina com chegada \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/11/jaguariuna-tera-chegada-de-papai-noel-na-maria-fumaca-musica-e-agenda-especial-para-natal-e-ano-novo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cV9fdsc_ZsulPsS_6GTId1Bz5GY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/F/3ksydATWmoHx1TzxeaaQ/maria-fumaca.jpeg", "publishedAt": "2021-11-11T13:06:01Z", "content": "A Prefeitura de Jaguari\u00fana (SP) disponibilizar\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o natalina com chegada do Papai Noel na Maria Fuma\u00e7a e apresenta\u00e7\u00f5es musicais durante o m\u00eas de dezembro. O cronograma tem atividades grat\u2026 [+3902 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sergio Carvalho, s\u00f3cio da empresa de shoppings Ancar Ivanhoe, morre aos 83 no Rio", "description": "O empres\u00e1rio carioca Sergio Carvalho, um dos fundadores da empresa Ancar Ivanhoe, morreu na manh\u00e3 desta quarta-feira (10), aos 83 anos, no Rio de Janeiro, em decorr\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es da Covid-19.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/10/sergio-carvalho-scio-da-empresa-de-shoppings-ancar-ivanhoe-morre-aos-83-no-rio.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-11T01:31:08Z", "content": "O empres\u00e1rio carioca Sergio Carvalho, um dos fundadores da empresa Ancar Ivanhoe, morreu na manh\u00e3 desta quarta-feira (10), aos 83 anos, no Rio de Janeiro, em decorr\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es da Covid-19."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pela 1\u00aa vez, Alemanha registra mais de 50 mil casos de covid-19 em um \u00fanico dia", "description": "Avan\u00e7o da nova onda da doen\u00e7a tem assustado as autoridades e especialistas A Alemanha registrou nesta quinta-feira, pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, mais de 50 mil casos de covid-19 em um per\u00edodo de 24 horas.\n\nDados do Instituto Robert Koch (RKI)\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/11/pela-1-vez-alemanha-registra-mais-de-50-mil-casos-de-covid-19-em-um-nico-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uvW_YdLh8pajjMMyXAs0fujvOEs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/E/mYIzozQ5u1rye8htNXPg/ap21069495949196.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T12:11:07Z", "content": "A Alemanha registrou nesta quinta-feira, pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, mais de 50 mil casos de covid-19 em um per\u00edodo de 24 horas. Dados do Instituto Robert Koch (RKI), a ag\u00eancia de c\u2026 [+1791 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caixa Seguridade tem lucro de R$ 492,1 milh\u00f5es no 3\u00ba trimestre, queda de 3,1%", "description": "J\u00e1 as receitas operacionais subiram 1,5%, para R$ 659,718 milh\u00f5es A Caixa Seguridade teve lucro de R$ 492,1 milh\u00f5es no terceiro trimestre, com alta de 15,4% na compara\u00e7\u00e3o trimestral e queda anual de 3,1%. As receitas operacionais subiram 21,8% e 1,5%, respect\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/10/caixa-seguridade-tem-lucro-de-r-4921-milhoes-no-3o-trimestre-queda-de-31percent.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0gHsiUtYGWIax2-l0OkSR3Ty0QI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/R/tJqEBASYOTxUzAEuSngg/caixa-marcelo-camargo-agencia-brasil.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T01:04:34Z", "content": "A Caixa Seguridade teve lucro de R$ 492,1 milh\u00f5es no terceiro trimestre, com alta de 15,4% na compara\u00e7\u00e3o trimestral e queda anual de 3,1%. As receitas operacionais subiram 21,8% e 1,5%, respectivamen\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais 2,1 milh\u00f5es de doses da vacina da Pfizer chegam ao Brasil", "description": "At\u00e9 dezembro, a farmac\u00eautica americana deve disponibilizar 100 milh\u00f5es de doses da vacina A 18\u00aa entrega de vacinas contra a covid-19 da Pfizer foi realizada nesta quinta-feira (11), quando chegaram ao Aeroporto de Viracopos, em Campinas (SP), 2,1 milh\u00f5es de d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/11/mais-21-milhoes-de-doses-da-vacina-da-pfizer-chegam-ao-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fh_bjvmpYzMmDRCux6qOGdcmx-o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Y/y/hhNEwzRF2NQA6UX9C04g/ap20344409293852.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T16:57:36Z", "content": "A 18\u00aa entrega de vacinas contra a covid-19 da Pfizer foi realizada nesta quinta-feira (11), quando chegaram ao Aeroporto de Viracopos, em Campinas (SP), 2,1 milh\u00f5es de doses do imunizante. At\u00e9 dezemb\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aliansce Sonae projeta 4\u00ba trimestre com volume de vendas \u2018bem forte\u2019 e planeja investimentos", "description": "A empresa de shoppings centers planeja expans\u00f5es em oito unidades a curto prazo, al\u00e9m de novas aquisi\u00e7\u00f5es e investimentos em startups de tecnologia da ordem de R$ 200 milh\u00f5es nos pr\u00f3ximos 3 anos No momento em que a pandemia arrefecer de maneira consistente em\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/11/aliansce-sonae-projeta-4-trimestre-com-volume-de-vendas-bem-forte-e-planeja-investimentos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8KGopWDrnS-S6G7vSbgwPkz26HY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/k/3/WdfWsmTZuuBf5g2xNxiA/foto03emp-101-aliansce-b5.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T17:09:28Z", "content": "No momento em que a pandemia arrefecer de maneira consistente em todo o pa\u00eds, abrindo mais espa\u00e7o \u00e0 volta do consumidor ao varejo f\u00edsico, a empresa de shoppings centers Aliansce Sonae projeta movimen\u2026 [+5731 chars]"}]}