{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Tabelle zeigt Empfehlungen - Moderna oder Biontech als Booster? Welcher Impfstoff bei wem am besten wirkt", "description": "Die Drittimpfung verbessert die Covid-Immunabwehr. Mediziner und Bundesregierung rufen deshalb zum dritten Pieks auf. Macht es dabei Sinn, auf einen anderen Impfstoff umzusteigen als bei Erst- und Zweitimpfung? Wir beantworten die wichtigsten Fragen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/tabelle-zeigt-empfehlungen-biontech-oder-moderna-als-booster-welcher-impfstoff-bei-wem-am-besten-wirkt_id_24407999.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24409269/gettyimages-1253217285.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=15caecb90ac4bc74575965663bc9b85426693415419e0a33eda440edcd352a44", "publishedAt": "2021-11-11T05:23:34Z", "content": "Die Drittimpfung verbessert die Covid-Immunabwehr. Mediziner und Bundesregierung rufen deshalb zum dritten Pieks auf. Macht es dabei Sinn, auf einen anderen Impfstoff umzusteigen als bei Erst- und Zw\u2026 [+4641 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial dpa/ AFP", "title": "\"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker - Max-Planck-Forscher: Schnelle Boosterimpfungen k\u00f6nnten 4. Welle \"wahrscheinlich\" noch brechen", "description": "Einerseits freut sich Deutschland \u00fcber Lockerungen der Corona-Beschr\u00e4nkungen und genie\u00dft den Wiedersehen-Sommer. Auf der anderen Seite blicken viele mit Sorge auf die Delta-Variante und wieder steigende Infektionszahlen. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker greift F\u2026", "url": "https://www.focus.de/perspektiven/staerker-zusammen/neu-starten/staerker-zusammen-ticker-max-planck-forscher-schnelle-boosterimpfungen-koennten-4-welle-wahrscheinlich-noch-brechen_id_13515362.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20930539/gettyimages-1282110869.jpg?im=Crop%3D%280%2C115%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=27a44caf1b3459dfaa20584054261e85addcdaec67d3d5b624d31273a5496855", "publishedAt": "2021-11-11T16:25:01Z", "content": "Einerseits freut sich Deutschland \u00fcber Lockerungen der Corona-Beschr\u00e4nkungen. Doch die steigenden Infektionszahlen machen Sorge, manche Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen die Regeln. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Tic\u2026 [+12252 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "\"Nichtimpfen ist ein bewusster Entscheid\" - Professor schl\u00e4gt vor: Ungeimpfte sollen Krankenhausrechnungen selbst zahlen", "description": "In der Diskussion \u00fcber eine m\u00f6gliche Corona-Impfpflicht hat ein Schweizer Wirtschaftsprofessor vorgeschlagen, dass ungeimpfte Corona-Patienten ihre Krankenhausrechnungen k\u00fcnftig selbst zahlen m\u00fcssen. Alternativ k\u00f6nnten sie eine entsprechende zus\u00e4tzliche Krank\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/nichtimpfen-ist-ein-bewusster-entscheid-professor-schlaegt-vor-ungeimpfte-sollen-krankenhausrechnungen-selbst-zahlen_id_24417502.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/panorama/welt/id_24407064/ein-covid-patient-in-einem-intensivbett-zimmer..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=4f30c30cb70b693d339693f4ea9e484e8840e33b30035295154955dd2bb8d067", "publishedAt": "2021-11-11T11:38:10Z", "content": "In der Diskussion \u00fcber eine m\u00f6gliche Corona-Impfpflicht hat ein Schweizer Wirtschaftsprofessor vorgeschlagen, dass ungeimpfte Corona-Patienten ihre Krankenhausrechnungen k\u00fcnftig selbst zahlen m\u00fcssen.\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Studien geben Auskunft - Bildung, Alter und politische Einstellung - Wer sind die 18 Millionen Ungeimpften?", "description": "Wer sind die knapp 18 Millionen Ungeimpften in Deutschland? Studien zeigen, dass sie tendenziell j\u00fcnger und aus Ostdeutschland sind. Zudem spielt auch die wirtschaftliche Situation eine Rolle - und die Mehrheit der Ungeimpften w\u00e4hlt Parteien aus dem rechten S\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/studien-geben-auskunft-bildung-alter-und-politische-einstellung-wer-sind-die-ungeimpften_id_24419367.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24419403/ungeimpfte-dpa.jpg?im=Crop%3D%280%2C38%2C1200%2C600%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=40bd8844280a585223d6195d4b7f6e4fd21b4402cccaa489e20583d34390b607", "publishedAt": "2021-11-11T18:34:48Z", "content": "Wer sind die knapp 18 Millionen Ungeimpften in Deutschland? Studien zeigen, dass sie tendenziell j\u00fcnger und aus Ostdeutschland sind. Zudem spielt auch die wirtschaftliche Situation eine Rolle - und d\u2026 [+5193 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Stefan Huber", "title": "Interview im Landkreis Rottal-Inn - Im Mega-Hotspot ist \"seit Mittwoch wohl auch dem Letzten die dramatische Lage bewusst\"", "description": "Bei 1140,4 liegt die Sieben-Tage-Inzidenz am Donnerstag im Landkreis Rottal-Inn - der h\u00f6chste jemals gemessene Inzidenzwert in Deutschland. Aber wie konnte es so weit kommen? FOCUS Online hat mit Mathias Kempf, Pressesprecher des Landratamts in der Kreisstadt\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/interview-im-landkreis-rottal-inn-pressesprecher-von-deutschlands-groesstem-corona-hotspot-aeussert-sich-im-interview_id_24418053.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418721/rottal-inn.jpg?im=Crop%3D%280%2C50%2C600%2C300%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b66715678139c45dd6a79f480c1c29726629355f9092b3bb4eb6e0fd96623898", "publishedAt": "2021-11-11T16:19:08Z", "content": "Bei 1140,4 liegt die Sieben-Tage-Inzidenz am Donnerstag im Landkreis Rottal-Inn - der h\u00f6chste jemals gemessene Inzidenzwert in Deutschland. Aber wie konnte es so weit kommen? FOCUS Online hat mit Mat\u2026 [+13370 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Stefan Huber", "title": "Interview im Landkreis Rottal-Inn - Im Mega-Hotspot ist \"seit Mittwoch wohl auch dem Letzten die dramatische Lage bewusst\"", "description": "Bei 1140,4 liegt die Sieben-Tage-Inzidenz am Donnerstag im Landkreis Rottal-Inn - der h\u00f6chste jemals gemessene Inzidenzwert in Deutschland. Aber wie konnte es so weit kommen? FOCUS Online hat mit Mathias Kempf, Pressesprecher des Landratamts in der Kreisstadt\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/interview-im-landkreis-rottal-inn-pressesprecher-von-deutschlands-groesstem-corona-hotspot-aeussert-sich-im-interview_id_24418053.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418666/mathias-kempf-pressefoto.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2653%2C1325%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f61239d72c7d0fc3b926f71f987b324e6a4996ec0763df9f14724d74850f4210", "publishedAt": "2021-11-11T16:19:08Z", "content": "Bei 1140,4 liegt die Sieben-Tage-Inzidenz am Donnerstag im Landkreis Rottal-Inn - der h\u00f6chste jemals gemessene Inzidenzwert in Deutschland. Aber wie konnte es so weit kommen? FOCUS Online hat mit Mat\u2026 [+13388 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Michaela Strassmair", "title": "Neue Reiseregeln weltweit - USA, Thailand, Seychellen: An diesen Fernzielen ist Urlaub trotz Corona m\u00f6glich", "description": "Die Pandemie hat Fernreisen viele Monate lang unm\u00f6glich gemacht. P\u00fcnktlich zum Beginn der kalten Jahreszeit haben nun einige beliebte au\u00dfereurop\u00e4ische Reiseziele ihre Grenzen f\u00fcr Touristen wieder ge\u00f6ffnet und Quarant\u00e4ne-Regelungen abgeschafft. Wir geben einen\u2026", "url": "https://www.focus.de/reisen/urlaubs-check/neue-reiseregeln-weltweit-usa-thailand-seychellen-an-diesen-fernzielen-ist-urlaub-trotz-corona-moeglich_id_24407821.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24408007/gettyimages-1173580786.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fbb2c8edfbca0ee518419f6fd41b58cf6283b0de32e0161f081f26a0a8e1d9a5", "publishedAt": "2021-11-11T17:14:29Z", "content": "Die Pandemie hat Fernreisen viele Monate lang unm\u00f6glich gemacht. P\u00fcnktlich zum Beginn der kalten Jahreszeit haben nun einige beliebte au\u00dfereurop\u00e4ische Reiseziele ihre Grenzen f\u00fcr Touristen wieder ge\u00f6\u2026 [+8482 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Shopping-Deal mit FOCUS Online - Corona-Selbsttest f\u00fcr zu Hause \u2013 schon ab 3,22 Euro pro Antigentest", "description": "Um sich selbst und Ihre Liebsten zu sch\u00fctzen und die Wahrscheinlichkeit einer Corona-Infektion zu minimieren, k\u00f6nnen Sie einfach und flexibel zu Hause einen Schnelltest durchf\u00fchren. Die Nachfrage ist derzeit enorm und vielerorts sind die Tests vergriffen. Im \u2026", "url": "https://www.focus.de/deals/shopping-deal-mit-focus-online-corona-selbsttest-fuer-zu-hause-schon-ab-3-22-euro-pro-antigentest_id_24419335.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13145034/test.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=16a56350e5deadecfc1febc8cd6426f1ed1b529285368c82494018b4efc04d68", "publishedAt": "2021-11-11T17:04:50Z", "content": "Um sich selbst und Ihre Liebsten zu sch\u00fctzen und die Wahrscheinlichkeit einer Corona-Infektion zu minimieren, k\u00f6nnen Sie einfach und flexibel zu Hause einen Schnelltest durchf\u00fchren. Die Nachfrage ist\u2026 [+4155 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Katastrophenfall in Bayern - Inzidenz erstmals \u00fcber 1000: Darum ist Rottal-Inn Deutschlands Corona-Hotspot", "description": "Die Corona-Lage in Deutschland eskaliert. Erstmals seit Pandemiebeginn \u00fcberschritt nun ein Landkreis die 1000er-Marke: In Rottal-Inn in Bayern liegt die Inzidenz aktuell bei 1104,3. Die genauen Ursachen sind zwar noch nicht bekannt. Es gibt aber ein paar Anha\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-lage-in-bayern-eskaliert-inzidenz-erstmals-ueber-1000-darum-ist-rottal-inn-deutschlands-covid-hotspot_id_24414470.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24366468/gettyimages-1327700580.jpg?im=Crop%3D%28159%2C0%2C3844%2C1922%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3464a66ac16866c288ac90240c381c027d93d56ba74f5b403f196390d1f2ef1b", "publishedAt": "2021-11-11T08:05:19Z", "content": "Die Corona-Lage in Deutschland eskaliert. Erstmals seit Pandemiebeginn \u00fcberschritt nun ein Landkreis die 1000er-Marke: In Rottal-Inn in Bayern liegt die Inzidenz aktuell bei 1104,3. Die genauen Ursac\u2026 [+7693 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Erstmals mehr als 50.000 Neuinfektionen! RKI meldet traurigen Corona-H\u00f6chststand", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Donnerstag so viele Corona-Neuinfektionen gemeldet wie nie. Auch die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 249,1 einen H\u00f6chstwert. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-erstmals-mehr-als-50-000-neuinfektionen-rki-meldet-traurigen-corona-hoechststand_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24415935/ein-arzt-haelt-einen-coronavirus-test-in-den-haenden..jpg?im=Crop%3D%280%2C101%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9e81c3a155bd4b832020a460f65f20ec9556e0f87c40f34743951f232285f3c8", "publishedAt": "2021-11-11T05:16:32Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Donnerstag so viele Corona-Neuinfektionen gemeldet wie nie. Auch die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 249,1 einen H\u00f6chstwert. Alle aktuel\u2026 [+13348 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Deutsche Welle", "title": "Kampf gegen Corona - Diese EU-L\u00e4nder sind erfolgreich", "description": "Die Anzahl der Corona-Infektionen und Krankenhaus-Einweisungen steigt europaweit wieder enorm an. Viele L\u00e4nder stecken mitten in ihrer vierten Welle - es gibt aber auch einige Erfolgsbeispiele. So hat Schweden die drittniedrigste Inzidenz - zahlte daf\u00fcr aber \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/vergleich-der-eu-laender-schweden-zahlte-hohen-preis-jetzt-hat-es-eu-weit-die-drittniedrigste-inzidenz_id_24411599.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/ausland/id_13362279/volle-terrassen-trotz-corona-in-schweden.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C940%2C470%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3897d23286f934d5081b040b3bf06fb897b4a8c11186e59c3a56137bf9edb971", "publishedAt": "2021-11-11T07:17:01Z", "content": "Die Anzahl der Corona-Infektionen und Krankenhaus-Einweisungen steigt europaweit wieder enorm an. Viele L\u00e4nder stecken mitten in ihrer vierten Welle - es gibt aber auch einige Erfolgsbeispiele. So ha\u2026 [+6329 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Dewezet", "title": "Ist das gerecht? - Warum Abgeordnete nicht f\u00fcr ihre Corona-Tests zahlen m\u00fcssen und B\u00fcrger schon", "description": "Seit dem 11. Oktober m\u00fcssen B\u00fcrger ihre Corona-Schnelltests selbst zahlen. Anders sieht das aber im Bundestag aus. Die Abgeordneten bekommen die Tests im Rahmen ihrer beruflichen T\u00e4tigkeit weiterhin kostenlos. Ist das gerecht?", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/ist-das-gerecht-warum-sind-corona-tests-fuer-politiker-umsonst_id_24418446.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/niedersachsen/id_24418444/wer-muss-wann-fuer-antigen-schnelltests-zahlen-die-diskussion-ist-neu-entbrannt..jpg?im=Crop%3D%280%2C49%2C1004%2C502%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7531d5dbb6fd6df19c55d1d5e1e3cb05a0aaa7c3fd0e17bd6e615ab5aeff8692", "publishedAt": "2021-11-11T13:45:12Z", "content": "Seit dem 11. Oktober m\u00fcssen B\u00fcrger ihre Corona-Schnelltests selbst zahlen. Anders sieht das aber im Bundestag aus. Die Abgeordneten bekommen die Tests im Rahmen ihrer beruflichen T\u00e4tigkeit weiterhin \u2026 [+4959 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Krebs durch Babypuder - Von Klagewelle \u00fcberrollt: Johnson & Johnson greift zum Trick und meldet Insolvenz an", "description": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson & Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an. Dahinter steckt ein Trick, der Schadensersatz-Zahlungen verhin\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/aktien/us-pharmariese-warum-johnson-johnson-insolvenz-angemeldet-hat-ohne-im-geringsten-insolvent-zu-sein_id_24417710.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24419282/johnson-finanzen-vt-baby-puder.jpg?im=Crop%3D%280%2C285%2C3470%2C1735%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=fa06520b6337aa000192673dccca27cdf59105e538a98507321c79a75eb84222", "publishedAt": "2021-11-11T15:00:39Z", "content": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson &amp; Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an\u2026 [+6737 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Steuertricks gegen Schadensersatz - Von Klagewelle \u00fcberrollt: Johnson & Johnson greift zum Trick und meldet Insolvenz an", "description": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson & Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an. Dahinter steckt ein Trick, der Schadensersatz-Zahlungen verhin\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/aktien/steuertricks-gegen-schadensersatz-warum-johnson-johnson-insolvenz-angemeldet-hat-ohne-im-geringsten-insolvent-zu-sein_id_24417710.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24418330/trotz-massivem-umsatzwachstums-meldete-johnson-johnson-im-us-bundesstaat-north-carolina-insolvenz-an..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=589b4803cb08725c5db146f5c3f8d2825fa3fd8c6123cf3a9658668bdb7d472a", "publishedAt": "2021-11-11T15:00:39Z", "content": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson &amp; Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an\u2026 [+6795 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Krebs durch Babypuder - Von Klagewelle \u00fcberrollt: Johnson & Johnson greift zum Trick und meldet Insolvenz an", "description": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson & Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an. Dahinter steckt ein Trick, der Schadensersatz-Zahlungen verhin\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/aktien/krebs-durch-babypuder-warum-johnson-johnson-insolvenz-angemeldet-hat-ohne-im-geringsten-insolvent-zu-sein_id_24417710.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24418330/trotz-massivem-umsatzwachstums-meldete-johnson-johnson-im-us-bundesstaat-north-carolina-insolvenz-an..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=589b4803cb08725c5db146f5c3f8d2825fa3fd8c6123cf3a9658668bdb7d472a", "publishedAt": "2021-11-11T15:00:39Z", "content": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson &amp; Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Trotzdem meldet der Riese jetzt Insolvenz im Bundesstaat North Carolina an\u2026 [+6795 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Gastautor Alexander Kekul\u00e9", "title": "FOCUS-Online-Kolumne von Alexander Kekul\u00e9 - 2G ist kontraproduktiv: Wie wir den Weihnachts-Lockdown jetzt noch verhindern", "description": "Nach oben schnellende Infektionszahlen, nachlassender Impfschutz bei den \u00c4lteren und weiter Millionen Ungeimpfte: Die Corona-Lage in Deutschland ist erneut au\u00dfer Kontrolle. Warum 2G dagegen nicht hilft und wir eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Personengruppen br\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/focus-online-kolumne-von-alexander-kekule-2g-ist-kontraproduktiv-wie-wir-den-weihnachts-lockdown-jetzt-noch-verhindern_id_24417270.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24417304/lockdown.jpg?im=Crop%3D%2851%2C0%2C831%2C415%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=5a2f4870ecf3e373df6cf359472a4f2e6005a463f902a3b052c6a3bb33b683c7", "publishedAt": "2021-11-11T17:29:29Z", "content": "Nach oben schnellende Infektionszahlen, nachlassender Impfschutz bei den \u00c4lteren und weiter Millionen Ungeimpfte: Die Corona-Lage in Deutschland ist erneut au\u00dfer Kontrolle. Warum 2G dagegen nicht hil\u2026 [+8307 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Elisabeth Hussend\u00f6rfer", "title": "Elternvertreter klagt an - Explodierende Zahlen, wenig geimpfte Kinder: \"Die Schulen sind keine sicheren Lernorte\"", "description": "Die Corona-Zahlen schie\u00dfen immer weiter nach oben. Ralf Radke hat bereits viele Vorschl\u00e4ge gemacht, wie man Schule in der Pandemie sicherer machen kann. Doch die Politik sei daf\u00fcr nicht empf\u00e4nglich. Den Elternvertreter frustriert das. Er fordert: Wir brauchen\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/elternvertreter-klagt-an-explodierende-zahlen-wenig-geimpfte-kinder-die-schulen-sind-keine-sicheren-lernorte_id_24415663.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24417098/gettyimages-1266400456.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=20c85479eafc85d8b4a134ea24d8bbb86ac09bd591ce299bed99d728c62b3ead", "publishedAt": "2021-11-11T09:34:36Z", "content": "Die Corona-Zahlen schie\u00dfen immer weiter nach oben. Ralf Radke hat bereits viele Vorschl\u00e4ge gemacht, wie man Schule in der Pandemie sicherer machen kann. Doch die Politik sei daf\u00fcr nicht empf\u00e4nglich. \u2026 [+7987 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Stiko hat ihre Empfehlung angepasst - Kein Moderna mehr f\u00fcr U30-J\u00e4hrige: Was J\u00fcngere zur Booster-Impfung wissen m\u00fcssen", "description": "Nach Impfungen mit mRNA-Pr\u00e4paraten kann es bei jungen Menschen in seltenen F\u00e4llen zu Herzmuskelentz\u00fcndungen kommen. Die Stiko hat deshalb ihre Empfehlung angepasst. Moderna sollen unter 30-J\u00e4hrige k\u00fcnftig nicht mehr bekommen. Was sie vor der Booster-Impfung w\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/stiko-hat-ihre-empfehlung-angepasst-kein-moderna-mehr-fuer-u30-jaehrige-was-juengere-zur-booster-impfung-wissen-muessen_id_24419291.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/karlsruhe/id_24353110/impfung-to-go-im-pausenhof-mobile-impfteams-koennen-jetzt-fuer-karlsruhes-schulen-gebucht-werden.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C760%2C380%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9477baff559e2ee2e0d8b2593c05b6b0e4c1efe1edcf1019673306a0ae7d4b66", "publishedAt": "2021-11-11T16:53:21Z", "content": "Nach Impfungen mit mRNA-Pr\u00e4paraten kann es bei jungen Menschen in seltenen F\u00e4llen zu Herzmuskelentz\u00fcndungen kommen. Die Stiko hat deshalb ihre Empfehlung angepasst. Moderna sollen unter 30-J\u00e4hrige k\u00fc\u2026 [+6938 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Der gro\u00dfe \u00dcberblick - Welcher Stichtag f\u00fcr die Booster-Impfung gilt - und welche Dokumente Sie jetzt brauchen", "description": "Die Booster-Impfung ist in aller Munde. Viele vollst\u00e4ndig Geimpfte wollen sich jetzt die Auffrischung holen. Doch viele Fragen sind noch ungekl\u00e4rt. FOCUS Online sagt, ab wann Sie sich impfen lassen k\u00f6nnen und welche Dokumente Sie daf\u00fcr brauchen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/der-grosse-ueberblick-welcher-stichtag-fuer-die-booster-impfung-gilt-und-welche-dokumente-sie-jetzt-brauchen_id_24417607.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24417650/gettyimages-1278799667.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3d27f4fdc19c562961467d4883ce1071e242c9aefa64a06a1511ce7dffb8d0d9", "publishedAt": "2021-11-11T12:37:14Z", "content": "Die Booster-Impfung ist in aller Munde. Viele vollst\u00e4ndig Geimpfte wollen sich jetzt die Auffrischung holen. Doch viele Fragen sind noch ungekl\u00e4rt. FOCUS Online sagt, ab wann Sie sich impfen lassen k\u2026 [+5631 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - EMA macht Weg frei f\u00fcr zwei neue Covid-Medikamente", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Donnerstag so viele Corona-Neuinfektionen gemeldet wie nie. Auch die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 249,1 einen H\u00f6chstwert. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-ema-macht-weg-frei-fuer-zwei-neue-covid-medikamente_id_24419049.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24419009/auf-einer-covid-station-versorgen-aerzte-und-schwestern-patienten..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7b6ddfdd2a32563c2fff4e53b5cd4679ac54d682bd49411bf0b11df83ed1a6a5", "publishedAt": "2021-11-11T15:36:21Z", "content": "Vielen Dank! Ihr Kommentar wurde\r\nabgeschickt.\r\nIm Interesse unserer User behalten wir uns vor, jeden Beitrag\r\n vor der Ver\u00f6ffentlichung zu pr\u00fcfen. Als registrierter Nutzer werden\r\n Sie automatisch p\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spektrum.de", "title": "Covid-19 - Der Anteil der Geimpften ist deutlich gestiegen: Was bedeutet das f\u00fcr die Impfung?", "description": "Der Anteil der Geimpften unter den Corona-Patienten und -Todesf\u00e4llen steigt weiter. Was bedeutet das?", "url": "https://www.focus.de/wissen/covid-19-wie-viele-geimpfte-liegen-im-krankenhaus_id_24417864.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/id_24417862/wie-viele-geimpfte-liegen-im-krankenhaus-.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=454630d8f0a4dcea9ac01061a2154e631435a11d1bead9df82081308f06c0578", "publishedAt": "2021-11-11T12:05:08Z", "content": "Der Anteil der Geimpften im Krankenhaus ist seit dem Sommer deutlich gestiegen. Laut Angaben des Robert\u00a0Koch-Instituts waren im Oktober\u00a0 Kalenderwoche\u00a040 bis\u00a043\u00a0 rund 21 \u00a0Prozent der hospitalisierten\u2026 [+3304 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ex-Divi-Chef warnt - Sprunghafter Anstieg der Impfdurchbr\u00fcche? So viele Geimpfte liegen auf der Intensivstation", "description": "Mit den steigenden Infektionszahlen behandeln Intensivmediziner auch immer mehr Menschen mit Impfdurchbr\u00fcchen. FOCUS Online zeigt, wie viele Geimpfte auf den Intensivstationen liegen \u2013 und warum das kein Grund ist, am Nutzen der Impfung zu zweifeln.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/sprunghafter-anstieg-der-impfdurchbrueche-so-viele-geimpfte-sind-auf-der-intensivstation_id_24418274.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418769/coronavirus-covid-st-71599572.jpg?im=Crop%3D%280%2C229%2C3568%2C1784%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61257af38ec1f3538fc756d5b612a6ffd92a32df98b4f76ba5fb1be0f75b97c9", "publishedAt": "2021-11-11T14:44:10Z", "content": "Mit den steigenden Infektionszahlen behandeln Intensivmediziner auch immer mehr Menschen mit Impfdurchbr\u00fcchen. FOCUS Online zeigt, wie viele Geimpfte auf den Intensivstationen liegen und warum das ke\u2026 [+6010 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Jeder F\u00fcnfte durchgefallen - Corona-Schnelltests im Check: So zuverl\u00e4ssig sind die Selbsttests aus dem Supermarkt", "description": "Gerade in Zeiten stark steigender Corona-Zahlen greifen viele kurzfristig zum Schnelltests, um eine m\u00f6gliche Infektion abzukl\u00e4ren. Das Paul-Ehrlich-Institut hat jetzt die Sensitivit\u00e4t dieser Tests untersucht. Mit unterschiedlichen Ergebnissen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/jeder-fuenfte-durchgefallen-corona-schnelltests-im-check-so-zuverlaessig-sind-die-selbsttests-aus-dem-supermarkt_id_24417562.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418667/gettyimages-1310644721.jpg?im=Crop%3D%280%2C195%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f3bad853f60fed60b33e4dbac70ba57aa7fb24b4dda320bab1012d8adb8046ff", "publishedAt": "2021-11-11T14:40:30Z", "content": "Gerade in Zeiten stark steigender Corona-Zahlen greifen viele kurzfristig zum Schnelltests, um eine m\u00f6gliche Infektion abzukl\u00e4ren. Das Paul-Ehrlich-Institut hat jetzt die Sensitivit\u00e4t dieser Tests un\u2026 [+5334 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ex-Divi-Chef warnt - Sprunghafter Anstieg der Impfdurchbr\u00fcche? So viele Geimpfte liegen auf der Intensivstation", "description": "Mit den steigenden Infektionszahlen behandeln Intensivmediziner auch immer mehr Menschen mit Impfdurchbr\u00fcchen. FOCUS Online zeigt, wie viele Geimpfte auf den Intensivstationen liegen \u2013 und warum das kein Grund ist, am Nutzen der Impfung zu zweifeln.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ex-divi-chef-warnt-sprunghafter-anstieg-der-impfdurchbrueche-so-viele-geimpfte-sind-auf-der-intensivstation_id_24418274.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418769/coronavirus-covid-st-71599572.jpg?im=Crop%3D%280%2C229%2C3568%2C1784%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61257af38ec1f3538fc756d5b612a6ffd92a32df98b4f76ba5fb1be0f75b97c9", "publishedAt": "2021-11-11T14:44:10Z", "content": "Mit den steigenden Infektionszahlen behandeln Intensivmediziner auch immer mehr Menschen mit Impfdurchbr\u00fcchen. FOCUS Online zeigt, wie viele Geimpfte auf den Intensivstationen liegen und warum das ke\u2026 [+6036 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Thousands of Alberta Cargill workers threaten to go on strike as beef prices soar", "description": "It's the latest example of workers flexing newfound leverage in a company critical to food supply chains", "url": "https://financialpost.com/commodities/agriculture/cargill-labor-dispute-could-heat-up-an-already-hot-beef-market", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1111cargill.jpg", "publishedAt": "2021-11-11T15:15:16Z", "content": "Article content\r\nThousands of workers at a Cargill Inc. plant in western Canadas Alberta province have threatened to go on strike just as the red meat touches record prices in the northern nation. It\u2026 [+2201 chars]"}]}