{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Impfstoffe: Welchen Einfluss haben neue Virusvarianten auf die Wirksamkeit der Impfstoffe?", "description": "Das Coronavirus ver\u00e4ndert sich stetig. Neue Varianten bergen andere Risiken. Doch welchen Einfluss haben sie auf die Wirksamkeit der Corona-Impfstoffe?", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-impfstoffe-welchen-einfluss-haben-neue-virusvarianten-auf-die-wirksamkeit-der-impfstoffe/27800848.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfaktion/27801066/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:30:00Z", "content": "Die Infektionszahlen in Deutschland und Europa steigen wieder rasant, obwohl ein Gro\u00dfteil der Gesellschaft vollst\u00e4ndig geimpft ist. Gleichzeitig bilden\u00a0sich immer neue Varianten des Virus. Viele Mens\u2026 [+3967 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Hans-J\u00fcrgen Schlamp", "title": "Impfpflicht und Tests nur f\u00fcr Selbstzahler: So ist die \u201eCoronah\u00f6lle\u201c Bergamo aus der Krise gekommen", "description": "\u201eWie im Krieg\u201c, so erinnern sich B\u00fcrger aus Bergamo noch heute an den Pandemiebeginn. Die Erfahrung hat Italien gepr\u00e4gt, das auf radikalere Corona-Ma\u00dfnahmen als Deutschland setzt.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/europa/impfpflicht-und-tests-nur-fuer-selbstzahler-so-ist-die-coronahoelle-bergamo-aus-der-krise-gekommen/27817334.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0098438923h/27817916/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T04:56:17Z", "content": "Bergamo, am 18. M\u00e4rz 2020. Verst\u00f6rende, Angst erregende Fernseh-Bilder ersch\u00fcttern ganz Europa: Armee-Lastwagen fahren durch die Nacht, beladen mit S\u00e4rgen. Viele Lkw, mit vielen S\u00e4rgen. \r\nWas, um Him\u2026 [+6852 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "R\u00fcdiger Kiani-Kre\u00df", "title": "\u201eDie Reiselust ist ungebrochen\u201c: Aus Sicht von Tui ist die Krise vorbei \u2013 kann das sein?", "description": "F\u00fcr den kommenden Sommer erwarten die Urlaubsveranstalter statt Corona-Einbruch wieder eine R\u00fcckkehr fast zum Vorkrisengesch\u00e4ft. Doch ein Blick auf den Winter zeigt, wie gro\u00df die Unw\u00e4gbarkeiten immer noch sind.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/dienstleister/die-reiselust-ist-ungebrochen-aus-sicht-von-tui-ist-die-krise-vorbei-kann-das-sein/27823358.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/touristibranche/27823898/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:18:20Z", "content": "Es wirkt fast wie ein Zeitsprung in den November 2019, als Stefan Baumert das Sommerprogramm des von ihm geleiteten Deutschlandgesch\u00e4fts der Tui vorstellte. Die Reiselust ist ungebrochen, sagt der 47\u2026 [+6096 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Intensivmediziner: \u201eCorona-Lage besorgniserregend und nicht unter Kontrolle\u201c", "description": "In den kommenden Wochen soll zus\u00e4tzlich zum Biontech-Impfstoff vermehrt das Vakzin von Moderna zum Einsatz kommen. Regierung und Wissenschaftler versuchen, m\u00f6gliche Zweifel zu zerstreuen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-intensivmediziner-corona-lage-besorgniserregend-und-nicht-unter-kontrolle/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/behandlung-von-corona-patienten/27823126/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:23:41Z", "content": "Intensivmediziner: Corona-Lage besorgniserregend und nicht unter Kontrolle\r\nAufgrund der seit Wochen anhaltend hohen Zahlen bei den Corona-Neuinfektionen f\u00fcllen sich die Intensivstationen immer weite\u2026 [+78288 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Spahn: Genug Impfstoff f\u00fcr alle \u2013 Moderna und Biontech gleichwertig", "description": "In den kommenden Wochen soll zus\u00e4tzlich zum Biontech-Impfstoff vermehrt das Vakzin von Moderna zum Einsatz kommen. Regierung und Wissenschaftler versuchen, m\u00f6gliche Zweifel zu zerstreuen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-spahn-genug-impfstoff-fuer-alle-moderna-und-biontech-gleichwertig/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/spahn-dpa-2/27821812/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:27:59Z", "content": "Den Menschen in Deutschland steht nach Einsch\u00e4tzung von Bundesgesundheitsminister Jens Spahn (CDU) genug Corona-Impfstoff f\u00fcr alle Auffrisch-, Erst- und Zweitimpfungen in diesem Jahr zur Verf\u00fcgung. D\u2026 [+73743 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Spahn: Moderna ist ein sicherer und sehr wirksamer Impfstoff", "description": "Die Inzidenz schie\u00dft weiter in die H\u00f6he. Bundesgesundheitsminister Jens Spahn wehrt sich gegen Kritik an der Begrenzung von Bestellmengen des Biontech-Impfstoffes. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-spahn-moderna-ist-ein-sicherer-und-sehr-wirksamer-impfstoff/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/spahn-dpa-2/27821812/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:21:36Z", "content": "Bundesgesundheitsminister Jens Spahn hat sich bem\u00fcht, Vorbehalte gegen den Moderna-Impfstoff f\u00fcr das Boostern zu zerstreuen. Moderna ist ein guter, sicherer und sehr wirksamer Impfstoff, sagte der CD\u2026 [+69675 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz geht auf 400 zu \u2013 Lauterbach: M\u00fcssen anfangen, \u00fcber Impfpflicht nachzudenken", "description": "Die Inzidenz schie\u00dft weiter in die H\u00f6he. Wegen der vergleichsweise niedrigen Impfquote in Deutschland r\u00fcckt zunehmend die Frage einer allgemeinen Impfpflicht in den Blick. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-geht-auf-400-zu-lauterbach-muessen-anfangen-ueber-impfpflicht-nachzudenken/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/222433697-dpa/27819348/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:11:08Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist erneut auf einen H\u00f6chststand gestiegen. Das Robert Koch-Institut (RKI) gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Montagmorgen mit 386\u2026 [+66529 chars]"}]}