{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Kliniken f\u00fcllen sich weiter mit Covid-19-Kranken", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Fkliniken-fuellen-sich-weiter-mit-covid-19-kranken", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T15:58:54Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Unf\u00e4lle: Fahrerin rammt Rettungswagen mit Covid-19-Patient an Bord", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Ffahrerin-rammt-rettungswagen-mit-covid-19-patient-an-bord", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T14:59:19Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Sachsen im \u00abWellenbrecher\u00bb: Droht die Triage?", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Fsachsen-im-wellenbrecher-droht-die-triage", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T17:19:18Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Boris Johnson: Wie der Premier die Pandemie wegredet", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Fboris-johnson-wie-der-premier-die-pandemie-wegredet", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T07:08:56Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Landes\u00e4rztekammer: M\u00fcssen Triage in Sachsen vorbereiten", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Flandesaerztekammer-muessen-triage-in-sachsen-vorbereiten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T11:29:19Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Lage: US-Regierung warnt wegen Covid vor Reisen nach Deutschland", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F22%2Fus-regierung-warnt-wegen-covid-vor-reisen-nach-deutschland", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T23:58:02Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "El vir\u00f3logo Luis Enjuanes pide que la Seguridad Social no cubra el tratamiento a los no vacunados", "description": "El vir\u00f3logo Luis Enjuanes, que coordina el equipo que est\u00e1 creando la vacuna espa\u00f1ola contra el coronavirus, ha hecho un llamamiento para que la Seguridad Social no cubra el...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/22/619b8448e4d4d875138b45e7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/88205e38a4fe5756b406adeecd8ee432/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375818320338.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:59:38Z", "content": "El vir\u00f3logo Luis Enjuanes, que coordina el equipo que est\u00e1 creando la vacuna espa\u00f1ola contra el coronavirus, ha hecho un llamamiento para que la Seguridad Social no cubra el tratamiento de los no vac\u2026 [+1993 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "China 'castiga' a un funcionario espa\u00f1ol que minti\u00f3 sobre el Covid-19", "description": "Javier Fern\u00e1ndez ha pasado los \u00faltimos dos meses y medio en China haciendo muchas cuarentenas dentro de una misma cuarentena. Del hospital a casa, luego de nuevo al hospital,...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/22/619a784be4d4d8cf068b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9b9cef672f8b52f1a7d28ed4bf40ddbf/crop/53x26/3072x2038/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16375220474532.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T01:13:55Z", "content": "Javier Fern\u00e1ndez ha pasado los \u00faltimos dos meses y medio en China haciendo muchas cuarentenas dentro de una misma cuarentena. Del hospital a casa, luego de nuevo al hospital, vuelta a casa, despu\u00e9s a\u2026 [+5644 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE / AFP", "title": "Nueva Zelanda abandona la estrategia de confinamientos por la pandemia", "description": "La primera ministra de Nueva Zelanda, Jacinda Ardern, anunci\u00f3 este lunes que el pa\u00eds pasar\u00e1 desde el 3 de diciembre a un nuevo sistema para gestionar la covid-19, abandonando...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/22/619b6e6b21efa0fe328b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ec5ca8b772303b9d4f4cb9af1585ee22/crop/175x75/3037x1775/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375762328492.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:18:27Z", "content": "La primera ministra de Nueva Zelanda, Jacinda Ardern, anunci\u00f3 este lunes que el pa\u00eds pasar\u00e1 desde el 3 de diciembre a un nuevo sistema para gestionar la covid-19, abandonando as\u00ed la estrategia de con\u2026 [+2920 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Austria empieza hoy el confinamiento para frenar la cuarta ola de la pandemia", "description": "Austria ha vuelto este lunes a cerrar el comercio no esencial, la gastronom\u00eda, museos, eventos culturales y espect\u00e1culos, convirti\u00e9ndose en el primer pa\u00eds de Europa que impone...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/22/619b60ff21efa0717a8b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/476145e683f81f466433c44a7dec68f5/crop/288x147/2790x1815/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375727310270.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:21:08Z", "content": "Austria ha vuelto este lunes a cerrar el comercio no esencial, la gastronom\u00eda, museos, eventos culturales y espect\u00e1culos, convirti\u00e9ndose en el primer pa\u00eds de Europa que impone un confinamiento en tod\u2026 [+3227 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Los alemanes estar\u00e1n \"vacunados, curados o muertos este invierno\", seg\u00fan el ministro de Sanidad", "description": "El titular de Sanidad alem\u00e1n en funciones, Jens Spahn, alert\u00f3 de que al final del invierno los alemanes estar\u00e1n &quot;vacunados, sanados o muertos&quot;, en un mensaje directo a...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/22/619b7e6321efa0eb748b45ea.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8a1ef1e99e48ed3a081d48f6fdcefe32/crop/182x80/2756x1797/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375803387834.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:29:23Z", "content": "El titular de Sanidad alem\u00e1n en funciones, Jens Spahn, alert\u00f3 de que al final del invierno los alemanes estar\u00e1n \"vacunados, sanados o muertos\", en un mensaje directo a la poblaci\u00f3n para que se ponga \u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Wissen - Christian Endt", "title": "Warum wir unser Corona-Dashboard \u00fcberarbeitet haben", "description": "Seit mehr als eineinhalb Jahren informieren sich Millionen Leserinnen und Leser t\u00e4glich auf ZEIT ONLINE \u00fcber die aktuelle Corona-Situation. Die Pandemie hat in dieser [\u2026]", "url": "https://blog.zeit.de/fragen/2021/11/22/warum-wir-unser-corona-dashboard-ueberarbeitet-haben/", "urlToImage": "https://blog.zeit.de/fragen/files/2021/11/265416154-Kopie-2_1_1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:40:33Z", "content": "Seit mehr als eineinhalb Jahren informieren sich Millionen Leserinnen und Leser t\u00e4glich auf ZEIT ONLINE \u00fcber die aktuelle Corona-Situation. Die Pandemie hat in dieser Zeit verschiedene Phasen durchge\u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "El consejero de Econom\u00eda pide a las empresas que realicen test de ant\u00edgenos a sus empleados antes de las comidas navide\u00f1as", "description": "El consejero de Econom\u00eda, Hacienda y Empleo de la Comunidad de Madrid, Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty, ha pedido a las empresas que realicen test de ant\u00edgenos a sus empleados antes...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/22/619bc059fc6c839d058b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c218604ee50837672aa4203dbf77cde0/crop/20x119/839x665/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375971699663.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:08:46Z", "content": "El consejero de Econom\u00eda, Hacienda y Empleo de la Comunidad de Madrid, Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty, ha pedido a las empresas que realicen test de ant\u00edgenos a sus empleados antes de las comidas que se \u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Los hermanos detr\u00e1s de Qlip, la empresa que alivia a golpe de rat\u00f3n la pesadilla de mudarse de casa", "description": "Jaime y Pablo Garc\u00eda han desarrollado un software para agilizar los procesos de contrataci\u00f3n de todos los servicios: del agua y la luz a las alarmas y la limpieza. De la cat\u00e1strofe del Covid a la explosi\u00f3n de este 2021, aqu\u00ed su historia\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/22/6194e7a3fdddff43868b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/44d457966ccea0d7cd073af2205a85a4/crop/46x0/2934x1925/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371532258964.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T00:43:24Z", "content": "Qui\u00e9n habr\u00eda imaginado hace un par de a\u00f1os el tsunami que se nos vendr\u00eda encima. Y qui\u00e9n pensar\u00eda que, lo que parec\u00eda la gran cat\u00e1strofe para unos reci\u00e9n estrenados empresarios, se convertir\u00eda en su \u2026 [+4200 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "Siete de cada diez espa\u00f1oles admite a Hacienda que hay m\u00e1s fraude tras la pandemia", "description": "Pese a que la covid-19 ha impulsado los pagos con tarjeta en detrimento del efectivo -que en los peores momentos de la pandemia implicaba un contacto f\u00edsico peligroso para la...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/22/6188e70121efa0a13d8b458b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/fc55e93973c725c375e9f1a7f0ea7759/crop/458x393/2817x1966/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367358884273.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T01:13:56Z", "content": "Pese a que la covid-19 ha impulsado los pagos con tarjeta en detrimento del efectivo -que en los peores momentos de la pandemia implicaba un contacto f\u00edsico peligroso para la salud- un 70% de los esp\u2026 [+3392 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "H\u00e9ctor Atienza", "title": "Teletrabajo en la Funci\u00f3n P\u00fablica 2022: qui\u00e9n trabajar\u00e1 3 d\u00edas y qui\u00e9n pagar\u00e1 el Wifi", "description": "El teletrabajo en la Funci\u00f3n P\u00fablica en 2022 ser\u00e1 de car\u00e1cter voluntario, reversible y deber\u00e1 tener autorizaci\u00f3n previa. Hasta 340.000 empleados p\u00fablicos podr\u00e1n optar a esta modalidad de trabajo a distancia que busca llenar la 'Espa\u00f1a vac\u00edada'\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/22/619b6f27fdddff2ab98b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d833c047637447c9200a6b62be6add1a/crop/0x1423/2310x2963/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375765784490.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:37:40Z", "content": "El Gobierno ultima con los sindicatos la incorporaci\u00f3n del teletrabajo de forma permanente dentro de la Administraci\u00f3n General de Estado. Tras una plan excepcional de trabajo a distancia por la crisi\u2026 [+4431 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": null, "title": "Los jueces vascos impiden a Urkullu utilizar el pasaporte Covid", "description": "El Tribunal Superior de Justicia del Pa\u00eds Vasco (TSJPV) rechaza que en Euskadi se utilice el pasaporte Covid para impedir a los no vacunados acceder a bares, karaokes, discotecas...", "url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2021/11/22/619b9d30fdddfff32f8b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cd19b9f68abad609ce06c0788ca49049/crop/0x79/3072x2127/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375886745679.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:52:40Z", "content": "El Tribunal Superior de Justicia del Pa\u00eds Vasco (TSJPV) rechaza que en Euskadi se utilice el pasaporte Covid para impedir a los no vacunados acceder a bares, karaokes, discotecas y restaurantes con m\u2026 [+2509 chars]"}]}