{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "\u2018More cases than ever\u2019: Covid vaccines \u2018have not worked\u2019, claims Conor McGregor", "description": "UFC icon Conor McGregor has said that Covid vaccines aren't working \u2013 days after blaming \"hypocritical\" governments rather than the unjabbed for a new round of lockdowns. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/sport/540973-conor-mcgregor-covid-vaccines-deleted-tweet/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619bca3f85f540534f7df520.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:14:18Z", "content": "Former featherweight and lightweight champion McGregor originally criticized the Irish government,\u00a0leader Micheal Martin and\u00a0deputy Leo Varadkar in one of his latest swiftly-deleted\u00a0rants.\r\nWarning t\u2026 [+3714 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Israel begins vaccinating youngest age group yet", "description": "Israel has begun administering Covid-19 vaccines to kids aged between five and 11, the youngest age group yet to be approved for the jabs, with tens of thousands of immunizations scheduled for youths in the coming days. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/541016-israel-vaccines-kids-five/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619c223b85f540542e1cd51c.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T23:13:15Z", "content": "Health officials said \u201cseveral hundred\u201d children in the five to 11 age group were vaccinated on Monday, as cited by the Times of Israel, noting that another 24,000 are booked for their shots on Tuesd\u2026 [+2039 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Germans will be \u2018vaccinated, cured or dead\u2019 by winter\u2019s end \u2013 minister", "description": "German Health Minister Jens Spahn has said that everyone will be immunized or succumb to the coronavirus in the coming months as he urged the public to get the shot. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540945-germany-health-minister-vaccination/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b7b1f2030276c3f775f0a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:13:47Z", "content": "\u201cProbably by the end of this winter, as is sometimes cynically said, pretty much everyone in Germany will be vaccinated, cured or dead,\u201d Spahn said on Monday.\r\nThe minister once again urged everyone \u2026 [+993 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Merkel wants tougher Covid measures \u2013 reports", "description": "Curbs currently in place in Germany to stem the spread of Covid-19 are not enough, outgoing chancellor Angela Merkel has reportedly told leaders of her conservative CDU party, adding that new infections \u201cdouble\u201d every 12 days. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540971-merkel-covid-measures-not-enough/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619ba7be2030273d4766d9ee.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T14:09:18Z", "content": "\u201cWe are in a highly dramatic situation. What is in place now is not sufficient,\u201d\u00a0Merkel said, according to two meeting participants, AFP reported.\u00a0New cases have been on the rise in Germany, includin\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Another EU country mulling three-week Covid lockdown", "description": "Slovakia's government is actively considering a potential full lockdown to stem the rise of fresh Covid-19 infections, similar to the one introduced in neighboring Austria, Prime Minister Eduard Heger\u2019s office said on Monday. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540992-slovakia-considering-covid-lockdown/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619bc74685f5400fc0081f7f.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:50:31Z", "content": "Heger said that his office is\u00a0\u201cintensively\u201d mulling a three-week lockdown, which has been proposed by the Health Ministry.\u00a0He added that expert opinion would be key to making any decision in the comi\u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Covid protests \u2018pure violence\u2019 by \u2018idiots' \u2013 Dutch PM", "description": "Netherlands\u2019 Prime Minister Mark Rutte has blasted the anti-Covid protesters fighting with police as \u201cidiots\u201d who are using violence under the guise of dissatisfaction. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540946-covid-unrest-idiots-violence-netherlands/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b7df62030276e1e1da603.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:08:08Z", "content": "\u201cAs a prime minister, as a liberal I will always defend demonstrations in this country as part of our democracy, of our rule of law. But what I will never accept is idiots who under the guise of \u2018we \u2026 [+134 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Oil on slippery slope as Covid resurgence threatens global travel", "description": "Global crude prices dropped to their lowest levels since October 1, as the latest surge in Covid cases in Europe and the US evoked new concerns over weakening demand. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/business/540922-oil-price-slips-covid-hurts-demand/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b5bcf85f540542e1cd482.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:36:44Z", "content": "Global benchmark Brent crude shed 0.72% to $78.32 per barrel as of 02:06 GMT, while US crude benchmark West Texas Intermediate (WTI) dropped 0.51% to $75.55 per barrel. WTI bounced back, trading abov\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Two EU leaders in quarantine over positive Covid test", "description": "French Prime Minister Jean Castex has tested positive for Covid-19 after returning from a trip to Belgium. Five Belgian ministers, including PM Alexander De Croo, have self-quarantined as a precaution as well. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/541014-france-belgium-ministers-covid/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619c195185f5400fc0081fa5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T22:27:53Z", "content": "Castex, who is fully vaccinated, announced on Monday that he tested positive for the virus. He will be quarantined for 10 days but continue to work, his office said in a statement.\r\nThe French PM fou\u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Even fully vaccinated, you're anti-vax if you oppose mandates, Australian minister declares", "description": "People who oppose Covid-19 vaccine mandates are \u201canti-vaxxers,\u201d pure and simple, Northern Territory Chief Minister Michael Gunner said during a heated press conference, noting more positive cases in his state were \u201cexpected.\u201d Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540997-australian-minister-anti-vax-attack/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619bf07c2030273eb01545bd.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T19:33:29Z", "content": "Gunner made it more than clear during a press conference in which he was asked if his hardline stance on vaccine mandates might have turned some away from getting the jab that anyone who wasn\u2019t 100% \u2026 [+2033 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "US military force with worst Covid-19 vaccination rate so far revealed", "description": "The Marines are on course to be the least vaccinated US military branch. Newly-released data shows that up to 10,000 Marines are poised to miss the deadline to receive the Covid-19 shot. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/usa/540918-marine-corps-worst-vaccination-rate/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b41e220302709631d719d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:53Z", "content": "With the November 28 deadline looming, around 91% of the 181,000-strong force have been fully vaccinated, Reuters reported, citing a statement put out by the Marine Corps on Sunday.\r\nAround 94% have \u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Arms depot looting amid Covid protests sparks demand for French help", "description": "The mayor of a city hit by protests over Covid-19 restrictions on the French overseas territory of Guadeloupe has called on Paris to restore peace on the island after an arms depot was looted amid the unrest. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540941-guadeloupe-france-covid19-protests/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b721685f540715c5905a1.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T10:35:36Z", "content": "Speaking to France Info radio on Monday, Pointe-a-Pitre Mayor Harry Durimel said there were \u201cbig worries\u201d on the island, as rioters now had guns after the arms depot was broken into on Sunday. The me\u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Germany promotes Moderna shot as the \u2018Rolls-Royce\u2019 of Covid vaccines", "description": "The German health minister claimed that experts see the Moderna shot as the \u201cRolls-Royce\u201d of vaccines, while likening the Pfizer jab to a \u201cMercedes\u201d as the country looks to roll out booster shots to tame a fourth wave. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540958-germany-moderna-rolls-royce-covid/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b901985f54016ec0882a0.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T12:39:12Z", "content": "Speaking on Monday, Health Minister Jens Spahn told a news conference that the government will insist on the use of the Moderna vaccine as a Covid-19 booster, warning that millions of shots could exp\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "Austria chancellor apologizes to vaccinated over 'drastic' lockdown", "description": "Austria's chancellor has apologized to vaccinated citizens as the country once again descended into lockdown on Monday in an effort to tame a spiralling fourth wave of Covid-19 that threatens to overwhelm the healthcare system. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540962-austria-lockdown-begins-apology/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619b927985f54016d9204ec1.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T12:53:18Z", "content": "Chancellor Alexander Schallenberg told public broadcaster ORF that he empathised\u00a0with the millions of his countrymen and women who had been vaccinated against Covid-19, as the country began a new loc\u2026 [+1028 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT", "title": "EU country arrests over 100 following anti-lockdown riots", "description": "More than 100 people have been arrested over three nights of violent anti-lockdown riots that rocked the Netherlands over the weekend. Prime Minister Mark Rutte called the rioters \u201cidiots\u201d and warned of new restrictions. Read Full Article at RT.com", "url": "https://www.rt.com/news/540975-netherlands-arrests-covid-lockdown-riots/", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/files/2021.11/article/619bab9885f540534f7df4f3.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T14:42:07Z", "content": "Arrests continued on Sunday evening as crowds of angry youths rampaged through Dutch cities for a third consecutive day, as protests against the government\u2019s Covid-19 measures turned violent.\r\nIn one\u2026 [+1853 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "El primer ministro de Francia, Jean Castex, da positivo por covid-19", "description": "", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411251-primer-ministro-francia-jean-castex-covid", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/static.es/article/rt-ultimo4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:58:20Z", "content": "El primer ministro de Francia, Jean Castex, ha dado positivo por covid-19 en una prueba PCR a la que se someti\u00f3 este lunes, despu\u00e9s de que una de sus hijas diera positivo a la enfermedad, seg\u00fan lo an\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "\"S\u00ed, quiero el coronavirus\": Venden en Pa\u00edses Bajos un kit de \"autocontagio\" para contraer covid-19", "description": "El producto, que cuesta unos 37 d\u00f3lares, contiene un l\u00edquido infeccioso y un test de ant\u00edgenos, cuenta con una lista de instrucciones sobre su uso y se entrega a domicilio.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411163-neerlandeses-contraen-deliberadamente-covid-lotes", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/article/619ba27459bf5b0f1679f397.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T16:42:06Z", "content": "Una p\u00e1gina web neerlandesa puso en venta paquetes que contienen una dosis de l\u00edquido infectado con covid-19 para quienes desean \"autocontagiarse\" con el virus. El kit tambi\u00e9n incluye un test de ant\u00edg\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "Fallece por covid-19 el gobernador encargado del departamento peruano de Arequipa", "description": "", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411199-fallecer-covid19-gobernador-encargado-arequipa-peru", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/original/619b9f1659bf5b0f1679f38e.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:45:58Z", "content": "El gobernador en funciones del departamento peruano de Arequipa, Walter Guti\u00e9rrez, falleci\u00f3 la madrugada de este lunes\u00a0a causa del covid-19 tras permanecer varios d\u00edas internado en la unidad de cuida\u2026 [+606 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "\"No me sorprende que este virus no se vaya\": enviado especial de la OMS advierte que a la \"tibia\" Europa le espera una tercera ola de covid-19", "description": "\"Tampoco me sorprende que la gente est\u00e9 protestando, porque los ciudadanos de muchos pa\u00edses est\u00e1n realmente hartos de lo que est\u00e1 pasando\", admiti\u00f3 el Dr. David Nabarro.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411185-oms-advierte-tercera-ola-coronavirus-europa", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/article/619bae84e9ff714b074a411d.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T15:13:51Z", "content": "La \"tibia\" Europa est\u00e1 muy atrasada en comparaci\u00f3n con Asia respecto a la capacidad de controlar la propagaci\u00f3n del coronavirus, afirm\u00f3\u00a0este fin de semana el enviado especial de la OMS para el covid-\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "Decretan por primera vez confinamiento obligatorio para las personas no vacunadas en una regi\u00f3n de Rusia", "description": "", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411201-primera-region-rusa-decretar-confinamiento-personas", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/original/619bb29859bf5b0dec2b73fe.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:09:12Z", "content": "Las autoridades de una regi\u00f3n de Rusia han decretado por primera vez el confinamiento obligatorio para las personas no vacunadas en cuatro municipios del distrito aut\u00f3nomo de Janti-Mansi para\u00a0hacer f\u2026 [+630 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "Ministro de Salud de Alemania afirma que los alemanes estar\u00e1n \"casi todos vacunados, curados o muertos\" al final del invierno", "description": "Solo el 68 % de la poblaci\u00f3n del pa\u00eds est\u00e1 completamente vacunada, un nivel considerado demasiado bajo para mantener la pandemia bajo control.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411197-ministro-aleman-salud-alemanes-vacunar", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/article/619bca55e9ff713bb978d64f.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T17:13:31Z", "content": "El ministro de Salud de Alemania,\u00a0Jens Spahn, hizo un llamamiento a\u00a0los habitantes de su pa\u00eds para que se vacunen cuanto antes contra el covid-19.\u00a0\r\n\"Probablemente para finales de este invierno, como\u2026 [+1317 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "VIDEO: Vandalismo y choques con la Polic\u00eda en varias ciudades de los Pa\u00edses Bajos en la tercera noche consecutiva de protestas", "description": "La ola de disturbios nocturnos se inici\u00f3 con una protesta en R\u00f3terdam, convocada en respuesta a una nueva serie de restricciones vinculadas a la pandemia.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411143-vandalismo-choques-policia-ciudades-paises-bajos", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/article/619afad359bf5b453145c56b.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T02:41:13Z", "content": "Disturbios y enfrentamientos con la Polic\u00eda se registraron la noche del 21 de noviembre en varias ciudades neerlandesas, recoge De Telegraaf.\r\nUna de ellas es Enschede, cerca de la frontera con Alema\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol\n , RT en Espa\u00f1ol", "title": "Colombia y Ecuador abrir\u00e1n sus fronteras terrestres a partir de diciembre", "description": "Iv\u00e1n Duque asegur\u00f3 que el tr\u00e1nsito entre ambas naciones tendr\u00e1 lugar de manera \"ordenada, estructurada y bien focalizada\". Entre tanto, Guillermo Lasso afirma que la apertura adem\u00e1s ofrece soluci\u00f3n a un \"problema de seguridad\" en la zona fronteriza.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/411134-colombia-ecuador-abrir-fronteras-terrestres-diciembre", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2021.11/article/619aec3b59bf5b453145c557.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:01:12Z", "content": "El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, inform\u00f3 este s\u00e1bado de la reapertura de la frontera terrestre con Ecuador a partir del pr\u00f3ximo 1 de diciembre, tras su encuentro en\u00a0Quito con su hom\u00f3logo Guille\u2026 [+2114 chars]"}]}