{"status": "ok", "totalResults": 41, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Covid-19 cases in children are up 32% from two weeks ago, pediatricians' group says", "description": "Covid-19 cases in children are up 32% from two weeks ago, according to new numbers published Monday by the American Academy of Pediatrics.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/health/covid-19-children-cases-up-again/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211104123030-06-kids-covid-vaccine-1103-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:51:14Z", "content": "(CNN)Covid-19 cases in children are up 32% from two weeks ago, according to new numbers published Monday by the American Academy of Pediatrics.\r\nFor the week ending November 18, there were at least 1\u2026 [+3312 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Katia Hetter, CNN", "title": "What a public health expert is grateful for this Thanksgiving", "description": "As Americans head into the Thanksgiving holiday, I know everyone talks about being grateful, and that can feel rote or even cruel during a pandemic when so many and much have been lost. But I am truly grateful.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/health/gratitude-list-holiday-reflection-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210628141837-leana-wen-safely-travel-unvaccinated-children-wellness-orig-dp-00000000-super-tease.png", "publishedAt": "2021-11-22T09:54:20Z", "content": "(CNN)As Americans head into the Thanksgiving holiday, I know everyone talks about being grateful, and that can feel rote or even cruel during a pandemic when so many and much have been lost. But I am\u2026 [+6262 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tierney Sneed", "title": "Judge declines Florida request to immediately block Biden HHS vaccine rule for health care workers", "description": "A federal judge said this weekend that she would not block the Biden administration's vaccine mandate for health care workers while a Florida lawsuit challenging the mandate moves forward.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/politics/florida-biden-hhs-vaccine-mandate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118155227-desantis-florida-covid-mandates-111821-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:29:20Z", "content": "(CNN)A federal judge said this weekend that she would not block the Biden administration's vaccine mandate for health care workers while a Florida lawsuit challenging the mandate moves forward.\r\nIn h\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN Underscored Staff", "title": "All the best Black Friday deals at Amazon that you can shop now - CNN", "description": "<ol><li>All the best Black Friday deals at Amazon that you can shop now\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>Amazon Black Friday deals 2021 live blog \u2014 best sales right now\u00a0\u00a0Tom's Guide\r\n</li><li>Amazon Fire HD 10 Tablet on Sale for $75\u00a0\u00a0PCMag.com\r\n</li><li>The Black Friday Amazon\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/cnn-underscored/amazon-black-friday-deals-2021/index.html", "urlToImage": "https://media.cnn.com/api/v1/images/stellar/prod/211026135459-canada-daylight-savings-amazon-kindle.jpg?q=w_1600,h_900,x_0,y_0,c_fill", "publishedAt": "2021-11-22T15:18:00Z", "content": "Looking for more holiday deals? Visit our\u00a0Guide to Cyber Week\u00a0to see all the best sales to shop before and during Black Friday.\r\nWere technically still a few days away from Black Friday but dont tell\u2026 [+11254 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "P\u00edldora antiviral contra covid-19 de Pfizer: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta ahora de este medicamento (tambi\u00e9n conocido como paxlovid)?", "description": "Las p\u00edldoras antivirales contra covid-19 apuntan a ser la pr\u00f3xima gran tendencia en la pandemia de covid-19. Entre ellas est\u00e1 la de Pfizer y esto es lo que sabemos hasta ahora de este medicamento.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/pildora-antiviral-pfizer-covid-que-sabemos-hasta-ahora-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1229924825-e1637604822785.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T18:28:14Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Las p\u00edldoras antivirales contra covid-19 apuntan a ser la pr\u00f3xima gran tendencia en la pandemia de covid-19.\r\nAun\u2026 [+4130 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Ministro de Salud de Alemania dice que para el final del invierno todos ya estar\u00e1n vacunados, recuperados o muertos por el covid-19", "description": "El ministro de Salud de Alemania dijo duras palabras a los no vacunados alertando de posibles resultados fatales para quienes no se han vacunado contra el covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/covid19-alemania-vacuna-final-invierno-recuperados-muertos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236728647.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T13:22:35Z", "content": "Alerta ante aumento de covid-19 en Europa 1:00\r\n(CNN) -- El ministro de salud de Alemania dijo duras palabras para las personas que no se han vacunado contra el covid-19, al advertir que estaba segur\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Estallan violentos enfrentamientos durante las manifestaciones contra los confinamientos en Europa", "description": "Las protestas en pa\u00edses de Europa contra las nuevas restricciones de covid-19 se tornaron violentas durante el fin de semana mientras los casos contin\u00faan aumentando en el continente.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/europa-violencia-enfrentamientos-manifestaciones-confinamiento-covid-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Europa-2-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T10:11:53Z", "content": "Europa establece medidas m\u00e1s estrictas para no vacunados 2:02\r\n(CNN) -- Las protestas en pa\u00edses de Europa contra las nuevas restricciones de covid-19 se tornaron violentas durante el fin de semana mi\u2026 [+3638 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Familiares completamente vacunados pueden celebrar las fiestas sin usar mascarillas, dice Fauci", "description": "Si t\u00fa y los miembros de tu familia est\u00e1n completamente vacunados contra el covid-19, est\u00e1 bien que te deshagas de las mascarillas en esta temporada navide\u00f1a cuando est\u00e9n juntos, dijo el domingo el Dr. Anthony Fauci a CNN.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/familiares-vacunados-mascarilla-covid-fiestas-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-11-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T14:00:30Z", "content": "Las claves de la dosis de refuerzo aprobadas por los CDC 1:28\r\n(CNN) -- Si t\u00fa y los miembros de tu familia est\u00e1n completamente vacunados contra el covid-19, est\u00e1 bien que te deshagas de las mascarill\u2026 [+4060 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "Los cad\u00e1veres se amontonan fuera de la morgue de un hospital en Rumania, mientras el pa\u00eds lucha contra su cuarta ola de covid-19", "description": "Rumania est\u00e1 atravesando su cuarta oleada de covid-19, la peor de todas, y los cad\u00e1veres se amontonan en las morgues de Bucarest, mientras la poblaci\u00f3n sigue renuente a vacunarse.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/cadaveres-morgues-rumania-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211119085747-03-cnn-romania-covid-super-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T16:03:12Z", "content": "Reeligen a alcalde fallecido por covid-19 0:43\r\n(CNN) -- \"Es implacable... implacable\", suspiraba el enfermero Claudiu Ionita, de pie frente a una fila de camillas en la morgue del Hospital Universit\u2026 [+9227 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "La mayor\u00eda de los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica superan el 50% en sus tasas de vacunaci\u00f3n contra el covid-19", "description": "La mayor\u00eda de los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica superan la tasa de vacunaci\u00f3n mundial (de 53,3%) con al menos una dosis de la vacuna de covid-19, seg\u00fan cifras de Our World In Data. Pero algunos todav\u00eda se mantienen por debajo del 40%.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/vacunacion-covid-latinoamerica-pais-tasas-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236125976.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T11:13:38Z", "content": "Las claves de la dosis de refuerzo aprobadas por los CDC 1:28\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0A medida que gran parte de Europa se enfrenta a una nueva ola de infecciones, los gobiernos latinoamericanos se esfuerz\u2026 [+2027 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Marysabel E. Huston-Crespo", "title": "Preguntas de la audiencia sobre el coronavirus: \u00bfEn qu\u00e9 tipo de personas puede mutar el covid-19?", "description": "Esta semana, el Dr. Elmer Huerta responde preguntas de la audiencia sobre la mutaci\u00f3n del coronavirus. Adem\u00e1s, resuelve dudas sobre la combinaci\u00f3n de vacunas, preguntas sobre el contagio de la enfermedad y sobre la manera en que los beb\u00e9s reciben anticuerpos \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/coronavirus-preguntas-vacuna-covid-huerta-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/03/coronavirus-microscopio.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T17:33:37Z", "content": "\u00bfPueden las mutaciones debilitar un virus? 1:34\r\n(CNN Espa\u00f1ol) Esta semana, el Dr. Elmer Huerta responde preguntas de la audiencia sobre la mutaci\u00f3n del covid-19. Adem\u00e1s, resuelve dudas sobre la comb\u2026 [+7465 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "OPINI\u00d3N | No est\u00e1s de acuerdo con nada de lo que dicen, pero a\u00fan as\u00ed deber\u00edas invitarlos a la cena de Acci\u00f3n de Gracias", "description": "Muchas familias sufren desacuerdos demasiado fuertes para permitir la uni\u00f3n f\u00edsica. Pero para Acci\u00f3n de Gracias, la clave es mantenerse cerca, seg\u00fan los expertos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/desaacuerdo-familia-cena-accion-gracias-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Accion-d-Gracias.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T16:04:55Z", "content": "La cena de Acci\u00f3n de Gracias ser\u00e1 m\u00e1s cara este 2021 0:30\r\nNota del editor: Ruth Ben-Ghiat (@ruthbenghiat), colaboradora habitual de CNN Opinion, es profesora de historia y estudios italianos en la U\u2026 [+5503 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "Gabriel Boric y Jos\u00e9 Kast pasar\u00edan a segunda vuelta en Chile", "description": "El candidato de ultra derecha Jos\u00e9 Kast y el exdirigente estudiantil de izquierda Gabriel Boric se medir\u00e1n en un balotaje tras obtener las dos primeras mayor\u00edas en las elecciones del domingo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/21/elecciones-chile-gabriel-boric-y-jose-kast-pasarian-a-segunda-vuelta/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236719380-e1637543263802.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T01:10:49Z", "content": "\u00bfQui\u00e9n relevar\u00e1 a Pi\u00f1era en la Presidencia de Chile? 5:31\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El candidato de ultraderecha Jos\u00e9 Kast y el exdirigente estudiantil de izquierda Gabriel Boric se medir\u00e1n en un balotaje tr\u2026 [+3622 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Los m\u00e9dicos suger\u00edan sacrificarla, y ahora tiene una nueva oportunidad de vivir gracias a esta cirug\u00eda", "description": "La perra de rescate rusa Monika tiene una nueva oportunidad para seguir viviendo luego de que le colocaran unas patas de titanio, apenas unos meses despu\u00e9s de que los m\u00e9dicos sugirieran que deb\u00eda ser sacrificada debido a sus lesiones graves.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/perra-cirugia-protesis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/perra-cirugi\u0301a-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T20:46:08Z", "content": "Este juguete permite que tu perro realice \"videollamadas\" 1:32\r\n(CNN) -- La perra de rescate rusa Monika tiene una nueva oportunidad para seguir viviendo luego de que le colocaran unas patas de titan\u2026 [+2773 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Jueza rechaza la solicitud de Florida de bloquear mandato obligatorio de vacunaci\u00f3n de Biden para los trabajadores de la salud", "description": "Una jueza federal dijo este fin de semana que no bloquear\u00eda el mandato de vacunas de la administraci\u00f3n Biden para los trabajadores de la salud.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/jueza-rechaza-la-solicitud-de-florida-de-bloquear-mandato-obligatorio-de-vacunacion-de-biden-para-los-trabajadores-de-la-salud/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/01/03-florida-vaccine-1230-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T21:51:55Z", "content": "Mandato de vacunaci\u00f3n causa controversia en empresas 1:27\r\n(CNN) -- Una jueza federal dijo este fin de semana que no bloquear\u00eda el mandato de vacunaci\u00f3n de la administraci\u00f3n de Biden para los trabaja\u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "La perrita rusa de rescate Monika tiene una nueva vida gracias a una pr\u00f3tesis", "description": "Solo unos meses despu\u00e9s de que los m\u00e9dicos sugirieran que deb\u00eda ser sacrificada, la perrita rusa de rescate Monika tiene una nueva oportunidad despu\u00e9s de que le colocaran pr\u00f3tesis de titanio en las patas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/monika-perra-rusa-protesis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Monika-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T09:11:54Z", "content": "Este juguete permite que tu perro realice \"videollamadas\" 1:32\r\n(CNN) -- La perra rusa de rescate Monika tiene una nueva oportunidad despu\u00e9s de que le colocaran pr\u00f3tesis de titanio en las patas. Esto\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "Gabriel Boric y Jos\u00e9 Kast pasan a segunda vuelta en Chile", "description": "El candidato de ultra derecha Jos\u00e9 Kast y el exdirigente estudiantil de izquierda Gabriel Boric se medir\u00e1n en un balotaje tras obtener las dos primeras mayor\u00edas en las elecciones del domingo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/elecciones-chile-gabriel-boric-y-jose-kast-segunda-vuelta-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236719380-e1637543263802.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T14:48:49Z", "content": "\u00bfQui\u00e9n relevar\u00e1 a Pi\u00f1era en la Presidencia de Chile? 5:31\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El candidato de ultraderecha Jos\u00e9 Kast y el candidato de izquierda Gabriel Boric se medir\u00e1n en segunda vuelta el pr\u00f3ximo 19\u2026 [+4588 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 22 de noviembre: Varios muertos por atropellamiento en desfile de Navidad en Waukesha", "description": "Una camioneta arrolla a varias personas en EE.UU. Los candidatos que ir\u00e1n a segunda vuelta en Chile. Las elecciones regionales en Venezuela. Una truculenta muerte con una cobra. Adem\u00e1s, \u00bfpor cu\u00e1nto tiempo debemos cepillarnos los dientes? Esto es lo que debes \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/5-cosas-22-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236720780-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-22T11:02:32Z", "content": "Una camioneta arrolla a varias personas en EE.UU. Los candidatos que ir\u00e1n a segunda vuelta en Chile. Las elecciones regionales en Venezuela. Una truculenta muerte con una cobra. Adem\u00e1s, \u00bfpor cu\u00e1nto t\u2026 [+4037 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Photos: Europeans protest Covid-19 restrictions - CNN", "description": "<ol><li>Photos: Europeans protest Covid-19 restrictions\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>Protests against Covid rules and lockdowns erupt across Europe\u00a0\u00a0CNBC\r\n</li><li>Mass protests against Covid restrictions in European cities - BBC News\u00a0\u00a0BBC News\r\n</li><li>Violent clashes er\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/europe/gallery/european-protests-covid-19-restrictions/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122192907-10-worldwide-covid-protest-112021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:57:00Z", "content": "Workers clear debris from a damaged car in Rotterdam, Netherlands, on Saturday, November 20. There were violent clashes the night before as people protested against the country's new Covid-19 restric\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Sheena McKenzie, CNN", "title": "Covid latest: Austria locks down after weekend of Europe protests", "description": "Austria has gone into national lockdown while Australia and New Zeland moved to ease Covid-19 restrictions. Get the latest updates on the pandemic here.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/covid-news-live-11-22-2021-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122103516-vienna-shopping-street-austria-11-19-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:40:23Z", "content": "New\u00a0Zealand is set to introduce a new \"traffic light\" system that will significantly ease restrictions for vaccinated people from December 3.\r\nPrime Minister Jacinda Ardern announced Monday that the \u2026 [+1690 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Marnie Hunter, CNN", "title": "Two top European destinations move into the CDC's highest-risk category for travel", "description": "Germany and Denmark were added to the US Centers for Disease Control and Prevention's list of \"very high\" risk travel destinations on Monday as a winter Covid-19 surge sweeps much of Europe.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/cdc-very-high-risk-travel-destinations-november-22/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122164429-munich-christmas-market-nov-20-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T22:03:17Z", "content": "Some of the charming Christmas markets that typically draw crowds in Germany this time of year have already been canceled, including the popular Christmas market in Munich.\r\nAfter lifting domestic Co\u2026 [+4601 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kate Sullivan, CNN", "title": "White House keeps its mask mandate in place as Washington rolls back district's masking rules", "description": "The White House will keep its mask mandate in place on its grounds even as Washington, DC, lifts its indoor mask requirement starting Monday, a contrast that highlights the uneven messaging many Americans are receiving on Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/politics/white-house-mask-rules/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180515120442-white-house-exterior-05-13-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:56:03Z", "content": "(CNN)The White House will keep its mask mandate in place on its grounds even as Washington, DC, lifts its indoor mask requirement starting Monday, a contrast that highlights the uneven messaging many\u2026 [+4942 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paul LeBlanc, CNN", "title": "Covid-19 mixed messaging continues as US enters the booster era", "description": "Cases are going up. Hospitalizations are too. Depending on where you live, mask mandates are either being dropped or enacted. Vaccines are more available than ever, but hesitancy remains a real problem. Experimental drugs are showing promise as well, yet regu\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/politics/covid-vaccine-booster-masks-travel-what-matters/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119185314-covid-vaccine-booster-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:36:41Z", "content": "Washington (CNN)Cases are going up. Hospitalizations are too. Depending on where you live, mask mandates are either being dropped or enacted. Vaccines are more available than ever, but hesitancy rema\u2026 [+7185 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Cristiana Moisescu and Ben Wedeman, CNN", "title": "Romania is battling its worst Covid-19 wave yet. Wide suspicion over vaccines isn't helping", "description": "\"It's relentless -- relentless,\" sighed nurse Claudiu Ionita, standing in front of a line of gurneys in Bucharest University Hospital's morgue. On each gurney lay a body inside a black plastic bag.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/europe/romania-covid-19-vaccine-skepticism-intl-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119085747-03-cnn-romania-covid-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:49:11Z", "content": "Bucharest, Romania (CNN)\"It's relentless -- relentless,\" sighed nurse Claudiu Ionita, standing in front of a line of gurneys in Bucharest University Hospital's morgue. On each gurney lay a body insid\u2026 [+7790 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Arlette Saenz, CNN", "title": "White House to announce 95% of federal workforce in compliance with vaccine mandate", "description": "White House health officials are set to announce on Monday that 95% of the federal workforce is in compliance with the Biden administration's vaccine mandate, a senior administration official said.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/politics/federal-workforce-vaccination-rate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116190440-vaccine-booster-arkansas-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:41:12Z", "content": "(CNN)White House health officials are set to announce on Monday that 95% of the federal workforce is in compliance with the Biden administration's vaccine mandate, a senior administration official sa\u2026 [+1751 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Ruth Ben-Ghiat", "title": "You don't agree with anything they say. But you should still invite them to Thanksgiving", "description": "As we gather this Thanksgiving, many families may have an empty chair at the table because of disagreements too strong to permit physical togetherness. Ruth Ben-Ghiat writes that despite differences in beliefs, we should work to find common ground rather than\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/opinions/holidays-misinformation-ben-ghiat/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211121151814-01-thanksgiving-dinner-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:08:53Z", "content": "Ruth Ben-Ghiat (@ruthbenghiat), a frequent contributor to CNN Opinion, is professor of history and Italian studies at New York University and the author of \"Strongmen: Mussolini to the Present.\" She \u2026 [+4897 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Julia Horowitz, CNN Business", "title": "Could Fed Chair Jerome Powell be replaced?", "description": "When it comes to influence over the global economy, few people in the world are more powerful than Jerome Powell, chair of the US Federal Reserve.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/investing/premarket-stocks-trading/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122072409-janet-yellen-maxine-waters-jerome-powell-093021-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:10:26Z", "content": "A version of this story first appeared in CNN Business' Before the Bell newsletter. Not a subscriber? You can sign up right here. You can listen to an audio version of the newsletter by clicking the \u2026 [+6479 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Andrew Torgan, CNN", "title": "5 things to know for November 22: Wisconsin, Congress, Coronavirus, Sudan, Haiti", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/us/five-things-november-22-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211121204506-09-waukesha-incident-1121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:23:15Z", "content": "(CNN)If it seems like it's taking longer to get your order at the drive-thru of your favorite fast food restaurant, it is -- and you can blame Covid-19. Here's what you need to know to Get Up to Spee\u2026 [+6700 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Paul R. La Monica, CNN Business", "title": "Joe Biden channels his inner Obama by picking Jerome Powell for the Fed", "description": "By choosing to stick with Jerome Powell, who Donald Trump selected to be Federal Reserve chairman in 2017, President Biden proved that he learned a valuable lesson from his former boss about continuity over partisan politics during challenging economic times.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/investing/biden-powell-federal-reserve/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119103315-restricted-jerome-powell-0715-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:22:53Z", "content": "New York (CNN Business)By choosing to stick with Jerome Powell, who Donald Trump selected to be Federal Reserve chairman in 2017, President Biden proved that he learned a valuable lesson from his for\u2026 [+3215 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Laura He, CNN Business", "title": "China may have to juice its economy soon as 'stagflation' risk rises", "description": "A Chinese central official has warned that stagflation could weigh on an already struggling economy next year. It's the latest sign that the government may be thinking about taking some aggressive steps to address slowing growth, including its first lending r\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/economy/china-stagflation-pboc-growth-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122003445-peoples-bank-of-china-file-2021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:59:17Z", "content": "Hong Kong (CNN Business)A Chinese central official has warned that stagflation could weigh on an already struggling economy next year. It's the latest sign that the government may be thinking about t\u2026 [+3331 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Brandenburg plant 2G im Handel und Kontaktbeschr\u00e4nkung f\u00fcr Ungeimpfte", "description": "Berlin plant 2G-plus-Regeln und Einschr\u00e4nkung von Gro\u00dfevents noch diese Woche + Giffey ist gegen generelle Impfpflicht + Inzidenz leicht gesunken + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-brandenburg-plant-2g-im-handel-und-kontaktbeschraenkung-fuer-ungeimpfte/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ein-schild-mit-der-aufschrift-bitte-denken-sie-an-die-2g-regeln-der-bonner-weihnachtsmarkt-im-schatten-der-corona-pand/27822392/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:39:48Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "3G in Bus und Bahn in Berlin \u2013 wie das laufen soll", "description": "Ab Mittwoch werden wohl Test- und Impfnachweise kontrolliert. Es gibt aber noch einige Unklarheiten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/regeln-ausnahmen-kontrollen-3g-in-bus-und-bahn-in-berlin-wie-das-laufen-soll/27820484.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bvg-stellt-zwei-neue-doppeldeckerbusse-vor/27821332/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:21:32Z", "content": "Bef\u00f6rderung nur mit g\u00fcltigem Fahrausweis so steht es an T\u00fcren von U-Bahnen, Stra\u00dfenbahnen und Bussen. Ein Fahrschein allein reicht aber nicht mehr. Lange schon kommt man nicht mehr ohne Maske mit, un\u2026 [+3478 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Berlin plant 2G-plus-Regeln und Einschr\u00e4nkung von Gro\u00dfevents noch diese Woche", "description": "Giffey ist gegen generelle Impfpflicht + Gesundheitsstaatssekret\u00e4r nennt Biontech-Begrenzung \u201eKatastrophe\u201c + Inzidenz leicht gesunken + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadt-berlin-plant-2g-plus-regeln-und-einschraenkung-von-grossevents-noch-diese-woche/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ein-schild-mit-der-aufschrift-bitte-denken-sie-an-die-2g-regeln-der-bonner-weihnachtsmarkt-im-schatten-der-corona-pand/27822392/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:52:13Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Franziska Giffey ist gegen generelle Impfpflicht und setzt auf 2G", "description": "Gesundheitsstaatssekret\u00e4r nennt Biontech-Begrenzung \u201eKatastrophe\u201c + Inzidenz in Berlin am Montag erneut leicht gesunken + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-franziska-giffey-ist-gegen-generelle-impfpflicht-und-setzt-auf-2g/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/fortsetzung-rot-gruen-rote-koalitionsverhandlungen-berlin/27821386/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:52:13Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "In Berlin sind nur noch 91 Intensivbetten frei", "description": "Von 1051 Intensivbetten sind nur noch wenige frei und t\u00e4glich kommen rund 25 Covid-Patienten dazu. \"Es ist sehr, sehr eng geworden\", sagt ein Charit\u00e9-Mediziner.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/notfallmediziner-schlagen-alarm-in-berlin-sind-nur-noch-91-intensivbetten-frei/27822000.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-intensivstation-in-klinik/27822710/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:12:21Z", "content": "Notfallmediziner haben sich beunruhigt \u00fcber die Situation bei der medizinischen Versorgung in der Corona-Pandemie ge\u00e4u\u00dfert. \"Die Corona-Lage ist sehr besorgniserregend und momentan nicht unter Kontro\u2026 [+4543 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "S\u00f6der wirft Spahn \u201edesastr\u00f6se Kommunikation\u201c vor", "description": "CSU-Chef bem\u00e4ngelt Wortwahl + 2G ist Merkel nicht genug+ Spahn wirbt f\u00fcr Moderna-Impfstoff + Der Newsblog", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/rationierung-von-biontech-soeder-wirft-spahn-desastroese-kommunikation-vor/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ministerpraesidentenkonferenz-muenchen/27814156/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:29:26Z", "content": "Der Pr\u00e4sident der Intensivmediziner-Vereinigung Divi hat an die Politik appelliert, sich f\u00fcr den Fall einer weiter ungebremsten Corona-Ausbreitung zu wappnen. Falls das vorige Woche beschlossene Pake\u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Merkel fordert Corona-Notbremse : \"Lage, die alles \u00fcbertreffen wird\"", "description": "Olaf Scholz glaubt, die Ampel-Ma\u00dfnahmen reichen. Angela Merkel w\u00e4hlt eine CDU-Schalte, um ihm zu signalisieren: Ganz sicher nicht. Droht ein gr\u00f6\u00dferer Lockdown?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/lage-die-alles-uebertreffen-wird-merkel-fordert-corona-notbremse/27822370.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/olaf-scholz-und-angela-merkel-in-der-3-sitzung-des-deutschen-bundestages-im-reichstagsgebaeude-berlin-18-11-2021-/27822474/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:55:57Z", "content": "Olaf Scholz ist in Sachen Corona und der von den Ampel-Parteien beschlossenen Ma\u00dfnahmen ein Optimist. Im September sagte er in der ARD-Wahlarena: Corona ist ja bald vorbei. Im Beisein der gesch\u00e4ftsf\u00fc\u2026 [+6470 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Angela Merkel fordert Corona-Notbremse", "description": "Olaf Scholz glaubt, die Ampel-Ma\u00dfnahmen reichen. Angela Merkel w\u00e4hlt eine CDU-Schalte, um ihm zu signalisieren: Ganz sicher nicht. Droht ein gr\u00f6\u00dferer Lockdown?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/lage-die-alles-uebertreffen-wird-angela-merkel-fordert-corona-notbremse/27822370.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/olaf-scholz-und-angela-merkel-in-der-3-sitzung-des-deutschen-bundestages-im-reichstagsgebaeude-berlin-18-11-2021-/27822474/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:56:02Z", "content": "Olaf Scholz ist in Sachen Corona und der von den Ampel-Parteien beschlossenen Ma\u00dfnahmen ein Optimist. Im September sagte er in der ARD-Wahlarena: Corona ist ja bald vorbei. Im Beisein der gesch\u00e4ftsf\u00fc\u2026 [+9215 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Inzidenz bei fast 400 \u2013 RKI meldet 45.326 Neuinfektionen", "description": "\u00c4mter registrieren 309 weitere Todesf\u00e4lle + ORF startet Impflotterie in \u00d6sterreich + Patientensch\u00fctzer f\u00fcr nur noch Biontech in Arztpraxen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-inzidenz-bei-fast-400-rki-meldet-45-326-neuinfektionen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weihnachtsmarkt-frankfurt-am-main/27824252/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:04:29Z", "content": "Inzidenz bei fast 400 45.326 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist auf ein weiteres Rekordhoch gestiegen. Wie das Robert-Koch-Institut (RKI) am fr\u00fchen\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "\u201eModerna ist der Rolls-Royce unter den Impfstoffen\u201c", "description": "Bundesgesundheitsminister im Livestream + Inzidenz bei 386,5 \u2013 RKI meldet 30.643 Neuinfektionen + \u00d6sterreich geht in vierten Lockdown + Der Newsblog", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/spahn-verteidigt-biontech-begrenzung-moderna-ist-der-rolls-royce-unter-den-impfstoffen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/tagesspiegel/27821726/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:54:33Z", "content": "\u00d6sterreich geht in den vierten Lockdown\r\nEin vierter Lockdown soll die massive Corona-Welle in \u00d6sterreich brechen. Seit Montag sind nur noch Gesch\u00e4fte des t\u00e4glichen Bedarfs ge\u00f6ffnet, der Kulturbetrie\u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Spahn \u00e4u\u00dfert sich zu Biontech-Bestellungen und Impfungen mit Moderna", "description": "Bundesgesundheitsminister in der Pressekonferenz + Inzidenz steigt auf 386,5 \u2013 RKI meldet 30.643 Neuinfektionen + \u00d6sterreich geht in vierten Lockdown + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/jetzt-im-livestream-spahn-aeussert-sich-zu-biontech-bestellungen-und-impfungen-mit-moderna/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfkampagne-in-praxen/27821448/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:58:44Z", "content": "Inzidenz steigt auf 386,5 30.643 Neuinfektionen\r\nDer rasante Anstieg der bundesweiten Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen hat sich fortgesetzt. Wie das Robert-Koch-Institut (RKI) am fr\u2026 [+1960 chars]"}]}