{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Redakteur Michael Humpa, Redakteur Benedikt Bucher", "title": "Corona-Warn-App erh\u00e4lt Update - Nutzer k\u00f6nnen gel\u00f6schte PCR- und Schnelltests zur\u00fcckholen", "description": "Mit dem rasanten Anstieg der t\u00e4glichen Neuinfektionen gewinnt die Corona-Warn-App wieder massiv an Bedeutung. Das Projektteam aus Robert Koch-Institut, Deutscher Telekom und SAP hat nun Version 2.14 der Corona-Warn-App ver\u00f6ffentlicht. Das Update f\u00fchrt die\u00a0Pap\u2026", "url": "https://www.focus.de/digital/corona-warn-app-wird-schlauer-nutzer-koennen-geloeschte-pcr-und-schnelltests-zurueckholen_id_13239972.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20929063/unbenannt-1.png?im=Crop%3D%280%2C62%2C2000%2C1000%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c07fdc7580e63107c609218ec85a2fd678dcf7d40769f068dfcee098098b48aa", "publishedAt": "2021-11-22T12:19:19Z", "content": "Die offizielle\u00a0Corona-Warn-App des Bundes zur Eind\u00e4mmung der Corona-Pandemie hat ein weiteres Update erhalten.\r\niPhone-Nutzer k\u00f6nnen das Update auf Version 2.14 ab sofort aus dem App-Store herunterla\u2026 [+2437 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Tests, Kontrollen, Ausnahmen - 3G in Bus und Bahn: Was Fahrg\u00e4ste wissen m\u00fcssen", "description": "Bus- und Bahnfahren wird in der neuen Woche aufwendiger: Mitfahren darf nur, wer geimpft, genesen oder getestet ist. Die Kontrolle der Belege wird nicht einfach. Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/tests-kontrollen-ausnahmen-3g-in-bus-und-bahn-schon-ab-mittwoch-was-fahrgaeste-jetzt-wissen-muessen_id_24447200.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/finanzen/news/id_24447199/wohl-ab-der-kommenden-woche-gilt-in-bussen-und-bahnen-die-3g-pflicht.-die-bundesregierung-geht-von-mittwoch-aus..jpg?im=Crop%3D%280%2C171%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=567958ecefc4ae62b103af6efec26374c92b88f24d4f0f39068fbbc219bd0793", "publishedAt": "2021-11-22T06:07:10Z", "content": "\"Bef\u00f6rderung nur mit g\u00fcltigem Fahrausweis\" - so steht es an T\u00fcren von U-Bahnen, Stra\u00dfenbahnen und Bussen. Ein Fahrschein allein reicht aber nicht mehr.\r\nLange schon kommt man nicht mehr ohne Masken m\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Der Meinungs\u00fcberblick powered by Buzzard - Ist es gut, dass sich Lindner und nicht Habeck als Finanzminister durchgesetzt hat?", "description": "Christian Lindner oder Robert Habeck? Beide wollten das Finanzministerium. Aber von Anfang an war klar: Nur einer w\u00fcrde den Posten kriegen k\u00f6nnen. Nun zeichnet sich ab: Lindner wird\u2019s. Habeck soll daf\u00fcr ein Super-Klimaministerium bekommen. Eine kluge Wahl?", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/der-meinungsueberblick-powered-by-buzzard-ist-es-gut-dass-sich-lindner-und-nicht-habeck-als-finanzminister-durchgesetzt-hat_id_24451837.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24451855/fdp-chef-christian-lindner-oder-gruenen-chef-robert-habeck-wer-wird-bundesfinanzminister-.jpg?im=Crop%3D%280%2C158%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d3fac97d786cf1753cacbae6b4a84a218bcedfb72367b222c52c017e94dc3af8", "publishedAt": "2021-11-22T16:42:04Z", "content": "Christian Lindner oder Robert Habeck? Beide wollten das Finanzministerium. Aber von Anfang an war klar: Nur einer w\u00fcrde den Posten kriegen k\u00f6nnen. Nun zeichnet sich ab: Lindner wirds. Habeck soll daf\u2026 [+9101 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Bereits in der ersten Krise scheitert Scholz gnadenlos - wie tragisch f\u00fcr Deutschland", "description": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start eines Covid-F\u00f6rderprogramms gleich. Der Hauptverantwortliche: O\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-schon-in-der-ersten-krise-scheitert-scholz-gnadenlos-wie-tragisch-fuer-deutschland_id_24441682.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441690/unbenannt.jpg.jpg?im=Crop%3D%280%2C69%2C3000%2C1497%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=44db0e90885652efc64a5de955d6bfde2a472bbe7b9808ebdaa2c9678fd9dd40", "publishedAt": "2021-11-22T05:58:35Z", "content": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start ein\u2026 [+3966 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Divi warnt - \"Die Corona-Lage ist sehr besorgniserregend und momentan nicht unter Kontrolle\"", "description": "Aufgrund der seit Wochen anhaltend hohen Zahlen bei den Corona-Neuinfektionen f\u00fcllen sich die Intensivstationen immer weiter. Allein in der letzten Woche ist die Patientenanzahl um \u00fcber 30 Prozent gestiegen. Die Intensivmediziner-Vereinigung Divi schl\u00e4gt Alar\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/divi-warnt-30-prozent-mehr-intensivpatienten-seit-letzter-woche-momentan-nicht-unter-kontrolle_id_24451766.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24451741/intensiv-dpa.jpg?im=Crop%3D%280%2C15%2C480%2C240%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c17368899dc1fe9e895becd63ff2789e101303914315f22edd644e7903ca1a3a", "publishedAt": "2021-11-22T16:28:12Z", "content": "Aufgrund der seit Wochen anhaltend hohen Zahlen bei den Corona-Neuinfektionen f\u00fcllen sich die Intensivstationen immer weiter. Allein in der letzten Woche ist die Patientenanzahl um \u00fcber 30 Prozent ge\u2026 [+4547 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa/KNA", "title": "Was gilt? Wer fordert was? - Riesen-Diskussion um allgemeine Impfpflicht - das ist der aktuelle Stand", "description": "Wie soll Deutschland auf die vierte Corona-Welle reagieren? Neben Debatten um 3G und 2G f\u00e4llt das Wort Impfpflicht inzwischen immer h\u00e4ufiger. Doch wer ist daf\u00fcr, wer dagegen? Und lie\u00dfe sich eine generelle Impfpflicht rechtlich \u00fcberhaupt durchsetzen? Ein \u00dcberb\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/vierte-welle-debatte-um-allgemeine-impfpflicht-immer-mehr-politiker-sind-fuer-den-zwang_id_24451647.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/panorama/welt/id_24448611/eine-lange-schlange-von-impfwilligen-wartet-vor-einem-impfzentrum-in-hamburg-um-dort-das-offene-impfangebot-wahrzunehmen..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1f9d128ff756d34dd3f0b8a79166c2032e71d66a3218934b5930e0e1f3946513", "publishedAt": "2021-11-22T19:29:47Z", "content": "Wie soll Deutschland auf die vierte Corona-Welle reagieren? Neben Debatten um 3G und 2G f\u00e4llt das Wort Impfpflicht inzwischen immer h\u00e4ufiger. Doch wer ist daf\u00fcr, wer dagegen? Und lie\u00dfe sich eine gene\u2026 [+5608 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Autor Oliver Stock (WirtschaftsKurier)", "title": "Karneval vs. Lockdown - Verkehrte Corona-Welt: W\u00e4hrend wir bangen, feiern Brasilianer und Schweden Partys", "description": "Die in der Pandemie meistgescholtensten L\u00e4nder haben derzeit die niedrigsten Inzidenzwerte. In Brasilien laufen deswegen die Karnevalsvorbereitungen auf Hochtouren und Stockholm bereitet sich auf Weihnachtsm\u00e4rkte ohne Maske und Impfausweis vor. Wirkt die soge\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/karneval-vs-lockdown-verkehrte-corona-welt-waehrend-wir-bangen-feiern-brasilianer-und-schweden-partys_id_24449031.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24449029/coronavirus-vorberei-71561892.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=99c6afa8634a709849fc16d0df8755b3f7772cea5e60975c6b08142c08fe50a6", "publishedAt": "2021-11-22T08:47:07Z", "content": "Die in der Pandemie meistgescholtensten L\u00e4nder haben derzeit die niedrigsten Inzidenzwerte. In Brasilien laufen deswegen die Karnevalsvorbereitungen auf Hochtouren und Stockholm bereitet sich auf Wei\u2026 [+6178 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Viele haben unbegr\u00fcndete \u00c4ngste - Es gibt nur einen medizinischen Faktor, der tats\u00e4chlich gegen Covid-Impfung spricht", "description": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df \u2013 vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine Covid-19-Impfung ausschlie\u00dfen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/viele-haben-unbegruendete-aengste-covid-impfung-welche-kontraindikationen-gibt-es_id_24440252.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24449250/gettyimages-1294009031.jpg?im=Crop%3D%280%2C115%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=98a00a3175332e9ba19b1c073cfc01ce1a9d6eb910ec106c213e079ab29d9959", "publishedAt": "2021-11-22T09:00:00Z", "content": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine C\u2026 [+6769 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Corona in Gro\u00dfbritannien - Aus 3 Gr\u00fcnden f\u00fcrchten die \"Freedom-Day\"-Briten keine steigenden Infektionszahlen", "description": "Obwohl es seit dem 19. Juli in Gro\u00dfbritannien keine Corona-Beschr\u00e4nkungen mehr gibt, scheint das Land gut durch den Winter zu kommen. Eine vierte Welle gibt es auf der Insel nicht. Wie kann es sein, dass die Infektionszahlen bei den Briten ohne Masken und Abs\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/corona-in-grossbritannien-aus-3-gruenden-fuerchten-die-freedom-day-briten-keine-steigenden-infektionszahlen_id_24451562.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/reisen/diverses/id_13531763/menschen-feiern-waehrend-sie-fuer-den-eintritt-in-die-viaduct-bar-in-leeds-schlange-stehen-nachdem-die-letzten-gesetzlichen-coronavirus-beschraenkungen-in-england-um-mitternacht-aufgehoben-wurden..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=bbf766e4fff4451d2062df832d0f2715eb7e846e6ac2c85a56666bf37faabd95", "publishedAt": "2021-11-22T16:16:46Z", "content": "Obwohl es seit dem 19. Juli in Gro\u00dfbritannien keine Corona-Beschr\u00e4nkungen mehr gibt, scheint das Land gut durch den Winter zu kommen. Eine vierte Welle gibt es auf der Insel nicht. Wie kann es sein, \u2026 [+3450 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Corona-Explosion in Deutschland - Derweil sonnen sich Spanier und Portugiesen in ihren \"Corona-Oasen\"", "description": "In Europa schie\u00dfen die Corona-Zahlen fast \u00fcberall in die H\u00f6he. Doch die Corona-Lage in Spanien und Portugal ist relativ entspannt. Was wird dort besser gemacht?", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/pandemielage-in-europa-spanier-und-portugiesen-sonnen-sich-in-ihren-corona-oasen_id_24438332.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/ausland/id_24438331/kunden-sitzen-auf-einer-terrasse-in-madrid.-in-spanien-ist-die-corona-lage-derzeit-entspannt..jpg?im=Crop%3D%280%2C342%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1984ac6fc6526cb1678c8506f9a2feca222d6213cda038ef374b0fbd29d26399", "publishedAt": "2021-11-22T05:17:49Z", "content": "W\u00e4hrend die Pandemie in Deutschland und den meisten anderen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern wieder f\u00fcr Alarmstimmung sorgt, gibt das Coronavirus der Minderheitsregierung in Spanien Auftrieb.\r\nDie Oppositionspol\u2026 [+5176 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Corona-Not in Sachsen: \"Wir m\u00fcssen triagieren\"", "description": "Das RKI meldet am Montag mehr als 30.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 386,5. Derweil fordert Angela Merkel h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen: \"Was jetzt gilt, ist nicht ausreichend.\" Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticke\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-corona-not-in-sachsen-wir-muessen-triagieren_id_24450705.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441660/eilmeldung-corona.png?im=Crop%3D%280%2C13%2C977%2C488%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=84dcf5ba908a8138b10a181450ceec6b7fc4b717012ab17fa84e11100aa69814", "publishedAt": "2021-11-22T13:20:02Z", "content": "Sachsen muss sich nach Angaben der Landes\u00e4rztekammer auf eine Triage vorbereiten. \r\nEs st\u00fcnden im Freistaat nur noch wenige Betten auf den Intensivstationen zur Verf\u00fcgung, sagte der Pr\u00e4sident der Lan\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spektrum.de", "title": "Preprint-Studie an 1,7 Millionen Menschen - Drei Grafiken zeigen, wie lange Ihr Impfschutz ohne Booster h\u00e4lt", "description": "Die Wirkung der Corona-Impfungen l\u00e4sst nach einigen Monaten teils merklich nach. Das gilt auch f\u00fcr den Schutz vor einem schweren Verlauf - und nicht nur f\u00fcr \u00c4ltere.", "url": "https://www.focus.de/wissen/covid-19-astrazeneca-moderna-und-biontech-im-vergleich-so-lange-haelt-der-impfschutz-ohne-booster_id_24396948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24431006/gettyimages-1289691491.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8a969435eeb62d9ebcf33c04e1c91dc768e7053e54e543d7d380ce189ce57a08", "publishedAt": "2021-11-22T05:08:35Z", "content": "Die Wirkung der Corona-Impfungen l\u00e4sst nach einigen Monaten teils merklich nach. Das gilt auch f\u00fcr den Schutz vor einem schweren Verlauf - und nicht nur f\u00fcr \u00c4ltere.\r\nDer Schutz vor Covid-19 sinkt in \u2026 [+7071 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Tests, Kontrollen, Ausnahmen - 3G in Bus und Bahn: Was Fahrg\u00e4ste wissen m\u00fcssen", "description": "Bus- und Bahnfahren wird in der neuen Woche aufwendiger: Mitfahren darf nur, wer geimpft, genesen oder getestet ist. Die Kontrolle der Belege wird nicht einfach. Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/tests-kontrollen-ausnahmen-3g-in-bus-und-bahn-was-fahrgaeste-wissen-muessen_id_24448765.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/finanzen/news/id_24447199/wohl-ab-der-kommenden-woche-gilt-in-bussen-und-bahnen-die-3g-pflicht.-die-bundesregierung-geht-von-mittwoch-aus..jpg?im=Crop%3D%280%2C171%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=567958ecefc4ae62b103af6efec26374c92b88f24d4f0f39068fbbc219bd0793", "publishedAt": "2021-11-22T06:10:10Z", "content": "\"Bef\u00f6rderung nur mit g\u00fcltigem Fahrausweis\" - so steht es an T\u00fcren von U-Bahnen, Stra\u00dfenbahnen und Bussen. Ein Fahrschein allein reicht aber nicht mehr.\r\nLange schon kommt man nicht mehr ohne Masken m\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Massen-Demo gegen Lockdown und Impfpflicht in Wien", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-massen-demo-gegen-lockdown-und-impfpflicht-in-wien-mindestens-10-menschen-festgenommen_id_24448686.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24438117/es-gibt-immer-weniger-freie-intensivbetten-in-deutschen-kliniken..jpg?im=Crop%3D%280%2C159%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=45a18bdf322dc457f9768e3601323f06baddf232567e9ce085530cb3cca47f18", "publishedAt": "2021-11-22T05:30:04Z", "content": "Massen-Demo gegen Lockdown und Impfpflicht in Wien - mindestens 10 Menschen festgenommen\r\n21.39 Uhr: Aus Protest gegen den ab Montag in ganz \u00d6sterreich geltenden Lockdown und die Einf\u00fchrung einer Imp\u2026 [+45134 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Blo\u00df nicht verunsichern lassen - Schmerzen nach Impfung mit Biontech und Moderna? Das k\u00f6nnen Sie gegen den \"Covid-Arm\" tun", "description": "Nach der Impfung klagen viele Menschen \u00fcber Schmerzen in der Einstichstelle. Bei der kleinsten Bewegung schl\u00e4gt der dumpfe Schmerz zu. In den Impfzentren hat sich mittlerweile der Begriff \"COVID-Arm\" durchgesetzt. Wir sagen, wie er entsteht und was Sie dagege\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/bloss-nicht-verunsichern-lassen-schmerzen-nach-der-impfung-mit-biontech-und-moderna-das-hilft-gegen-den-covid-arm_id_13314175.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13314099/gettyimages-495600626.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ac6f323b8e3733441c570659520d1ec52360574125a7ad5b71865087f4fa228e", "publishedAt": "2021-11-22T08:05:36Z", "content": "Nach der Impfung klagen viele Menschen \u00fcber Schmerzen in der Einstichstelle. Bei der kleinsten Bewegung schl\u00e4gt der dumpfe Schmerz zu. In den Impfzentren hat sich mittlerweile der Begriff \"COVID-Arm\"\u2026 [+3878 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "BUNTE.de", "title": "Schlagers\u00e4ngerin erneut infiziert - Beatrice Egli soll Covid-Impfung abgelehnt und Vorsichtsma\u00dfnahmen ignoriert haben", "description": "Die Schlager-S\u00e4ngerin und ehemalige DSDS-Siegerin Beatrice Egli hat sich mit dem Coronavirus infiziert - und das jetzt schon zum zweiten Mal. Einem Bericht zufolge tingelte die Schweizerin lange ungeimpft von Show zu Show.", "url": "https://www.focus.de/kultur/stars/schlagersaengerin-erneut-infiziert-beatrice-egli-soll-covid-impfung-abgelehnt-und-hygiene-massnahmen-ignoriert-haben_id_24449618.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_12325954/urn-newsml-dpa-com-20090101-200811-99-130356-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=5d6eee73a5edf25bbc6258316918b4a014c8cef583d4c79b19723505a41e79d8", "publishedAt": "2021-11-22T11:03:23Z", "content": "Beatrice Egli (35) befindet sich aktuell in Quarant\u00e4ne. Wie die Schlagers\u00e4ngerin am Sonntag bei Instagram mitteilte, ist sie positiv auf das Coronavirus getestet worden. \"Es geht mir aber gut, ich ha\u2026 [+1365 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - RKI meldet 7000 Neuinfektionen mehr als in der Vorwoche - auch deutlich mehr Tote", "description": "Das RKI meldet am Montag mehr als 30.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 386,5. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochrisi\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-30-643-neuinfektionen-rund-7000-mehr-als-in-der-vorwoche_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/vermischtes/id_24443747/lockdown-fuer-deutschland-2g-laut-rki-chef-wieler-nicht-ausreichend.jpg?im=Crop%3D%280%2C125%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7716223393781d68a9ed3b6a55e7b9b7443b7e526cf8c775169482d530cd69d7", "publishedAt": "2021-11-22T05:34:32Z", "content": "Das RKI meldet am Montag mehr als 30.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 386,5. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierun\u2026 [+14506 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Ich war geschockt\" - Tobi (36) hat eine tickende Zeitbombe im Bein - wegen Corona ist seine OP gestrichen", "description": "Die Intensivstationen sind nicht nur in den Corona-Hotspots am Limit. Viele planbare und dennoch wichtige OPs sind auf Eis. Einer der Patienten, die davon betroffen sind, ist Tobias Schimon. Eine Gef\u00e4\u00dfaussackung in seinem Bein k\u00f6nnte jederzeit platzen - mit l\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ich-war-geschockt-tobi-36-hat-eine-tickende-zeitbombe-im-bein-wegen-corona-ist-seine-op-gestrichen_id_24448255.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24448268/tobi-schimoncreditchristianbaur-.jpg?im=Crop%3D%280%2C150%2C1600%2C800%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9081f5d309800cae6cbcc2d35dff48f8fa67fa529adc0c55caf5a7ce1be582a4", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:12Z", "content": "Die Intensivstationen sind nicht nur in den Corona-Hotspots am Limit. Viele planbare und dennoch wichtige OPs sind auf Eis. Einer der Patienten, die davon betroffen sind, ist Tobias Schimon. Eine Gef\u2026 [+10434 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Angela Merkel warns COVID spike 'worse than anything we\u2019ve seen'", "description": "German Chancellor Angela Merkel called for tighter restrictions to help check the spread of COVID-19", "url": "https://financialpost.com/news/economy/merkel-warns-germanys-covid-spike-worse-than-anything-weve-seen", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/angela-merkel-1122.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:11:17Z", "content": "By end of winter everyone will be either 'vaccinated, recovered or dead' health minister \r\nGerman Chancellor Angela Merkel called for tighter restrictions to help check the spread of COVID-19. Photo \u2026 [+4602 chars]"}]}