{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "nfl-news", "name": "NFL News"}, "author": null, "title": "Fantasy Football waiver wire targets for Week 12 of 2021 NFL season - NFL.com", "description": "<ol><li>Fantasy Football waiver wire targets for Week 12 of 2021 NFL season\u00a0\u00a0NFL.com\r\n</li><li>Waiver Wire Rankings and FAB Advice: Week 12 (2021 Fantasy Football)\u00a0\u00a0FantasyPros\r\n</li><li>NFL Week 12 Betting Preview: Steelers currently 4.5-point underdogs\u00a0\u00a0Beh\u2026", "url": "https://www.nfl.com/news/fantasy-football-waiver-wire-targets-for-week-12-of-2021-nfl-season", "urlToImage": "https://static.www.nfl.com/image/private/t_editorial_landscape_12_desktop/league/qanpandawzj11xcm7wwc", "publishedAt": "2021-11-22T16:49:00Z", "content": "Devonta Freeman remained the lead back for the Ravens even after Latavius Murray returned. In Week 11 Freeman played 57 percent of the snaps with 16 carries for 49 yards and a touchdown. He also was \u2026 [+5670 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Frankrikes statsminister koronasmittet", "description": "Frankrikes statsminister Jean Castex testet mandag ettermiddag positivt for covid-19, if\u00f8lge kontoret hans. Flere personer er satt i karantene, deriblant Belgias statsminister og fire ministre, if\u00f8lge nyhetsbyr\u00e5et AFP.", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/frankrikes-statsminister-koronasmittet-1.15740941", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:51:44Z", "content": "22. november2021kl.22:51Frankrikes statsminister Jean Castex testet mandag ettermiddag positivt for covid-19, if\u00f8lge kontoret hans. Flere personer er satt i karantene, deriblant Belgias statsminister\u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "229 koronapasienter innlagt", "description": "Det er mandag 229 innlagte p\u00e5 norske sykehus med covid-19, fem flere enn p\u00e5 fredag. Det er 57 pasienter innlagt p\u00e5 intensivavdeling, og 34 i respirator, like mange som p\u00e5 fredag.", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/229-koronapasienter-innlagt--1.15740191", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:33:17Z", "content": "22. november2021kl.12:33Det er mandag 229 innlagte p\u00e5 norske sykehus med covid-19, fem flere enn p\u00e5 fredag. Det er 57 pasienter innlagt p\u00e5 intensivavdeling, og 34 i respirator, like mange som p\u00e5 fred\u2026 [+2 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Frankrikes statsminister smittet", "description": "Frankrikes statsminister Jean Castex testet mandag ettermiddag positivt for covid-19, if\u00f8lge kontoret hans. Flere personer er satt i karantene, deriblant Belgias statsminister og fire ministre, if\u00f8lge nyhetsbyr\u00e5et AFP.", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/frankrikes-statsminister-smittet-1.15740941", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:51:44Z", "content": "22. november2021kl.22:51Frankrikes statsminister Jean Castex testet mandag ettermiddag positivt for covid-19, if\u00f8lge kontoret hans. Flere personer er satt i karantene, deriblant Belgias statsminister\u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Danske minkoppdrettere g\u00e5r til sak", "description": "Minkoppdrettere i Danmark er ikke forn\u00f8yd med kompensasjonen de fikk etter at alle mink i Danmark ble avlivet i november-desember i fjor. N\u00e5 saks\u00f8ker de staten.\nDe 700 minkoppdretterne mener de til sammen har f\u00e5tt 600 millioner kroner for lite for minkskinnen\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/danske-minkoppdrettere-gar-til-sak-1.15739929", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:53:00Z", "content": "22. november2021kl.10:53Minkoppdrettere i Danmark er ikke forn\u00f8yd med kompensasjonen de fikk etter at alle mink i Danmark ble avlivet i november-desember i fjor. N\u00e5 saks\u00f8ker de staten.\r\nDe 700 minkop\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Tre koronapasienter d\u00f8de", "description": "Finnmarkssykehuset melder at tre pasienter d\u00f8de i helga etter \u00e5 ha v\u00e6rt innlagt med covid-19 p\u00e5 Hammerfest sykehus. Av hensyn til personvernet opplyses det ikke om alder og kj\u00f8nn p\u00e5 de d\u00f8de. Sykehuset er i gul beredskap. \u00c5tte er innlagt med covid-19.", "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/tre-koronapasienter-dode--1.15739717", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:18:05Z", "content": "Norsk Presseforbund, logo.\r\nVi arbeider etterV\u00e6r Varsom-plakatens reglerfor god presseskikk.\r\nDen som mener seg rammet av urettmessig publisering, oppfordres til \u00e5 ta kontakt med redaksjonen. Pressen\u2026 [+135 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Knut Anders Finnset", "title": "Seks koronad\u00f8dsfall i Troms og Finnmark i helga", "description": "B\u00e5de ved UNN i Troms\u00f8 og ved Finnmarkssykehuset i Hammerfest gikk tre pasienter bort etter koronarelatert sykdom denne helgen.", "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/korona-i-troms-og-finnmark_-seks-personer-dode-av-covid-19-i-helga-1.15740186", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/LwiPI4SyVj4sVWlsDT-0aAlM5Rr68gSXdbMzq91slICg.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:24:10Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nVed Universitetss\u2026 [+408 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "To innlagde med covid-19", "description": "Helse F\u00f8rde opplyser at to pasientar er innlagde med covid-19. 63 pr\u00f8var er analyserte av helsef\u00f8retaket sidan fredag, sju av dei var positive. Fr\u00e5 fredag 19. november og til m\u00e5ndag 22. november er det to personar som f\u00e5r behandling mot RS-viruset, totalt er \u2026", "url": "https://www.nrk.no/vestland/to-innlagde-med-covid-19-1.15740061", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.459/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:29:38Z", "content": "22. november2021kl.11:29Helse F\u00f8rde opplyser at to pasientar er innlagde med covid-19. 63 pr\u00f8var er analyserte av helsef\u00f8retaket sidan fredag, sju av dei var positive. Fr\u00e5 fredag 19. november og til \u2026 [+118 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Avlyser julebord p\u00e5 Haukeland", "description": "Julebordet til 280 ansatte p\u00e5 mottaksklinikken og driftsdivisjonen p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus avlyses. \u00c5rsaken er rekordh\u00f8yt sykefrav\u00e6r. I tillegg venter sykehuset langt flere covid-19-pasienter i ukene fremover, skriver Askjell Utaaker, divisjonsdirek\u2026", "url": "https://www.nrk.no/vestland/avlyser-julebord-pa-haukeland--1.15739991", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/7xumRreyRscMM7NnV1dr3AUWk6tTKv8k6vU1LGqlZgJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:23Z", "content": "22. november2021kl.10:52Julebordet til 280 ansatte p\u00e5 mottaksklinikken og driftsdivisjonen p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus avlyses. \u00c5rsaken er rekordh\u00f8yt sykefrav\u00e6r. I tillegg venter sykehuset lang\u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Marthe Svendsen", "title": "388 nye smittede \u2013 kommunen i m\u00f8te med helsetoppene n\u00e5", "description": "S\u00f8ndag kveld d\u00f8de den fjerde pasienten med korona p\u00e5 St. Olavs hospital p\u00e5 en uke. I dag m\u00f8ter kommunen helsemyndighetene for \u00e5 diskutere det voldsomme smittetrykket byen opplever.", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/hoyt-smittepress-i-trondheim-_-moter-folkehelseinstituttet-og-helsedirektoratet-til-koronamote-1.15739716", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/Tbkh3PvwuAnUtAfegq18ZQoiYkIN7Uk0S1fMCf9zR7gw.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:29:48Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nH\u00f8ye smittetall o\u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Marthe Svendsen", "title": "388 nye smittede \u2013 kommunen g\u00e5r i m\u00f8te med helsetoppene", "description": "H\u00f8ye smittetall og stort press p\u00e5 helse- og velferdstjenestene i Trondheim har f\u00f8rt til at kommunen n\u00e5 skal ha full gjennomgang av situasjonen med Folkehelseinstituttet (FHI) og Helsedirektoratet.", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/hoyt-smittepress-i-trondheim---moter-folkehelseinstituttet-og-helsedirektoratet-til-koronamote-1.15739716", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/Tbkh3PvwuAnUtAfegq18ZQoiYkIN7Uk0S1fMCf9zR7gw.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:29:48Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\n388 nye smittede \u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Johannes B\u00f8rstad", "title": "St\u00f8re p\u00e5 sykehusbes\u00f8k \u2013 mener situasjonen ikke krever nedstenging", "description": "Helsevesenet opplever press flere steder i landet, blant annet ved Ahus, OUS og St. Olavs hospital. Men statsminister St\u00f8re mener det holder med lokale smitteverntiltak, ikke nasjonale.", "url": "https://www.nrk.no/trondelag/statsminister-jonas-gahr-store-vil-ikke-sette-inn-nye-koronatiltak-na-1.15740568", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/vyR8A-7Di2e4lQ6j3A05XA2M8zELM9CiXfPJIVi2xY3w.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:55:06Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nVi m\u00e5 vurdere nas\u2026 [+3820 chars]"}, {"source": {"id": "nhl-news", "name": "NHL News"}, "author": "Sara Martin", "title": "Avalanche Returns to Home to Host Senators - BlueJackets.com", "description": "The Colorado Avalanche begins a three-game homestand Monday versus the Ottawa Senators. This is the first matchup between the two clubs since February 11, 2020. Puck drop is set for 6:30 p.m. MT at Ball Arena. The Avs brought home their first victory against \u2026", "url": "https://www.nhl.com/avalanche/news/avalanche-senators-preview/c-328056086", "urlToImage": "https://cms.nhl.bamgrid.com/images/photos/314948612/1024x576/cut.jpeg", "publishedAt": "2021-11-22T16:14:40Z", "content": "The Colorado Avalanche begins a three-game homestand Monday versus the Ottawa Senators. This is the first matchup between the two clubs since February 11, 2020. Puck drop is set for 6:30 p.m. MT at B\u2026 [+3058 chars]"}]}