{"status": "ok", "totalResults": 60, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil tem 97 mortes em 24h e total de \u00f3bitos chega a 612.722", "description": "O Brasil registrou neste domingo (21) 97 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, com o total de \u00f3bitos chegando a 612.722 desde o in\u00edcio da pandemia. Com isso, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos 7 dias ficou em 201. Em compara\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia de 14 dias atr\u00e1s, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/covid-19-brasil-tem-97-mortes-em-24h-e-total-de-bitos-chega-a-612722.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-22T03:15:03Z", "content": "O Brasil registrou neste domingo (21) 97 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, com o total de \u00f3bitos chegando a 612.722 desde o in\u00edcio da pandemia. Com isso, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos 7\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova Zel\u00e2ndia relaxa restri\u00e7\u00f5es e adota sistema para conviver com covid-19", "description": "An\u00fancio significa o fim das principais restri\u00e7\u00f5es impostas na maior cidade do pa\u00eds desde o in\u00edcio de agosto Bares, restaurantes e academias poder\u00e3o reabrir em Auckland, a maior cidade da Nova Zel\u00e2ndia, a partir do in\u00edcio de dezembro, mas os frequentadores ter\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/nova-zelandia-relaxa-restricoes-e-adota-sistema-para-conviver-com-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f04Ncg1MuiGiDJuzPrvCwYAz3os=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/2/hYHZchQRi0XRuDPEMypg/ap21229250260448.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:58:44Z", "content": "Bares, restaurantes e academias poder\u00e3o reabrir em Auckland, a maior cidade da Nova Zel\u00e2ndia, a partir do in\u00edcio de dezembro, mas os frequentadores ter\u00e3o que provar que est\u00e3o totalmente vacinados con\u2026 [+14 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina Pfizer contra covid tem efic\u00e1cia de 100% para jovens de 12 a 15 anos", "description": "A partir dos 12 anos, uma terceira dose pode ser administrada quatro semanas ap\u00f3s a segunda, em indiv\u00edduos com imunidade comprometida Os laborat\u00f3rios Pfizer e BioNTech divulgaram nesta segunda (22) que sua vacina contra covid-19 teve 100% de efic\u00e1cia em joven\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/vacina-pfizer-contra-covid-tem-eficacia-de-100percent-para-jovens-de-12-a-15-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gpituJ5aWlSv68D7ma3GPU6L5Go=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/j/PmXUlUQuCFNGWHfLBQnQ/ap21159373552295.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:14:39Z", "content": "Os laborat\u00f3rios Pfizer e BioNTech divulgaram nesta segunda (22) que sua vacina contra covid-19 teve 100% de efic\u00e1cia em jovens de 12 a 15 anos, ap\u00f3s quatro meses de ensaio cl\u00ednico de fase tr\u00eas (em qu\u2026 [+2056 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O importante alerta que vem da Europa sobre a pandemia", "description": "Festas de fim de ano e Carnaval tamb\u00e9m exigir\u00e3o aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico e responsabilidade da popula\u00e7\u00e3o O alerta vem do outro lado do Oceano Atl\u00e2ntico: a Uni\u00e3o Europeia enfrenta o pior surto de covid-19 desde o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. E o epicentro dessa crise,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/noticia/2021/11/22/o-importante-alerta-que-vem-da-europa-sobre-a-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-22T08:01:05Z", "content": "O alerta vem do outro lado do Oceano Atl\u00e2ntico: a Uni\u00e3o Europeia enfrenta o pior surto de covid-19 desde o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. E o epicentro dessa crise, deve-se destacar, est\u00e1 nas regi\u00f5es que enfre\u2026 [+68 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bancos adotam modelo h\u00edbrido de trabalho na volta ao escrit\u00f3rio", "description": "Combina\u00e7\u00e3o de home office e jornadas presenciais busca preservar cultura das institui\u00e7\u00f5es financeiras Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/22/bancos-adotam-modelo-hibrido-de-trabalho-na-volta-ao-escritorio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TXhzDKFGVgNgO9JWbNaS8pM75rc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/v/dA6lrKS7WrwKm7QvBi9Q/foto22fin-101-bancos-c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:01:07Z", "content": "1 de 1\r\nO Bradesco, que anunciou em setembro o retorno gradual aos escrit\u00f3rios, fez uma s\u00e9rie de estudos sobre a retomada do presencial Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nO Bradesco, que anunciou em setembro o retor\u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Protestos na B\u00e9lgica contra restri\u00e7\u00f5es", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/protestos-na-belgica-contra-restricoes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IFrXm6Ck34qCbUCUJ2q1RUVwckg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/t/pV50mZTGyvnmIdSg64AA/foto22int-401-tlbruxe-a19.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:00:59Z", "content": "Milhares de pessoas foram \u00e0s ruas de Bruxelas, ontem, para protestar contra restri\u00e7\u00f5es impostas pelo governo na luta contra a pandemia. Manifestantes lan\u00e7aram bombas de fuma\u00e7a e fogos de artif\u00edcio e \u2026 [+596 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com obrigatoriedade, 90% dos funcion\u00e1rios federais dos EUA foram vacinados", "description": "O governo de Joe Biden anunciou que a vacina tamb\u00e9m ser\u00e1 obrigat\u00f3ria na iniciativa privada, para empresas com mais de 100 funcion\u00e1rios Depois que o presidente Joe Biden anunciou que os funcion\u00e1rios p\u00fablicos dos Estados Unidos seriam obrigados a tomar a vacina\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/com-obrigatoriedade-90-pontos-percentuais-dos-funcionrios-federais-dos-eua-foram-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TBHilDUw1Cu4D2CeWSlNaqK0pVw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/E/idVBmPRFqEnZ6bC9ikPA/3e25e3bee58b47509d751d01e12ee5b2-95454.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:56:34Z", "content": "Depois que o presidente Joe Biden anunciou que os funcion\u00e1rios p\u00fablicos dos Estados Unidos seriam obrigados a tomar a vacina contra covid-19 para trabalhar, 90% deles est\u00e3o imunizados antes do prazo.\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em balan\u00e7o de resultados, Safra destaca trimestre mais equilibrado em termos de surpresa", "description": "De acordo com os analistas, terceiro quarto deste ano foi considerado muito bom na compara\u00e7\u00e3o ano contra ano Balan\u00e7o Safra\nGettyImages\nA Safra Corretora fez um balan\u00e7o dos resultados do terceiro trimestre deste ano. Em relat\u00f3rio divulgado na quinta-feira (18)\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/11/22/em-balanco-de-resultados-safra-destaca-trimestre-mais-equilibrado-em-termos-de-surpresa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/h7e6MWkEM92DJF6dt5gnQ8KcpC0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/U/hiPyucRuSRVoph522K8A/gettyimages-156450652.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:50:21Z", "content": "A Safra Corretora fez um balan\u00e7o dos resultados do terceiro trimestre deste ano. Em relat\u00f3rio divulgado na quinta-feira (18), afirma ter visto um trimestre mais equilibrado que os \u00faltimos quando pens\u2026 [+2629 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eslov\u00e1quia pode decretar lockdown para conter avan\u00e7o da covid-19", "description": "O pa\u00eds pode ser o segundo da Europa a adotar a medida\n O governo da Eslov\u00e1quia est\u00e1 cogitando a possibilidade de um lockdown total de tr\u00eas semanas, similar ao que foi feito pela \u00c1ustria, para conter o avan\u00e7o de casos e mortes por covid-19. O primeiro-ministro\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/eslovaquia-pode-decretar-lockdown-para-conter-avanco-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:55:15Z", "content": "O governo da Eslov\u00e1quia est\u00e1 cogitando a possibilidade de um lockdown total de tr\u00eas semanas, similar ao que foi feito pela \u00c1ustria, para conter o avan\u00e7o de casos e mortes por covid-19. O primeiro-min\u2026 [+97 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Randolfe diz que Senado convocar\u00e1 PGR para se posicionar sobre texto da CPI a Covid", "description": "Vice-presidente da Comiss\u00e3o disse que se a aprova\u00e7\u00e3o da convoca\u00e7\u00e3o de Augusto Aras for confirmada, os senadores \"n\u00e3o aceitar\u00e3o\" o argumento de investiga\u00e7\u00e3o da procuradoria-geral O senador Randolfe Rodrigues, vice-presidente da CPI da Covid, disse nesta segund\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/22/randolfe-diz-que-senado-convocara-pgr-para-se-posicionar-sobre-texto-da-cpi-a-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FnuvIO9NuJbSJ1M9g8d65GXymAk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/x/B89LdGRFqZJPVsbcT8QA/51373902141-0e453c03ea-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:56:45Z", "content": "O senador Randolfe Rodrigues, vice-presidente da CPI da Covid, disse nesta segunda-feira (22) que diferentes comiss\u00f5es do Senado Federal devem aprovar esta semana requerimentos para a convoca\u00e7\u00e3o do p\u2026 [+1365 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reabertura parcial do Jap\u00e3o leva companhias asi\u00e1ticas a aumentarem voos", "description": "Depois que o n\u00famero de casos de covid-19 despencou, o governo do pa\u00eds asi\u00e1tico suspendeu, no in\u00edcio de novembro, a proibi\u00e7\u00e3o de entrada de viajantes de neg\u00f3cios, estudantes e trabalhadores migrantes Companhias a\u00e9reas asi\u00e1ticas est\u00e3o aumentando o n\u00famero de voo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/reabertura-parcial-do-japo-leva-companhias-asiticas-a-aumentarem-voos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-LeMSGC4vRcwqdmJFkntuKCv-Tg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/y/H2Pt9UTJandF7jJbXhvw/017jan20.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:08:03Z", "content": "Companhias a\u00e9reas asi\u00e1ticas est\u00e3o aumentando o n\u00famero de voos internacionais para atender \u00e0 demanda em recupera\u00e7\u00e3o gradual ap\u00f3s o Jap\u00e3o ter reaberto suas fronteiras para viajantes de neg\u00f3cios, estuda\u2026 [+56 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha em alta com investidor atento a plano da Opep+ sobre aumento da produ\u00e7\u00e3o", "description": "Os pre\u00e7os dos contratos para janeiro do Brent terminaram o dia em alta de 1,02%, a US$ 79,70 por barril, e os pre\u00e7os dos contratos para o mesmo m\u00eas do WTI subiram 1,06%, a US$ 76,75 por barril O petr\u00f3leo terminou o preg\u00e3o desta segunda-feira (22) em alta, ap\u00f3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/22/petroleo-fecha-em-alta-com-investidor-atento-a-plano-da-opep-sobre-aumento-da-producao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yh08nuChfkjx4HO0e1U3ywLzK8o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/m/g/RNVvnBRBKx3Mh35pmrDQ/oil-696579-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:14:07Z", "content": "O petr\u00f3leo terminou o preg\u00e3o desta segunda-feira (22) em alta, ap\u00f3s ensaiar queda durante a sess\u00e3o, em meio a relatos de que a Organiza\u00e7\u00e3o dos Pa\u00edses Exportadores de Petr\u00f3leo e seus aliados (Opep+) e\u2026 [+2547 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Consumo das fam\u00edlias tem tend\u00eancia incerta com juros e infla\u00e7\u00e3o em alta", "description": "A trajet\u00f3ria futura da inten\u00e7\u00e3o de consumo das fam\u00edlias \u00e9 uma inc\u00f3gnita, tendo em vista o atual cen\u00e1rio, de juros elevados \u2014 que encarece cr\u00e9dito \u2014 e infla\u00e7\u00e3o elevada, t\u00f3picos que inibem compras dos brasileiros, segundo a economista Catarina Carneiro da Silva\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/consumo-das-familias-tem-tendencia-incerta-com-juros-e-inflacao-em-alta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jbIEQDqGH44eoTb6HPRHcTk0F9Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/5/L/qEBD7ST7ubyfubm2yIhA/1064928-edit-04213.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:31:26Z", "content": "A trajet\u00f3ria futura da inten\u00e7\u00e3o de consumo das fam\u00edlias \u00e9 uma inc\u00f3gnita, tendo em vista o atual cen\u00e1rio, de juros elevados que encarece cr\u00e9dito e infla\u00e7\u00e3o elevada, t\u00f3picos que inibem compras dos bras\u2026 [+2333 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Uso de Cannabis medicinal cresce na pandemia; idosos j\u00e1 representam 23% do mercado", "description": "O n\u00famero de autoriza\u00e7\u00f5es de importa\u00e7\u00e3o desses produtos passou de 8.522 em 2019, pulou para 19.120 em 2020 e chegou a 33.793 at\u00e9 o \u00faltimo dia 11 de novembro A importa\u00e7\u00e3o de produtos \u00e0 base de Cannabis medicinal que j\u00e1 vinha numa escalada desde 2015 explodiu du\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/uso-de-cannabis-medicinal-cresce-na-pandemia-idosos-ja-representam-23percent-do-mercado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2-21OqQKanK1SyV7i4Lk5IpcR0g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/m/o/A98cVYQkqIpbezKMgAEQ/cbd-4474903-960-720.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:42:50Z", "content": "A importa\u00e7\u00e3o de produtos \u00e0 base de Cannabis medicinal que j\u00e1 vinha numa escalada desde 2015 explodiu durante a pandemia de covid-19, segundo dados in\u00e9ditos da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia S\u2026 [+7833 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 120 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel vai a 208", "description": "O Brasil registrou 120 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 612.842. \n\nAcre\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/brasil-registra-120-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-vai-a-208.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T23:22:25Z", "content": "O Brasil registrou 120 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade, nesta segunda-feira (22). C\u2026 [+938 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF: Moraes suspende quebra de sigilo imposta a Bolsonaro pela CPI da Covid", "description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu a quebra de sigilo que havia sido imposta pela CPI da Covid ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido). Segundo o ministro, a comiss\u00e3o \"extrapolou os limites constitucionais investig\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/22/stf-moraes-suspende-quebra-de-sigilo-imposta-a-bolsonaro-pela-cpi-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g5AM27zvchflbXCbG_BWcIQ3PdQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/z/Q/o15c71RXKwzeDGKXsVsg/51476655174-757b9c9b23-o.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:01:56Z", "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu a quebra de sigilo que havia sido imposta pela CPI da Covid ao presidente Jair Bolsonaro (sem partido). Segundo o ministro\u2026 [+1299 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha est\u00e1 enfrentando a pior onda de covid-19, diz Merkel", "description": "Primeira-ministra pediu medidas mais r\u00edgidas para evitar a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus A primeira-ministra Angela Merkel disse que o recente aumento de casos de Covid-19 \u00e9 o pior enfrentado pela Alemanha at\u00e9 o momento e pediu medidas mais rigorosas para ajudar a co\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/alemanha-est-enfrentando-a-pior-onda-de-covid-19-diz-merkel.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vqjvktPZnc16kQ8HlkSey8Ig1uM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/u/342dB4S7iaGKStwSQkRw/ap21295336502755.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:01:39Z", "content": "Por Bloomberg \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 22/11/2021 11h01 Atualizado 22/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quase 4,5 milh\u00f5es de paulistas est\u00e3o com a 2\u00aa dose da vacina contra covid-19 em atraso", "description": "S\u00e3o necess\u00e1rias duas doses da Coronavac, AstraZeneca e Pfizer; quem tomou a Janssen dever\u00e1 receber segunda aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s oito semanas e, ap\u00f3s cinco meses de completar o ciclo vacinal, j\u00e1 poder\u00e1 ter o refor\u00e7o A Secretaria de Estado da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo infor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/quase-45-milhes-de-paulistas-esto-com-a-2-dose-da-vacina-contra-covid-19-em-atraso.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Pv3IFyAMtQw-pcwoGOkRmSJh0Z0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/u/ONGTDVT4WnpbDPSZ3DTQ/cca0fdf2-fabf-4899-9ab3-7fdb41571610.jpeg", "publishedAt": "2021-11-22T21:42:40Z", "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo informou nesta segunda-feira (22) que 4,5 milh\u00f5es de pessoas ainda n\u00e3o compareceram aos postos para tomar a segunda dose das vacinas contra covid-19 em to\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UE busca mudan\u00e7a em regras de viagens para evitar \u201cfragmenta\u00e7\u00e3o\u201d", "description": "Enquanto pa\u00edses tomam v\u00e1rias medidas para combater a nova onda da pandemia, bloco estuda como atualizar os certificados de vacina\u00e7\u00e3o A Uni\u00e3o Europeia (UE) estuda esta semana como atualizar os certificados digitais da Covid-19 e sua abordagem para viagens dent\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/ue-busca-mudanca-em-regras-de-viagens-para-evitar-fragmentacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TuiyjEBtNBQyQn8XdLPC5gsnghw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/2/m/VrNyL2SzW4LCMakKhQ1w/c22aac38607d43e4bd4681a0bef85d74-1b3a1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:12:38Z", "content": "Por John Follain e Jillian Deutsch, Bloomberg \r\n 22/11/2021 15h12 Atualizado 22/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias fecham sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica com pessimismo na Alemanha", "description": "O \u00edndice pan-europeu Stoxx 600 encerrou a sess\u00e3o em queda de 0,13%, j\u00e1 o DAX, de Frankfurt, recuou 0,27%, em Londres, o FTSE 100 avan\u00e7ou 0,44%, a 7.255,46 pontos, enquanto, em Paris, o CAC 40 caiu 0,10% Os principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus encerraram a s\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/22/bolsas-europeias-fecham-sem-direcao-unica-com-pessimismo-na-alemanha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9adN2qXVwUkpkBWEn0CXXROSfHM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/I/w/RSBKhkRQADG3BJMkIAFg/004out19.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:43:33Z", "content": "Os principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus encerraram a sess\u00e3o desta segunda-feira (22) sem uma mesma dire\u00e7\u00e3o diante de um pessimismo na Alemanha com a preocupa\u00e7\u00e3o com a nova onda de covid-19 e tamb\u00e9m\u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY encerram sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica, ap\u00f3s Powell ser reconduzido para o Fed", "description": "O \u00edndice Dow Jones encerrou a sess\u00e3o desta segunda (22) em ligeira alta de 0,05%, ap\u00f3s tr\u00eas quedas consecutivas, j\u00e1 o S&P 500 terminou em queda de 0,32% e o Nasdaq recuou 1,26% Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street perderam f\u00f4lego na sess\u00e3o des\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/22/bolsas-de-ny-encerram-sem-direcao-unica-apos-powell-ser-reconduzido-para-o-fed.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XxoeAaIy-6wCdp0LSNHyqHigPFQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/5/NMTdGASCSos6gE7ND27A/ap20125798861838.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:42:44Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street perderam f\u00f4lego na sess\u00e3o desta segunda-feira (22) e encerraram sem uma mesma dire\u00e7\u00e3o, em dia em que a Casa Branca anunciou que o governo de Joe B\u2026 [+2440 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Repercuss\u00e3o de viagem pela Europa fez Lula ultrapassar Bolsonaro em popularidade digital", "description": "Al\u00e9m dos contatos pol\u00edticos e da exposi\u00e7\u00e3o positiva na m\u00eddia, a excurs\u00e3o do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva pela Europa rendeu popularidade digital ao petista. Fato pouco frequente ao longo dos \u00faltimos meses, ele ultrapassou o presidente Jair Bolsonar\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/22/repercusso-de-viagem-pela-europa-fez-lula-ultrapassar-bolsonaro-em-popularidade-digital.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U_utC55nmkr2XOi0kJ9AgMavwwE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/Z/XP7ZVlTqKOhkGAx5UpTg/lula-macron2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T23:59:58Z", "content": "Al\u00e9m dos contatos pol\u00edticos e da exposi\u00e7\u00e3o positiva na m\u00eddia, a excurs\u00e3o do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva pela Europa rendeu popularidade digital ao petista. Fato pouco frequente ao longo d\u2026 [+4035 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moraes suspende quebra de sigilo de mensagens de Bolsonaro aprovada pela CPI da Covid", "description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a suspens\u00e3o da quebra do sigilo telem\u00e1tico do presidente Jair Bolsonaro, a partir de abril de 2020, aprovada pela CPI da Covid no Senado em seu \u00faltimo dia de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/moraes-suspende-quebra-de-sigilo-de-mensagens-de-bolsonaro-aprovada-pela-cpi-da-covid-25287291.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25265834-154-766/w976h550-PROP/x95276618_brazils-president-jair-bolsonaro-looks-on-during-a-ceremony-at-the-planalto-palace-in-bras.pagespeed.ic.svpc2vh64k.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:50:35Z", "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a suspens\u00e3o da quebra do sigilo telem\u00e1tico do presidente Jair Bolsonaro, a partir de abril de 2020, aprovada pela CPI da \u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio prev\u00ea encerrar aplica\u00e7\u00e3o do refor\u00e7o na popula\u00e7\u00e3o adulta em julho de 2022", "description": "A cidade do Rio deve aplicar a dose de refor\u00e7o em toda a popula\u00e7\u00e3o adulta, atualmente eleg\u00edvel para a nova inje\u00e7\u00e3o, at\u00e9 julho do ano que vem, segundo o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade, Daniel Soranz. A previs\u00e3o difere das datas projetadas pelo...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-rio-preve-encerrar-aplicacao-do-reforco-na-populacao-adulta-em-julho-de-2022-25286859", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286866-573-8ac/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.bo4r3efo30.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:44:04Z", "content": "A cidade do Rio deve aplicar a dose de refor\u00e7o em toda a popula\u00e7\u00e3o adulta, atualmente eleg\u00edvel para a nova inje\u00e7\u00e3o, at\u00e9 julho do ano que vem, segundo o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade, Daniel Soranz. A\u2026 [+4553 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova Zel\u00e2ndia adota sistema de cores para conviv\u00eancia com a Covid-19", "description": "AUCKLAND \u2014 A Nova Zel\u00e2ndia vai adotar um novo sistema de conviv\u00eancia com o coronav\u00edrus a partir de 3 de dezembro, o que acabar\u00e1 com as duras restri\u00e7\u00f5es e vai permitir que as empresas operem normalmente em sua maior cidade, Auckland, anunciou nesta...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/nova-zelandia-adota-sistema-de-cores-para-convivencia-com-covid-19-25286995.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286991-06d-b8b/w976h550-PROP/96120565_a-public-health-related-sign-is-posted-in-a-storefront-as-shoppers-return-to-the-newmar-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:32:28Z", "content": "AUCKLAND A Nova Zel\u00e2ndia vai adotar um novo sistema de conviv\u00eancia com o coronav\u00edrus a partir de 3 de dezembro, o que acabar\u00e1 com as duras restri\u00e7\u00f5es e vai permitir que as empresas operem normalmente\u2026 [+2634 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Vacina Mar\u00e9': Fiocruz aponta efic\u00e1cia de 42,4% com uma dose de Astrazeneca; prote\u00e7\u00e3o sobe para 58,6% ap\u00f3s 40 dias", "description": "Levantamento da Fiocruz elaborado a partir do programa de imuniza\u00e7\u00e3o em massa feito no Complexo da Mar\u00e9, o 'Vacina Mar\u00e9', apontou que uma dose de Astrazeneca tem efic\u00e1cia de 42,4% contra a Covid-19, percentual que sobe progressivamente ao longo do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/vacina-mare-fiocruz-aponta-eficacia-de-424-com-uma-dose-de-astrazeneca-protecao-sobe-para-586-apos-40-dias-25286804.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286889-935-73f/w976h550-PROP/profissional-de-saude-aplica-dose-de-vacina-contra-a-covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:30:03Z", "content": "Levantamento da Fiocruz elaborado a partir do programa de imuniza\u00e7\u00e3o em massa feito no Complexo da Mar\u00e9, o 'Vacina Mar\u00e9', apontou que uma dose de Astrazeneca tem efic\u00e1cia de 42,4% contra a Covid-19, \u2026 [+2769 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A dor da espera: Sistema municipal de sa\u00fade do Rio registra 141 mil pacientes em fila para atendimento", "description": "A redu\u00e7\u00e3o nos atendimentos e interna\u00e7\u00f5es por Covid-19, consequ\u00eancia do avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, merece ser festejada, mas n\u00e3o por muito tempo. Outros desafios aguardam quem encara as filas da rede p\u00fablica de Sa\u00fade. Aposentado, Valter Gon\u00e7alves, de 52...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/a-dor-da-espera-sistema-municipal-de-saude-do-rio-registra-141-mil-pacientes-em-fila-para-atendimento-25286435.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286436-047-3a0/w976h550-PROP/96226129_ri-rio-de-janeiro-rj16-11-2021-fila-do-sisreg-.-valter-goncalvesmorador-de-padre-miguelag-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:00:50Z", "content": "A redu\u00e7\u00e3o nos atendimentos e interna\u00e7\u00f5es por Covid-19, consequ\u00eancia do avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, merece ser festejada, mas n\u00e3o por muito tempo. Outros desafios aguardam quem encara as filas da rede p\u00fablic\u2026 [+6736 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Est\u00e1tua de Paulo Gustavo \u00e9 instalada em Niter\u00f3i no dia do anivers\u00e1rio da cidade; foto", "description": "A est\u00e1tua de Paulo Gustavo est\u00e1 sendo instalada no Campo de S\u00e3o Bento, em Niter\u00f3i, na manh\u00e3 desta segunda-feira, data em que se comemora o anivers\u00e1rio de 448 anos da cidade. Um registro do momento foi publicado pelo Instagram \"Curta Niter\u00f3i\", da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/estatua-de-paulo-gustavo-instalada-em-niteroi-no-dia-do-aniversario-da-cidade-foto-25286783.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286786-eca-317/w533h800/curtoniteroi-258881551_217336980476197_1517092981288203543_n.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:06:14Z", "content": "A est\u00e1tua de Paulo Gustavo est\u00e1 sendo instalada no Campo de S\u00e3o Bento, em Niter\u00f3i, na manh\u00e3 desta segunda-feira, data em que se comemora o anivers\u00e1rio de 448 anos da cidade. \r\nUm registro do momento \u2026 [+535 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aumento de casos de gripe provoca corrida a unidades de sa\u00fade no Rio; prefeitura diz que amostras confirmam Influenza A", "description": "Uma virose que teria come\u00e7ado a se propagar h\u00e1 cerca de uma semana tem deixado os postos de sa\u00fade da cidade do Rio lotados. Os primeiros relatos surgiram na Rocinha, onde, pelas redes sociais, moradores relatavam sintomas como dor de cabe\u00e7a, dor no...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/aumento-de-casos-de-gripe-provoca-corrida-unidades-de-saude-no-rio-prefeitura-diz-que-amostras-confirmam-influenza-25287184", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287325-835-2f0/w976h550-PROP/upa-da-rocinha:-com-os-mesmos-sintomas,-pessoas-aguardam-consulta-sentadas-no-chao.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:02:07Z", "content": "Uma virose que teria come\u00e7ado a se propagar h\u00e1 cerca de uma semana tem deixado os postos de sa\u00fade da cidade do Rio lotados. Os primeiros relatos surgiram na Rocinha, onde, pelas redes sociais, morado\u2026 [+2827 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atores de 'Quanto mais vida melhor' dizem quem gostariam de ressuscitar por mais um ano", "description": "O que voc\u00ea faria se tivesse uma segunda chance? Na novela das 19h, que estreia hoje na TV Globo, os protagonistas de \u201cQuanto mais vida melhor\u201d, vividos por Vladimir Brichta, Mateus Solano, Giovanna Antonelli e Valentina Herszage, poder\u00e3o sentir na...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/atores-de-quanto-mais-vida-melhor-dizem-quem-gostariam-de-ressuscitar-por-mais-um-ano-25284164.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284166-4b4-8e8/w976h550-PROP/protagonistas-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:00:43Z", "content": "O que voc\u00ea faria se tivesse uma segunda chance? Na novela das 19h, que estreia hoje na TV Globo, os protagonistas de Quanto mais vida melhor, vividos por Vladimir Brichta, Mateus Solano, Giovanna Ant\u2026 [+8950 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com Neymar, Fifa anuncia os candidatos a melhor do mundo; veja lista", "description": "A Fifa divulgou nesta segunda-feira os candidatos ao pr\u00eamio de melhor jogador e jogadora do mundo da temporada 2020/2021. O atacante Neymar aparece na lista de 11 jogadores e concorrer\u00e1 com Cristiano Ronaldo, Messi e o atual detentor do t\u00edtulo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/com-neymar-fifa-anuncia-os-candidatos-melhor-do-mundo-veja-lista-25287088.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25228421-41d-32a/w976h550-PROP/neymarjr_243237869_189487646523861_2797695821608434079_n.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:22:19Z", "content": "A Fifa divulgou nesta segunda-feira os candidatos ao pr\u00eamio de melhor jogador e jogadora do mundo da temporada 2020/2021. O atacante Neymar aparece na lista de 11 jogadores e concorrer\u00e1 com Cristiano\u2026 [+2581 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: o que fazer na semana entre as provas", "description": "A primeira prova do Enem 2021 j\u00e1 foi realizada ontem. Agora, os candidatos tem mais uma semana at\u00e9 a segunda prova, no pr\u00f3ximo domingo. E uma quest\u00e3o vem \u00e0 tona: \u00e9 o momento de mergulhar no estudo de Matem\u00e1tica e Ci\u00eancias da Natureza ou relaxar...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/enem-2021-que-fazer-na-semana-entre-as-provas-25286246.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277274-d3a-feb/w976h550-PROP/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:39:09Z", "content": "A primeira prova do Enem 2021 j\u00e1 foi realizada ontem. Agora, os candidatos tem mais uma semana at\u00e9 a segunda prova, no pr\u00f3ximo domingo. E uma quest\u00e3o vem \u00e0 tona: \u00e9 o momento de mergulhar no estudo de\u2026 [+3750 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em Nil\u00f3polis, herdeiros de \u2018cl\u00e3\u2019 buscam sa\u00edda para manter poder", "description": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e definiram os candidatos do cl\u00e3 a deputado federal e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/em-nilopolis-herdeiros-de-cla-buscam-saida-para-manter-poder-25286380.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286379-7e5-f64/w976h550-PROP/ambos.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:30:00Z", "content": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e defin\u2026 [+2856 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Herdeiros de Sessim e Abr\u00e3o David buscam sa\u00edda para manter poder em Nil\u00f3polis", "description": "RIO \u2014 Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e definiram os candidatos do cl\u00e3 a deputado federal...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/psdb-decide-adiar-votacao-das-previas-25286207", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286287-b73-127/w976h550-PROP/nilopolis.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:30:06Z", "content": "RIO Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e d\u2026 [+2838 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidato antissistema que ficou em terceiro lugar no Chile \u00e9 processado por n\u00e3o pagar pens\u00e3o aliment\u00edcia e por fraude", "description": "SANTIAGO \u2014 Classificado como um populista antissistema, o engenheiro e economista\u00a0 Franco Parisi, de 54 anos, ficou em\u00a0 terceiro lugar nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais de domingo no Chile, depois de ter feito sua campanha inteiramente on-line a partir do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/candidato-antissistema-que-ficou-em-terceiro-lugar-no-chile-processado-por-nao-pagar-pensao-alimenticia-por-fraude-25286982.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286979-ca6-0c8/w976h550-PROP/96143907_files-in-this-file-photo-taken-on-november-14-2013-chilean-presidential-candidate-franc-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:19:47Z", "content": "SANTIAGO Classificado como um populista antissistema, o engenheiro e economista Franco Parisi, de 54 anos, ficou em terceiro lugar nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais de domingo no Chile, depois de ter feito \u2026 [+3120 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Filha de Jos\u00e9 Mojica, o Z\u00e9 do Caix\u00e3o, denuncia Prevent Senior por conduta irregular durante tratamento do pai", "description": "Liz Marins, cineasta filha de Jos\u00e9 Mojica, o tamb\u00e9m cineasta conhecido como Z\u00e9 do Caix\u00e3o, denunciou dois m\u00e9dicos da Prevent Senior pelo atendimento prestado ao pai antes de morrer, aos 83 anos, no Hospital Sancta Maggiore, em S\u00e3o Paulo. Mojica...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/filha-de-jose-mojica-ze-do-caixao-denuncia-prevent-senior-por-conduta-irregular-durante-tratamento-do-pai-25287029.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287025-7c7-130/w976h550-PROP/lizmarins-zedocaixao.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:50:17Z", "content": "Liz Marins, cineasta filha de Jos\u00e9 Mojica, o tamb\u00e9m cineasta conhecido como Z\u00e9 do Caix\u00e3o, denunciou dois m\u00e9dicos da Prevent Senior pelo atendimento prestado ao pai antes de morrer, aos 83 anos, no Ho\u2026 [+6085 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais de 15 mil candidatos faltaram ao primeiro dia de Enem no ES", "description": "A primeira etapa de provas aconteceu neste domingo (21) e mais de 58 mil candidatos estavam inscritos no ES. Candidatos se reuniram em local de prova, em Vit\u00f3ria\nRicardo Medeiros/Rede Gazeta\nAo todo, 15.178 candidatos inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/2021/11/22/mais-de-15-mil-candidatos-faltaram-ao-primeiro-dia-de-enem-no-es.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nu4TPEhJiG7YfJ68eCyV20q0_Nw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/a/u/O9COTIS8GB8kiFqj1HkA/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:18:33Z", "content": "Ao todo, 15.178 candidatos inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), tanto na modalidade presencial quanto na on-line, n\u00e3o fizeram a prova neste domingo (21) no Esp\u00edrito Santo, quando foram\u2026 [+1382 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeiro dia do Enem 2021 em PE tem \u00edndice de absten\u00e7\u00e3o de 24,6% na prova impressa e de 42,9% na vers\u00e3o digital", "description": "No estado, 43 mil dos 176.682 inscritos no estado n\u00e3o compareceram aos locais de aplica\u00e7\u00e3o do teste impresso. Com rela\u00e7\u00e3o ao Enem Digital, foram 806 faltosos. Enem 2021 no Recife: Port\u00f5es s\u00e3o fechados na Unibra, local de prova neste domingo (21)\nLuiza Falc\u00e3o/\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/educacao/noticia/2021/11/21/primeiro-dia-do-enem-2021-em-pe-tem-indice-de-abstencao-de-25percent-na-prova-impressa-e-de-43percent-na-versao-digital.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RpzrZxrGzvf3KvhUIbAvopzLvNY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/J/O/PoNAN6Sj6YIAJtYMAAoA/portoes-fechados.jpeg", "publishedAt": "2021-11-22T01:40:07Z", "content": "No primeiro dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021, neste domingo (21), Pernambuco registrou \u00edndice de absten\u00e7\u00e3o de 24,6%. Isso significa que aproximadamente 43 mil candidatos do\u2026 [+1163 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alagoas tem 22,6% de faltosos no primeiro dia de provas do Enem na vers\u00e3o impressa", "description": "Estado teve um dos menores \u00edndices de candidatos ausentes nessa modalidade. Na aplica\u00e7\u00e3o digital do Enem, aus\u00eancia foi de 42,3%. Mais de 50 mil estudantes se inscreveram na prova do Enem em Alagoas\n\u00c9rico Andrade/g1\nEm Alagoas, o primeiro dia de provas do Exam\u2026", "url": "https://g1.globo.com/al/alagoas/noticia/2021/11/22/alagoas-registra-226percent-de-faltosos-no-primeiro-dia-de-prova-do-enem.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cOW0Ev6Z8tsnmo7GQ6_jYeOkZBM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/D/l/6Gl0tbQEKkXB46MkL6Gg/dsc4843.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:46:46Z", "content": "Em Alagoas, o primeiro dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 na vers\u00e3o impressa registrou 22,6% de faltosos (11.313), um dos menores \u00edndices de candidatos ausentes do Brasil. A \u2026 [+1802 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: primeiro dia de provas ocorre de forma tranquila e sem ocorr\u00eancias em Juiz de Fora", "description": "Aplica\u00e7\u00e3o das provas ocorreu no domingo (21) em todo o pa\u00eds. Em Juiz de Fora, o dia foi de movimenta\u00e7\u00e3o tranquila. Estudantes chegam para fazer prova do Enem 2021 no Vianna J\u00fanior em Juiz de Fora\nReprodu\u00e7\u00e3o/TV Integra\u00e7\u00e3o\nNo domingo (21) ocorreu o primeiro dia\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2021/11/22/enem-2021-primeiro-dia-de-provas-ocorre-de-forma-tranquila-e-sem-ocorrencias-em-juiz-de-fora.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wmuhXhfrLdBJMc3Bs3fDHlzVBt0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/N/QMV8QJQ7eK0ZIfQjnl4A/enemjf.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:09:15Z", "content": "O g1 entrou em contato com o Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep), respons\u00e1vel pelo exame, para saber o n\u00famero de absten\u00e7\u00f5es registradas, mas at\u00e9 a \u00faltima atu\u2026 [+3238 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "1\u00ba dia do Enem teve textos longos, cita\u00e7\u00e3o a 'Admir\u00e1vel Gado Novo', reda\u00e7\u00e3o elogiada e absten\u00e7\u00e3o menor", "description": "De modo geral, a aplica\u00e7\u00e3o do exame ocorreu sem problemas pelo pa\u00eds. Enem 2021: Estudante analisa caderno de prova ap\u00f3s cinco horas de exame em Ribeir\u00e3o Preto, SP\n\u00c9rico Andrade/g1\nA prova do primeiro dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 teve trec\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/22/1o-dia-do-enem-resumo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4B0tvTeANlCxYtm7E9FUXoyb5c4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/b/of6cVbRVquadCU2WixmQ/dsc4852.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T03:00:14Z", "content": "A prova do primeiro dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 teve trechos da m\u00fasica \"Admir\u00e1vel Gado Novo\", de Z\u00e9 Ramalho, al\u00e9m de can\u00e7\u00f5es de Gonzaguinha e Chico Buarque e de perguntas sobre \u2026 [+5722 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: veja reda\u00e7\u00f5es sobre 'Invisibilidade e registro civil: garantia de acesso \u00e0 cidadania no Brasil'", "description": "Tema de reda\u00e7\u00e3o do exame foi analisado por professores que fizeram suas pr\u00f3prias vers\u00f5es de texto dissertativo-argumentativo, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es da prova. Enem 2021: exemplos de reda\u00e7\u00e3o feita por professores\n\u00c9rico Andrade/g1\nO tema da reda\u00e7\u00e3o do Exame Na\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/22/enem-2021-veja-redacoes-sobre-invisibilidade-e-registro-civil-garantia-de-acesso-a-cidadania-no-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4B0tvTeANlCxYtm7E9FUXoyb5c4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/b/of6cVbRVquadCU2WixmQ/dsc4852.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:36:39Z", "content": "O tema da reda\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 foi \"Invisibilidade e registro civil: garantia de acesso \u00e0 cidadania no Brasil\". Veja, abaixo, modelos de reda\u00e7\u00e3o feitos por professore\u2026 [+11757 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em quatro munic\u00edpios da Baixada, mais de 500 mil pessoas est\u00e3o com ciclo vacinal atrasado", "description": "Desde a semana passada, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade liberou a dose de refor\u00e7o (terceira) da vacina contra a Covid-19 para quem tem mais de 18 anos e j\u00e1 tomou a segunda dose h\u00e1, pelo menos, cinco meses. No entanto, em algumas cidades da Baixada Fluminense,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/em-quatro-municipios-da-baixada-mais-de-500-mil-pessoas-estao-com-ciclo-vacinal-atrasado-25286618.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286588-c92-0ab/w976h550-PROP/96270925_bx-duque-de-caxias-19-11-2021pandemia-de-coronavirusvacinacao-de-covid-no-posto-movel.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:27:35Z", "content": "Desde a semana passada, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade liberou a dose de refor\u00e7o (terceira) da vacina contra a Covid-19 para quem tem mais de 18 anos e j\u00e1 tomou a segunda dose h\u00e1, pelo menos, cinco meses. No \u2026 [+4057 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Vacina Mar\u00e9': Fiocruz aponta efic\u00e1cia de 42,4% com uma dose de Astrazeneca; prote\u00e7\u00e3o sobe para 58,6% ap\u00f3s 40 dias", "description": "Levantamento da Fiocruz elaborado a partir do programa de imuniza\u00e7\u00e3o em massa feito no Complexo da Mar\u00e9, o 'Vacina Mar\u00e9', apontou que uma dose de Astrazeneca tem efic\u00e1cia de 42,4% contra a Covid-19, percentual que sobe progressivamente ao longo do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/vacina-mare-fiocruz-aponta-eficacia-de-424-com-uma-dose-de-astrazeneca-protecao-sobe-para-586-apos-40-dias-rv1-1-25286804.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286889-935-73f/w976h550-PROP/profissional-de-saude-aplica-dose-de-vacina-contra-a-covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:30:03Z", "content": "Levantamento da Fiocruz elaborado a partir do programa de imuniza\u00e7\u00e3o em massa feito no Complexo da Mar\u00e9, o 'Vacina Mar\u00e9', apontou que uma dose de Astrazeneca tem efic\u00e1cia de 42,4% contra a Covid-19, \u2026 [+2909 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, herdeiros de \u2018cl\u00e3\u2019 buscam sa\u00edda para manter poder na Nil\u00f3polis", "description": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e definiram os candidatos do cl\u00e3 a deputado federal e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/unidos-pela-politica-pelo-samba-herdeiros-de-cla-buscam-saida-para-manter-poder-na-nilopolis-25286380.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286379-7e5-f64/w976h550-PROP/ambos.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:30:00Z", "content": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e defin\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, herdeiros de \u2018cl\u00e3\u2019 buscam sa\u00edda para manter poder em Nil\u00f3polis", "description": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e definiram os candidatos do cl\u00e3 a deputado federal e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/unidos-pela-politica-pelo-samba-herdeiros-de-cla-buscam-saida-para-manter-poder-em-nilopolis-25286380.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286379-7e5-f64/w976h550-PROP/ambos.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:30:00Z", "content": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e defin\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em Nil\u00f3polis, herdeiros de \u2018cl\u00e3\u2019 buscam sa\u00edda para manter poder", "description": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e definiram os candidatos do cl\u00e3 a deputado federal e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/em-nilopolis-herdeiros-de-cla-buscam-saida-para-manter-poder-rv1-1-25286380.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286379-7e5-f64/w976h550-PROP/ambos.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:30:00Z", "content": "Unidos pela pol\u00edtica e pelo samba, os herdeiros das fam\u00edlias Sessim e Abr\u00e3o David, que desde os anos 1970 comandam a pol\u00edtica em Nil\u00f3polis, cidade da Baixada Fluminense, pacificaram a rela\u00e7\u00e3o e defin\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Est\u00e1tuas de Paulo Gustavo e 'Dona Herm\u00ednia' s\u00e3o instaladas em parque em Niter\u00f3i; fotos", "description": "A est\u00e1tua de Paulo Gustavo est\u00e1 sendo instalada no parque Campo de S\u00e3o Bento, em Niter\u00f3i, na manh\u00e3 desta segunda-feira, data em que se comemora o anivers\u00e1rio de 448 anos da cidade.Registros do momento foram publicado pelo Instagram \"Curto Niter\u00f3i\",...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/estatuas-de-paulo-gustavo-dona-herminia-sao-instaladas-em-parque-em-niteroi-fotos-25286783.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286878-15d-cd8/w976h550-PROP/curtoniteroi-258881551_217336980476197_1517092981288203543_n.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:06:14Z", "content": "A est\u00e1tua de Paulo Gustavo est\u00e1 sendo instalada no parque Campo de S\u00e3o Bento, em Niter\u00f3i, na manh\u00e3 desta segunda-feira, data em que se comemora o anivers\u00e1rio de 448 anos da cidade.\r\nRegistros do mome\u2026 [+613 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Por baixo crescimento e alta infla\u00e7\u00e3o, Brasil ter\u00e1 um dos piores desempenhos do mundo em 2022", "description": "Dois estudos que o 'Estado de S\u00e3o Paulo' traz hoje mostram que o Brasil criou problemas para si mesmo, al\u00e9m dos problemas que o mundo j\u00e1 t\u00eam, e ter\u00e1 um dos piores desempenhos em rela\u00e7\u00e3o ao crescimento e \u00e0 infla\u00e7\u00e3o.\n\nUm deles mostra que o Brasil deve ficar na \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/por-baixo-crescimento-e-alta-inflacao-brasil-tera-um-dos-piores-desempenhos-do-mundo-em-2022.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v1xyK3bbF1oWtfuWrM9hrn78Cbw=/646x375/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/11/29/size_960_16_9_dinheiro_16.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:13:31Z", "content": "O choque - que s\u00e3o fatos inesperados que impactam a economia e provocam efeitos sequenciais- veio da Covid e problemas nas cadeias produtivas, principalmente na ind\u00fastria. No Brasil, teve crise h\u00eddri\u2026 [+591 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas divulga mais sete mortes por Covid-19 e vai a 4.592; infectados sobem para 146.147", "description": "Boletim desta ter\u00e7a-feira (16) mostra mais 993 casos positivos desde informe divulgado em 11 de novembro. Novas v\u00edtimas s\u00e3o seis homens e uma mulher; veja detalhes em gr\u00e1ficos. O Cemit\u00e9rio da Saudade, em Campinas\nOsvaldo Furiatto / Arquivo Pessoal\nCampinas (S\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/22/campinas-divulga-mais-sete-mortes-por-covid-19-e-vai-a-4592-infectados-sobem-para-146147.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nOrS1ND4uDnlg6VYfAU78qpheME=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/R/LPq776Q8uZolNkKTB5ow/whatsapp-image-2021-04-13-at-12.48.57.jpeg", "publishedAt": "2021-11-22T19:29:20Z", "content": "Campinas (SP) confirmou mais sete mortes por Covid-19 e totaliza 4.592 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim da tarde desta ter\u00e7a-feira (16) registra, ainda, mais 993 moradores infectados em rela\u00e7\u00e3o \u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: em meio \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o, regi\u00e3o de Campinas ainda tem 415 mil faltosos da 2\u00aa dose", "description": "N\u00famero de pessoas que j\u00e1 poderiam ter completado o esquema vacinal saltou 20% em 28 dias, diz governo estadual. Redu\u00e7\u00e3o do intervalo entre doses da Pfizer e AstraZeneca explica o crescimento. Doses da vacina da Pfizer; imunizante \u00e9 o que tem o maior percentua\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/22/covid-19-em-meio-a-vacinacao-de-reforco-regiao-de-campinas-ainda-tem-415-mil-faltosos-de-2a-dose.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k9YApzJ7zwT9LCv6VpiIdvzh4uo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/d/c/OXdLy8RUGGNe7Mmx9kxQ/eelaapfiizeeer.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:33:52Z", "content": "Em meio \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o, que foi ampliada na semana passada para toda a popula\u00e7\u00e3o adulta, a regi\u00e3o de Campinas (SP) ainda tem 415,4 mil moradores que j\u00e1 poderiam ter tomado a segunda d\u2026 [+3564 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas tem tr\u00eas novas mortes por Covid-19 e chega a 4.601; casos positivos sobem para 146.455", "description": "Boletim de segunda-feira (22) mostra mais 20 moradores infectados. V\u00edtimas s\u00e3o idosas e todas tinham doen\u00e7as preexistentes (comorbidades). Teste r\u00e1pido para Covid-19 \nPaulo H. Carvalho/Ag\u00eancia Bras\u00edlia\nCampinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (22), mais t\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/22/campinas-tem-tres-novas-mortes-por-covid-19-e-chega-a-4601-casos-positivos-sobem-para-146455.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/T_bgxc6WuwV7F3K0w5Ilgl_DctU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/R/p7URBSStCnp4ibnXTnpQ/50736999386-4c973e137d-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:59:35Z", "content": "Campinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (22), mais tr\u00eas mortes por Covid-19 e totaliza 4.601 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim registrou, ainda, mais 20 moradores infectados em rela\u00e7\u00e3o ao in\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia conclui inqu\u00e9rito sobre ofensa racial contra vereadora de Campinas em sess\u00e3o da C\u00e2mara", "description": "DIG indiciou uma mulher por ter chamado Paolla Miguel (PT) de 'preta lixo' enquanto parlamentar discursava durante sess\u00e3o em 8 de novembro. Pr\u00f3xima etapa deve ser avalia\u00e7\u00e3o do caso pelo MP. A vereadora de Campinas Paolla Miguel (PT), durante sess\u00e3o no dia 8\nC\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/22/policia-conclui-inquerito-sobre-ofensa-racial-contra-vereadora-de-campinas-em-sessao-da-camara.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bzJdtv1fJJr7X3Zun1mNABRfjg8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/J/A/5yU5gISgCXiWgFlQfrCA/51665655188-ed7ce10b94-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:16:06Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil confirmou nesta segunda-feira (22) que concluiu o inqu\u00e9rito sobre o caso de inj\u00faria racial contra a vereadora de Campinas (SP) Paolla Miguel (PT), ofendida durante sess\u00e3o da C\u00e2mara em\u2026 [+4410 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00e9ficit de vagas em creches sobe para 5,7 mil em Campinas e prefeitura planeja obras para tentar zerar fila em 3 anos", "description": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio divulga plano de trabalho com constru\u00e7\u00e3o de 14 escolas e amplia\u00e7\u00e3o de 18, e admite que programa 'Creche para todos' n\u00e3o deu resultados. Campinas tem d\u00e9ficit de 5,7 mil alunos em creches\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nO n\u00famero de crian\u00e7as \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/22/deficit-de-vagas-em-creches-sobe-para-57-mil-em-campinas-e-prefeitura-planeja-obras-para-tentar-zerar-fila-em-3-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y3y6inRX3BvAqQG7W1R5Kat8PRg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/q/k/AlZ0FdRnaZ1BhTPhlc6w/creche.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:35:16Z", "content": "O n\u00famero de crian\u00e7as de 0 a 3 anos de idade que esperam por vagas em creches de Campinas (SP) subiu para 5.727 este ano ap\u00f3s o cadastro das fam\u00edlias que buscam a rede p\u00fablica de ensino na metr\u00f3pole. \u2026 [+3397 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PATs da regi\u00e3o de Campinas oferecem 919 vagas de emprego em sete cidades; veja cargos", "description": "Levantamento do g1 identificou que Indaiatuba apresenta a maior quantidade de ofertas de emprego, com 271 oportunidades. Carteira de trabalho\nJulia Galv\u00e3o\n(\nOs Postos de Atendimento ao Trabalhador (PATs) da regi\u00e3o de Campinas (SP) abrem 919 vagas de emprego e\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/concursos-e-emprego/noticia/2021/11/22/pats-na-regiao-de-campinas-oferecem-919-vagas-de-emprego-em-sete-cidades-veja-cargos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YQepTSaQC9LBZmlvCnfhs5RuZBI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/K/s/80YbjBRbaRp1z508eYRw/whatsapp-image-2021-08-16-at-11.30.36.jpeg", "publishedAt": "2021-11-22T10:34:27Z", "content": "Os Postos de Atendimento ao Trabalhador (PATs) da regi\u00e3o de Campinas (SP) abrem 919 vagas de emprego em sete cidades a partir desta segunda-feira (22). Indaiatuba (SP) \u00e9 o munic\u00edpio com maior quantid\u2026 [+17789 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria d\u00e1 in\u00edcio a lockdown para enfrentar novo surto de covid-19", "description": "Alguns hospitais fizeram um alerta de que suas unidades de terapia intensiva est\u00e3o ficando lotadas; austr\u00edacos s\u00f3 podem sair de casa por motivos espec\u00edficos, como ir ao supermercado e ao m\u00e9dico A \u00c1ustria entrou em um lockdown nacional na manh\u00e3 desta segunda-f\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/ustria-d-incio-a-lockdown-para-enfrentar-novo-surto-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:59:51Z", "content": "A \u00c1ustria entrou em um lockdown nacional na manh\u00e3 desta segunda-feira (22), em um esfor\u00e7o quase desesperado por parte das autoridades para conter um aumento dos casos de covid-19. A medida foi alvo d\u2026 [+2625 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vietn\u00e3 se compromete a resolver problemas nas cadeias de abastecimento afetadas pela covid-19", "description": "O premi\u00ea do Vietn\u00e3 afirmou que planeja \u201cincorporar propostas de associa\u00e7\u00f5es empresariais estrangeiras\u201d nas diretrizes pol\u00edticas para melhorar o clima de investimentos e neg\u00f3cios no pa\u00eds O Vietn\u00e3 est\u00e1 empenhado em resolver os problemas nas cadeias de abastecim\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/vietn-se-compromete-a-resolver-problemas-nas-cadeias-de-abastecimento-afetadas-pela-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mpO3kpR2GT25CNI70YV4Ou_4t5U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/A/bXNUK0S4a2oDldhiik8Q/pham-minh-chinh-premie-do-vietnao-twitter-pham-minh-chinh.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:46:51Z", "content": "O Vietn\u00e3 est\u00e1 empenhado em resolver os problemas nas cadeias de abastecimento, disse o primeiro-ministro do pa\u00eds, Pham Minh Chinh nesta segunda-feira (22), ap\u00f3s a covid-19 ter atrapalhado a opera\u00e7\u00e3o \u2026 [+45 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidade de Rio de Janeiro registra pela 1\u00aa vez na pandemia um dia sem morte por covid-19", "description": "Informa\u00e7\u00e3o sobre s\u00e1bado (20) foi divulgada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade da capital fluminense por meio de rede social Pela primeira vez desde in\u00edcio da pandemia, a cidade do Rio de Janeiro n\u00e3o registrou nenhuma morte por covid-19, no \u00faltimo s\u00e1bado. A in\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/22/cidade-de-rio-de-janeiro-registra-pela-1a-vez-na-pandemia-um-dia-sem-morte-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kHQRaZkvg6GPzm0pf-2a82yBLGc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/X/FzO2lATgOMoYwMiB047A/94867742-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:39:26Z", "content": "Pela primeira vez desde in\u00edcio da pandemia, a cidade do Rio de Janeiro n\u00e3o registrou nenhuma morte por covid-19, no \u00faltimo s\u00e1bado. A informa\u00e7\u00e3o foi veiculada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade da cap\u2026 [+2113 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Premi\u00ea holand\u00eas condena viol\u00eancia e chama manifestantes anti-lockdown de \u201cidiotas\u201d", "description": "No fim de semana, houve confrontos em Rotterdam durante um protesto contra as medidas do governo por causa do aumento de casos de covid-19 O primeiro-ministro da Holanda, Mark Rutte, chamou de \u201cidiotas\u201d os manifestantes contra as medidas restritivas que entra\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/premi-holands-condena-violncia-e-chama-manifestantes-anti-lockdown-de-idiotas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IFrXm6Ck34qCbUCUJ2q1RUVwckg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/t/pV50mZTGyvnmIdSg64AA/foto22int-401-tlbruxe-a19.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:23:26Z", "content": "O primeiro-ministro da Holanda, Mark Rutte, chamou de idiotas os manifestantes contra as medidas restritivas que entraram em confronto com a pol\u00edcia no fim de semana. O premi\u00ea criticava aqueles que a\u2026 [+50 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pilotos e comiss\u00e1rios votam no dia 24 sobre in\u00edcio de greve, diz sindicato", "description": "Expectativa \u00e9 que a greve seja aprovada de forma un\u00e2nime pela categoria, haja vista que a proposta das empresas n\u00e3o atende \u00e0 recomposi\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria Os pilotos e comiss\u00e1rios vinculados ao Sindicato Nacional dos Aeronautas (SNA) v\u00e3o votar no dia 24 de novem\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/22/pilotos-e-comissarios-votam-no-dia-24-sobre-inicio-de-greve-diz-sindicato.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nkC4j90eI_3pALQ-9ARGIW83gN4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/F/p/VnuFMKQPACIgUFFZxxkQ/plane-1362587-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:44:46Z", "content": "Os pilotos e comiss\u00e1rios vinculados ao Sindicato Nacional dos Aeronautas (SNA) v\u00e3o votar no dia 24 de novembro se v\u00e3o entrar em greve diante das disputas acerca da nova Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho\u2026 [+2485 chars]"}]}