{"status": "ok", "totalResults": 89, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria in lockdown, ma scuole e impianti sci aperti", "description": "L'Austria da mezzanotte \u00e8 in lockdown. Il Paese si ferma per la quarta volta dall'inizio della\r\npandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i vaccinati e guariti, mentre i non\r\nvaccinati dovranno restare a casa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/22/covid-austria-in-lockdown-ma-scuole-e-impianti-sci-aperti_b1246349-fcdd-4e11-a64f-00f80ae70cf5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/e7ec860adb936a53c102c5e9272ef80a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:22:54Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - L'Austria da mezzanotte \u00e8 in\r\nlockdown. Il Paese si ferma per la quarta volta dall'inizio\r\ndella pandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i\r\nvaccinati e guar\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musumeci: \"L'obbligo vaccinale contro il Covid \u00e8 una necessit\u00e0\"", "description": "Il governatore della Sicilia: \"Quanti morti devono ancora esserci?\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/musumeci-lobbligo-vaccinale-contro-il-covid-e-una-necessita_ae3200b3-1b85-4361-8dfd-446be8b1002e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/cce2bcef216048cee41f57666d352834.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:04:52Z", "content": "\"L'obbligo vaccinale \u00e8 una necessit\u00e0, non \u00e8 pi\u00f9 una opzione. Quanti morti ancora devono esserci perch\u00e9 qualcuno si convinca che al vaccino non c'\u00e8 alternativa, quanti\". E' la posizione del governator\u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nuova Zelanda annuncia la fine del lockdown a Auckland", "description": "La Nuova Zelanda porr\u00e0 fine, all'inizio di dicembre, al lockdown anti Covid in vigore da tre mesi e\r\nmezzo nella citt\u00e0 pi\u00f9 grande del paese, Auckland, adottando una nuova strategia per combattere il\r\ncoronavirus: Lo ha dichiarato il primo ministro Jacinda Ar.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2021/11/22/nuova-zelanda-annuncia-la-fine-del-lockdown-a-auckland_30c818a4-d518-46d3-9026-5d9b16562c23.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/3/5c850030c7c3e041cdb0087ca6a3e433.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:22:11Z", "content": "(ANSA) - WELLINGTON, 22 NOV - La Nuova Zelanda porr\u00e0 fine,\r\nall'inizio di dicembre, al lockdown anti Covid in vigore da tre\r\nmesi e mezzo nella citt\u00e0 pi\u00f9 grande del paese, Auckland,\r\nadottando una nu\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, l'Ue: non c'\u00e8 posto per la violenza in Europa", "description": "La Commissione: 'Seguire le misure \u00e8 la strada per uscire dalla pandemia'. Premier olandese: i\r\ndisordini anti covid, atti di 'pura violenza' da parte di 'idioti' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/22/covid-ue-non-ce-posto-per-la-violenza-in-europa_6949ce05-54cb-4e20-bc83-487e70528dbf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/1288937d27f0ff52af2e0b9be0b91a54.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:07:38Z", "content": "\"Siamo sempre stati chiari che le manifestazioni pacifiche sono un diritto fondamentale, ma in situazioni di emergenza di sanit\u00e0 pubblica questi diritti possono essere ristretti. La Commissione europ\u2026 [+843 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Appello nella Giornata nazionale per la sicurezza nelle scuole: \"Oltre al Covid, evitare i crolli\"", "description": "Giannelli: \"Permangono problemi strutturali, verificare anche i solai\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/appello-nella-giornata-nazionale-per-la-sicurezza-nelle-scuole-metterle-in-sicurezza_30d94caa-7301-42bc-8a20-8dff45f8ba14.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/11/ce66565dcf0ee9bb6fb3b34cc3e3017b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:29:27Z", "content": "\"In epoca Covid tendiamo ad associare la gestione della sicurezza a scuola alle mascherine, al distanziamento e alle misure igieniche. Ma i vecchi problemi di sicurezza degli edifici permangono, come\u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Spahn: 'Tedeschi vaccinati, guariti o morti a fine inverno'", "description": "Drammatico appello del ministro della Salute in Germania. E allarme nel Land Sassonia: si rischia il\r\ntriage in corsia.\u00a0Austria in lockdown, ma scuole e impianti sci aperti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/22/tedeschi-vaccinati-guariti-o-morti-a-fine-inverno_df5104e0-f748-42ab-b04c-8d5160c61b5d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/20/fa8b79bbc18286f34347a862ccc19584.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:42:08Z", "content": "GERMANIA\r\n\"Quasi tutti\" i tedeschi \"alla fine dell'inverno saranno vaccinati, guariti o morti\". Lo ha detto il ministro della Salute Jens Spahn in conferenza stampa a Berlino, rivolgendo un drammatic\u2026 [+4479 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "'I tedeschi saranno vaccinati, guariti o morti a fine inverno'", "description": "\"Quasi tutti\" i tedeschi \"alla fine dell'inverno saranno vaccinati, guariti o morti\". Lo ha detto il\r\nministro della Salute Jens Spahn in conferenza stampa a Berlino, rivolgendo un drammatico appello\r\nalla cittadinanza affinch\u00e9 si vaccini. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/22/i-tedeschi-saranno-vaccinati-guariti-o-morti-a-fine-inverno_844164b1-dabc-41cc-b33e-8e2e0ef57592.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3c1e678d0b47e1df35f686da1bf33539.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:27:27Z", "content": "\"Quasi tutti\" i tedeschi \"alla fine dell'inverno saranno vaccinati, guariti o morti\". Lo ha detto il ministro della Salute Jens Spahn in conferenza stampa a Berlino, rivolgendo un drammatico appello \u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, al via oggi le terze dosi del vaccino per le persone over-40 - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid, al via oggi le terze dosi del vaccino per le persone over-40 - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Terza dose vaccino, il piano: oggi il via alle prenotazioni per la fascia d\u2019et\u00e0 40-59 anni\u00a0\u00a0Corriere della Sera\r\n</li><li>Green pass, il g\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/alimentazione/2021/11/22/covid-al-via-oggi-le-terze-dosi-del-vaccino-per-le-persone-over-40_95269785-0e47-4188-85e8-619778bb395c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/16/95e968ec7c0c3fea5ce6a3fcb31dc1d5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:43:59Z", "content": "Apre ufficialmente da oggi in Italia la somministrazione della terza dose di vaccino anti-Covid per gli over-40.\r\n\"A seguito del ricovero in terapia intensiva i pazienti Covid hanno una possibilit\u00e0 d\u2026 [+3686 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 6.404 positivi, 70 le vittime", "description": "Sono 6.404 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 9.709. Sono invece 70 le vittime in un giorno. Ieri erano state 46.\r\nEseguiti 267. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/covid-6.404-positivi-70-le-vittime_1669a505-0db3-44c0-9247-323a36d989d4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/e9e6e6b478d8506d428c69158b3ebed0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:57:09Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - Sono 6.404 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 9.709. Sono invece 70 le vittime\r\nin un gior\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Premier Olanda, disordini anti Covid 'violenza di idioti'", "description": "I disordini anti-Covid che hanno scosso i Paesi Bassi da venerd\u00ec sono stati atti di \"pura violenza\"\r\nda parte di \"idioti\", ha detto oggi ai giornalisti il ;;primo ministro olandese Mark Rutte. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/premier-olanda-disordini-anti-covid-violenza-di-idioti_17e64e67-f997-4cbf-b8b9-c7f85506b939.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/20/9ced74d0b98b7dd922beac04c7d62fcc.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:34:20Z", "content": "(ANSA) - L'AIA, 22 NOV - I disordini anti-Covid che hanno\r\nscosso i Paesi Bassi da venerd\u00ec sono stati atti di \"pura\r\nviolenza\" da parte di \"idioti\", ha detto oggi ai giornalisti il\r\n;;primo ministro \u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ecdc, l'Italia tra i Paesi con trend in aumento", "description": "Nelle previsioni Covid pubblicate dall'Agenzia europea per il controllo e la prevenzione delle\r\nmalattie (Ecdc), l'Italia rientra tra i Paesi con trend in crescita per ricoveri ospedalieri,\r\nammissioni nelle terapie intensive, e decessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/ecdc-litalia-tra-i-paesi-con-trend-in-aumento_b5c66ba0-9efc-42bf-9e48-58c488b1c153.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/c3ac48a6bdaf3f22dc213412d7d95662.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:07:51Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 22 NOV - Nelle previsioni Covid\r\npubblicate dall'Agenzia europea per il controllo e la\r\nprevenzione delle malattie (Ecdc), l'Italia rientra tra i Paesi\r\ncon trend in crescita per \u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Borsa: a Tokyo chiusura poco variata (+0,09%)", "description": "La Borsa di Tokyo conclude la prima seduta della settimana poco mossa, dopo la chiusura mista del\r\nmercato azionario statunitense, con gli investitori che guardano con timori agli aumenti dei casi di\r\ncontagio da Covid in Europa e negli Stati Uniti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/borsa-a-tokyo-chiusura-poco-variata-009_0861bbbc-f581-4d12-a647-1b2b75c973f1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/1/8ec8dc97a681b54e204615eadb9f7064.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:28:53Z", "content": "(ANSA) - TOKYO, 22 NOV - La Borsa di Tokyo conclude la prima\r\nseduta della settimana poco mossa, dopo la chiusura mista del\r\nmercato azionario statunitense, con gli investitori che guardano\r\ncon timo\u2026 [+341 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "'I tedeschi saranno vaccinati, guariti o morti a fine inverno'", "description": "\"Quasi tutti\" i tedeschi \"alla fine dell'inverno saranno vaccinati, guariti o morti\". Lo ha detto il\r\nministro della Salute Jens Spahn in conferenza stampa a Berlino, rivolgendo un drammatico appello\r\nalla cittadinanza affinch\u00e9 si vaccini. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/i-tedeschi-saranno-vaccinati-guariti-o-morti-a-fine-inverno_cd9de237-c161-480b-a534-3937d73387e9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/62e51e6def1856860bbc8243727976f0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:04:06Z", "content": "(ANSA) - BERLINO, 22 NOV - \"Quasi tutti\" i tedeschi \"alla\r\nfine dell'inverno saranno vaccinati, guariti o morti\". Lo ha\r\ndetto il ministro della Salute Jens Spahn in conferenza stampa a\r\nBerlino, riv\u2026 [+266 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria in lockdown, ma scuole e impianti sci aperti", "description": "L'Austria da mezzanotte \u00e8 in lockdown. Il Paese si ferma per la quarta volta dall'inizio della\r\npandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i vaccinati e guariti, mentre i non\r\nvaccinati dovranno restare a casa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/covid-austria-in-lockdown-ma-scuole-e-impianti-sci-aperti_6d1f31c6-1e2f-4fad-a848-d32704aec1c0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/e7ec860adb936a53c102c5e9272ef80a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:32:49Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - L'Austria da mezzanotte \u00e8 in\r\nlockdown. Il Paese si ferma per la quarta volta dall'inizio\r\ndella pandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i\r\nvaccinati e guar\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Ronzulli attivit\u00e0 al chiuso solo per vaccinati", "description": "\"La stragrande maggioranza degli italiani \u00e8 vaccinata e, in caso di nuove limitazioni o di\r\ncambiamento di colore di qualche regione, non pu\u00f2 pagare per l'irresponsabilit\u00e0 di chi non vuole\r\nimmunizzarsi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/22/green-pass-ronzulli-attivita-al-chiuso-solo-per-vaccinati_2e290bda-6cc0-4f16-9d3f-e7c1cc7006e1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3734fe842794b7663a573a09ec4ec4e1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:51:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - \"La stragrande maggioranza degli\r\nitaliani \u00e8 vaccinata e, in caso di nuove limitazioni o di\r\ncambiamento di colore di qualche regione, non pu\u00f2 pagare per\r\nl'irresponsabilit\u00e0 d\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "I Berliner e Petrenko superstar, serata romana da ricordare", "description": "I Berliner Philharmoniker con il loro direttore Kirill Petrenko superstar di una serata memorabile a\r\nSanta Cecilia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/11/22/i-berliner-e-petrenko-superstar-serata-romana-da-ricordare_b913293f-5f5d-42af-9bdf-4bc0cad7ea37.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/13/e0922bf360fd80ce561df8597ba0843c.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:59:38Z", "content": "(di Luciano Fioramonti)\r\n (ANSA) - ROMA, 22 NOV - I Berliner Philharmoniker con il loro\r\ndirettore Kirill Petrenko superstar di una serata memorabile a\r\nSanta Cecilia. Il pubblico degli appassionati \u2026 [+2810 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Dopo Covid tornano le occupazioni, presidi 'inaccettabile'", "description": "Dall'Archimede al Colonna la settimana si apre con una 'ondata' di occupazioni nei licei della\r\nCapitale. Cinque le scuole occupate stamattina da oltre duemila ragazzi che chiedono una \"scuola a\r\nmisura di studente, aperta, sicura, accessibile ed inclusiva\". \u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/dopo-covid-tornano-le-occupazioni-presidi-inaccettabile_bd9ad3b7-b2a7-436d-976d-def15a325927.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/422c59dbaa6077aa643f6b047ed893fa.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:20:29Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - Dall'Archimede al Colonna la\r\nsettimana si apre con una 'ondata' di occupazioni nei licei\r\ndella Capitale. Cinque le scuole occupate stamattina da oltre\r\nduemila ragazzi che c\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "++ Covid: Musumeci, obbligo vaccinale \u00e8 una necessit\u00e0 ++", "description": "\"L'obbligo vaccinale \u00e8 una necessit\u00e0, non \u00e8 pi\u00f9 una opzione. Quanti morti ancora devono esserci\r\nperch\u00e9 qualcuno si convinca che al vaccino non c'\u00e8 alternativa, quanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/-covid-musumeci-obbligo-vaccinale-e-una-necessita-_b11dd01d-7d99-4921-b068-12f7a08205e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/5/50fdb5d34759a36f3f89a44b6bde7d05.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:32:04Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 22 NOV - \"L'obbligo vaccinale \u00e8 una\r\nnecessit\u00e0, non \u00e8 pi\u00f9 una opzione. Quanti morti ancora devono\r\nesserci perch\u00e9 qualcuno si convinca che al vaccino non c'\u00e8\r\nalternativa, quanti\". \u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Famiglia no vax Trieste in ospedale, sempre grave 45enne incinta", "description": "Restano critiche le condizioni della 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo Trento di Verona in pericolo di vita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/famiglia-no-vax-trieste-in-ospedale-sempre-grave-45enne-incinta_b043b065-1b57-47d0-85df-6ce590efad69.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/1/0b262aa977f60715376762794e3f9458.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:12:52Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 22 NOV - Restano critiche le condizioni\r\ndella 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo\r\nTrento di V\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Infermiera no vax sospesa lavora in Rsa in Alto Adige", "description": "I carabinieri del Nas di Trento hanno eseguito un'ispezione presso una Rsa nel Meranese, dove \u00e8\r\nstata trovata al lavoro una infermiera non vaccinata che \u00e8 stata sanzionata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/infermiera-no-vax-sospesa-lavora-in-rsa-in-alto-adige_1c15d0cf-1e94-48e2-95ab-9455b7e26b5d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/19/3b1801bb2b3e58725dc4aa40e056967a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:40:21Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - I carabinieri del Nas di Trento\r\nhanno eseguito un'ispezione presso una Rsa nel Meranese, dove \u00e8\r\nstata trovata al lavoro una infermiera non vaccinata che \u00e8 stata\r\nsanziona\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Calendario della Polizia 2022, i fotografi sono gli agenti", "description": "Dallo sport alla legalit\u00e0, dalla mafia alle violenze sulle donne, a realizzare l'edizione 2022 del\r\nCalendario della Polizia sono gli uomini e le donne del Corpo, poliziotti che hanno tolto la divisa\r\nabituale e indossato gli abiti del fotografo, immortaland.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/calendario-della-polizia-2022-i-fotografi-sono-gli-agenti_42516222-58df-4dad-913f-f7e18ad75818.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-22T20:34:35Z", "content": "Dallo sport alla legalit\u00e0, dalla mafia alle violenze sulle donne, a realizzare l'edizione 2022 del Calendario della Polizia sono gli uomini e le donne del Corpo, poliziotti che hanno tolto la divisa \u2026 [+2327 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 6.404 positivi, 70 le vittime", "description": "Sono 6.404 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 9.709. Sono invece 70 le vittime in un giorno. Ieri erano state 46.\r\nEseguiti 267. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/covid-6.404-positivi-70-le-vittime_a3211b7a-41cb-495e-8b55-8f4252c18f23.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/e9e6e6b478d8506d428c69158b3ebed0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:57:07Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - Sono 6.404 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 9.709. Sono invece 70 le vittime\r\nin un gior\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proseguono accertamenti Nas sui coronaparty", "description": "I carabinieri stanno proseguendo con gli accertamenti, con l'ipotesi di reato di epidemia colposa,\r\nsui cosiddetti coronaparty in Alto Adige, degli incontri ad hoc con persone positive al virus per\r\nfavorire i contagi ed ottenere cos\u00ec il Green pass una volta.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/covid-proseguono-accertamenti-nas-sui-coronaparty_e0c9d8b6-5a2d-4df9-b4ef-82e5c9e89277.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/20/63984e96aba6d9bbe53b08991da4489a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:15:33Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - I carabinieri stanno proseguendo\r\ncon gli accertamenti, con l'ipotesi di reato di epidemia\r\ncolposa, sui cosiddetti coronaparty in Alto Adige, degli\r\nincontri ad hoc con pe\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Selvaggia Lucarelli, ecco chi mi ha aggredito a Roma", "description": "La giornalista posta su Twitter la foto dell'uomo (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/green-pass-selvaggia-lucarelli-ecco-chi-mi-ha-aggredito-a-roma_23f6a76a-e5dc-4b8b-aad6-69e46fed8ebe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/4f4ff0e5d1464b0f97cd1e58bea83f59.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:34:11Z", "content": "\"L'uomo che mi ha aggredita alla manifestazione no pass a Roma \u00e8 un insegnante di pugilato in una palestra di Anzio, denunciato a marzo 2020 perch\u00e9 aveva violato la quarantena (era andato a fare la s\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "++ Covid: Musumeci, obbligo vaccinale \u00e8 una necessit\u00e0 ++", "description": "\"L'obbligo vaccinale \u00e8 una necessit\u00e0, non \u00e8 pi\u00f9 una opzione. Quanti morti ancora devono esserci\r\nperch\u00e9 qualcuno si convinca che al vaccino non c'\u00e8 alternativa, quanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/22/-covid-musumeci-obbligo-vaccinale-e-una-necessita-_9812764e-6144-42c5-b541-e017ec57ba82.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/5/50fdb5d34759a36f3f89a44b6bde7d05.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:32:07Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 22 NOV - \"L'obbligo vaccinale \u00e8 una\r\nnecessit\u00e0, non \u00e8 pi\u00f9 una opzione. Quanti morti ancora devono\r\nesserci perch\u00e9 qualcuno si convinca che al vaccino non c'\u00e8\r\nalternativa, quanti\". \u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia nessun morto, sono 514 i nuovi positivi", "description": "Sono 514 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 13.927 tamponi processati in\r\nSicilia. Non si registra alcun morto. Ieri i nuovi positivi erano 567. L'incidenza sale al 3,7% ieri\r\nera al 2,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/22/covid-in-sicilia-nessun-morto-sono-514-i-nuovi-positivi_643b844c-74be-436f-8ea4-455f490173ed.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/31fdbc2f2284d926c9255481777506c3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:57:35Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 22 NOV - Sono 514 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 13.927 tamponi processati in\r\nSicilia. Non si registra alcun morto. Ieri i nuovi positivi\r\nerano 567. L'\u2026 [+743 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Germania, Jens Spahn: \"Per fine inverno i tedeschi saranno vaccinati, guariti o morti\"", "description": "Drammatico appello del ministro della Salute per contrastare il Covid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/22/germania-jens-spahn-per-fine-inverno-i-tedeschi-saranno-vaccinati-guariti-o-morti_edb22a81-b715-455c-9bce-6ed318ca4f57.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/463716ac193d758665f57cb758af0a97.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:13:43Z", "content": "22 novembre, 13:03MondoDrammatico appello del ministro della Salute per contrastare il Covid"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Austria entra in vigore il lockdown parziale", "description": "A Vienna si svuotano le strade per le restrizioni imposte dal governo (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/22/covid-in-austria-entra-in-vigore-il-lockdown-parziale_f352cb63-206a-4527-b171-9bf33493b67a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/587700d56b88b6c300bf052653868d96.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:07:19Z", "content": "22 novembre, 14:04MondoA Vienna si svuotano le strade per le restrizioni imposte dal governo"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, pressing da scienziati: \"agire ora o sara' tardi\"", "description": "Amerigo Cicchetti: \"per terza settimana di seguito +20% morti\". Andrea Costa: \"prenotate richiamo\"\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/11/22/covid-pressing-da-scienziati-agire-ora-o-sara-tardi_6dcf01fe-98e3-4901-95b2-d62485e8dc4b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/a98e916434339a4c599a417a1e1086bd.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:13:24Z", "content": "22 novembre, 12:54ItaliaAmerigo Cicchetti: \"per terza settimana di seguito +20% morti\". Andrea Costa: \"prenotate richiamo\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, il premier belga Alexander De Croo: \"inaccettabili le violenze durante le proteste\"", "description": "\"Sostegno alle forze dell'ordine e ai poliziotti feriti\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/22/covid-il-premier-belga-alexander-de-croo-inaccettabili-le-violenze-durante-le-proteste_8bbd798a-968c-4f33-874e-6ed8c6fde20e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/b5b44b569ab9fb9bb45d1626ac420bab.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:25:25Z", "content": "22 novembre, 15:22Mondo\"Sostegno alle forze dell'ordine e ai poliziotti feriti\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 991 nuovi casi in E-R, balzo dei ricoveri", "description": "Tra terapia intensiva e reparti ci sono oltre 600 pazienti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/22/covid-991-nuovi-casi-in-e-r-balzo-dei-ricoveri_00cf27ab-ea8d-43ea-b334-9a2a112fccbe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/12780693955d330c45a77c19dd983f3b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:27:09Z", "content": "Balzo dei ricoveri di pazienti Covid-19 tra terapie intensive e reparti dedicati in Emilia-Romagna dove i degenti complessivamente superano quota 600, mentre i nuovi casi di infezione in regione orma\u2026 [+591 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oltre 3200 turisti sul Treno di Dante tra Firenze e Ravenna", "description": "Il progetto ha coinvolto anche 33 tour operator 113 imprese", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/22/oltre-3200-turisti-sul-treno-di-dante-tra-firenze-e-ravenna_52975bc6-d79e-4fd3-9624-9e013653dfe6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3b5e05f2ae55423d16aa0196e87ca180.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:06:00Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 22 NOV - Un viaggio attraverso il tempo.Un'esperienza unica a bordo di un treno storico, che ha\r\nattraversato il cuore dell'Appennino Tosco-Romagnolo alla\r\nscoperta delle terre che \u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Campania;tasso contagio al 4,11 con meno test, 7 morti", "description": "Sono 591 i positivi del giorno al Covid in Campania su 14.357 test effettuati (numero inferiore come\r\nsempre nel fine settimana) per un indice di contagio pari al 4,11% rispetto al 2,9% precedente, in\r\nforte aumento. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/22/covidcampaniatasso-contagio-al-411-con-meno-test-7-morti_3cbe84a5-cf18-48d8-9836-684f71927c71.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/84a2b23f1469b447b6ec641e193b1660.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:29:29Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 22 NOV - Sono 591 i positivi del giorno al\r\nCovid in Campania su 14.357 test effettuati (numero inferiore\r\ncome sempre nel fine settimana) per un indice di contagio pari\r\nal 4,11% ri\u2026 [+307 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: dissequestra la Torteria negazionista di Chivasso", "description": "Dopo sette mesi, sono stati tolti i sigilli alla Torteria di Chivasso di Rosanna Spatari, chiuso su\r\nrichiesta della procura di Ivrea e simbolo delle proteste contro le restrizioni imposte dal governo\r\nper contenere l'epidemia da Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/22/covid-dissequestra-la-torteria-negazionista-di-chivasso_4cd3c4b7-0bd6-4d29-a965-c48f4644b949.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/8370d1a7343537223da3b70d71483ca3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:37:57Z", "content": "(ANSA) - CHIVASSO (TORINO), 22 NOV - Dopo sette mesi, sono\r\nstati tolti i sigilli alla Torteria di Chivasso di Rosanna\r\nSpatari, chiuso su richiesta della procura di Ivrea e simbolo\r\ndelle proteste c\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte tre morti e 27 nuovi ricoveri", "description": "Sono 372 i nuovi casi di persone positive al Covid-19 nelle ultime 24 ore in Piemonte, lo 0,8% dei\r\n44.952 tamponi eseguiti. Gli asintomatici sono 248 (66,7%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/22/covid-in-piemonte-tre-morti-e-27-nuovi-ricoveri_041eec90-1014-4e31-8967-c4d636eec218.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/2/f03dcebe2a4c4738f7fd5f4ca4452551.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:14:23Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 22 NOV - Sono 372 i nuovi casi di persone\r\npositive al Covid-19 nelle ultime 24 ore in Piemonte, lo 0,8%\r\ndei 44.952 tamponi eseguiti. Gli asintomatici sono 248 (66,7%).L'Unit\u00e0 di cr\u2026 [+501 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Dopo Covid tornano le occupazioni, presidi 'inaccettabile'", "description": "Dall'Archimede al Colonna la settimana si apre con una 'ondata' di occupazioni nei licei della\r\nCapitale. Cinque le scuole occupate stamattina da oltre duemila ragazzi che chiedono una \"scuola a\r\nmisura di studente, aperta, sicura, accessibile ed inclusiva\". \u2026", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/22/dopo-covid-tornano-le-occupazioni-presidi-inaccettabile_a2dcab9c-3869-42c2-bbdb-d557fe3c2320.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/422c59dbaa6077aa643f6b047ed893fa.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:23:07Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - Dall'Archimede al Colonna la\r\nsettimana si apre con una 'ondata' di occupazioni nei licei\r\ndella Capitale. Cinque le scuole occupate stamattina da oltre\r\nduemila ragazzi che c\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Lazio, su 15 morti oggi, in 9 non vaccinati", "description": "\"Su 15 decessi notificati oggi, nove non avevano eseguito alcun tipo di vaccinazione e nessuno aveva\r\nfatto ancora la dose di richiamo. Non si pu\u00f2 indugiare, con il virus non si scherza, \u00e8 necessario\r\nfare la dose di richiamo\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/22/covid-lazio-su-15-morti-oggi-in-9-non-vaccinati_8fba600a-cbcc-4522-852e-30fbb34cc120.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ae6c1202edd4fb794b39542e8cf7103d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:24:17Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - \"Su 15 decessi notificati oggi, nove\r\nnon avevano eseguito alcun tipo di vaccinazione e nessuno aveva\r\nfatto ancora la dose di richiamo. Non si pu\u00f2 indugiare, con il\r\nvirus no\u2026 [+168 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, +870 contagi nelle ultime 24 ore", "description": "Calo improvviso dei casi Covid in Veneto, assai probabilmente dovuto alla minor attivit\u00e0 di\r\ntracciamento svolta nel weekend. Sono 870 i nuovi contagi nelle ultime 24 ore, dato inferiore alla\r\nmet\u00e0 dei picchi di quasi 2.000 casi dei giorni scorsi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/22/covid-veneto-870-contagi-nelle-ultime-24-ore_cd7d8202-ffda-477a-be59-7d34130b68cd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/4/255e6fb299bb51c1614f4b7b3eaefaaf.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:09:51Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 22 NOV - Calo improvviso dei casi Covid in\r\nVeneto, assai probabilmente dovuto alla minor attivit\u00e0 di\r\ntracciamento svolta nel weekend. Sono 870 i nuovi contagi nelle\r\nultime 24 ore\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Famiglia no vax Trieste in ospedale, sempre grave 45enne incinta", "description": "Restano critiche le condizioni della 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo Trento di Verona in pericolo di vita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/22/famiglia-no-vax-trieste-in-ospedale-sempre-grave-45enne-incinta_fbd4c945-d70f-4138-a1d6-b7c8a7778ec7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/1/0b262aa977f60715376762794e3f9458.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:13:14Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 22 NOV - Restano critiche le condizioni\r\ndella 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo\r\nTrento di V\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio 15 morti e 940 nuovi casi, Roma a quota 488", "description": "\"Oggi nel Lazio su 8.851 tamponi molecolari e 18.561 tamponi antigenici per un totale di 27.412\r\ntamponi, si registrano 940 nuovi casi (-276), 15 decessi (+10), 656 ricoverati (+20), 84 terapie\r\nintensive (+1) e +957 i guariti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/22/covid-nel-lazio-15-morti-e-940-nuovi-casi-roma-a-quota-488_c66b9b00-c5f5-4a39-b197-e91bdf6262a7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:33:24Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 22 NOV - \"Oggi nel Lazio su 8.851 tamponi\r\nmolecolari e 18.561 tamponi antigenici per un totale di 27.412\r\ntamponi, si registrano 940 nuovi casi (-276), 15 decessi (+10),\r\n656 ricovera\u2026 [+818 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 7 decessi", "description": "In Toscana sono 297.716 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 308 in pi\u00f9 rispetto a ieri (288\r\nconfermati con tampone molecolare e 20 da test rapido antigenico). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/22/covid-in-toscana-altri-7-decessi_239c3116-d0ff-49cc-b62d-5588a4ee2fcf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/634746ab0240b3221a46938ea00d3ac2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:24:16Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 22 NOV - In Toscana sono 297.716 i casi di\r\npositivit\u00e0 al Coronavirus, 308 in pi\u00f9 rispetto a ieri (288\r\nconfermati con tampone molecolare e 20 da test rapido\r\nantigenico). L'et\u00e0 med\u2026 [+1281 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Toscana 308 nuovi casi Covid, tasso positivit\u00e0 supera 2%", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle ultime 24 ore sono 308 su 13.084 test di cui 5.315\r\ntamponi molecolari e 7.769 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 2,35% (7,1% sulle prime\r\ndiagnosi). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/22/in-toscana-308-nuovi-casi-covid-tasso-positivita-supera-2_ca0c7fd3-599b-4f4e-a0c7-2a3154271604.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/17/c6536680223a502106a56d545894b0e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:57:04Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 22 NOV - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle ultime 24 ore sono 308 su 13.084 test di cui 5.315\r\ntamponi molecolari e 7.769 test rapidi. Il tasso dei nuovi\r\npositivi \u00e8 2\u2026 [+427 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oltre 3200 turisti sul Treno di Dante tra Firenze e Ravenna", "description": "Il progetto ha coinvolto anche 33 tour operator 113 imprese", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/22/oltre-3200-turisti-sul-treno-di-dante-tra-firenze-e-ravenna_5aea6ff6-2315-409b-90d2-031d5781ae36.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3b5e05f2ae55423d16aa0196e87ca180.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:06:00Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 22 NOV - Un viaggio attraverso il tempo.Un'esperienza unica a bordo di un treno storico, che ha\r\nattraversato il cuore dell'Appennino Tosco-Romagnolo alla\r\nscoperta delle terre che \u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in Puglia via a 3/a dose over40, si parte da scuole", "description": "Da questa mattina anche in Puglia tutti gli over 40 possono vaccinarsi con la terza dose anti Covid\r\nse sono trascorsi almeno sei mesi dalla somministrazione della seconda o unica dose. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/22/vaccini-in-puglia-via-a-3a-dose-over40-si-parte-da-scuole_c690fab0-14ae-4a2a-b77f-eecadc65f786.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/16/80260a266ccbfd6344952dcc69c29fe3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:37:32Z", "content": "(ANSA) - BARI, 22 NOV - Da questa mattina anche in Puglia\r\ntutti gli over 40 possono vaccinarsi con la terza dose anti\r\nCovid se sono trascorsi almeno sei mesi dalla somministrazione\r\ndella seconda o\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 86 nuovi casi (0,57% test) e 2 decessi", "description": "Oggi in Puglia si registrano 86 nuovi casi (0,57% di 15.017 test) e 2 decessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/22/covid-in-puglia-86-nuovi-casi-057-test-e-2-decessi_2eaa75ee-9ebd-4a97-b051-cd551be2d104.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/7d6d7cb4cb27842cab0a57c6b6b9105a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:18:14Z", "content": "(ANSA) - BARI, 22 NOV - Oggi in Puglia si registrano 86 nuovi\r\ncasi (0,57% di 15.017 test) e 2 decessi. I nuovi casi sono cos\u00ec\r\ndistribuiti: 16 in provincia di Bari, 1 nella provincia\r\nBarletta-Andri\u2026 [+254 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cade sindaco Taranto: Melucci, basta odio e fake news", "description": "\"Non prevarranno odio, volgarit\u00e0, violenza e fake news. Hanno anticipato la mia campagna elettorale,\r\nma non possono togliere a Taranto il futuro che insieme ai cittadini stiamo scrivendo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/22/cade-sindaco-taranto-melucci-basta-odio-e-fake-news_1912648b-81cd-47cf-96b8-e463da3e7914.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/e03b20eec8ad2ba42e00a89bf5dbf371.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:40:45Z", "content": "(ANSA) - TARANTO, 22 NOV - \"Non prevarranno odio, volgarit\u00e0,\r\nviolenza e fake news. Hanno anticipato la mia campagna\r\nelettorale, ma non possono togliere a Taranto il futuro che\r\ninsieme ai cittadini\u2026 [+2652 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano in Calabria i ricoverati, nessuna vittima", "description": "Torna a salire il numero dei degenti per Covid 19 in Calabria. Nel saldo tra ingressi ed uscite,\r\nnelle ultime 24 ore si registrano 7 nuovi ricoverati in area medica (119) e uno in terapia intensiva\r\n(12). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/22/covid-aumentano-in-calabria-i-ricoverati-nessuna-vittima_3618f4f8-4631-4a4f-a2c7-efbeb26ae67d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/7/40d44f9e3a86041c0810b79445b5b11d.0", "publishedAt": "2021-11-22T14:51:58Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 22 NOV - Torna a salire il numero dei\r\ndegenti per Covid 19 in Calabria. Nel saldo tra ingressi ed\r\nuscite, nelle ultime 24 ore si registrano 7 nuovi ricoverati in\r\narea medica (1\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Occhiuto, da oggi terza dose anche per 40-59enni", "description": "\"La Calabria non pu\u00f2 fermarsi! Da oggi anche la fascia d'et\u00e0 40-59 anni potr\u00e0 ricevere la terza dose\r\ndel vaccino anti-Covid\". Lo scrive su Facebook il presidente della Regione Calabria Roberto\r\nOcchiuto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/22/vaccini-occhiuto-da-oggi-terza-dose-anche-per-40-59enni_dd48b233-e037-42a4-9586-4a047304c060.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/10/08bdab8e0bab4912d2aeecd5257cf502.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:04:46Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 22 NOV - \"La Calabria non pu\u00f2 fermarsi!\r\nDa oggi anche la fascia d'et\u00e0 40-59 anni potr\u00e0 ricevere la terza\r\ndose del vaccino anti-Covid\". Lo scrive su Facebook il\r\npresidente della\u2026 [+1214 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: a Reggio C. postazione tamponi in stazione Fs", "description": "Da mercoled\u00ec 24 novembre sar\u00e0 attiva all'interno della Stazione Centrale di Reggio Calabria una\r\npostazione per effettuare i tamponi rapidi, per il controllo da contagio da covid-19 e per ottenere\r\nil green pass ministeriale che consente di potersi muovere l.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/22/green-pass-a-reggio-c.-postazione-tamponi-in-stazione-fs_3e3f1b36-3a2f-422b-bf52-21672161b8d0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/b8cb5eb05da4a3c9e2bdc22a3d3cece2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:47:14Z", "content": "(ANSA) - REGGIO CALABRIA, 22 NOV - Da mercoled\u00ec 24 novembre\r\nsar\u00e0 attiva all'interno della Stazione Centrale di Reggio\r\nCalabria una postazione per effettuare i tamponi rapidi, per il\r\ncontrollo da c\u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in 1.500 senza mascherine, chiusa discoteca a Brescia", "description": "C'erano 1.500 persone che ballavano e si muovevano nel locale senza mascherine. Per questo la\r\nquestura di Brescia ha chiuso la storica discoteca Paradiso, in citt\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/22/covid-in-1.500-senza-mascherine-chiusa-discoteca-a-brescia_8b4f0a3f-0872-4277-8171-cf06acd249a1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/25/b81591934ff66ca60bc3691055338aad.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:26:20Z", "content": "(ANSA) - BRESCIA, 22 NOV - C'erano 1.500 persone che\r\nballavano e si muovevano nel locale senza mascherine. Per questo\r\nla questura di Brescia ha chiuso la storica discoteca Paradiso,\r\nin citt\u00e0. Prov\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 662 nuovi casi, tasso del 1,6%", "description": "Sono 662 a fronte di 41.291 tamponi effettuati i nuovi casi di positivi al coronavirus nelle ultime\r\n24 ore in Lombardia, con un tasso che rimane invariato rispetto a ieri: 1,6%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/22/covid-in-lombardia-662-nuovi-casi-tasso-del-16_0b1c2b00-1220-4fdc-a01d-0217becb48ca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/c760ef723cf0df6f3a9e9f297b2b1b91.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:13:53Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 22 NOV - Sono 662 a fronte di 41.291 tamponi effettuati i nuovi casi di positivi al coronavirus nelle ultime 24 ore in Lombardia, con un tasso che rimane invariato rispetto a ieri: 1\u2026 [+505 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proseguono accertamenti Nas sui coronaparty", "description": "I carabinieri stanno proseguendo con gli accertamenti, con l'ipotesi di reato di epidemia colposa,\r\nsui cosiddetti coronaparty in Alto Adige, degli incontri ad hoc con persone positive al virus per\r\nfavorire i contagi ed ottenere cos\u00ec il Green pass una volta \u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covid-proseguono-accertamenti-nas-sui-coronaparty_5477af16-cfbd-4a04-839e-206b34e86728.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/20/63984e96aba6d9bbe53b08991da4489a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:23:22Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - I carabinieri stanno proseguendo con gli accertamenti, con l'ipotesi di reato di epidemia colposa, sui cosiddetti coronaparty in Alto Adige, degli incontri ad hoc con perso\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria in lockdown, ma scuole e impianti sci aperti", "description": "L'Austria da mezzanotte \u00e8 in lockdown. Il paese si ferma per la quarta volta dall'inizio della\r\npandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i vaccinati e guariti (2-G), mentre i non\r\nvaccinati dovranno restare a casa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covid-austria-in-lockdown-ma-scuole-e-impianti-sci-aperti_45b19ec2-8581-446e-b294-ef51ae71d34f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/e7ec860adb936a53c102c5e9272ef80a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:18:51Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - L'Austria da mezzanotte \u00e8 in\r\nlockdown. Il paese si ferma per la quarta volta dall'inizio\r\ndella pandemia. Il 12 dicembre la vita sociale riprender\u00e0 per i\r\nvaccinati e guar\u2026 [+671 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fugatti, diversificare interventi fra vaccinati e no", "description": "\"Evitare che possa ripetersi il rischio di una chiusura come quella cui il Covid ci ha obbligato lo\r\nscorso inverno. L'unica via possibile in questo momento \u00e8 immaginare interventi diversificati fra\r\nchi \u00e8 vaccinato e chi ancora no. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covid-fugatti-diversificare-interventi-fra-vaccinati-e-no_abd6b880-4766-468d-8d58-9e0cbb06fa7d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/3/11/07a296bec38dcb9abfd05cb47392882b.0", "publishedAt": "2021-11-22T18:55:43Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 22 NOV - \"Evitare che possa ripetersi il rischio di una chiusura come quella cui il Covid ci ha obbligato lo scorso inverno. L'unica via possibile in questo momento \u00e8 immaginare inte\u2026 [+513 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fugatti, diversificare interventi fra vaccinati e no", "description": "\"Evitare che possa ripetersi il rischio di una chiusura come quella cui il Covid ci ha obbligato lo\r\nscorso inverno. L'unica via possibile in questo momento \u00e8 immaginare interventi diversificati fra\r\nchi \u00e8 vaccinato e chi ancora no. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covid-fugatti-diversificare-interventi-fra-vaccinati-e-no_b5843344-edfa-40d8-afa2-b929878894ae.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/12/27/1104d7e176518ea53a7e175dca86fc5c.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:53:50Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 22 NOV - \"Evitare che possa ripetersi il\r\nrischio di una chiusura come quella cui il Covid ci ha obbligato\r\nlo scorso inverno. L'unica via possibile in questo momento \u00e8\r\nimmaginare i\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 2 decessi e intensiva 'gialla' in Alto Adige", "description": "L'Alto Adige registra altri due decessi di pazienti Covid. Il numero complessivo delle vittime della\r\npandemia ora ammonta a 1.229. Cresce anche il numero dei pazienti in terapia intensiva da 8 a 10,\r\nraggiungendo cos\u00ec la soglia della zona gialla. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covid-altri-2-decessi-e-intensiva-gialla-in-alto-adige_44c7f024-c0dd-4106-adad-e59483b7c2fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/53d14c35ca5ac245b61ed65b02700a68.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:21:39Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - L'Alto Adige registra altri due\r\ndecessi di pazienti Covid. Il numero complessivo delle vittime\r\ndella pandemia ora ammonta a 1.229. Cresce anche il numero dei\r\npazienti in\u2026 [+400 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covdi: 71 nuovi casi in Trentino, 57 i ricoveri, in crescita", "description": "Aumentano i ricoveri per Covid in Trentino, con undici nuovi ingressi nelle ultime 24 ore e una sola\r\ndimissione. Il dato complessivo \u00e8 di 57 persone in ospedale, con sei persone ancora ricoverate in\r\nrianimazione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/covdi-71-nuovi-casi-in-trentino-57-i-ricoveri-in-crescita_4a84cf3f-1675-4be3-a1a8-a74494eda04d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/b280478753e2660b23edb6750a89b003.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:43:03Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 22 NOV - Aumentano i ricoveri per Covid in\r\nTrentino, con undici nuovi ingressi nelle ultime 24 ore e una\r\nsola dimissione. Il dato complessivo \u00e8 di 57 persone in\r\nospedale, con sei \u2026 [+901 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Trentino richiamo a vaccinati Janssen e 3/a dose a over40", "description": "Chi si \u00e8 vaccinato con Janssen - indipendentemente dall'et\u00e0 - da oggi alle 18 potr\u00e0 prenotare al Cup\r\nonline la dose di richiamo. Come gi\u00e0 anticipato - ricorda una nota dell'Apss- alle 18 partono anche\r\nle prenotazioni della terza dose per gli over 40. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/in-trentino-richiamo-a-vaccinati-janssen-e-3a-dose-a-over40_71873814-6a23-473d-ba02-3b943ae7a85a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3039224d2bc5fc8e6771a2c32367e9ca.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:54:49Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 22 NOV - Chi si \u00e8 vaccinato con Janssen -\r\nindipendentemente dall'et\u00e0 - da oggi alle 18 potr\u00e0 prenotare al\r\nCup online la dose di richiamo. Come gi\u00e0 anticipato - ricorda\r\nuna nota de\u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Alto Adige chiudono le discoteche e nei Comuni 'rossi' torna il coprifuoco", "description": "Obbligo di mascherine all'aperto, sui mezzi pubblici la Ffp2. Nei territori dove la situazione \u00e8 pi\u00f9\r\nseria, bar e ristoranti chiudono alle 18 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/in-alto-adige-chiudono-le-discoteche_0a5a04e0-629f-4f75-96d3-cdfea9eefdcf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/f32ffe7bacb47fbe9644df6007fe6340.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:40:44Z", "content": "Stretta in Alto Adige per frenare la nuova ondata di Covid: chiudono le discoteche e sale da ballo, tornano le mascherine all'aperto, sui mezzi pubblici va indossata la Ffp2, mentre nei Comuni 'rossi\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Infermiera no vax sospesa lavora in Rsa in Alto Adige", "description": "I carabinieri del Nas di Trento hanno eseguito un'ispezione presso una Rsa nel Meranese, dove \u00e8\r\nstata trovata al lavoro una infermiera non vaccinata che \u00e8 stata sanzionata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/22/infermiera-no-vax-sospesa-lavora-in-rsa-in-alto-adige_b0709991-280f-4dd5-8bd4-c1ae9e910c15.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/19/3b1801bb2b3e58725dc4aa40e056967a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:41:37Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 22 NOV - I carabinieri del Nas di Trento\r\nhanno eseguito un'ispezione presso una Rsa nel Meranese, dove \u00e8\r\nstata trovata al lavoro una infermiera non vaccinata che \u00e8 stata\r\nsanziona\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Di Giosia 'senza Covid bilancio Asl in pareggio, anzi in utile'", "description": "\"Se non ci fosse stato il Covid quest'azienda avrebbe chiuso il bilancio in pareggio, anzi in\r\nutile\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/22/di-giosia-senza-covid-bilancio-asl-in-pareggio-anzi-in-utile_b92f02f9-2ea2-46df-a9a6-151cf30c2f1a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/478ebae14520357e3ffec74e864229d0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:35:32Z", "content": "(ANSA) - TERAMO, 22 NOV - \"Se non ci fosse stato il Covid\r\nquest'azienda avrebbe chiuso il bilancio in pareggio, anzi in\r\nutile\". Cos\u00ec il direttore generale della Asl di Teramo Maurizio\r\nDi Giosia ch\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Famiglie e crisi da pandemia,nuovi buoni spesa Comune Chieti", "description": "La Giunta comunale di Chieti ha deliberato una nuova erogazione dei buoni spesa alimentari e non\r\nalimentari destinati alle famiglie residenti in citt\u00e0 che a causa dell'emergenza sanitaria Covid 19\r\nsi sono trovate in difficolt\u00e0 per riduzione o assenza di r..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/22/famiglie-e-crisi-da-pandemianuovi-buoni-spesa-comune-chieti_c2d2c4ff-7e8e-48e0-9584-bf2a7a7fef76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/17/03217d032798a911301696be61f25a57.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:05:56Z", "content": "(ANSA) - CHIETI, 22 NOV - La Giunta comunale di Chieti ha\r\ndeliberato una nuova erogazione dei buoni spesa alimentari e\r\nnon alimentari destinati alle famiglie residenti in citt\u00e0 che a\r\ncausa dell'em\u2026 [+1326 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica:Conservatorio L'Aquila,iscrizioni tengono,bilancio ok", "description": "Con il concerto dei premiati del Premio \"A. Casella\", si \u00e8 svolta questo pomeriggio la cerimonia di\r\ninaugurazione del nuovo anno accademico del Conservatorio dell'Aquila 2020-2021. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/22/musicaconservatorio-laquilaiscrizioni-tengonobilancio-ok_20990fc4-21ad-4a34-bd18-eb89a1360460.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-22T18:21:15Z", "content": "(ANSA) - L'AQUILA, 22 NOV - Con il concerto dei premiati del\r\nPremio \"A. Casella\", si \u00e8 svolta questo pomeriggio la cerimonia\r\ndi inaugurazione del nuovo anno accademico del Conservatorio\r\ndell'Aquil\u2026 [+1509 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 298 nuovi contagi, otto decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.755 test e tamponi sono state riscontrate 298 positivit\u00e0 al Covid\r\n19, pari al 3,4%. Nel dettaglio su 2.871 tamponi molecolari sono stati rilevati 279 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 9,71%; su 5. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/22/covid-oggi-in-fvg-298-nuovi-contagi-otto-decessi_03becb1e-7125-4640-b94a-81b0a8afa930.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/26/582e1521f8b455f8a8a310d07ead9905.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:58:03Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 22 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.755 test e tamponi sono state riscontrate 298 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari al 3,4%. Nel dettaglio su 2.871 tamponi\r\nmolecolari sono sta\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Famiglia no vax Trieste in ospedale, sempre grave 45enne incinta", "description": "Restano critiche le condizioni della 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo Trento di Verona in pericolo di vita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/22/famiglia-no-vax-trieste-in-ospedale-sempre-grave-45enne-incinta_b01eaf08-01b5-4518-9290-ba98d38c1abf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/1/0b262aa977f60715376762794e3f9458.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:12:52Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 22 NOV - Restano critiche le condizioni\r\ndella 45enne incinta, no vax, risultata positiva al Covid e ora\r\nricoverata nel reparto di Terapia intensiva all'ospedale Borgo\r\nTrento di V\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:rafforzare sanit\u00e0 nei Balcani,focus Oms-Ince a Trieste", "description": "Rafforzare l'assistenza sanitaria di base nei Paesi dei Balcani occidentali. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/22/covidrafforzare-sanita-nei-balcanifocus-oms-ince-a-trieste_9fea3359-3f2b-409c-a7bf-e02a209bf98c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/3f21573bbbcdbc361016c17ac36cfded.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:40:55Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 22 NOV - Rafforzare l'assistenza sanitaria\r\ndi base nei Paesi dei Balcani occidentali. \u00c8 anche questo\r\nl'obiettivo della \"Roadmap for health in the Western Balkans\r\n(2021 - 2025)\", \u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ats Sardegna, in Gallura incidenza casi pi\u00f9 alta", "description": "\u00c8 la Gallura la zona della Sardegna con la pi\u00f9 alta incidenza di contagi da Covid 19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/22/covid-ats-sardegna-in-gallura-incidenza-casi-piu-alta_dbaef1fd-16eb-4f74-b2ac-f9753b68f448.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/7fa515c6fc21da0ec941fde3459312f6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:29:33Z", "content": "\u00c8 la Gallura la zona della Sardegna con la pi\u00f9 alta incidenza di contagi da Covid 19. Secondo l'analisi dei dati dell'Ats Sardegna, illustrati questo pomeriggio a Sassari in un incontro organizzato d\u2026 [+1734 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: feste con assembramenti a Sassari, multe a locali", "description": "Pioggia di multe e sanzioni della Polizia locale di Sassari nel fine settimana contro numerosi\r\nlocali pubblici che non rispettavano le norme anti covid e contro privati che avevano organizzato\r\nfeste abusive con centinaia di invitati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/22/covid-feste-con-assembramenti-a-sassari-multe-a-locali_7cc4661b-5300-42e3-ba21-b241d0e01284.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/30/de39e047c93578ddb029bfef31ac9b45.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:01:10Z", "content": "Pioggia di multe e sanzioni della Polizia locale di Sassari nel fine settimana contro numerosi locali pubblici che non rispettavano le norme anti covid e contro privati che avevano organizzato feste \u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Open day per terza dose a over 40 il 26 al Brotzu", "description": "Come annunciato nei giorni scorsi dalla Regione, partir\u00e0 a met\u00e0 settimana la campagna di\r\nvaccinazione per la terza dose anti covid in Sardegna. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/22/vaccini-open-day-per-terza-dose-a-over-40-il-26-al-brotzu_aef3ca07-4921-4c96-986c-3859fc1cebaf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/956e2b42e6b27d5bd9be4c7d5d537cae.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:07:40Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 22 NOV - Come annunciato nei giorni scorsi\r\ndalla Regione, partir\u00e0 a met\u00e0 settimana la campagna di\r\nvaccinazione per la terza dose anti covid in Sardegna.Per venerd\u00ec 26 novembre \u00e8 \u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: contagi in calo (39) ma un altro decesso in Sardegna", "description": "Frenata dei contagi da Covid in Sardegna, dove per\u00f2 nelle ultime 24 ore si registra un nuovo\r\ndecesso, un uomo residente nella provincia di Sassari. I nuovi casi confermati sono 39 (-48) sulla\r\nbase di 1.045 persone testate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/22/covid-contagi-in-calo-39-ma-un-altro-decesso-in-sardegna_70a43c83-315a-474f-9393-bab673aaefa7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/2/deb0b64387e1d124b44a52775820a538.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:21:26Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 22 NOV - Frenata dei contagi da Covid in\r\nSardegna, dove per\u00f2 nelle ultime 24 ore si registra un nuovo\r\ndecesso, un uomo residente nella provincia di Sassari. I nuovi\r\ncasi conferm\u2026 [+451 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Air Italy: azienda conferma licenziamenti,niente proroga cig", "description": "Ancora una fumata nera sul futuro dei 1.322 lavoratori di Air Italy. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/22/air-italy-azienda-conferma-licenziamentiniente-proroga-cig_e8a16e7a-aebd-467a-b199-defcd5d3a6e8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/46024d094bc3a9c03d42de70e79d6585.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:12:19Z", "content": "Ancora una fumata nera sul futuro dei 1.322 lavoratori di Air Italy. Questa mattina nel corso del confronto fra le parti sociali, l'azienda e i ministeri del Lavoro e dei Trasporti, il liquidatore de\u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in ospedale Genova cluster con 7 pazienti", "description": "Nell'ospedale Galliera di Genova \u00e8 in atto un cluster iniziato in un reparto non covid una ventina\r\ndi giorni fa: coinvolge al momento 7 persone. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/22/covid-in-ospedale-genova-cluster-con-7-pazienti_879bd620-c9d6-4060-aafa-61e8edb7c017.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/173a9cdc883452a975214f7ef6938ca5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:31:24Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 22 NOV - Nell'ospedale Galliera di Genova \u00e8\r\nin atto un cluster iniziato in un reparto non covid una ventina\r\ndi giorni fa: coinvolge al momento 7 persone. Il primo caso \u00e8\r\nstato que\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: al Gaslini nell'ultimo mese ricoverati sei neonati", "description": "Sei neonati con covid-19 sono stati ricoverati in totale negli ultimi 30 giorni al Gaslini. Lo rende\r\nnoto l'ospedale pediatrico di Genova dopo le notizie sui piccolissimi ricoverati nella struttura. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/22/covid-al-gaslini-nellultimo-mese-ricoverati-sei-neonati_464d0448-7522-4927-b7bc-253840872d73.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/20/9f1afe89e2f304be09a0767cad8ae316.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:01:26Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 22 NOV - Sei neonati con covid-19 sono stati\r\nricoverati in totale negli ultimi 30 giorni al Gaslini. Lo rende\r\nnoto l'ospedale pediatrico di Genova dopo le notizie sui\r\npiccolissimi\u2026 [+1860 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria altri 137 casi, 2 decessi, salgono ricoveri", "description": "Ci sono 137 nuovi casi covid-19 in Liguria, emersi dopo 1.530 tamponi molecolari e 3.654 test\r\nantigenici rapidi. Aumentano gli ospedalizzati: oggi 136 (+4) con 18 (-1) pazienti in terapia\r\nintensiva (15 non vaccinati e 3 vaccinati con comorbilit\u00e0). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/22/covid-in-liguria-altri-137-casi-2-decessi-salgono-ricoveri_5b533f18-9c07-4d3a-9675-d2c021290747.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/27/514d4ad390304de8e6a7b2c3ab3f5f01.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:31:26Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 22 NOV - Ci sono 137 nuovi casi covid-19 in Liguria, emersi dopo 1.530 tamponi molecolari e 3.654 test antigenici rapidi. Aumentano gli ospedalizzati: oggi 136 (+4) con 18 (-1) pazie\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Violenza donne: panchina rossa davanti Telefono Donna a Savona", "description": "Domani marted\u00ec 23 alle ore 12.00 presso la sede di Telefono Donna nel Palazzo della Provincia di\r\nSavona verr\u00e0 inaugurata una Panchina Rossa dedicata a tutte le donne vittime di violenza. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/22/violenza-donne-panchina-rossa-davanti-telefono-donna-a-savona_b9c90dff-1a0a-4d5f-86db-1d30f1ecef14.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/a41b79c8afbd831e829cc2a176e0a7b4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:49:18Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 22 NOV - Domani marted\u00ec 23 alle ore 12.00\r\npresso la sede di Telefono Donna nel Palazzo della Provincia di\r\nSavona verr\u00e0 inaugurata una Panchina Rossa dedicata a tutte le\r\ndonne vitt\u2026 [+1505 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Albero in giardino scuola per ricordare prima vittima Covid", "description": "Una pianta di acero, dalla quale si ricava il legno per realizzare alcuni strumenti musicali, ed una\r\ntarga sempre in legno con la scritta \"Grazie Ivano, i bambini della scuola primaria di Cerbara\"\r\nricorderanno Ivano Pescari, dipendente comunale, musicista,.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/22/albero-in-giardino-scuola-per-ricordare-prima-vittima-covid_4ccafb24-7d1f-43e4-a812-e0776c6d857e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/0804d5d649d3edb41f0076fb8296e389.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:32:51Z", "content": "(ANSA) - CITT\u00c0 DI CASTELLO (PERUGIA), 22 NOV - Una pianta di\r\nacero, dalla quale si ricava il legno per realizzare alcuni\r\nstrumenti musicali, ed una targa sempre in legno con la scritta\r\n\"Grazie Iva\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Screening Covid in frazione Perugia dopo casi in scuola", "description": "Uno screening volontario per il Covid sar\u00e0 attuato nella frazione perugina di Cenerente in seguito\r\nalla chiusura di una scuola primaria nella quale sono stati riscontrati 33 casi positivi, tra cui\r\ndue insegnanti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/22/screening-covid-in-frazione-perugia-dopo-casi-in-scuola_13480af4-3926-41fd-a42f-bdff5d146eaa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/26/61a38cd5e40457ba8dbcfb956e64a1b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:45:26Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 22 NOV - Uno screening volontario per il Covid sar\u00e0 attuato nella frazione perugina di Cenerente in seguito alla chiusura di una scuola primaria nella quale sono stati riscontrati 3\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria sei nuovi casi e un ricoverato in pi\u00f9", "description": "Sei nuovi casi Covid in Umbria nell'ultimo giorno dove salgono a 54, da 53, i ricoverati negli\r\nospedali e a sei, da cinque, i posti occupati nelle terapie intensive. In base ai dati sul portale\r\ndella Regione non ci sono state altre vittime per il virus. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/22/in-umbria-sei-nuovi-casi-e-un-ricoverato-in-piu_378d1fd5-f590-412d-b30d-9b338a480a9a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/22/e9dfc443f4a9a6efc7e554d4d8a5f255.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:09:43Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 22 NOV - Sei nuovi casi Covid in Umbria\r\nnell'ultimo giorno dove salgono a 54, da 53, i ricoverati negli\r\nospedali e a sei, da cinque, i posti occupati nelle terapie\r\nintensive. In \u2026 [+525 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sospese lezioni dopo 33 casi in scuola Perugia", "description": "In seguito a quattro cluster di positivit\u00e0 al Covid in altrettante classi della scuola primaria\r\nTrancanelli nella frazione di Cenerente di Perugia, l'Usl Umbria 1 oltre a porre in quarantena le\r\nclassi, per un totale di 33 positivi (di cui due docenti), ha..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/22/sospese-lezioni-dopo-33-casi-in-scuola-perugia_90fc569f-7ede-4504-8e4c-0420ba23c866.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/4/13/e3e8ab6879bae67c911bb7cdc2758980.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:50:43Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 22 NOV - In seguito a quattro cluster di\r\npositivit\u00e0 al Covid in altrettante classi della scuola primaria\r\nTrancanelli nella frazione di Cenerente di Perugia, l'Usl\r\nUmbria 1 oltre \u2026 [+1044 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: ballo senza mascherina, locale Fabriano chiuso 5 gg", "description": "Ballavano senza mascherina e creando assembramenti violando la normativa in vigore per contenere la\r\npandemia da Coronavirus. Chiuso un locale per cinque giorni a Fabriano (Ancona). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/22/covid-ballo-senza-mascherina-locale-fabriano-chiuso-5-gg_618b6886-6898-46dd-813d-567ce9524f52.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/6/78982d97625fd3537b83b43d0a5f9ebf.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:17:44Z", "content": "(ANSA) - FABRIANO, 22 NOV - Ballavano senza mascherina e\r\ncreando assembramenti violando la normativa in vigore per\r\ncontenere la pandemia da Coronavirus. Chiuso un locale per\r\ncinque giorni a Fabria\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Farmacie Marche, anti-influenzale e 3/a dose Covid", "description": "\"Anche le farmacie della regione Marche sono pronte a scendere in campo con le vaccinazioni per\r\ncontrastare l'influenza, affiancando questa attivit\u00e0 a quella gi\u00e0 avviata per il vaccino anti-Covid,\r\nanche nella terza dose per tutte le fasce di popolazione... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/22/vaccini-farmacie-marche-anti-influenzale-e-3a-dose-covid_f0bf80df-a449-4565-8138-5af1124f74cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/3fbad963a8394355bb90d14bcf007b01.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:20:07Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 22 NOV - \"Anche le farmacie della regione\r\nMarche sono pronte a scendere in campo con le vaccinazioni per\r\ncontrastare l'influenza, affiancando questa attivit\u00e0 a quella\r\ngi\u00e0 avviata \u2026 [+1723 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche; deceduto 45enne e +4 ricoverati (91) in 24h", "description": "Ricoveri per Covid-19 in aumento nelle Marche nell'ultima giornata (91; +4 rispetto a ieri): +4 in\r\nTerapia intensiva intensiva (23), +3 nei reparti non intensivi (43) e -3 in Semintensiva (25), in 9\r\nsono stati dimessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/22/covid-marche-deceduto-45enne-e-4-ricoverati-91-in-24h_c95dc1a9-2542-40c6-8447-b9ea712d0234.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/23/247f0d7a11303068a9d9068be4374121.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:01:02Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 22 NOV - Ricoveri per Covid-19 in aumento\r\nnelle Marche nell'ultima giornata (91; +4 rispetto a ieri): +4\r\nin Terapia intensiva intensiva (23), +3 nei reparti non\r\nintensivi (43) e -\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Tribunale, padre contrario ma 12enne pu\u00f2 vaccinarsi", "description": "Potr\u00e0 vaccinarsi contro il Covid un ragazzino di 12 anni che aveva espresso la volont\u00e0 di essere\r\nimmunizzato a fronte delle opinione contrastanti dei genitori, separati, uno favorevole, l'altro\r\ncontrario. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/22/vaccini-tribunale-padre-contrario-ma-12enne-puo-vaccinarsi_719bbd7f-8623-4b27-bcb8-858546092259.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/12/6c2ea8c3fbc67dd1452a273424fbb261.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:32:51Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 22 NOV - Potr\u00e0 vaccinarsi contro il Covid\r\nun ragazzino di 12 anni che aveva espresso la volont\u00e0 di essere\r\nimmunizzato a fronte delle opinione contrastanti dei genitori,\r\nseparati, \u2026 [+1591 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tumori: 5/o \"Paniere eccellenze\" Marche per aiutare malati", "description": "Nelle Marche a Natale torna il regalo della Fondazione Ant (Assistenza nazionale tumori) con i\r\nprodotti agroalimentari per aiutare i malati di tumore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/22/tumori-5o-paniere-eccellenze-marche-per-aiutare-malati_fddd83b0-4f1a-4e1b-9a5d-9a22fc8b4c68.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/da42c7d643dc15176ab1fda195564991.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:57:13Z", "content": "Nelle Marche a Natale torna il regalo della Fondazione Ant (Assistenza nazionale tumori) con i prodotti agroalimentari per aiutare i malati di tumore. E' stata presentata a Palazzo delle Marche la 5/\u2026 [+3218 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 31 positivi su 1.073 tamponi molecolari", "description": "Trentuno dei 1.073 tamponi molecolari esaminati nel fine settimana scorso in Basilicata sono\r\nrisultati positivi al covid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che si sono\r\nregistrate altre 43 guarigioni di persone residenti in regione. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/11/22/covid-in-basilicata-31-positivi-su-1.073-tamponi-molecolari_834ed310-f5c6-472d-87a8-dc4b6955041f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/26/5adaa823fb676e5f559fda7a3abfc25a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:20:54Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 22 NOV - Trentuno dei 1.073 tamponi\r\nmolecolari esaminati nel fine settimana scorso in Basilicata\r\nsono risultati positivi al covid-19: lo ha reso noto la task\r\nforce regionale, agg\u2026 [+419 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Campobasso, bimba di 4 anni trasferita a Napoli", "description": "Una bambina di 4 anni di Guglionesi (Campobasso) risultata positiva al Covid \u00e8 stata ricoverata\r\nall'ospedale Cardarelli di Campobasso e poi nelle ultime ore trasferita al centro pediatrico Covid\r\ndell'ospedale Federico II di Napoli. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/molise/notizie/2021/11/22/covid-campobasso-bimba-di-4-anni-trasferita-a-napoli_a6b12589-370f-484a-8797-d5f1a18e6441.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/9/adb823a64b5ab889e9aedf358859c320.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:30:05Z", "content": "(ANSA) - CAMPOBASSO, 22 NOV - Una bambina di 4 anni di\r\nGuglionesi (Campobasso) risultata positiva al Covid \u00e8 stata\r\nricoverata all'ospedale Cardarelli di Campobasso e poi nelle\r\nultime ore trasferit\u2026 [+249 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: medico oper\u00f2 da positivo, tre assoluzioni", "description": "Il giudice monocratico di Aosta Maurizio D'Abrusco ha assolto \"perch\u00e9 il fatto non costituisce\r\nreato\" il medico di chirurgia vascolare Gianluca Iob, che ad aprile dello scorso anno aveva operato\r\nuna paziente nonostante fosse in quarantena perch\u00e9 positivo ..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/11/22/covid-medico-opero-da-positivo-tre-assoluzioni_623a7342-5d1d-49d7-ab1e-2037d320d74c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2011/7/27/e52e83d8b71a4fe329f6771c40faf4ad.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:52:58Z", "content": "Il giudice monocratico di Aosta Maurizio D'Abrusco ha assolto \"perch\u00e9 il fatto non costituisce reato\" il medico di chirurgia vascolare Gianluca Iob, che ad aprile dello scorso anno aveva operato una \u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, sono oltre 400 i contagiati in Valle d'Aosta", "description": "Nelle ultime 24 ore in Valle d'Aosta sono stati rilevati otto nuovi casi positivi al Covid-19. Da\r\nregistrare anche un morto. Quattordici i guariti. I contagiati attuali sono 401, di cui sette\r\nricoverati all'ospedale Parini (uno in terapia intensiva). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/11/22/covid-sono-oltre-400-i-contagiati-in-valle-daosta_07540874-e636-4c46-9391-275442f5d929.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/eba10cfbf12d6668525ea5bea542483d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:41:01Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Valle d'Aosta sono stati rilevati otto nuovi casi positivi al Covid-19. Da registrare anche un morto. Quattordici i guariti. I contagiati attuali sono 401, di cui sette ricover\u2026 [+224 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Lavevaz a Governo, tutelare stagione turismo", "description": "\"Abbiamo ribadito al Governo la necessit\u00e0 di tutelare la stagione turistica invernale che si sta\r\naprendo, dando certezze a chi guarda a quest'inverno come un passaggio fondamentale per la\r\nripartenza. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/11/22/covid-presidente-vda-a-governo-tutelare-stagione-turismo_0ba2bae3-1683-4ea4-827c-4e170269f779.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/172e7f983df5983a2f896ea1b3ab5ade.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:01:57Z", "content": "\"Abbiamo ribadito al Governo la necessit\u00e0 di tutelare la stagione turistica invernale che si sta aprendo, dando certezze a chi guarda a quest'inverno come un passaggio fondamentale per la ripartenza.\u2026 [+480 chars]"}]}