{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Anna Clau\u00df", "title": "News des Tages: Jens Spahn, Impfpflicht, Harry Potter", "description": "Angela Merkel geht in die Corona-Offensive. Die Mehrheit der Deutschen bef\u00fcrwortet eine Impfpflicht. Und die Jugend von heute will auf Plastik, nicht aber auf Autos verzichten. Das ist die Lage am Montagabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-jens-spahn-impfpflicht-harry-potter-a-413ef0d5-54e5-4be3-a661-a0f4d3963efc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-22T17:09:00Z", "content": "1. Ernste Zeiten\r\nWarum nicht mal mit einer guten Nachricht beginnen? Seit Kurzem gibt es eine Behandlung gegen Covid-19, die Studien zufolge einen schweren Verlauf zu mehr als 80 Prozent verhindert.\u2026 [+8262 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona in Deutschland: Gro\u00dfe Mehrheit laut SPIEGEL-Umfrage f\u00fcr Impfpflicht", "description": "\u00d6sterreich will im Februar die allgemeine Impfpflicht einf\u00fchren. Eine Ma\u00dfnahme, die sich laut SPIEGEL-Umfrage auch die gro\u00dfe Mehrheit der Deutschen w\u00fcnscht. Besonders \u00e4ltere Menschen sind daf\u00fcr.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-in-deutschland-grosse-mehrheit-laut-spiegel-umfrage-fuer-impfpflicht-a-efa74ee2-1229-44f9-b07a-a113ad547088", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ed39a9d7-beeb-491f-aff8-e6068fcfba10_w1280_r1.77_fpx29.94_fpy54.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:00:22Z", "content": "Deutschland steckt mitten in der vierten Corona-Welle. Kaum ein Tag vergeht ohne neuen H\u00f6chststand der Neuinfektionen. \u00c4hnliches l\u00e4sst sich auch in \u00d6sterreich beobachten. Nun plant das Nachbarland im\u2026 [+3037 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Schule und Corona: Kinder\u00e4rzte fordern Impfpflicht f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte", "description": "Kita-Besch\u00e4ftigte sowie Lehrerinnen und Lehrer sollen sich verpflichtend gegen Corona impfen lassen, fordert der Berufsverband der Kinder- und Jugend\u00e4rzte. Aus der Politik kommt Unterst\u00fctzung \u2013 aber auch Skepsis.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schule-und-corona-kinderaerzte-fordern-impfpflicht-fuer-lehrkraefte-a-d5e0a2ac-94e5-4d22-9389-f893c035500d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/448c533b-53d1-4204-9ef1-1be13fd57a1e_w1280_r1.77_fpx60_fpy35.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:57:25Z", "content": "Kinder\u00e4rztinnen und -\u00e4rzte fordern eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr Kita-Besch\u00e4ftigte und Lehrkr\u00e4fte. \u00bbWir brauchen eine 2G-Regel f\u00fcr Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter an Kindertagesst\u00e4tten und Schulen\u00ab, s\u2026 [+3805 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "3G in Bus und Bahn: Was Fahrg\u00e4ste jetzt wissen m\u00fcssen", "description": "Geimpft, genesen oder getestet: 3G in Bus und Bahn kommt \u2013 das ist klar. Viele Fragen zur Kontrolle sind jedoch offen. Wann m\u00fcssen Fahrg\u00e4ste den Nachweis zeigen? Wer \u00fcberpr\u00fcft ihn \u2013 und wie oft?", "url": "https://www.spiegel.de/reise/deutschland/3g-in-bus-und-bahn-was-fahrgaeste-jetzt-wissen-muessen-a-a066b70a-8548-4d7f-af2a-8e4ee946bd35", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/800d86eb-c553-4e49-b521-f7ab411ba383_w1280_r1.77_fpx36_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:05:17Z", "content": "Bundesverkehrsminister Andreas Scheuer (CDU) hatte sich vor wenigen Wochen noch gegen die Einf\u00fchrung der 3G-Regel in Fernz\u00fcgen gestr\u00e4ubt doch die in Deutschland eskalierende Corona-Situation macht si\u2026 [+6033 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Montag: Niederl\u00e4nder erleben dritte Randale-Nacht in Folge", "description": "In den Niederlanden nehmen die gewaltsamen Proteste von Gegnern der Coronama\u00dfnahmen kein Ende. \u00d6sterreich geht in den Lockdown. Ein Gesundheitsexperte rechnet mit der laxen Coronapolitik von Boris Johnson ab \u2013 der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-niederlaender-erleben-dritte-randale-nacht-in-folge-a-02777c04-4f13-4721-968a-04e679188042", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c05c3e2e-ce63-485f-9029-a321db1aeeb0_w1280_r1.77_fpx50.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:55:18Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nDie Niederlande komme\u2026 [+7280 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Krise: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf mehr als 386", "description": "Auch an diesem Montag meldet das Robert Koch-Institut wieder eine gestiegene Inzidenz in Deutschland. Die Gesundheits\u00e4mter haben zudem 30.643 Neuinfektionen mit dem Coronavirus registriert.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-mehr-als-386-a-58caaa30-9319-420a-86d4-d56529fe97e9", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/009e0e44-8e0c-4636-a9a0-b227e18bfc7f_w1280_r1.77_fpx65.08_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T03:59:11Z", "content": "Derzeit gibt es keine Anzeichen, dass die vierte Corona-Welle absehbar nachlassen k\u00f6nnte. Im Gegenteil hat die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz erneut auf einen H\u00f6chststand erreicht. Das Robert Koch-\u2026 [+3206 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "\u00d6ver 1\u2009000 d\u00f6da med covid-19 i Norge", "description": "\u00d6ver 1 000 m\u00e4nniskor i Norge har hittills avlidit med coronavirus, enligt de senaste siffrorna fr\u00e5n norska folkh\u00e4lsomyndigheten FHI. \u2013 Jag har den st\u00f6rsta medk\u00e4nsla med dem som har mist sina k\u00e4ra, s\u00e4ger h\u00e4lsominister Ingvild Kjerkol, som p\u00e5minner om att pande\u2026", "url": "https://www.svd.se/over-1000-doda-med-covid-19-i-norge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e1fe599d-753d-41ca-b28c-43adbb4b1f64?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=92587928c1851544ba3bb02c05cccde26cc87f1d", "publishedAt": "2021-11-22T12:43:09Z", "content": "\u00d6ver 1\u00a0000 m\u00e4nniskor i Norge har hittills avlidit med coronavirus, enligt de senaste siffrorna fr\u00e5n norska folkh\u00e4lsomyndigheten FHI.\r\n Jag har den st\u00f6rsta medk\u00e4nsla med dem som har mist sina k\u00e4ra, s\u00e4\u2026 [+79 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Per Kudo", "title": "Sv\u00e5rt att f\u00e5 tredje dosen \u2013 ont om lediga tider", "description": "Bara var fj\u00e4rde 65-plussare har f\u00e5tt en p\u00e5fyllnadsdos av vaccin mot covid-19. I Region Stockholm \u00e4r bokningstrycket h\u00f6gt, och tiderna har inte r\u00e4ckt till f\u00f6r alla som vill ta den tredje dosen.", "url": "https://www.svd.se/svart-att-fa-tredje-dosen--ont-om-lediga-tider", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/21b8e122-39dd-41d2-aa33-7720a57cfefc?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=97fb7d38f157df5a1c39a3aaa2aca76d13661c62", "publishedAt": "2021-11-22T04:51:44Z", "content": "M\u00e5nga vill ha tredje dos men bara var fj\u00e4rde 65-plussare har f\u00e5tt det. Bokningstrycket \u00e4r h\u00f6gt och tiderna har inte r\u00e4ckt till.\r\nSverige har hittills klarat sig fr\u00e5n de kraftiga smittov\u00e5gor som drabb\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "SD inf\u00f6r krav p\u00e5 covid\u00adintyg p\u00e5 partikongress", "description": "Sverigedemokraternas riksorganisation inf\u00f6r krav p\u00e5 coronaintyg f\u00f6r intr\u00e4de p\u00e5 partikongressen, landsdagarna, som b\u00f6rjar i Karlstad p\u00e5 torsdag, skriver partiet i ett mejl till TT. F\u00f6r att sl\u00e4ppas in beh\u00f6ver samtliga deltagare visa upp ett giltigt covidbevis, \u2026", "url": "https://www.svd.se/sd-infor-krav-pa-covidintyg-pa-partikongress", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/45a3af2b-75c3-4382-8f5e-bea068afbf88?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8d83dfa81348e5a5407ec7cef66ca0d975eeb618", "publishedAt": "2021-11-22T21:25:18Z", "content": "Sverigedemokraternas riksorganisation inf\u00f6r krav p\u00e5 coronaintyg f\u00f6r intr\u00e4de p\u00e5 partikongressen, landsdagarna, som b\u00f6rjar i Karlstad p\u00e5 torsdag, skriver partiet i ett mejl till TT.\r\nF\u00f6r att sl\u00e4ppas in\u2026 [+219 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Cementam\u00f6te blev covidspridarevent p\u00e5 Gotland", "description": "Cementf\u00f6retaget Cementa h\u00f6ll ett samr\u00e5dsm\u00f6te om kalkbrytningen i Slite p\u00e5 Gotland den 10 november, och vips s\u00e5 sk\u00f6t smittotalen f\u00f6r covid-19 upp i h\u00f6jden, skriver Hela Gotland. Under f\u00f6rra veckan uppt\u00e4cktes 60 nya fall, varav 37 kopplas till m\u00f6tet i Slite. Ve\u2026", "url": "https://www.svd.se/cementamote-blev-covidspridarevent-pa-gotland", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1c49cb52-a440-4185-a729-0eee26fe13e8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=86f7c4ae0372e5e291c5a62c28a249e399588301", "publishedAt": "2021-11-22T14:10:48Z", "content": "Cementf\u00f6retaget Cementa h\u00f6ll ett samr\u00e5dsm\u00f6te om kalkbrytningen i Slite p\u00e5 Gotland den 10 november, och vips s\u00e5 sk\u00f6t smittotalen f\u00f6r covid-19 upp i h\u00f6jden, skriver Hela Gotland.\r\nUnder f\u00f6rra veckan up\u2026 [+108 chars]"}]}