{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Guadeloupe : les tensions et les barricades persistent, les \u00e9tablissements scolaires ferment", "description": "Malgr\u00e9 l\u2019arriv\u00e9e de renforts policiers venus de la m\u00e9tropole et le d\u00e9but du d\u00e9mant\u00e8lement des barrages, des violences ont encore lieu dans l\u2019archipel des Cara\u00efbes, notamment contre les restrictions li\u00e9es au Covid-19. Jean Castex doit recevoir des \u00e9lus de l\u2019\u00eel\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/guadeloupe-les-tensions-et-les-barricades-persistent-les-etablissements-scolaires-ferment-20211122_4URG6CH6CNHVXL5LHCMOEES6KQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AUIC9sNfBOMTLQLzf0mVNyYY6IQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1954x1532:1964x1542)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2YKDGS2FWNANRDZFXEO3J3FL2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:01:49Z", "content": "Le d\u00e9mant\u00e8lement des barrages bloquants est en cours\u00a0en Guadeloupe\u00a0mais les violences se poursuivent malgr\u00e9 larriv\u00e9e des renforts du Raid et du GIGN partis de la m\u00e9tropole. Ces heurts ont conduit le \u2026 [+3465 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Guadeloupe : Castex cr\u00e9e une \u00abinstance de dialogue\u00bb avec les soignants non-vaccin\u00e9s", "description": "Le Premier ministre a parl\u00e9 d\u2019une situation d\u2019une \u00abparticuli\u00e8re gravit\u00e9\u00bb en Guadeloupe et a annonc\u00e9 la cr\u00e9ation d\u2019une \u00abinstance de dialogue\u00bb afin de \u00abconvaincre et d\u2019accompagner\u00bb les professionnels concern\u00e9s par l\u2019obligation vaccinale.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/guadeloupe-castex-cree-une-instance-de-dialogue-avec-les-soignants-non-vaccines-20211122_ZH4WOQPRJJBQNA7IZYLVDDOHKI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/8BwuelMzsqHfi70vNitYry2EKBs=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3855x2495:3865x2505)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DNW4MQ4UTRH5PPECKBAH6NBJQQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:30:34Z", "content": "Le diagnostic est clair: \u00abla situation que conna\u00eet la Guadeloupe depuis quelques jours est dune particuli\u00e8re gravit\u00e9\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 le Premier ministre, Jean Castex, lundi soir, \u00e0 lissue dune r\u00e9union av\u2026 [+1847 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Barricades en Guadeloupe, reconfinement en Autriche et interruption du match OL-OM\u2026 L\u2019actu de ce lundi matin", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce lundi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/barricades-en-guadeloupe-reconfinement-en-autriche-et-interruption-du-match-ol-om-lactu-de-ce-lundi-matin-20211122_ZFGTQBZWLRHTRM25O5KBZCCLPQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-22T07:39:41Z", "content": "Le d\u00e9mant\u00e8lement des barrages a commenc\u00e9 en Guadeloupe mais les violences se poursuivent.Des renforts policiers envoy\u00e9s de m\u00e9tropole, notamment 50 membres des unit\u00e9s du GIGN et du Raid, sont arriv\u00e9s \u2026 [+5574 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tous sports - Covid - Ysaora Thibus appelle \u00e0 l'apaisement en Guadeloupe", "description": "La fleurettiste Ysaora Thibus appelle \u00e0 l'apaisement et au dialogue en Guadeloupe dans un tweet publi\u00e9 lundi et cosign\u00e9 avec le nageur Ganesh Pedurand.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Ysaora-thibus-appelle-a-l-apaisement-en-guadeloupe/1300515", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ysaora-thibus-lors-des-jeux-olympiques-de-tokyo-a-mounic-l-equipe/1500000001571873/0:0,1995:1330-640-427-75/ae718.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:37:00Z", "content": "\u00ab\u00a0En tant que jeunes Guadeloup\u00e9ens, nous tenions \u00e0 nous exprimer face \u00e0 la violente crise qui s\u00e9vit en ce moment en Guadeloupe\u00a0\u00bb, \u00e9crit Ysaora Thibus dans un texte publi\u00e9 sur son compte Twitter, lund\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Dortmund - Thorgan Hazard (Dortmund) positif au Covid et forfait contre le Sporting en Ligue des champions", "description": "L'ailier belge du Borussia Dortmund Thorgan Hazard a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid ce lundi. Il sera notamment indisponible pour le match de Ligue des champions contre le Sporting Portugal, ce mercredi (21\u00a0heures).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Thorgan-hazard-dortmund-positif-au-covid-et-forfait-contre-le-sporting-en-ligue-des-champions/1300532", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/thorgan-hazard-a-ete-teste-positif-au-covid-ce-lundi-g-boia-presse-sports/1500000001571905/0:0,1997:1332-640-427-75/4b072.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:18:00Z", "content": "Thorgan Hazard, l'international belge du Borussia Dortmund, est positif au Covid et sera indisponible ce mercredi en Ligue des champions contre le Sporting \u00e0 Lisbonne (21\u00a0heures), a annonc\u00e9 le club a\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Tropicale Amissa Bongo - La Tropicale Amissa Bongo n'aura pas lieu en janvier\u00a02022", "description": "Les organisateurs de la Tropicale Amissa Bongo ont indiqu\u00e9 ce lundi que l'\u00e9preuve ne pourra \u00eatre organis\u00e9e en janvier\u00a02022, en raison des mesures sanitaires prises au Gabon.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/La-tropicale-amissa-bongo-n-aura-pas-lieu-en-janvier-2022/1300465", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-tropicale-amissa-bongo-sera-au-mieux-reportee-en-2022-f-mons-l-equipe/1500000001571782/0:0,1995:1330-640-427-75/f3751.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:10:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 annul\u00e9e en 2021 en raison de la pand\u00e9mie de Covid, la Tropicale Amissa Bongo, inscrite sur le calendrier de l'Union cycliste internationale (UCI) en janvier\u00a02022, ne pourra se tenir aux dates pr\u2026 [+663 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Esport - LoL - Esport - League of Legends\u00a0: Riot Games a officialis\u00e9 les quatre villes h\u00f4tes des Worlds 2022", "description": "\u00c0 l'occasion d'une conf\u00e9rence de presse ce dimanche, Riot Games a annonc\u00e9 les quatre villes h\u00f4tes des Worlds 2022. Un retour en Am\u00e9rique du Nord pour la comp\u00e9tition, apr\u00e8s six ans d'absence.", "url": "https://www.lequipe.fr/Esport/Actualites/Esport-league-of-legends-riot-games-a-officialise-les-quatre-villes-hotes-des-worlds-2022/1300482", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-mondiaux-2022-accueilleront-du-public-si-les-conditions-sanitaires-le-permettent-t-verdeil-l/1500000001571815/0:0,1998:1332-640-427-75/2d630.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:23:00Z", "content": "La rumeur faisait bon train, c'est maintenant officiel\u00a0: les Championnats du monde de League of Legends 2022 se tiendront dans quatre villes outre-Atlantique. \u00c0 l'occasion d'une conf\u00e9rence de presse \u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Olivier Tosseri", "title": "Telecom Italia\u00a0: l'offre de KKR vue avec une neutralit\u00e9 bienveillante par Rome", "description": "L'Italie peine \u00e0 combler son retard num\u00e9rique avec les pays voisins et veut cr\u00e9er un r\u00e9seau unique pour redresser la situation. La reprise de TIM par KKR pourrait permettre au gouvernement Draghi de relancer un projet qui s'enlisait.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/telecom-italia-loffre-de-kkr-vue-avec-une-neutralite-bienveillante-par-rome-1365945", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619bd2f2d286c26d2616e7d8/1280x720/070384822007-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:02:29Z", "content": "Telecom Italia (TIM), d\u00e9tenu \u00e0 24\u00a0% par Vivendi, est de nouveau l'objet de la convoitise \u00e9trang\u00e8re. Et si l'investissement de Vincent Bollor\u00e9 avait suscit\u00e9 une r\u00e9action de \u00ab\u00a0protectionnisme hostile\u00a0\u00bb\u2026 [+4053 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tennis - ATP - Covid - Covid : l'ATP va punir les joueurs au carnet de vaccination falsifi\u00e9", "description": "Les joueurs qui pr\u00e9senteraient un faux carnet de vaccination seront passibles d'une forte amende et/ou d'une suspension pouvant atteindre trois ans.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/L-atp-va-punir-les-joueurs-au-carnet-de-vaccination-falsifie/1300459", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-vaccination-sera-imposee-aux-joueurs-souhaitant-participer-au-prochain-open-d-australie-n-lutt/1500000001571772/0:0,1998:1332-640-427-75/91cd1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:34:00Z", "content": "Sur le sujet sensible de la vaccination concernant les joueurs, l'ATP a confirm\u00e9 qu'elle faisait tout ce qui \u00e9tait en son pouvoir pour convaincre les joueurs de se faire vacciner. Dans un document en\u2026 [+164 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Peter Sagan s'excuse apr\u00e8s avoir bless\u00e9 un policier et enfreint le couvre-feu \u00e0 Monaco", "description": "Selon Nice-Matin, Peter Sagan a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 5\u00a0000\u00a0euros d'amende apr\u00e8s avoir bless\u00e9 un policier lors d'un contr\u00f4le \u00e0 Monaco, en avril dernier. Le champion slovaque, qui \u00e9tait ivre au moment des faits, a pr\u00e9sent\u00e9 ses excuses ce lundi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Peter-sagan-s-excuse-apres-avoir-blesse-un-policier-et-enfreint-le-couvre-feu-a-monaco/1300569", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/peter-sagan-a-quitte-bora-hansgrohe-cet-hiver-et-evoluera-chez-totalenergies-en-2022-luca-bettini/1500000001571953/0:0,1995:1330-640-427-75/80817.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:49:00Z", "content": "Peter Sagan a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 5\u00a0000\u00a0euros d'amende apr\u00e8s avoir bless\u00e9 un policier et enfreint le couvre-feu le 25\u00a0avril dernier \u00e0 Monaco, o\u00f9 il r\u00e9side, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce lundi Nice-Matin. Alors qu'il \u00e9tait \u2026 [+1903 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Clippers - Nicolas Batum plac\u00e9 \u00e0 l'isolement sous protocole Covid-19 de la NBA", "description": "L'int\u00e9rieur fran\u00e7ais Nicolas Batum a d\u00e9clar\u00e9 forfait juste avant le match des Los Angeles Clippers dimanche car il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous protocole Covid-19 de la NBA. Il pourrait \u00eatre absent au moins dix jours.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Nicolas-batum-place-a-l-isolement-sous-protocole-covid-19-de-la-nba/1300436", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nicolas-batum-ici-a-la-lutte-avec-bam-adebayo-de-miami-il-y-a-dix-jours-pourrait-manquer-plusieurs/1500000001571705/0:0,1997:1331-640-427-75/1e085.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:29:00Z", "content": "Nicolas Batum n'a pas particip\u00e9 \u00e0 la victoire des Los Angeles Clippers sur Dallas, dimanche soir (97-91). L'int\u00e9rieur fran\u00e7ais a en effet \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sous protocole Covid-19 de la NBA (la communication\u2026 [+869 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT : la Nouvelle-Z\u00e9lande d\u00e9confine et met fin \u00e0 sa strat\u00e9gie \u00abz\u00e9ro-Covid \u00bb", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211122_UUFLZYA7PJEYNIB6J2PAOMGFZU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/x0t1ozaON3dBsGBATSXEpJllsFw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(853x625:863x635)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/VR5NMSYQONHDVE4FLEIJYAAJWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:32:35Z", "content": "- LEurope est redevenue ces derniers jours l\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de Covid-19, selon le Centre europ\u00e9en de contr\u00f4le des maladies. Pr\u00e8s de deux millions de cas y ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s sur la semaine \u00e9co\u2026 [+1758 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : l\u2019Autriche se reconfine, la col\u00e8re se lib\u00e8re aux Pays-Bas et en Belgique", "description": "Le reconfinement, impensable il y a quelques semaines, s\u2019est impos\u00e9 pour les autorit\u00e9s autrichiennes \u00e0 cause de l\u2019envol\u00e9e des cas de Covid-19, ce qui provoque une vague de m\u00e9contentement. D\u2019autres pays europ\u00e9ens traversent les m\u00eames difficult\u00e9s.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-lautriche-se-reconfine-la-colere-se-libere-aux-pays-bas-et-en-belgique-20211122_RF46TGMS5FFKPHDUACP5IMFSFM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dugnRdv5vEFm3jNnRLjjOjHtW1A=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2092x1600:2102x1610)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YO3VVAESZNGVVFREPNNAGDEUIE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:08:49Z", "content": "Le retour des restrictions en Europe, redevenue l\u00e9picentre de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, fait \u00e9clater les frustrations. A commencer par lAutriche qui, depuis minuit ce lundi, est officiellement confin\u00e9e,\u2026 [+3703 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Le gouvernement sur le terrain apr\u00e8s le fiasco OL-OM, vers une troisi\u00e8me dose pour tous, crise aux Antilles", "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de ce lundi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/police-justice/le-gouvernement-sur-le-terrain-apres-le-fiasco-ol-om-vers-une-troisieme-dose-pour-tous-crise-aux-antilles-20211122_53OANWWG2BE47JTWKKP7NYU3RM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/As6DKJRuIFW4YoU80Cdf09jhlPg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1886x1313:1896x1323)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/LTU3TEOHURDCNBFF5VBBM6GWEI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:40:03Z", "content": "Apr\u00e8s le fiasco dOL-OM, huis clos \u00e0 Lyon et mobilisation du gouvernement. Huis clos en attendant une sanction peut-\u00eatre plus lourde, reprise en main du dossier par le gouvernement: lheure est \u00e0 la mo\u2026 [+4836 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Martinique : appel \u00e0 la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 partir de ce lundi", "description": "Parmi les revendications des 17 syndicats qui ont sign\u00e9 l\u2019appel \u00e0 la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale : la fin de l\u2019obligation vaccinale et des suspensions pour les soignants, mais aussi la hausse des salaires et des minima sociaux.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/appel-a-la-greve-generale-en-martinique-a-partir-de-ce-lundi-20211122_DH3WZ3T3ZRCLZJMXJVBO6ORVDM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/B0EJxiojQCLPHvjHaTV-6BzHgdk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2956x2259:2966x2269)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SZ4JZVL7HNEUVGOA7CLZQCPYX4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:18:06Z", "content": "Apr\u00e8s la Guadeloupe, o\u00f9 des violences ont accompagn\u00e9 les protestations contre les restrictions li\u00e9es au Covid-19, la col\u00e8re gagne \u00e0 son tour la Martinique. Un appel \u00e0 la gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 \u00e0 \u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Service Checknews", "title": "Le PDG de Pfizer est-il vaccin\u00e9\u00a0?", "description": "Une vieille d\u00e9claration d\u2019Albert Bourla, qui n\u2019est plus d\u2019actualit\u00e9, continue \u00e0 circuler sur les r\u00e9seaux sociaux et \u00e0 alimenter le doute sur son statut vaccinal.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/le-pdg-de-pfizer-est-il-vaccine-20211122_3OLBJW4UZ5H4NNBIIG5YELHKKU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/mIIEYeiEZqXsSMSrVs5LycdVeWQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2942x1397:2952x1407)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/STTFT2O4ZVCT5A6LKYSGT5JMVQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:36:22Z", "content": "Votre question porte sur un tweet de lessayiste Idriss Aberkane. Celui-ci \u00e9voque une information quil juge \u00ab\u00e9norme\u00bb et \u00abbien v\u00e9rifi\u00e9e\u00bb: le patron de Pfizer se serait vu refuser lentr\u00e9e sur le territo\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "L'euro menac\u00e9 par la nouvelle vague de Covid", "description": "Alors que l'euro s'est d\u00e9j\u00e0 repli\u00e9 de 1,23 \u00e0 1,13 dollar cette ann\u00e9e, la nouvelle vague de Covid en Europe menace de le faire chuter vers 1,10 dollar. Un confinement p\u00e9naliserait la croissance et prolongerait la politique de soutien de la Banque centrale euro\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/leuro-menace-par-la-nouvelle-vague-de-covid-1365806", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619b7b0d8fe56f0b813a1fd4/1280x720/070342111807-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:10:22Z", "content": "L'euro, qui a d\u00e9j\u00e0 perdu 8\u00a0% contre le dollar depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, continue de se replier. Le taux de change de la paire \u00e9voluait autour de 1,23 dollar en d\u00e9but d'ann\u00e9e. Il est tomb\u00e9 sous 1,13\u2026 [+4653 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Benoit", "title": "Fed\u00a0: le premier mandat de Jerome Powell terni par les affaires de conflits d'int\u00e9r\u00eats", "description": "Artisan d'un soutien d\u00e9cisif \u00e0 l'\u00e9conomie am\u00e9ricaine pendant la crise du Covid, Jerome Powell \u00e9tait quasiment assur\u00e9 du renouvellement de son mandat il y a encore quelques semaines. Mais le scandale des investissements boursiers de certains membres de la Fed \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/fed-le-premier-mandat-de-jerome-powell-terni-par-les-affaires-de-conflits-dinterets-1365901", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619bc121d286c22262400848/1280x720/070383592536-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:10:11Z", "content": "Il s'en est fallu de peu. D\u00e9but septembre, le renouvellement de Jerome Powell \u00e0 la t\u00eate de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale, apr\u00e8s un premier mandat de quatre ans, semblait quasiment acquis. Le r\u00e9publicain mod\u00e9r\u00e9\u2026 [+630 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Veronique Le Billon", "title": "Joe Biden choisit de prolonger Jerome Powell \u00e0 la t\u00eate de la Fed", "description": "Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a annonc\u00e9 ce lundi proposer le renouvellement du mandat de l'actuel pr\u00e9sident de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale, nomm\u00e9 par Donald Trump en 2017. Le S\u00e9nat devrait confirmer sans difficult\u00e9 sa nomination. La Maison-Blanche propose Lael Brainard, qui\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/joe-biden-choisit-de-prolonger-jerome-powell-a-la-tete-de-la-fed-1365862", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619ba9b28fe56f2abe60d2d4/1280x720/070359953021-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:29:10Z", "content": "Joe Biden a fait son choix. Le pr\u00e9sident a annonc\u00e9 lundi qu'il proposait le maintien de Jerome Powell \u00e0 la t\u00eate de la R\u00e9serve f\u00e9d\u00e9rale am\u00e9ricaine pour mener la politique mon\u00e9taire ces quatre prochain\u2026 [+4767 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Veronique Le Billon", "title": "Inflation, emploi, r\u00e9gulation\u00a0: les d\u00e9fis de la Fed", "description": "La flamb\u00e9e des prix \u00e0 la consommation et les p\u00e9nuries de salari\u00e9s aux Etats-Unis rendent la conduite de la politique mon\u00e9taire particuli\u00e8rement complexe. Des chantiers de long terme comme la supervision bancaire ou la cr\u00e9ation d'un dollar num\u00e9rique sont aussi\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/inflation-emploi-regulation-les-defis-de-la-fed-1365932", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619bccdad286c24ce55e6123/1280x720/070350949877-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:00:16Z", "content": "Un m\u00eame pr\u00e9sident, Jerome Powell , mais dans une conjoncture mouvante. Entre inflation galopante et march\u00e9 du travail en recomposition, la mission de la Fed, assurer la stabilit\u00e9 des prix et maximise\u2026 [+5829 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab La disponibilit\u00e9 des produits s'est encore tendue \u00bb", "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication et la distribution d'attelages et de fixations pour les carrossiers et les constructeurs, le groupe Pommier vit de plein fouet les difficult\u00e9s d'approvisionnement. L'ETI voit aussi les attentes de certains salari\u00e9s changer.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/marketing-vente/la-disponibilite-des-produits-s-est-encore-tendue-346004.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/22/346004_1637571473_pommier.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:00:00Z", "content": "Pommier vit l'\u00ab effet Kiss Cool \u00bb de la p\u00e9nurie de puces. Sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication et la distribution d'attelages et de fixations pour les carrossiers et les constructeurs comme Iveco ou Renau\u2026 [+2433 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Kindermans", "title": "Op\u00e9ration s\u00e9duction de l'industrie pour attirer les jeunes", "description": "Avec la semaine de l'industrie, qui d\u00e9marre ce lundi\u00a022, le secteur veut surfer sur la vague de r\u00e9industrialisation post-Covid pour attirer les jeunes vers les 70.000 emplois non pourvus. Op\u00e9ration \u00e9clair de Bercy sur Snapchat, nouvelle campagne de communicat\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/operation-seduction-de-lindustrie-pour-attirer-les-jeunes-1365897", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619bbf048fe56f2ab758a636/1280x720/070367404299-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:01:18Z", "content": "Une dixi\u00e8me \u00e9dition de la reconqu\u00eate. La semaine de l'industrie, qui a lieu entre le 22 et 28\u00a0novembre est plac\u00e9e sous le signe de \u00ab\u00a0l'avenir durable.\u00a0\u00bb. Apr\u00e8s l'\u00e9dition annul\u00e9e l'an dernier pour cau\u2026 [+3912 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Roussange", "title": "Jean Decock anticipe une reprise des exportations de lin", "description": "L'entreprise nordiste Le Lin Fran\u00e7ais-Jean Decock a d\u00e9marr\u00e9 la production de sa seconde usine, situ\u00e9e \u00e0 Laon dans l'Aisne. Le groupe mise sur une reprise de la demande chinoise, principal d\u00e9bouch\u00e9 des producteurs fran\u00e7ais.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/hauts-de-france/jean-decock-anticipe-une-reprise-des-exportations-de-lin-1365876", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619bb43dd286c22278311625/1280x720/070368073593-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:14:38Z", "content": "L'entreprise Jean Decock en est persuad\u00e9e\u00a0: une fois la crise sanitaire pass\u00e9e, la demande mondiale en lin repartira de plus belle. Pour y r\u00e9pondre, le groupe familial, sp\u00e9cialiste de la transformati\u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Emmanuel Grasland", "title": "Les PME et la reprise\u00a0: \u00ab\u00a0Que de bons probl\u00e8mes\u00a0\u00bb", "description": "TEMOIGNAGES 1/2 - \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb entament un tour de France en deux volets pour donner la parole aux dirigeants de PME et d'ETI. Cinq d'entre eux racontent leurs combats, leurs satisfactions et leurs espoirs alors que l'\u00e9conomie repart.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/les-pme-et-la-reprise-que-de-bons-problemes-1365672", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619b2a31d286c27d800843d3/1280x720/070367748291-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T04:26:24Z", "content": "Donner la parole \u00ab\u00a0au terrain\u00a0\u00bb. Alors qu'une cinqui\u00e8me vague de Covid frappe l'Hexagone, \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb sont partis \u00e0 la rencontre de dirigeants de PME et d'ETI de diff\u00e9rentes r\u00e9gions et secteurs d'a\u2026 [+13781 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Cecile Thibaud, Philippe Bertrand, Veronique Le Billon et Olivier Tosseri", "title": "Comment les coeurs commer\u00e7ants des grandes capitales se sont adapt\u00e9s \u00e0 la crise sanitaire", "description": "A l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e, les quartiers commer\u00e7ants et touristiques de Paris, Londres, Madrid, Milan, Berlin ou New York s'accrochent \u00e0 l'espoir d'un d\u00e9but de renaissance.\u00a0Mais la nouvelle vague de la pand\u00e9mie de Covid-19 qui d\u00e9ferle avec plus ou\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/comment-les-coeurs-commercants-des-grandes-capitales-se-sont-adaptes-a-la-crise-sanitaire-1365721", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619b43098fe56f51fd7229b5/1280x720/070316291670-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:13:04Z", "content": "Du jamais vu, donc m\u00e9morable\u00a0! Des m\u00e9gapoles d\u00e9sertes, des places et avenues habit\u00e9es par le silence, des rues parfois rendues \u00e0 la vie animale. Les premiers confinements, dans la plupart des pays to\u2026 [+13684 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Antoine Boudet", "title": "Walmart talonne Amazon sur la livraison par drones", "description": "Le num\u00e9ro un mondial de la distribution a annonc\u00e9 lundi le lancement de son premier service de livraison par drone \u00e0 partir d'un magasin dans l'Arkansas. Walmart entend ainsi marquer \u00e0 la culotte le g\u00e9ant du e-commerce qui d\u00e9veloppe, de son c\u00f4t\u00e9, son service \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/walmart-talonne-amazon-sur-la-livraison-par-drones-1365967", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619be20d8fe56f2d1d5872d5/1280x720/070385607264-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:29:42Z", "content": "La comp\u00e9tition entre le num\u00e9ro un mondial de la distribution, Walmart, et le g\u00e9ant du e-commerce, Amazon, prend une dimension in\u00e9dite. Le groupe de Bentonville (Arkansas) a annonc\u00e9 lundi le lancement\u2026 [+1819 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Seux", "title": "Covid, le temps de la (n\u00e9cessaire) fermet\u00e9", "description": "La couverture vaccinale actuelle permettra probablement une d\u00e9corr\u00e9lation entre contaminations et Covid graves. Mais il serait risqu\u00e9 de ne parier que sur cela. Imposer la dose de rappel et une prudence collective sont d\u00e8s lors in\u00e9vitables pour \u00eatre certains \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/covid-le-temps-de-la-necessaire-fermete-1365941", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618521b9d286c215a562cb06/1280x720/070260378703-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:11:26Z", "content": "Un retour de l'\u00e9pid\u00e9mie en Europe \u00e9tait in\u00e9vitable et attendu, d\u00e8s lors que l'hiver approchait et que la vie redevenait close \u00e0 cause du froid. Mais le lien entre la flamb\u00e9e de l'\u00e9pid\u00e9mie et le taux \u2026 [+3569 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Eric Albert", "title": "Covid, t\u00e9l\u00e9travail, flex office... L'urgence est vraiment de r\u00e9inventer le travail", "description": "La nouveaut\u00e9, c'est la n\u00e9cessit\u00e9 de repenser le temps pr\u00e9sentiel. Il faut l'organiser et faire en sorte que la personne qui est venue a le sentiment qu'elle aurait rat\u00e9 quelque chose si elle n'avait pas \u00e9t\u00e9 l\u00e0.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/covid-teletravail-flex-office-lurgence-est-vraiment-de-reinventer-le-travail-1365694", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619b3570d286c2212a21f575/1280x720/070378879356-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:15:23Z", "content": "La cinqui\u00e8me vague de Covid-19 occupe tous les esprits. Retour des \u00e9pid\u00e9miologistes sur les m\u00e9dias qui, ne raisonnant que par rapport \u00e0 la diffusion du virus, pr\u00e9conisent un retour massif et complet \u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Vin\u00a0: \u00ab\u00a0l'hallucinant\u00a0\u00bb record aux ench\u00e8res des Hospices de Beaune", "description": "La vente de la \u00ab\u00a0Pi\u00e8ce des Pr\u00e9sidents\u00a0\u00bb, qui soutient chaque ann\u00e9e une grande cause, a atteint la barre des 800.000\u00a0euros, battant le pr\u00e9c\u00e9dent record \u00e9tabli l'an dernier. Dans un contexte de r\u00e9duction des volumes provoqu\u00e9 par les al\u00e9as climatiques, l'ensembl\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/vin-lhallucinant-record-aux-encheres-des-hospices-de-beaune-1365796", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619b77898fe56f0f975fabb7/1280x720/070381972906-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:55:26Z", "content": "\u00ab\u00a0Absolument hallucinant\u00a0\u00bb. Le directeur des Hospices civils de Beaune, Fran\u00e7ois Poher, avait le sourire dimanche soir en annon\u00e7ant les r\u00e9sultats partiels \u00e0 l'issue des ench\u00e8res. Frais inclus, l'\u00e9dit\u2026 [+2717 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "BIOPHYTIS (FR0012816825) : Biophytis obtient une nouvelle structure de pr\u00eat de 10 M\u20ac avec Kreos Capital", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1026359&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T22:00:01Z", "content": "Biophytis obtient une nouvelle structure de pr\u00eat de 10 M\u20ac avec Kreos Capital\r\nParis (France), Cambridge (Massachusetts, \u00c9tats-Unis), le 22 novembre 2021, 23h00 - Biophytis SA (NasdaqCM : BPTS, Eurone\u2026 [+8062 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "EDILIZIACROBATICA (IT0005351504) : NOTICE OF ORDINARY AND EXTRAORDINARY SHAREHOLDERS\u0092 MEETING PUBLISHED", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1026203&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T13:45:00Z", "content": "Genoa, 15 November 2021 \u2013 EdiliziAcrobatica S.p.A. (the \u201cCompany\u201d) announces that on 13 November 2021 the notice convening the Ordinary and Extraordinary Shareholders' Meeting was published in the Of\u2026 [+7589 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Deciphera Pharmaceuticals, Inc. () : DGAP-News: Deciphera obtient l'autorisation de la Commission europ\u00e9enne pour le Qinlock(R) (ripretinib) en traitement de quatri\u00e8me ligne des tumeurs stromales gastro-intestinales (GIST)", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1026169&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-22T12:52:57Z", "content": "DGAP-News: Deciphera Pharmaceuticals, Inc. \r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Autorisation d'agr\u00e9ment\r\nDeciphera obtient l'autorisation de la Commission europ\u00e9enne pour le Qinlock(R) (ripretinib) en traitement de quat\u2026 [+13349 chars]"}]}