{"status": "ok", "totalResults": 681, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Espa\u00f1a, en conversaciones con Astrazeneca para \"asegurar\" que Espa\u00f1a disponga de los nuevo tratamiento anticovid", "description": "Espa\u00f1a, en conversaciones con Astrazeneca para \"asegurar\" que Espa\u00f1a disponga de los nuevo tratamiento anticovid", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/espana-en-conversaciones-con-astrazeneca-para-asegurar-que-espana-disponga-de-los-nuevo-tratamiento-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/xpflnfKWwSXt5CeIaGiRv5swW94=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DTZE2AIDVFDWJLQHIGB5OM47KE", "publishedAt": "2021-11-22T11:43:10Z", "content": "El Gobierno est\u00e1n ya en conversaciones con laboratorio farmac\u00e9utico Astrazeneca para \"asegurar\" que Espa\u00f1a disponga de su nuevo tratamiento contra la Covid-19 en investigaci\u00f3n, un c\u00f3ctel de dos antic\u2026 [+3858 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Buenos Aires al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Buenos Aires al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-buenos-aires-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Buenos Aires se contabilizan 2.080.744 casos de infectados y\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El bce deber\u00eda mantener sus planes para poner fin a las compras de activos en marzo: villeroy", "description": "El bce deber\u00eda mantener sus planes para poner fin a las compras de activos en marzo: villeroy", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-bce-deberia-mantener-sus-planes-para-poner-fin-a-las-compras-de-activos-en-marzo-villeroy-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T17:31:14Z", "content": "PAR\u00cdS, 22 nov (Reuters) - El resurgimiento de los casos de\r\nCOVID y el repunte de la inflaci\u00f3n no justifican por el momento\r\nun cambio en los planes del BCE de reducir las compras de bonos\r\nde emerge\u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Reabren los colegios en Corea del Sur a pesar del aumento de casos de coronavirus", "description": "Reabren los colegios en Corea del Sur a pesar del aumento de casos de coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/reabren-los-colegios-en-corea-del-sur-a-pesar-del-aumento-de-casos-de-coronavirus-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T11:43:13Z", "content": "Los colegios han comenzado este lunes a reabrir sus puertas en Corea del Sur, donde el Gobierno ha comenzado a retirar las medidas de restricci\u00f3n impuestas por la pandemia de coronavirus a pesar de l\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chubut al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chubut al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-chubut-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Chubut se contabilizan 83.769 casos de infectados y 1.534 mu\u2026 [+819 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Catamarca al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Catamarca al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-catamarca-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Catamarca se contabilizan 51.589 casos de infectados y 572 m\u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra C\u00f3rdoba al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra C\u00f3rdoba al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-cordoba-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de C\u00f3rdoba se contabilizan 521.022 casos de infectados y 7.054 \u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tierra del Fuego al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tierra del Fuego al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-tierra-del-fuego-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Tierra del Fuego se contabilizan 32.427 casos de infectados \u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Jujuy al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Jujuy al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-jujuy-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Jujuy se contabilizan 48.601 casos de infectados y 1.490 mue\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Pampa al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Pampa al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-la-pampa-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de La Pampa se contabilizan 68.739 casos de infectados y 1.037 \u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Luis al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Luis al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-san-luis-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de San Luis se contabilizan 80.604 casos de infectados y 1.450 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rep\u00fablica Checa supera el umbral de los dos millones de casos de coronavirus", "description": "Rep\u00fablica Checa supera el umbral de los dos millones de casos de coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/republica-checa-supera-el-umbral-de-los-dos-millones-de-casos-de-coronavirus-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T11:43:12Z", "content": "Rep\u00fablica Checa ha superado este lunes el umbral de los dos millones de casos de coronavirus tras sumar m\u00e1s de 8.200 contagios durante el \u00faltimo d\u00eda, seg\u00fan los datos facilitados por el Ministerio de \u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Cruz al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Cruz al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santa-cruz-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Santa Cruz se contabilizan 59.572 casos de infectados y 983 \u2026 [+833 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Entre R\u00edos al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Entre R\u00edos al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-entre-rios-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Entre R\u00edos se contabilizan 137.420 casos de infectados y 2.4\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Formosa al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Formosa al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-formosa-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Formosa se contabilizan 62.199 casos de infectados y 1.193 m\u2026 [+827 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Misiones al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Misiones al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-misiones-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Misiones se contabilizan 36.792 casos de infectados y 708 mu\u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santiago del Estero al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santiago del Estero al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santiago-del-estero-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Santiago del Estero se contabilizan 81.713 casos de infectad\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tucum\u00e1n al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tucum\u00e1n al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-tucuman-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Tucum\u00e1n se contabilizan 208.558 casos de infectados y 3.292 \u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Fe al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Fe al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santa-fe-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Santa Fe se contabilizan 471.185 casos de infectados y 8.760\u2026 [+832 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chaco al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chaco al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-chaco-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Chaco se contabilizan 100.563 casos de infectados y 2.310 mu\u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Rioja al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Rioja al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-la-rioja-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de La Rioja se contabilizan 33.770 casos de infectados y 998 mu\u2026 [+822 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Juan al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Juan al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-san-juan-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de San Juan se contabilizan 70.104 casos de infectados y 1.111 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Corrientes al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Corrientes al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-corrientes-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Corrientes se contabilizan 94.582 casos de infectados y 1.49\u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra R\u00edo Negro al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra R\u00edo Negro al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-rio-negro-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de R\u00edo Negro se contabilizan 101.961 casos de infectados y 2.34\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Mendoza al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Mendoza al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-mendoza-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Mendoza se contabilizan 165.676 casos de infectados y 4.613 \u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Neuqu\u00e9n al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Neuqu\u00e9n al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-neuquen-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Neuqu\u00e9n se contabilizan 114.691 casos de infectados y 2.328 \u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Ciudad de Buenos Aires al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Ciudad de Buenos Aires al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-ciudad-de-buenos-aires-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:30:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la Ciudad de Buenos Aires se contabilizan 521.942 casos de infectados y 11.0\u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Salta al 21 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Salta al 21 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-salta-al-21-de-noviembre-nid21112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:31:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 21 de noviembre, en la provincia de Salta se contabilizan 86.783 casos de infectados y 2.761 mue\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo-precios del crudo, bajo presi\u00f3n por factores de oferta y demanda", "description": "Petr\u00f3leo-precios del crudo, bajo presi\u00f3n por factores de oferta y demanda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/petroleo-precios-del-crudo-bajo-presion-por-factores-de-oferta-y-demanda-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T11:43:03Z", "content": "Por Bozorgmehr Sharafedin\r\nLONDRES, 22 nov (Reuters) - Los precios del crudo sub\u00edan\r\nlevemente el lunes, pero se manten\u00edan presionados por el aumento\r\nde casos de COVID-19 en Europa y una posible lib\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Europa pide calma en marchas por restricciones por pandemia", "description": "Europa pide calma en marchas por restricciones por pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/europa-pide-calma-en-marchas-por-restricciones-por-pandemia-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5BmU1z_D4Z2GnsK9hZ00YXDfBRg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/URELCS4GRNDSLF7PZW2FW4AQLY", "publishedAt": "2021-11-22T17:31:09Z", "content": "LA HAYA, Holanda (AP) Ante manifestaciones de los \u00faltimos d\u00edas debido a las severas medidas por el COVID-19, el lunes las autoridades de diversos pa\u00edses europeos pidieron paciencia, calma y voluntad \u2026 [+2307 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Paz Garc\u00eda Pastormerlo", "title": "\u201cLa econom\u00eda se va normalizando\u201d: la esperanza que abri\u00f3 el fin de semana largo en el tercer destino m\u00e1s visitado del pa\u00eds", "description": "En Bariloche hubo una ocupaci\u00f3n del 85%; ayer, por la muerte de una persona en una ocupaci\u00f3n mapuche, suspendieron excursiones", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/la-economia-se-va-normalizando-la-esperanza-que-abrio-el-fin-de-semana-largo-en-el-tercer-destino-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2jicCigTLfewYUEqfrq3K2RkRJk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KWNE46CX3ZDBTIONZGLON6ZHHE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:32:44Z", "content": "SAN CARLOS DE BARILOCHE. Con m\u00e1s del 85% de ocupaci\u00f3n hotelera durante este fin de semana largo, la ciudad se sigue posicionando como uno de los destinos m\u00e1s elegidos entre los argentinos.\r\nRecibimos\u2026 [+3429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "conservador kast e izquierdista boric pasan al balotaje en chile", "description": "conservador kast e izquierdista boric pasan al balotaje en chile", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/conservador-kast-e-izquierdista-boric-pasan-al-balotaje-en-chile-nid21112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T00:23:03Z", "content": "(Actualiza con detalles, citas y contexto)\r\nPor Fabi\u00e1n Andr\u00e9s Cambero y Natalia A. Ramos Miranda\r\nSANTIAGO, 21 nov (Reuters) - El candidato ultraconservador\r\nJos\u00e9 Antonio Kast y el exdirigente estudi\u2026 [+3219 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Carlos Traboulsi", "title": "\u00bfHay decisi\u00f3n de entregar nuestros recursos mar\u00edtimos?", "description": "\u00bfHay decisi\u00f3n de entregar nuestros recursos mar\u00edtimos?", "url": "https://www.lanacion.com.ar/opinion/hay-decision-de-entregar-nuestros-recursos-maritimos-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T03:42:00Z", "content": "La Argentina est\u00e1 en una situaci\u00f3n muy delicada, donde los \u00edndices econ\u00f3micos son negativos, la situaci\u00f3n social muy cr\u00edtica y la inseguridad totalmente desbordada. Nada nuevo para el lector.\r\nFrente\u2026 [+4057 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Alberti, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-alberti-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:52:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Alberti,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Maip\u00fa, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maipu-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:53:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Maip\u00fa, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Florentino Ameghino, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-florentino-ameghino-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:52:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Florenti\u2026 [+1456 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pinto, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pinto-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:52:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvear, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvear-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:53:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tapalqu\u00e9, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tapalque-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:53:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Tapalqu\u00e9\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General La Madrid, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-la-madrid-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:53:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Adolfo Alsina, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-adolfo-alsina-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:52:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Adolfo A\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de 90% de empleados de EEUU vacunados en fecha l\u00edmite", "description": "M\u00e1s de 90% de empleados de EEUU vacunados en fecha l\u00edmite", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mas-de-90-de-empleados-de-eeuu-vacunados-en-fecha-limite-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/3JphkvdgRBXgzgjpP20VYy0JYjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/7VZG7676DBEFJLD4JNZVL572AQ", "publishedAt": "2021-11-22T15:52:55Z", "content": "WASHINGTON (AP) M\u00e1s del 90% de los empleados federales hab\u00edan recibido al menos una dosis de alguna de las vacunas contra el COVID-19 para el lunes, la fecha l\u00edmite establecida por el presidente Joe \u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Gr\u00e1ficos-wall street se plantea los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os de powell en la fed, tras un alza hist\u00f3rica", "description": "Gr\u00e1ficos-wall street se plantea los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os de powell en la fed, tras un alza hist\u00f3rica", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/graficos-wall-street-se-plantea-los-proximos-cuatro-anos-de-powell-en-la-fed-tras-un-alza-historica-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T15:53:04Z", "content": "Por Noel Randewich\r\n22 nov (Reuters) - El presidente de la Reserva Federal,\r\nJerome Powell, que ejerci\u00f3 durante una subida hist\u00f3rica de las\r\nacciones durante su mandato, probablemente comenzar\u00e1 su se\u2026 [+3295 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os ayudar\u00eda a prevenir variantes de COVID", "description": "Vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os ayudar\u00eda a prevenir variantes de COVID", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/vacunacion-de-ninos-ayudaria-a-prevenir-variantes-de-covid-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/PljxFu5aIs0SQm9OYRqRxN-PNZ4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/43YNO6BGRFAFFASQGGK6RGD6EM", "publishedAt": "2021-11-22T19:38:35Z", "content": "LOUISVILLE, Kentucky, EE.UU. (AP) Cadell Walker se apresur\u00f3 a vacunar a su hija de nueve a\u00f1os Salom\u00e9 contra el COVID-19, no solo para protegerla a ella sino tambi\u00e9n para evitar la propagaci\u00f3n del vir\u2026 [+4070 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Israel comienza a vacunar contra la COVID-19 a ni\u00f1os de entre cinco y once a\u00f1os", "description": "Israel comienza a vacunar contra la COVID-19 a ni\u00f1os de entre cinco y once a\u00f1os", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/israel-comienza-a-vacunar-contra-la-covid-19-a-ninos-de-entre-cinco-y-once-anos-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T19:38:42Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Israel han informado este lunes de que han comenzado a vacunar contra el coronavirus a los menores de entre cinco y once a\u00f1os de edad.\r\nAunque estaba previsto que la cam\u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Bolivia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 22 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Bolivia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-bolivia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/U0Kc6IGH9C_HPfX6CAWEiq25iog=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DGAYXHZ3PVCWLID25ZSCBLXG7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 22 de Noviembre, en Bolivia \r\n no se conocie\u2026 [+1170 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Brasil hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 22 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Brasil; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-brasil-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/lYdJrS_3ZU9R0cWy-eAlXFkBSF8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4QG377BABALTOEUFPK4S6GPDQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 22 de Noviembre, en Brasil \r\n no se conocier\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Colombia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 22 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Colombia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-colombia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5iJDf_RtKyyQYYyQHVpexkHK3M8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RLWAVFMBKRGMLGN3N673TEXCQ4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 22 de Noviembre, en Colombia \r\n no se conoci\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "BBC", "title": "Coronavirus: la carrera cient\u00edfica para encontrar a las personas resistentes al Covid-19", "description": "Ya se han reclutado a m\u00e1s de 500 personas para someterlas a an\u00e1lisis y verificar si son portadoras de esta inmunidad gen\u00e9tica", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-la-carrera-cientifica-para-encontrar-a-las-personas-resistentes-al-covid-19-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/-_klOOcbh_9Ee-hPXlaJaJrbFBk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2ISSYZEN4VCARHDUFXNYU46PSU.JPG", "publishedAt": "2021-11-22T19:42:06Z", "content": "\u00bfHas estado en contacto directo con personas enfermas de covid-19 y nunca te infectaste? \u00bfTe hiciste pruebas de PCR o inmunol\u00f3gicas y salieron negativas?\r\nSi tu respuesta es s\u00ed, podr\u00edas ser una de la\u2026 [+5861 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La ue quiere coordinar per\u00edodo de validez del certificado de vacunaci\u00f3n", "description": "La ue quiere coordinar per\u00edodo de validez del certificado de vacunaci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-ue-quiere-coordinar-periodo-de-validez-del-certificado-de-vacunacion-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T19:22:55Z", "content": "22 nov (Reuters) - La Comisi\u00f3n Europea tiene como objetivo\r\narmonizar la duraci\u00f3n de la validez del certificado de\r\nvacunaci\u00f3n COVID-19, incluidos los efectos de las vacunas de\r\nrefuerzo, dijo el lun\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Rosales, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-rosales-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Coronel \u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pehuaj\u00f3, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pehuajo-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Pehuaj\u00f3,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ca\u00f1uelas, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-canuelas-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:07:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Ca\u00f1uelas\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cat\u00e1n Lil, Neuqu\u00e9n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-catan-lil-neuquen-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Cat\u00e1n Li\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvear, Mendoza al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvear-mendoza-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Concepci\u00f3n De La Sierra, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-concepcion-de-la-sierra-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Concepci\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Alumin\u00e9, Neuqu\u00e9n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-alumine-neuquen-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Alumin\u00e9,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chos Malal, Neuqu\u00e9n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chos-malal-neuquen-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Chos Mal\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Roca, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-roca-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Dorado, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-dorado-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en El Dorad\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Posadas, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-posadas-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Posadas,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bragado, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bragado-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Bragado,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tres Arroyos, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tres-arroyos-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Tres Arr\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lincoln, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lincoln-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:07:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Lincoln,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 9 De Julio, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-9-de-julio-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:07:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en 9 De Jul\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Su\u00e1rez, Buenos Aires al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-suarez-buenos-aires-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:08:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Coronel \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ap\u00f3stoles, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-apostoles-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Ap\u00f3stole\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Candelaria, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-candelaria-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Candelar\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Conesa, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-conesa-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Conesa, \u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Cuy, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-cuy-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en El Cuy, \u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Adolfo Alsina, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-adolfo-alsina-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Adolfo A\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en A\u00f1elo, Neuqu\u00e9n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-anelo-neuquen-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en A\u00f1elo, N\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Avellaneda, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-avellaneda-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Avellane\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Godoy Cruz, Mendoza al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-godoy-cruz-mendoza-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Godoy Cr\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cainguas, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cainguas-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Cainguas\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mendoza Capital, Mendoza al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mendoza-capital-mendoza-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Mendoza \u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Manuel Belgrano, Misiones al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-manuel-belgrano-misiones-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bariloche, R\u00edo Negro al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bariloche-rio-negro-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:01:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Bariloch\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Biden nomina a Powell para otro per\u00edodo en la Fed", "description": "Biden nomina a Powell para otro per\u00edodo en la Fed", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/biden-nomina-a-powell-para-otro-periodo-en-la-fed-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SBQAQJ-2-PFM0lys8WW3X-JgkBU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UTOUNHSTK5CMVGFSMPAUKMA22M", "publishedAt": "2021-11-22T15:08:16Z", "content": "WASHINGTON (AP) El presidente estadounidense Joe Biden anunci\u00f3 el lunes que nominar\u00e1 a Jerome Powell para un segundo per\u00edodo de cuatro a\u00f1os como presidente de la Reserva Federal.\r\nLa decisi\u00f3n represe\u2026 [+1990 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Espa\u00f1a suma 15.875 casos y 22 muertes por COVID-19 este finde, con la incidencia subiendo 20 puntos hasta 132", "description": "Espa\u00f1a suma 15.875 casos y 22 muertes por COVID-19 este finde, con la incidencia subiendo 20 puntos hasta 132", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/espana-suma-15875-casos-y-22-muertes-por-covid-19-este-finde-con-la-incidencia-subiendo-20-puntos-nid22112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=609", "publishedAt": "2021-11-22T20:33:23Z", "content": "GR\u00c1FICOS: Enlace con listado de gr\u00e1ficos disponibles al final del texto.\r\nMADRID, 22 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nLas comunidades aut\u00f3nomas han notificado este lunes al Ministerio de Sanidad 15.875 nu\u2026 [+2340 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en C\u00f3rdoba Capital, C\u00f3rdoba al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cordoba-capital-cordoba-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en C\u00f3rdoba \u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Humahuaca, Jujuy al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-humahuaca-jujuy-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:53:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Humahuac\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Roca, C\u00f3rdoba al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-roca-cordoba-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:53:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Carmen, Jujuy al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-carmen-jujuy-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en El Carme\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Catril\u00f3, La Pampa al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-catrilo-la-pampa-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Catril\u00f3,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chalileo, La Pampa al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chalileo-la-pampa-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Chalileo\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, La Pampa al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-la-pampa-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Santa Ro\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Doctor Manuel Belgrano, Jujuy al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-doctor-manuel-belgrano-jujuy-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Doctor M\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Trancas, Tucum\u00e1n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-trancas-tucuman-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Trancas,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sargento Cabral, Chaco al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sargento-cabral-chaco-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Sargento\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Yerba Buena, Tucum\u00e1n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-yerba-buena-tucuman-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:52:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Yerba Bu\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Simoca, Tucum\u00e1n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-simoca-tucuman-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Simoca, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Taf\u00ed Del Valle, Tucum\u00e1n al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tafi-del-valle-tucuman-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Taf\u00ed Del\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Paso De Los Libres, Corrientes al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-paso-de-los-libres-corrientes-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Paso De \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mayor Luis Jorge Fontana, Chaco al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mayor-luis-jorge-fontana-chaco-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Mayor Lu\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mercedes, Corrientes al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mercedes-corrientes-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Mercedes\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Libertad, Chaco al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-libertad-chaco-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en Libertad\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General G\u00fcemes, Chaco al 22 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-guemes-chaco-al-22-de-noviembre-nid22112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:51:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 22 de noviembre en General \u2026 [+1429 chars]"}]}