{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Uni\u00e3o Europeia busca mudan\u00e7a em regras de viagens para evitar \u201cfragmenta\u00e7\u00e3o\u201d", "description": "Governos estudam como atualizar os certificados digitais da Covid-19 e sua abordagem para viagens dentro e fora do bloco\nThe post Uni\u00e3o Europeia busca mudan\u00e7a em regras de viagens para evitar \u201cfragmenta\u00e7\u00e3o\u201d appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/uniao-europeia-busca-mudanca-em-regras-de-viagens-para-evitar-fragmentacao/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1209010479.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T18:26:11Z", "content": "(Getty Images) \r\n(Bloomberg) A Uni\u00e3o Europeia estuda esta semana como atualizar os certificados digitais da Covid-19 e sua abordagem para viagens dentro e fora do bloco, \u00e0 medida que estados membros \u2026 [+2369 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa opera entre perdas e ganhos; investidor monitora riscos fiscais e novas previs\u00f5es pessimistas para a economia", "description": "Economistas consultados pelo Banco central preveem piora nos indicadores econ\u00f4micos; na Europa, avan\u00e7o da Covid-19 volta a pressionar Bolsas\nThe post Ibovespa opera entre perdas e ganhos; investidor monitora riscos fiscais e novas previs\u00f5es pessimistas para a\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-opera-entre-perdas-e-ganhos-investidor-monitora-riscos-fiscais-e-novas-previsoes-pessimistas-para-a-economia/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2877.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T13:20:51Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa opera entre perdas e ganhos nesta segunda-feira (22), ap\u00f3s acumular queda superior a 3% na semana passada.\u2026 [+10093 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Nova Zel\u00e2ndia anuncia fim de lockdown em Auckland", "description": "Pa\u00eds adotar\u00e1 uma nova estrat\u00e9gia de combate ao coronav\u00edrus\nThe post Nova Zel\u00e2ndia anuncia fim de lockdown em Auckland appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/nova-zelandia-anuncia-fim-de-lockdown-em-auckland/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-nova-zelandia-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T14:25:53Z", "content": "(ANSA) A primeira-ministra da Nova Zel\u00e2ndia, Jacinda Ardern, anunciou que o lockdown em vigor h\u00e1 tr\u00eas meses e meio em Auckland ser\u00e1 encerrado em 2 de dezembro.\r\nCom a decis\u00e3o, o pa\u00eds vai adotar uma n\u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Ag\u00eancias da Caixa voltam ao hor\u00e1rio de atendimento pr\u00e9-pandemia nesta ter\u00e7a-feira", "description": "Legisla\u00e7\u00e3o municipal pode determinar padr\u00e3o diferente\nThe post Ag\u00eancias da Caixa voltam ao hor\u00e1rio de atendimento pr\u00e9-pandemia nesta ter\u00e7a-feira appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/agencias-da-caixa-voltam-ao-horario-de-atendimento-pre-pandemia-nesta-terca-feira/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/caixa-economica-federal-2.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T13:24:55Z", "content": "(Shutterstock) \r\nA partir de amanh\u00e3 (23), as ag\u00eancias da Caixa Econ\u00f4mica Federal voltam a atender nos hor\u00e1rios anteriores \u00e0 pandemia de covid-19. De acordo com o banco, isso vai acontecer desde que a\u2026 [+1591 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Mercados no exterior em alta, em semana mais curta, pr\u00e9vias no PSDB e assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "No \u00e2mbito pol\u00edtico, a expectativa essa semana fica por conta da tramita\u00e7\u00e3o da PEC dos precat\u00f3rios, que pode ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o na CCJ do Senado\nThe post Mercados no exterior em alta, em semana mais curta, pr\u00e9vias no PSDB e assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/mercados-no-exterior-em-alta-em-semana-mais-curta-previas-no-psdb-e-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-mundiais.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T10:40:00Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Ao mesmo tempo em que ser\u00e1 mais curta, por conta do feriado do Dia de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as na quinta-feira e preg\u00e3o reduzido na sexta-feira pela Black Friday, nos EUA, a semana reserva fortes e\u2026 [+10070 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Madero recebe novo aporte de R$ 300 milh\u00f5es da Carlyle", "description": "Fundo j\u00e1 detinha mais de 20% da companhia, quando aportou, em 2019, R$ 700 milh\u00f5es na rede de restaurantes Madero e Jeronimo\nThe post Madero recebe novo aporte de R$ 300 milh\u00f5es da Carlyle appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/madero-recebe-novo-aporte-de-r-300-milhoes-da-carlyle/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/06/madero.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T17:35:11Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO O Grupo Madero informou nesta segunda-feira (22) um novo aporte de capital no valor de R$ 300 milh\u00f5es por meio do Madrid Fundo de Investimento em Participa\u00e7\u00f5es Multiestrat\u00e9gi\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Governo eleva para R$ 106,1 bilh\u00f5es estimativa de espa\u00e7o fiscal com PEC dos Precat\u00f3rios em 2022", "description": "Nova estimativa eleva em R$ 14,5 bilh\u00f5es espa\u00e7o para o Or\u00e7amento do ano que vem, mas secret\u00e1rio diz que apenas R$ 1,1 bilh\u00f5es est\u00e3o \"livres\"\nThe post Governo eleva para R$ 106,1 bilh\u00f5es estimativa de espa\u00e7o fiscal com PEC dos Precat\u00f3rios em 2022 appeared firs\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/governo-eleva-para-r-1061-bilhoes-estimativa-de-espaco-fiscal-com-pec-dos-precatorios-em-2022/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/esteves-colnago.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T20:21:12Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O secret\u00e1rio especial do Tesouro e Or\u00e7amento do Minist\u00e9rio da Economia, Esteves Colnago, afirmou, nesta segunda-feira (22), que a PEC dos Precat\u00f3rios, na formata\u00e7\u00e3o atual, abre um espa\u00e7o \u2026 [+3673 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Temporada de balan\u00e7os: 64% das companhias superaram proje\u00e7\u00f5es da XP no terceiro trimestre", "description": "Apesar de resultados virem acima do consenso, companhias, com cen\u00e1rio macro, j\u00e1 registraram piora frente a trimestres anteriores\nThe post Temporada de balan\u00e7os: 64% das companhias superaram proje\u00e7\u00f5es da XP no terceiro trimestre appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/temporada-de-balancos-64-das-companhias-superaram-projecoes-da-xp-no-terceiro-trimestre/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/10/analise-de-balancos.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T15:33:07Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 As companhias brasileiras trouxeram na temporada de balan\u00e7os do terceiro trimestre, em sua maioria, resultados que surpreenderam positivamente a equipe de analistas da research da XP Inve\u2026 [+3547 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "\u00cdndices futuros americanos avan\u00e7am, em semana de decis\u00e3o do novo presidente do Federal Reserve e de ata do Fomc\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-22112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-826058232.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T11:23:38Z", "content": "8h27 \u2013 No Focus, economistas do mercado financeiro elevam mais uma vez proje\u00e7\u00f5es para IPCA em\u00a02021\r\nExpectativa saiu de 9,77% na semana passada para 10,12%. Em 2022, a previs\u00e3o subiu de 4,79% para 4,\u2026 [+4766 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Por que XP, Ita\u00fa e Minerva est\u00e3o entre as empresas preferidas do Morgan Stanley na Am\u00e9rica Latina?", "description": "Petrobras, Vale e Gerdau tamb\u00e9m est\u00e3o entre os \"top picks\" do banco de investimentos\nThe post Por que XP, Ita\u00fa e Minerva est\u00e3o entre as empresas preferidas do Morgan Stanley na Am\u00e9rica Latina? appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/por-que-xp-itau-e-minerva-estao-entre-as-empresas-preferidas-do-morgan-stanley-na-america-latina/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/stock-picking.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T19:16:19Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em relat\u00f3rio sobre perspectivas para a Am\u00e9rica Latina, o Morgan Stanley atualizou sua lista\u00a0top stock ideas, na qual elenca suas dez empresas favoritas na regi\u00e3o para 2022. Entre elas, es\u2026 [+5779 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Black Friday 2021: veja os melhores hor\u00e1rios para encontrar promo\u00e7\u00f5es na v\u00e9spera e no dia do evento", "description": "Lojistas dever\u00e3o esperar pela madrugada de sexta (26) para desovar ofertas, mas quantidade deve ser menos de 1/3 das promo\u00e7\u00f5es antecipadas na quinta (25)\nThe post Black Friday 2021: veja os melhores hor\u00e1rios para encontrar promo\u00e7\u00f5es na v\u00e9spera e no dia do eve\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/black-friday-2021-veja-os-melhores-horarios-para-encontrar-promocoes-na-vespera-e-no-dia-do-evento/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/black-friday-g2f9dfbb1f_1280.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T21:46:08Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) Voc\u00ea n\u00e3o vai precisar esperar pela chegada da madrugada desta sexta-feira (26) para ter acesso \u00e0s promo\u00e7\u00f5es mais concorridas da Black Friday.\r\nO movimento de compras mais aguardado do \u2026 [+6043 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: com proje\u00e7\u00f5es do mercado mais altas para Selic, juros dos prefixados voltam a subir e passam de 12% ao ano", "description": "Economistas ouvidos pelo BC indicam que press\u00f5es inflacion\u00e1rias devem seguir exigindo postura ainda mais contracionista da autoridade monet\u00e1ria\nThe post Tesouro Direto: com proje\u00e7\u00f5es do mercado mais altas para Selic, juros dos prefixados voltam a subir e pass\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-com-projecoes-do-mercado-mais-altas-para-selic-juros-dos-prefixados-voltam-a-subir-e-passam-de-12-ao-ano-22112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/taxas.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T13:29:24Z", "content": "(marchmeena29/GettyImages) \r\nS\u00c3O PAULO Na sess\u00e3o desta segunda-feira (22), o destaque est\u00e1 nas estimativas apresentadas no Relat\u00f3rio Focus, do Banco Central, que mostrou que a mediana das proje\u00e7\u00f5es d\u2026 [+6413 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Mesmo com piora em previs\u00f5es para a economia, Ibovespa futuro tem alta moderada acompanhando exterior", "description": "Semana nos EUA \u00e9 mais curta com feriado, mas agenda de indicadores est\u00e1 carregada\nThe post Mesmo com piora em previs\u00f5es para a economia, Ibovespa futuro tem alta moderada acompanhando exterior appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/mesmo-com-piora-em-previsoes-para-a-economia-ibovespa-futuro-tem-alta-moderada-acompanhando-exterior/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/GettyImages-1027040192.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-22T12:19:54Z", "content": "(Getty) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro opera em alta nos neg\u00f3cios desta segunda-feira (22), acompanhando o desempenho dos mercados l\u00e1 fora. O m\u00eas de novembro est\u00e1 chegando na reta final e at\u00e9 agora \u2026 [+8378 chars]"}]}