{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Maximilian Cellino", "title": "Piazza Affari punta l\u2019ultimo traguardo. Gli utili 2021 saranno da record?", "description": "I bilanci dei primi nove mesi lasciano il listino milanese in corsa per superare i precedenti massimi pre-Covid con un profitti netti per 49,3 miliardi. E la corsa potrebbe continuare.", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/piazza-affari-punta-l-ultimo-traguardo-utili-2021-saranno-record-AEfD8By", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEfD8By/images/4be31c08-4a10-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:00:19Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nInaugurato allinsegna delle mille incertezze, il 2021 che si avvia ormai alla conclusione potrebbe consegnare alle big di Piazza Affari, e di r\u2026 [+367 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Coronavirus, oggi nuovi casi e decessi", "description": "I dati sono stati comunicati dal ministero della Salute", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-nuovi-casi-e-decessi-AEGTdby", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEGTdby/images/cd03e05a-4bb0-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:46:16Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\nSono 6.404 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 9.709.\r\nLo ste\u2026 [+767 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Super green pass, al via l\u2019incontro governo-regioni: chieste maggiori restrizioni per i no vax", "description": "Tra le misure in arrivo l'anticipo della scadenza dell'attuale green pass (da 12 a 9 mesi) e l'obbligo della terza dose ai sanitari e ai dipendenti delle Rsa. Sul tavolo anche l'anticipo della terza dose a partire dal quinto mese per accelerare ulteriormente \u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/super-green-pass-via-l-incontro-governo-regioni-chieste-maggiori-restrizioni-i-no-vax-AEFH1by", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEFH1by/images/d3189e9e-4bb6-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:11:18Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\n\u00c8 iniziato alle 18 lincontro tra Regioni e Governo sulle nuove misure per fronteggiare la quarta ondata del Covid. A palazzo Chigi sono present\u2026 [+2763 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "A Piazza Affari vola Tim in pre apertura dopo offerta fondo Kkr", "description": "Prezzo teorico superiore del 20% rispetto a venerd\u00ec 19 novembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/a-piazza-affari-vola-tim-pre-apertura-offerta-fondo-kkr-AEooKEy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEooKEy/images/5fa605ec-4b6a-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:51:03Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nVola Tim in pre-apertura dopo l'offerta del fondo KKR per il gruppo di telecomunicazioni. Il titolo mostra un rialzo teorico del 20%. Sul finir\u2026 [+3662 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Mariolina Sesto", "title": "Terza dose da oggi aperta agli over 40. Cosa bisogna sapere", "description": "Su prenotazioni e somministrazioni canali e procedure diverse regione per regione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/terza-dose-oggi-aperta-over-40-cosa-bisogna-sapere-AEEliUy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEEliUy/images/7bfb7fb2-4b77-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:35:37Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nVia libera da oggi, 22 novembre, alla terza dose per tutti gli over 40 che hanno ricevuto il richiamo almeno 6 mesi fa. In teoria in tutte le r\u2026 [+2997 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Michele Casella", "title": "Milano Music Week: perch\u00e9 per la musica italiana sar\u00e0 una settimana importante", "description": "Dal 22 al 28 novembre nel capoluogo lombardo gli stati generali del music business. Tra il momento magico dello streaming e gli interrogativi del live", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/milano-music-week-perche-la-musica-italiana-sara-settimana-importante-AE64U5x", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE64U5x/images/1c1b743c-4927-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:15:47Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLa ripartenza oltre il Covid \u00e8 gi\u00e0 in atto, ma le condizioni per rilanciare il settore musicale sono ancora parziali e insufficienti. A proporr\u2026 [+4272 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Valentina Melis", "title": "Stranieri, il virus spinge le rimesse: dall\u2019Italia 7 miliardi a fine anno", "description": "Fondazione Moressa:\u2009i trasferimenti verso i Paesi d\u2019origine valgono 3,6 miliardi nel primo semestre, +13% rispetto al 2020", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/stranieri-virus-spinge-rimesse-dall-italia-7-miliardi-fine-anno-AEcg8ax", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEcg8ax/images/9450a2de-4a11-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:07:54Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLe rimesse degli stranieri residenti in Italia verso i Paesi dorigine sono aumentate nel 2020 e sono in crescita anche nel primo semestre 2021.\u2026 [+1849 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Friuli Venezia Giulia in giallo dalla prossima settimana, quali sono le altre regioni in peggioramento", "description": "Tra le regioni pi\u00f9 grandi la situazione dei ricoveri nei reparti ordinari si aggrava in Lombardia e nel Lazio", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/friuli-venezia-giulia-giallo-prossima-settimana-quali-sono-altre-regioni-peggioramento-AE8yMay", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE8yMay/images/e9465fba-4bc2-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:40:15Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nUna regione gi\u00e0 di fatto in giallo: il Friuli Venezia Giulia. Un altro territorio in bilico: la provincia autonoma di Bolzano, che ha gi\u00e0 decis\u2026 [+3024 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Ign", "title": "Kojima Productions no solo se dedicar\u00e1 a a los videojuegos: abre una nueva divisi\u00f3n de pel\u00edculas, televisi\u00f3n y m\u00fasica", "description": "Con nuevas oficinas.\nEl estudio de Hideo Kojima abrir\u00e1 las nuevas oficinas en Los \u00c1ngeles, California. Y promete expandir su oferta de entretenimiento multimedia.", "url": "https://es.ign.com/kojima-productions/177678/news/kojima-productions-no-solo-se-dedicara-a-a-los-videojuegos-abre-una-nueva-division-de-peliculas-tele", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/screenshot/default/trand_4wxe.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:56:32Z", "content": "El desarrollador de Death Stranding, Kojima Productions, ha abierto una nueva divisi\u00f3n en Los \u00c1ngeles que se dedicar\u00e1 al cine, a la televisi\u00f3n y a la m\u00fasica.\r\nSeg\u00fan lo informado por GamesIndustry.biz\u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Gianluigi Guiotto", "title": "Eicma 2021 al via: ecco cosa ci attende tra moto e scooter", "description": "Apre marted\u00ec 23 novembre, con la giornata dedicata alla stampa, la 78esima Esposizione internazionale delle due ruote di Milano, organizzata nei padiglioni della Fiera di Rho-Pero. Ecco come accedere e cosa attendersi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/eicma-2021-via-ecco-cosa-ci-attende-moto-e-scooter-AEweeYy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEweeYy/images/43049a22-4b9a-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:47:58Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nSi aprir\u00e0 marted\u00ec 23 novembre, con la giornata dedicata alla stampa e da gioved\u00ec con l'apertura al pubblico, il sipario sulla 78esima Esposizio\u2026 [+3249 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Riccardo Saporiti", "title": "Sono tre giorni che il Friuli Venezia Giulia ha numeri da zona gialla", "description": "La soglia \u00e8 stata superata con l'aggiornamento dei dati di venerd\u00ec 19 novembre, quando il Friuli Venezia Giulia \u00e8 andato oltre i limiti posti per il passaggio in zona gialla. Quella sera, infatti, ai 285,55 casi ogni 100mila abitanti registrati nei sette gior\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/22/sono-tre-giorni-che-il-friuli-venezia-giulia-ha-numeri-da-zona-gialla/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-1-2021-11-21T223620.194.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:35:23Z", "content": "La soglia \u00e8 stata superata con laggiornamento dei dati di venerd\u00ec 19 novembre, quando il Friuli Venezia Giulia \u00e8 andato oltre i limiti posti per il passaggio in zona gialla. Quella sera, infatti, ai \u2026 [+2243 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Marco Bellinazzo", "title": "Inghilterra, dalla Premier League altri 30 milioni per le leghe inferiori", "description": "La Premier League ha annunciato ulteriori finanziamenti per i club della EFL League One e Two, nonch\u00e9 per i 66 club delle tre divisioni della National League, per aiutarli a riprendersi dalla pandemia di COVID-19. La Premier League si \u00e8 impegnata per ulterior\u2026", "url": "https://marcobellinazzo.blog.ilsole24ore.com/2021/11/22/inghilterra-dalla-premier-league-altri-30-milioni-le-leghe-inferiori/", "urlToImage": "https://marcobellinazzo.blog.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/header/29.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:30:43Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Silvia Pieraccini", "title": "Export moda maschile: la Cina corre (+81%) e vale come gli Usa", "description": "La novit\u00e0, dovuta alla stretta sui viaggi e all\u2019aumento degli acquisti in patria, \u00e8 emersa alla presentazione della 101esima edizione di gennaio del salone: 600 marchi (e 170 per la junior) e molti eventi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/export-moda-maschile-cina-corre-81percento-e-vale-come-usa-AEyshjx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEyshjx/images/726fda5c-48b5-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:23:03Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLa ripartenza dal vivo dellestate scorsa, prima tra le grandi fiere italiane, era stata una sorta di prova generale post-Covid. Nelledizione in\u2026 [+3470 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Monica Melotti", "title": "Integratori, cresce il consumo trainato dall\u2019effetto pandemia", "description": "Nel primo semestre dell\u2019anno spesi oltre 2 miliardi di euro (+7,4%) soprattutto online", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/integratori-cresce-consumo-trainato-dall-effetto-pandemia-AE0NJay", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE0NJay/images/a57560c4-4ba9-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:44:26Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nIntegratori mon amour, potremmo definire cos\u00ec l'aumento del consumo di integratori da parte degli Italiani, confermato da diverse ricerche di m\u2026 [+6287 chars]"}]}