{"status": "ok", "totalResults": 124, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Vaccin Covid-19\u00a0: la perspective d\u2019une troisi\u00e8me dose se pr\u00e9cise", "description": "Selon le conseil scientifique et le conseil d\u2019orientation de la strat\u00e9gie vaccinale (COSV), l\u2019\u00e9largissement du rappel \u00e0 tous les adultes, six mois apr\u00e8s la vaccination, pourrait permettre de \u00ab\u00a0freiner l\u2019\u00e9pid\u00e9mie et r\u00e9duire le nombre de formes graves\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/22/vaccin-covid-19-la-perspective-d-une-troisieme-dose-se-precise_6103186_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/280/0/3500/1750/1440/720/60/0/027fda6_gggmahe03-health-coronavirus-france-1117-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:19:26Z", "content": "Des doses de vaccin Pfizer dans un centre de vaccination \u00e0\u00a0Ancenis-Saint-G\u00e9r\u00e9on, en Loire-Atlantique, le 17 novembre 2021. STEPHANE MAHE / REUTERS\r\nLa progression en cours de la 5e vague de Covid-19 \u2026 [+4408 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Vous avez v\u00e9cu une dispute marquante. T\u00e9moignez", "description": "Brouille lors des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, d\u00e9saccord sur le Covid-19, rupture avec un vieux copain ou un conjoint, querelle d\u2019enfance ou de vacances\u00a0: racontez-nous une dispute qui vous a affect\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-perso/appel-temoignages/2021/11/22/vous-avez-vecu-une-dispute-marquante-temoignez_6103167_4497916.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/09/25/469/0/4543/2265/1440/720/60/0/b7c9e90_626964866-lemonde-versionweb-couleurrosesol.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:08:37Z", "content": "La Soci\u00e9t\u00e9 \u00e9ditrice du Monde souhaite pr\u00e9senter dans ses publications une s\u00e9lection de t\u00e9moignages, sous forme d\u00e9crits, de photographies et de vid\u00e9os (ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s ensemble ou s\u00e9par\u00e9ment \"Contri\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Piotr Smolar", "title": "Aux Etats-Unis, le conducteur ayant endeuill\u00e9 une parade de No\u00ebl \u00e9tait en fuite", "description": "L\u2019homme de 39\u00a0ans, au lourd casier judiciaire, fuyait les lieux d\u2019une dispute afin de ne pas se faire interpeller, mais il n\u2019\u00e9tait pas poursuivi au moment o\u00f9 il a percut\u00e9 la foule, causant cinq morts.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/22/aux-etats-unis-le-conducteur-ayant-endeuille-une-parade-de-noel-etait-en-fuite_6103198_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/437/0/3499/1749/1440/720/60/0/061a358_ggg-wau01-wisconsin-parade-1122-1a.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T22:56:34Z", "content": "Lart\u00e8re Main Street de Waukesha (Wisconson), le 22 novembre 2021, au lendemain du drame caus\u00e9 par un chauffard qui a percut\u00e9 la foule r\u00e9unie pour une parade de No\u00ebl. CHENEY ORR / REUTERS\r\nLhomme qui \u2026 [+2961 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Chili\u00a0: le second tour de la pr\u00e9sidentielle au Chili s\u2019oriente vers un duel entre la droite ultra-conservatrice et la coalition de gauche", "description": "Selon des r\u00e9sultats partiels, Jos\u00e9 Antonio Kast, le chef du mouvement Parti r\u00e9publicain, devance, avec plus de 28\u00a0% des voix, l\u2019ancien leader \u00e9tudiant de gauche Gabriel Boric, proche des 25\u00a0%.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/22/chili-le-second-tour-de-la-presidentielle-au-chili-s-oriente-vers-un-duel-entre-la-droite-ultra-conservatrice-et-la-coalition-de-gauche_6103091_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/641/0/7700/3850/1440/720/60/0/2c27d26_684a88c60dc1455c87314500e17747bc-684a88c60dc1455c87314500e17747bc-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:41:24Z", "content": "Le chef du mouvement chilien Parti r\u00e9publicain, Jos\u00e9 Antonio Kast, dans son QG de campagne, \u00e0 Santiago, le 21 novembre 2021. ESTEBAN FELIX / AP\r\nLes \u00e9lecteurs chiliens devraient avoir le choix, au se\u2026 [+5537 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Yannick Jadot veut rassembler la gauche \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, Anne Hidalgo r\u00e9pond que seule \u00ab\u00a0la social-d\u00e9mocratie\u00a0\u00bb peut y parvenir", "description": "Persuad\u00e9s que la gauche peut encore gagner alors que l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aura lieu dans moins de cinq mois, les candidats \u00e9cologistes et socialistes appellent au rassemblement\u2026 sans tomber d\u2019accord sur qui peut encore l\u2019incarner.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/11/22/yannick-jadot-veut-rassembler-la-gauche-a-la-presidentielle-anne-hidalgo-repond-que-seule-la-social-democratie-peut-y-parvenir_6103189_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/89/0/3306/1653/1440/720/60/0/7313b92_5039923-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:55:05Z", "content": "Le candidat \u00e9cologiste \u00e0 la pr\u00e9sidentielle Yannick Jadot sur le plateau de France\u00a02, le 18\u00a0novembre 2021, \u00e0 Paris. JULIEN DE ROSA / AFP\r\nA moins de cinq mois de l\u00e9ch\u00e9ance, ils croient encore en la vi\u2026 [+4698 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c\u0438 \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c\u0438", "description": "\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432\u044b\u0448\u0435 \u0432 13,5 \u0440\u0430\u0437\u0430, \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c\u0438 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0445.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/zabol/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/09/20211122095454186/original_a560d1bb2002e0986bda0741ad0a34a0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:48:55Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438 COVID-19", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0439 \u00ab\u0418\u043d\u0432\u0438\u0442\u0440\u043e\u00bb \u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0428\u043e\u043a\u0443\u0440 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0438\u0441\u043a \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441 \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0441 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043e\u043c. \u0412\u0440\u0430\u0447 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/sugar/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/03/20211122031329864/share_83d16c6493e4e8a291c8d7738af545a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T00:26:27Z", "content": "- \u00ab\u00bb , COVID-19 , .\r\n , , : COVID-19 . \u00ab , SARS-Cov-2 -2 ( -2), , , , \u00bb, .\r\n- , , - . \u00ab , \u00bb, .\r\n, , , . , , : .\r\n\u00ab \u00bb, .\r\n () () , (SARS-CoV-2 ) . , , , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u0414\u043b\u044f \u0440\u0435\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0448\u0435\u0433\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441, \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u0441\u044f 40 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439. \u0422\u0430\u043a\u0443\u044e \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430, \u0435\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/stoit/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122134148588/share_9449abd69d42a2c2c0055fec14c4b378.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:17:05Z", "content": ", COVID-19, 40 . , , .\r\n\u00ab : 40 \u00bb, .\r\n . , . , .\r\n COVID-19 . 850 . , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043d\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u00ab\u042d\u0442\u0430\u0436\u0438\u00bb \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u0443 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0440\u043e\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0434\u043e\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0438\u043f\u043e\u0442\u0435\u043a\u0443. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0437\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 COVID-19 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430\u043c \u0447\u0430\u0449\u0435 \u043e\u0431\u0437\u0430\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0436\u0438\u043b\u044c\u0435\u043c \u0438 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/vrachi/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/19/20211122195429815/share_409f8db1221baaa7e6cc2d86cec74252.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:51:12Z", "content": "\u00ab\u00bb . , \u00ab\u00bb.\r\n2021 11,2 . () , 2020 COVID-19 20 , . \u00ab , \u00bb, .\r\n , 2022 , , . , , .\r\n 2021 . 19,3 . (11,2 ), ( ).\r\n , , , , , , . , , .\r\n. 0,4-1 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0424\u0435\u0434\u043e\u0440 \u041a\u043e\u043d\u044e\u0445\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u043e\u0440\u0435\u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u00a0\u0424\u0435\u0434\u043e\u0440 \u041a\u043e\u043d\u044e\u0445\u043e\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u00a0\u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0438\u0437 \u0427\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044e, \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044c 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430, \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043e\u043a\u0435\u0430\u043d\u044b \u0431\u044b\u043b \u043e\u0442\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0438\u0442\u044c \u0440\u044f\u0434 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432, \u0441\u0432\u044f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/konuhov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/15/20211122152543458/share_9385a82e030cb1c7eec2370de4d6e65b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:09:26Z", "content": ", 2021 , - COVID-19. \u00a0-\u00a0 , \u00ab.\u00bb.\r\n\u00ab . Nova 2022 \u00bb, .\r\n, - , . \u00ab , , . , - 2021 \u00bb, .\r\n, - . \u00ab , . , \u00bb, .\r\n 2022 . . 2022 .\r\n \u00ab 2030 \u00bb. , Nova, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b Pfizer \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0435\u0435 100-\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "description": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 COVID-19, \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 Pfizer \u0438 BioNTech, \u043d\u0430 100 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 12 \u0434\u043e 15 \u043b\u0435\u0442. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0440\u0435\u043b\u0438\u0437\u0443, \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/effect/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/16/20211122160609077/share_40464926213c664e2ba67fe4e5a9a7d6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:08:30Z", "content": "COVID-19, Pfizer BioNTech, 100 12 15 . -.\r\n -, , 2,2 . , (30 ), , \u00ab\u00bb .\r\n5 , Pfizer 89 COVID-19. 1,2 COVID-19, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u00ab\u043c\u043e\u043b\u043d\u0438\u0435\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e\u0439\u00bb \u0432\u043e\u043b\u043d\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041f\u044f\u0442\u0430\u044f \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u00ab\u043c\u043e\u043b\u043d\u0438\u0435\u043d\u043e\u0441\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0430\u043c\u0438\u00bb, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \u0410\u0442\u0442\u0430\u043b\u044c. \u0412 \u0442\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u044b\u043d\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u044b \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432, \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/volna/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/02/20211122025208795/share_9f76d526b206b16b7177951dfb0a7e77.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T00:09:23Z", "content": "\u00ab \u00bb, , Le Figaro.\r\n , COVID-19 80 , 100 100 164 , .\r\n, , .\r\n () - COVID-19. , 500 , . , COVID-19 - , .\r\n19 , . , . , , 11 2019 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043e\u0431 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0438 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043e \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439. 21 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u0432 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/nazalnaya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122135712921/share_3832394d393cb43f845f9e95ddc4d0c5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:55:00Z", "content": ", . , 22 , . .\r\n21 , COVID-19 \u00ab V\u00bb. . .. .\r\n , 21 , \u00ab \u00bb. , , , .\r\n . . , , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0440\u0430\u0437\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u0443\u0431\u0443", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c, \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u041a\u0443\u0431\u0435, \u0440\u0430\u0437\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0441 15 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c, \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438, \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u043d\u0430 \u041a\u0443\u0431\u0443, \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0437\u0430 72 \u0447\u0430\u0441\u0430, \u043d\u043e \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0434\u043d\u0435\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430 12 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0432\u044b\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u044c\u00a0\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u00a0D'Viaj\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/kuba/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/assets/webpack/images/lenta_og.04ceff52.png", "publishedAt": "2021-11-22T07:07:05Z", "content": ", , 15 . \u00a0 ().\r\n , , , 72 , , 12 \u00a0 \u00a0D'Viajeros\u00a0 QR-.\r\n , , , , , , 15 , ( - COVID-19).\r\nQR-, . , D'Viajeros , .\r\n, 31 2021 , , 1 2022 .\r\n 15 - , , . \u00ab \u00bb COVID-19 , (, \u00ab V\u00bb )."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0443\u043c\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u044d\u0444\u0438\u0440\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u044b \u00ab\u041e \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c\u00bb \u043d\u0430 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0435 \u00ab\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f 1\u00bb \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0430\u0437\u0436\u0438\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e-\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/myaso/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/15/20211122155504127/share_721d3af79c1e321ea97fccdb0b7e7828.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:16:59Z", "content": "\u00ab \u00bb \u00ab 1\u00bb . YouTube.\r\n , , COVID-19, . , . , , .\r\n\u00ab : \" , \". !\u00bb . , - .\r\n\u00ab: -, , , . \u00bb, . , , .\r\n , . , , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044e \u043e\u0431\u043e\u043d\u044f\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f \u043e\u0431\u043e\u043d\u044f\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041d\u0435\u0434\u0443\u0433\u0443 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438. \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0443 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443 \u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/obonyanie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/03/20211122033232642/share_294a38ed7aa03bd809e001e610654eb0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T00:45:08Z", "content": "\u00ab\u00bb, \u00ab \u00bb, Ura.ru , . , - , .\r\n , . , , , , , , .\r\n , , , , , , . , , , .\r\n - , . , . , COVID-19 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u041b\u0435\u0442\u0435\u0432\u0448\u0430\u044f \u0432 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0430 \u0432 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430, \u043b\u0435\u0442\u0435\u0432\u0448\u0430\u044f \u0438\u0437 \u041e\u043c\u0441\u043a\u0430 \u0432 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0431\u043e\u0440\u0442\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430. 58-\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u044f \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u043a\u0430  \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 19 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u043f\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0435\u0431\u044f \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430 \u2014 \u0431\u043e\u0440\u0442\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0435\u0439 \u044d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0430. \u041e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043a \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0443\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/death/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122130739450/share_1c10108abc6ba842256cac40794eb32d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:27:07Z", "content": ", -, . .\r\n58- 19 . . .\r\n , COVID-19, - . 51- . , , -, - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0431 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0428\u043a\u043e\u043b\u044b \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0430 \u041c\u0435\u0439\u0441\u043e\u043d\u0430 (\u0448\u0442\u0430\u0442 \u0412\u0438\u0440\u0434\u0436\u0438\u043d\u0438\u044f), \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0410\u043d\u0447\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0433\u0440\u043e\u0437\u0438\u0442 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445, \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0431\u0438\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/baranova/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/02/20211122022318403/share_57fac83989b457ee4d38345a433295a3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T00:21:12Z", "content": "( ), , , . .\r\n , - COVID-19, . .\r\n\u00ab , , , , , \u00bb, , , .\r\n , , - , . , , , .\r\n : 200-300 BAU/. , , , 80-90 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u043e \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0443, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432 \u0443\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0435\u0441\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440. \u0414\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/distantt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/12/20211122120430239/share_af8855fa4e7949a1fccaf22f867188da.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:11:00Z", "content": ", . .\r\n , , . , .\r\n . , , , . , , , .\r\n , , , . , .\r\n COVID-19. , 27 . 48 , 14 , 19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u041f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u0430\u044f \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0421 22 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u0443\u044e \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c \u0434\u043e 3 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0414\u0430\u043b\u0435\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/nepustimnikogo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/15/20211122152408162/share_e8b4760e406d79928d0bb4333c71740d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:34:35Z", "content": "22 . .\r\n, 3 . 10 .\r\n (), . , 22 .\r\n . , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u043e\u0447\u044c \u0413\u0430\u0440\u043a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0433\u043b\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0414\u043e\u0447\u044c \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u044f \u0413\u0430\u0440\u043a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430 \u041d\u0438\u043a\u0430 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0433\u043b\u0430 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0431\u0443\u0434\u0442\u043e \u0435\u0435 \u043e\u0442\u0435\u0446 \u043a\u0443\u043f\u0438\u043b \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442 \u043b\u0435\u0442\u043e\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f \u0434\u0432\u0443\u043c\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb. \u0414\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u043d \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u00ab\u041a\u043e\u0432\u0438\u0412\u0430\u043a\u00bb. \u00ab\u041e\u0442\u0435\u0446 \u0431\u044b\u043b \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/23/garkalin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/23/01/20211123011520476/share_0d5ea1e45ba5cf0c09e2419a8d3e2f15.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T22:18:37Z", "content": ", . Ura.ru Telegram-.\r\n , \u00ab V\u00bb. \u00ab\u00bb, . \u00ab , \u00bb, .\r\nFacebook . , .\r\n \u00ab\u00bb . , , , , .\r\n COVID-19 . . : , , . 67 20 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid grave e obesit\u00e0, una possibile spiegazione", "description": "Un recente lavoro pubblicato su International Journal of Obesity prova a fare chiarezza sulla correlazione tra obesit\u00e0 e severit\u00e0 della malattia", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/22/news/covid_obesita_spiegazione-326978740/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/19/133446114-a9cce4c7-7174-4787-8c65-fb659b4a0b89.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:32:00Z", "content": "Covid19 \u00e8 una malattia con esiti molto diversi all'interno della popolazione, infatti se fortunatamente nei bambini ha un esito quasi sempre leggero o asintomatico sappiamo che al crescere dell'et\u00e0 l\u2026 [+3947 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La provocazione di Luca Zaia: \"Obbligo vaccinale? Non possiamo imporlo con le manette\"", "description": "\u201cSi fa tanto parlare dell'obbligo vaccinale. Ma io vorrei che qualcuno mi spiegasse come si va ad applicare. Nessuna campagna vaccinale arriva al 100%. L'obbligo vaccinale cos'\u00e8? L'accompagnamento coatto alla vaccinazione? L'ammanettamento, l'arresto per la v\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-la-provocazione-di-luca-zaia-obbligo-vaccinale-non-possiamo-imporlo-con-le-manette/401981/402691", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/22/802995/802995-thumb-full-720-r211122_zaia.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:29:44Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-la-provocazione-di-luca-zaia-obbligo-vaccinale-non-possiamo-imporlo-con-le-manette/40198\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La primaria di Ancona: \u201cAnche con Covid ho aperto la terapia intensiva ai familiari: 3800 visite e nessun contagio\u201d", "description": "\u201cL\u2019aumento dei nuovi casi non dovrebbe essere un pretesto per chiudere di nuovo i reparti\u201d, dice Elisabetta Cerutti. Che - seguendo rigidissime regole - ha fatto entrare anche i congiunti dei pazienti Covid", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/22/news/la_primaria_di_ancona_cosi_ho_aperto_le_porte_della_terapia_intensiva_ai_familiari_3800_visite_e_nessun_contagio_-326620548/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/16/171451200-682c3c44-16c3-404e-9114-a508efb25616.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:01:00Z", "content": "Tornano a crescere i contagi e cos\u00ec alcuni ospedali, come il Sant\u2019Anna di Como, richiudono le porte, impedendo di nuovo l\u2019accesso ai familiari dei pazienti. E\u2019 un copione gi\u00e0 visto. Solo che, a diffe\u2026 [+8643 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino di oggi 22 novembre: 6.404 positivi, 70 le vittime", "description": "Ieri i nuovi casi erano stati 9.709 e 46 le vittime", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/covid_il_bollettino_di_oggi_22_novembre-327334201/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/131341173-704f1ba7-8281-4e29-8788-5de599ea2af0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:46:35Z", "content": "Sono 6.404 le persone risultate positive al Covid 19 nelle ultime 24 ore, 70 le vittime. Sono 267.570 i tamponi molecolari e antigenici per il coronavirus effettuati, , secondo i dati del ministero d\u2026 [+12683 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, tamponi rapidi sotto accusa: \"Un risultato su due \u00e8 errato\"", "description": "Aumenta il numero di scettici sull'attendibilit\u00e0 dei test. Uno studio del\u00a0Ceinge di Napoli conferma: \"Danno il 50% di falsi negativi\". Il virologo Giovanni Maga: \"Solo la variante Delta li rende pi\u00f9 affidabili perch\u00e9 la carica virale \u00e8 maggiore\"", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/27/news/covid_tamponi_rapidi_sotto_accusa_un_risultato_su_due_e_errato_-327370605/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/22/142558946-b7fc8355-7457-4824-afbc-8a5977bc161f.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:21:11Z", "content": "Veloci, comodi, ideali per screening di massa. \"Ma poco affidabili\", ripetono in coro da giorni gli esperti, e non solo. I tamponi anti-Covid rapidi stanno diventando il punto dolente della lotta di \u2026 [+380 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le spine del Napoli: Osimhen fuori, paura covid e trasferta a Mosca", "description": "Pi\u00f9 della sconfitta Spalletti fa i conti con la frattura al volto del nigeriano che rester\u00e0 fuori almeno fino a met\u00e0 dicembre. Nuovo giro di tamponi dopo la positivit\u00e0 di Politano e Zanoli e mercoled\u00ec c'\u00e8 lo Spartak", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/napoli/2021/11/22/news/le_spine_del_napoli_osimhen_fuori_covid_e_trasferta_a_mosca-327325530/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/085447315-a54fa2df-06c8-449e-9a0f-09f0a1db2e5d.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:20:43Z", "content": "MILANO - Fratture scomposte all'orbita e allo zigomo. Dopo il danno per la sconfitta a San Siro con l'Inter - la prima per il Napoli in tredici giornate di campionato - \u00e8 arrivata anche la beffa per \u2026 [+2822 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: polizia e docenti, ora il governo pensa all\u2019obbligo vaccinale. L'ipotesi: No Vax esclusi ovunque da cinema e ristoranti", "description": "La necessit\u00e0 di immunizzare gli agenti anche in vista di un piano straordinario di controlli. Le Regioni: per chi \u00e8 senza siero stop ad attivit\u00e0 ricreative gi\u00e0 in zona bianca o se scatta il giallo", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/23/news/covid_green_pass_obbligo_vaccinale_polizia_docenti-327426751/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/222008287-45575c23-31ee-49eb-b670-64dce521388e.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T23:02:00Z", "content": "Allargare l'obbligo vaccinale anche alle forze dell'ordine e ai professori. Per bloccare il contagio tra i banchi di scuola, che corre veloce. E per difendere l'operativit\u00e0 di chi si occupa di sicure\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Brusaferro: \"Il vaccino per i bambini \u00e8 sicuro e frena i contagi, i genitori possono fidarsi\"", "description": "Il presidente dell'Istituto superiore di sanit\u00e0: \"Contagiarsi non \u00e8 una libert\u00e0. Contro il virus servono vaccinazione, mascherine e distanziamento. Le pillole antivirali non sostituiranno l'iniezione: comunque avremo un farmaco in pi\u00f9, facile da somministrare\"", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/23/news/covid_intervista_a_brusaferro_il_vaccino_per_i_bambini_e_sicuro_i_genitori_possono_fidarsi_-327422321/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/204933665-22cf2580-5fdb-43ca-abc8-f2effaff2f84.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T22:05:32Z", "content": "\"Il Natale vorrei passarlo in serenit\u00e0 accanto ai miei cari. Se ci riuscir\u00f2? Non dipende solo da me, ma dal comportamento di tutti\". Silvio Brusaferro \u00e8 presidente dell'Istituto superiore di sanit\u00e0 e\u2026 [+169 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "I licenziati di Palazzo Grazioli. Il giornalista Garzia: \"Ero un fedele dipendente di Berlusconi e sono finito in mezzo alla strada\"", "description": "Con il trasferimento a Villa Grande, nel 2020 i collaboratori di prima sono stati messi alla porta", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/22/news/palazzo_grazioli_licenziati_berlusconi-327365504/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/134201571-09c1e9c2-d2ca-49f4-89ed-b3e29946c9dc.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:00:49Z", "content": "L'altro giorno, il giornalista Carlo Garzia, 50 anni, napoletano, ha fatto questo tweet: \"Presidente Berlusconi, per limitare gli effetti del Covid sulla salute e sull'economia avrebbe potuto evitare\u2026 [+357 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Terza dose e dosaggio anticorpi: Burioni spiega cos'\u00e8 il 'correlato di protezione'", "description": "Nella sua 'lezione' sul Coronavirus, a Che tempo che fa, su Rai 3, Roberto Burioni spiega perch\u00e9 si deve fare la terza dose di vaccino senza ricorrere al dosaggio degli anticorpi. Questo esame, ribadisce il virologo del San Raffaele di Milano, non \u00e8 particola\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-19-terza-dose-e-dosaggio-anticorpi-burioni-spiega-cos-e-il-correlato-di-protezione/401995/402705", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/22/803026/803026-thumb-full-720-221121_burioni_anticorpi_fazio.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:15:30Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-19-terza-dose-e-dosaggio-anticorpi-burioni-spiega-cos-e-il-correlato-di-protezione/40199\u2026 [+290 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccini, in Puglia priorit\u00e0 a prof, forze dell'ordine e volontari per la terza dose. Al via per tutti over 40", "description": "La Regione per accelerare nella campagna vaccinale ha deciso di dare la possibilit\u00e0 di presentarsi negli hub anche senza prenotazione", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/vaccini_in_puglia_priorita_a_prof_forze_dell_ordine_e_volontari_per_la_terza_dose_al_via_per_tutti_over_40-327343726/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/11/22/112012677-3cf7b7af-26fe-4abb-b25d-8ffcc57f5d33.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:28:48Z", "content": "Da questa mattina anche in Puglia tutti gli over 40 possono vaccinarsi con la terza dose anti Covid se sono trascorsi almeno sei mesi dalla somministrazione della seconda o unica dose. Ci si pu\u00f2 pren\u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus in Romania, cadaveri ammassati nei corridoi degli obitori. Un generale nominato premier per gestire l'emergenza", "description": "I due blocchi rivali di liberali e socialisti siglano l'accordo sul nome di Nicolae Ciuca. Nella Repubblica ceca il numero di contagiati dall'inizio della pandemia ha superato quota due milioni", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/22/news/romania_un_generale_nominato_premier_per_guidare_un_governo_d_emergenza_anti-covid-327407075/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/183943199-e8de0469-d20c-4be3-b82a-14b64cd28d64.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:08:50Z", "content": "BERLINO - L'emergenza della nuova ondata della pandemia di Covid 19 devasta e mette in ginocchio ogni giorno di pi\u00f9 i Paesi orientali della Ue e della Nato. In Romania gli obitori ormai sistematicame\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Aiutiamoli a vaccinarsi\": gli italiani sostengono l'Africa, ma hanno dubbi sulla sospensione dei brevetti", "description": "\u00c8 il quadro che emerge dal rapporto condotto da Ipsos per conto di Amref a una settimana dal vertice Wto di Ginevra", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/22/news/africa_europa_vaccini_covid_indagine_ipsos_amref_brevetti_wto_ginevra-327403751/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/185453343-3800dbd0-da56-4209-96a7-e667a4e8c2be.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:57:48Z", "content": "Aiutare l'Africa a vaccinarsi contro il Covid, molto pi\u00f9 di quanto si stia facendo ora e coinvolgendo anzitutto l'Europa. Per\u00f2 attenzione ai brevetti: una loro sospensione pu\u00f2 essere un rischio. \u00c8 la\u2026 [+401 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Super Green Pass, incontro Regioni-Governo. Si lavora a corsie preferenziali per i vaccinati e all'obbligo per categorie", "description": "Bonaccini, governatore dell'Emilia Romagna: \"Salvamo le attivit\u00e0 produttive per il Natale\". Il rebus turisti", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/22/news/green_pass_regioni-327389389/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/165031490-74c35708-916f-484c-89fc-9f06c8218fcc.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:01:42Z", "content": "Si terr\u00e0 oggi alle 18\u00a0 l'incontro tra le Regioni e Governo sulle nuove misure per fronteggiare la quarta ondata del Covid. A palazzo Chigi saranno presenti i ministri degli Affari Regionali e della S\u2026 [+4975 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Quattro passi tra Medioevo e Rinascimento. Scoprire Ferrara e le sue terre", "description": "Naturalmente defilata dal turismo di massa, offre un centro storico gioiello attraversato solo da biciclette. La citt\u00e0 estense, con tanto di castello tuttora circondato da acqua, \u00e8 una meta preziosa, nonch\u00e9 ideale punto di partenza per scoprire un territorio \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/11/22/news/ferrara_e_dintorni-327370694/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/142555620-41833126-6c8e-4b8b-b59a-9c025357daed.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T13:38:40Z", "content": "Defilata geograficamente e fuori dalle grandi rotte di massa ma ricca di fascino. Cos\u00ec \u00e8 Ferrara che ha saputo mantenere, col passare dei secoli, il suo aspetto medievale e rinascimentale, tanto da f\u2026 [+7796 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 dans le monde\u00a0: la Nouvelle-Z\u00e9lande abandonne les confinements\u00a0; l\u2019Australie rouvre ses fronti\u00e8res \u00e0 certains \u00e9trangers", "description": "Ces deux pays assouplissent leurs mesures de lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, apr\u00e8s avoir longtemps appliqu\u00e9 une strat\u00e9gie z\u00e9ro Covid.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/22/covid-19-dans-le-monde-la-nouvelle-zelande-abandonne-les-confinements-l-australie-rouvre-ses-frontieres-a-certains-etrangers_6103123_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/291/0/3500/1750/1440/720/60/0/2309bb0_fw1-health-coronavirus-australia-1122-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:55:00Z", "content": "Tandis que le nombre de contaminations augmente \u00e0 nouveau et quune partie de lEurope r\u00e9tablit dimportantes restrictions, la Nouvelle-Z\u00e9lande et lAustralie, qui ont longtemps appliqu\u00e9 des mesures part\u2026 [+5152 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pauline Londeix, J\u00e9r\u00f4me Martin", "title": "\u00ab\u00a0L\u2019acc\u00e8s aux vaccins pour tous est une question d\u2019\u00e9thique et de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire mondiale\u00a0\u00bb", "description": "La \u00ab\u00a0seule solution\u00a0\u00bb pour une r\u00e9ponse mondiale adapt\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie est d\u2019autoriser les pays du Sud \u00e0 produire leurs vaccins, estiment, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, Pauline Londeix et J\u00e9r\u00f4me Martin, cofondateurs de l\u2019Observatoire de la transparence dans l\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/22/l-acces-aux-vaccins-pour-tous-est-une-question-d-ethique-et-de-securite-sanitaire-mondiale_6103108_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/780/0/3880/1940/1440/720/60/0/01791ca_ee6f448f31494fb8ac347c77a067da54-ee6f448f31494fb8ac347c77a067da54-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:00:16Z", "content": "Tribune. Du 30\u00a0novembre au 3\u00a0d\u00e9cembre se tiendra \u00e0 Gen\u00e8ve la douzi\u00e8me conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de lOrganisation mondiale du commerce (OMC), et la demande de lev\u00e9e des brevets sera de nouveau \u00e0 lordre\u2026 [+2729 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Piotr Smolar", "title": "Aux Etats-Unis, une voiture cause plusieurs morts en fon\u00e7ant dans une parade de No\u00ebl", "description": "Le drame s\u2019est produit dimanche \u00e0 Waukesha, dans le Wisconsin. Une vingtaine de personnes ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es, dont douze enfants. Un suspect a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 mais aucune piste n\u2019\u00e9tait privil\u00e9gi\u00e9e \u00e0 ce stade de l\u2019enqu\u00eate.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/22/aux-etats-unis-une-voiture-cause-plusieurs-morts-en-foncant-dans-une-parade-de-noel_6103101_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/271/0/3256/1628/1440/720/60/0/1ae8e05_tor514-wisconsin-parade-1121-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T04:46:25Z", "content": "La police enqu\u00eate sur les lieux du drame, apr\u00e8s quun v\u00e9hicule\u00a0a\u00a0fonc\u00e9 dans le cort\u00e8ge de la parade de No\u00ebl de\u00a0Waukesha\u00a0(Wisconsin), le 21 novembre 2021. MIKE DE SISTI / USA TODAY NETWORK / REUTERS\r\nL\u2026 [+2995 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Julie Carriat", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: \u00e0 Stalingrad, Fabien Roussel lance sa campagne sur la valeur travail", "description": "Salaires et emplois \u00e9taient au c\u0153ur du meeting du candidat communiste, dimanche, \u00e0 Paris. Un retour aux fondamentaux pour des militants qui renouent, pour la premi\u00e8re fois depuis 2007, avec une candidature autonome \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/22/election-presidentielle-2022-a-stalingrad-fabien-roussel-lance-sa-campagne-sur-la-valeur-travail_6103090_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/250/0/3000/1500/1440/720/60/0/f038e78_316010699-20211121-asurp-particommuniste-asfr1826.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:07:56Z", "content": "Fabien Roussel lors dun rassemblement du Parti communiste fran\u00e7ais, place Stalingrad, \u00e0 Paris, le 21 novembre 2021. ADRIENNE SUPRENANT POUR \u00ab\u00a0LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nIl pleut, place Stalingrad, dans le nord de P\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Pierre Stroobants", "title": "\u00ab\u00a0M\u00e9tamorphose ou d\u00e9ch\u00e9ance. O\u00f9 va la France\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: pour Michel Wieviorka, \u00ab\u00a0le pire n\u2019est pas certain\u00a0\u00bb", "description": "Dans un essai ambitieux, le sociologue imagine les chemins que pourrait emprunter l\u2019Hexagone apr\u00e8s la pand\u00e9mie, et tente d\u2019att\u00e9nuer son diagnostic pessimiste en tirant les le\u00e7ons du pass\u00e9, notamment du redressement du pays apr\u00e8s\u00a01945.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/22/metamorphose-ou-decheance-ou-va-la-france-pour-michel-wieviorka-le-pire-n-est-pas-certain_6103151_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/188/0/1654/825/1440/720/60/0/0055c2e_144509505-71aqtruvfal.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:00:13Z", "content": "Livre. Comment, et dans quel \u00e9tat, la France sortira-t-elle de la pand\u00e9mie\u00a0: consciente des changements qui devraient sop\u00e9rer \u00e0 son \u00e9chelle et \u00e0 celle de la plan\u00e8te\u00a0? R\u00e9siliente et capable dimpulser \u2026 [+2829 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le gestionnaire du r\u00e9seau \u00e9lectrique RTE se pr\u00e9pare \u00e0 un hiver sous \u00ab\u00a0vigilance\u00a0\u00bb", "description": "Le groupe pr\u00f4ne plus de prudence pour janvier et f\u00e9vrier, p\u00e9riode la plus expos\u00e9e \u00e0 des coups de froid.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/22/le-gestionnaire-du-reseau-electrique-rte-se-prepare-a-un-hiver-sous-vigilance_6103171_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/194/0/5610/2805/1440/720/60/0/ad3abca_178867183-000-1va2p3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:57:14Z", "content": "Le gestionnaire national du R\u00e9seau de transport d\u00e9lectricit\u00e9 (RTE) pr\u00e9voit un hiver sous \u00ab\u00a0vigilance particuli\u00e8re\u00a0\u00bb en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 dalimentation, confirmant ses pr\u00e9visions du printemps, a-t-i\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Carne, con i consumi in calo la Gdo rivoluziona l'offerta", "description": "#InTendenza Gli italiani ne mangiano sempre meno. Alla base della scelta i dubbi sulla sostenibilit\u00e0, sul trattamento degli animali e sulla salute. Mangimi e antibiotici sotto la lente d'ingrandimento", "url": "https://www.repubblica.it/economia/rapporti/osserva-italia/trend/2021/11/22/news/carne_consumo_ridotto-327329554/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/093614947-3cd6e82f-7716-46f1-8433-360a37038719.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:56:12Z", "content": "Non di soli barbecue sono vissuti gli italiani. Braciole, fiorentine, spiedini e arrosticini hanno affollato le bacheche estive di molti account Instagram, ma una ricerca di SGMarketing, presentata a\u2026 [+4234 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pascale Santi", "title": "Ghada Hatem, celle qui r\u00e9pare les femmes victimes de violences", "description": "La gyn\u00e9cologue obst\u00e9tricienne a cr\u00e9\u00e9 la Maison des femmes \u00e0 Saint-Denis en\u00a02016. Depuis, des dizaines d\u2019autres structures ont vu le jour, gr\u00e2ce \u00e0 son combat f\u00e9ministe pour mieux soigner les femmes victimes de violences.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2021/11/22/ghada-hatem-celle-qui-repare-les-femmes-victimes-de-violences_6103109_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/10/287/0/5315/2643/1440/720/60/0/625ee38_575873577-le-monde-allongement-delais-ivg-mai-2020-02.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:00:19Z", "content": "Ghada Hatem, \u00e0 Saint-Denis (Saint-Saint-Denis), le 19 mai 2020. CAMILLE GHARBI POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nGhada Hatem est sur tous les fronts. A loccasion de la Journ\u00e9e internationale pour l\u00e9limination de la\u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le premier ministre, Jean Castex, diagnostiqu\u00e9 positif au Covid-19", "description": "Cas contact apr\u00e8s qu\u2019une de ses filles, \u00e2g\u00e9e de 11\u00a0ans, a \u00e9t\u00e9 reconnue atteinte, il s\u2019\u00e9tait astreint \u00e0 l\u2019isolement lundi en fin de journ\u00e9e et avait conduit la r\u00e9union autour des \u00e9lus de Guadeloupe par visioconf\u00e9rence.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/22/le-premier-ministre-jean-castex-diagnostique-positif-au-covid-19_6103195_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/117/0/4599/2297/1440/720/60/0/50d1470_5062944-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:09:41Z", "content": "Le premier ministre, Jean Castex, lors dune r\u00e9union minist\u00e9rielle avec son homologue belge, \u00e0 Bruxelles, le 22\u00a0novembre 2021. JOHN THYS / AFP\r\nLe premier ministre, Jean Castex, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 positif \u2026 [+1390 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: la Slovaquie annonce des restrictions pour les non-vaccin\u00e9s, l\u2019AEM \u00e9value l\u2019efficacit\u00e9 d\u2019un rappel avec le vaccin de Johnson &\u00a0Johnson", "description": "Le nombre de contaminations par le coronavirus augmente \u00e0 nouveau et une partie de l\u2019Europe r\u00e9tablit d\u2019importantes restrictions, comme la Slovaquie, qui fait face \u00e0 l\u2019un des taux d\u2019incidence les plus \u00e9lev\u00e9s du monde.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/22/covid-19-la-slovaquie-annonce-des-restrictions-pour-les-non-vaccines-l-aem-evalue-l-efficacite-d-un-rappel-avec-le-vaccin-de-johnson-amp-johnson_6103185_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/428/0/4874/2437/1440/720/60/0/e513403_89ec6d791c7140e3a4ed405ecd9d9381-89ec6d791c7140e3a4ed405ecd9d9381-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:16:12Z", "content": "La pand\u00e9mie de Covid-19 a fait plus de 5\u00a0100\u00a0000\u00a0morts dans le monde depuis la fin de 2019, selon un bilan \u00e9tabli par lAgence France-Presse (AFP) \u00e0 partir de sources officielles, lundi 22\u00a0novembre. L\u2026 [+3972 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Guadeloupe\u00a0: trois questions sur la mobilisation contre le passe sanitaire et l\u2019obligation vaccinale", "description": "Depuis une semaine, une gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cr\u00e9t\u00e9e sur l\u2019\u00eele et des d\u00e9bordements ont conduit \u00e0 l\u2019interpellation de soixante-sept personnes \u00e0 la suite d\u2019affrontements avec les forces de l\u2019ordre, de violences urbaines et de pillages.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/22/guadeloupe-trois-questions-sur-la-mobilisation-contre-le-passe-sanitaire-et-l-obligation-vaccinale_6103176_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/21/439/0/3443/1718/1440/720/60/0/866eb11_b776545fe03b456ab278743f39de5b74-b776545fe03b456ab278743f39de5b74-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:30:03Z", "content": "Des policiers font la circulation, le 21 novembre 2021, sur une route du Gosier, \u00e0 la Guadeloupe, alors que des barrages subsistent, une semaine apr\u00e8s le d\u00e9but de la mobilisation contre le passe sani\u2026 [+7805 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Pierre Stroobants", "title": "Aux Pays-Bas, flamb\u00e9e de violence contre les restrictions sanitaires", "description": "Les rassemblements h\u00e9t\u00e9roclites d\u2019opposants se multiplient depuis l\u2019annonce d\u2019un renforcement du passe sanitaire et de la fermeture des commerces, bars et restaurants le soir.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/22/aux-pays-bas-flambee-de-violence-contre-les-restrictions-sanitaires_6103141_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/150/0/3000/1497/1440/720/60/0/4a748bf_329824103-635988.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:03:37Z", "content": "Une voiture incendi\u00e9e apr\u00e8s une manifestation contre les restrictions anti-Covid, \u00e0 Rotterdam,\u00a0le 20 novembre 2021. JEFFREY GROENEWEG / AFP\r\nPour la troisi\u00e8me soir\u00e9e cons\u00e9cutive, des manifestations v\u2026 [+2792 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Violences \u00e0 la Guadeloupe\u00a0: l\u2019ARS d\u00e9nonce des \u00ab\u00a0agressions physiques de professionnels de sant\u00e9\u00a0\u00bb", "description": "Le premier ministre, Jean Castex, a annonc\u00e9, lundi soir, la cr\u00e9ation d\u2019une \u00ab\u00a0instance de dialogue\u00a0\u00bb, afin \u00ab\u00a0de convaincre et d\u2019accompagner individuellement, humainement\u00a0\u00bb les professionnels concern\u00e9s par l\u2019obligation vaccinale.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/22/violences-a-la-guadeloupe-l-ars-denonce-des-agressions-physiques-de-professionnels-de-sante_6103194_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/406/0/4870/2435/1440/720/60/0/ad7f14d_493850406-olm-guadeloupe-6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:01:36Z", "content": "Sur la commune des Abymes en Guadeloupe, des pompiers gr\u00e9vistes et r\u00e9quisitionn\u00e9s, occupent le rond-point de Perrin, le 21\u00a0novembre 2021. OLIVIER LABAN MATTEI / MYOP POUR \u00ab\u00a0LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nLagence r\u00e9gion\u2026 [+3330 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Delta plus contagiosa come la varicella: \u201cPu\u00f2 sfuggire ai tamponi rapidi\"", "description": "Allarme di Ricciardi, consulente di Speranza, sulla nuova variante: \u201c\u00c8 pi\u00f9 infettiva, i falsi negativi provocano molti focolai\u201d. Ma \u00e8 impossibile eliminare i test antigenici. In Italia se ne fanno 600mila al giorno: cos\u00ec crollerebbe il sistema diagnostico", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/23/news/covid_delta_plus_contagiosa_come_la_varicella_puo_sfuggire_ai_tamponi_rapidi_-327427255/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/220428606-355c5eaf-1dfc-4273-9bb1-f05b72badffe.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T23:01:23Z", "content": "ROMA - Tutti gli indicatori d'allarme sono in salita costante: ancora su i nuovi positivi, i ricoveri, l'occupazione delle terapie intensive, i decessi. Ma quel che preoccupa \u00e8 che l'indice di contag\u2026 [+240 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i dati settimanali: i contagi crescono ma meno velocemente. E ora il Friuli rischia la zona gialla", "description": "A livello nazionale si registra un aumento del 27,6% contro il 42,1% della settimana precedente. Al Nord i dati peggiori", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/covid_i_dati_settimanali_i_contagi_crescono_ma_meno_velocemente_il_friuli_rischia_la_zona_gialla-327340932/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/110514997-9bc631c6-ae90-4944-8798-8ea18d18ce0b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:59:16Z", "content": "Lo scorso luned\u00ec era stato sfondato il muro dei 50 mila contagi settimanali. Questa settimana, racconta il monitoraggio Covid relativo all'intervallo tra il 15 e il 21 novembre, i contagi calcolati s\u2026 [+142 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Trieste, la famiglia No Vax travolta dal virus: gravi madre e figlia", "description": "La donna \u00e8 intubata e rischia di perdere il bambino. La giovane, incinta, si era curata in casa, il 118 chiamato troppo tardi. Il padre: sono distrutto\n\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/trieste_no_vax-327376402/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/150156075-f67a15f6-820a-4c7f-b099-386bf9a74f0b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:04:41Z", "content": "\"Sono distrutto\", dice il padre in lacrime al telefono. Mai avrebbe immaginato, forte delle sue convinzioni No Vax, di trovarsi con la figlia incinta malata di Covid e ricoverata in Rianimazione. Una\u2026 [+2432 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mattea Battaglia", "title": "Les d\u00e9missions d\u2019enseignants, un ph\u00e9nom\u00e8ne en expansion", "description": "Des stagiaires qui renoncent \u00e0 entrer dans le m\u00e9tier, des professeurs qui souhaitent le quitter\u2026 Face \u00e0 cette d\u00e9saffection grandissante, l\u2019\u00e9ducation nationale essaie tant bien que mal de retenir ses salari\u00e9s, sans vraiment r\u00e9pondre \u00e0 leur malaise.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/22/les-demissions-d-enseignants-un-phenomene-en-expansion_6103110_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/444/0/5327/2663/1440/720/60/0/a9a6853_701274961-000-8ue37y.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T05:00:39Z", "content": "Dans une salle de classe de Bischwiller (Bas-Rhin), en novembre 2020. PATRICK HERTZOG / AFP\r\nIl aurait d\u00fb faire sa premi\u00e8re rentr\u00e9e des classes en tant que titulaire il y a un an. Mais Baptiste (il s\u2026 [+3351 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie Charrel", "title": "En Italie, la flamb\u00e9e des prix du gaz frappe durement les verriers de Murano", "description": "Alors que leurs fours tournent vingt-quatre heures sur vingt-quatre, les souffleurs de verre de l\u2019\u00eele italienne ont vu leurs factures de m\u00e9thane grimper jusqu\u2019\u00e0 500\u00a0% depuis janvier. La V\u00e9n\u00e9tie promet de d\u00e9bourser 3\u00a0millions d\u2019euros pour les aider.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/22/en-italie-la-flambee-des-prix-du-gaz-frappe-durement-les-verriers-de-murano_6103121_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/21/492/5/4271/2135/1440/720/60/0/da67457_858755231-000-1rt9d6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:29:43Z", "content": "Chez le fabricant de produits dart verrier Gambero &amp; Tagliapietra, \u00e0 Murano (Italie), le 18 mai 2020. ANDREA PATTARO/AFP\r\nLe ma\u00eetre artisan sort la boule de verre incandescent des flammes \u00e0 laide\u2026 [+3445 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Simon Auffret, Patrick Roger", "title": "\u00ab\u00a0Est-ce qu\u2019ils nous voient comme des terroristes\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: apr\u00e8s sept jours de gr\u00e8ve en Guadeloupe, la col\u00e8re ne retombe pas", "description": "Dans le d\u00e9partement d\u2019outre-mer, la contestation de l\u2019obligation vaccinale des soignants s\u2019est mu\u00e9e en expression d\u2019un profond malaise social. Soixante-sept personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es et des barrages bloquent toujours plusieurs routes de l\u2019\u00eele.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/22/est-ce-qu-ils-nous-voient-comme-des-terroristes-apres-sept-jours-de-greve-en-guadeloupe-la-colere-ne-retombe-pas_6103102_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/463/0/5010/2503/1440/720/60/0/76db872_60082033-olm-guadeloupe-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T04:47:37Z", "content": "Des v\u00e9hicules calcin\u00e9s bloquent l'acc\u00e8s au rond-point de Perrin, aux Abimes (Guadeloupe), sur l'axe entre Pointe-\u00e0-Pitre et Morne-\u00e0-l'eau, le 21 novembre 2021. OLIVIER LABAN MATTEI POUR \u00ab\u00a0LE MONDE\u00a0\u00bb\r\u2026 [+3465 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le Conseil d\u2019Etat ordonne d\u2019am\u00e9liorer les conditions d\u2019hygi\u00e8ne en garde \u00e0 vue", "description": "L\u2019instance \u00e9voque des \u00ab\u00a0dysfonctionnements de caract\u00e8re structurel\u00a0\u00bb sur tout le territoire, qui concernent notamment la propret\u00e9 des locaux et du mat\u00e9riel de couchage.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/22/le-conseil-d-etat-ordonne-d-ameliorer-les-conditions-d-hygiene-en-garde-a-vue_6103168_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/500/0/6048/3024/1440/720/60/0/ef98c01_571268527-000-9k69f9.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:11:08Z", "content": "Le Conseil dEtat a ordonn\u00e9 au minist\u00e8re de lint\u00e9rieur, lundi 22\u00a0novembre, dam\u00e9liorer lacc\u00e8s \u00e0 lhygi\u00e8ne dans les locaux de garde \u00e0 vue, et soulign\u00e9 des \u00ab\u00a0dysfonctionnements\u00a0\u00bb sur lensemble du territoi\u2026 [+2626 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Sassonia, il villaggio roccaforte dell'ultradestra dove il tasso di contagio da Covid \u00e8 quattro volte la media nazionale: \"L'Afd combatte contro il delirio delle regole\"", "description": "A Dorfchemnitz l\u2019indice supera ampiamente quota 2800, la media pi\u00f9 alta di tutto il Paese. Alle scorse elezioni il 52% degli abitanti di questo paesino ha votato proprio il partito di Chrupalla e Weidel", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/22/news/villaggio_sovranista_afd_covid_sassonia-327379471/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/153359959-6df2e691-f423-4974-8132-0129cbe69f50.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:42:29Z", "content": "BERLINO Rosso sangue: \u00e8 il colore della Sassonia sulle mappe Covid della Germania. Per dire che qui, una delle roccaforti dellAfd, i contagi corrono allimpazzata: in quasi tutte le circoscrizioni si \u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Sauer: \u201cI No Vax in Germania sono come i creazionisti I giovani studino la scienza\u201d", "description": "Intervista al fisico, marito di Angela Merkel, a Torino per rivere il diploma di socio straniero dell'Accademia delle scienze", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/22/news/coronavirus_germania_joachim_sauer_marito_angela_merkel-327427279/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/221434165-57630778-a3fc-4a38-9a29-02c4dbb48bc8.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T21:17:37Z", "content": "TORINO - Paragona chi \u00e8 ostile ai vaccini contro il Covid in Germania ai creazionisti negli Stati Uniti - \"Mi generano lo stesso stupore, sono sconvolto\" - e allo stesso tempo si augura che \"dopo que\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo, da oggi i tamponi non saranno pi\u00f9 riconosciuti per il Green Pass nella Repubblica Ceca", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/22/news/coronavirus_nel_mondo_da_oggi_i_tamponi_non_saranno_piu_riconosciuti_per_il_green_pass_nella_repubblica_ceca-327334506/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/22/100851219-116dd449-271f-4c87-aeb8-481d4daed097.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:11:38Z", "content": "A partire da oggi nella Repubblica Ceca i tamponi per il coronavirus di esito negativo non sono pi\u00f9 riconosciuti ai fini del rilascio del certificato verde. Lo ha reso noto l'agenzia di stampa \"Ctk\".\u2026 [+2270 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Selvaggia Lucarelli pubblica nome e indirizzo dell'uomo che l'ha presa a testate al Circo Massimo", "description": "Si tratta di un insegnante di pugilato denunciato a marzo 2020 perch\u00e9 era andato a fare la spesa col Covid. \"Apprezzo la solidariet\u00e0 di tutti, ma dov'erano le forze dell'ordine?\" Accusa la giornalista", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/lucarelli_pubblica_nome_e_indirizzo_dell_uomo_che_l_ha_aggredita-327385425/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/155012885-c7b716ae-ebad-45d5-8bb6-caa8197f6744.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:05:37Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 940 nuovi casi e 15 morti. D'Amato: \"Tenere la mascherina. Evitare assembramenti\"", "description": "Il rapporto tra positivi e tamponi \u00e8 al 3,4%. I casi a Roma citt\u00e0 sono a quota 488", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/covid_coronavirus_roma_lazio_contagi_decessi-327391141/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/163048847-eed2202c-f782-42e4-8810-027767e95942.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:36:40Z", "content": "Oggi nel Lazio su 8.851 tamponi molecolari e 18.561 tamponi antigenici per un totale di 27.412tamponi, si registrano 940 nuovi casi positivi (-276), 15 i decessi (+10), 656 i ricoverati (+20), 84 le \u2026 [+1401 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Ciccozzi: \"Arrivata la Delta Plus nel Lazio. Terza dose per tutti\"", "description": "Ma l'epidemiologo sottolinea: \"E' presente, ma i contagi non stanno aumentando per questo", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/covid_ciccozzi_arrivata_la_delta_plus_va_estesa_a_tutti_la_terza_dose_-327320155/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/082811695-fec42c44-d29a-4870-a673-e99e6a5b8ac1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:30:05Z", "content": "La Delta Plus circola anche nel Lazio. Massimo Ciccozzi, epidemiologo del Campus Biomedico ha sequenziato nei suoi laboratori 2 casi del ceppo, sottotipo della variante dominante. \" \u00c8 presente, in pi\u2026 [+263 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Morto dopo esser stato al Gemelli, il figlio accusa: \"Aveva l'Alzheimer ma lo hanno lasciato andar via senza avvertirci\"", "description": "Giovanni Manna era andato al pronto soccorso del policlinico da solo, ma spazientito per l'attesa era andato via senza che nessuno se ne accorgesse, facendo perdere le sue tracce. Ora c'\u00e8 un'indagine della procura sulle eventuali responsabilit\u00e0 dell'ospedale", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/morto_dopo_stato_al_gemelli_i_figli_era_malato_di_alzheimer_ma_lo_hanno_lasciato_andar_via_-327372694/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/143900100-8097a11c-dfe6-43cf-b512-3c6d7738a41b.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:20:31Z", "content": "\"Mio padre \u00e8 stato lasciato andare via dall'ospedale, noi non siamo stati avvertiti e non eravamo davanti all'ospedale Gemelli perch\u00e9 il protocollo anti Covid non c'\u00e8 lo ha consentito.\u00a0 Abbiamo saput\u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Anno accademico, Mattarella alla Sapienza di Roma: applausi da studenti e docenti", "description": "Il sindaco Gualtieri: \"\"Nell'amministrazione capitolina troverete un alleato attento\". Alla cerimonia la lectio magistralis del premio Nobel Giorgio Parisi dal titolo Il senso della Scienza", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/roma_mattarella_alla_sapienza_applausi_da_studenti_e_docenti-327348884/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/114630933-14ff95f4-c220-4def-96a2-9402b03e9b2c.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:51:15Z", "content": "Applausi dagli studenti che lo hanno atteso nei viali dell'Universit\u00e0 e dai docenti che lo hanno accolto nell'aula magna.\r\nSergio Mattarella \u00e8 giunto alla Sapienza per la cerimonia di inaugurazione d\u2026 [+2162 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Luca De Matteis, web design e campagne creative per una comunicazione efficace", "description": "Il consulente aziendale si occupa di realizzare siti web e strategie di comunicazione per Pmi, commercianti ed enti pubblici", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/11/22/news/luca_de_matteis_web_design_e_campagne_creative_per_una_comunicazione_efficace-327352298/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/115919154-be52562e-605a-4096-b541-269fa33a916e.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:55:46Z", "content": "Probabilmente lo conoscerete per la campagna #iorestoacasa che ha spopolato in rete durante il lockdown istituito per far fronte all\u2019emergenza epidemiologica da Covid-19, sdrammatizzando un momento d\u2026 [+3961 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Sindrome di Sj\u00f6gren, un grido d\u2019allarme ancora inascoltato", "description": "Il 30 novembre si terr\u00e0 il XIII Convegno dell'Associazione A.N.I.MA.S.S. ODV per denunciare le mancanze del Sistema Sanitario Nazionale", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/11/22/news/sindrome_di_sjo_gren_un_grido_d_allarme_ancora_inascoltato-327323454/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/083951628-84b0628f-b0cc-46e6-863a-af86b39519e1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:00:20Z", "content": "Nonostante l\u2019impegno dell\u2019associazione guidata da Lucia Marotta, la situazione \u00e8 invariata\r\nL\u2019Articolo 32 della Costituzione della Repubblica Italiana tutela il diritto alla salute di tutti i cittadi\u2026 [+4705 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Inconnect, essere online, una questione di strategia", "description": "L\u2019agenzia segue le aziende sulla search engine optimization, affiancandole nella creazione di siti web ed e-commerce o nella presenza su Amazon", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/11/22/news/inconnect_essere_online_una_questione_di_strategia-327082706/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/20/122558952-68560b71-b7fe-438c-87c8-44e4842182b7.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:39:00Z", "content": "L\u2019obiettivo \u00e8 aiutare le piccole e medie imprese a crescere, grazie a un servizio end to end\r\nLa digital transformation sta cambiando il mondo delle imprese, che si trovano sempre pi\u00f9 a dover svilupp\u2026 [+6701 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Giornata dell'infanzia in Regione. Il presidente del consiglio Vincenzi: \"Rimuoviamo le disuguaglianze\"", "description": "Confronto tra studenti e istituzioni alla Pisana. L'annuncio nel corso dell'evento: \"Una scuola e una piazza in memoria di Willy Monteiro\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/giornata_dell_infanzia_in_regione_il_presidente_vincenzi_rimuoviamo_le_disuguaglianze_-327418389/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/22/201631323-2ebb5b23-595e-49e1-bdee-83b66f3ac6a5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T19:16:47Z", "content": "Una mattinata di ascolto e confronto con i ragazzi dele scuole del lazio per celebrare la giornata dedicata ai diritti dell'infanzia e dell'adolescenza dello scorso 20 novembre. \u00c8 L'iniziativa andata\u2026 [+8836 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0430\u0442 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u044d\u0432\u0442\u0430\u043d\u0430\u0437\u0438\u044e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043b\u044e\u0434\u044f\u043c", "description": "\u0410\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u044f \u044d\u0432\u0442\u0430\u043d\u0430\u0437\u0438\u0438 (Verein Sterbehilfe) \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u0443 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u0442\u0435\u043c, \u043a\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d COVID-19 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u042d\u0432\u0442\u0430\u043d\u0430\u0437\u0438\u044e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0430\u0442\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/sterbehilfe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122130016745/share_8cdcb3a6f7d72799ffce6f0b6af977d4.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:01:08Z", "content": "(Verein Sterbehilfe) , COVID-19 , - . .\r\n , . \u00ab , , \u00bb, . \u00ab\u00bb , , , .\r\n .\r\n 2020 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0412\u0441\u0435\u043c \u043d\u0435\u043c\u0446\u0430\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a\u043b\u0438 \u00ab\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c\u00bb \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043c\u044b", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0419\u0435\u043d\u0441 \u0428\u043f\u0430\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043a \u043a\u043e\u043d\u0446\u0443 \u0437\u0438\u043c\u044b \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u043b\u0438\u0431\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u043e\u0442 COVID-19, \u043b\u0438\u0431\u043e \u0441\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u00ab\u0412\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e, \u043a \u043a\u043e\u043d\u0446\u0443 \u0437\u0438\u043c\u044b, \u043a\u0430\u043a \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0446\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442, \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/nemci/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/17/20211122175623309/share_f1b2c95a4c4941a19a5dc504ab88da03.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T14:58:00Z", "content": ", COVID-19, . RT.\r\n\u00ab, , , , \u00bb, .\r\n , , , , , .\r\n. , - , \u00ab \u00bb, , .\r\n , 30 643 , 62 . 100 386,5 , .\r\n , \u00ab\u00bb , .\r\n13 12 . . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0428\u0432\u0430\u0440\u0446\u043c\u0430\u043d", "title": "\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0433 \u00ab\u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u0430\u0446\u0438\u044e\u00bb \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0414\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u043c \u0443\u043f\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0440, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0419\u0435\u043d \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u043a \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0432\u0438\u0434\u0443, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0435\u0433\u043e \u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/selfdestruct/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/15/20211122155506641/share_b82b09510b5555ab11831d3b68392889.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:58:00Z", "content": "- , - . \u00ab.\u00bb .\r\n, , , COVID-19 , - . , - , \u00ab\u00bb - .\r\n , - , , . , SARS-CoV-2 , .\r\n , , , . \u00ab , - , , . [ ], \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0421\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0434\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c \u044d\u043a\u0441-\u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430", "description": "\u0410\u0441\u0441\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u044f \u044e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0431\u044b\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0448\u0442\u0430\u0442\u0430 \u042d\u043d\u0434\u0440\u044e \u041a\u0443\u043e\u043c\u043e \u0432\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432 \u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430\u0445, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0442\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u043b, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u044f \u0441\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442. \u041a \u0442\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u044b \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u0430, \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u044e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/cuomo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/19/20211122194337398/share_58eee3188204465a15a7866fe0dcde76.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T16:57:16Z", "content": "- , , . CNN , .\r\n, Davis Polk &amp; Wardwell. - 11 .\r\n , . ( COVID-19), .\r\n, - . -, , . - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u041f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 70-75 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/nu_kogda_uzhe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/20/20211122202517291/share_37486db6fb75f905ba22957024f51fd0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:26:00Z", "content": "- COVID-19.\r\n , , 70-75 .\r\n . . COVID-19 . , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0442 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0443 \u043f\u0435\u043d\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043a\u0438", "description": "\u0412 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0437\u043d\u0435\u0446\u043a\u0435 \u043f\u0435\u043d\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043a\u0430 \u0441 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0442\u043e\u043c \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0430 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19 \u21161. \u0412\u0440\u0430\u0447\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0442 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441, \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430\u0445 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0434\u0430 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u00ab\u0421i\u0431\u0434\u0435\u043f\u043e\u00bb. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c, \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u0430\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b\u0430 \u0432 COVID\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/pereputal/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/10/20211122102636876/share_913979b81f0b7c24f469a82292597ba0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:48:29Z", "content": "COVID-19 1. , , \u00abi\u00bb.\r\n, COVID- -. , .\r\n COVID-19 . - , .\r\n 500 .\r\n .\r\n COVID-19. - . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0432 120 \u0440\u0430\u0437", "description": "\u0412 \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u043e \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0432 120 \u0440\u0430\u0437. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0445. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0430, \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0430 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/down/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/10/20211122105814449/share_59f421b6555075369dbd560e0b3fe4ea.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:10:00Z", "content": "COVID-19 120 . , , E1.RU.\r\n , 1 . , COVID-19 QR- .\r\n\u00ab - 120 , 14 , \u00bb, .\r\n, COVID-19 13,5 . , 110 313 , 4400 100 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043e \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0438 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/vaccina/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/03/20211122034334332/share_e0bca26708e5980c42c3ef753cf4a8e2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T01:02:46Z", "content": "- , , .\r\n , COVID-19 5-10 , . . , \u00ab V\u00bb .\r\n\u00ab , - , , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0422\u0438\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0440\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041a\u0430\u043a \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442, \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/srok/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/05/20211122054220742/share_65473e3c9b57ad5cdfbcee3dac764d60.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T02:47:07Z", "content": "- . , , .\r\n , , COVID-19 , . \u00ab . , \u00bb, .\r\n , . . , .\r\n - , . COVID-19. , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430 \u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b \u043d\u0430 COVID-19", "description": "\u0423 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 COVID-19 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0440\u043e\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432 80 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f\u0445.  \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439-\u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u044b\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0434\u043e 8\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/wrong/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/14/20211122145829563/share_9accd621aaa754b52285c3cd20bac7f5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:12:15Z", "content": "COVID-19 80 . , , .\r\n\u00ab , 20 , . - \u00bb, , .\r\n , - 80 , 20 \u00ab \u00bb. , 20-21 : , .\r\n , , COVID-19, 40 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a", "description": "\u0422\u0435\u043c\u0430 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u044c \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041f\u0435\u0441\u043a\u043e\u0432.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/kalendarprivivok/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122135423732/original_fc31a9fa7536ee8261d217d91c861764.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:54:09Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435", "description": "\u0420\u0435\u0436\u0438\u043c \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u044b\u0445 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445 \u043c\u0443\u043d\u0438\u0446\u0438\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430\u0445 \u0425\u0430\u043d\u0442\u044b-\u041c\u0430\u043d\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433\u0430 (\u0425\u041c\u0410\u041e) \u0431\u044b\u043b \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433\u0443, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/samoizolyaciya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/22/20211122222013242/share_14ca2e352778705c6bff889e2715bcb5.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T20:03:01Z", "content": "COVID-19 - () - , . , .\r\n , . , , , , . , , , .\r\n , , , , . 22 5 . , , . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb, \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/ginzburg/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/20/20211122202936167/share_a664d727c01d2eb2727106f7c9f68b41.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:40:00Z", "content": "\u00ab V\u00bb, - , .\r\n, COVID-19 , . \u00ab , , , \u00bb, .\r\n , , .\r\n . , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0443\u044e \u0442\u0435\u0441\u0442-\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0430 COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u0412\u041e\u0417 \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u044d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043e-\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430 (\u0424\u041c\u0411\u0410) \u0412\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0421\u043a\u0432\u043e\u0440\u0446\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0443\u044e \u0442\u0435\u0441\u0442-\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u043d\u0430 COVID-19 \u0432 \u0412\u041e\u0417 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u044d\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0430. \u041e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0435\u0441\u0442-\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/etanoll/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/18/20211122184549496/share_57316baeb1fbe53227182913bf449762.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:49:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 6-11 \u043b\u0435\u0442. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0431\u0443\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/gbrgg/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/21/20211122211054178/share_309711bce83f921a8a48ed701eff02c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:20:25Z", "content": "- COVID-19 6-11 \u00ab 24\u00bb, .\r\n , . , \u00ab V\u00bb, .\r\n , , . , , .\r\n COVID-19. , 70-75 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445", "description": "\u0412 \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432 \u043f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a, 22 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430 \u0431\u0440\u0438\u0444\u0438\u043d\u0433\u0435, \u043f\u043e\u0441\u0432\u044f\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0440\u0430\u043c \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/averdlovskaya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/11/20211122115446334/share_029fa7c00fb1091a9f4db3caa3c3b4f3.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:02:00Z", "content": ". , 22 , , . \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab \u00bb, , , . , .\r\n, COVID-19 120 . , 1 . , COVID-19 QR- .\r\n , COVID-19 13,5 . , .\r\n 22 , 35 681 85 . 746 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 12-17 \u043b\u0435\u0442. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430, \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0431\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u043b\u0438\u0448\u044c \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/rez_teen/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/21/20211122214422490/share_75dd8309c0add9f228a21dc38eb183be.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T18:44:00Z", "content": "- COVID-19 12-17 \u00ab 24\u00bb, .\r\n , 37,4 . \u00ab , , \u00bb, .\r\n COVID-19 6-11 . , . , \u00ab V\u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0428\u043a\u043e\u043b\u044b \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0430 \u041c\u0435\u0439\u0441\u043e\u043d\u0430 (\u0448\u0442\u0430\u0442 \u0412\u0438\u0440\u0434\u0436\u0438\u043d\u0438\u044f), \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0410\u043d\u0447\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u0435\u0435 \u0438 \u0432\u044b\u0437\u043e\u0432\u0435\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0431\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/napryazhenie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/07/20211122071722918/share_d7bd9449997d5fb693f443db1a69b783.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T04:57:05Z", "content": "( ), , , . .\r\n , 22 COVID-19, . , 10 .\r\n\u00ab , , -, , . , \u00bb, .\r\n , , , . , , .\r\n . . , . , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u041b\u0435\u043d\u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u043a\u043e\u043c \u043f\u0435\u043d\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043a\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e\u0441\u044c \u043e\u043f\u0435\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0431\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439", "description": "\u0412 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0412\u044b\u0431\u043e\u0440\u0433 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u0430\u044f \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0441 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442 \u043d\u043e\u0436\u043e\u043c \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u0443\u044e \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u043a\u0443. \u041f\u0440\u043e\u0449\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u0431\u0430\u0431\u0443\u0448\u043a\u0438, \u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439\u0441\u044f \u0432 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u0435 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0435\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c, \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/babylya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/13/20211122134540866/share_4a8cc75a2a6d250c02ec4346bb9bd143.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T11:42:46Z", "content": ", . . Facebook \u00ab \u00bb .\r\n- . . , , , . . .\r\n\u00ab , , , , \u00bb, .\r\n . .\r\n\u00ab \u00bb, . , .\r\n . .\r\n18 , COVID-19 , . , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u043e\u0442\u043c\u0435\u043d\u044b QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435", "description": "\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435 \u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0435 \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438. \u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d \u0441\u0442\u0430\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u044b \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0435\u0437\u0434\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/qrkody/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/12/20211122124749344/share_ac1f0c5f7e6b80ebc091cbfa4a8f2f9f.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T10:00:39Z", "content": "QR- . - , News.ru.\r\n\u00ab , , , , , - \u00bb, .\r\n22 COVID-19 500 - QR-. , - , . , QR- .\r\n , QR- . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 500 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0431\u0435\u0437 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0441\u0430\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430", "description": "\u0418\u0437 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u041a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0443\u0442\u0440\u043e \u0432\u044b\u0441\u0430\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 500 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432. \u0412 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043c\u0432\u0430\u0439\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0440\u0448\u0440\u0443\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434 \u0438 \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u044c \u0442\u0440\u0430\u043c\u0432\u0430\u0439. \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0438\u043d \u0432\u044b\u0437\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/22/bezqr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/22/09/20211122092431353/share_af057ec40974c5da78904b3d5a343937.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T07:11:01Z", "content": "500 - QR-. , 22 , .\r\n - , QR- . , .\r\n : - QR-, .\r\n , QR- . , 22 , , QR- , COVID-19 . .\r\n12 QR-. QR- , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tari, il Comune di Milano scongela i pagamenti e punta al 50% di bollettini digitali", "description": "Dopo lo stop per alleggerire il peso della crisi per il Covid ora Palazzo Marino va all'incasso della tassa rifiuti: in arrivo 600 mila avvisi, il 10% sar\u00e0 via mail", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/21/news/milano_tari_il_comune_scongela_i_pagamenti_e_punta_al_50_di_bollettini_digital-327287340/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/21/210847433-ec47d960-c4df-472b-b790-fe10df8bcdc0.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T06:48:38Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Pontedilegno-Tonale, uno skipass gratuito per il personale sanitario che ha lottato contro il Covid", "description": "Cos\u00ec il consorzio ha deciso di esprimere la propria gratitudine al personale sanitario e in particolare ai 1200 dipendenti dell\u2019Asst della Valcamonica che lavorano negli ospedali di Esine e di Edolo", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/pontedilegno-tonale_uno_skipass_gratuito_per_il_personale_sanitario_che_ha_lottato_contro_il_covid-327340931/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/22/104628541-523e3854-d346-4107-a837-20357f9713a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T09:46:48Z", "content": "Uno skipass gratuito per regalare giornate di serenit\u00e0 all\u2019aria aperta a chi da quasi due anni combatte in prima linea contro il Covid-19: cos\u00ec il Consorzio Pontedilegno-Tonale (nel Bresciano) ha dec\u2026 [+1767 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Natale a Milano: alberi e luci in centro e nelle periferie, tornano gli Oh bej! Oh bej! e le bancarelle in Duomo. Ma niente concerto di Capodanno", "description": "Il sindaco Sala: \"Limitare gli ingressi in Galleria se i contagi aumentano? Prontissimo a farlo\". Dalla fiera al Castello alle iniziative per i bambini a Porta Nuova, ecco tutte le iniziative di dicembre", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/natale_a_milano_alberi_e_luci_in_centro_e_nelle_periferie_tornano_gli_oh_bej_oh_bej_e_le_bancarelle_in_duomo_ma_niente_-327327784/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/22/092116327-9648c30d-9073-47f4-bb4a-e2530404de37.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:22:08Z", "content": "Limitare gli ingressi in Galleria se il virus continua a correre? \"Sono prontissimo a farlo - dice il sindaco Beppe Sala - . Bisogna ascoltare gli esperti. Ad esempio una cosa l'abbiamo gi\u00e0 fatta in \u2026 [+3684 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Imprese, Intesa Sanpaolo: \"Con lockdown perdita di 33,8 milioni nel settore della Cultura\"", "description": "I 367 operatori culturali cittadini che hanno partecipato ai bandi del Piano Cultura hanno lamentato perdite per 33,8 milioni tra cancellazioni di appuntamenti e quindi di incassi e costi comunque sostenuti, come affitti e bollette", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/mprese_intesa_sanpaolo_con_lockdown_perdita_di_33_8_milioni_nel_settore_della_cultura_-327363721/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/22/132351117-6df4f3ab-408a-4b7a-880b-f5cd90dd146c.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:08:33Z", "content": "Il virus \u00e8 costato al mondo culturale milanese quasi 34 milioni di euro. Anzi, molti di pi\u00f9, visto che i dati si riferiscono solo al primo lockdown, quello della primavera 2020. Ma sono gi\u00e0 molto sig\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, i metodi per curare a casa il Covid", "description": "Salvatore Bauleo, segretario provinciale Fimmg, sulle cure domiciliari: \"Ma non si pensi, come vedo in alcuni gruppi Facebook, di poter sostituire il vaccino con terapie a casa non approvate, se non dannose\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/coronavirus_i_medici_di_famiglia_preoccupati_dai_sintomi_del_long_covid-327322707/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/22/085424793-4b50046a-dc71-4216-b864-b576cbfd9697.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:31:57Z", "content": "Salvatore Bauleo, medico di famiglia, \u00e8 segretario provinciale della Fimmg di Bologna, la principale associazione di categoria. Spiega qual \u00e8 il ruolo dei dottori di base per seguire a domicilio i pa\u2026 [+135 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la denuncia di Alberto Gatti: \"Poche ore di assistenza, io disabile chiuso in casa\"", "description": "\"Prima uscivo, ora con la pandemia non posso pi\u00f9. Chiedo per me e per tutti pi\u00f9 assistenza domiciliare perch\u00e8 la solitudine deve essere una scelta, non una costrizione\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/la_denuncia_di_alberto_gatti_io_disabile_chiuso_in_casa_-327360797/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/22/135156949-6d443c41-99a5-4dea-b2e7-eece93f11fe2.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:52:24Z", "content": "\"Prima della pandemia andavo a lavorare in parrocchia, al centro di servizi per il volontariato oppure in piscina. Adesso, invece, mi capita di passare intere giornate in casa. A non fare nulla\". Alb\u2026 [+203 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 22 novembre: 991 contagi, 5 morti", "description": "Quasi 15mila i casi attivi, a Bologna 187 nuovi malati in un giorno. Quaranta ricoverati in pi\u00f9", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_22_novembre_contagi_morti_vaccini-327387642/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/22/161712604-02bebc9c-01e1-47dd-be3d-f6224b012580.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T15:17:42Z", "content": "BOLOGNA - Oggi sale al 5% la percentuale di esiti positivi dai tamponi effettuati in Emilia-Romagna: sono 991 i casi intercettati con poco meno di 20mila tamponi. Il 5% \u00e8 per\u00f2 per la Regione \"un valo\u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccini, da oggi terza dose per la fascia d'et\u00e0 40-59 anni", "description": "E' possibile riceverla nei centri vaccinali allestiti per il piano contro l'emergenza Covid-19", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/vaccini_da_oggi_terza_dose_per_la_fascia_d_eta_40-59_anni-327326151/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/22/090340463-73a8f4b7-6471-45f9-bf64-d9cee332a223.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T08:04:51Z", "content": "Al via da oggi in Sicilia le somministrazioni della terza dose di vaccino anti-Covid per la fascia d'et\u00e0 40-59 anni. Lo ha disposto l'assessorato regionale alla Salute, in base a quanto previsto dall\u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Sicilia 514 nuovi casi: nessun morto", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 sale al 3,7 per cento, ma la situazione negli ospedali resta sotto controllo", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/22/news/covid_in_sicilia_514_nuovi_casi_nessun_morto-327405341/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/22/181738393-cfc82aa4-5d3c-42e6-92b9-e9ef671d41aa.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T17:17:59Z", "content": "Nessun morto di Covid \u00e8 stato registrato nelle ultime 24 ore in Sicilia mentre sono 514 i nuovi casi. Dopo il record di ieri nel Messinese con 206 casi, stavolta salgono Catania e Palermo con un nume\u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'incontro con la Amoroso e il film al Rouge et Noir: gli appuntamenti di marted\u00ec", "description": null, "url": "https://palermo.repubblica.it/societa/2021/11/22/news/l_incontro_con_la_amoroso_e_il_film_al_rouge_et_noir_gli_appuntamenti_di_martedi_-327367843/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/22/113048144-05fb5080-f358-4c73-b4b4-fe2b88b393a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:52:34Z", "content": "INCONTRI\r\nMarted\u00ec 23 novembre, alle 17 alla libreria Feltrinelli di via Cavour 133, a Palermo, Alessandra Amoroso incontra i suoi fan e firma le copie del nuovo disco \"Tutto accade\". Per partecipare \u2026 [+2862 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": null, "title": "\u00ab\u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0442\u043e, \u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435\u00bb \u041a\u0430\u043a \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043b\u0438\u044f\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439", "description": "\u0412 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u2014 \u0430 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441 \u043d\u0438\u043c \u0438 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0430. \u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441 \u043a \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u043c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u0438 \u0438\u0445 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c \u043d\u0435\u0443\u043a\u043b\u043e\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0442, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0430\u0436\u043d\u044b\u043c \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435, \u043d\u043e \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e \u043d\u0435\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c.\u2026", "url": "https://lenta.ru/articles/2021/11/22/scie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/17/15/20211117151632402/share_95d99152b640cb22a739c415122c7783.jpg", "publishedAt": "2021-11-22T12:28:00Z", "content": ", . , , . , . \u00ab.\u00bbHomo Science , .\r\n COVID-19 , , , . , , , , .\r\n , . , \r\n, . , 1905 , , , , , , - . , . , .\r\n , , . , , , , .\r\n\u00ab , , , \u00bb, \u00ab \u00bb \u00ab\u00bb, .\r\n, , COVID-19. , , , , , . : , , , .\r\n . , , , , . \u2026 [+796 chars]"}]}