{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: G\u00fcnther offen f\u00fcr allgemeine Impfpflicht gegen Covid-19", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F21%2Fguenther-offen-fuer-allgemeine-impfpflicht-gegen-covid-19", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-21T14:27:56Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Immer mehr Klinik-Einweisungen von Covid-Kranken", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F21%2Fimmer-mehr-klinik-einweisungen-von-covid-kranken", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-21T09:56:37Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Covid-19-Patienten auf Intensivstationen gestiegen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F21%2Fzahl-der-covid-19-patienten-auf-intensivstationen-gestiegen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-21T18:56:58Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: zeit-doctor - Dagny L\u00fcdemann, Michael Pfister", "title": "Corona in der Schwangerschaft: \"Wenn diese Frau stirbt, hat man ein Fr\u00fchgeborenes ohne Mutter\"", "description": "Junge Frauen an Atemschl\u00e4uchen und Fr\u00fchchen, deren M\u00fctter sterben. Wolfgang Henrich, Direktor der Charit\u00e9-Geburtsklinik \u00fcber schwere Covid-F\u00e4lle und ungeimpfte Schwangere", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2Fzeit-doctor%2F2021-11%2Fcorona-schwangerschaft-geburt-impfung-charite", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-21T11:08:01Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JOSEAN IZARRA", "title": "\"Espa\u00f1a no se merece a esta derecha furibunda\", advierte S\u00e1nchez antes de cerrar sus Presupuestos con los partidos independentistas", "description": "El secretario general del PSOE y presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha cargado contra el PP de Pablo Casado sin citarle al descalificarle como &quot;derecha furibunda&quot;...", "url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2021/11/21/619a36d1fdddfff32f8b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7d85ad006fc90018d1e2d8eb65a3d5a6/crop/70x19/3072x2021/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16374964521475.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T13:17:40Z", "content": "El secretario general del PSOE y presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha cargado contra el PP de Pablo Casado sin citarle al descalificarle como \"derecha furibunda\" por sus cr\u00edticas a las medidas \u2026 [+5153 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JUANMA LAMET", "title": "Las CCAA denuncian que vuelven a carecer de herramientas jur\u00eddicas ante otra ola de la pandemia", "description": "&laquo;Tenemos que pertrecharnos por si existe un repunte&raquo;. En mayo de 2020, en plena primera ola del coronavirus y en pleno estado de alarma, la por entonces vicepresidenta...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/21/61993fc5fc6c83fc618b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d377bb898f035dec4b780fe6307a22fc/crop/19x0/3033x2009/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374349526293.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T01:05:34Z", "content": "\u00abTenemos que pertrecharnos por si existe un repunte\u00bb. En mayo de 2020, en plena primera ola del coronavirus y en pleno estado de alarma, la por entonces vicepresidenta del Gobierno, Carmen Calvo, se \u2026 [+6440 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Incidentes en una manifestaci\u00f3n contra las medidas anticovid en Bruselas", "description": "Unas 35.000 personas se manifestaron este domingo en Bruselas en contra de las restricciones adoptadas para frenar la pandemia, en particular la obligaci\u00f3n de presentar el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/21/619a7768e4d4d875138b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bd10498468573d6ba6608e0ddb300fcd/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16375131619758.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:57:38Z", "content": "Unas 35.000 personas se manifestaron este domingo en Bruselas en contra de las restricciones adoptadas para frenar la pandemia, en particular la obligaci\u00f3n de presentar el certificado de vacunaci\u00f3n p\u2026 [+3126 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Victoria del presidente Radev en las elecciones b\u00falgaras, seg\u00fan sondeos a pie de urna", "description": "El presidente Rumen Radev gan\u00f3 ampliamente en la segunda vuelta de las elecciones en Bulgaria, seg\u00fan sondeos a pie de urna, una victoria que refuerza el movimiento...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/21/619a98ad21efa0214d8b45a6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/57671a1ba20c6687d6c922044406225d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16375218013035.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:10:56Z", "content": "El presidente Rumen Radev gan\u00f3 ampliamente en la segunda vuelta de las elecciones en Bulgaria, seg\u00fan sondeos a pie de urna, una victoria que refuerza el movimiento anticorrupci\u00f3n actualmente en negoc\u2026 [+3972 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS MART\u00cdNEZ", "title": "Adam Driver: \"Hay una relaci\u00f3n directa e hist\u00f3rica entre ser actor y ser militar\"", "description": "Nada en este hombre parece ordinario, com\u00fan o simplemente habitual. Marine antes que actor, ha hecho de su rostro cubista un emblema de lo nuevo. Y as\u00ed, la que se antoja la...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/cine/2021/11/21/6197e897fc6c83fc618b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/296633799469ae61d899cb243f0b37a0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373456564523.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T01:03:41Z", "content": "Nada en este hombre parece ordinario, com\u00fan o simplemente habitual. Marine antes que actor, ha hecho de su rostro cubista un emblema de lo nuevo. Y as\u00ed, la que se antoja la producci\u00f3n de la temporada\u2026 [+5694 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "La preparada reaparici\u00f3n de la tenista Peng Shuai en un torneo de tenis en Pek\u00edn", "description": "El domingo por la ma\u00f1ana, en el distrito de Haidian, al norte de Pek\u00edn, se celebraba un torneo de tenis juvenil en el Centro Nacional de Tenis, un enorme complejo con 37 pistas...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/2021/11/21/6199f880fdddffd0518b45fe.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5f2a8e7b5257328745a390cea90294ec/crop/308x205/2764x1842/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16374816760875.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T08:02:34Z", "content": "El domingo por la ma\u00f1ana, en el distrito de Haidian, al norte de Pek\u00edn, se celebraba un torneo de tenis juvenil en el Centro Nacional de Tenis, un enorme complejo con 37 pistas que fue construido par\u2026 [+4708 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Cristina de Rojas (Texto y V\u00eddeo)", "title": "\u00bfUnas navidades sin tintes para el cabello?", "description": "Tintes, champ\u00fas, acondicionadores y tratamientos, la falta de suministros est\u00e1 afectando al sector de la cosm\u00e9tica y en mayor medida a los productos para el cuidado del cabello. La Navidad est\u00e1 asegurada pero hay mucha incertidumbre de cara al 2021.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/belleza/2021/11/19/61978893e4d4d84f6d8b45b9.html", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/Ol1Hx0rpPRY/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T06:57:26Z", "content": "Sumergidos en una crisis de suministros a nivel mundial, con miles de empresas asumiendo costes de producci\u00f3n que trasladan o no al consumidor final, el mundo de la cosm\u00e9tica no es ajeno a lo que est\u2026 [+4638 chars]"}]}