{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Armin Himmelrath", "title": "Corona-Entwicklungen: \u00bbWir wollen einfach nur impfen, impfen, impfen\u00ab", "description": "Aufregung \u00fcber Jens Spahns Biontech-Pl\u00e4ne, wachsende Zustimmung zu einer Impfpflicht, Ausgangssperren im Schwarzwald und gewaltsame Proteste in mehreren Nachbarl\u00e4ndern: das Corona-Wochenende in der \u00dcbersicht.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-entwicklungen-wir-wollen-einfach-nur-impfen-impfen-impfen-a-4d37a1ca-4c79-4e63-b402-c72710b18747", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4e223c4a-7f36-44ca-bca1-787a15d1715e_w1280_r1.77_fpx44_fpy42.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T18:28:15Z", "content": "Noch-Bundesgesundheitsminister Jens Spahn sorgt auf den mutma\u00dflich letzten Metern seiner Amtszeit noch einmal f\u00fcr heftige Diskussionen. Der CDU-Politiker hatte verf\u00fcgt, dass ab kommender Woche die Be\u2026 [+4960 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Biontech will Milliarden-Campus in Mainz bauen - neue Zentrale", "description": "Der Impfstoffhersteller Biontech hat gro\u00dfe Pl\u00e4ne: Die B\u00fcro- und Forschungsfl\u00e4chen in Mainz sollen verdoppelt werden. Auch f\u00fcr den Standort Marburg gibt es gute Nachrichten.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/biontech-will-milliarden-campus-in-mainz-bauen-neue-zentrale-a-e1e3237d-7171-4360-a0bd-3a8cedf8776c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9df0d5ac-2e2c-4126-bda2-bd432ca3954f_w1280_r1.77_fpx29.94_fpy44.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T09:24:12Z", "content": "Biontech-Gr\u00fcnder Ugur Sahin hat die Investitionspl\u00e4ne des Unternehmens in Mainz konkretisiert. Wenn alles umgesetzt sei, werde Biontech mehr als eine Milliarde Euro in der rheinland-pf\u00e4lzischen Lande\u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Sonntag: RKI meldet neue Inzidenz bei 372,7", "description": "Die bundesweite Inzidenz hat sich laut RKI innerhalb einer Woche um knapp 100 Punkte erh\u00f6ht. Die Bahn bereitet 3G-Kontrollen vor. Und: Biontech-Gr\u00fcnder \u015eahin verspricht hohen Schutz durch Booster. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-sonntag-rki-meldet-neue-inzidenz-bei-372-7-a-f47b60cf-7398-4a65-80fd-c9b6674a3c0c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/33f15b40-3bde-4f9e-89b6-3f4d81681dc2_w1280_r1.77_fpx49_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T06:15:10Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ RKI registriert 4\u2026 [+8730 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Tomas Lauffs/TT", "title": "Nu inf\u00f6rs nya testregler \u2013 det h\u00e4r g\u00e4ller", "description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten sk\u00e4rper fr\u00e5n och med m\u00e5ndagen den 22 november rekommendationerna kring covidtester igen. Det h\u00e4r g\u00e4ller f\u00f6r dig med symtom.", "url": "https://www.svd.se/nu-infors-nya-testregler--det-har-galler", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7b2d7b98-3823-4ac1-ac7f-609e3aa599c8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=391cbe101d91f184a6a461870c8c06201258fbcd", "publishedAt": "2021-11-21T18:31:00Z", "content": "1) Vad g\u00e4ller om jag k\u00e4nner mig sjuk?\r\nFr\u00e5n och med m\u00e5ndag g\u00e4ller att alla, fr\u00e5n sex \u00e5r och upp\u00e5t, som f\u00e5r symtom p\u00e5 covid-19 ska testa sig och stanna hemma. Det g\u00e4ller \u00e4ven f\u00f6r dig som \u00e4r vaccinerad\u2026 [+261 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Fredrik Fahlman", "title": "WHO: Vaccinationsplikt en m\u00f6jlig \u201dsista utv\u00e4g\u201d", "description": "Smittotalen stiger i Europa, och flera l\u00e4nder \u00e5terinf\u00f6r restriktioner. Nu varnar V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen f\u00f6r upp till en halv miljon d\u00f6da i Europa under vintern \u2013 och \u00f6ppnar f\u00f6r att obligatorisk vaccinering kan bli en n\u00f6dv\u00e4ndighet.", "url": "https://www.svd.se/who-vaccinationsplikt-en-mojlig-sista-utvag", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/15035a72-e512-4bf6-a7e9-284b8e517a52?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7e4a63eafe545eb87533f46e352da9a928bbfd9b", "publishedAt": "2021-11-21T09:46:08Z", "content": "Covid-19 \u00e4r \u00e5terigen p\u00e5 f\u00f6rsta plats \u00f6ver d\u00f6dsorsaker i v\u00e5r region. Vi vet vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras, s\u00e4ger Hans Kluge, organisationens Europachef, i en intervju med brittiska BBC.\r\nHan \u00e4r oroad \u00f6ver de \u2026 [+98 chars]"}]}