{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Sci e vacanze di Natale, la quarta ondata di Covid mette a rischio il turismo", "description": "Effetto \u201cfreezer\u201d sulle prenotazioni, segnalate le prime disdette. In allarme gli operatori dopo il buco della scorsa stagione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/sci-e-vacanze-natale-quarta-ondata-covid-mette-rischio-turismo-AEqDMQy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEqDMQy/images/0461f23a-4aa8-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T09:41:24Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nLonda dei contagi in Europa getta unombra sullavvio della stagione sciistica oramai alle porte e sulle vacanze di Natale, messi a rischio dagli\u2026 [+3749 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Ancora scontri in Olanda, sette arresti a l\u2019Aia", "description": "Ancora tensioni in Olanda contro le misure di lockdown: sette arresti a l\u2019Aia, dopo le violenze nelle strade nella sera del 21 novembre. Ieri, a Vienna, almeno 30mila persone in piazza contro il blocco totale di due settimane e l\u2019obbligo di vaccinazione dal p\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-ancora-scontri-olanda-sette-arresti-l-aia-AEn4HQy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEn4HQy/images/7b6de79a-4aa2-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T08:10:36Z", "content": "Pi\u00f9 informazione istituzionale contro le fake news. Il governo pensa di cavarsela con la conferenza stampa del venerd\u00ec? \u00c8 davvero troppo poco per combattere le cavolate anti-vaccini che circolano onl\u2026 [+1392 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "I paesi pi\u00f9 vaccinati non sono quelli con l\u2019andamento di nuovi casi migliore", "description": "vaccini e contagi - Cristina da Rold - Il Sole 24 Ore\nInfogram\nLa complessit\u00e0 dell\u2019epidemiologia si sta mostrando sotto un nuovo aspetto: in quella che \u00e8 stata battezzata \u201cquarta ondata\u201d di Covid-19, i paesi con i tassi pi\u00f9 elevati di persone vaccinate, fra c\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/21/paesi-piu-vaccinati-non-landamento-nuovi-casi-migliore/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/screenshot-infogram.com-2021.11.19-09_21_15-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T10:04:31Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta", "description": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta, e anzi nel 2020 si \u00e8 ridotta, dice l\u2019ultimo rapporto sull\u2019argomento dell\u2019istituto italiano di statistica. Nel 2020 nell\u2019unione vivevano 447,3 milioni di persone, ovvero circa 9\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/21/la-volta-negli-ultimi-dieci-anni-la-popolazione-europea-non-cresciuta/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-2-24.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:58:10Z", "content": "Per la prima volta negli ultimi dieci anni la popolazione europea non \u00e8 cresciuta, e anzi nel 2020 si \u00e8 ridotta, dice lultimo rapporto sullargomento dellistituto italiano di statistica. Nel 2020 nell\u2026 [+4902 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Alberto Magnani", "title": "Da Rotterdam a Vienna, il ritorno dei lockdown scatena le tensioni in Europa", "description": "I casi salgono e le nuove restrizioni anti-Covid tornano ad animare le piazze contro la \u00abdittatura sanitaria\u00bb. Come sta andando nella Ue", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/da-rotterdam-vienna-ritorno-lockdown-scatena-tensioni-europa-AEUsUQy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEUsUQy/images/7b44a3b8-4ad8-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T15:30:40Z", "content": "La Germania \u00e8 nel vivo di una delle crisi pi\u00f9 acute su scala continentale, con incrementi di contagi fino a picchi di oltre 60mila nuovi casi al giorno e strutture ospedaliere sempre pi\u00f9 sullorlo del\u2026 [+2066 chars]"}]}