{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Caixa retoma hor\u00e1rios anteriores \u00e0 pandemia de Covid-19 a partir de ter\u00e7a, 23", "description": "Os clientes podem pesquisar os detalhes sobre o hor\u00e1rio de funcionamento das ag\u00eancias no site da Caixa\nThe post Caixa retoma hor\u00e1rios anteriores \u00e0 pandemia de Covid-19 a partir de ter\u00e7a, 23 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/caixa-retoma-horarios-anteriores-a-pandemia-de-covid-19-a-partir-de-terca-23/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/caixa-economica-federal-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-21T11:30:00Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Ministro diz que Brasil est\u00e1 com o controle da pandemia nas m\u00e3os", "description": "Vacinas para 2022 j\u00e1 est\u00e3o garantidas, afirmou Queiroga\nThe post Ministro diz que Brasil est\u00e1 com o controle da pandemia nas m\u00e3os appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/ministro-diz-que-brasil-esta-com-o-controle-da-pandemia-nas-maos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/fortalecimento-residencias-saude_mcamgo_abr_150720211818-10.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-21T12:42:37Z", "content": "(Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil \r\nO ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse\u00a0hoje\u00a0(20) que o Brasil est\u00e1 com o controle da pandemia de covid-19 nas m\u00e3os. Ele reafirmou que as doses de vacina para 2\u2026 [+3083 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Chilenos v\u00e3o \u00e0s urnas ap\u00f3s impeachment de Pi\u00f1era ser rejeitado", "description": "Sete candidatos disputam o pleito neste domingo\nThe post Chilenos v\u00e3o \u00e0s urnas ap\u00f3s impeachment de Pi\u00f1era ser rejeitado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/chilenos-vao-as-urnas-apos-impeachment-de-pinera-ser-rejeitado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-chile.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-21T12:38:15Z", "content": "(Shutterstock) \r\nO Chile vive um cap\u00edtulo turbulento de sua hist\u00f3ria pol\u00edtica. A popula\u00e7\u00e3o se prepara para ir \u00e0s urnas neste domingo (21) para escolher um sucessor, entre sete candidatos, do atual pr\u2026 [+7308 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Pr\u00e9via da infla\u00e7\u00e3o, evento da Petrobras, ata do Fomc e A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as: o que acompanhar na pr\u00f3xima semana", "description": "Tudo que o investidor precisa saber antes de operar na semana\nThe post Pr\u00e9via da infla\u00e7\u00e3o, evento da Petrobras, ata do Fomc e A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as: o que acompanhar na pr\u00f3xima semana appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/previa-da-inflacao-evento-da-petrobras-ata-do-fomc-e-acao-de-gracas-o-que-acompanhar-na-proxima-semana/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/federal-reserve-.jpg?fit=900%2C445&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-21T12:20:48Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Ap\u00f3s uma semana de queda para o Ibovespa, os pr\u00f3ximos dias ter\u00e3o como destaque na agenda dom\u00e9stica os dados de infla\u00e7\u00e3o e do mercado de trabalho.\r\nO Instituto Brasileiro de Geografia e Es\u2026 [+5018 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana Fonseca", "title": "Carne, leite e at\u00e9 chocolate de planta: o Brasil pode se tornar terreno f\u00e9rtil para as startups de comida vegetal?", "description": "Foodtechs brasileiras de prote\u00ednas plant based recebem aportes e aceleram em mercados internacionais e nacionais. Pre\u00e7o ainda \u00e9 a grande barreira\nThe post Carne, leite e at\u00e9 chocolate de planta: o Brasil pode se tornar terreno f\u00e9rtil para as startups de comid\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/do-zero-ao-topo/carne-leite-e-ate-chocolate-de-planta-o-brasil-pode-se-tornar-terreno-fertil-para-as-startups-de-comida-vegetal/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-801748062.jpg?fit=1024%2C622&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-21T11:00:44Z", "content": "Fazenda no Brasil (Foto: Mario Tama/Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO Quanto mais voc\u00ea passar pelas g\u00f4ndolas dos supermercados, maior ser\u00e1 a chance de ver alimentos de prote\u00edna animal dividindo espa\u00e7o com su\u2026 [+23627 chars]"}]}