{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Pays-Bas : nouvelle nuit d\u2019\u00e9meutes contre les restrictions sanitaires", "description": "Des affrontements ont eu lieu \u00e0 La Haye mais aussi dans des communes de moindre importance dans le pays.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/pays-bas-nouvelle-nuit-demeutes-contre-les-restrictions-sanitaires-20211121_4EEPHUVDSZHAFGWR67MGIGXJZA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/jgxbC8uRo-t6TypceArfuEUIewY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/D5RMJQGC6RFW5LYQYQHHDXK5PE.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T09:22:53Z", "content": "La tension ne retombe pas aux Pays-Bas. Des manifestations contre les restrictions sanitaires ont de nouveau tourn\u00e9 \u00e0 l\u00e9meute, samedi soir, notamment \u00e0 La Haye o\u00f9 plusieurs policiers ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s.\u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "La col\u00e8re de faiblit pas en Guadeloupe et aux Pays-Bas, manif\u2019 contre les violences sexistes, le grand huit pour Ogier... L\u2019actu du week-end", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce week-end.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/la-colere-de-faiblit-pas-en-guadeloupe-et-aux-pays-bas-manif-contre-les-violences-sexistes-le-grand-huit-pour-ogier-lactu-du-week-end-20211121_MSN7IXQVWFG45NDMDVJM3UJZFY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/wQvCjUxfKo4UqspnNtjuACK9TUQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/UYW44H67GJAXBFXQQHIGPCLHBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:08:41Z", "content": "La col\u00e8re contre la vaccination ne faiblit pas en Guadeloupe. Le couvre-feu na pas \u00e9touff\u00e9 la flamb\u00e9e de contestation. Les blocages ont repris samedi matin en Guadeloupe et les pillages dans la nuit \u2026 [+6698 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme sur piste - Kenny De Ketele et Robbe Ghys remportent les Six Jours de Gand", "description": "Pour la deuxi\u00e8me fois de suite, les Belges Kenny De Ketele et Robbe Ghys ont remport\u00e9 les Six Jours de Gand, \u00e0 l'issue d'une derni\u00e8re journ\u00e9e marqu\u00e9e par la lourde chute de Mark Cavendish et Lasse Norman Hansen.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-piste/Actualites/Kenny-de-ketele-et-robbe-ghys-remportent-les-six-jours-de-gand/1300328", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kenny-de-ketele-a-remporte-la-mythique-epreuve-pour-la-cinquieme-fois-de-sa-carriere-j-jacobs-bel/1500000001571523/0:0,1995:1330-640-427-75/fc6f9.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T17:47:00Z", "content": "L'\u00e9preuve quasi-centenaire des Six Jours de Gand a \u00e9t\u00e9 remport\u00e9e ce dimanche par Kenny De Ketele et Robbe Ghys, d\u00e9j\u00e0 vainqueurs en 2019 (l'\u00e9dition 2020 avait \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e par la pand\u00e9mie de Covid). La\u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Escrime - CM - Ep\u00e9e - En Coupe du monde, l'\u00e9p\u00e9e fran\u00e7aise bredouille \u00e0 Berne et Tallinn", "description": "Chez les hommes (5e) et chez les femmes (7e), les \u00e9quipes de France d'\u00e9p\u00e9e ont pli\u00e9 d\u00e8s les quarts de finale en Coupe du monde \u00e0 Berne (Suisse) et Tallinn (Estonie).", "url": "https://www.lequipe.fr/Escrime/Actualites/En-coupe-du-monde-l-epee-francaise-bredouille-a-berne-et-tallinn/1300370", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/avec-romain-cannone-l-equipe-de-france-d-epee-n-a-pas-pu-faire-mieux-qu-une-cinquieme-place-p/1500000001571590/0:0,1998:1332-640-427-75/3b7e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:42:00Z", "content": "Trois mois apr\u00e8s les Jeux Olympiques de Tokyo et alors que le circuit Coupe du monde reprenait ses droits ce week-end, bien difficile de se faire une opinion claire quant \u00e0 la hi\u00e9rarchie internationa\u2026 [+3418 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Manchester City facile contre Everton avant de retrouver le PSG", "description": "Manchester City a facilement domin\u00e9 Everton (3-0), dimanche. Les joueurs de Guardiola restent deuxi\u00e8mes de Premier League, \u00e0 trois points de Chelsea. Prochain rendez-vous pour les Citizens : le PSG en C1 mercredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Manchester-city-facile-contre-everton-avant-de-retrouver-le-psg/1300283", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-manchester-city-de-cancelo-l-a-facilement-emporte-dimanche-c-brough-reuters/1500000001571449/0:0,1998:1332-640-427-75/8ce46.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:09:00Z", "content": "Face \u00e0 une \u00e9quipe d'Everton qui n'aura jamais exist\u00e9 devant la maitrise des Citizens, les joueurs de Pep Guardiola ont repris leur place de dauphin de Chelsea sans probl\u00e8me. Sans De Bruyne absent pou\u2026 [+4153 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Quatre autres joueurs du Bayern Munich en quarantaine", "description": "Quatre nouveaux joueurs du Bayern Munich non vaccin\u00e9s contre le Covid-19, Gnabry, Musiala, Choupo-Moting et Cuisance, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en quarantaine apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 en contact avec une personne positive.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Quatre-autres-joueurs-du-bayern-munich-en-quarantaine/1300296", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/serge-gnabry-fait-partie-des-cinq-joueurs-du-bayern-munich-actuellement-a-l-isolement-a-martin-l/1500000001571470/0:0,1995:1330-640-427-75/4a0f1.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:44:00Z", "content": "Quatre nouveaux joueurs du Bayern Munich non vaccin\u00e9s contre le Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en quarantaine, a annonc\u00e9 dimanche le club bavarois. Il s'agit de Serge Gnabry, Jamal Musiala, Eric-Maxim Choup\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - D1 (F) - Deux joueuses du PSG test\u00e9es positives au Covid-19", "description": "Deux joueuses du PSG ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9es positives au Covid-19. Leur identit\u00e9 n'a pas filtr\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Deux-joueuses-du-psg-testees-positives-au-covid-19/1300257", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/deux-cas-positifs-dans-le-groupe-de-didier-olle-nicolle-j-prevost-l-equipe/1500000001571375/0:0,1995:1330-640-427-75/72c9e.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T13:41:00Z", "content": "Par ailleurs, la lat\u00e9rale gauche Sakina Karchaoui, sortie sur blessure \u00e0 la 77e minute face au Real Madrid jeudi en Ligue des champions (victoire 2-0), ne figurait pas sur la feuille du match contre \u2026 [+207 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Le Bayern Munich pr\u00eat \u00e0 r\u00e9duire les salaires des joueurs non vaccin\u00e9s qui seraient mis en quarantaine", "description": "Selon \u00ab\u00a0Bild am Sonntag\u00a0\u00bb, le Bayern Munich aurait pris la d\u00e9cision de r\u00e9duire les salaires de ses joueurs non vaccin\u00e9s contre le Covid-19, si ceux-ci sont plac\u00e9s en quarantaine.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-bayern-munich-pret-a-reduire-les-salaires-des-joueurs-non-vaccines-qui-seraient-mis-en-quarantaine/1300245", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-a-choisi-de-ne-pas-se-faire-vacciner-presse-sports/1500000001571334/0:0,1996:1331-640-427-75/5263b.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T11:49:00Z", "content": "Le Bayern Munich aurait d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9duire les salaires des joueurs non vaccin\u00e9s contre le Covid-19 et plac\u00e9s \u00e0 l'isolement. Une information de l'hebdomadaire allemand Bild am Sonntag, qui cite l'exem\u2026 [+961 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - NZL - Presse - Apr\u00e8s la d\u00e9faite des All Blacks en France, la presse n\u00e9o-z\u00e9landaise met la pression sur Ian Foster", "description": "La deuxi\u00e8me d\u00e9faite en deux semaines des All Blacks, samedi face \u00e0 la France, a rendu encore un plus v\u00e9h\u00e9mente la presse n\u00e9o-z\u00e9landaise qui voit en le s\u00e9lectionneur Ian Foster, le principal coupable d'une saison rat\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Apres-la-defaite-des-all-blacks-en-france-la-presse-neo-zelandaise-met-la-pression-sur-ian-foster/1300233", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-selectionneur-neo-zelandais-ian-foster-gonzalo-fuentes-reuters/1500000001571294/0:0,1998:1332-640-427-75/6fb1a.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T09:20:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Le probl\u00e8me pour les All Blacks est que le reste du monde ne les craint plus.\u00a0\u00bb C'est par ces mots rudes que le chroniqueur rugby au New Zealand Herald Gregor Paul a r\u00e9sum\u00e9 toute la d\u00e9ception du pa\u2026 [+3673 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Betclic \u00c9lite - Boulogne-Levallois \u00e9touffe l'Asvel et se d\u00e9tache en t\u00eate de Betclic \u00c9lite", "description": "Les Metropolitans sont repartis de l'Astroballe avec une victoire logique contre l'Asvel (85-64), dimanche dans le choc de la neuvi\u00e8me journ\u00e9e de Betclic \u00c9lite. Toujours leader, Boulogne-Levallois prend deux victoires d'avance sur les Rhodaniens.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Boulogne-levallois-etouffe-l-asvel-et-se-detache-en-tete-de-betclic-elite/1300335", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/elie-okobo-englue-dans-la-defense-des-metropolitans-vainqueurs-a-l-astroballe-a-martin-l-equipe/1500000001571534/0:0,1998:1332-640-427-75/f905f.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T18:04:00Z", "content": "Le\u00a0Mans reste le seul club \u00e0 avoir terrass\u00e9 Boulogne-Levallois en Betclic \u00c9lite. C'\u00e9tait le 3\u00a0octobre \u00e0 Antar\u00e8s (83-65) et depuis, les Metropolitans de Vincent Collet sont inarr\u00eatables. Dimanche, ils\u2026 [+2433 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : aux Pays-Bas, la contestation contre les restrictions sanitaires tourne \u00e0 l\u2019affrontement", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-aux-pays-bas-la-contestation-contre-les-restrictions-sanitaires-tourne-a-laffrontement-20211121_2H2Y6I5675BWNGFF72ZCTUOBHY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/QjzlumzgDeHW8kgqYNLcGaKJFEY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/CWTNXSCXT5AFFJTSWOZ2IWIBMI.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T10:58:10Z", "content": "- La situation demeure tendue en Guadeloupe, o\u00f9 lopposition \u00e0 lobligation vaccinale vire \u00e0 l\u00e9meute. G\u00e9rald Darmanin a indiqu\u00e9 samedi soir que le Raid et le GIGN allaient \u00eatre d\u00e9p\u00each\u00e9s sur place.\r\n- A\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Lauren Provost", "title": "Inflation : encore une grande d\u00e9couverte !", "description": "La hausse des prix, in\u00e9dite depuis des d\u00e9cennies, l\u2019est aussi pour une partie de la population. Les politiques font assaut d\u2019optimisme pour conjurer les peurs. Sans aucune certitude\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/economie/inflation-encore-une-grande-decouverte-20211121_5DNI6IOKPVH6JPSY7PQ4PG3DV4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/zNImWDKp6CFhKzgz-82uytGoe_Q=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1584x1790:1594x1800)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SZ6SMQO5YVG47HJER6F6V7QWUY.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T20:16:08Z", "content": "Vous faites partie comme moi de la g\u00e9n\u00e9ration qui na jamais connu linflation ? Vous aviez fini par croire \u00e0 une de ces maladies dantan, \u00abdisparue\u00bb il y a plus de quarante ans ? Apr\u00e8s langoisse du ch\u00f4\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Violences en Guadeloupe\u00a0: le gouvernement envoie le Raid et le GIGN", "description": "Selon le parquet de Pointe-\u00e0-Pitre, seize personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es et cinq d'entre elles ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en d\u00e9tention dont une pour \u00ab\u00a0violence volontaire avec arme sur une personne d\u00e9positaire de l'autorit\u00e9 publique\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/politique-societe/regions/guadeloupe-le-gouvernement-envoie-le-raid-et-le-gign-1365580", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619a022c8fe56f51580b42c4/1280x720/070376905654-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:22:57Z", "content": "Alors que la situation d\u00e9g\u00e9n\u00e8re en Guadeloupe depuis jeudi suite \u00e0 la mobilisation anti-pass sanitaire, le ministre de l'Int\u00e9rieur, G\u00e9rald Darmanin, a annonc\u00e9 l'envoi dans l'\u00eele d'une cinquantaine de\u2026 [+4196 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rallye - WRC - S\u00e9bastien Ogier a gagn\u00e9 avec quatre constructeurs diff\u00e9rents", "description": "Octuple champion du monde depuis sa victoire dimanche au Rallye de Monza, S\u00e9bastien Ogier a r\u00e9ussi \u00e0 \u00eatre performant en WRC avec quatre constructeurs diff\u00e9rents\u00a0: Citro\u00ebn, Volkswagen, Ford et Toyota.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rallye/Actualites/Sebastien-ogier-a-gagne-avec-quatre-constructeurs-differents/1300255", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-premier-titre-de-sebastien-ogier-a-droite-et-julien-ingrassia-en-2013-avec-volkswagen-s-boue/1500000001571368/156:199,1780:1281-640-427-75/ce4a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T13:22:00Z", "content": "L'histoire entre S\u00e9bastien Ogier et Citro\u00ebn d\u00e9bute en 2008 lorsqu'il participe, d\u00e9j\u00e0 avec Julien Ingrassia, au Championnat du monde J-WRC au volant d'une Citro\u00ebn C2 S1600. \u00c0 24 ans, il cr\u00e9e la sensat\u2026 [+4289 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Mathilde Lemoine", "title": "Opinion | Nous sommes loin d'en avoir fini avec les cons\u00e9quences de la pand\u00e9mie", "description": "La reprise \u00e9conomique semble install\u00e9e et la croissance repart. Pourtant, l'\u00e9mergence de la cinqui\u00e8me\u00a0vague et les cons\u00e9quences encore d\u00e9stabilisantes de la pand\u00e9mie doivent nous inviter \u00e0 la prudence, selon Mathilde Lemoine. Bien des secteurs vont devoir fai\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-nous-sommes-loin-den-avoir-fini-avec-les-consequences-de-la-pandemie-1365623", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619a50ed3e454648161d4e85/1280x720/070361220302-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T13:00:00Z", "content": "Par Mathilde Lemoine (cheffe \u00e9conomiste du groupe Edmond de Rothschild, chroniqueuse aux \u00ab Echos \u00bb)Le d\u00e9ferlement de la cinqui\u00e8me vague sur l'Europe fait craindre \u00e0 juste titre un impact n\u00e9gatif de c\u2026 [+1285 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Arnaud Le Gal", "title": "Rebond \u00e9conomique : G\u00e9n\u00e9rateurs d'esp\u00e9rance", "description": "Les dirigeants de PME et d'ETI ont \u00e9t\u00e9 les acteurs cl\u00e9s du rebond \u00e9conomique. Leur capacit\u00e9 \u00e0 la r\u00e9silience, et \u00e0 partager celle-ci, leur permet d\u00e9sormais d'aborder avec confiance les d\u00e9fis de \u00ab\u00a0l'apr\u00e8s\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/rebond-economique-generateurs-desperance-1365669", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-21T19:30:27Z", "content": "Le rebond \u00e9conomique, ce sont les entrepreneurs qui en parlent le mieux. Depuis cet \u00e9t\u00e9, les observateurs se plaisent \u00e0 commenter la triple bonne surprise \u00e9conomique de cet an II de l'\u00e8re Covid\u00a0: une\u2026 [+2477 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Ingrid Feuerstein", "title": "Allier commerces et loisirs, le pari du West End londonien pour se relever du Covid", "description": "A l'approche des f\u00eates, la fr\u00e9quentation des c\u00e9l\u00e8bres Oxford Street et Regent Street est encore loin de ce qu'elle \u00e9tait avant la pand\u00e9mie. Mais le West End londonien n'a pas attendu le choc du Covid pour amorcer sa reconversion, alors que les clients demande\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/allier-commerces-et-loisirs-le-pari-du-west-end-londonien-pour-se-relever-du-covid-1365598", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619a29513e4546634b2a2e55/1280x720/070360795221-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T10:11:38Z", "content": "\u00ab\u00a0Let's change the way we shop\u00a0\u00bb (\u00ab\u00a0\u00a0Changeons notre mani\u00e8re faire les courses\u00a0\u00bb). Les gigantesques lettres jaunes sur la fa\u00e7ade du grand magasin Selfridges en disent long sur la mutation que conna\u00eet\u2026 [+278 chars]"}]}