{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Ma\u00dfgebliche Kennzahl f\u00fcr neue Ma\u00dfnahmen - Das Beispiel Sachsen zeigt, wie stark die Hospitalisierungsrate die Realit\u00e4t verzerrt", "description": "Deutschland guckt k\u00fcnftig auf die Hospitalisierungsinzidenz. So haben es L\u00e4nder und Bund vereinbart. Doch wie sinnvoll ist das? Experten kritisieren die neue Kennzahl bereits \u2013 weil sie die Lage in den Krankenh\u00e4usern offenbar systematisch untersch\u00e4tzt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/massgebliche-kennzahl-fuer-neue-massnahmen-das-beispiel-sachsen-zeigt-wie-stark-die-hospitalisierungsrate-die-realitaet-verzerrt_id_24448056.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24448120/coronavirus-intensiv-71529953.jpg?im=Crop%3D%280%2C296%2C3451%2C1725%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=35aa1595b9bd6bf547fe02eaa26e29da829bca50a19eeb40afb375c5af3adced", "publishedAt": "2021-11-21T15:13:01Z", "content": "Deutschland guckt k\u00fcnftig auf die Hospitalisierungsinzidenz. So haben es L\u00e4nder und Bund vereinbart. Doch wie sinnvoll ist das? Experten kritisieren die neue Kennzahl bereits weil sie die Lage in den\u2026 [+6308 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Cornelius Pape", "title": "Auff\u00e4llige H\u00e4ufung an Grenzen - Schon 16 Kreise \u00fcber Inzidenz von 1000 - und es gibt einen neuen Spitzenreiter", "description": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich fast ausschlie\u00dflich in Regionen mit niedriger Impfquote. Ein \u00dcberblick.Von\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/vierte-corona-welle-in-deutschland-das-sind-die-10-covid-hotspots-immer-mehr-landkreise-knacken-die-1000er-marke_id_24443727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_9242001/urn-newsml-dpa-com-20090101-180711-99-109491-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ce7c6793b80eabbfbd4073daa9d2220953a4ca2dce2b79af6fc1d94198de2544", "publishedAt": "2021-11-21T10:17:18Z", "content": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich fast ausschlie\u2026 [+3929 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - 42.727 Neuinfektionen am Sonntag - Drosten warnt: \u201eWer das noch nicht kapiert hat\u2026\u201c", "description": "Das RKI meldet am Sonntag mehr als 42.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 372,7. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochris\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-42-727-neuinfektionen-inzidenz-steigt-weiter_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24276260/unbenannt.png?im=Crop%3D%28205%2C0%2C2342%2C1171%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=5ee23b47060896b90ad8f2edd8dcc64e985f9252631a449b73fc8dacf4fe86cf", "publishedAt": "2021-11-21T08:10:41Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntag mehr als 42.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 372,7. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregieru\u2026 [+12653 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP, dpa", "title": "Inzidenz bei 59,8 - W\u00e4hrend in Deutschland Lockdown-Sorge w\u00e4chst, w\u00e4hlt Schweden einen anderen Weg", "description": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell deutlich entspannter. Das hat mehrere Gr\u00fcnde, deren Preis aber\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/inzidenz-bei-59-8-waehrend-deutschland-auf-notwendigen-lockdown-zusteuert-waehlt-schweden-wieder-einen-anderen-weg_id_24442727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443099/5fa6e2001c894dff.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ddb05a65abe9cdafc24df5793e22402b75505f2854dbe0a556ef2b8a54662606", "publishedAt": "2021-11-21T08:17:26Z", "content": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell de\u2026 [+6606 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Bereits in der ersten Krise scheitert Scholz gnadenlos - wie tragisch f\u00fcr Deutschland", "description": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start eines Covid-F\u00f6rderprogramms gleich. Der Hauptverantwortliche: O\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-schon-in-der-1-krise-scheitert-scholz-gnadenlos-wie-tragisch-fuer-deutschland_id_24441682.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441690/unbenannt.jpg.jpg?im=Crop%3D%280%2C69%2C3000%2C1497%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=44db0e90885652efc64a5de955d6bfde2a472bbe7b9808ebdaa2c9678fd9dd40", "publishedAt": "2021-11-21T05:58:35Z", "content": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start ein\u2026 [+3966 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Corona-Explosion in Deutschland - Derweil sonnen sich Spanier und Portugiesen in ihren \"Corona-Oasen\"", "description": "In Europa schie\u00dfen die Corona-Zahlen fast \u00fcberall in die H\u00f6he. Doch die Corona-Lage in Spanien und Portugal ist relativ entspannt. Was macht man dort besser?", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/pandemielage-in-europa-corona-oase-spanien-und-portugal-halten-virus-in-schach_id_24438332.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/ausland/id_24438331/kunden-sitzen-auf-einer-terrasse-in-madrid.-in-spanien-ist-die-corona-lage-derzeit-entspannt..jpg?im=Crop%3D%280%2C342%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1984ac6fc6526cb1678c8506f9a2feca222d6213cda038ef374b0fbd29d26399", "publishedAt": "2021-11-21T15:53:53Z", "content": "W\u00e4hrend die Pandemie in Deutschland und den meisten anderen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern wieder f\u00fcr Alarmstimmung sorgt, gibt das Coronavirus der Minderheitsregierung in Spanien Auftrieb.\r\nDie Oppositionspol\u2026 [+5176 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Im Schichtbetrieb gegen das Sterben - Besuch auf der Corona-Station: \"Ich habe noch nie so viele Menschen sterben sehen\"", "description": "W\u00e4hrend die Politiker \u00fcber die richtige Corona-Strategie streiten, wird der Alltag von \u00c4rzten und Pflegern in den Kliniken jeden Tag erbarmungsloser. Sie sind ersch\u00f6pft, frustriert - und f\u00fchlen sich machtlos. Ein Besuch auf einer Covid-Intensivstation.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/im-schichtbetrieb-gegen-das-sterben-besuch-auf-der-corona-station-ich-habe-noch-nie-so-viele-menschen-sterben-sehen_id_24447414.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24447412/5fa6ea0051313cd6.jpg?im=Crop%3D%280%2C577%2C3465%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=709e8b36fe13814a7c367f83a0b14a9cf5f17bf41da44e62e88ecbb6272fa7ef", "publishedAt": "2021-11-21T09:45:03Z", "content": "W\u00e4hrend die Politiker \u00fcber die richtige Corona-Strategie streiten, wird der Alltag von \u00c4rzten und Pflegern in den Kliniken jeden Tag erbarmungsloser. Sie sind ersch\u00f6pft, frustriert - und f\u00fchlen sich \u2026 [+6471 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Erste Bundesl\u00e4nder f\u00fchren 2G plus ein - Drosten warnt vor Pseudo-Sicherheit: So aussagekr\u00e4ftig sind Schnelltests bei Geimpften", "description": "Ab einer Hospitalisierungsrate von 6 gilt k\u00fcnftig 2G plus. Hei\u00dft: Auch Geimpfte und Genesene brauchen einen Schnelltest. Virologe Christian Drosten bezweifelt, dass das die Sicherheit tats\u00e4chlich erh\u00f6ht. Auch der Chef der Labor\u00e4rzte sieht den Nutzen von Schne\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/2g-plus-gilt-bald-in-vielen-bundeslaendern-drosten-warnt-vor-pseudo-sicherheit-so-aussagekraeftig-sind-schnelltests-bei-geimpften_id_24447454.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24447627/drostenzuschnelltests.png?im=Crop%3D%28114%2C0%2C680%2C340%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=464ff0791841e39a07a789a5d0dcbc09058e2a9126bf0d3f7371192b5056afc1", "publishedAt": "2021-11-21T11:22:20Z", "content": "Ab einer Hospitalisierungsrate von 6 gilt k\u00fcnftig 2G plus. Hei\u00dft: Auch Geimpfte und Genesene brauchen einen Schnelltest. Virologe Christian Drosten bezweifelt, dass das die Sicherheit tats\u00e4chlich erh\u2026 [+6420 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Hamburger Morgenpost", "title": "Hamburger UKE - Klinikleiter \u00fcber sterbende Ungeimpfte auf den Intensivstationen: \"Es frustriert unheimlich\"", "description": "Jeden Tag meldet das Robert-Koch-Institut Corona-Neuinfektionen im mittleren f\u00fcnfstelligen Bereich. Im Gespr\u00e4ch mit MOPO analysiert Stefan Kluge, Chef der Intensivmedizin am Hamburger UKE, was das f\u00fcr die Kliniken bedeutet, ob es einen neuen Lockdown braucht \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/hamburger-uke-uke-mediziner-es-wird-eine-welle-weiterer-toter-auf-uns-zukommen_id_24448475.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hamburg/id_24448474/stefan-kluge-direktor-fuer-intensivmedizin-am-uke..jpg?im=Crop%3D%280%2C213%2C2560%2C1280%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a076b9e61f63f53a0e508a79ca3d4a97812b9c7cb51efcfef16922d2688608cf", "publishedAt": "2021-11-21T20:30:14Z", "content": "MOPO: Vor einigen Tagen haben Sie vor einer latenten Triage gewarnt. Ist die in Hamburg schon Realit\u00e4t?\r\nStefan Kluge: Nein, hier im Norden ist die Lage noch gut beherrschbar. In Sachsen, Th\u00fcringen o\u2026 [+5042 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Hamburger Morgenpost", "title": "Hamburger UKE - Klinik-Chef \u00fcber sterbende Ungeimpfte auf den Intensivstationen: \"Es frustriert unheimlich\"", "description": "Jeden Tag meldet das Robert-Koch-Institut Corona-Neuinfektionen im mittleren f\u00fcnfstelligen Bereich. Im Gespr\u00e4ch mit MOPO analysiert Stefan Kluge, Chef der Intensivmedizin am Hamburger UKE, was das f\u00fcr die Kliniken bedeutet, ob es einen neuen Lockdown braucht \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/hamburger-uke-klinikleiter-ueber-sterbende-ungeimpfte-auf-den-intensivstationen-es-frustriert-unheimlich_id_24448475.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hamburg/id_24448474/stefan-kluge-direktor-fuer-intensivmedizin-am-uke..jpg?im=Crop%3D%280%2C213%2C2560%2C1280%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a076b9e61f63f53a0e508a79ca3d4a97812b9c7cb51efcfef16922d2688608cf", "publishedAt": "2021-11-21T20:30:14Z", "content": "MOPO: Vor einigen Tagen haben Sie vor einer latenten Triage gewarnt. Ist die in Hamburg schon Realit\u00e4t?\r\nStefan Kluge: Nein, hier im Norden ist die Lage noch gut beherrschbar. In Sachsen, Th\u00fcringen o\u2026 [+5042 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Tests, Kontrollen, Ausnahmen - 3G in Bus und Bahn: Was Fahrg\u00e4ste jetzt wissen m\u00fcssen", "description": "Bus- und Bahnfahren wird in der neuen Woche aufwendiger: Mitfahren darf nur, wer geimpft, genesen oder getestet ist. Die Kontrolle der Belege wird nicht einfach. Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/bus-und-bahnfahren-unterwegs-im-3g-land-was-fahrgaeste-wissen-muessen_id_24447200.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/finanzen/news/id_24447199/wohl-ab-der-kommenden-woche-gilt-in-bussen-und-bahnen-die-3g-pflicht.-die-bundesregierung-geht-von-mittwoch-aus..jpg?im=Crop%3D%280%2C171%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=567958ecefc4ae62b103af6efec26374c92b88f24d4f0f39068fbbc219bd0793", "publishedAt": "2021-11-21T08:15:09Z", "content": "\"Bef\u00f6rderung nur mit g\u00fcltigem Fahrausweis\" - so steht es an T\u00fcren von U-Bahnen, Stra\u00dfenbahnen und Bussen. Ein Fahrschein allein reicht aber nicht mehr.\r\nLange schon kommt man nicht mehr ohne Masken m\u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Biontech-Chef Sahin macht Mut und spricht neun Monaten \"sehr hohem\" Impf-Schutz", "description": "Das RKI meldet am Sonntag mehr als 42.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 372,7. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochris\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-biontech-chef-sahin-macht-mut-und-spricht-neun-monaten-sehr-hohem-impf-schutz_id_24447280.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24276260/unbenannt.png?im=Crop%3D%28373%2C0%2C2339%2C1171%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0652a0ddeb8d770e7d3c3802bf7272418af424e7d4104ac163b4d652f5f22741", "publishedAt": "2021-11-21T08:40:35Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntag mehr als 42.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 372,7. Die Stiko r\u00e4t sechs Monate nach der Zweit-Impfung gegen das Coronavirus zu einer Auffrischung. Dan\u2026 [+1289 chars]"}]}