{"status": "ok", "totalResults": 67, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: M\u00e9dia de mortos no pa\u00eds cai abaixo de 200 pela primeira vez desde abril de 2020", "description": "Foram registrados 196 \u00f3bitos, em m\u00e9dia, a cada 24 horas, nos \u00faltimos sete dias \nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade\nO Brasil registrou neste s\u00e1bado a menor m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 desde 23 de abril de 2020. O pa\u00eds teve 196 \u00f3bitos, em m\u00e9dia, a cada 24 horas, nos \u00fal\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/20/covid-19-media-de-mortos-no-pais-cai-abaixo-de-200-pela-primeira-vez-desde-abril-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-11-21T00:43:54Z", "content": "O Brasil registrou neste s\u00e1bado a menor m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 desde 23 de abril de 2020. O pa\u00eds teve 196 \u00f3bitos, em m\u00e9dia, a cada 24 horas, nos \u00faltimos sete dias. A m\u00e9dia m\u00f3vel \u00e9 um recu\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Seis estados n\u00e3o registram mortes por Covid-19 neste domingo", "description": "RIO \u2014 O Brasil registrou neste domingo 97\u00a0 mortes por Covid-19, elevando para 612.722 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 201 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de 15% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de duas...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/seis-estados-nao-registram-mortes-por-covid-19-no-domingo-25286147", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286289-855-11a/w976h550-PROP/vacinacovid19.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T23:21:42Z", "content": "RIO O Brasil registrou neste domingo 97 mortes por Covid-19, elevando para 612.722 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 201 \u00f3bitos, redu\u00e7\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Interna\u00e7\u00f5es de Covid-19 est\u00e3o cada vez mais raras no Rio', celebra secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade", "description": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, afirmou, neste domingo, que a cidade do Rio de Janeiro tem apenas 30 pacientes internados com Covid-19 na rede SUS. Esses leitos ocupados est\u00e3o distribu\u00eddos em hospitais universit\u00e1rios e em uma...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/internacoes-estao-cada-vez-mais-raras-no-rio-diz-secretario-municipal-de-saude-ao-celebrar-queda-dos-indices-de-covid-19-25286103", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286183-da0-e81/w976h550-PROP/96147178_ri-rio-de-janeiro-rj-11-11-2021com-menos-de-10-pacientes-com-covid-hospital-municipal-ro.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T20:19:40Z", "content": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, afirmou, neste domingo, que a cidade do Rio de Janeiro tem apenas 30 pacientes internados com Covid-19 na rede SUS. Esses leitos ocupados est\u00e3o \u2026 [+4530 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bosque da Mem\u00f3ria homenageia v\u00edtimas da Covid-19 e protege \u00e1rea verde da cidade", "description": "Mudas v\u00e3o lembrar as v\u00edtimas da Covid-19 na cidade do Rio. O secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente, Eduardo Cavaliere, inaugurou, neste domingo, o Bosque da Mem\u00f3ria, que homenageia quem perdeu a vida para a doen\u00e7a. O espa\u00e7o fica na Alameda Sandra...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/bosque-da-memoria-homenageia-vitimas-da-covid-19-protege-area-verde-da-cidade-25286034.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286030-170-df3/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-21-at-13.41.54.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T17:29:05Z", "content": "Mudas v\u00e3o lembrar as v\u00edtimas da Covid-19 na cidade do Rio. O secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente, Eduardo Cavaliere, inaugurou, neste domingo, o Bosque da Mem\u00f3ria, que homenageia quem perdeu a vida\u2026 [+2977 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alta nos pre\u00e7os faz doa\u00e7\u00f5es de comida desabarem at\u00e9 97% e acende sinal de alerta em ONGs", "description": "Nos primeiros meses da pandemia, uma rara boa not\u00edcia trazida junto com a Covid-19 foi a onda de solidariedade que varreu o pa\u00eds. A sociedade civil saiu na frente do poder p\u00fablico e tratou de socorrer a parcela mais necessitada da popula\u00e7\u00e3o, que, em...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/alta-nos-precos-faz-doacoes-de-comida-desabarem-ate-97-acende-sinal-de-alerta-em-ongs-25285768.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285772-124-09e/w976h550-PROP/96255896_ri-rio-de-janeiro-rj-18-11-2021familia-que-depende-de-doacoes-para-vivermaria-luc.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:30:26Z", "content": "Nos primeiros meses da pandemia, uma rara boa not\u00edcia trazida junto com a Covid-19 foi a onda de solidariedade que varreu o pa\u00eds. A sociedade civil saiu na frente do poder p\u00fablico e tratou de socorre\u2026 [+8191 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Natal: itens da ceia ficam at\u00e9 27% mais caros; saiba como economizar nas compras e nas receitas", "description": "Neste Natal, que vai ser de reencontros para muitos vacinados contra a Covid-19, os consumidores est\u00e3o animados. Mas a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica ainda dif\u00edcil no pa\u00eds pede estrat\u00e9gia na hora de fazer as compras para n\u00e3o estourar o or\u00e7amento. A ceia...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/natal-itens-da-ceia-ficam-ate-27-mais-caros-saiba-como-economizar-nas-compras-nas-receitas-25285528.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285544-d7b-08f/w976h550-PROP/96271724_ri-rio-de-janeiro-rj19-11-2021-compras-para-ceia-de-natal-na-cadeg-.-foto-domingos-peixoto.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T06:00:36Z", "content": "Neste Natal, que vai ser de reencontros para muitos vacinados contra a Covid-19, os consumidores est\u00e3o animados. Mas a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica ainda dif\u00edcil no pa\u00eds pede estrat\u00e9gia na hora de fazer as com\u2026 [+5632 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nenhuma men\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid e perguntas sobre a Idade M\u00e9dia: quest\u00f5es do Enem deixam de lado temas em evid\u00eancia", "description": "RIO - Nem pandemia de Covid-19, nem ditadura militar, nem enunciados sobre a tem\u00e1tica LGBTQIA+ ou mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Apesar de citar figuras como Chico Buarque e Thomas Piketty, as quest\u00f5es apresentadas aos estudantes na edi\u00e7\u00e3o de 2021 do Enem...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/nenhuma-mencao-covid-perguntas-sobre-idade-media-questoes-do-enem-deixam-de-lado-temas-em-evidencia-25286199.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/25286001-689-e5b/w976h550-PROP/enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T20:51:32Z", "content": "RIO - Nem pandemia de Covid-19, nem ditadura militar, nem enunciados sobre a tem\u00e1tica LGBTQIA+ ou mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Apesar de citar figuras como Chico Buarque e Thomas Piketty, as quest\u00f5es apresen\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atores mirins resgatam a magia do Natal em ensaio e falam da expectativa para comemorar a data p\u00f3s-pandemia", "description": "\u00c1rvores, casas enfeitadas, ceia, presentes e fam\u00edlia reunida para uma noite de paz e alegria. A magia do Natal j\u00e1 est\u00e1 no ar. E esse ano com um sentimento a mais: o de resgatar aquele amor e celebrar a vida ap\u00f3s um ano dif\u00edcil de pandemia.Se para...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/atores-mirins-resgatam-magia-do-natal-em-ensaio-falam-da-expectativa-para-comemorar-data-pos-pandemia-25285691.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285699-82f-444/w976h550-PROP/natal-(5).jpg", "publishedAt": "2021-11-21T08:06:49Z", "content": "\u00c1rvores, casas enfeitadas, ceia, presentes e fam\u00edlia reunida para uma noite de paz e alegria. A magia do Natal j\u00e1 est\u00e1 no ar. E esse ano com um sentimento a mais: o de resgatar aquele amor e celebrar\u2026 [+7689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vazio indisfar\u00e7\u00e1vel...", "description": "Gosto muito da ideia da final \u00fanica nos torneios continentais da\nConmebol, copiando na Am\u00e9rica do Sul o conceito dos torneios da\nUefa em pa\u00edses da Europa.\nSe bem trabalhada, no m\u00e9dio longo prazo possibilita ganhos\nindiretos ainda imensur\u00e1veis...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/gilmar-ferreira/vazio-indisfarcavel-25285637.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_gilmarferreira/25285642-35c-d91/w976h550-PROP/conmebol-2021athletico-1-x-0-bragantino-centenario-vazio.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T00:11:36Z", "content": "Gosto muito da ideia da final \u00fanica nos torneios continentais da Conmebol, copiando na Am\u00e9rica do Sul o conceito dos torneios da Uefa em pa\u00edses da Europa.\r\nSe bem trabalhada, no m\u00e9dio longo prazo pos\u2026 [+1314 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: gabarito extraoficial ser\u00e1 divulgado depois das provas", "description": "Assim que as provas do primeiro dia do Enem \n2021 terminarem, os jornais O GLOBO e Extra, em parceria com a Plataforma AZ de \nAprendizagem, da Conexia Educa\u00e7\u00e3o, dar\u00e3o in\u00edcio a uma grande corre\u00e7\u00e3o de todas \nas quest\u00f5es de Linguagens e Ci\u00eancias...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/enem-2021-gabarito-extraoficial-sera-divulgado-depois-das-provas-25285493.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/25285489-1dc-303/w976h550-PROP/correcao:-professores-farao-gabarito-extraoficial-depois-da-primeira-prova-do-enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:00:47Z", "content": "Assim que as provas do primeiro dia do Enem 2021 terminarem, os jornais O GLOBO e Extra, em parceria com a Plataforma AZ de Aprendizagem, da Conexia Educa\u00e7\u00e3o, dar\u00e3o in\u00edcio a uma grande corre\u00e7\u00e3o de to\u2026 [+3233 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moro busca apoio de aliados de Bolsonaro e da terceira via para a elei\u00e7\u00e3o em 2022", "description": "RIO \u2014 Na disputa para se cacifar como candidato da terceira via ao Pal\u00e1cio do Planalto, o ex-ministro Sergio Moro, que se filiou ao Podemos, tenta atrair bolsonaristas arrependidos e at\u00e9 apoiadores mais ferrenhos do presidente da Rep\u00fablica. Entre os...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/moro-busca-apoio-de-aliados-de-bolsonaro-da-terceira-via-para-eleicao-em-2022-25285647", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285810-14e-0cd/w976h550-PROP/96130354_mariz-pa-brasiliadf-09-11-2021-sergio-moro-filiacao-podemos-sergio-moro-ex-ministro.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T11:07:00Z", "content": "RIO Na disputa para se cacifar como candidato da terceira via ao Pal\u00e1cio do Planalto, o ex-ministro Sergio Moro, que se filiou ao Podemos, tenta atrair bolsonaristas arrependidos e at\u00e9 apoiadores mai\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eles merecem...", "description": "Tem toda raz\u00e3o o presidente do Botafogo Durc\u00e9sio Mello quando\nreclama da falta de premia\u00e7\u00e3o em dinheiro para o campe\u00e3o da S\u00e9rie B\ndo futebol brasileiro - t\u00edtulo que o seu clube pode conquistar\nhoje, em caso de vit\u00f3ria sobre o Brasil-RS, em...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/gilmar-ferreira/eles-merecem-25285719.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_gilmarferreira/25285733-503-00a/w976h550-PROP/botafogo-2021enderon-moreira-fala-aos-jogadaores.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T12:00:00Z", "content": "Tem toda raz\u00e3o o presidente do Botafogo Durc\u00e9sio Mello quando reclama da falta de premia\u00e7\u00e3o em dinheiro para o campe\u00e3o da S\u00e9rie B do futebol brasileiro - t\u00edtulo que o seu clube pode conquistar hoje, \u2026 [+2541 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Patrulha ideol\u00f3gica, prova roubada e vazamento de conte\u00fado: Relembre as principais pol\u00eamicas da hist\u00f3ria do Enem", "description": "RIO - Desde a elei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro, o conte\u00fado do Enem passou a ser alvo constante de cr\u00edticas de membros do governo, e as pol\u00eamicas relacionadas a acusa\u00e7\u00f5es de patrulha ideol\u00f3gica chegaram ao \u00e1pice neste ano, quando 37 servidores do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/patrulha-ideologica-prova-roubada-vazamento-de-conteudo-relembre-as-principais-polemicas-da-historia-do-enem-25286239.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25286237-17c-526/w976h550-PROP/96307794_brasil-rio-de-janeiro-rj-21-11-2021primeira-prova-do-enem-2021entrada-dos-candida.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T21:35:01Z", "content": "RIO - Desde a elei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro, o conte\u00fado do Enem passou a ser alvo constante de cr\u00edticas de membros do governo, e as pol\u00eamicas relacionadas a acusa\u00e7\u00f5es de patrulha ideol\u00f3gica chegaram ao \u00e1\u2026 [+8982 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De olho no carnaval de rua, foli\u00f5es acima dos 60 anos come\u00e7am a tirar a poeira dos instrumentos", "description": "\u201cEu tenho tanta alegria, adiada/ Abafada, quem dera gritar/ T\u00f4 me guardando pra quando o carnaval chegar\u201d. Cinquenta anos depois do lan\u00e7amento desses versos de Chico Buarque, de 1972, o Rio \u2014 se a pandemia deixar \u2014 promete ser palco da maior farra...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/de-olho-no-carnaval-de-rua-folioes-acima-dos-60-anos-comecam-tirar-poeira-dos-instrumentos-25285773.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285771-c67-e28/w976h550-PROP/96138331_ri-rio-de-janeiro-rj-10-11-2021terceira-idade-se-prepara-pra-cair-na-folia-depois-de.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:30:16Z", "content": "Eu tenho tanta alegria, adiada/ Abafada, quem dera gritar/ T\u00f4 me guardando pra quando o carnaval chegar. Cinquenta anos depois do lan\u00e7amento desses versos de Chico Buarque, de 1972, o Rio se a pandem\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brichta foi consultado antes de a filha Agnes fazer teste para \u2018Quanto mais vida, melhor\u2019: \u2018N\u00e3o abro a porta, mas n\u00e3o vou fech\u00e1-la\u2019", "description": "Antes de formalizar o convite para Agnes Brichta \nparticipar de um teste para o papel de Martina, de \u201cQuanto mais vida, melhor\u201d, o \nprodutor de elenco da nova novela das sete da Globo consultou o pai da mo\u00e7a. N\u00e3o \nque ela precisasse da autoriza\u00e7\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/brichta-foi-consultado-antes-de-filha-agnes-fazer-teste-para-quanto-mais-vida-melhor-nao-abro-porta-mas-nao-vou-fecha-la-rv1-1-25282664.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282373-119-219/w533h800/ensaio-agnes-brichta-e-vladimir-brichta,-pai-e-filha-na-vida-real-e-em-quanto-mais-vida,-melhor.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:30:38Z", "content": "Antes de formalizar o convite para Agnes Brichta participar de um teste para o papel de Martina, de Quanto mais vida, melhor, o produtor de elenco da nova novela das sete da Globo consultou o pai da \u2026 [+13784 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante que teve Covid 15 dias antes do Enem 2020 tenta nova chance no exame em RO: 'Quero medicina'", "description": "Lara Rodrigues lembra que na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do exame, por causa da Covid, quase n\u00e3o conseguiu fazer a prova e no final a nota da reda\u00e7\u00e3o foi 920. Agora ela tenta medicina. Enem 2021 em Rond\u00f4nia: Lara Rodrigues tenta curso de medicina e faz a prova em Ariquemes\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2021/11/21/estudante-que-teve-covid-15-dias-antes-do-enem-2020-tenta-nova-chance-no-exame-em-ro-quero-medicina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-8RVvcwRdpboaa8OBYhHjHa9-6Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/U/D/uLf9qDT5igvMEvABDdWg/whatsapp-image-2021-11-21-at-10.41.56.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:11:49Z", "content": "A estudante Lara Rodrigues, que no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2020 teve Covid 15 dias antes da prova, vai tentar o exame neste domingo (21) em Ariquemes (RO). Aos 19 anos, a jovem diz que \u2026 [+1092 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante desiste do Enem devido \u00e0 falta de estrutura para estudar e das mudan\u00e7as causadas pela Covid-19: \u201cMinha sa\u00fade mental era prefer\u00eancia\u201d", "description": "Com cen\u00e1rio de incertezas da pandemia, ele optou por n\u00e3o fazer a prova ap\u00f3s se inscrever. O estudante tamb\u00e9m desistiu de uma bolsa de estudos integral que ganhou em 2020 por n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es de estudar dentro de casa. O estudante se inscreveu para fazer o En\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/mogi-das-cruzes-suzano/noticia/2021/11/21/estudante-desiste-do-enem-devido-a-falta-de-estrutura-para-estudar-e-das-mudancas-causadas-pela-covid-19-minha-saude-mental-era-preferencia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/urNLibuzlxfWAnCFjLtqut5L9Vg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/n/bNZywJR0SowS1QuwAMDA/whatsapp-image-2021-11-18-at-14.18.21.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T03:01:21Z", "content": "A pandemia de Covid-19 trouxe diversas mudan\u00e7as, inclusive para quem deseja iniciar uma gradua\u00e7\u00e3o. Incertezas sobre as datas de prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), problemas para estudar \u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Veja perguntas e respostas para quem vai participar do Enem no Amazonas", "description": "Aplica\u00e7\u00e3o das provas acontecer\u00e1 neste domingo (21). Mais de 3 milh\u00f5es de estudantes est\u00e3o inscritos para o exame em todo o pa\u00eds. Provas do Enem\nReprodu\u00e7\u00e3o/Fant\u00e1stico\nEste domingo (21) marca o primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 202\u2026", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/11/21/veja-perguntas-e-respostas-para-quem-vai-participar-do-enem-no-amazonas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W9m7FQO2QNGS68eTVtZAT0rsm3k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/s/51qdmuTBm3Ui2CcgskTw/canal-4-16-frame-413355.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T12:22:10Z", "content": "1 de 1\r\nProvas do Enem Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Fant\u00e1stico \r\nProvas do Enem Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Fant\u00e1stico \r\nEste domingo (21) marca o primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Em to\u2026 [+3221 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Irm\u00e3s g\u00eameas chegam juntas para prestar Enem pela primeira vez, em Mogi das Cruzes", "description": "A dupla enfrentou o desafio de se preparar para a prova durante a Covid-19. Celina Cristina Ferreira e Celena de Paula Ferreira Janu\u00e1rio chegaram ao local de prova com tr\u00eas horas de anteced\u00eancia.\nErasmo Marques\nDuas irm\u00e3s g\u00eameas est\u00e3o vivendo a experi\u00eancia de\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/mogi-das-cruzes-suzano/noticia/2021/11/21/irmas-gemeas-chegam-juntas-para-prestar-enem-pela-primeira-vez-em-mogi-das-cruzes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IkffPjxwi22nKhENoAf1jjZSjRg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/g/BhXS2oSeaP9h4ATPOUNw/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.34.39.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:28:08Z", "content": "Duas irm\u00e3s g\u00eameas est\u00e3o vivendo a experi\u00eancia de fazer a prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) pela primeira vez, neste domingo (21). Elas chegaram juntas ao local de prova em uma universida\u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeiros candidatos a terminarem Enem apontam quest\u00f5es complicadas e surpresa na reda\u00e7\u00e3o: 'Esperava algo mais atual'", "description": "Para os estudantes, os enunciados exigiam muito esfor\u00e7o para serem interpretados. Pedro Marcatto sonha em estudar literatura e prestou o Enem pela segunda vez. \nLeandro Melo\nOs primeiros candidatos a finalizarem o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), em uma\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/mogi-das-cruzes-suzano/noticia/2021/11/21/primeiros-candidatos-a-terminarem-enem-apontam-questoes-complicadas-e-surpresa-na-redacao-esperava-algo-mais-atual.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m-QOO4vURLzSshkok1D79T5Dapg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/h/6XIIVtTqmOAw6q8Aiwgg/fotos.png", "publishedAt": "2021-11-21T20:00:20Z", "content": "Os primeiros candidatos a finalizarem o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), em uma universidade de Mogi das Cruzes, estavam incomodados com as quest\u00f5es da prova. Eles alegaram quest\u00f5es \"mal elabor\u2026 [+786 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gari acompanha filho at\u00e9 local de prova do Enem em Goi\u00e2nia: \u2018Come\u00e7o da realiza\u00e7\u00e3o de um sonho\u2019", "description": "Os dois sa\u00edram de casa com anteced\u00eancia para evitar imprevistos e atrasos. Ele mora no Residencial Forteville e far\u00e1 prova no Setor Universit\u00e1rio. Pai acompanha filho at\u00e9 local de prova do Enem, em Goi\u00e2nia\nMillena Barbosa/g1 Goi\u00e1s\nO gari Messias Rodrigues, de\u2026", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2021/11/21/pai-acompanha-filho-ate-local-de-prova-do-enem-em-goiania-comeco-da-realizacao-de-um-sonho.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cTxgaFpSNpJ84oJngDLTWXxSHOk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/R/zFvXrkT4m2xCfueFNkBQ/pai-filho-enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:07:13Z", "content": "O gari Messias Rodrigues, de 48 anos, fez quest\u00e3o de acompanhar o filho, Rodrigo Matheus Mar\u00e7al Silva, de 17 anos, at\u00e9 o local de prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) neste domingo (21), em\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais de 300 mil pessoas fazem o Enem em MG neste domingo; tire todas as suas d\u00favidas", "description": "Veja o perfil dos candidatos, o que levar para a prova e as altera\u00e7\u00f5es no transporte p\u00fablico da capital para a aplica\u00e7\u00e3o das provas. Prova do Enem\nReprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais\nPouco mais de 300 mil pessoas far\u00e3o o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Minas Ge\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2021/11/21/mais-de-300-mil-pessoas-fazem-o-enem-em-mg-neste-domingo-tire-todas-as-suas-duvidas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xmUpZj7NFM5rS-eBwFs-6BvlyYE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/j/0afkKBRpe45AtlejaCEw/enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T09:00:30Z", "content": "Pouco mais de 300 mil pessoas far\u00e3o o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Minas Gerais neste domingo (21). O n\u00famero de participantes com inscri\u00e7\u00e3o confirmada \u00e9 47,8% menor do que o de 2020, quan\u2026 [+4823 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante \u00e9 retirado de sala durante prova do Enem ap\u00f3s alarme do celular tocar: \u2018Estou chateado\u2019", "description": "Jovem est\u00e1 no 1\u00ba ano do ensino m\u00e9dio e ia fazer a prova como forma de preparo para os pr\u00f3ximos anos. Ele respondeu apenas nove quest\u00f5es antes de sair. Adolescente \u00e9 tirado de prova do Enem ap\u00f3s alarme de celular tocar\nMichel Gomes/g1\nUm estudante de 16 anos f\u2026", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2021/11/21/estudante-e-retirado-de-sala-durante-prova-do-enem-apos-alarme-do-celular-tocar-estou-chateado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qL2gZLh_Eh2M8JIVskfwNw_7LnY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/7/AhDX2aSQeGoPV9BQ6pLg/celular.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T18:24:10Z", "content": "1 de 2\r\nAdolescente \u00e9 tirado de prova do Enem ap\u00f3s alarme de celular tocar Foto: Michel Gomes/g1 \r\nAdolescente \u00e9 tirado de prova do Enem ap\u00f3s alarme de celular tocar Foto: Michel Gomes/g1 \r\nUm estuda\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidato esquece documento e perde 1\u00ba dia de Enem em Goi\u00e2nia: \u2018Decepcionado\u2019", "description": "Minutos antes dos port\u00f5es serem fechados, ele precisou deixar o local sem fazer o exame. Ele percebeu que estava sem o documento quando estava a caminho do local de prova. Adolescente perde Enem ap\u00f3s esquecer documento em casa, em Goi\u00e2nia\nO estudante Ronny Ga\u2026", "url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2021/11/21/candidato-esquece-documento-e-perde-1o-dia-de-enem-em-goiania-decepcionado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kwb0k_gBgwaQNsOurZrjnMdk_8I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10060178.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T17:34:27Z", "content": "O estudante Ronny Gabriel Sousa, de 17 anos, esqueceu o documento de identidade e, por isso, n\u00e3o conseguiu fazer a prova do primeiro dia de Enem, em Goi\u00e2nia. Minutos antes dos port\u00f5es serem fechados,\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidata ao Enem chega ao local de prova de bicicleta em Fortaleza: 'meio ambiente agradece'", "description": "Primeiro dia de provas re\u00fane mais de 208 mil candidatos inscritos no Cear\u00e1. Ana Vit\u00f3ria foi acompanhada do pai de bicicleta at\u00e9 o local de prova do Enem, em Fortaleza.\nCadu Freitas/G1 CE\nNo primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o do Enem 2021, a estudante Ana Vit\u00f3ria de So\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2021/11/21/candidata-ao-enem-chega-ao-local-de-prova-de-bicicleta-em-fortaleza-meio-ambiente-agradece.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/z3I6jmd_gu8g2AraJksma16AcC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/R/B/I2vuQsTyykZJFBFfhGWA/whatsapp-image-2021-11-21-at-10.40.17-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T14:42:54Z", "content": "No primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o do Enem 2021, a estudante Ana Vit\u00f3ria de Souza, de 18 anos, chegou ao local de prova cedo, duas horas antes da abertura dos port\u00f5es. A jovem foi agendada para a prova na \u2026 [+1543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Port\u00f5es s\u00e3o abertos para 1\u00ba dia do Enem no Amazonas", "description": "Fechamento ser\u00e1 \u00e0s 12h e aplica\u00e7\u00e3o das provas deve come\u00e7ar \u00e0s 12h30. Universidade Nilton Lins \u00e9 um dos locais que mais recebem candidatos. \nDerick Silva/Rede Amaz\u00f4nica\nOs port\u00f5es das institui\u00e7\u00f5es onde ser\u00e3o aplicadas as provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9di\u2026", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/11/21/portoes-sao-abertos-para-1o-dia-do-enem-no-amazonas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HrR7NYUylGp5NFhIF0YItCjMtaQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/K/k/WCKD1OTL2pLgW5cK5x7Q/whatsapp-image-2021-11-21-at-10.52.36-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:25:30Z", "content": "Os port\u00f5es das institui\u00e7\u00f5es onde ser\u00e3o aplicadas as provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), em Manaus, abriram \u00e0s 10h50 deste domingo (21). As provas t\u00eam in\u00edcio \u00e0s 12h30 (hor\u00e1rio local). Na \u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: primeiro dia de prova tem 90 quest\u00f5es e reda\u00e7\u00e3o", "description": "3.109.762 pessoas est\u00e3o inscritas para realizar as provas de linguagens, c\u00f3digos e suas tecnologias, ci\u00eancias humanas e suas tecnologias e a reda\u00e7\u00e3o neste domingo (21). Enem 2021: primeiro dia de prova tem 90 quest\u00f5es e reda\u00e7\u00e3o\nPedro Martins/G1\nOs candidatos \u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/21/enem-2021-primeiro-dia-de-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-qBRqmcmCKich9NiI6VxqpzRAwQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/X/k/vUQW3YRM6pclPcnysvyA/whatsapp-image-2021-01-24-at-12.36.30.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T03:00:20Z", "content": "Os candidatos inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 fazem neste domingo (21) o primeiro dia de provas. Ser\u00e3o 90 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha divididas entre linguagens, c\u00f3digos e su\u2026 [+6625 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: Veja movimenta\u00e7\u00e3o nos locais de provas em SC", "description": "Em Santa Catarina, 75.707 estudantes s\u00e3o esperados neste domingo. Em Florian\u00f3polis, movimenta\u00e7\u00e3o no primeiro dia de Enem 2021\nTiago Ghizoni/NSC\nO movimento \u00e9 tranquilo nos locais de prova de Florian\u00f3polis e Blumenau, no Vale do Itaja\u00ed, na abertura dos port\u00f5es\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2021/11/21/enem-2021-veja-movimentacao-nos-locais-de-provas-em-sc.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZaWwzfpATnLMux96Rnkcfy071Ds=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/t/t/ik44RATuaykCvlSnPVNA/iee-floripa-enem.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:30:27Z", "content": "O movimento \u00e9 tranquilo nos locais de prova de Florian\u00f3polis e Blumenau, no Vale do Itaja\u00ed, na abertura dos port\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o da primeira fase do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Os \u2026 [+2432 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: estudante de Aracaju enfrenta luto e falta de estrutura, mas n\u00e3o desiste de tentar cursar medicina", "description": "Ela diz que contou com a ajuda da fam\u00edlia para comprar computador e melhorar o acesso \u00e0 internet. Estudante de Sergipe Lidyane Victoria Lino Gomes \nArquivo Pessoal \nA estudante da rede estadual de ensino, Lidyane Victoria Lino Gomes, de 18 anos, diz que enfre\u2026", "url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2021/11/21/enem-2021-estudante-de-aracaju-enfrenta-luto-e-falta-de-estrutura-mas-nao-desiste-de-tentar-cursar-medicina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/D-tN5MQJNE4grxmYRRR_D0WxewI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/I/e69uNPRUygGuhtEbRkMg/estudo-enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T03:05:20Z", "content": "A estudante da rede estadual de ensino, Lidyane Victoria Lino Gomes, de 18 anos, diz que enfrentou uma luta pessoal para n\u00e3o desistir de fazer o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) para tentar curs\u2026 [+1839 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Agora vai\u2019, diz estudante que enfrentou desemprego e ansiedade para disputar o Enem pela quarta vez", "description": "Ela est\u00e1 entre os 3,1 milh\u00f5es de inscritos confirmados no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) deste ano, menor n\u00famero desde 2005. Tain\u00e1 Gomes dos Santos tenta ingressar em uma universidade p\u00fablica pela quarta vez\nTain\u00e1 Gomes dos Santos/Arquivo pessoal\nNeste\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2021/11/21/agora-vai-diz-estudante-que-enfrentou-desemprego-e-ansiedade-para-disputar-o-enem-pela-quarta-vez.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TuIU7ExE18jksPnyzGmyeQjQjcg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/1/HgaXvOSj6GNB1Z1qmFAA/whatsapp-image-2021-11-20-at-18.58.17.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T03:01:20Z", "content": "Neste domingo (21), Tain\u00e1 Gomes dos Santos, de 21 anos, vai almo\u00e7ar mais cedo, depois vai pegar a mochila, sair\u00e1 de sua casa no Morro do Papagaio, na Regi\u00e3o Centro-Sul de Belo Horizonte, e seguir\u00e1, d\u2026 [+2353 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Professor de Reda\u00e7\u00e3o diz que tema foi \u2018inesperado, mas oportuno\u2019 no Enem 2021 em Teresina", "description": "Professor Thiago Morais acredita que alunos conseguiram escrever mesmo sendo tema inesperado. Enem 2021 Teresina: Professor Thiago Morais comenta prova de Reda\u00e7\u00e3o\nReprodu\u00e7\u00e3o TV Clube\nO professor de Reda\u00e7\u00e3o, Thiago Morais, comentou sobre o tema da prova deste \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/professor-de-redacao-diz-que-tema-foi-inesperado-mas-oportuno.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zp_s_y040hoduTHY5u-MqJQ88Pk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/n/lzpBhwRVuWC3pcLMdnFw/professorthiagomorais.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T21:14:32Z", "content": "O professor de Reda\u00e7\u00e3o, Thiago Morais, comentou sobre o tema da prova deste domingo (21) no Enem 2021 que abordou \"invisibilidade e registro civil: garantia de acesso \u00e0 cidadania no Brasil\". Ele afir\u2026 [+3776 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'O Enem \u00e9 importante principalmente para termos no\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds' diz candidata", "description": "Giovanna Rodrigues Molina \u00e9 formada em hist\u00f3ria e busca uma segunda gradua\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Enem 2021. Ela realiza a prova em Florian\u00f3polis. Candidata fala sobre expectativa e import\u00e2ncia de Enem\nGraduada em hist\u00f3ria gra\u00e7as a vaga conquistada com a nota do Exame\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2021/11/21/o-enem-e-importante-principalmente-para-termos-nocao-de-como-esta-a-educacao-no-pais-diz-candidata.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rJzwX27IcZasS7m9qd9t5WLuOtE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10060175.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T17:25:50Z", "content": "Graduada em hist\u00f3ria gra\u00e7as a vaga conquistada com a nota do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), Giovanna Rodrigues Molina quer voltar \u00e0s salas de aula como aluna em 2022. Neste domingo (21), ela \u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed diz que menor n\u00famero de inscritos no Enem em 16 anos \u00e9 reflexo da pandemia e do governo Bolsonaro", "description": "No Piau\u00ed, mais de 73.155 candidatos est\u00e3o aptos a realizar o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem). Secret\u00e1rio Ellen Gera\nLucas Marreiros/g1 PI\nO secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed, Ellen Gera, afirmou que neste ano o estado teve o menor n\u00famero de inscritos no E\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/secretario-de-educacao-do-piaui-diz-que-menor-numero-de-inscritos-no-enem-em-16-anos-e-reflexo-da-pandemia-e-do-governo-bolsonaro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3dxPdEeR8Lty1uvILYW9-flKg_4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/4/6/hFBIKsR2SvrFBYEcz5BA/69b08791-cd40-4610-b9c1-6763701dc3b4.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T18:41:10Z", "content": "O secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed, Ellen Gera, afirmou que neste ano o estado teve o menor n\u00famero de inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) dos \u00faltimos 16 anos e que isso t\u00eam rela\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u2026 [+2343 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "For\u00e7a para a prova: namorado acompanha candidata ao Enem 2021 vestido como personagem de anime Naruto, em Fortaleza", "description": "Primeiro dia de provas re\u00fane mais de 208 mil candidatos inscritos no Cear\u00e1. Samuel Alves acompanhou a namorada Sara Oliveira ao local de prova do Enem, em Fortaleza, vestido como o personagem de anime Naruto.\nCadu Freitas/g1 CE\nSamuel Alves, de 21 anos, n\u00e3o v\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2021/11/21/forca-para-a-prova-namorado-acompanha-candidata-ao-enem-2021-vestido-como-personagem-de-anime-naruto-em-fortaleza.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6zCZcjYE99smBeVIDyBc-aRk3h4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/5/r5lu7xSWy59tyxmWrYoA/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.36.15.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:42:00Z", "content": "Samuel Alves, de 21 anos, n\u00e3o vai fazer o Enem neste ano, mas acompanhou a namorada, Sara Oliveira, de 18 anos, at\u00e9 o local de prova na Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Uece), em Fortaleza, na manh\u00e3 d\u2026 [+2923 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Veteranos\u2019 do Enem em S\u00e3o Carlos acham prova parecida com as dos anos anteriores: 'N\u00e3o vi diferen\u00e7a'", "description": "Tema da reda\u00e7\u00e3o e alta absten\u00e7\u00e3o chamaram aten\u00e7\u00e3o dos primeiros candidatos a deixar o local de prova. Leticia Martins Aquino, de 28 anos, de S\u00e3o Carlos achou a prova bem parecida com as anteriores\nRaquel Baes/G1\nOs primeiros candidatos a sa\u00edrem de um dos loca\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2021/11/21/veteranos-do-enem-em-sao-carlos-acham-prova-parecida-com-as-dos-anos-anteriores-nao-vi-diferenca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iSN9gqLTyBfxYtZgC_Qz3uoCXps=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/N/9/4NY3NFQ0uVAaJ60DFPIg/1637524700868474.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:49:24Z", "content": "Os primeiros candidatos a sa\u00edrem de um dos locais do Enem em S\u00e3o Carlos (SP), neste domingo (21), j\u00e1 s\u00e3o veteranos no exame e n\u00e3o encontraram muitas diferen\u00e7as na prova desse ano em compara\u00e7\u00e3o aos an\u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s deixar prova do Enem, candidata diz que n\u00e3o conseguiu fazer reda\u00e7\u00e3o: 'Tema dif\u00edcil, deixei em branco'", "description": "Candidatos falam sobre exame ap\u00f3s deixarem locais de prova em Rond\u00f4nia. Enem 2021: Alunos na frente da escola Jo\u00e3o Bento, local de prova em Porto Velho\nJa\u00edne Quele Cruz/g1\nAp\u00f3s deixarem os locais de prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), candidatos f\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2021/11/21/apos-deixar-prova-do-enem-candidata-diz-que-nao-conseguiu-fazer-redacao-tema-dificil-deixei-em-branco.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZXdaNJGbJstC9SU35kiXZ-ty5Bo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/B/B/KpYPPLTJqTUeuEugO7lQ/whatsapp-image-2021-11-21-at-10.58.57.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T20:18:39Z", "content": "A estudante Isabela, em Porto Velho, disse n\u00e3o esperar o tema e n\u00e3o conseguiu fazer o texto argumentativo. Essa foi a segunda vez que ela fez o exame. \r\n2 de 4\r\nEstudante Isabela diz que tema foi dif\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidatos do Enem 2021 precisam trocar de local de prova ap\u00f3s roubo de fia\u00e7\u00e3o de escola", "description": "O local de prova teve que ser mudado de \u00faltima hora para Escola Municipal Lea Leal, no mesmo bairro, Zona Leste de Teresina. Escola tem fia\u00e7\u00e3o roubada \nReprodu\u00e7\u00e3o/TV Clube\nCandidatos do Enem 2021 precisaram trocar de local de prova depois que a fia\u00e7\u00e3o a escol\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/candidatos-do-enem-2021-precisam-trocar-de-local-de-prova-apos-roubo-de-fiacao-de-escola.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-NMIi9AZTNJyMMGr-RROJBGAfCQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/w/B/Chl87IRbmcKP6eshVh0Q/captura-de-tela-2021-01-02-as-12.51.25.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T15:47:47Z", "content": "Candidatos do Enem 2021 precisaram trocar de local de prova depois que a fia\u00e7\u00e3o a escola onde fariam o Exame foi roubada. O caso aconteceu na Escola Caluzinha Freire, no bairro Sat\u00e9lite, Zona Leste d\u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidata aposta no ch\u00e1 de maracuj\u00e1 para driblar ansiedade no Enem 2021: 'sou a doida do ch\u00e1'", "description": "Candidata quer cursar farm\u00e1cia ou biomedicina, na expectativa de se tornar perita criminal.\n Enem Teresina 2021 - Lyanara Maria Vieira dos Santos, 18 anos, \nIlanna Serena/g1\nA estudante Lyanara Maria Vieira dos Santos, 18 anos, apostou no ch\u00e1 de maracuj\u00e1 para\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/candidata-aposta-no-cha-de-maracuja-para-driblar-ansiedade-no-enem-2021-sou-a-doida-do-cha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O8jdREyPwU4kZLkd9UohSy6gt3w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/m/QC24gkTgq0glhB3FfP2Q/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.48.09.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:20:07Z", "content": "A estudante Lyanara Maria Vieira dos Santos, 18 anos, apostou no ch\u00e1 de maracuj\u00e1 para lidar com o nervosismo nos momentos que antecedem a prova do Enem 2021 neste domingo (21). Ela vai fazer a prova \u2026 [+2624 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante passa mal em local de prova do Enem 2021 e Samu \u00e9 acionado em Teresina", "description": "Samu foi acionado para atender uma candidata antes da abertura dos port\u00f5es. Jovem teve uma crise de ansiedade e j\u00e1 est\u00e1 bem. Enem 2021 em Teresina: Samu \u00e9 acionado para atender estudante que passou mal \nLayza Mour\u00e3o\nO Servi\u00e7o de Atendimento de M\u00f3vel de Urg\u00eanc\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/estudante-passa-mal-em-local-de-prova-do-enem-2021-e-samu-e-acionado-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p8BvFnZy41E4ZaMJe4qYOU3GSAQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/E/pgZiA8Tj2FjbgRgAHr5A/whatsapp-image-2021-11-21-at-12.33.47.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:54:23Z", "content": "O Servi\u00e7o de Atendimento de M\u00f3vel de Urg\u00eancia (Samu) foi chamado para atender uma candidata que passou mal ainda enquanto aguardava a abertura dos port\u00f5es do IFPI, no Centro de Teresina, neste primei\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: 1\u00ba dia de provas acontece neste domingo; estudantes relatam dificuldades para estudar durante pandemia", "description": "Estar\u00e3o dispon\u00edveis as provas de linguagens, c\u00f3digos e suas tecnologias e reda\u00e7\u00e3o; ci\u00eancias humanas e suas tecnologias; confira os hor\u00e1rios. Enem 2021: 1\u00ba dia de provas acontece neste domingo; estudantes relatam dificuldades para estudar durante pandemia\nRepr\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2021/11/21/enem-2021-1o-dia-de-provas-acontece-neste-domingo-estudantes-relatam-dificuldades-para-estudar-durante-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xmUpZj7NFM5rS-eBwFs-6BvlyYE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/j/0afkKBRpe45AtlejaCEw/enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T11:00:36Z", "content": "O primeiro dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) acontece neste domingo (21), tanto para a vers\u00e3o impressa, quanto digital. Os port\u00f5es abrem \u00e0s 12h, fecham \u00e0s 13h e as provas iniciam\u2026 [+4940 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de assalto a banco fazendo prova do Enem 2021 em Teresina", "description": "O homem de 32 anos foi preso em escola da Zona Norte e levado para a Central de Flagrantes. Homem suspeito de assaltos a bancos \u00e9 preso em Teresina\nUm suspeito de assalto a banco foi preso na escola Prof. Edgar Tito, no bairro Memorare, zona Norte de Teresina\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/policia-prende-suspeito-de-assalto-a-banco-fazendo-prova-do-enem-2021-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2tV0CjnWscljI8hYLTxeRAQtegE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10060169.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T17:04:51Z", "content": "Um suspeito de assalto a banco foi preso na escola Prof. Edgar Tito, no bairro Memorare, zona Norte de Teresina, onde faria a prova do Enem 2021 neste domingo (21). \r\n O homem de iniciais E.J. C.C, 3\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ambulante recebe dicas de empreendedorismo e ajuda durante vendas no Enem em Teresina", "description": "Cristiane Pereira aproveita a movimenta\u00e7\u00e3o do Enem e provas de concursos para vender lanches e \u00e1gua, e completar a renda da fam\u00edlia. Vendedora ambulante Cristiane Pereira aproveita o Enem para aumentar a renda da fam\u00edlia em Teresina\nLaura Moura/g1 PI\nA vended\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/ambulante-recebe-dicas-de-empreendedorismo-e-ajuda-durante-vendas-no-enem-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uw3AuNfrBzbSsBNtQPirOLuXVWM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/x/v/602w4SSBisAElsrAaJwg/vendedora.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T21:27:08Z", "content": "A vendedora ambulante Cristiane Pereira, de 60 anos, este ano contou com uma ajuda especial e dicas de empreendedorismo de consultores para aumentar as vendas no pr\u00f3ximo dia de provas do Exame Nacion\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeiros candidatos a sa\u00edrem do Enem 2021 em Fortaleza comentam sobre a prova: 'relativamente f\u00e1cil'", "description": "Primeiro dia de provas re\u00fane mais de 208 mil candidatos inscritos no Cear\u00e1. Diogo Santos, de 29 anos, fez a prova do Enem em Fortaleza e achou o teste tranquilo.\nIsayane Sampaio/g1 CE\nOs primeiros candidatos a deixarem a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Uece),\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2021/11/21/primeiros-candidatos-a-sairem-do-enem-2021-em-fortaleza-comentam-sobre-a-prova-relativamente-facil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jgXy8kqL0j2G7QMZ4vFrQ9tBQu4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/j/AZkDmARciKssO4TA1UHQ/whatsapp-image-2021-11-21-at-15.48.41.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T19:06:03Z", "content": "Os primeiros candidatos a deixarem a Universidade Estadual do Cear\u00e1 (Uece), em Fortaleza, ap\u00f3s o Enem 2021, relatam que a prova estava \"tranquila\" e \"relativamente f\u00e1cil\". O hor\u00e1rio de sa\u00edda permitid\u2026 [+4250 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confira as impress\u00f5es dos candidatos sobre o primeiro dia de Enem no ES", "description": "A maioria dos candidatos ouvidos pelo g1 considerou a prova f\u00e1cil e dentro do grau de dificuldade esperado. No entanto, o tema da reda\u00e7\u00e3o pegou muitos de surpresa. Candidatos chegam para primeiro dia de provas do Enem\nRede Gazeta\nO primeiro dia de provas do E\u2026", "url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/2021/11/21/confira-as-impressoes-dos-candidatos-sobre-o-primeiro-dia-de-enem-no-es.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8LV39wQaVoXEnfO80v9XSVCMZxQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/7/b6lFR0TjWg05AJpb5N1A/giphy.gif", "publishedAt": "2021-11-21T22:43:44Z", "content": "O primeiro dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) foi considerado tranquilo e dentro do n\u00edvel de dificuldade j\u00e1 esperado pelos candidatos que fizeram a prova em Vit\u00f3ria. Neste domingo\u2026 [+4623 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante de Naz\u00e1ria chega 4 horas antes da prova do Enem 2021 em Teresina", "description": "Estudante disse que sua maior preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 a Reda\u00e7\u00e3o. Candidatos chegam ao IFPI para primeiro dia de prova Enem 2021 em Teresina - Elienayson Bezerra e a m\u00e3e, Maria Jos\u00e9 Bezerra\nLayza Mour\u00e3o/g1\nO estudante Elienayson Bezerra, de 18 anos, chegou ao seu local \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/estudante-de-nazaria-chega-4-horas-antes-da-prova-do-enem-2021-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vLcuT1ZhHAzOUiSpkuJfiqt6aBM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/O/u/we4XUETf6y0Wm7g11B0w/whatsapp-image-2021-11-21-at-10.49.33.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T14:08:59Z", "content": "O estudante Elienayson Bezerra, de 18 anos, chegou ao seu local de prova para o Enem, em Teresina, 4 horas antes do in\u00edcio. \u00c9 a primeira vez que ele faz a prova e disse que quer tentar uma vaga para \u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Treineira de 16 anos faz Enem 2021 em Teresina para aprender a administrar tempo das provas", "description": "A estudante n\u00e3o quis apostar em um tema da reda\u00e7\u00e3o, mas disse que vai come\u00e7ar por ela para controlar o tempo. Ana Isabel com o pai Edmilson esperando prova Enem 2021 em Teresina \nIlanna Serena/g1 PI\nA estudante de uma escola particular da capital, Ana Isabel \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/treineira-de-16-anos-faz-enem-2021-em-teresina-para-aprender-a-administrar-tempo-das-provas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wJZMyWwwatLzAIovMTdZleLi5QY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/X/m/om4xk8RWiSIolzYBt5mg/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.11.04-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T14:24:56Z", "content": "A estudante de uma escola particular da capital, Ana Isabel Barroso, de 16 anos, est\u00e1 no segundo ano do ensino m\u00e9dio e participa desta edi\u00e7\u00e3o do Enem como treineira, no intuito de conhecer a prova e \u2026 [+2185 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudantes quilombolas enfrentam tr\u00eas dias de barco para fazer Enem no interior do AM", "description": "Jovens moram na comunidade quilombola Ja\u00fa Tambor, no Parque Nacional do Ja\u00fa. Para enfrentar a jornada, levaram redes, camas e at\u00e9 um fog\u00e3o dentro do barco. Estudantes viajaram tr\u00eas dias de barco para chegar em Novo Air\u00e3o\nDivulga\u00e7\u00e3o/Arquivo Pessoal\nDez estudan\u2026", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/11/21/estudantes-quilombolas-enfrentam-tres-dias-de-barco-para-fazer-enem-no-interior-do-am.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YZ3lxgwuBwydQZz45H3xzHDjjpo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/Q/kxqo94S7OQ387XuELXLw/whatsapp-image-2021-11-20-at-20.31.10.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T13:20:06Z", "content": "Dez estudantes quilombolas da Comunidade Ja\u00fa Tambor, no interior do munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o, interior do Amazonas, enfrentaram tr\u00eas dias de barco para fazer o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio neste dom\u2026 [+3302 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Irm\u00e3os de 15 e 18 anos fazem provas no mesmo lugar ap\u00f3s se preparem juntos para Enem 2021 em Teresina", "description": "Ambos fazem prova pela primeira vez e ela quer cursar psicologia e ele engenharia. Enem 2021 em Teresina: Irm\u00e3os fazem provas no mesmo local, ap\u00f3s se preparem juntos\nLucas Marreiros/ g1 PI\nOs irm\u00e3os Jonatas Jos\u00e9, de 15 anos, e Alicia Beatriz Rego, de 18 anos,\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/irmaos-de-15-e-18-anos-fazem-provas-no-mesmo-lugar-apos-se-preparem-juntos-para-enem-2021-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w1NhIYeOPOhR9qlZR0xqYvit9O8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/1/7/gFOMAySTiDuqbtHKSmvw/whatsapp-image-2021-11-21-at-12.10.08.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:26:24Z", "content": "Os irm\u00e3os Jonatas Jos\u00e9, de 15 anos, e Alicia Beatriz Rego, de 18 anos, se prepararam juntos para o exame e v\u00e3o fazer a prova no mesmo local, o campus da Uespi no bairro Piraj\u00e1, Zona Norte de Teresina\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Um minuto antes de port\u00e3o fechar, professor entrega RG esquecido e 'salva' Enem de candidata no Piau\u00ed", "description": "Professor n\u00e3o conhecia a candidata, mas sentiu que devia ajudar a jovem. Um minuto antes de port\u00e3o fechar, professor entrega RG esquecido em casa e 'salva' Enem de\nO professor Stanley Lustosa de Vasconcelos estava participando de uma a\u00e7\u00e3o da faculdade em que \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/um-minuto-antes-de-portao-fechar-professor-entrega-rg-esquecido-e-salva-enem-de-candidata-no-piaui.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pPzdyBV3_mfL8op-mJ5nZiLnZoQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10060158.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:17:01Z", "content": "O professor Stanley Lustosa de Vasconcelos estava participando de uma a\u00e7\u00e3o da faculdade em que trabalha quando ouviu uma candidata nervosa por ter esquecido o documento de identidade. Faltavam 20 min\u2026 [+2508 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s desistir da prova e ficar dois dias sem dormir por ansiedade, jovem tenta Enem pela 3\u00ba vez em Teresina", "description": "M\u00e3e vai esperar a filha do lado de fora do local de prova para dar apoio. Jovem quer cursar veterin\u00e1ria. Enem 2021 Teresina - Luzimar Nunes m\u00e3e da brenda Maia nunes, estudante que vai tentar enem pela terceira vez\nLayza Mour\u00e3o/g1\nA estudante Brenda Maria Nune\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/apos-desistir-da-prova-e-ficar-dois-dias-sem-dormir-por-ansiedade-jovem-tenta-enem-pela-3o-vez-em-teresina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/03aIcQ48W8PyqCYGYz7L7qAD_Rw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/s/A/q1qM8JRJa0Z7drJDjjFg/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.01.18.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T14:36:28Z", "content": "A estudante Brenda Maria Nunes, 24 anos, chegou a desistir da prova do Enem em 2020 por conta da ansiedade e disse que ficou os dois \u00faltimos dias sem dormir, mas est\u00e1 tentando o Enem pela terceira ve\u2026 [+2355 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s fala de Bolsonaro sobre prova do Enem, candidato faz 12 reda\u00e7\u00f5es em uma semana tentando 'prever' tema", "description": "Ele fez duas reda\u00e7\u00f5es por dia para tentar \"prever\" o tema, ap\u00f3s fala do presidente Jair Bolsonaro, de que \"quest\u00f5es do Enem come\u00e7am agora a ter a cara do governo\". Enem Teresina 2021 - O estudante Jo\u00e3o Vitor dos Santos, de 17 anos, est\u00e1 fazendo a prova do Ene\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/apos-fala-de-bolsonaro-sobre-prova-do-enem-2021-candidato-faz-12-redacoes-tentando-prever-tema.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/14Ggzo2FqgEgzQJjl1xYJeLUfKM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/u/S/TfLTzVRU6rbamDGT36hQ/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.51.05.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T15:11:18Z", "content": "O estudante Jo\u00e3o Vitor dos Santos, de 17 anos, est\u00e1 fazendo a prova do Enem \"valendo\" pela primeira vez, j\u00e1 que no ano passado realizou como treineiro. Ele fez 12 reda\u00e7\u00f5es na \u00faltima semana - duas por\u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e3e chora ao deixar filha para primeiro dia de Enem 2021 em Teresina: 'estudo com ela, sei do esfor\u00e7o'", "description": "A candidata de 17 anos estudou com bolsa de estudos e tenta vaga para medicina. M\u00e3e se emociona com primeiro Enem da filha\nA farmac\u00eautica Ana Paula do Santos se emocionou ao levar a filha para fazer o primeiro dia de prova do Enem no campus do IFPI no Centro \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/mae-chora-ao-deixar-filha-para-primeiro-dia-de-enem-2021-em-teresina-estudo-com-ela-sei-do-esforco.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gCm35fP9L3BErulVjd843m3RPmg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10060146.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T16:04:25Z", "content": "A farmac\u00eautica Ana Paula do Santos se emocionou ao levar a filha para fazer o primeiro dia de prova do Enem no campus do IFPI no Centro de Teresina. Na despedida, ela chorou ao abra\u00e7ar a estudante Ma\u2026 [+2156 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caixa de restaurante faz Enem no Piau\u00ed pela terceira vez para cursar pedagogia: 'sempre quis'", "description": "M\u00e1rcio Vitor Lopes de Sousa, de 22 anos, fez o Enem pela terceira vez. Segundo ele, a prova n\u00e3o foi dif\u00edcil e o tema da reda\u00e7\u00e3o foi bastante relevante. M\u00e1rcio Vitor Lopes de Sousa, de 22 anos, pretende cursar pedagogia\nLaura Moura/g1 PI\nO caixa de restaurante\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/caixa-de-restaurante-faz-enem-no-piaui-pela-terceira-vez-para-cursar-pedagogia-sempre-quis.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LblqEJ045Ig8k5qmevHx50wnPvg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/u/O/AZVNKGQA6qNNxKKJCbMA/estudante.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T19:44:21Z", "content": "O caixa de restaurante M\u00e1rcio Vitor Lopes de Sousa, de 22 anos, fez o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) pela terceira vez neste domingo (21), em Teresina, para realizar o seu grande sonho que \u00e9 c\u2026 [+2163 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidatos do Piau\u00ed avaliam quest\u00f5es de linguagens como as mais dif\u00edceis no 1\u00ba dia de Enem", "description": "Neste domingo (21), a prova contou tamb\u00e9m com quest\u00f5es de ci\u00eancias humanas e reda\u00e7\u00e3o. Estudante Maria Eduarda, de 17 anos, avaliou as quest\u00f5es de linguagens como as mais complicadas\nB\u00e1rbara Rodrigues/g1 PI\nCandidatos do Piau\u00ed avaliaram as quest\u00f5es de linguage\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/candidatos-do-piaui-avaliam-questoes-de-linguagens-como-as-mais-dificeis-no-1o-dia-de-enem.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/G9Qj4V0KeV1bbSbJmhj4meP1bzg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/x/l/1xRTpPQZAuCOSiFouAlQ/candidata-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T21:58:43Z", "content": "Candidatos do Piau\u00ed avaliaram as quest\u00f5es de linguagens como a mais dif\u00edceis no primeiro dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Neste domingo (21), a prova contou tamb\u00e9m com quest\u00f5es de c\u2026 [+2592 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidatos do Enem 2021 no Piau\u00ed apostam em temas da reda\u00e7\u00e3o: pandemia, EAD, cancelamento na internet...", "description": "Assuntos relacionados \u00e0 internet e \u00e0 pandemia s\u00e3o maiores apostas dos candidatos. Enem 2021 em Teresina - Universidade Estadual do Piau\u00ed, Uespi\nLucas Marreiros/g1\nEnquanto aguardavam a abertura dos port\u00f5es para o in\u00edcio das provas do Enem 2021, candidatos do \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/candidatos-do-enem-2021-no-piaui-apostam-em-temas-da-redacao-pandemia-ead-cancelamento-na-internet.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fwh5bQ5ANMLIBjgH93VUPY4R_5w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/l/KMB5LCTzO7TAmPmrm6qA/whatsapp-image-2021-11-21-at-11.02.43.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T14:59:05Z", "content": "Enquanto aguardavam a abertura dos port\u00f5es para o in\u00edcio das provas do Enem 2021, candidatos do Piau\u00ed revelaram ao g1 temas em que apostam para a reda\u00e7\u00e3o deste ano. A maioria apostou em temas bastant\u2026 [+3290 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Candidatos do Piau\u00ed avaliam reda\u00e7\u00e3o do Enem sobre invisibilidade e registro civil: 'tema relevante'; 'n\u00e3o esperava'", "description": "Os primeiros candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) sa\u00edram, por volta das 16h30 deste domingo (21), dos locais de prova. Os primeiros candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) no Piau\u00ed sa\u00edram, por volta das 16h30 deste domingo (21), dos\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/candidatos-do-piaui-avaliam-redacao-do-enem-sobre-invisibilidade-e-registro-civil-tema-relevante-nao-esperava.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EC6yE3_DhJE5EV23vUNY5aS3Z1c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/10060404.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T20:05:27Z", "content": "Os primeiros candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) no Piau\u00ed sa\u00edram, por volta das 16h30 deste domingo (21), dos locais de prova. Eles avaliaram o tema da reda\u00e7\u00e3o sobre \"invisibilidade e\u2026 [+3827 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jovem que recebeu RG 1 minuto antes do port\u00e3o fechar j\u00e1 tinha feito reda\u00e7\u00e3o com tema do Enem 2021", "description": "Professor n\u00e3o conhecia a candidata, mas sentiu que devia ajudar a jovem para que ela n\u00e3o perdesse a prova do Enem. Jovem que recebeu RG 1 minuto antes do port\u00e3o fechar fala sobre prova\nA candidata Bruna Karine, de 23 anos, que esqueceu o documento de identida\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/21/jovem-que-recebeu-rg-1-minuto-antes-do-portao-fechar-ja-tinha-feito-redacao-com-tema-do-enem-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UMlbaZLyrunpxk8X0qDZ6rdNomk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10060550.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T22:13:19Z", "content": "A candidata Bruna Karine, de 23 anos, que esqueceu o documento de identidade em casa e foi salva pelo professor Stanley Lustosa de Vasconcelos, que buscou o seu documento, afirmou que j\u00e1 tinha feito \u2026 [+3781 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio n\u00e3o registra mortes por Covid-19 neste s\u00e1bado, fato in\u00e9dito desde in\u00edcio da pandemia", "description": "Pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, h\u00e1 cerca de um ano e meio, a cidade do Rio de Janeiro n\u00e3o registrou nenhuma morte por covid-19 neste \u00faltimo s\u00e1bado, dia 20. Neste mesmo dia, a pasta tamb\u00e9m n\u00e3o teve nenhuma interna\u00e7\u00e3o pela doen\u00e7a nos...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-nao-registra-mortes-por-covid-19-neste-sabado-fato-ocorre-na-cidade-pela-primeira-vez-desde-inicio-da-pandemia-25286254", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25262049-47e-249/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T23:13:49Z", "content": "Pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, h\u00e1 cerca de um ano e meio, a cidade do Rio de Janeiro n\u00e3o registrou nenhuma morte por covid-19 neste \u00faltimo s\u00e1bado, dia 20. Neste mesmo dia, a pasta tamb\u2026 [+3508 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alta nos pre\u00e7os faz doa\u00e7\u00f5es de comida desabarem at\u00e9 97% e acende sinal de alerta em ONGs", "description": "Nos primeiros meses da pandemia, uma rara boa not\u00edcia trazida junto com a Covid-19 foi a onda de solidariedade que varreu o pa\u00eds. A sociedade civil saiu na frente do poder p\u00fablico e tratou de socorrer a parcela mais necessitada da popula\u00e7\u00e3o, que, em...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/alta-nos-precos-faz-doacoes-de-comida-desabarem-ate-97-acende-sinal-de-alerta-em-ongs-1-25285739", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285772-124-09e/w976h550-PROP/96255896_ri-rio-de-janeiro-rj-18-11-2021familia-que-depende-de-doacoes-para-vivermaria-luc.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:30:26Z", "content": "Nos primeiros meses da pandemia, uma rara boa not\u00edcia trazida junto com a Covid-19 foi a onda de solidariedade que varreu o pa\u00eds. A sociedade civil saiu na frente do poder p\u00fablico e tratou de socorre\u2026 [+8179 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De olho no carnaval de rua, foli\u00f5es acima dos 60 anos come\u00e7am a tirar a poeira dos instrumentos", "description": "\u201cEu tenho tanta alegria, adiada/ Abafada, quem dera gritar/ T\u00f4 me guardando pra quando o carnaval chegar\u201d. Cinquenta anos depois do lan\u00e7amento desses versos de Chico Buarque, de 1972, o Rio \u2014 se a pandemia deixar \u2014 promete ser palco da maior farra...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/de-olho-no-carnaval-de-rua-folioes-acima-dos-60-anos-comecam-tirar-poeira-dos-instrumentos-1-25285748", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285771-c67-e28/w976h550-PROP/96138331_ri-rio-de-janeiro-rj-10-11-2021terceira-idade-se-prepara-pra-cair-na-folia-depois-de.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T07:30:16Z", "content": "Eu tenho tanta alegria, adiada/ Abafada, quem dera gritar/ T\u00f4 me guardando pra quando o carnaval chegar. Cinquenta anos depois do lan\u00e7amento desses versos de Chico Buarque, de 1972, o Rio se a pandem\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Merval Pereira", "title": "A diversidade da ABL", "description": "As \u00faltimas tr\u00eas semanas culturais foram dominadas pelas elei\u00e7\u00f5es para a Academia Brasileira de Letras, exemplares da diversidade cultural da sociedade brasileira, que a ABL sempre procurou espelhar. Desde sua funda\u00e7\u00e3o, que no pr\u00f3ximo ano far\u00e1 125 anos, a ABL \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/diversidade-da-abl.html", "urlToImage": "https://i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/blog/image_share/merval-pereira.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T10:34:25Z", "content": "As \u00faltimas tr\u00eas semanas culturais foram dominadas pelas elei\u00e7\u00f5es para a Academia Brasileira de Letras, exemplares da diversidade cultural da sociedade brasileira, que a ABL sempre procurou espelhar. \u2026 [+4041 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais de 2 milh\u00f5es de vacinas contra Covid doadas pelos EUA chegam ao Brasil", "description": "An\u00fancio foi feito pelo ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, que n\u00e3o especificou de qual fabricante \u00e9 o imunizante. Segundo a GloboNews, as vacinas s\u00e3o da AstraZeneca. EUA doam mais de 2 milh\u00f5es de doses de Astrazeneca ao Brasil\nO ministro da Sa\u00fade, Marcelo Qu\u2026", "url": "https://g1.globo.com/saude/coronavirus/vacinas/noticia/2021/11/21/mais-de-2-milhoes-de-vacinas-contra-covid-doadas-pelos-eua-chegam-ao-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hqWLL56uJPNATNZQgdcXepHgnf8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10060051.jpg", "publishedAt": "2021-11-21T12:34:48Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, anunciou na manh\u00e3 deste domingo (21) a chegada de mais de dois milh\u00f5es de doses de vacinas contra a Covid-19 que foram doadas pelos Estados Unidos ao Brasil. O \u2026 [+1999 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil recebe doa\u00e7\u00e3o de 2,1 milh\u00f5es de doses de vacina da AstraZeneca por Viracopos", "description": "Segundo Embaixada e Consulado dos EUA no Brasil, entrega foi feita na manh\u00e3 deste domingo (21). Covid-19: Brasil recebe 2 milh\u00f5es de doses de vacina da AstraZeneca\nConsulado dos EUA no Brasil\nO Brasil recebeu na manh\u00e3 deste domingo (21) a doa\u00e7\u00e3o de 2,1 milh\u00f5e\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/21/covid-19-brasil-recebe-doacao-de-21-milhoes-de-doses-de-vacina-da-astrazeneca-por-viracopos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CZ5F4aybthN8L0dUQ2ZGMu77EAo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/H/k/uKYunoQYKTqfAWl84cIw/whatsapp-image-2021-11-21-at-09.52.39.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T13:17:56Z", "content": "O Brasil recebeu na manh\u00e3 deste domingo (21) a doa\u00e7\u00e3o de 2,1 milh\u00f5es de doses de vacina da AstraZeneca contra a Covid-19 feita pelos Estados Unidos. Os imunizantes chegaram ao pa\u00eds por meio de desemb\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021 come\u00e7a para 32,3 mil candidatos da regi\u00e3o de Campinas; veja orienta\u00e7\u00f5es para a prova", "description": "Primeiro dia de exame re\u00fane 90 quest\u00f5es e uma reda\u00e7\u00e3o. Port\u00f5es fecham \u00e0s 13h. Provas do Enem 2021 come\u00e7am neste domingo\nReprodu\u00e7\u00e3o/Fant\u00e1stico\nA primeira prova impressa do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 deve ser aplicada para 32,3 mil candidatos na\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/21/enem-2021-comeca-para-323-mil-candidatos-da-regiao-de-campinas-veja-orientacoes-para-a-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W9m7FQO2QNGS68eTVtZAT0rsm3k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/s/51qdmuTBm3Ui2CcgskTw/canal-4-16-frame-413355.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T10:30:23Z", "content": "A primeira prova impressa do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 deve ser aplicada para 32,3 mil candidatos na regi\u00e3o de Campinas (SP), na tarde deste domingo (21), segundo o Instituto Naciona\u2026 [+5926 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: 1\u00ba dia na regi\u00e3o de Campinas tem surpresa com temas, hist\u00f3rias inspiradoras e barrados por falta de documento", "description": "Segundo Inep, 34,3 mil candidatos da regi\u00e3o eram esperados em 19 cidades; segunda prova ser\u00e1 em 28 de novembro. Reda\u00e7\u00e3o abordou 'registro civil e cidad\u00e3os invis\u00edveis', e quest\u00f5es abordaram assuntos como 'Admir\u00e1vel Gado Novo', racismo, ind\u00edgenas, erotiza\u00e7\u00e3o da\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/21/enem-2021-1o-dia-na-regiao-de-campinas-tem-surpresa-com-temas-historias-inspiradoras-e-barrados-por-falta-de-documento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6SsQc_7HGodMF4v4nMm63bXfD6E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/U/P2BnunTTaJC45Enh3IwQ/whatsapp-image-2021-11-21-at-18.23.37.jpeg", "publishedAt": "2021-11-21T22:20:35Z", "content": "O primeiro dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 na regi\u00e3o de Campinas (SP) teve surpresa dos candidatos com temas, hist\u00f3rias inspiradoras e estudantes barrados na entrada porqu\u2026 [+10821 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: Aus\u00eancia de temas como covid pode refletir falta de pr\u00e9-testagem de provas, diz FGV", "description": "A aus\u00eancia de temas como covid-19 e meio-ambiente nas quest\u00f5es do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2021, realizado neste domingo (21) no pa\u00eds, pode refletir a falta de pr\u00e9-testagem de provas, com alunos de forma presencial, que sempre \u00e9 realizada para\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/21/enem-ausncia-de-temas-como-covid-pode-refletir-falta-de-pr-testagem-de-provas-diz-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-21T23:32:11Z", "content": "A aus\u00eancia de temas como covid-19 e meio-ambiente nas quest\u00f5es do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2021, realizado neste domingo (21) no pa\u00eds, pode refletir a falta de pr\u00e9-testagem de provas,\u2026 [+247 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dia D de vacina\u00e7\u00e3o no Rio fez a cidade atingir 12 milh\u00f5es de doses contra covid-19", "description": "A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou que no s\u00e1bado (20) o mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 realizado na cidade levou a capital a atingir a marca de 12 milh\u00f5es de doses aplicadas. A informa\u00e7\u00e3o foi publicada pela secretaria por meio de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/21/dia-d-de-vacinacao-no-rio-fez-a-cidade-atingir-12-milhoes-de-doses-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-11-21T18:51:20Z", "content": "A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro informou que no s\u00e1bado (20) o mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 realizado na cidade levou a capital a atingir a marca de 12 milh\u00f5es de doses aplic\u2026 [+1996 chars]"}]}