{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Nikkei, Topix und Co.: Asien-B\u00f6rsen zu Wochenauftakt ohne gemeinsame Richtung", "description": "W\u00e4hrend Topix und Nikkei im fr\u00fchen Handel dazugewannen, notierte die B\u00f6rse Shanghai im Minus. Die japanische Wirtschaft ist erstmals seit zwei Quartalen wieder geschrumpft.", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/boerse/nikkei-topix-und-co-asien-boersen-zu-wochenauftakt-ohne-gemeinsame-richtung/27799790.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/nikkei/27799742/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T03:53:20Z", "content": "Die asiatischen Aktienm\u00e4rkte k\u00f6nnen zu Wochenauftakt nach Wirtschaftsdaten aus China und Japan keine gemeinsame Richtung finden. Der 225 Werte umfassende Nikkei-Index lag im Verlauf 0,5 Prozent h\u00f6her\u2026 [+2015 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Konjunktur: Chinesische Industrie w\u00e4chst schneller \u2013 Einzelh\u00e4ndler ebenso", "description": "Die Unternehmen der Volksrepublik haben im Oktober mehr hergestellt als im Vorjahreszeitraum, auch die Einzelh\u00e4ndler nahmen mehr ein. Doch die Aussichten bleiben getr\u00fcbt.", "url": "https://www.wiwo.de/konjunktur-chinesische-industrie-waechst-schneller-einzelhaendler-ebenso/27800158.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/arbeiter-in-shanghai/27800086/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T07:19:55Z", "content": "Trotz Engp\u00e4ssen und dem harten Vorgehen der Beh\u00f6rden gegen Corona-Ausbr\u00fcche hat die chinesische Wirtschaft im Oktober einen Zahn zugelegt. Darauf deuten das beschleunigte Wachstum von Industrieproduk\u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Deutsche Wirtschaft: Erstmal kein Ende in Sicht: Lieferengp\u00e4sse bremsen Industriekonjunktur noch l\u00e4nger", "description": "Das Bundeswirtschaftsministerium sagt nur ein geringf\u00fcgiges Wirtschaftswachstum voraus. Schuld seien Lieferengp\u00e4sse. Diese k\u00f6nnten noch einige Zeit anhalten.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/konjunktur/deutsche-wirtschaft-erstmal-kein-ende-in-sicht-lieferengpaesse-bremsen-industriekonjunktur-noch-laenger/27800906.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/221752734-dpa/27800986/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:16:57Z", "content": "Die Entwicklung der Industriekonjunktur in Deutschland wird nach Einsch\u00e4tzung des Bundeswirtschaftsministeriums noch auf absehbare Zeit von den Engp\u00e4ssen bei Vorprodukten gebremst. Die Wirtschaftslei\u2026 [+1913 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Bulgarien: Prognosen: Anti-Korruptions-Partei liegt bei Wahl in Bulgarien vorn", "description": "Insgesamt sieben Parteien k\u00f6nnten in Bulgarien ins Parlament einziehen. An der Spitze liefern sich die Anti-Korruptions-Partie und die b\u00fcrgerliche GERB ein Kopf-an-Kopf-Rennen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/bulgarien-prognosen-anti-korruptions-partei-liegt-bei-wahl-in-bulgarien-vorn/27799660.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/boyko-borissov/27799658/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T02:04:50Z", "content": "Bei der Parlamentswahl in Bulgarien liegt eine neue Anti-Korruptions-Partei nach ersten Prognosen vorn. Allerdings liefert sie sich mit der b\u00fcrgerlichen GERB-Partei ein Kopf-an-Kopf-Rennen. Drei Mein\u2026 [+2327 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bayern und Baden-W\u00fcrttemberg vor 2G-Regel", "description": "Die m\u00f6glichen Koalitionspartner SPD, Gr\u00fcne und FDP haben ihre Corona-Pl\u00e4ne nachgesch\u00e4rft, viele Bundesl\u00e4nder w\u00e4gen eine 2G-Regel ab. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bayern-und-baden-wuerttemberg-vor-2g-regel-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-2g-regel-in-der-zugspitzbahn/27802940/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:50:00Z", "content": "Wegen steigender Corona-Zahlen versch\u00e4rft Italien die Sicherheitsma\u00dfnahmen in Taxis, Z\u00fcgen und Bussen. K\u00fcnftig d\u00fcrfen in Taxis nur noch zwei Fahrg\u00e4ste auf der R\u00fcckbank einsteigen, wenn sie nicht zu e\u2026 [+50363 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz klettert erstmals \u00fcber 300", "description": "Die Inzidenz in Deutschland steigt weiter drastisch. Der Virologe Hendrik Streeck sieht Kontaktbeschr\u00e4nkungen als unausweichlich. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-klettert-erstmals-ueber-300/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/behandlung-von-corona-patienten/27738192/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T05:20:12Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist erneut gestiegen. Das Robert Koch-Institut (RKI) gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Montagmorgen mit 303,0 an. Zum Vergleich: \u2026 [+36953 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona: Eine \u201ePandemie der Ungeimpften\u201c? Was an der Annahme dran ist", "description": "Die Corona-Infektionszahlen steigen deutlich \u2013 und nicht mehr nur bei Ungeimpften. Experten zweifeln daher, dass Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr diese Gruppe gen\u00fcgen, um die vierte Welle zu brechen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-eine-pandemie-der-ungeimpften-was-an-der-annahme-dran-ist/27799950.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-intensivstation-in-thueringen/27799914/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T05:47:27Z", "content": "Die Corona-Zahlen in Deutschland steigen stark, die Intensivstationen laufen voll und der Gro\u00dfteil der Menschen, die dort landen, ist ungeimpft. Politiker und Mediziner sprachen daher zuletzt \u00f6fter v\u2026 [+5684 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Ifo-Chef beziffert coronabedingten Ausfall der Wirtschaftsleistung auf 325 Milliarden Euro", "description": "Die Inzidenz in Deutschland steigt weiter drastisch. Jetzt haben die m\u00f6glichen Koalitionspartner SPD, Gr\u00fcne und FDP ihre Corona-Pl\u00e4ne nachgesch\u00e4rft. \u00d6konom Clemens Fuest warnt vor erneuten Schulschlie\u00dfungen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ifo-chef-beziffert-coronabedingten-ausfall-der-wirtschaftsleistung-auf-325-milliarden-euro/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/ifo-praesident-fuest/27801822/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:21:16Z", "content": "Das Wirtschaftsforschungsinstitut Ifo hat davor gewarnt, dass die Intensivstationen durch Corona-Patienten an ihre Kapazit\u00e4tsgrenze kommen und Schulen wieder geschlossen werden. Das hat langfristig e\u2026 [+48847 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Ampel-Fraktionen versch\u00e4rfen Corona-Pl\u00e4ne \u2013 auch Kontaktbeschr\u00e4nkungen", "description": "Die Inzidenz in Deutschland steigt weiter drastisch. Jetzt haben die m\u00f6glichen Koalitionspartner SPD, Gr\u00fcne und FDP ihre Corona-Pl\u00e4ne nachgesch\u00e4rft. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ampel-fraktionen-verschaerfen-corona-plaene-auch-kontaktbeschraenkungen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/221884655-ap/27800212/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T08:12:51Z", "content": "Die m\u00f6glichen Koalitionspartner SPD, Gr\u00fcne und FDP haben sich auf deutliche Versch\u00e4rfungen bei der geplanten \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes geeinigt. Angesichts der dramatisch steigenden Coron\u2026 [+39951 chars]"}]}