{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria decreta lockdown para n\u00e3o vacinados ante piora da covid na Europa", "description": "A \u00c1ustria anunciou neste domingo (14) que vai estabelecer um lockdown para pessoas n\u00e3o vacinadas contra covid-19, que s\u00f3 poder\u00e3o sair de casa para atividades essenciais. A medida come\u00e7ar\u00e1 a valer nesta segunda-feira (15) e \u00e9 uma tentativa de conter uma nova o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/15/ustria-decreta-lockdown-para-no-vacinados-ante-piora-da-covid-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T05:37:38Z", "content": "A \u00c1ustria anunciou neste domingo (14) que vai estabelecer um lockdown para pessoas n\u00e3o vacinadas contra covid-19, que s\u00f3 poder\u00e3o sair de casa para atividades essenciais. A medida come\u00e7ar\u00e1 a valer nes\u2026 [+161 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atingida pela pandemia, maior a\u00e9rea do Jap\u00e3o planeja vender ativos se retorno ao lucro for lento", "description": "A All Nippon Airways (ANA) est\u00e1 em um ponto de inflex\u00e3o. A maior companhia a\u00e9rea japonesa pode voltar ao azul no ano fiscal 2022, que vai at\u00e9 mar\u00e7o de 2023, depois que a prolongada pandemia de covid-19 atingiu seus planos?\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/15/atingida-pela-pandemia-maior-area-do-japo-planeja-vender-ativos-se-retorno-ao-lucro-for-lento.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T05:36:54Z", "content": "A All Nippon Airways (ANA) est\u00e1 em um ponto de inflex\u00e3o. A maior companhia a\u00e9rea japonesa pode voltar ao azul no ano fiscal 2022, que vai at\u00e9 mar\u00e7o de 2023, depois que a prolongada pandemia de covid-\u2026 [+22 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "China: principais indicadores de atividade superam previs\u00f5es em outubro", "description": "As leituras de outubro para os principais indicadores de atividade econ\u00f4mica da China foram melhores do que o esperado, apesar dos obst\u00e1culos trazidos por novos surtos de covid-19, desacelera\u00e7\u00e3o do mercado imobili\u00e1rio e falta de energia.\n Mat\u00e9ria exclusiva pa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/14/china-principais-indicadores-de-atividade-superam-previsoes-em-outubro.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T02:20:27Z", "content": "As leituras de outubro para os principais indicadores de atividade econ\u00f4mica da China foram melhores do que o esperado, apesar dos obst\u00e1culos trazidos por novos surtos de covid-19, desacelera\u00e7\u00e3o do m\u2026 [+37 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "As 100 melhores inven\u00e7\u00f5es de 2021, segundo a revista 'Time'", "description": "Vacinas, rob\u00f4 que cuida emocionalmente de crian\u00e7as, celular dobr\u00e1vel, t\u00eanis f\u00e1cil de cal\u00e7ar e foguete de Jeff Bezos est\u00e3o entre os destaques do ano. Algumas das principais inven\u00e7\u00f5es de 2021 eleitas pela revista \"Time\"\nNike/Robin the Robot/AFP/Samsung/Reuters/\u2026", "url": "https://g1.globo.com/inovacao/noticia/2021/11/15/as-100-melhores-invencoes-de-2021-segundo-a-revista-time.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1Pfzb51U871yRu-Xf2nKP-VY30g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/E/Ne5fUGSlmCwXroHm651A/imvencoestime.gif", "publishedAt": "2021-11-15T13:21:30Z", "content": "A cada ano a revista \"Time\" elege as principais inova\u00e7\u00f5es pelo mundo. Dessa vez, a lista com as 100 melhores inven\u00e7\u00f5es de 2021 incluem vacinas contra a Covid-19 e rob\u00f4 que cuida do emocional de crian\u2026 [+6106 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 66 mortes por covid em 24 h e mais de 2,8 mil casos", "description": "M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes est\u00e1 em 255 \u00f3bitos por dia e a de casos \u00e9 de 10.618 infec\u00e7\u00f5es O Brasil registrou 66 mortes por covid e 2.835 casos da doen\u00e7a, nesta segunda-feira. Com isso, o pa\u00eds chega a 611.384 mortes e 21.958.306 casos registrados de covid-19 desde o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/15/brasil-registra-66-mortes-por-covid-em-24-h-e-mais-de-28-mil-casos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uWiGxDTOSBdCSVR1NJj0QfOgbro=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/F/pDqF7HTTmL0VgCLmT67g/gil-3329.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T23:57:27Z", "content": "O Brasil registrou 66 mortes por covid e 2.835 casos da doen\u00e7a, nesta segunda-feira. Com isso, o pa\u00eds chega a 611.384 mortes e 21.958.306 casos registrados de covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. Os \u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o: escassez de chips faz PIB de julho a setembro recuar 0,8% na margem, pior que o previsto", "description": "A economia do Jap\u00e3o encolheu no trimestre de julho a setembro devido a uma queda nas exporta\u00e7\u00f5es causada por restri\u00e7\u00f5es na cadeia de suprimentos e menores gastos do consumidor durante o estado de emerg\u00eancia da covid-19.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Par\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/14/japao-escassez-de-chips-faz-pib-de-julho-a-setembro-recuar-08percent-na-margem-pior-que-o-previsto.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T00:16:12Z", "content": "Por Dow Jones Newswires \u2014 T\u00f3quio\r\n 14/11/2021 21h16 Atualizado 14/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hospital refer\u00eancia em Covid d\u00e1 alta nesta segunda ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a", "description": "O que nas fases cr\u00edticas da pandemia parecia improv\u00e1vel a curto prazo \u2014 a alta do \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zoa Norte,\u00a0 refer\u00eancia para tratamento da doen\u00e7a no Rio \u2014 vai ocorrer na tarde desta...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/hospital-referencia-em-covid-da-alta-nesta-segunda-ao-ultimo-paciente-com-doenca-1-25277232", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277342-d98-f79/w976h550-PROP/96147178_ri-rio-de-janeiro-rj-11-11-2021com-menos-de-10-pacientes-com-covid-hospital-municipa.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:23:36Z", "content": "O que nas fases cr\u00edticas da pandemia parecia improv\u00e1vel a curto prazo a alta do \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zoa Norte, refer\u00eancia para tratamento da \u2026 [+8469 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla recebe alta", "description": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses internado, Adelino Gomes Silva Filho, de 70 anos, \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zona Norte do Rio, teve alta no in\u00edcio da tarde desta segunda-feira. Interna\u00e7\u00f5es:\u00a0 Rio tem menor n\u00famero...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/ultimo-paciente-com-covid-19-no-hospital-municipal-ronaldo-gazolla-recebe-alta-25277679.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277675-883-526/w976h550-PROP/paciente_raul.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:07:30Z", "content": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses internado, Adelino Gomes Silva Filho, de 70 anos, \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zona Norte do Rio, teve alta no in\u00edcio da tarde desta s\u2026 [+1493 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da Covid-19 \u00e9 inaugurado no Complexo da Mar\u00e9", "description": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a, \u00e0s 10h, um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da doen\u00e7a. Um painel de azulejos com mais de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/memorial-em-homenagem-as-vitimas-da-covid-19-inaugurado-no-complexo-da-mare-25277404.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277401-ebe-d2a/w976h550-PROP/96208613.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:50:43Z", "content": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a, \u00e0s 10h, um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edt\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da Covid-19 \u00e9 inaugurado no Complexo da Mat\u00e9", "description": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a, \u00e0s 10h, um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da doen\u00e7a. Um painel de azulejos com mais de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/memorial-em-homenagem-as-vitimas-da-covid-19-inaugurado-no-complexo-da-mate-25277404.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277401-ebe-4dc/w976h550-PROP/96208613.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:50:43Z", "content": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a, \u00e0s 10h, um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edt\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: 'A pandemia vai passar, mas o mural vai continuar', diz familiar de v\u00edtima homenageada em memorial inaugurado no Complexo da Mar\u00e9", "description": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a, \u00e0s 10h, um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da doen\u00e7a. Um painel de azulejos com mais de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/covid-19-pandemia-vai-passar-mas-mural-vai-continuar-diz-familiar-de-vitima-homenageada-em-memorial-inaugurado-no-complexo-da-mare-25277404.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277401-ebe-d2a/w976h550-PROP/96208613.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:50:43Z", "content": "Nesta segunda-feira, quando o Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, refer\u00eancia em Covid-19, dar\u00e1 alta ao \u00faltimo paciente com a doen\u00e7a, a ONG Redes da Mar\u00e9 lan\u00e7a um memorial em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da d\u2026 [+3834 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: M\u00e9dia m\u00f3vel de mortes fica abaixo de 300 pelo 15\u00aa dia seguido, mostra boletim de cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "O Brasil registrou, nesta segunda, feriado do dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, 66 mortes por Covid-19, elevando para 611.384 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 255 \u00f3bitos, 2% menor que o c\u00e1lculo de duas...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/covid-19-media-movel-de-mortes-fica-abaixo-de-300-pelo-15-dia-seguido-mostra-boletim-de-consorcio-de-imprensa-25278058", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25278112-1c0-872/w976h550-PROP/96209049_ri-rio-de-janeiro-rj-15-11-2021feriadao-na-praia-de-copacabana.-foto-de-gabriel-de-paiva.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T23:15:36Z", "content": "O Brasil registrou, nesta segunda, feriado do dia da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, 66 mortes por Covid-19, elevando para 611.384 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de\u2026 [+1738 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: veja os temas mais cobrados na prova de Ci\u00eancias Humanas e suas tecnologias; com quest\u00f5es", "description": "No pr\u00f3ximo domingo, 21 de novembro, os candidatos far\u00e3o o primeiro dia de provas do Enem 2021. Nesta primeira etapa, al\u00e9m da Reda\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas quest\u00f5es de Linguagens, C\u00f3digos e suas Tecnologias e Ci\u00eancias Humanas e suas Tecnologias. Leia...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/enem-veja-os-temas-mais-cobrados-na-prova-de-ciencias-humanas-suas-tecnologias-com-questoes-25277273.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277274-d3a-feb/w976h550-PROP/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:00:48Z", "content": "No pr\u00f3ximo domingo, 21 de novembro, os candidatos far\u00e3o o primeiro dia de provas do Enem 2021. Nesta primeira etapa, al\u00e9m da Reda\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas quest\u00f5es de Linguagens, C\u00f3digos e suas Tecnologias e\u2026 [+22643 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: veja os 10 temas mais cobrados na prova de Ci\u00eancias Humanas, com exemplos de quest\u00f5es", "description": "No pr\u00f3ximo domingo, 21 de novembro, os candidatos far\u00e3o o primeiro dia de provas do Enem 2021. Nesta primeira etapa, al\u00e9m da Reda\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas quest\u00f5es de Linguagens e Ci\u00eancias Humanas. Leia tamb\u00e9m:\u00a0 Entenda como a nota do Enem \u00e9 calculadaNa...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/enem-veja-os-10-temas-mais-cobrados-na-prova-de-ciencias-humanas-com-exemplos-de-questoes-25277273.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277274-d3a-feb/w976h550-PROP/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:00:48Z", "content": "No pr\u00f3ximo domingo, 21 de novembro, os candidatos far\u00e3o o primeiro dia de provas do Enem 2021. Nesta primeira etapa, al\u00e9m da Reda\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas quest\u00f5es de Linguagens e Ci\u00eancias Humanas. \r\nLeia ta\u2026 [+22475 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimo paciente internado com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla recebe alta", "description": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses internado, Adelino Gomes Silva Filho, de 70 anos, \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zona Norte do Rio, teve alta no in\u00edcio da tarde desta segunda-feira.Interna\u00e7\u00f5es:\u00a0 Rio tem menor n\u00famero de...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/ultimo-paciente-internado-com-covid-19-no-hospital-municipal-ronaldo-gazolla-recebe-alta-25277679.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277675-883-526/w976h550-PROP/paciente_raul.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:07:30Z", "content": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses internado, Adelino Gomes Silva Filho, de 70 anos, \u00faltimo paciente com Covid-19 no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, Zona Norte do Rio, teve alta no in\u00edcio da tarde desta s\u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Garis realizam parto de mulher na Praia de Copacabana", "description": "\"Entrei um pouquinho em desespero\", confessa o gari Marcelo dos Santos Vieira. Era madrugada do \u00faltimo domingo, e ele e o colega M\u00e1rcio Andr\u00e9 Pereira encerravam o servi\u00e7o no cal\u00e7ad\u00e3o da Praia de Copacabana. Repentinamente, por\u00e9m, a limpeza da orla...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/garis-realizam-parto-de-mulher-na-praia-de-copacabana-25277935.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277933-93c-497/w533h800/15bb.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T21:27:05Z", "content": "\"Entrei um pouquinho em desespero\", confessa o gari Marcelo dos Santos Vieira. Era madrugada do \u00faltimo domingo, e ele e o colega M\u00e1rcio Andr\u00e9 Pereira encerravam o servi\u00e7o no cal\u00e7ad\u00e3o da Praia de Copa\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Carioca ter\u00e1 semana de sol e calor no Rio; confira a previs\u00e3o", "description": "Ap\u00f3s um domingo e um feriado de tempo firme no Rio, o calor vai continuar durante a semana. A previs\u00e3o \u00e9 de tempo firme com m\u00e1ximas acima dos 30 graus. Mas a chuva voltar\u00e1 na sexta-feira e a temperatura vai diminuir. Segundo o Alerta Rio, o c\u00e9u ir\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/carioca-tera-semana-de-sol-calor-no-rio-confira-previsao-25277569.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25277567-486-7d9/w976h550-PROP/96209049_ri-rio-de-janeiro-rj-15-11-2021feriadao-na-praia-de-copacabana.-foto-de-gabriel-de-p.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:35:42Z", "content": "Ap\u00f3s um domingo e um feriado de tempo firme no Rio, o calor vai continuar durante a semana. A previs\u00e3o \u00e9 de tempo firme com m\u00e1ximas acima dos 30 graus. Mas a chuva voltar\u00e1 na sexta-feira e a temperat\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 15 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCampinas (SP) inicia nesta segunda-feira (15) a \u00faltima semana do prazo para ades\u00f5es ao Refis 202\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/15/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-15-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:03:25Z", "content": "Campinas (SP) inicia nesta segunda-feira (15) a \u00faltima semana do prazo para ades\u00f5es ao Refis 2021, programa de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal que oferece descontos de at\u00e9 100% em juros e multas de d\u00edvidas trib\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas inicia \u00faltima semana de ades\u00f5es ao Refis 2021 sem completar 32% da meta de arrecada\u00e7\u00e3o; veja como participar", "description": "Programa de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal aplica descontos de at\u00e9 100% em juros e multas de d\u00edvidas tribut\u00e1rias ou n\u00e3o, com foco em mais afetados na pandemia. Governo espera R$ 130 milh\u00f5es. O pr\u00e9dio da Prefeitura de Campinas\nCarlos Bassan / PMC\nCampinas (SP) inicia ne\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/15/campinas-inicia-ultima-semana-de-adesoes-ao-refis-2021-sem-completar-32percent-da-meta-de-arrecadacao-veja-como-participar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CXINYPU7H0zyE5r1qp_PY1ARvew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/5/AiQbfpT8OopPWzMADB0A/48523121581-2cc1d819f2-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:10:45Z", "content": "Campinas (SP) inicia nesta segunda-feira (15) a \u00faltima semana do prazo para ades\u00f5es ao Refis 2021, programa de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal que oferece descontos de at\u00e9 100% em juros e multas de d\u00edvidas trib\u2026 [+1892 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com redu\u00e7\u00e3o nos casos de covid-19, \u00cdndia reabre as portas aos turistas", "description": "O n\u00famero de novos diagn\u00f3sticos por dia est\u00e1 abaixo de 20 mil notifica\u00e7\u00f5es nos \u00faltimos 30 dias, depois de ter registrado mais de 400 mil casos di\u00e1rios no in\u00edcio de maio A \u00cdndia reabrir\u00e1 suas fronteiras para turistas estrangeiros a partir desta segunda-feira (1\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/15/com-reduo-nos-casos-de-covid-19-ndia-reabre-as-portas-aos-turistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_JunHSfu-MORftdARv1Zupv9XJ0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/w/kXXed6RvuUQetWDrX8Qg/ap21319286125227.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:29:13Z", "content": "A \u00cdndia reabrir\u00e1 suas fronteiras para turistas estrangeiros a partir desta segunda-feira (15), mais de um ano e meio depois de suspender a emiss\u00e3o de vistos devido \u00e0 pandemia de covid-19. A mudan\u00e7a o\u2026 [+2781 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CEO do J.P. Morgan diz que restri\u00e7\u00f5es de Hong Kong dificultam reten\u00e7\u00e3o de talentos", "description": "Dimon engrossa pedidos de executivos por al\u00edvio em medidas contra covid na cidade O presidente-executivo do J.P. Morgan, Jamie Dimon, pulou a rigorosa quarentena de Hong Kong em sua primeira visita \u00e0 \u00c1sia em dois anos e meio, e disse que as restri\u00e7\u00f5es t\u00eam tor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/15/ceo-do-jp-morgan-diz-que-restricoes-de-hong-kong-dificultam-retencao-de-talentos.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T17:41:32Z", "content": "O presidente-executivo do J.P. Morgan, Jamie Dimon, pulou a rigorosa quarentena de Hong Kong em sua primeira visita \u00e0 \u00c1sia em dois anos e meio, e disse que as restri\u00e7\u00f5es t\u00eam tornado mais dif\u00edcil para\u2026 [+38 chars]"}]}