{"status": "ok", "totalResults": 16, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Eddy Reynoso desde\u00f1a potencial combate entre Benavidez y Canelo: \"No ha logrado lo que la gente cree\"", "description": "El entrenador de Sa\u00fal \u00c1lvarez, Eddy Reynoso, consider\u00f3 que David Benavidez, quien busca un combate contra el &apos;Canelo&apos;, a\u00fan no ha conseguido lo suficiente para figurar ent", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/15/6192b620268e3eb06f8b45f0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/34a1b2dbab8411c396352ad9e23d6047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370035486714.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T19:36:46Z", "content": "El entrenador de Sa\u00fal \u00c1lvarez, Eddy Reynoso, consider\u00f3 que David Benavidez, quien busca un combate contra el 'Canelo', a\u00fan no ha conseguido lo suficiente para figurar entre los denominados 'grandes b\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Gael Gonz\u00e1lez", "title": "Canad\u00e1 vs M\u00e9xico: El fr\u00edo extremo, el rival m\u00e1s importante", "description": "Para el partido ante Canad\u00e1, la selecci\u00f3n mexicana est\u00e1 obligada a dar una mejor cara de la que ofreci\u00f3 ante Estados Unidos, sin embargo, esa encomienda no ser\u00e1 nada f\u00e1cil. Si al n", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/15/61927ae346163f1e168b45e4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/946fb68c71c16eedbaacc11b5dcc1088/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369894732032.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:23:29Z", "content": "Para el partido ante Canad\u00e1, la selecci\u00f3n mexicana est\u00e1 obligada a dar una mejor cara de la que ofreci\u00f3 ante Estados Unidos, sin embargo, esa encomienda no ser\u00e1 nada f\u00e1cil. Si al nivel y momento que \u2026 [+1992 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Sale a la luz lo que el Canelo \u00c1lvarez le dijo a Caleb Plant tras su pelea: \"T\u00fa ya eres de mi familia\"", "description": "La resaca de la pelea entre Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez y Caleb Plant a\u00fan no se agota, y este d\u00eda sali\u00f3 a la luz el di\u00e1logo que ambos peleadores sostuvieron inmediatamente desp", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/15/6192892b46163fae3a8b45de.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e34b03b6e08d0e4f028985e2a2b438f1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369924426647.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:27:22Z", "content": "La resaca de la pelea entre Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez y Caleb Plant a\u00fan no se agota, y este d\u00eda sali\u00f3 a la luz el di\u00e1logo que ambos peleadores sostuvieron inmediatamente despu\u00e9s de la conclusi\u00f3n del comb\u2026 [+1098 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Canelo \u00c1lvarez volver\u00eda a pelear en mayo, ya analizan al posible rival", "description": "Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez se convirti\u00f3 en el campe\u00f3n de los pesos supermedianos (CMB, OMB, AMB y FIB) cuando venci\u00f3 a Caleb Plant el pasado 6 de noviembre. \n\nEl entrenador de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/15/6191f666e2704edead8b45a2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/47379e9374bc488b33cbe2adedcb4b06/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369555885153.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T05:56:45Z", "content": "Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez se convirti\u00f3 en el campe\u00f3n de los pesos supermedianos (CMB, OMB, AMB y FIB) cuando venci\u00f3 a Caleb Plant el pasado 6 de noviembre. \r\nEl entrenador del pugilista mexicano, Eddy Re\u2026 [+1210 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez, un punto de oro que podr\u00eda decidir el Mundial", "description": "El Gran Premio de Brasil vivi\u00f3 un nuevo episodio en la rivalidad entre Red Bull y Mercedes. A pesar de que la escuder\u00eda campeona del mundo ampli\u00f3 su ventaja en el campeonato de con", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/15/619277dde2704e759f8b4612.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cd8c206e7981746bad7fca87db1666c6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369891696405.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:23:06Z", "content": "El Gran Premio de Brasil vivi\u00f3 un nuevo episodio en la rivalidad entre Red Bull y Mercedes. A pesar de que la escuder\u00eda campeona del mundo ampli\u00f3 su ventaja en el campeonato de constructores, Sergio \u2026 [+1737 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Alejandro Orva\u00f1anos", "title": "Alphonso Davies avisa a M\u00e9xico: \"Les daremos pelea\"", "description": "La selecci\u00f3n de Canad\u00e1 se mantiene en la pelea por hacerse de un lugar en el Mundial Qatar 2022. Marchan en el tercer lugar del Octagonal Final de la Concacaf, y esta semana se med", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/15/6191c170ca47410c218b4622.html", "urlToImage": "http://estaticos.marca.sta.internet.int/assets/desktop/sta/img/logo-marca.png", "publishedAt": "2021-11-15T02:10:19Z", "content": "La selecci\u00f3n de Canad\u00e1 se mantiene en la pelea por hacerse de un lugar en el Mundial Qatar 2022. Marchan en el tercer lugar del Octagonal Final de la Concacaf, y esta semana se medir\u00e1n a la selecci\u00f3n\u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Ljubicic: \"Federer se perder\u00e1 probablemente Australia\"", "description": "El croata Ivan Ljubicic admiti\u00f3 que ser\u00e1 muy dif\u00edcil que su pupilo y campe\u00f3n de veinte grandes Roger Federer llegue a la primera gran cita del a\u00f1o en Melbourne Park como consecuenc", "url": "https://www.marca.com/tenis/open-australia/2021/11/15/61922a42e2704e1d478b4616.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3de6b072ab92a0e7452b2b7e499e6161/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369689874007.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T09:37:39Z", "content": "El croata Ivan Ljubicic admiti\u00f3 que ser\u00e1 muy dif\u00edcil que su pupilo y campe\u00f3n de veinte grandes Roger Federer llegue a la primera gran cita del a\u00f1o en Melbourne Park como consecuencia de la tercera in\u2026 [+1714 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "The unspectacular return of Aaron Rodgers and Russell Wilson", "description": "Two of the NFL&apos;s star quarterbacks returned and didn&apos;t come remotely close to expectations\n\nFirst career shutout for Russell Wilson\n\nAfter being activated from the COVID-", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/2021/11/15/6191bb3646163f56308b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c6fc9f6b3af7aee3e4e19f7360d6119b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369404529024.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T01:51:13Z", "content": "Two of the NFL's star quarterbacks returned and didn't come remotely close to expectations\r\nFirst career shutout for Russell Wilson\r\nAfter being activated from the COVID-19 list, Aaron Rodgers return\u2026 [+1483 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: November 15's Child Tax Credit payments, latest on IRS Tax Refunds...", "description": "This November 15 live blog provides all of the latest information regarding US stimulus checks and other forms of financial aid amid the COVID-19 pandemic. We'll ensure you're kept up to date with the latest developments on Child Tax Credit, Unemployment Bene\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/15/619238c246163f52bc8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3e3783f4e6b251f4a3452109e6aa033b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351457212054.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:31:40Z", "content": "The United States federal government has opted to bring an end to their stimulus check programs, so it is now the responsibility of the country's 50 states to offer financial support for their citize\u2026 [+6050 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Panos Kostopoulos", "title": "Premier League to sell TV rights to US broadcasters for two billion dollars", "description": "The English Premier League has become increasingly popular in the United States over the last few years, with three broadcasters currently competing in an auction for the TV rights", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/11/15/619269f646163ff6598b45d7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/99a4a2a5080e1f0a038727dc9a078b5b/crop/0x0/1916x1078/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369851348132.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:16:57Z", "content": "The English Premier League has become increasingly popular in the United States over the last few years, with three broadcasters currently competing in an auction for the TV rights of the competition\u2026 [+1579 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Van Gaal injures hip ahead of crucial World Cup qualifier", "description": "The Netherlands has an unexpected injury to contend with ahead of the team&apos;s crucial World Cup qualifying match against Norway: Coach Louis van Gaal hurt his hip in a fall and", "url": "https://www.marca.com/en/world-cup/2021/11/15/61925ddf46163f10b78b4619.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/45150ec3737226169ca196d4a9ba9f20/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369824806600.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:22:05Z", "content": "The Netherlands has an unexpected injury to contend with ahead of the team's crucial World Cup qualifying match against Norway: Coach Louis van Gaal hurt his hip in a fall and had to be driven to tra\u2026 [+1261 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Kamala Harris: Is the VP struggling to make her mark?", "description": "The White House has defended Vice President Kamala Harris after reports emerged in several U.S. media outlets that she is struggling in her role, and to make her mark in the Joe Bi", "url": "https://www.marca.com/en/latest-news/2021/11/15/6192abfa22601dfd358b45e6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b5ab999409a65b0ef77e4cbbca72505e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370020902849.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:50:56Z", "content": "The White House has defended Vice President Kamala Harris after reports emerged in several U.S. media outlets that she is struggling in her role, and to make her mark in the Joe Biden administration.\u2026 [+2195 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Child Tax Credit updates: November payments starting today", "description": "The latest and potentially penultimate round of monthly Child Tax Credit payments have gone out this Monday, November 15, with tens of millions of families set to receive the payme", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/15/61927a5046163f35b18b4624.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1004c7a5b5004ac781c6efa393d725b2/crop/0x74/2046x1222/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369893771984.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:47:29Z", "content": "The latest and potentially penultimate round of monthly Child Tax Credit payments have gone out this Monday, November 15, with tens of millions of families set to receive the payment.\r\nThere has been\u2026 [+1986 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pavel Ibarra Meda", "title": "Argentina vs Brazil: Messi vs Neymar schedule, kick-off time, how to watch", "description": "A major confrontation between Argentina and Brazil is coming on Tuesday afternoon for the World Cup Qualifiers in San Juan Bicentenario Stadium. The &apos;Albiceleste&apos; is faci", "url": "https://www.marca.com/en/world-cup/2021/11/15/6192b3a1268e3e960f8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b784fda2822a60a289c5da9539818f7c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370023096182.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T19:23:57Z", "content": "A major confrontation between Argentina and Brazil is coming on Tuesday afternoon for the World Cup Qualifiers in San Juan Bicentenario Stadium. The 'Albiceleste' is facing the 'Canarinha' with basic\u2026 [+2116 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The checks and support on offer in these states", "description": "Is your state on the updated stimulus check list for November? Whether you live in Alaska, Arkansas, California, Colorado, Florida, Georgia, Florida, Kentucky, Mississippi, West Virginia or elsewhere, our in-depth guide explains the latest in terms of stimulu\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/15/6192431046163fb4478b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/704e743fea37c94c29e6ecbc2fa6b9d8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351440036864.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:20:58Z", "content": "Financial aid has been on offer for low- and medium-income families across the United States throughout the COVID-19 pandemic, with stimulus checks coming to the rescue for many in the worst parts of\u2026 [+18887 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Otros dos jugadores de Anaitasuna, positivos por covid", "description": "Dos nuevos jugadores del equipo de balonmano Helvetia Anaitasuna han dado positivo en el test de ant\u00edgenos practicado este domingo, despu\u00e9s de que el viernes se confirmara el conta", "url": "https://www.marca.com/balonmano/liga-asobal/2021/11/15/6192342746163fb4478b45aa.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/69a894a79add63a9db7288f01a61b2a0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369714505802.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:19:47Z", "content": "Dos nuevos jugadores del equipo de balonmano Helvetia Anaitasuna han dado positivo en el test de ant\u00edgenos practicado este domingo, despu\u00e9s de que el viernes se confirmara el contagio de tres miembro\u2026 [+1953 chars]"}]}