{"status": "ok", "totalResults": 8, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "\u00c1ustria inicia lockdown de n\u00e3o vacinados enquanto nova onda de Covid-19 se espalha pela Europa", "description": "Governos e empresas temem que a pandemia prolongada atrapalhe a ainda fr\u00e1gil recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica\nThe post \u00c1ustria inicia lockdown de n\u00e3o vacinados enquanto nova onda de Covid-19 se espalha pela Europa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/austria-inicia-lockdown-de-nao-vacinados-enquanto-nova-onda-de-covid-19-se-espalha-pela-europa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1205966780.jpg?fit=2121%2C1414&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-15T15:15:31Z", "content": "(Getty Images) \r\nVIENA (Reuters) O governo austr\u00edaco decidiu impor um lockdown \u00e0s pessoas n\u00e3o vacinadas contra o coronav\u00edrus a partir da segunda-feira, com a aproxima\u00e7\u00e3o do inverno e o aumento das in\u2026 [+3881 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Anderson Figo", "title": "Como o Fleury compensou a queda na receita com diagn\u00f3sticos de Covid e o que o grupo diz sobre a aplica\u00e7\u00e3o da vacina", "description": "Testes PCR e sorologia chegaram a ser 12% da receita total do grupo, ca\u00edram para 8,3% na metade do ano e, agora, s\u00e3o 6%\nThe post Como o Fleury compensou a queda na receita com diagn\u00f3sticos de Covid e o que o grupo diz sobre a aplica\u00e7\u00e3o da vacina appeared firs\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/como-o-fleury-compensou-a-queda-na-receita-com-diagnosticos-de-covid-e-o-que-o-grupo-diz-sobre-a-aplicacao-da-vacina/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/analise-resultado-fleury.jpeg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T12:01:19Z", "content": "S\u00c3O PAULO Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e o arrefecimento da pandemia, o n\u00famero de testes RT-PCR e sorologia para o diagn\u00f3stico da Covid-19 no pa\u00eds diminuiu. Assim, a representatividade desse tipo de ser\u2026 [+3087 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Escassez de semicondutores deve continuar at\u00e9 metade de 2022", "description": "Avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 da associa\u00e7\u00e3o de representantes do setor e de especialistas no setor automotivo\nThe post Escassez de semicondutores deve continuar at\u00e9 metade de 2022 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/escassez-de-semicondutores-deve-continuar-ate-metade-de-2022/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/close-de-chips-de-computador-tecnologia.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T13:21:32Z", "content": "A escassez de semicondutores que come\u00e7ou com a pandemia de Covid-19 seguir\u00e1 como um problema para a ind\u00fastria e para os consumidores pelo menos at\u00e9 a metade de 2022, encarecendo produtos eletroeletr\u00f4\u2026 [+4176 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Governo Fern\u00e1ndez perde maioria no Senado argentino, mas limita danos", "description": "Coaliz\u00e3o do presidente manteve maior bancada na C\u00e2mara\nThe post Governo Fern\u00e1ndez perde maioria no Senado argentino, mas limita danos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/governo-fernandez-perde-maioria-no-senado-argentino-mas-limita-danos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/alberto-fernandez.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T19:36:14Z", "content": "(ANSA) O governo do presidente da Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, perdeu a maioria no Senado nas elei\u00e7\u00f5es legislativas de 14 de novembro, mas conseguiu limitar o preju\u00edzo e manteve a maior bancada na C\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Vibra Energia (VBBR3) tem lucro l\u00edquido de R$ 598 milh\u00f5es no 3\u00ba trimestre, alta de 78,5% na compara\u00e7\u00e3o anual", "description": "Segundo companhia, resultado foi influenciado pelo maior lucro bruto em decorr\u00eancia de maiores volumes vendidos e maiores margens de comercializa\u00e7\u00e3o\nThe post Vibra Energia (VBBR3) tem lucro l\u00edquido de R$ 598 milh\u00f5es no 3\u00ba trimestre, alta de 78,5% na compara\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/vibra-energia-vbbr3-tem-lucro-liquido-de-r-598-milhoes-no-3o-trimestre-alta-de-785-na-comparacao-anual/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/petrobras-posto.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T22:02:43Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO A Vibra Energia (ex-BR Distribuidora) (VBBR3) reportou lucro l\u00edquido de R$ 598 milh\u00f5es no terceiro trimestre de 2021, aumento de 78,5% na compara\u00e7\u00e3o com os R$ 335 milh\u00f5es rep\u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Brasil tem uma das economias que menos ca\u00edram, afirma Guedes em Dubai", "description": "Ministro voltou a dizer que deseja atrair os \"petrod\u00f3lares\" para o pa\u00eds, principalmente para infraestrutura\nThe post Brasil tem uma das economias que menos ca\u00edram, afirma Guedes em Dubai appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/brasil-tem-uma-das-economias-que-menos-cairam-afirma-guedes-em-dubai/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/40608482123_bdf2c2fb94_c-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T16:37:00Z", "content": "(Foto: Edu Andrade/ASCOM/Minist\u00e9rio da Economia) \r\nO ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta segunda-feira, 15, que o Brasil foi uma das economias que \u201cmenos ca\u00edram, votaram mais r\u00e1pido e cri\u2026 [+2881 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "\u00cdndice de ADRs Brazil Titans tem queda de 0,09% em dia de B3 fechada; Embraer sobe 3,58% e Vale cai 1,75% em NY", "description": "ADRs das a\u00e9reas Azul e Gol tamb\u00e9m apresentaram um preg\u00e3o positivo nos EUA, pegando carona no desempenho positivo do setor no exterior\nThe post \u00cdndice de ADRs Brazil Titans tem queda de 0,09% em dia de B3 fechada; Embraer sobe 3,58% e Vale cai 1,75% em NY appe\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/indice-de-adrs-brazil-titans-tem-queda-de-009-em-dia-de-b3-fechada-embraer-sobe-358-e-vale-cai-175-em-ny/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/embraer-195.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T21:19:44Z", "content": "S\u00c3O PAULO Ap\u00f3s ampliar os ganhos ao longo da tarde, o principal \u00edndice de ADRs (a\u00e7\u00f5es de empresas de fora dos Estados Unidos negociadas em Nova York) do Brasil, o Dow Jones Brazil Titans 20 ADR, ence\u2026 [+9005 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Biden dir\u00e1 a Xi Jinping que a China deve agir \u201cdentro das regras mundiais\u201d em encontro virtual nesta segunda", "description": "Ambos os lados esperam que a mais longa conversa entre os l\u00edderes desde que Biden se tornou presidente, em janeiro deste ano, tornem a rela\u00e7\u00e3o menos dif\u00edcil\nThe post Biden dir\u00e1 a Xi Jinping que a China deve agir \u201cdentro das regras mundiais\u201d em encontro virtua\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/biden-dira-a-xi-jinping-que-a-china-deve-agir-dentro-das-regras-mundiais-em-encontro-virtual-nesta-segunda/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/eua-vs-china.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-15T15:13:47Z", "content": "WASHINGTON (Reuters) O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, dir\u00e1 ao l\u00edder chin\u00eas Xi Jinping que a China deve \u201cseguir as regras da estrada\u201d como uma na\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel, disse um alto funcion\u00e1rio d\u2026 [+4335 chars]"}]}