{"status": "ok", "totalResults": 52, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell and Joe Sutton, CNN", "title": "Colorado announces vaccine mandate for certain indoor events as Mountain West states grapple with Covid surge", "description": "With hospitals throughout Colorado facing increases in Covid-19 hospitalizations, state officials announced that attendees of large public indoor events in certain jurisdictions must be vaccinated in order to help curb the virus' spread.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/us/colorado-covid-surge-vaccine/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211114221042-pfizer-vaccine-1103-colorado-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T06:59:18Z", "content": "(CNN)With hospitals throughout Colorado facing increases in Covid-19 hospitalizations, state officials announced that attendees of large public indoor events in certain jurisdictions must be vaccinat\u2026 [+4454 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Nectar Gan and Steve George, CNN", "title": "Analysis: The killing of a corgi shows how government power has grown unchecked in China", "description": "A series of loud bangs startle the sleeping corgi, driving it out of its bed. The door opens and two people dressed in full hazmat suits enter the living room, one carrying a crowbar and another a yellow plastic bag.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/china/china-dog-killed-covid-mic-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115022524-02-china-dog-killed-covid-mic-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T08:29:12Z", "content": "Hong Kong (CNN)A series of loud bangs startle the sleeping corgi, driving it out of its bed. The door opens and two people dressed in full hazmat suits enter the living room, one carrying a crowbar a\u2026 [+5469 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Stephen Collinson, CNN", "title": "Analysis: Biden and Xi are about to enter talks from contrasting political positions", "description": "Never in the modern histories of the United States and China has antagonism been so high ahead of a major leaders' summit.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/world/meanwhile-in-america-november-15-intl-latam/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115110823-01-joe-biden-xi-jinping-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T20:51:39Z", "content": "This story was excerpted from the November 15 edition of CNN's Meanwhile in America, the daily email about US politics for global readers. Click here to read past editions and subscribe.\r\n (CNN)Never\u2026 [+2662 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Consejos para el invierno de 2021: vac\u00fanate y usa mascarillas para evitar la propagaci\u00f3n del covid-19", "description": "El pron\u00f3stico para este invierno en EE.UU. no parece esperanzador: es probable que el covid-19 no se vaya para las festividades de fin de a\u00f1o.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/consejos-para-el-invierno-de-2021-vacunate-y-usa-mascarillas-para-evitar-la-propagacion-del-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/covid-CNN.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T14:39:42Z", "content": "\u00bfQui\u00e9nes podr\u00e1n acceder a la vacuna de refuerzo en EE.UU.? 2:58\r\n(CNN) -- El pron\u00f3stico para este invierno en EE.UU. no parece esperanzador: es probable que el covid-19 no se vaya para las festividad\u2026 [+4326 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Los Pap\u00e1s Noel de los centros comerciales volver\u00e1n a la normalidad este a\u00f1o", "description": "Tras la navidad 2020 atravesada por el covid-19, este a\u00f1o los centros comerciales volver\u00e1n a tener a Pap\u00e1 Noel en persona.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/papa-noel-centros-comerciales-volveran-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Papa-noel.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T20:01:14Z", "content": "Esta Navidad ser\u00e1 incre\u00edblemente cara, advierten expertos 0:46\r\nNueva York (CNN Business) -- Empieza a parecerse mucho a la Navidad anterior a la pandemia, con centros comerciales y tiendas que recup\u2026 [+5650 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Estos pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina superan la tasa mundial de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 (y estos a\u00fan siguen a la zaga)", "description": "El 51,73% de la poblaci\u00f3n mundial ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el covid-19, seg\u00fan cifras de Our World In Data.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/covid-vacunacion-america-latina-tasa-dosis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1235960150.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T11:17:25Z", "content": "Puerto Rico cierra sus c\u00e1rceles por brote de covid-19 3:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El 51,73% de la poblaci\u00f3n mundial ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el covid-19, seg\u00fan cifras de Our Worl\u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Marysabel E. Huston-Crespo", "title": "Preguntas de la audiencia sobre el coronavirus: \u00bfSe puede donar sangre tras vacunarse contra el covid-19?", "description": "El Dr. Elmer Huerta resuelve varias dudas sobre las vacunas pedi\u00e1tricas contra el covid-19. Tambi\u00e9n, hablamos de las vacunas que se pueden mezclar para las dosis de refuerzo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/vacuna-covid-donar-sangre-huerta-podcast-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1231224852.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T23:00:21Z", "content": "\u00bfDudas sobre la vacuna contra el covid-19 de tus hijos? 2:28\r\n(CNN Espa\u00f1ol) Esta semana, en nuestro episodio de preguntas y respuestas, el Dr. Elmer Huerta resuelve varias dudas sobre las vacunas ped\u2026 [+8198 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Austria impondr\u00e1 el confinamiento para mayores de 12 a\u00f1os no vacunados contra el covid-19", "description": "Aproximadamente el 65% de la poblaci\u00f3n de Austria est\u00e1 completamente vacunada contra el covid-19, una de las tasas m\u00e1s bajas en la Uni\u00f3n Europea donde los casos est\u00e1n aumentando.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/austria-covid-confinamiento-no-vacunados-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-46-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T07:59:25Z", "content": "Europa, otra vez epicentro de la pandemia 1:07\r\n(CNN) -- Austria implementar\u00e1 medidas de confinamiento para todos los mayores de 12 a\u00f1os que no est\u00e9n completamente vacunados contra el covid-19 a part\u2026 [+5043 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "El gobierno de Puerto Rico anuncia nuevo decreto de vacunaci\u00f3n obligatoria contra covid-19 para empleados de empresas privadas y municipios", "description": "El decreto en Puerto Rico exige la vacunaci\u00f3n a los trabajadores de las empresas privadas y municipios gubernamentales que tengan 50 empleados o m\u00e1s. | Latinoam\u00e9rica | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/puerto-rico-decreto-vacunacion-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/puerto-rico-vacunacion-GettyImages-1232049569-e1637018654215.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T23:27:36Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- El gobernador de Puerto Rico, Pedro Pierluisi, anunci\u00f3 este lunes la firma de un nuevo decreto contra el covid-19, en el cual hace compulsoria la vacunaci\u00f3n a los trabajadores de las\u2026 [+2687 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 15 de noviembre: Cuba protesta para exigir un futuro mejor", "description": "Argentina celebr\u00f3 las elecciones legislativas. Habr\u00e1 marchas en Cuba. La crisis carcelaria en Ecuador contin\u00faa. Adem\u00e1s, el cortometraje de Taylor Swift. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/5-cosas-15-noviembre-noticias-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211110232709-cuba-protests-july-havana-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T11:12:21Z", "content": "Argentina celebr\u00f3 las elecciones legislativas. Habr\u00e1 marchas en Cuba. La crisis carcelaria en Ecuador contin\u00faa. Adem\u00e1s, el cortometraje de Taylor Swift. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00ed\u2026 [+4668 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Chick-fil-A cerrar\u00e1 el fin de semana de Navidad", "description": "La cadena de pollos Chick-fil-A anunci\u00f3 que los 2600 locales que posee en Estados Unidos estar\u00e1n cerrados el fin de semana de Navidad. Los motivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/chick-fil-cerrara-fin-semana-navidad-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Chik.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T19:09:27Z", "content": "Gerente de Chick-fil-A agiliza vacunaci\u00f3n contra el covid-19 1:06\r\nNueva York (CNN Business) -- Los clientes de Chick-fil-A que quieran comer en el restaurante el fin de semana de Navidad de este a\u00f1o\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Roger Federer no podr\u00e1 jugar el Abierto de Australia, seg\u00fan su entrenador", "description": "Roger Federer se sigue recuperando de su lesi\u00f3n en la rodilla y casi est\u00e1 descartada su presencia en el primer Grand Slam de 2021, dijo Ivan Ljubicic. De todas formas, el entrenador asegur\u00f3 que el suizo volver\u00e1 a jugar al tenis profesional.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/roger-federer-no-abierto-australia-entrenador-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/210707181306-roger-federer-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T14:18:53Z", "content": "Federer: inusual talento y ausencia en Abierto de EE.UU. 0:49\r\n(Reuters) -- Es poco probable que Roger Federer juegue en el Abierto de Australia del pr\u00f3ximo a\u00f1o, pero a\u00fan est\u00e1 decidido a regresar al \u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Hospitalizan a empleada de Southwest que fue agredida por una pasajera", "description": "Una pasajera agredi\u00f3 f\u00edsica y verbalmente a una empleada de Southwest Airlines, quien debi\u00f3 ser trasladada a un hospital de Dallas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/empleada-southwest-hospitalizada-ataque-pasajera-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Southwedt.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T13:53:31Z", "content": "Este altercado en un avi\u00f3n se hizo viral, pero result\u00f3 ser falso 2:53\r\n(CNN) -- Una empleada de Southwest Airlines fue trasladada a un hospital de Dallas este s\u00e1bado tras ser agredida por una pasajer\u2026 [+2323 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Los ni\u00f1os peque\u00f1os podr\u00edan leer tus emociones incluso cuando usas mascarilla, seg\u00fan un estudio", "description": "Los ni\u00f1os peque\u00f1os a menudo pueden decir c\u00f3mo se sienten las personas, incluso si esa persona usa una mascarilla, encontr\u00f3 un nuevo estudio.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/ninos-pequenos-emociones-usar-mascarilla-estudio-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1231771663-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T19:50:01Z", "content": "Regreso a las escuelas en EE.UU. con mascarillas 3:03\r\n(CNN) -- Los ni\u00f1os peque\u00f1os a menudo pueden decir c\u00f3mo se sienten las personas, incluso si esa persona usa una mascarilla, encontr\u00f3 un nuevo est\u2026 [+3244 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "California bate el r\u00e9cord de precios de la gasolina por segundo d\u00eda consecutivo", "description": "Los precios de la gasolina en California alcanzaron este lunes los US$ 4,682 por gal\u00f3n, estableciendo un nuevo r\u00e9cord para el estado por segundo d\u00eda consecutivo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/california-record-precio-gasolina-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Gasolina.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T17:09:17Z", "content": "Precio de la gasolina alcanza m\u00e1ximo de 7 a\u00f1os en EE.UU. 0:55\r\nNueva York (CNN Business) -- Los precios de la gasolina en California alcanzaron este lunes los US$ 4,682 por gal\u00f3n, estableciendo un nu\u2026 [+3315 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Copa Mundial de la FIFA Qatar 2022: cu\u00e1ndo es, qui\u00e9nes participan y todo lo que debes saber", "description": "La Copa del Mundo 2022 est\u00e1 cada vez m\u00e1s cerca y aqu\u00ed te contamos todos los detalles del torneo de f\u00fatbol m\u00e1s grande del mundo. Estas son las selecciones clasificadas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/copa-mundial-fifa-qatar-2022-cuando-quienes-participan-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/07/medium.GettyImages-1172049905.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T20:34:19Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La vig\u00e9simo segunda edici\u00f3n de la Copa del Mundo de la FIFA, el evento de f\u00fatbol m\u00e1s grande del mundo, se celebrar\u00e1 por primera vez en Qatar.\r\nEl Mundial arrancar\u00e1 el 21 de noviembre\u2026 [+6951 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "ABC de las protestas convocadas para el 15 de noviembre en Cuba", "description": "Activistas cubanos est\u00e1n preparando una protesta c\u00edvica para este 15 de noviembre, cuyos organizadores dicen que se har\u00e1 pese a que el gobierno cubano anunci\u00f3 que no la permitir\u00e1.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/abc-protestas-cuba-15-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1234213194-e1636973890213.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T05:01:03Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 protestan los cubanos este 15 de noviembre? 2:27\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Activistas cubanos est\u00e1n preparando una protesta c\u00edvica para este 15 de noviembre, cuyos organizadores dicen que se har\u00e1 pe\u2026 [+7228 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Biden se dispone a entablar este lunes conversaciones cr\u00edticas con el presidente Xi Jinping en medio de las fuertes tensiones con China", "description": "Joe Biden y Xi Jinping mantendr\u00e1n este lunes una reuni\u00f3n virtual, en medio de las tensiones entre Estados Unidos y China. Las dos mayores econom\u00edas del mundo se enfrentan a fuertes tensiones sobre el comercio, la agresi\u00f3n militar y los derechos humanos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/biden-lunes-conversaciones-criticas-xi-jinping-china-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Biden-Xi.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T11:31:10Z", "content": "Relaci\u00f3n EE.UU.-China: un reto para Biden 1:42\r\n(CNN) -- Cuando el presidente de China, Xi Jinping, se \"presente\" en la Casa Blanca este lunes por la noche para una cumbre virtual con el presidente J\u2026 [+8114 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "Exasperaci\u00f3n y disfunci\u00f3n: el frustrante inicio de Kamala Harris como vicepresidenta de EE.UU.", "description": "Los principales colaboradores del Ala Oeste han dado la espalda a la vicepresidenta de Estados Unidos, Kamala Harris, y a su personal. Te contamos c\u00f3mo se ha desarrollado la relaci\u00f3n con Harris.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/15/kamala-harris-inicio-vicepresidenta-estados-unidos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-5.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-15T10:03:31Z", "content": "Harris critica a Polic\u00eda Fronteriza por trato a haitianos 0:44\r\n(CNN) -- Desgastados por lo que consideran una disfunci\u00f3n arraigada y una falta de concentraci\u00f3n, los principales colaboradores del Ala\u2026 [+32540 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "How are long-haul COVID symptoms affecting children?", "description": "Studies suggest that more than half of those between 6 and 16 years old who contract COVID have persistent symptoms, and that young people with pre-existing conditions are 25 times more likely to get severe COVID.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/long-haul-covid-symptoms-children/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/71774214-4c4e-467b-bff2-f72bc9fdef5c/thumbnail/1200x630/36f30c082cdd074c8df192fc475dc03e/aaron-estrada-long-haul-covid-symptoms-660.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:54:41Z", "content": "At first glance, it's hard to believe Aaron Estrada is anything other than a healthy 4-year-old, but it has taken a year for the energetic little boy to get here.\r\nIn November 2020, Aaron was in a ho\u2026 [+3560 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "Growing concern over children facing long-lasting COVID symptoms", "description": "The CDC is estimating about 900,000 kids between 5 and 11 have received their first dose of the COVID vaccine. It comes as there is growing concern about the lasting effects some children who contract COVID are facing. Meg Oliver took a look at children facin\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/growing-concern-over-children-facing-long-lasting-covid-symptoms/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/9774ec8a-685c-4d83-bf39-fe8aaae1ee8e/thumbnail/1200x630/67541da020062c4864f248613c507524/1115-cm-kidslongcovid-oliver-836445-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:44:01Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "Austria imposes nationwide lockdown on unvaccinated citizens", "description": "As COVID cases rise, Austria is strictly limiting activities for unvaccinated residents. The lockdown announcement sparked protests in Vienna.", "url": "https://www.cbsnews.com/video/austria-imposes-nationwide-lockdown-on-unvaccinated-citizens/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/14/3a91758c-0b9b-45b5-a6fa-9a24a70adbf0/thumbnail/1200x630/06f4ff6ebf47f5d081b5782c69255b1d/1114-en-austria-vo-836261-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:01:02Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "20 states report rise in COVID-19 cases and hospitalizations", "description": "Coronavirus hospitalizations are on the rise in at least 20 states, and a federal appeals court put a hold on the Biden administration's vaccine mandate requiring employees at big companies to be vaccinated or tested weekly. CBS News correspondent Laura Podes\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/covid-19-cases-and-hospitalizations-rising-nationwide/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/d5aaaf88-348d-405a-ab94-375e43d516b7/thumbnail/1200x630/484dfa4f0452f6a5e6aa4ec80387c4cf/cbsn-fusion-covid-19-cases-and-hospitalizations-rising-nationwide-thumbnail-836539-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:02:02Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Tori Tori", "title": "Three snow leopards die of COVID-19 at Nebraska zoo", "description": "The leopards had been expected to make a full recovery.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-19-deaths-snow-leopards-nebraska-zoo/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/14/9b84a7a8-820c-4c7f-8d91-8ce9e93431ed/thumbnail/1200x630/8268b7971e765d5e18fa26053db817f2/gettyimages-125827070.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:02:42Z", "content": "Three snow leopards at a zoo in Lincoln, Nebraska, have died of complications from COVID-19, the Lincoln Children's Zoo announced Friday evening. Two Sumatran tigers who contracted the virus at the z\u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Caitlin Caitlin", "title": "Doctor suspended for COVID-19 misinformation, hospital says", "description": "Dr. Mary Bowden emailed patients saying she would only treat the unvaccinated, a hospital representative said.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/mary-bowden-texas-doctor-suspended-covid-19-misinformation-vaccinated-patients/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/12/763f9a8f-22af-4970-a0c1-f3fd82b94272/thumbnail/1200x630/37b70860f81dcc133725af4259e42291/cbsn-fusion-doctor-on-covid-19-booster-shots-for-all-adults-and-winter-case-surges-thumbnail-835042-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:21:55Z", "content": "A doctor has been suspended from treating patients at a Houston hospital for spreading COVID-19 misinformation online and for refusing to treat patients who were vaccinated, a hospital representative\u2026 [+4757 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "China locks down university campus over new COVID outbreak", "description": "The order was issued Sunday after several dozen cases were reported at Zhuanghe University City and hundreds of students were transferred to hotels for observation.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/china-lockdown-university-dorms-zhuanghe-university-city/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/b45ff6b9-2a98-486c-ac7e-758c94ee393d/thumbnail/1200x630/e7ab8cfc87da65ac1056d4c1cd3afce5/ap21319269166910.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T23:05:06Z", "content": "Beijing \u2014\u00a0China has confined nearly 1,500 university students to their dormitories and hotels following an outbreak of COVID-19 in the northeastern city of Dalian. The order was issued Sunday after s\u2026 [+2060 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Caitlin Caitlin", "title": "A heads-up for hunters: Deer can carry COVID-19", "description": "Several studies have found deer in at least six states can carry COVID-19, and now states are releasing guidance for hunters.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/deer-can-carry-covid-19-heres-what-that-means-for-humans/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2019/10/24/0dd50cc6-a4ff-4e28-85b9-e93a3713c67b/thumbnail/1200x630/b29408f845acc52dd36a119f8e497e47/gettyimages-1056491224.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:50:04Z", "content": "Deer in several states have tested positive for COVID-19, according to multiple studies. It is unclear where the deer caught the virus, but there is no evidence that humans can become infected by dee\u2026 [+3088 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Alexander Alexander", "title": "Moderna offers NIH co-ownership of COVID vaccine patent", "description": "Activists have been pushing the Biden administration to \"reclaim\" ownership over the vaccine, in hopes of increasing global access.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/moderna-covid-vaccine-patent-dispute-national-institutes-health/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/03/31/423b8175-8b23-487f-a37a-4273cf684078/thumbnail/1200x630/8d37f1e7ca880ec13da66e1e0fa20a26/ap21042767354273.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T23:26:46Z", "content": "The National Institutes of Health said Monday it has engaged Moderna in \"good faith discussions\" to resolve a monthslong dispute over the company's patent application that advocates say could impact \u2026 [+6508 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "COVID-19 cases surge in parts of northern and western U.S. as colder weather arrives", "description": "COVID-19 infections are on the rise in sections of the U.S., especially in the North and the West. Meanwhile, young children can get the lower-dose Pfizer vaccine. Dr. Mark Kline, physician-in-chief at Children's Hospital New Orleans, joined CBSN to discuss t\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/covid-19-cases-surge-in-parts-of-northern-and-western-us/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/9b2b94b7-91c6-40de-9b9d-550b08f940d9/thumbnail/1200x630/823df74e9468b27ba3e4ea0ff68f8418/cbsn-fusion-covid-19-cases-surge-in-parts-of-northern-and-western-us-thumbnail-836536-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:00:02Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Kimani Kimani", "title": "Gottlieb: Booster messaging could be \"one of the biggest missed opportunities\" of pandemic", "description": "\"We now see very clear evidence of declining vaccine effectiveness over time,\" Gottlieb said on \"Face the Nation.\"", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-19-vaccine-booster-shots-missed-opportunities-pandemic-gottlieb-face-the-nation/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/14/31c5dbb9-e6d4-4824-b9eb-177416714673/thumbnail/1200x630g2/4178c904ce1e7bd053761a15662c4f03/screen-shot-2021-11-14-at-10-48-22-am.png", "publishedAt": "2021-11-15T12:50:48Z", "content": "Washington \u2014 Dr. Scott Gottlieb, the former commissioner of the Food and Drug Administration (FDA), said Sunday that the mixed messaging by the federal government over who can and should receive a CO\u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Adam Adam", "title": "Beto O'Rourke launches bid for Texas governor", "description": "O'Rourke is the first major Democratic candidate to enter the race.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/beto-orourke-texas-governor-candidate-2022/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/764288bd-da20-4539-80e9-8f49ec96dd60/thumbnail/1200x630/69beaebe650bfd9f7464f8e35f503aa0/ap21161602927508.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:02:03Z", "content": "Former U.S. Congressman and 2020 Democratic presidential candidate Beto O'Rourke announced Monday that he is running for governor of Texas.\u00a0\r\nHis campaign announcement video largely centered around t\u2026 [+3236 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Passenger punched Southwest Air agent, sending her to hospital", "description": "Aviation authorities have reported more than 5,000 incidents of passengers behaving badly this year.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/woman-arrested-for-punching-southwest-airlines-worker/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/10/11/01149233-8f09-48f7-988d-3f00da9c6ace/thumbnail/1200x630/f15caddb421905317c5d30dc87979b9c/gettyimages-1235825048.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:43:45Z", "content": "A woman has been arrested after she punched a Southwest Airlines employee in the head during boarding, sending the worker to the hospital, police said.\r\nArielle Jean Jackson, 32, was arrested Saturda\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Aimee Aimee", "title": "What's behind the push for a fourth stimulus check", "description": "IRS has distributed almost 170 million payments. But hardship remains widespread as the Delta variant spreads.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/fourth-stimulus-check-update-2021-11-15/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2020/12/29/bbd8c6b8-fa65-4929-bc57-164cea91d23c/thumbnail/1200x630/880bebde5bde2a069d683aff79ae837b/cbsn-fusion-house-passes-bill-to-increase-stimulus-checks-to-2000-thumbnail-617586-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:32:57Z", "content": "The IRS has issued more than 169 million payments in the third round of direct stimulus aid, with more than 2 million people in July receiving the $1,400 checks. But some lawmakers are pushing for a \u2026 [+9068 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Austria orders lockdown for unvaccinated residents", "description": "The move prohibits unvaccinated people 12 and older from leaving their homes except for basic activities such as working, grocery shopping, going for a walk \u2014 or getting vaccinated.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/austria-covid-lockdown-unvaccinated-residents/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/14/e7815528-56db-4575-b335-64485f1d32b5/thumbnail/1200x630/3ed3569aebef25ba5400f9b453e7a605/gettyimages-1236560787.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:21:11Z", "content": "The Austrian government has ordered a nationwide lockdown for unvaccinated people starting at midnight Monday to combat rising coronavirus infections and deaths.\r\nThe move prohibits unvaccinated peop\u2026 [+2512 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Kris Kris", "title": "New infrastructure funding to expand access to transit for disabled", "description": "The provision was spearheaded by Senator Tammy Duckworth, a double amputee who cannot use subway stations that don't have a working elevator.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/infrastructure-bill-access-transit-disabilities/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/302c6975-86d0-4866-b86d-68f05610b9b8/thumbnail/1200x630/f0826f9d48b18ca5f34e9940295c7649/gettyimages-1229022249.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:56:48Z", "content": "Because of the passage of the new bipartisan infrastructure legislation, nearly $2 billion is coming to transit agencies across the country to help address an accessibility gap.\r\n\"We've never had a s\u2026 [+1921 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "U.S. journalist Danny Fenster freed from Myanmar prison, on way home", "description": "The American reporter swept up in Myanmar's post-coup unrest was sentenced only days ago to 11 years hard labor, but is now heading for home, U.S. diplomat Bill Richardson says.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/myanmar-danny-fenster-released-us-bill-richardson-american-journalist/", "urlToImage": "https://cbsnews1.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/15/a4862f82-113b-4ef3-bf7f-d4780f7042ec/thumbnail/1200x630/2c9e8e531d4506bbbc66ee1ad9e65cec/danny-fenster-bill-richardson-ap21319363831916.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:47:13Z", "content": "Bangkok\u00a0\u2014 American journalist Danny Fenster, sentenced only days ago to 11 years hard labor in Myanmar, has been freed and is on his way home, former U.S. Ambassador to the U.N. Bill Richardson said \u2026 [+2935 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "Here's where your delayed orders may be stuck", "description": "60 Minutes got an up-close look at the clogged supply chain that is threatening the holiday season.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/holiday-gifts-supply-chain-crisis-60-minutes-2021-11-14/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/11/14/5bcd6586-6826-4363-bf4a-88d7b0754cc7/thumbnail/1200x630/a5e3512a55a082ef82865b3638cbc45a/ot-supply-chain-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:34:26Z", "content": "From Atlantic to Pacific, gee the traffic is terrific. But this holiday season, the traditional logjam of congestion is shaping up to be more than just weary travelers. \u00a0\r\nWhen Covid first hit and th\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "carolin carolin, Lily Rose, Fox Van Allen", "title": "Black Friday 2021: Your ultimate guide to deals and sales", "description": "We've found Black Friday 2021 deals on Apple, Samsung, Michael Kors, Keurig, OMG Surprise! and more, available now.", "url": "https://www.cbsnews.com/essentials/black-friday-2021-walmart-amazon-best-buy-target/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/10/01/52ec9d68-e9b9-436f-813c-d70c5fbcb9fa/thumbnail/1200x630/23baf00b3f888fb9c2d94cf6625ef1a4/amazon-holiday-header.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T21:38:55Z", "content": "Find pre-Black Friday deals and all the details about Black Friday 2021 here.\r\nSasha Pritchard Photography\r\nIt may only be the start of November, but Black Friday 2021 is officially here. The actual \u2026 [+25236 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "Alexander Tin", "title": "Moderna offers NIH co-ownership of COVID vaccine patent", "description": "Activists have been pushing the Biden administration to \"reclaim\" ownership over the vaccine, in hopes of increasing global access.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/moderna-covid-vaccine-patent-dispute-national-institutes-health/?ftag=YHF4eb9d17", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/oykW_jgVYT21w75KXGHG.A--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD04MDE-/https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/koLoyDQ8QRTlvUekgtvN5Q--~B/aD0zOTY0O3c9NTkzNTthcHBpZD15dGFjaHlvbg--/https://media.zenfs.com/en/cbs_news_897/796b4048034bf501ff6ffa2f500196ad", "publishedAt": "2021-11-15T23:26:46Z", "content": "The National Institutes of Health said Monday it has engaged Moderna in \"good faith discussions\" to resolve a monthslong dispute over the company's patent application that advocates say could impact \u2026 [+6636 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Shawna Mizelle, CNN", "title": "Michigan state senator announces bid for Congress", "description": "Michigan state Sen. Tom Barrett on Monday announced his campaign for the US House, a bid that could see him potentially challenge Democratic Rep. Elissa Slotkin.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/politics/tom-barrett-michigan-congress-campaign/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115162346-01-tom-barrett-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T23:24:27Z", "content": "(CNN)Michigan state Sen. Tom Barrett on Monday announced his campaign for the US House, a bid that could see him potentially challenge Democratic Rep. Elissa Slotkin. \r\nThe Michigan Republican vowed \u2026 [+2249 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Eric Bradner, CNN", "title": "O'Rourke announces bid to take on Greg Abbott in 2022 Texas gubernatorial race", "description": "Beto O'Rourke, the former congressman and 2020 Democratic presidential candidate, on Monday launched his campaign to unseat Texas Gov. Greg Abbott in 2022.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/politics/beto-orourke-governor-texas-2022/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115092010-beto-orourke-file-july-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:15:58Z", "content": "(CNN)Beto O'Rourke, the former congressman and 2020 Democratic presidential candidate, on Monday launched his campaign to unseat Texas Gov. Greg Abbott in 2022. \r\n\"I'm running for governor,\" he tweet\u2026 [+4807 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Steve Contorno, CNN", "title": "Florida special session begins as DeSantis continues battle against vaccine mandates", "description": "Florida Gov. Ron DeSantis has made fighting vaccine mandates a focal point of his Covid strategy.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/politics/desantis-florida-legislature-vaccine-mandates/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210923084101-desantis-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:02:35Z", "content": "St. Petersburg, Florida (CNN)Florida Gov. Ron DeSantis has made fighting vaccine mandates a focal point of his Covid strategy. \r\nTurning that into law is now in the hands of Florida lawmakers, who re\u2026 [+7717 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN Staff", "title": "Traveling to Georgia during Covid-19: What you need to know before you go", "description": "If you're planning to travel to Georgia, here's what you'll need to know and expect if you want to visit during the Covid-19 pandemic.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/georgia-travel-covid-19/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105205533-01-georgia-travel-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:56:48Z", "content": "(CNN) If you're planning to travel to Georgia, here's what you'll need to know and expect if you want to visit during the Covid-19 pandemic. \r\nGeorgia has opened back up for tourism to citizens of an\u2026 [+2396 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Japan's economy shrinks more than expected as supply shortages hit", "description": "Japan's economy contracted much faster than expected in the third quarter as global supply disruptions hit exports and business spending while new Covid-19 cases soured the consumer mood, undermining efforts to stoke a virtuous growth cycle.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/economy/japan-economy-gdp-slumps/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115052852-restricted-shipping-terminal-yokohama-japan-10-18-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:50:18Z", "content": "TokyoJapan's economy contracted much faster than expected in the third quarter as global supply disruptions hit exports and business spending while new Covid-19 cases soured the consumer mood, underm\u2026 [+3668 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Forrest Brown and Marnie Hunter, CNN", "title": "CDC moves 3 of Europe's travel darlings to its list of highest-risk destinations", "description": "On Monday, the CDC added three popular European nations and the Channel Island of Guernsey to its list of \"very high\" risk (Level 4) travel destinations for Covid-19.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/cdc-very-high-risk-travel-destinations-november-15/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115144929-01-cdc-travel-risk-czech-republic-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T21:18:07Z", "content": "The four destinations moved to Level 4, the highest risk category, are:\r\n Czech Republic Guernsey Hungary Iceland\r\nWith their ornate architecture and rich cultures, the Czech Republic and Hungary hav\u2026 [+3874 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by first lady Jill Biden", "title": "Jill Biden: Parents, the Covid-19 vaccine is the best way to protect your kids", "description": "First lady of the United States Jill Biden writes that as \"parenting and worrying go hand-in-hand,\" there's only so much you can do. In the midst of a once-in-a-century pandemic, parents have done absolutely everything to protect their kids, Biden writes, and\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/opinions/first-lady-covid-19-vaccine-for-kids-jill-biden/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211104123030-06-kids-covid-vaccine-1103-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:06:44Z", "content": "First lady of the United States Jill Biden is a community college educator with more than 30 years of classroom teaching experience. The views expressed in this commentary are her own. View more opin\u2026 [+3064 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for Nov 15: Infrastructure, economy, Covid-19, Capitol riot, Belarus", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/us/five-things-november-15-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112111733-01-biden-infrastructure-brent-spence-bridge-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:25:49Z", "content": "Get '5 Things' in your inbox\r\nIf your day doesn't start until you're up to speed on the latest headlines, then let us introduce you to your new favorite morning fix. Sign up here for the '5 Things' n\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Bruce Alpert, Kaiser Health News", "title": "Performers find creative ways to stay safe from Covid-19 when states ban vaccine or mask requirements", "description": "Theater companies and musical ensembles are restarting live performances after a crippling pandemic pause. In some conservative states, artists find creative ways to get around state laws that go against public health recommendations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/health/covid-rules-live-performances-khn-partner/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110170344-02-covid-rules-khn-bergen-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:48:58Z", "content": "Missoula, Montana (KHN)There was something a little different on stage at a recent performance of the musical \"Sister Amnesia's Country Western Nunsense Jamboree,\" the first production for the Missou\u2026 [+9743 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "New Zealand's M\u0101ori ask anti-vaccine protesters to stop using haka", "description": "A M\u0101ori tribe that claims New Zealand's most famous haka as its heritage on Monday told anti-vaccine protesters to stop using the traditional performance to promote their message.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/asia/new-zealand-maori-anti-vax-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115060642-new-zealand-covid-19-vaccine-05-05-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T12:02:55Z", "content": "Wellington, New ZealandA Mori tribe that claims New Zealand's most famous haka as its heritage on Monday told anti-vaccine protesters to stop using the traditional performance to promote their messag\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Little kids can likely read your emotions even when you wear a face mask, study finds", "description": "A study of over 300 children ages 3 to 6 found that they can determine a person's emotions, even while they were wearing a face mask.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/health/children-face-mask-emotions-study-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115155419-02-adult-child-face-mask-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T21:05:06Z", "content": "(CNN)Little kids can often tell how people are feeling, even if that person is wearing a face mask, a new study published Monday found.\r\nThere has been some concern that the face masks used at school\u2026 [+2750 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Karla Cripps, CNN", "title": "Thailand bay made famous by 'The Beach' is finally set to reopen", "description": "Maya Bay, a beautiful cove made famous by \"The Beach\" -- a 2000 film starring Leonardo DiCaprio -- will reopen to tourists on January 1, 2022, according to a statement issued by Thailand's Department of National Parks.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/thailand-maya-bay-reopening/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115031326-andaman-coast-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:47:39Z", "content": "Bangkok (CNN) Officials in Thailand have announced a reopening date for one of the country's most famous attractions. \r\nMaya Bay, a beautiful cove made famous by \"The Beach\" -- a 2000 film starring L\u2026 [+4282 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Liptak, CNN", "title": "Biden set to engage in critical talks with President Xi Jinping Monday amid fierce tensions with China", "description": "When Chinese President Xi Jinping beams into the White House on Monday evening for a virtual summit with President Joe Biden, the two men will need no introduction.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/15/politics/joe-biden-xi-jinping-virtual-summit/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210610232615-biden-jinping-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:06:47Z", "content": "(CNN)When Chinese President Xi Jinping beams into the White House on Monday evening for a virtual summit with President Joe Biden, the two men will need no introduction.\r\nBiden is fond of citing the \u2026 [+6537 chars]"}]}