{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Krebs durch Babypuder - Von Klagewelle \u00fcberrollt: Johnson & Johnson greift zum Trick und meldet Insolvenz an", "description": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson & Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Aber nun meldet der Branchenriese im Bundesstaat North Carolina Insolvenz an. Dahinter steckt ein raffinierter Plan.Von FOCUS-Online-Autor\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/aktien/us-pharmariese-warum-johnson-johnson-insolvenz-angemeldet-hat-ohne-insolvent-zu-sein_id_24417710.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24419282/johnson-finanzen-vt-baby-puder.jpg?im=Crop%3D%280%2C285%2C3470%2C1735%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=fa06520b6337aa000192673dccca27cdf59105e538a98507321c79a75eb84222", "publishedAt": "2021-11-15T07:44:58Z", "content": "Auch dank seines Covid-Impfstoffes geh\u00f6rt Johnson &amp; Johnson zu den gr\u00f6\u00dften und profitabelsten Pharma-Konzernen der Welt. Aber nun meldet der Branchenriese im Bundesstaat North Carolina Insolvenz \u2026 [+7909 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Herbert Kickl - Er ist Impfskeptiker und hetzt gegen Lockdown - jetzt hat FP\u00d6-Chef selbst Corona", "description": "FP\u00d6-Chef Herbert Kickl ist positiv auf das Coronavirus getestet worden. Er sowie weitere Familienmitglieder leiden unter milden Symptomen. Die FP\u00d6 hat w\u00e4hrend der Pandemie die Corona-Ma\u00dfnahmen der Regierung als Freiheitsbeschr\u00e4nkungen abgelehnt, zudem hat sic\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/herbert-kickl-impfskeptischer-fpoe-chef-hat-corona-zuvor-rief-er-zu-lockdown-protesten-auf_id_24429472.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24429442/kickl-dpa.jpg?im=Crop%3D%2885%2C0%2C634%2C317%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e80c71ce492d07b6040518e868999061ef1b6b3eb4049a243cbb5e09b2a43bce", "publishedAt": "2021-11-15T14:43:41Z", "content": "FP\u00d6-Chef Herbert Kickl ist positiv auf das Coronavirus getestet worden. Er sowie weitere Familienmitglieder leiden unter milden Symptomen. Die FP\u00d6 hat w\u00e4hrend der Pandemie die Corona-Ma\u00dfnahmen der Re\u2026 [+1698 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Corona-Zahlen steigen ungebremst - Pandemie der Ungeimpften? Epidemiologin erkl\u00e4rt das Impfdurchbruch-Paradoxon", "description": "Die Corona-Zahlen steigen, ebenso die der Menschen im Krankenhaus und auf den Intensivstationen. Die allermeisten von ihnen sind ungeimpft. Doch haben wir wirklich eine \"Pandemie der Ungeimpften\"? Experten erkl\u00e4ren, was die Fallzahlen aktuell so treibt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/pandemie-der-ungeimpften-epidemiologin-erklaert-das-impfdurchbruch-paradoxon_id_24428016.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24428042/coronavirusss-leipzig-71664747.jpg?im=Crop%3D%280%2C256%2C3519%2C1759%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=25469adfb9cebcb1fc577a9cb37a3bb886a791c86a11e3abf9bfbbd2f1050921", "publishedAt": "2021-11-15T14:39:22Z", "content": "Die Corona-Zahlen steigen, ebenso die der Menschen im Krankenhaus und auf den Intensivstationen. Die allermeisten von ihnen sind ungeimpft. Doch haben wir wirklich eine \"Pandemie der Ungeimpften\"? Ex\u2026 [+6026 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "\u00c4hnlich wie bei der zweiten Dosis? - So lange dauert es, bis die Booster-Impfung wirkt \u2013 und Ihr Schutz wieder steigt", "description": "Experten raten vor allem Risikopatienten zu einer schnellen dritten Corona-Impfung. Das soll ihre Immunabwehr \u00fcber den Winter hochhalten. Doch wie lange dauert es, bis sich dieser Effekt einstellt und der K\u00f6rper wieder mehr Antik\u00f6rper produziert?", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/aehnlich-wie-bei-der-zweiten-dosis-so-lange-dauert-es-bis-die-booster-impfung-wirkt-und-ihr-schutz-wieder-steigt_id_24427747.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24427766/gettyimages-1223508654.jpg?im=Crop%3D%28211%2C0%2C3794%2C1897%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6260fbb9bcc43f1e2202bc42756cb116d6c16e2f8b967a515e5246596dcf484f", "publishedAt": "2021-11-15T10:12:22Z", "content": "Experten raten vor allem Risikopatienten zu einer schnellen dritten Corona-Impfung. Das soll ihre Immunabwehr \u00fcber den Winter hochhalten. Doch wie lange dauert es, bis sich dieser Effekt einstellt un\u2026 [+4882 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Nach Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte: Jetzt pr\u00fcft \u00d6sterreich n\u00e4chtliche Ausgangssperre f\u00fcr alle", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland melden dem RKI am Montag 23.607 Neuinfektionen. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreicht mit 303,0 erneut einen H\u00f6chstwert. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-nach-lockdown-fuer-ungeimpfte-jetzt-prueft-oesterreich-naechtliche-ausgangssperre-fuer-alle_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/thueringen/id_20923669/eine-elektronenmikroskopische-aufnahme-zeigt-das-coronavirus-sars-cov-2..jpg?im=Crop%3D%280%2C287%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1ee808a1fb815628f4713355966d0a2b0875bb8d5d54d4131035e2e032dc2a6d", "publishedAt": "2021-11-15T05:49:18Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland melden dem RKI am Montag 23.607 Neuinfektionen. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreicht mit 303,0 erneut einen H\u00f6chstwert. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie\u2026 [+13316 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Der Meinungs\u00fcberblick powered by Buzzard - Ampel-Parteien sch\u00e4rfen nach: Ist 3G in Bus und Bahn sinnvoll?", "description": "Ob Corona, Klima, oder soziale Gerechtigkeit: Unterst\u00fctzt von der Plattform \"Buzzard\" liefert FOCUS Online jeden Tag einen Meinungs\u00fcberblick zu einem Thema, \u00fcber das Deutschland diskutiert. Heute geht es um die Debatte zur Einf\u00fchrung von 2G.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/der-meinungsueberblick-powered-by-buzzard-ampel-parteien-schaerfen-nach-ist-3g-in-bus-und-bahn-sinnvoll_id_24429788.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/finanzen/news/id_24429801/die-linke-ist-gegen-eine-bahn-zerschlagung-und-plaediert-fuer-eine-orientierung-am-gemeinwohl..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=21da1ce745730b8937eb311f5b9e7070ab114fe4fef57a6e42966281049f352f", "publishedAt": "2021-11-15T16:18:44Z", "content": "Ob Corona, Klima, oder soziale Gerechtigkeit: Unterst\u00fctzt von der Plattform \"Buzzard\" liefert FOCUS Online jeden Tag einen Meinungs\u00fcberblick zu einem Thema, \u00fcber das Deutschland diskutiert. Heute geh\u2026 [+7750 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Von Arzt bis Zelt - Ansturm auf Booster-Impfung - wie Sie jetzt an einen Termin kommen", "description": "Die Nachfrage nach der Booster-Impfung nimmt in Deutschland zu. In den Impfzentren kommt es zu langen Schlangen, erste Arztpraxen organisieren wieder Impftermine am Wochenende. FOCUS Online sagt, wie Sie jetzt in Ihrem Bundesland an einen Termin kommen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/von-arzt-bis-zelt-ansturm-auf-booster-impfung-wie-sie-jetzt-an-einen-termin-kommen_id_24428311.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13384403/vorsicht-bei-impfpas-69316814.jpg?im=Crop%3D%280%2C219%2C3504%2C1750%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=76459bc21eade9663f53ff9695d03e9b8c417b229c9c8c0e7639389f373f974f", "publishedAt": "2021-11-15T11:49:20Z", "content": "Die Nachfrage nach der Booster-Impfung nimmt in Deutschland zu. In den Impfzentren kommt es zu langen Schlangen, erste Arztpraxen organisieren wieder Impftermine am Wochenende. FOCUS Online sagt, wie\u2026 [+8807 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "inFranken", "title": "Schlimmer als vor einem Jahr - \"Rettungsdienste voll ausgelastet\": Rotes Kreuz zeigt dramatisches Foto von leerer Wache", "description": "Angesichts der explodierenden Corona-Zahlen schlagen Bayerns Hilfsorganisationen alarm. Mit einem erschreckenden Foto zeigen sie die derzeitige Auslastung beim Bayerischen Roten Kreuz.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/erlangen-hoechstadt-erlangen-rettungsdienst-zeigt-mit-einem-foto-wie-dramatisch-lage-ist_id_24429274.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24429955/15.11.-brk-erlangen-infranken.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2043%2C1021%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=da8d38038f31a7330ed6cb014f3eebc314319bb101240401ef79952b5433ee9a", "publishedAt": "2021-11-15T14:00:04Z", "content": "Angesichts der explodierenden Corona-Zahlen schlagen Bayerns Hilfsorganisationen alarm. Mit einem erschreckenden Foto zeigen sie die derzeitige Auslastung beim Bayerischen Roten Kreuz.\r\nInfolge der v\u2026 [+6485 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - China h\u00e4lt 10.000 Studenten in Wohnheimen fest - bei Inzidenz von 0,004", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland melden dem RKI am Montag 23.607 Neuinfektionen. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreicht mit 303,0 erneut einen H\u00f6chstwert. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-china-haelt-10-000-studenten-in-wohnheimen-fest-bei-inzidenz-von-0-004_id_24427508.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/berlin/id_24427466/proben-fuer-corona-tests-werden-fuer-die-weitere-untersuchung-vorbereitet..jpg?im=Crop%3D%280%2C156%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=55fedb5d88c9a0288c92517dd19b40c977267d44510372ae803b0bbac303f888", "publishedAt": "2021-11-15T08:33:01Z", "content": "Als j\u00fcngstes Beispiel f\u00fcr die strikte Corona-Politik in China haben die Beh\u00f6rden mehrere Tausend Studenten in Quarant\u00e4ne geschickt. In der Millionenstadt Dalian im Nordosten der Volksrepublik wurden \u2026 [+1131 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Viele Corona-Tote\u00a0in Bayern waren vollst\u00e4ndig\u00a0geimpft", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-viele-corona-tote-in-bayern-waren-vollstaendig-geimpft_id_24427169.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24417409/eine-pflegekraft-geht-auf-einer-intensivstation-ueber-den-flur..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=be0e07b35111a2b067145b8b4f81d102b93d7f1f77d73019ac5c9a7949778a76", "publishedAt": "2021-11-15T05:47:47Z", "content": "Viele Corona-Tote\u00a0in Bayern waren vollst\u00e4ndig\u00a0geimpft\r\n11.43 Uhr: Unter der rasch steigenden Zahl von Corona-Toten in Bayern ist ein vergleichsweise hoher Anteil vollst\u00e4ndig Geimpfter. Nach Daten des\u2026 [+14500 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Scinexx", "title": "Schw\u00e4cht die Abwehrreaktion - 15 Prozent der Europ\u00e4er tragen sie: Genvariante verdoppelt Sterberisiko bei Covid-19", "description": "Forscher haben ein Gen identifiziert, das das Risiko f\u00fcr einen schweren Verlauf und den Tod durch Lungenversagen bei Covid-19 verdoppeln kann. Die Genvariante beeintr\u00e4chtigt die zelleigene Abwehrreaktion von Schleimhautzellen der Lunge und Atemwege und macht \u2026", "url": "https://www.focus.de/wissen/natur/schwaecht-die-abwehrreaktion-genvariante-verdoppelt-sterberisiko-bei-covid-19_id_24427864.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/natur/id_24427856/eine-punktmutation-auf-de-dritten-chromosom-macht....jpg?im=Crop%3D%280%2C26%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=62c8c67c304c9b0231037998191add083fd9f4cf42ec6aeeb5d60b9572b86a64", "publishedAt": "2021-11-15T10:05:04Z", "content": "W\u00e4hrend in Europa rund 15 Prozent der Menschen diese Genvariante tragen, sind es in S\u00fcdasien bis zu 60 Prozent, wie das Team in \"Nature Genetics\" berichtet.\r\nWie schwer ein Mensch an Covid-19 erkrank\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Einverst\u00e4ndnis des Patienten Grundvoraussetzung\" - Hausarzt will nicht mehr gegen Corona impfen - Uni entzieht ihm die Lehrerlaubnis", "description": "Ein Leipziger Hausarzt will in seiner Praxis niemanden mehr gegen Covid-19 impfen. Weil viele seiner Patienten sich nicht freiwillig, sondern wegen des gesellschaftlichen Drucks immunisieren lie\u00dfen, spricht er von K\u00f6rperverletzung. Nun hat die Universit\u00e4t Lei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/einverstaendnis-des-patienten-grundvoraussetzung-hausarzt-will-nicht-mehr-gegen-corona-impfen-uni-entzieht-ihm-deshalb-lehrerlaubnis_id_24427159.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24427181/coronavirus-grosse-i-69789295.jpg?im=Crop%3D%280%2C287%2C3466%2C1733%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=4e18f72dfe1c07a0cca1471bfc6e7a6076c9ca74d93fa1e44e47b1e23c334fa5", "publishedAt": "2021-11-15T06:09:59Z", "content": "Ein Leipziger Hausarzt will in seiner Praxis niemanden mehr gegen Covid-19 impfen. Weil viele seiner Patienten sich nicht freiwillig, sondern wegen des gesellschaftlichen Drucks immunisieren lie\u00dfen, \u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "The Canadian Press", "title": "Unvaccinated federal employees not granted exemptions to be put on unpaid leave today", "description": "Could potentially leave more than 1,000 workers without pay and unable to access employment insurance benefits", "url": "https://financialpost.com/fp-work/unvaccinated-federal-employees-not-granted-exemptions-to-be-put-on-unpaid-leave-today", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1115canada.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:04:29Z", "content": "Could potentially leave more than 1,000 workers without pay and unable to access employment insurance benefits \r\nAs of Nov. 3, the vast majority about 95 per cent of federal public servants were repo\u2026 [+4160 chars]"}]}