{"status": "ok", "totalResults": 27, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP", "title": "Covid: l\u2019Autriche confine les non-vaccin\u00e9s \u00e0 partir de lundi", "description": "Alors que l\u2019Europe conna\u00eet une nouvelle vague de contaminations au coronavirus, le gouvernement autrichien impose de nouvelles restrictions, notamment \u00e0 cause d\u2019un taux de vaccination bas.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-lautriche-confine-les-non-vaccines-a-partir-de-lundi-20211115_43Y7T5VNRFFNLBK4OMSJIRXMAU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/K-2hkjgwIXgketg5bZogw4jNrds=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1726x1248:1736x1258)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SNAGGVM44BE2XPK3B2B6IVKLQI.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:49:31Z", "content": "\u00abLa situation est grave []. Nous ne prenons pas cette mesure le cur l\u00e9ger mais malheureusement elle est n\u00e9cessaire\u00bb. Le chancelier autrichien Alexander Schallenberg a annonc\u00e9 ce dimanche lentr\u00e9e en v\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet", "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re\u00a0: hausse de la mortalit\u00e9 et retour au niveau de d\u00e9placements pr\u00e9-Covid-19", "description": "La mortalit\u00e9 sur les routes a bondi de 14% en octobre par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode en\u00a02019. Une hausse principalement li\u00e9e \u00e0 l\u2019augmentation du nombre de pi\u00e9tons tu\u00e9s.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/securite-routiere-hausse-de-la-mortalite-et-retour-au-niveau-de-deplacements-pre-covid-19-20211115_MJCVGLJSLNHKXFODBBNOMVINY4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/C7dKJSIAstXsZGKvwANPKlrKk4Y=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SDIKSKGLRVEABEFUWKG7UPMPRU.png", "publishedAt": "2021-11-15T18:19:13Z", "content": "Pour la premi\u00e8re fois depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, la mortalit\u00e9 routi\u00e8re a augment\u00e9. En octobre, 294 personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es sur les routes, soit une hausse de 14% par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9r\u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "M\u00e9lenchon, Obono et deux journalistes saisissent la justice apr\u00e8s des menaces de n\u00e9onazis", "description": "Apr\u00e8s une enqu\u00eate de Streetpress d\u00e9non\u00e7ant les actes de soutiens d\u2019Eric Zemmour, un groupuscule d\u2019extr\u00eame droite a menac\u00e9 de mort le leader LFI, Jean-Luc M\u00e9lenchon, la d\u00e9put\u00e9e Dani\u00e8le Obono, ainsi que les journalistes Taha Bouhafs et Mathieu Molard, l\u2019auteur \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/police-justice/melenchon-obono-et-deux-journalistes-saisissent-la-justice-apres-des-menaces-de-neonazis-20211115_FCABXYGCLZFVTBIONRC3TVA764/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/JW0B7iXWd19xIo-VbvisIdi1DLI=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/5GXBE4Y6MZAMLF7UDDBRZYAPPU.png", "publishedAt": "2021-11-15T17:15:08Z", "content": "Leurs visages arboraient des cibles darmes \u00e0 feu. Le candidat insoumis \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, Jean-Luc M\u00e9lenchon, et le journaliste du M\u00e9dia Taha Bouhafs ont d\u00e9pos\u00e9 plainte contre X ce lundi pour \u00abmena\u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les cinq affiches de la semaine \u00e0 suivre en NBA", "description": "Grosse semaine en NBA, avec plusieurs rencontres entre cadors. Les Brooklyn Nets et les Golden State Warriors  se retrouveront dans la nuit de mardi \u00e0 mercredi, quand les Denver Nuggets devront encha\u00eener quatre matches de haut niveau.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-cinq-affiches-de-la-semaine-a-suivre-en-nba/1298981", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-nets-de-kevin-durant-a-g-vont-retrouver-stephen-curry-et-les-warriors-ce-mercredi-au-barclay/1500000001568864/0:0,1998:1332-640-427-75/fe5dc.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:52:00Z", "content": "Une semaine de sommets s'annonce en NBA. Un certain nombre de favoris, outsiders et surprises de ce d\u00e9but de saison vont s'affronter, \u00e0 compter de ce lundi jusqu'\u00e0 dimanche. Dans les conf\u00e9rences Oues\u2026 [+4281 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Boxe - Disparition - Julie Le Galliard d\u00e9c\u00e8de des suites du Covid", "description": "Championne de France en 2015, la boxeuse Julie Le Galliard, 31 ans, hospitalis\u00e9e pendant plusieurs semaines apr\u00e8s avoir contract\u00e9 le Covid, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e dimanche.", "url": "https://www.lequipe.fr/Boxe/Actualites/Julie-le-galliard-decede-des-suites-du-covid/1299014", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/julie-le-galliard-est-decedee-a-reau-l-equipe/1500000001568920/575:273,1565:1263-640-640-75/87515.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T19:08:00Z", "content": "C'est une onde de choc dans le monde du sport et de la boxe apr\u00e8s la disparition de Julie Le Galliard, championne de France en moins de 57 kilos en 2015. Hospitalis\u00e9e depuis plusieurs semaines, la je\u2026 [+841 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "JO - Athl\u00e9 - 100m (H) - D'apr\u00e8s Usain Bolt, \u00ab\u00a09''80 c'\u00e9tait possible\u00a0\u00bb pour lui en finale des Jeux de Tokyo", "description": "L\u00e9gende du sprint mondial et d\u00e9sormais retrait\u00e9, Usain Bolt (35 ans) estime qu'il aurait encore eu le potentiel pour remporter la finale du 100\u00a0m aux JO de Tokyo l'\u00e9t\u00e9 dernier.", "url": "https://www.lequipe.fr/Athletisme/Actualites/D-apres-usain-bolt-9-80-c-etait-possible-pour-lui-en-finale-des-jeux-de-tokyo/1298921", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/dans-un-entretien-a-l-afp-usain-bolt-juge-sans-menagement-ses-successeurs-a-reau-l-equipe/1500000001568724/0:0,1993:1329-640-427-75/4d1e8.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:08:00Z", "content": "Usain Bolt n'a visiblement pas \u00e9t\u00e9 impressionn\u00e9 par la finale du 100\u00a0m des Jeux Olympiques de Tokyo remport\u00e9e par le surprenant Italien Lamont Marcell Jacobs (en 9''80). Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 l\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Bleus - Antoine Dupont nomm\u00e9 pour le titre de meilleur joueur du monde", "description": "Le demi de m\u00eal\u00e9e des Bleus Antoine Dupont figure parmi les quatre joueurs retenus par World Rugby pour le titre de meilleur joueur de l'ann\u00e9e 2021.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Antoine-dupont-nomme-pour-le-titre-de-meilleur-joueur-du-monde/1298973", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/antoine-dupont-face-a-la-georgie-a-mounic-l-equipe/1500000001568851/0:0,1998:1332-640-427-75/e3fd8.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:26:00Z", "content": "Le laur\u00e9at sera d\u00e9sign\u00e9 par le vote du public et succ\u00e9dera au troisi\u00e8me-ligne sud-africain Pieter-Steph Du Toit, couronn\u00e9 en 2019 (pas de r\u00e9compense l'an dernier en raison du Covid). Dupont est le pr\u2026 [+257 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Masque dans toutes les \u00e9coles en France, confinement pour les non-vaccin\u00e9s en Autriche, lutte contre la prostitution des mineurs... L\u2019actu de ce lundi matin", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce lundi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/masque-dans-toutes-les-ecoles-en-france-confinement-pour-les-non-vaccines-en-autriche-lutte-contre-la-prostitution-des-mineurs-lactu-de-ce-lundi-matin-20211115_7MMI2BZVI5B4HNDYGDSULV2RB4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DX4aLdh72ZECyoB7YT0Z6mNN5zk=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-15T06:56:03Z", "content": "Le masque \u00e0 l\u00e9cole fait son retour partout dans lHexagone. Pour enrayer laugmentation des contaminations par le Covid-19, le port du masque est de nouveau obligatoire \u00e0 l\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire \u00e0 partir de\u2026 [+3681 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Le gouvernement lance son plan de lutte contre la prostitution des mineurs", "description": "Pr\u00e9sent\u00e9 ce lundi et dot\u00e9 de 14 millions d\u2019euros, le dispositif interminist\u00e9riel sera d\u00e9ploy\u00e9 d\u00e8s cette fin d\u2019ann\u00e9e et sur 2022.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sexualite-et-genres/le-gouvernement-lance-son-plan-de-lutte-contre-la-prostitution-des-mineurs-20211115_QOUTFQCLHFG2LCGBBNTSKTIWYM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/uNFZNim2TTt1V_TseCJ1S31hdUM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1909x1402:1919x1412)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JSHP3IFFIJHENEF4ZLDXM3BEX4.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:49:28Z", "content": "Le ph\u00e9nom\u00e8ne est peu connu, mais concernerait aujourdhui entre 7000\u00a0et 10000\u00a0jeunes en France. A partir de ce lundi, le gouvernement instaure un dispositif sp\u00e9cifique visant \u00e0 mieux comprendre, pr\u00e9ve\u2026 [+3142 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Gurvan Kristanadjaja", "title": "Livraisons rapides de courses : \u00abJe ne veux pas que Paris devienne une \u201cdark city\u201d\u00bb", "description": "David Belliard, adjoint EE-LV \u00e0 la mairie de Paris, d\u00e9plore le manque d\u2019outils adapt\u00e9s pour r\u00e9guler l\u2019activit\u00e9 des applications de quick commerce, et notamment l\u2019installation d\u2019entrep\u00f4ts sans devantures.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/livraisons-rapides-de-courses-je-ne-veux-pas-que-paris-devienne-une-dark-city-20211115_UUOYEKWLXFCX3ONDI5QKLRXHGI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ZwX09tDXvLZiE9Xdod_aB45ys9M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3415x1535:3425x1545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GF5PFNCUDNDD5KY3OM2RF32QY4.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:34:09Z", "content": "A Paris, les entreprises de \u00abquick commerce\u00bb posent un d\u00e9fi nouveau: en quelques mois \u00e0 peine, elles ont envahi lespace public sans quaucune disposition particuli\u00e8re ne soit pr\u00e9vue pour les accueilli\u2026 [+3197 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Retour du masque obligatoire \u00e0 l\u2019\u00e9cole, proc\u00e8s en appel du couple Fillon, crise migratoire B\u00e9larus-Pologne... L\u2019actu de ce lundi", "description": "Ce qu\u2019il faut retenir dans l\u2019actualit\u00e9 ce lundi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/retour-du-masque-obligatoire-a-lecole-proces-en-appel-du-couple-fillon-crise-migratoire-belarus-pologne-lactu-de-ce-lundi-20211115_PPU7OLBJEJBJXGVUS7LXH2PXIY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DuaARWScALfQv4sGRXlCFPlP6ug=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4WIBPB2Y6ZF55I7M5UBUL6ZGVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T19:32:23Z", "content": "Le port du masque \u00e0 l\u00e9cole \u00e0 nouveau obligatoire en France. Depuis lundi matin, les \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de toute la France doivent \u00e0 nouveau se couvrir le nez et la bouche, afin de freiner\u2026 [+4889 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Un Am\u00e9ricain sur six a d\u00e9j\u00e0 achet\u00e9 ou utilis\u00e9 des cryptomonnaies", "description": "Alors qu'en 2015, ils n'\u00e9taient que 1\u00a0% \u00e0 d\u00e9tenir du Bitcoin, 52\u00a0millions d'Am\u00e9ricains ont d\u00e9sormais d\u00e9j\u00e0 investi, utilis\u00e9 ou \u00e9chang\u00e9 des cryptomonnaies, selon une \u00e9tude. Un ph\u00e9nom\u00e8ne qui s\u00e9duit en particulier certaines cat\u00e9gories de la population.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/un-americain-sur-six-a-deja-achete-ou-utilise-des-cryptomonnaies-1363863", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61929ec43e45463c8452d373/1280x720/070335029940-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:53:07Z", "content": "Bitcoin, Ether ou encore Dogecoin Ann\u00e9e apr\u00e8s ann\u00e9e, les cryptomonnaies gagnent du terrain aux Etats-Unis, premier pays utilisateur au monde. 16\u00a0% des Am\u00e9ricains (52\u00a0millions) ont d\u00e9sormais d\u00e9j\u00e0\u00a0inve\u2026 [+1685 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "March\u00e9s financiers\u00a0: les dividendes mondiaux retrouvent des niveaux records", "description": "Le gestionnaire am\u00e9ricain d'actifs Janus Henderson constate dans son rapport trimestriel que les versements aux actionnaires ont bondi de 19,5\u00a0% par rapport \u00e0 2020, pour atteindre 403,5\u00a0milliards de dollars. Il s'agit d'un record pour un troisi\u00e8me trimestre.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/marches-financiers-les-dividendes-mondiaux-retrouvent-des-niveaux-records-1363653", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619215a9d286c217fe4eab26/1280x720/070332388234-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T07:07:58Z", "content": "Le monde est optimiste, la reprise est forte et la crise Covid, malgr\u00e9 la reprise \u00e9pid\u00e9mique en Europe, semble faire partie du pass\u00e9 d'un point de vue \u00e9conomique. Alors que les march\u00e9s financiers se \u2026 [+2345 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurence Boisseau", "title": "Les minoritaires de Roche protestent contre l'annulation des titres rachet\u00e9s \u00e0 Novartis", "description": "La fondation Ethos, qui conseille 229 caisses de pension en Suisse, estime qu'annuler les actions Roche rachet\u00e9es \u00e0 Novartis n'est pas dans l'int\u00e9r\u00eat des actionnaires minoritaires. En effet, la famille h\u00e9riti\u00e8re du fondateur, actionnaire de contr\u00f4le historiqu\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-minoritaires-de-roche-protestent-contre-lannulation-des-titres-rachetes-a-novartis-1363856", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619299608fe56f13c71f40f8/1280x720/070332637187-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T16:30:23Z", "content": "Le 26\u00a0novembre prochain, les actionnaires de Roche se prononceront en assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire sur le rachat de l'ensemble de la participation \u00e0 son capital d\u00e9tenue par son concurrent Novart\u2026 [+3229 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Mondial (F) - Vaccination obligatoire pour participer au Mondial f\u00e9minin en Espagne", "description": "La F\u00e9d\u00e9ration internationale a d\u00e9cid\u00e9 d'imposer la vaccination \u00e0 tous les participants et suiveurs du Championnat du monde f\u00e9minin en Espagne (1er-19 d\u00e9cembre).", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Vaccination-obligatoire-pour-participer-au-mondial-feminin-en-espagne/1299000", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/toutes-les-joueuses-ici-l-equipe-de-france-face-a-l-angola-en-2019-devront-etre-vaccinees-pour-par/1500000001568892/0:0,1995:1330-640-427-75/4bcf4.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:09:00Z", "content": "Pour disputer le Championnat du monde f\u00e9minin en Espagne, du 1er au 19\u00a0d\u00e9cembre, il faudra \u00eatre vaccin\u00e9e contre le Covid-19. C'est l'un des points majeurs du protocole sanitaire de la comp\u00e9tition, qu\u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Vers des dividendes records de 1 400 milliards de dollars pour les actionnaires cette ann\u00e9e", "description": "Les riches sont encore plus riches gr\u00e2ce aux versements colossaux effectu\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s mini\u00e8res au troisi\u00e8me trimestre. De quoi repasser au-dessus du niveau d\u2019avant la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/vers-des-dividendes-records-de-1-400-milliards-de-dollars-pour-les-actionnaires-cette-annee-20211115_POSASWKEMZCWRK6PTTCIJJQKKU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/9x0ROAWaoDTCKxjrSH0ksuNoFyw=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/P3LHDHXV7ZF7RPBOJV4CTATWQY.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T08:28:18Z", "content": "Dans le \u00abmonde dapr\u00e8s\u00bb aussi, les actionnaires sen mettent plein les poches. Et m\u00eame encore plus. Les dividendes mondiaux rebondissent plus vite que pr\u00e9vu apr\u00e8s la pand\u00e9mie de Covid-19 et devraient a\u2026 [+1709 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Jacques Henno", "title": "L'Usine Extraordinaire, le site in\u00e9dit qui r\u00e9concilie les Fran\u00e7ais et l'industrie", "description": "Pr\u00e9sent\u00e9e ce lundi 15\u00a0novembre, la plateforme de l'Usine Extraordinaire permettra aux coll\u00e9giens et lyc\u00e9ens de visiter virtuellement des ateliers et de poser des questions \u00e0 des professionnels. Accessible \u00e0 partir du 22\u00a0novembre dans le cadre de la Semaine de\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/lusine-extraordinaire-le-site-inedit-qui-reconcilie-les-francais-et-lindustrie-1363632", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6192057e3e454610b012e044/1280x720/070301687242-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T06:00:31Z", "content": "La r\u00e9industrialisation de la France passe, entre autres, par la reconqu\u00eate du grand public et des jeunes g\u00e9n\u00e9rations qui ont une vision un peu archa\u00efque et pas tr\u00e8s f\u00e9minine des carri\u00e8res que l'on pe\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lea Delpont", "title": "Calic\u00e9o l\u00e8ve 100\u00a0millions pour ouvrir quatre nouveaux centres de baln\u00e9oth\u00e9rapie", "description": "Le groupe lyonnais a boucl\u00e9 une lev\u00e9e de fonds afin de r\u00e9organiser sa dette et d'ouvrir quatre nouveaux centres en r\u00e9gion parisienne et \u00e0 Lille. L'ancienne filiale aqualudique du groupe Thermes Adourn devenue lyonnaise en 2018 a identifi\u00e9 les crit\u00e8res de succ\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/auvergne-rhone-alpes/caliceo-leve-100-millions-pour-ouvrir-quatre-nouveaux-centres-de-balneotherapie-1363648", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619210bd8fe56f5a737db359/1280x720/070309615740-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T06:47:15Z", "content": "Changement d'\u00e9chelle pour Calic\u00e9o. Apr\u00e8s 18 mois de r\u00e9flexions strat\u00e9giques sur la marque cr\u00e9\u00e9e en 1997, puis 18 mois de remous li\u00e9s au Covid, le groupe a boucl\u00e9 une lev\u00e9e de fonds - retard\u00e9e mais pa\u2026 [+3206 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Mini-serres, cuisines ext\u00e9rieures\u00a0: le roi de l'\u00e9lectrom\u00e9nager allemand Miele se diversifie", "description": "Le groupe d'\u00e9lectrom\u00e9nager veut doubler son chiffre d'affaires dans les dix ans. Cette croissance va passer pour un tiers par des acquisitions, comme celle du fabricant de mini-serres \u00e0 installer dans sa cuisine Agrilution. Une nouvelle strat\u00e9gie pour l'entre\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/mini-serres-cuisines-exterieures-le-roi-de-lelectromenager-allemand-miele-se-diversifie-1363666", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619221248fe56f1a0556b5f6/1280x720/070241653372-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T07:56:48Z", "content": "Miele change de braquet. Pour grandir plus vite, le g\u00e9ant allemand de l'\u00e9lectrom\u00e9nager parie d\u00e9sormais sur les acquisitions. Une nouveaut\u00e9\u00a0: jusque-l\u00e0, le groupe familial qui f\u00eate ses 120 ans misait \u2026 [+3606 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Tribune Collective", "title": "Opinion | L'Europe qui d\u00e9cide de tout est un mythe", "description": "La primaut\u00e9 du droit europ\u00e9en est remise en cause, par la Pologne en particulier. Dans une tribune, le\u00a0pr\u00e9sident du Mouvement europ\u00e9en-France et les membres de son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale rappellent que cette primaut\u00e9 concerne pour l'essentiel des sujets majeurs, \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-leurope-qui-decide-de-tout-est-un-mythe-1363798", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619275fe3e4546381736dc66/1280x720/070316388347-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T14:00:50Z", "content": "Dans un contexte de remise en cause de la primaut\u00e9 du droit europ\u00e9en sur le droit national, il est d'abord salutaire de rappeler ce que l'Union europ\u00e9enne (UE), ses valeurs, ses politiques et ses nor\u2026 [+6085 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Seux", "title": "\u00ab Beaucoup de salaires vont augmenter \u00bb", "description": "C'est le propos tenu ce matin par le \u2026 pr\u00e9sident du Medef, que ne renieraient pas les dirigeants syndicaux. Les pr\u00e9visions d'un cabinet sp\u00e9cialis\u00e9 le confirment. Peut-on n\u00e9anmoins s'attendre \u00e0 des hausses aussi fortes qu'aux Etats-Unis ? Peu probable.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/beaucoup-de-salaires-vont-augmenter-1363869", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618521b9d286c215a562cb06/1280x720/070260378703-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:11:27Z", "content": "C'est ce que Geoffroy Roux de B\u00e9zieux, le pr\u00e9sident du Medef, a d\u00e9clar\u00e9 ce matin (sur RTL) et c'est suffisamment rare dans la bouche du patron des patrons (formule d\u00e9nu\u00e9e de sens r\u00e9el mais usuelle) p\u2026 [+4012 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Rebond\u00a0: face au Covid, le fondateur de Wolbe s'est rapproch\u00e9 de ses clients", "description": "En mars\u00a02020, le premier confinement fige toutes les activit\u00e9s de la marque de v\u00eatements de ville pour hommes actifs et sportifs. Yann Behr, son fondateur, a modifi\u00e9 en urgence son plan de route et s'est invit\u00e9 chez ses clients.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/marketing-vente/0700146853030-rebond-face-au-covid-le-fondateur-de-wolbe-s-est-rapproche-de-ses-clients-345886.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/15/345886_rebond-face-au-covid-le-fondateur-de-wolbe-s-est-rapproche-de-ses-clients-web-tete-070147793665.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T05:00:00Z", "content": "\u00ab\u00a0C'est souvent au pied du mur qu'on est le plus cr\u00e9atif\u00a0\u00bb, livre Yann Behr, fondateur et pr\u00e9sident de Wolves &amp; Bears. Son entreprise commercialise la marque de v\u00eatements \u00e9coresponsables Wolbe, m\u2026 [+4014 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "St\u00e9phane Bancel, de Moderna, prix du Strat\u00e8ge de l'ann\u00e9e", "description": "Faire d'une biotech un g\u00e9ant mondial des vaccins \u00e0 la faveur de la pand\u00e9mie de Covid, telle est la performance r\u00e9alis\u00e9e par ce Fran\u00e7ais, ex-dirigeant de BioM\u00e9rieux parti s'installer outre-Atlantique dans la\u00a0Mecque de la biotech mondiale.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/stephane-bancel-de-moderna-prix-du-stratege-de-lannee-1363596", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6178edf88fe56f7e82344c65/1280x720/070204046040-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T05:03:53Z", "content": "Impressionnant. En deux ans, Moderna sera pass\u00e9e du statut de jeune pousse prometteuse sans aucun produit commercialis\u00e9, comme l'industrie am\u00e9ricaine des biotechs en compte des milliers, \u00e0 celui d'en\u2026 [+5863 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab\u00a0Made in France\u00a0\u00bb\u00a0: pourquoi cela reste un d\u00e9fi pour les entreprises", "description": "Episode 2 - Pour \u00ab\u00a0La Story\u00a0\u00bb, le podcast d'actualit\u00e9 des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, Pierrick Fay et ses entrepreneurs invit\u00e9s t\u00e9moignent des opportunit\u00e9s et des difficult\u00e9s que repr\u00e9sente le choix d'une fabrication \u00ab\u00a0Made in France\u00a0\u00bb m\u00eame si la pand\u00e9mie porte ce mouvement v\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/made-in-france-pourquoi-cela-reste-un-defi-pour-les-entreprises-1363816", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6192840f8fe56f7132090188/1280x720/070333017661-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T15:00:19Z", "content": "Comment vous abonner \u00e0 La Story ?\r\nLe salon du \u00ab\u00a0Made in France\u00a0\u00bb qui s'est tenu \u00e0 Paris a vu d\u00e9filer son lot de politiques, ann\u00e9e pr\u00e9sidentielle oblige . Mais au-del\u00e0 des visites m\u00e9diatiques, il est\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "BIOPHYTIS (FR0012816825) : Biophytis annonce la reprise du recrutement dans les centres aux Etats-Unis pour l'\u00e9tude COVA de phase 2-3 avec Sarconeos (BIO101) dans la COVID-19", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1024477&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T07:00:08Z", "content": "Biophytis\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Autres\r\nBiophytis annonce la reprise du recrutement dans les centres aux Etats-Unis pour l'\u00e9tude COVA de phase 2-3 avec Sarconeos (BIO101) dans la COVID-19 Biophytis annonce\u2026 [+6084 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "LE TANNEUR (FR0000075673) : Le Tanneur & Cie: R\u00e9sultats semestriels au 30 juin 2021 et mise \u00e0 disposition du rapport financier semestriel 2021", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1024655&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T13:46:33Z", "content": "RESULTATS semestrielS au 30 juin 2021 ET \r\nMISE \u00e0 DISPOSITION DU rapport financier semestriel 2021.\r\n<ul><li>Progression de l'activit\u00e9 consolid\u00e9e malgr\u00e9 l'\u00e9pid\u00e9mie COVID-19 : chiffre d'affaires en ha\u2026 [+15443 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "ABEO (FR0013185857) : ABEO : chiffre d\u0092affaires du 1er semestre 2021/22 en progression de 14,1% et des prises de commandes solides en hausse de 25,7%", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1024437&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T06:30:00Z", "content": "ABEO, un des leaders mondiaux d'\u00e9quipements de sport et de loisirs, annonce son chiffre d'affaires et ses prises de commandes pour le 1er semestre de son exercice 2021/22 (du 1er avril au 30 septembr\u2026 [+7020 chars]"}]}