{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Krankenh\u00e4user: Verlust: Kliniken schrecken vor Covid-Patienten zur\u00fcck", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F15%2Fverlust-kliniken-schrecken-vor-covid-patienten-zurueck", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T15:28:31Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Covid-19-Patienten auf Intensivstationen bei 406", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F15%2Fzahl-der-covid-19-patienten-auf-intensivstationen-bei-406", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T16:48:15Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Was ist dran an der \u00abPandemie der Ungeimpften\u00bb?", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F15%2Fwas-ist-dran-an-der-pandemie-der-ungeimpften", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T06:10:08Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Deutschland - Milena Zwerenz", "title": "Corona-Impfung: Frank-Walter Steinmeier ruft Bev\u00f6lkerung zur Impfung auf", "description": "Angesichts rasant steigender Covid-19-Infektionen hat Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier eindringlich zur Impfung aufgerufen. Es gehe um die Zukunft des Landes.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-11%2Fcorona-impfung-frank-walter-steinmeier-bevoelkerung-aufruf", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-15T15:15:31Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "P. P\u00c9REZ", "title": "Sanidad quiere permitir incidencias de 300 casos por cada 100.000 sin que se considere zona de riesgo alto", "description": "El denominado &apos;sem\u00e1foro&apos; o documento de Actuaciones de respuesta coordinada para el control de la transmisi\u00f3n de Covid-19 por el que se rigen las comunidades aut\u00f3nomas...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/15/6192e31721efa04f128b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e141119b6f9d8b7941ee00668e6213cf/crop/0x0/1200x800/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370162922019.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T22:45:48Z", "content": "El denominado 'sem\u00e1foro' o documento de Actuaciones de respuesta coordinada para el control de la transmisi\u00f3n de Covid-19 por el que se rigen las comunidades aut\u00f3nomas para controlar la situaci\u00f3n del\u2026 [+3997 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ANA DEL BARRIO", "title": "J. J. Ben\u00edtez: \"EEUU propag\u00f3 el Covid para hundir la econom\u00eda europea\"", "description": "El periodista e investigador ha vendido millones de libros con su serie &apos;Caballo de Troya&apos;. Ahora, J. J. Ben\u00edtez vuelve con &apos;Mis primos&apos; (Editorial Planeta),...", "url": "https://www.elmundo.es/papel/2021/11/15/618e8281fc6c83b62d8b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/14d1481dae8a43d3b54c4b7f7b299a31/crop/42x31/962x644/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367292489331.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:35:34Z", "content": "El periodista e investigador ha vendido millones de libros con su serie 'Caballo de Troya'. Ahora, J. J. Ben\u00edtez vuelve con 'Mis primos' (Editorial Planeta), donde recopila 250 casos sobre el fen\u00f3men\u2026 [+9341 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SOLEDAD VALLE", "title": "Cuenta atr\u00e1s para vacunar contra el Covid a menores de 12 a\u00f1os", "description": "La Agencia Europea del Medicamento (EMA) debe pronunciarse pr\u00f3ximamente sobre la seguridad de las vacunas de ARN mensajero en ni\u00f1os. En estos momentos, est\u00e1 evaluando la de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/15/61914e09fdddff0e2a8b45e1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/54a0276f7eb7511fead572186f7ae827/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16369125925745.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T01:22:22Z", "content": "La Agencia Europea del Medicamento (EMA) debe pronunciarse pr\u00f3ximamente sobre la seguridad de las vacunas de ARN mensajero en ni\u00f1os. En estos momentos, est\u00e1 evaluando la de Pfizer-BioNTech, Comirnaty\u2026 [+7770 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "Por qu\u00e9 suben los precios: en la 'zona cero' del cuello de botella de la cadena de suministros", "description": "En un d\u00eda normal de noviembre, la f\u00e1brica de pelotas de tenis del se\u00f1or Hu estar\u00eda a pleno rendimiento. Pero hace mucho tiempo que los d\u00edas en el negocio del se\u00f1or Hu dejaron...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/15/61910a70fc6c831e148b45dc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0777b8cb7f0306381bb4eeeaaa6eaec8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16368953593744.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T01:28:50Z", "content": "En un d\u00eda normal de noviembre, la f\u00e1brica de pelotas de tenis del se\u00f1or Hu estar\u00eda a pleno rendimiento. Pero hace mucho tiempo que los d\u00edas en el negocio del se\u00f1or Hu dejaron de ser normales. Y no es\u2026 [+7580 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ", "title": "Los l\u00edderes latinoamericanos se conjuran para afrontar la crisis migratoria venezolana, las derivas autoritarias y los efectos de la pandemia", "description": "El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha hecho este lunes un llamamiento a las 22 naciones iberoamericanas para, m\u00e1s all\u00e1 de diferencias ideol\u00f3gicas, seguir trabajando...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/15/61929f16fc6c83b6618b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1602ff00c54a8a564e187ddd445876dc/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370001234312.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:19:56Z", "content": "El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha hecho este lunes un llamamiento a las 22 naciones iberoamericanas para, m\u00e1s all\u00e1 de diferencias ideol\u00f3gicas, seguir trabajando para \"consolidar un espaci\u2026 [+3205 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GERM\u00c1N GONZ\u00c1LEZ", "title": "Los Mossos detienen a un agresor despu\u00e9s de que su pareja alertase con un s\u00edmbolo de ayuda contra la violencia machista", "description": "El s\u00edmbolo internacional de ayuda contra la violencia machista se ha convertido en una potente herramienta para permitir a las v\u00edctimas salir de las manos de sus agresores. Los...", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/11/15/6192455cfc6c839c748b4591.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e588ca070e9f0f7bb93d396110478c02/crop/61x0/925x576/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369758856969.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T13:19:34Z", "content": "El s\u00edmbolo internacional de ayuda contra la violencia machista se ha convertido en una potente herramienta para permitir a las v\u00edctimas salir de las manos de sus agresores. Los Mossos d'Esquadra detu\u2026 [+3932 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "La victoria electoral de un nuevo partido anticorrupci\u00f3n en Bulgaria alienta la formaci\u00f3n de Gobierno", "description": "Con el 25,4% de los votos, el partido fundado hace dos meses por Kiril Petkov gana las legislativas y arroja luz sobre un desbloqueo pol\u00edtico tras tres elecciones en menos de un a\u00f1o\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/15/6192919afdddffcc348bf189.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a22d65d8b97ed5db33cd2a4da4c4021c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369956587064.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T17:15:21Z", "content": "El sorpresivo triunfo de un nuevo partido anticorrupci\u00f3n b\u00falgaro en las elecciones legislativas del domingo, las terceras en menos de un a\u00f1o, ha despertado la esperanza de que el pa\u00eds m\u00e1s pobre de la\u2026 [+4488 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "\u00c1msterdam cancela las celebraciones de A\u00f1o Nuevo por el aumento de contagios de coronavirus", "description": "El Gobierno ya limit\u00f3 la participaci\u00f3n en la vida social de los no vacunados y les exige someterse a un test para poder acceder a la hosteler\u00eda, los eventos y musicales, los gimnasios o las piscinas\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/15/6192b48121efa0e03e8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bf71fcf1717a4b633db656367296bf3b/crop/0x180/3072x2228/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16370043754700.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T19:27:05Z", "content": "El municipio de \u00c1msterdam cancel\u00f3 este lunes todas las celebraciones de Nochevieja organizadas por el ayuntamiento, incluida la cuenta atr\u00e1s nacional y los espect\u00e1culos con fuegos artificiales, debid\u2026 [+2758 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "M. HERN\u00c1NDEZ", "title": "1.780 casas vendidas al d\u00eda: septiembre marca el m\u00e1ximo hist\u00f3rico desde el 'boom' inmobiliario de 2008", "description": "El final del verano no termin\u00f3 con el apetito por comprar vivienda que acumula meses de alzas imparables desde que terminaran los confinamientos m\u00e1s severos por el coronavirus....", "url": "https://www.elmundo.es/economia/vivienda/2021/11/15/619230eafdddff23978b45b7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cc76ec55f91605cf7ce77098572d1172/crop/0x0/3063x2042/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369707933645.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T10:09:13Z", "content": "El final del verano no termin\u00f3 con el apetito por comprar vivienda que acumula meses de alzas imparables desde que terminaran los confinamientos m\u00e1s severos por el coronavirus. El ahorro acumulado, l\u2026 [+3374 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS \u00c1NGEL SANZ", "title": "Los presupuestos de Mart\u00ednez-Almeida crecen un 7% a pesar de la ca\u00edda de ingresos por los cambios en la plusval\u00eda", "description": "El presupuesto del Ayuntamiento de Madrid -los terceros que presenta el equipo de Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida- crecer\u00e1 en 2022 un 7% para seguir afrontando las consecuencias de...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/15/6191636bfdddff5c9b8b45dd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3b35ec2b84b53d36ee2baa01071ae991/crop/68x0/1101x689/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16369179948674.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:33:12Z", "content": "El presupuesto del Ayuntamiento de Madrid -los terceros que presenta el equipo de Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida- crecer\u00e1 en 2022 un 7% para seguir afrontando las consecuencias de la pandemia y a pesar d\u2026 [+3297 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "Albany, la cantante de trap que no quer\u00eda perrear: \"La gente necesita comerte con los ojos\"", "description": "En estos tiempos de postureo, ella canta que &laquo;la felicidad no est\u00e1 en el escaparate&raquo;; en este periodo de culto a la imagen sexy, ella entona &laquo;est\u00e1 jod\u00edo el...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/15/61843adbe4d4d8330e8b458d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e951c9cc4ead6bff73c746df173de784/crop/105x111/1189x833/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367432148428.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:33:13Z", "content": "En estos tiempos de postureo, ella canta que \u00abla felicidad no est\u00e1 en el escaparate\u00bb; en este periodo de culto a la imagen sexy, ella entona \u00abest\u00e1 jod\u00edo el patio. Si no eres una puta, no est\u00e1s en el \u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS", "title": "El esgrima vuelve a Latina: \"Aqu\u00ed hubo muchos duelos a muerte... se bat\u00edan al alba\"", "description": "El ruido de aceros chocando se clava en los t\u00edmpanos de los viandantes de la calle de Calatrava, en Latina, cuando pasan a la altura de Esgrima Tempo, donde se practica uno de los...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/15/6126885121efa04c248b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4cc644fddcaa10d2b38bf949c6e77161/crop/0x0/1023x682/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/08/25/16299147491777.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T00:33:14Z", "content": "El ruido de aceros chocando se clava en los t\u00edmpanos de los viandantes de la calle de Calatrava, en Latina, cuando pasan a la altura de Esgrima Tempo, donde se practica uno de los deportes con m\u00e1s hi\u2026 [+4340 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "El BCE intenta calmar a los consumidores: \"la inflaci\u00f3n se ir\u00e1 desvaneciendo en 2022\"", "description": "El Banco Central Europeo (BCE) ha lanzado este lunes un mensaje de tranquilidad en el Parlamento Europeo: aunque la inflaci\u00f3n ha subido de manera &quot;sorprendente&quot; en...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/ahorro-y-consumo/2021/11/15/619240b2fc6c8395638b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/70b5e4e00121e8cd184d8dc50b1426d4/crop/0x86/3072x2134/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369749392561.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T11:20:04Z", "content": "El Banco Central Europeo (BCE) ha lanzado este lunes un mensaje de tranquilidad en el Parlamento Europeo: aunque la inflaci\u00f3n ha subido de manera \"sorprendente\" en octubre (hasta el 4,1% en la UE y h\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "La Junta incluye en 2022 una reserva de 246 millones para refuerzos de personal por si la pandemia repunta", "description": "A la vista de las sorpresas que sigue deparando la pandemia, la Consejer\u00eda de Salud ha explicado que en los presupuestos de 2022 ha dotado un fondo de reserva con 246 millones de...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/15/6192a03b21efa09f0b8b459a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e394b20c71ad9488a705e403e0870c47/crop/51x34/1824x1217/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369985699452.jpg", "publishedAt": "2021-11-15T18:02:45Z", "content": "A la vista de las sorpresas que sigue deparando la pandemia, la Consejer\u00eda de Salud ha explicado que en los presupuestos de 2022 ha dotado un fondo de reserva con 246 millones de euros por si es nece\u2026 [+4220 chars]"}]}