{"status": "ok", "totalResults": 61, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Maintien du r\u00e9f\u00e9rendum en Cal\u00e9donie\u00a0: \u00ab\u00a0Une d\u00e9claration de guerre\u00a0\u00bb, selon les ind\u00e9pendantistes", "description": "Le scrutin sur l\u2019ind\u00e9pendance de l\u2019archipel fran\u00e7ais doit se tenir le 12\u00a0d\u00e9cembre. Les ind\u00e9pendantistes demandent son report en raison de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/14/maintien-du-referendum-en-caledonie-une-declaration-de-guerre-selon-les-independantistes_6102019_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/604/0/4724/2358/1440/720/60/0/e17c940_607443743-000-8rd4qb.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T10:06:02Z", "content": "Des personnes font la queue pour voter lors du deuxi\u00e8me r\u00e9f\u00e9rendum sur lind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie, \u00e0 Noum\u00e9a, le 4 octobre 2020. THEO ROUBY / AFP\r\nVoil\u00e0 plusieurs semaines quils r\u00e9clamaien\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "L\u2019Autriche ordonne le confinement des personnes non vaccin\u00e9es \u00e0 partir de lundi", "description": "Le chancelier autrichien, Alexander Schallenberg,\u00a0a annonc\u00e9 dimanche l\u2019entr\u00e9e en vigueur d\u2019un confinement pour les personnes non vaccin\u00e9es ou\u00a0qui n\u2019ont pas gu\u00e9ri\u00a0du Covid-19. Cette mesure in\u00e9dite est cens\u00e9e endiguer\u00a0le nombre\u00a0in\u00e9gal\u00e9\u00a0de nouveaux cas en Autric\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/14/l-autriche-annonce-le-confinement-des-personnes-non-vaccinees-a-partir-de-lundi_6102026_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/14/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/7282cf0_fw1-health-coronavirus-austria-1114-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:43:10Z", "content": "Karl Nehammer,\u00a0le ministre de lint\u00e9rieur autrichien,\u00a0le chancelier Alexander Schallenberg et\u00a0Wolfgang M\u00fcckstein,\u00a0le ministre de la sant\u00e9 autrichien,\u00a0lors dune conf\u00e9rence de presse \u00e0 Vienne, le 14 nov\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: Isra\u00ebl autorise la vaccination des enfants de 5 \u00e0 11\u00a0ans", "description": "Les autorit\u00e9s avaient commenc\u00e9 \u00e0 vacciner les adolescents entre 12 et 17\u00a0ans, mais ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019abaisser cet \u00e2ge \u00e0 5\u00a0ans, dimanche.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/14/covid-19-israel-autorise-la-vaccination-des-enfants-de-5-a-11-ans_6102053_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/11/635/0/4512/2256/1440/720/60/0/be305c9_bff0122afec44b3690660e0198894d48-ef2dee550a3944828eec6bb652779252-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T20:37:36Z", "content": "Une dose de vaccin, prise en photo le 6 novembre 2021, \u00e0 Brattleboro, aux Etats-Unis. KRISTOPHER RADDER / AP\r\nL\u00e0-bas aussi, la campagne va pouvoir commencer. Apr\u00e8s les Etats-Unis, Isra\u00ebl a donn\u00e9 son \u2026 [+2504 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 : en Martinique, la m\u00e9diation pr\u00e9conise un report de l\u2019obligation vaccinale", "description": "Arriv\u00e9e le 1er novembre \u00e0 Fort-de-France pour trouver une sortie de crise au conflit, la m\u00e9diatrice nationale a formul\u00e9 six pr\u00e9conisations transmises au gouvernement.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/14/covid-19-en-martinique-la-mediation-preconise-un-report-de-l-obligation-vaccinale_6101988_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/29/153/0/3334/1665/1440/720/60/0/cc3fffa_799549125-000-1u57oo.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:41:29Z", "content": "La m\u00e9diation mandat\u00e9e par le gouvernement au CHU de Martinique, o\u00f9 lintersyndicale soppose au passe sanitaire et \u00e0 lobligation vaccinale des soignants, a pr\u00e9conis\u00e9 vendredi 12 novembre le report de l\u2026 [+2796 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 COVID-19 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b", "description": "\u041b\u044e\u0431\u043e\u0435 \u0441\u043e\u043f\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u0443\u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 COVID-19 \u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0438\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0439, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0432\u0440\u0430\u0447- \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0427\u0435\u0440\u0435\u043c\u0443\u0448\u043a\u0438\u043d. \u041e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438, \u0438\u0448\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430, \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0443, \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/factors/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/02/20211114025130508/share_2ea01841f3d1f86b8c0027fa41af9fa8.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:38:22Z", "content": ". , \u00ab \"-\"\u00bb, - - Sputnik.\r\n , , , , . COVID-19, .\r\n , 5-15 . , .\r\n, COVID-19. , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 COVID-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043e\u0432", "description": "\u0412 \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u00ab\u043f\u0430\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432. \u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u044f\u043a\u043e\u0431\u044b \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/covidshtaf/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/11/20211114111645871/share_a1f5046d4450fcce47f77199407bee39.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T08:37:57Z", "content": "\u00ab \u00bb, . URA.RU .\r\n, . , , - COVID-.\r\n\u00ab 20.6.1 (\u00ab \u00bb), \u00bb, , .\r\n - , \u00ab \u00bb , .\r\n QR- ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0442 COVID-19 \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u043c\u0435\u043d\u044b \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a. \u0412 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u00ab\u041e \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0442. 9 \u0424\u0417 \u00ab\u041e\u0431 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439\u00bb \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/15/calendar/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/15/01/20211115010710428/share_dcc540a74321805968bf00d43cb55804.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T22:10:41Z", "content": ". .\r\n , \u00ab . 9 \u00ab \u00bb .\r\n, , , COVID-19 . .\r\n , 40 , .\r\n , , , , .\r\n12 QR- . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435 \u0442\u0440\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438 COVID-19", "description": "\u0412 \u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0412 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 COVID-19, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043f\u043e\u0437\u0434\u043d\u0435\u0435 \u043e\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/covid19/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/12/20211114123016736/share_dfe232132d1c23cd4c88a410f4ec8d45.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:47:36Z", "content": ", , . Instagram-.\r\n, COVID-19, .\r\n\u00ab17 . COVID-19, \u00bb, - .\r\n4 , 15 , . 12 . . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044f 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0411\u043e\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a\u0430, \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/bolibok/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/18/20211114183329334/share_cf41917594bf6f3e81654f0697237836.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T15:58:57Z", "content": "2022 . URA.RU - .\r\n , COVID-19 , - , . \u00ab , . 2020 , . , , . , \u00bb, .\r\n , , -. , COVID-19 , , . \u00ab - . , - \u00bb, .\r\n. , . , 2021 , , . - , , , , , . \u00ab , \u00bb, .\r\n, 38 823 . , 9 070 674. 1219 COVID-19, 255 386 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u043b \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c V\u00bb \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u0441 \u043f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430, 15 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432, \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb, \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0439. \u0412\u044a\u0435\u0445\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/15/israel/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/15/01/20211115010808380/share_90b45aa1cf9a610038405b270c4f147e.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T22:20:24Z", "content": ", 15 , , \u00ab V\u00bb, . .\r\n, , 14 \u00ab \u00bb COVID-19. \u00ab V\u00bb .\r\n , \u00ab V\u00bb. 14 . , , \u00ab V\u00bb .\r\n27 , \u00ab V\u00bb. , 15 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0434\u0430\u043b\u0438 \u0448\u0430\u043d\u0441 \u0432\u044b\u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044c 100 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439", "description": "\u0421\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u044b\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0437\u044b. \u041f\u043e 100 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u0420\u043e\u0437\u044b\u0433\u0440\u044b\u0448 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d. \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0432\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/100k/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/06/20211114064904676/share_da0cf249dbd390fd9b55237d4f8b8bea.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T03:51:04Z", "content": ", , . .\r\n 100 . .\r\n . .\r\n COVID-19. , , , (), . , . \u00ab , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le incognite dell'inflazione", "description": "Tutti si chiedono se sia temporanea o rischi di diventare permanente. Nessuno ha la risposta in tasca. Ma le banche centrali si domandano cosa fare nel caso si rivelasse pi\u00f9 duratura del previsto", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/15/news/inflazione_mercati_banche_centrali-326385228/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/191439874-efedd137-f4db-41ec-a242-dcbb6e3bfe35.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T23:01:00Z", "content": "Secondo i sondaggi Gallup a fine settembre l'inflazione era il problema principale per l'1 per cento degli americani. A fine ottobre lo era per il 6 per cento degli intervistati, poco meno della met\u00e0\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Dai torroni di famiglia al colosso della logistica. Franco (Dhl): \"Cura dell'ambiente e visione integrata dei problemi. Ecco perch\u00e9 servono pi\u00f9 donne ai posti di comando\"", "description": "Amministratrice delegata di Dhl Express Italy, da Vibo Valentia si \u00e8 spostata per studiare e imboccare il suo percorso professionale lontana dall'azienda dolciaria di famiglia. \"L'Italia sta ripartendo, c'\u00e8 grande fermento tra le imprese\"", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/14/news/dai_torroni_di_famiglia_al_colosso_della_logistica_franco_dhl_cura_dell_ambiente_e_visione_integrata_dei_problemi_ecco-326359036/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/154239050-2b24fd64-6196-4136-9b0a-253b8242bda1.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:00:00Z", "content": "Sono stati loro a distribuire in Italia il primo prezioso carico di vaccino Pfizer, l'arma della scienza per contrastare il Covid 19. Il rimedio alla pandemia volava a bordo degli aerei cargo gialli \u2026 [+329 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tennis, a Torino via alle Atp Finals: stasera Berrettini contro Zverev", "description": "Al\u00a0PalaAlpiTour comincia il prestigioso torneo. Si parte con la sfida tra il russo Medvedev e il polacco Hurkacz. Alle 21 in campo il romano contro il tedesco", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/11/14/news/tennis_atp_finals_la_prima_giornata-326342158/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/140634609-114f958f-b8b1-43df-a8ee-3e70ad271704.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:15:28Z", "content": "Le\u00a0Atp Finals\u00a0sbarcano al\u00a0PalaAlpiTour di Torino. I\u00a0migliori otto giocatori del 2021 si sfidano per conquistare il prestigioso titolo\u00a0con il\u00a0numero uno del mondo\u00a0Novak Djokovic naturalmente favorito.\u2026 [+2021 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Movida in Oltretorrente, tornano le proteste. Assemblea pubblica con le forze dell'ordine", "description": "La socialit\u00e0 e i momenti di festa incontrollati preoccupano i residenti del quartiere. \"Come Ccv non facciamo altro che raccogliere lamentele da piazzale Picelli, strada Inzani, piazzale Bertozzi e altre zone\"", "url": "https://parma.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/movida_in_oltretorrente_tornano_le_proteste_assemblea_pubblica_con_le_forze_dell_ordine-326309076/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-parma/2021/11/14/090609447-07db6e38-22d8-40c3-8e37-88fb11be38ea.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T08:08:29Z", "content": "Rumori forti, schiamazzi continui e disordini.\r\nAlcune zone del quartiere Oltretorrente rivivono i disagi da movida, quelli che si pensava di aver ormai risolto con l\u2019aggiornamento del Regolamento co\u2026 [+2922 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "J\u00e9r\u00f4me Gautheret", "title": "A Venise, bataille politique entre la \u00ab\u00a0terre ferme\u00a0\u00bb et la lagune", "description": "Pr\u00e9occup\u00e9s par leur qualit\u00e9 de vie face aux exc\u00e8s du tourisme, les V\u00e9nitiens du centre historique, autrefois choy\u00e9s, ont de plus en plus de mal \u00e0 faire entendre leur cause aupr\u00e8s des habitants du continent, plus nombreux et davantage inquiets pour l\u2019\u00e9conomie.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/14/a-venise-bataille-politique-entre-la-terre-ferme-et-la-lagune_6102041_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/302/0/5401/2697/1440/720/60/0/f3d5f86_898222128-000-9md4em.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:00:19Z", "content": "Le maire de Venise (Italie), Luigi Brugnaro, dans sa ville, le 7 septembre 2021. MARCO BERTORELLO / AFP\r\nLes villes du nord de lItalie se structurent en g\u00e9n\u00e9ral autour dune grande place bord\u00e9e de mon\u2026 [+2557 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Elections en Bulgarie\u00a0: un nouveau mouvement anticorruption au coude-\u00e0-coude avec les conservateurs", "description": "Il s\u2019agit des troisi\u00e8mes \u00e9lections l\u00e9gislatives de l\u2019ann\u00e9e. Dans l\u2019autre \u00e9lection du jour, pr\u00e9sidentielle, Roumen Radev, sortant, est arriv\u00e9 largement en t\u00eate \u00e0 l\u2019issue du premier tour.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/14/elections-en-bulgarie-un-nouveau-mouvement-anticorruption-au-coude-a-coude-avec-les-conservateurs_6102049_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/14/0/0/5464/2732/1440/720/60/0/a0b6a22_018ce2acf86e419ab3c55cb9eebdd865-018ce2acf86e419ab3c55cb9eebdd865-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T19:01:14Z", "content": "Kiril Petkov, le leader du mouvement anti-corruption \u00ab Continuons le changement\u00a0\u00bb, le 14 novembre 2021, \u00e0 Sofia, en Bulgarie. VALENTINA PETROVA / AP\r\nCest une petite surprise. Un nouveau mouvement an\u2026 [+2297 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Lepidi", "title": "Au Rwanda, les huiles essentielles pour accro\u00eetre les revenus issus de l\u2019agriculture", "description": "Eucalyptus, g\u00e9ranium, citronnelle, tag\u00e8te ou patchouli, ces plantes permettent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 Ikirezi de changer le quotidien des habitants de Gahara.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/11/14/au-rwanda-les-huiles-essentielles-pour-accroitre-les-revenus-issus-de-l-agriculture_6102016_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/04/422/2/2013/1005/1440/720/60/0/8f27ffc_722997729-img-0773.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:00:25Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du Monde Afrique depuis ce lien. Chaque samedi \u00e0 6\u00a0heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la r\u00e9\u2026 [+5562 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guy Dutheil", "title": "M\u00e9ga commande et pr\u00e9visions optimistes\u00a0: au Duba\u00ef Airshow, l\u2019a\u00e9ronautique conjugue la pand\u00e9mie au pass\u00e9", "description": "Le premier salon a\u00e9ronautique depuis la crise du Covid-19 a ouvert ses portes dimanche dans l\u2019\u00e9mirat. Airbus a notamment annonc\u00e9 une commande de 255\u00a0moyen-courriers de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration A321\u00a0Neo.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/14/mega-commande-et-previsions-optimistes-au-dubai-airshow-l-aeronautique-conjugue-la-pandemie-au-passe_6102051_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/14/481/0/5467/2726/1440/720/60/0/6ac9291_5014015-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T19:41:33Z", "content": "Au Duba\u00ef Airshow, le 14\u00a0novembre\u00a02021. GIUSEPPE CACACE / AFP\r\nLes avionneurs lattendaient depuis deux ans. Le Duba\u00ef Airshow, le premier salon depuis la crise du Covid-19, a ouvert ses portes dans l\u00e9m\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Quirinale, Di Maio: \"Dobbiamo proteggere Draghi dal toto nomi. No al voto anticipato\". Renzi? \"Voleva annientare il M5s\"", "description": "Il ministro degli Esteri sulle prossime elezioni del presidente della Repubblica: \"Se il Movimento avesse un nome si saprebbe. Berlusconi al Quirinale? Lo stanno fregando\". Preoccupato dall'aumento dei contagi in vista del Natale e sul Green Pass: \"Unico stru\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/14/news/governo_di_maio-326345541/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/143707486-3ef03851-ba2f-41ce-aee9-791c48fbe7df.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T14:12:07Z", "content": "Per Luigi Di Maio \"quando discutiamo del tema della stabilit\u00e0 nazionale, non \u00e8 sempre un problema di riforme. \u00c8 un problema di nome, in questo caso 'Matteo'\", ha detto con una battuta riferendosi a M\u2026 [+4163 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u042e\u0440\u044c\u0435\u0432", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e", "description": "\u0418\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442: \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e\u043c \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u0435 \u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u0434\u043e\u0437\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b. \u0412 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u043e\u043c \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0445 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/15/milk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/12/18/20211112182739978/share_a1824aa94f16b479c7bd7c7a172cf008.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T21:10:43Z", "content": ", COVID-19 , . JAMA Pediatrics.\r\n77 47 , 30 Moderna Pfizer. IgA, IgG. SARS-CoV-2. 60 85 . .\r\n . . \u00ab , . , , \u00bb, -.\r\n , COVID-19, . \u00ab , . , \u00bb, -."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438, \u043a\u0430\u043a \u0432 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0441 COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442\u0441\u044f \u0436\u0438\u0442\u044c \u0435\u0449\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b. \u041e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0438 \u0434\u0430\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u043c\u0435\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/corona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/18/20211114183140762/share_cf9dae66a9e1712ea979b3738a8ce4ec.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T16:03:45Z", "content": ", . , COVID-19 . Daily Mail.\r\n, , . , , COVID-19 , \u00ab \u00bb, 750 , .\r\n , Daily Mail. , 30 . , 85 .\r\n 14 , 253 , COVID-19 . 38 823 . 9 070 674."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u0441\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0433\u0435\u043c\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0441\u0435\u0435\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0435\u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0435\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u043c: \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0415\u0432\u0441\u0435\u0435\u0432\u0430, \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u043d\u0435 \u0442\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u0435\u0434\u043a\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/oshibki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/08/20211114085018137/share_6701ca5ca43b268e71f8945fa905827f.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T06:02:23Z", "content": ", - , \u00a0 \u00a0, , . URA.RU.\r\n\u00ab . , \u00a0. \u00a0 , . \u00a0, \u00a0, , \u00a0 \u00bb,\u00a0 .\r\n, , , . , \u00a0 , - . , , \u00a0 , .\r\n - COVID-19 . , , , , ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "Pourquoi l\u2019h\u00f4pital reste un grand absent de la campagne pr\u00e9sidentielle", "description": "R\u00e9duction du nombre de lits, fermeture de services d\u2019urgences faute d\u2019effectifs, tarification \u00e0 l\u2019activit\u00e9 ou encore manque de moyens\u2026 Apr\u00e8s dix-huit mois de crise li\u00e9e au Covid-19, le secteur hospitalier n\u2019en finit pas de craquer, sans pour autant s\u2019imposer \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/14/pourquoi-l-hopital-reste-un-grand-absent-de-la-campagne-presidentielle_6101997_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/664/0/5315/2657/1440/720/60/0/30fcea4_931791139-le-monde-urgences-du-mans-3321.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T02:42:15Z", "content": "Dans les couloirs du service des urgences du centre hospitalier du Mans, le 8 novembre 2021. CAMILLE GHARBI POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nApr\u00e8s dix-huit mois de crise sanitaire et alors que lh\u00f4pital craque de t\u2026 [+3109 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "L\u00e9a Sanchez", "title": "Covid-19\u00a0: un mois apr\u00e8s la fin de la gratuit\u00e9 des tests, quels effets sur le suivi de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie\u00a0?", "description": "La baisse du taux de d\u00e9pistage, initi\u00e9e \u00e0 la fin de l\u2019\u00e9t\u00e9, s\u2019est poursuivie, en particulier, pour les adultes non vaccin\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/14/covid-19-un-mois-apres-la-fin-de-la-gratuite-des-tests-quels-effets-sur-le-suivi-de-l-epidemie_6102029_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/89/0/693/346/1440/720/60/0/864efaa_943768532-capture-d-e-cran-2021-11-12-a-10-54-16.png", "publishedAt": "2021-11-14T13:00:08Z", "content": "Depuis le 15\u00a0octobre, les personnes majeures non vaccin\u00e9es contre le Covid-19 doivent payer leurs d\u00e9pistages dits de \u00ab\u00a0confort\u00a0\u00bb, cest-\u00e0-dire ayant pour but, pour les personnes non vaccin\u00e9es, dobteni\u2026 [+7469 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "Aux urgences du\u00a0Mans, tenir bon malgr\u00e9 la d\u00e9sertification m\u00e9dicale", "description": "Alors que les quatre services d\u2019urgence autour de la capitale de la Sarthe sont sous forte tension, le fragile \u00e9quilibre habituel est bouscul\u00e9 en cette rentr\u00e9e post-Covid, avec notamment des chiffres de fr\u00e9quentation en augmentation.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/14/aux-urgences-du-mans-tenir-bon-malgre-la-desertification-medicale_6102001_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/897/0/5314/2653/1440/720/60/0/a1eaa82_796702890-le-monde-urgences-du-mans-3318.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T04:00:07Z", "content": "\u00ab\u00a0Je vais vous installer dans un lit, monsieur\u00a0\u00bb, r\u00e9p\u00e8te une infirmi\u00e8re, avec le ton ferme mais bienveillant du soignant. Derri\u00e8re le rideau, un vieil homme va \u00eatre transf\u00e9r\u00e9 du brancard sur lequel i\u2026 [+2874 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Italia, il bollettino di oggi 14 novembre. Sileri: \"Quello del 2021 sar\u00e0 un Natale libero\"", "description": "Il sottosegretario alla Salute del governo Draghi a Domenica In: \"Raggiunta la protezione di comunit\u00e0 senza introdurre l'obbligo di vaccinazione\". Ieri i nuovi contagi erano stati 8.544, 53 le vittime: attesa per i dati della domenica. \n(Articolo in aggiornam\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_14_novembre_-326335062/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/124306822-c93868c8-dad3-414a-8641-d7d0ab12236a.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:04:41Z", "content": "Sono 7.569\u00a0 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, ieri erano stati 8.544. Sono invece 36 le vittime in un giorno, 17 iin meno di ieri.\u00a0Il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 all'1,7% (ieri era \u2026 [+8802 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Venezia, magistrato No pass rifiuta anche il tampone: sospeso dal servizio", "description": "La sospensione \u00e8 fino al 31 dicembre, data di scadenza dell'obbligo di Green pass per il personale delle pubbliche amministrazioni", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/venezia_magistrato_no_pass_sospeso_dal_servizio-326339910/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/133951884-5769d4b5-0608-4928-9972-4efe3127d6e3.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:41:29Z", "content": "Un magistrato della Procura generale presso la Corte d'Appello di Venezia \u00e8 stato sospeso dal servizio per non essersi vaccinato e non volersi sottoporre al tampone, quindi \u00e8 senza Green pass.\r\nNon s\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Io, infermiere di terapia intensiva dico ai No Vax: \"Venite a vedere, qui \u00e8 di nuovo l'inferno\"", "description": "La lettera del Coordinatorie infermieristico nel reparto di Pneumologia di Triestre: \"Abbiamo appena perso una persona che non si era potuta vaccinare per motivi di salute, questa ondata per certi versi \u00e8 peggiore delle precedenti. Siamo esausti ma curiamo tu\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/io_infermiere_di_terapie_intensive_dico_ai_no_vax_venite_a_vedere_qui_e_l_inferno_-326378715/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/182525291-a4c85a27-cc46-4da3-a763-7f8af50246c6.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T17:32:27Z", "content": "Caro direttore, sono un, \"relativamente\" giovane, Coordinatore infermieristico. Da qualche giorno sono tornato a gestire la terapia semintensiva Covid della Pneumologia di Trieste. Una situazione dra\u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Bulgarie, un troisi\u00e8me vote pour une sortie de crise politique et sanitaire", "description": "Les Bulgares, dirig\u00e9s par un gouvernement int\u00e9rimaire depuis mai, retournent aux urnes dimanche pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives et pr\u00e9sidentielle, alors que la situation sanitaire para\u00eet incontr\u00f4lable.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/14/en-bulgarie-un-troisieme-vote-pour-une-sortie-de-crise-politique-et-sanitaire_6102020_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/14/362/0/4373/2186/1440/720/60/0/1255a3a_5013070-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T10:22:33Z", "content": "Le pr\u00e9sident bulgare Roumen Radev, candidat \u00e0 sa succession, dans un bureau de vote de Sofia, le 14 novembre 2021. NIKOLAY DOYCHINOV / AFP\r\nCest le troisi\u00e8me scrutin de lann\u00e9e. Apr\u00e8s l\u00e9chec des deux \u2026 [+4597 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "COP26, comm\u00e9moration du 13-Novembre, confinement en Autriche\u2026 Les cinq\u00a0infos \u00e0 retenir du week-end", "description": "Si vous n\u2019avez pas suivi l\u2019actualit\u00e9 de ce week-end des 13 et 14\u00a0novembre, voici ce qu\u2019il faut retenir des derni\u00e8res quarante-huit heures.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/14/cop26-commemoration-du-13-novembre-confinement-en-autriche-les-cinq-infos-a-retenir-du-week-end_6102043_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/13/67/0/3000/1500/1440/720/60/0/415c0ba_5010265-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T17:06:12Z", "content": "Vous avez d\u00e9croch\u00e9 de lactualit\u00e9\u00a0? Nous vous r\u00e9sumons les principales informations de ces deux derniers jours.\r\n<ul><li>La COP26 accouche dun accord en demi-teinte\r\n</li></ul>Alok Sharma (\u00e0 droite), \u2026 [+6944 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marc Beaug\u00e9", "title": "Le professeur Didier Raoult convoqu\u00e9 par ses pairs\u00a0: c\u2019est peut-\u00eatre un d\u00e9tail pour vous\u2026", "description": "Mais pas pour Marc Beaug\u00e9. Accus\u00e9 de \u00ab\u00a0charlatanisme\u00a0\u00bb et de \u00ab\u00a0risques inconsid\u00e9r\u00e9s\u00a0\u00bb, le microbiologiste a sorti toute la panoplie pour son audience devant la chambre disciplinaire du conseil de l\u2019ordre des m\u00e9decins de Nouvelle-Aquitaine, le 5\u00a0novembre \u00e0 Bor\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/11/14/le-professeur-didier-raoult-convoque-par-ses-pairs-c-est-peut-etre-un-detail-pour-vous_6102014_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/08/202/0/1500/749/1440/720/60/0/795ef91_151025-3246576.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:00:15Z", "content": "Le 5 novembre \u00e0 Bordeaux, le professeur de m\u00e9decine Didier Raoult arrive pour une audience devant la chambre disciplinaire de lordre des m\u00e9decins local pour avoir promu lhydroxychloroquine comme trai\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Linda Caille", "title": "Qui est Iris Ferreira, premi\u00e8re rabbine ordonn\u00e9e en France\u00a0?", "description": "Premi\u00e8re femme rabbine ordonn\u00e9e en France, Iris Ferreira, qui appartient au courant juif lib\u00e9ral, est aussi une auteure de romans fantasy pour jeunes adultes.", "url": "https://www.lemonde.fr/le-monde-des-religions/article/2021/11/14/qui-est-iris-ferreira-premiere-rabbine-ordonnee-en-france_6102006_6038514.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/10/464/0/5568/2784/1440/720/60/0/4de53b0_833658966-000-1hw2yd.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T07:00:16Z", "content": "La rabbine Iris Ferreira. BERTRAND GUAY / AFP\r\nSeule sa kippa mauve et rouge \u00e9clabousse son allure fluette de couleurs vives. Humble et intense, Iris Ferreira, 29\u00a0ans, est la premi\u00e8re femme rabbine o\u2026 [+2912 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Governi deboli e campagne No Vax: perch\u00e9 l'Europa dell'Est e i Balcani sono travolti dalla pandemia", "description": "A Belgrado l'obitorio dell'ospedale non ha pi\u00f9 posti; in Bulgaria i medici hanno sospeso le altre operazioni per dare la precdenza ai pazienti Covid. I Bosnia vaccinato solo il 21% della popolazione. Perch\u00e9 a est dell'Ue e della Nato la politica non riesce a \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/14/news/tra_governi_deboli_e_campagne_no_vax_l_europa_dell_est_e_travolta_dalla_pandemia-326340776/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/14/134631321-1de09530-a7ce-4acc-91f4-e9379ff332be.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:41:18Z", "content": "BERLINO - Nuovo picco di contagi, ospedali pieni, obitori che non hanno pi\u00fa posto, strutture sanitarie paralizzate dalla pandemia. Nei Paesi a est dell'Unione europea\u00a0e della Nato ma soprattutto nei \u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 867 i nuovi casi nel Lazio. A Roma sono 297, 4 i decessi. \"Torniamo sotto la soglie dei mille ma teniamo alta la guardia\"", "description": "\"Mi colpisce molto la morte di un 51enne non vaccinato e fumatore\" sottolinea D'Amato che aggiunge: \"Massima attenzione su Aprilia\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_867_i_nuovi_casi_nel_lazio_a_roma_sono_297-326359374/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/14/155018822-5a4ab5d6-b95e-432c-963c-ddf416a38966.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T14:56:08Z", "content": "Si \u00e8 conclusa alla presenza l'odierna videoconferenza della task-force regionale per il Covid-19 con i direttori generali delle Asl e Aziende ospedaliere, Policlinici universitari e l'ospedale Pediat\u2026 [+2147 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c V\u00bb \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c \u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u044c\u0449\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u044b\u0434\u0430\u0434\u0443\u0442 COVID-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0441\u043e\u044e\u0437\u0430", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u044c\u0449\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 COVID-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0441\u043e\u044e\u0437\u0430. \u0414\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0444\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u0438\u0433\u0440\u0443 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u0421\u043f\u043b\u0438\u0442\u0435 (\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f) 14 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u044f\u0437\u044b\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/sert/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/02/20211114021446135/share_2ea6cb3dbc0e3934f33ba7d95af90bdd.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:31:50Z", "content": "COVID- . .\r\n, () 14 , . , , \u00ab V\u00bb.\r\n . , - COVID- .\r\n \u00ab V\u00bb . , () , . , .\r\n11 , \u00ab V\u00bb , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0443\u0442 \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0412 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0441 15 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440 \u0428\u0430\u043b\u043b\u0435\u043d\u0431\u0435\u0440, \u0435\u0433\u043e \u0446\u0438\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0422\u0410\u0421\u0421. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043d\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442 COVID-19 \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432 \u043c\u0430\u0433\u0430\u0437\u0438\u043d\u044b \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/avstria/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/15/20211114150637782/share_59026713af5a08ac900e98515cd32aaf.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T12:29:08Z", "content": "15 . , .\r\n\u00ab . , , , . 12 \u00bb, .\r\n , COVID-19 , . 8 , , -, , COVID-19.\r\n , - - .\r\n - COVID-19 . 13 4 , 20:00. 18:00."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u043e\u0442 COVID-19 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u043d\u043e\u0447\u044c\u044e", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u043e\u0442 COVID-19 \u043b\u044e\u0434\u044f\u043c \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u043f\u043e \u043d\u043e\u0447\u0430\u043c. \u041a\u0430\u043a \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0444\u0433\u0430\u043d\u0433 \u041c\u044e\u043a\u0448\u0442\u0430\u0439\u043d, \u044d\u0442\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430 \u043c\u0435\u0440, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0435\u043c\u0443 \u0432\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/15/newlockdown/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/15/02/20211115023151625/share_9a8b2f65ea8e25a6aba859b2b3192592.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T23:40:00Z", "content": "COVID-19 . , .\r\n , , . , 17 .\r\n\u00ab . , . &lt;...&gt; \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb, . , , .\r\n, 15 . 12 , COVID-19, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041b\u0430\u0439\u0442\u00bb", "description": "\u041f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a \u041b\u0430\u0439\u0442\u00bb \u0432 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u0445 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433. \u041e\u043d \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442 \u044d\u0442\u0443 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u044e \u00ab\u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439\u00bb, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/crit/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/03/20211114035732424/share_aee6b0cfeb9dd2526a369ea7405a2a8e.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:58:01Z", "content": "\u00ab \u00bb - . .\r\n, \u00ab \u00bb. , , , , .\r\n13 , , COVID-19. , , . , \u00ab\u00bb - , , , , , .\r\n \u00ab \u00bb. , , -. \u00ab.\u00bb, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0443\u0434\u044b", "description": null, "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/covidvsorvi/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/21/20211114211857738/share_62eccc684eec36b76af109d6617eb1e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T18:17:05Z", "content": ". , .\r\n , - COVID-19.\r\n\u00ab, , ? , . \u00bb, .\r\n, . , 2021 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0428\u043e\u0439\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442 \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432 \u0432\u0443\u0437\u044b", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0428\u043e\u0439\u0433\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044e \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432 \u0432\u0443\u0437\u044b. \u00ab\u041f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e \u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c \u0432\u0443\u0437\u043e\u0432 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043c\u0435\u0442 \u0432\u043e \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0430 \u0430\u0431\u0438\u0442\u0443\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u2014 \u043d\u0435 \u0431\u043e\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/shoigu/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/21/20211114213024918/share_cfb2b733583da3a22c0e2762c466c404.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T18:30:00Z", "content": ", . .\r\n\u00ab , \u00bb, - .\r\n , 11 . .\r\n 2015 . .\r\n, () 2022 , . , COVID-19 , . , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Regione Lommbardia: terze dosi vaccino, le agende dicembre-gennaio", "description": "La scheda Ad oggi risultano gi\u00e0 vaccinati con tre dosi 531 mila persone, e altre 352 mila prenotate con appuntamenti fino a fine dicembre: quindi quasi 900 mila persone hanno gi\u00e0 fatto il richiamo o lo faranno entro dicembre, poich\u00e9 hanno prenotato", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/terze_dosi_vaccino_covid_regione_lombardia_agende_gennaio-326280648/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/14/151818183-397268dd-35aa-418e-9c58-a8eb017ec973.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T14:17:12Z", "content": "Nei primi giorni della prossima settimana la Regione apreo le agende per consentire ai cittadino lombardi di fare la terza dose del vaccino anti Covid con appuntamenti fino a gennaio. Come deciso dal\u2026 [+3229 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid in Lombardia, bollettino di domenica 15: oltre mille i nuovi positivi", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 all'1% \u00e8 in calo dello 0,1%. I ricoverati in terapia intensiva sono in lievissima diminuzione e i ricoverati negli altri reparti sono in crescita", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_in_lombardia_bollettino_di_domenica_15_oltre_mille_i_nuovi_positivi-326374690/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/14/175459665-0adcf01d-9b43-4795-a9f9-ddeaf8fed819.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:55:35Z", "content": "14 Novembre 2021\r\n1 minuti di lettura\r\nEdizioni locali\r\nSupplementi Repubblica\r\nGedi News Network\r\nPeriodici\r\nRadio\r\nIniziative Editoriali\r\nServizi, tv e consumi\r\nPartnership\r\nRSS"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Street Art: sulle pareti della Biblioteca Fra Cristoforo spunta il primo murale di Milano dedicato ai Promessi Sposi", "description": "\u00c8 un omaggio a I Promessi Sposi di Alessandro Manzoni il nuovo murale dipinto dal collettivo we run the streets sulle pareti della Biblioteca Fra Cristoforo, nel quartiere Torretta di Milano. Una rivisitazione in chiave moderna dei personaggi e del messaggio \u2026", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/foto/street_art_sulle_pareti_della_biblioteca_fra_cristoforo_spunta_il_primo_murale_di_milano_dedicato_ai_promessi_sposi-326336953/1/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/14/125948280-f543f901-d489-46be-ab07-5ccab45fc312.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:52:33Z", "content": "\u00c8 un omaggio a I Promessi Sposi di Alessandro Manzoni il nuovo murale dipinto dal collettivo we run the streets sulle pareti della Biblioteca Fra Cristoforo, nel quartiere Torretta di Milano. Una riv\u2026 [+1702 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 14 novembre: 676 nuovi contagi, 9 morti", "description": "Aumentano i ricoverati nei reparti Covid. La percentuale dei nuovi positivi sul numero di tamponi fatti nelle ultime 24 ore \u00e8 del 3,2%", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_14_novembre_676_nuovi_contagi_9_morti-326343398/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/14/141353204-033087b9-8f1f-4834-b7c2-c94817278048.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:20:57Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da\u00a0Coronavirus, in\u00a0Emilia-Romagna\u00a0si\u00a0sono registrati 439.525 casi di positivit\u00e0, 676 in pi\u00f9 rispetto a ieri,\u00a0su un totale di 20.707 tamponi\u00a0eseguiti nelle ultime 24 ore. La \u2026 [+2470 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la sanit\u00e0 in Emilia-Romagna vede rosso: perdite per 87 milioni di euro", "description": "I bilanci di Ausl e policlinico segnati dai costi per personale, reparti e campagna vaccinale. Bordon: \u201cStiamo vivendo un\u2019emergenza straordinaria ma non taglieremo i servizi\u201d", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_la_sanita_in_emilia-romagna_vede_rosso_perdite_per_87_milioni_di_euro-326376073/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/14/183540276-d3d7f235-9c3b-4053-925b-a75db69a49c3.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T18:22:19Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i genitori a Donini: \"Meno contagi, ma gli stessi problemi nelle quarantene a scuola\"", "description": "I presidenti dei consigli di istituto hanno incontrato l'assessore regionale per chiedere interventi per accelerare i tamponi: \"Non abbiamo ricevuto risposta\" E il Comitato Scuole aperte contesta il rientro differenziato in classe tra vacciati e non", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_i_genitori_a_donini_meno_contagi_nelle_scuole_ma_gli_stessi_prpoblemi_nella_gestione_delle_quarantene_-326323955/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/14/111743942-96c09569-d6c2-442f-a62b-6bcc9852a195.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T10:31:03Z", "content": "Il numero di contagi nelle scuole \u00e8 inferiore allo scorso anno. Ma rimangono gli stessi problemi per gli studenti e le loro famiglie, tra tamponi, quarantene e lunghe attese per le disposizioni dell'\u2026 [+3942 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid in Sicilia, i contagi salgono a 591, due vittime: cresce anche l'incidenza, 2,3%", "description": "Ieri i positivi erano 327, sei ricoverati in pi\u00f9. L'Isola \u00e8 sesta in Italia per numero di nuovi casi", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_in_sicilia_i_contagi_salgono_a_591_due_vittime_cresce_anche_l_incidenza_2_3_-326373877/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/14/173912449-c5be8736-bc40-4450-8492-471dbb0b3d1e.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:40:04Z", "content": "Sono 501 i nuovi casi di Covid19 registrati nelle ultime 24 ore in Sicilia, a fronte di 21.855 tamponi processati.Un grosso balzo in avanti dei contagi visto che ieri i nuovi positivi erano 327.\r\nL'i\u2026 [+689 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bagheria, cinquecento podisti nel percorso tra le ville antiche", "description": null, "url": "https://palermo.repubblica.it/societa/2021/11/14/news/bagheria_cinquecento_podisti_nel_percorso_tra_le_ville_antiche-326372694/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/14/173326141-739bb2ca-7340-42d2-bd73-55f6cf04ba55.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:33:57Z", "content": "Bagheria riparte dallo sport e dalla cultura. La prima iniziativa pubblica dopo la lunga \u00a0parentesi Covid \u00e8 una manifestazione di atletica inserita nel calendario nazionale che ha messo insieme grand\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Epidemia di rinovirus in Piemonte: naso che gocciola e tosse, ma il Covid non c'entra", "description": "Centinaia di chiamate ai medici di famiglia. Le rassicurazioni dell'infettivologo Di Perri: \"Niente a che vedere neanche con l'influenza\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/epidemia_di_rinovirus_in_piemonte_naso_che_gocciola_e_tosse-326368257/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/14/172705966-fe525ebc-cfcd-4ff1-ab4b-ac98cf74c6f3.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:28:14Z", "content": "Non solo Covid. In questi giorni a Torino e, pi\u00f9 in generale, in Piemonte c'\u00e8 una epidemia di rinovirus, naso che gocciola, un po' di tosse. Lo raccontano i medici di medicina generale che nell'ultim\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Marco Gay: \"Superata la crisi, ma il Piemonte deve crescere del tre per cento\"", "description": "Il presidente di Confindustria regionale: \"I fondi del Pnrr anche per le piccole e medie imprese\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/marco_gay_superata_la_crisi_ma_il_piemonte_deve_crescere_del_tre_per_cento_-326335059/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/14/124305932-61895f29-b71c-4d71-9a09-d2318e642168.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T11:47:37Z", "content": "L'economia del Piemonte ha recuperato il trauma della pandemia, ma oggi deve investire per evitare di tornare al 2019, quando la crescita era vicina allo zero, dice il presidente di Confindustria, Ma\u2026 [+249 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "A Cuba per la terza dose: 35 volontari in partenza dal Piemonte per sperimentare il vaccino Soberana", "description": "Studio con l'ospedale Amedeo di Savoia: dopo l'impegno a Torino della \"Brigada medica Henry Reeve\" la collaborazione continua", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/uno_studio_all_amedeo_di_savoia_per_il_vaccino_cubano_soberana-326280506/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/13/203911910-b7a02e4b-613b-41c4-b5e0-9186d56d52c8.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T05:01:00Z", "content": "L'Ospedale Amedeo di Savoia di Torino partecipa ad uno studio clinico effettuato a Cuba ed in Italia sulla somministrazione del vaccino cubano SoberanaPlus, realizzato dall'Istituto Finlay come terza\u2026 [+2834 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Gaudenzio Nobili, morto a 109 anni l'uomo pi\u00f9 vecchio d'Italia", "description": "Ha sempre vissuto a Fontaneto d'Agogna nel Novarese. Il suo segreto di longevit\u00e0? Una passeggiata e un bicchiere di vino tutti i giorni", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/gaudenzio_nobili_morto_a_109_anni_l_uomo_piu_vecchio_d_italia-326347017/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/14/144254232-e306929b-8005-41c2-85d2-e7e12f5c973a.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:43:37Z", "content": "Era diventato l\u2019uomo pi\u00f9 anziano d\u2019Italia il 21 settembre scorso, quando aveva ereditato il titolo da chi lo aveva preceduto. Si \u00e8 spento questa mattina Gaudenzio Nobili, 109 anni, il 25 gennaio 2022\u2026 [+2178 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Movida, i residenti scrivono al sindaco: \"Situazione invivibile, ora mantenga gli impegni presi in estate\"", "description": "Primo appello alla nuova giunta da parte del comitato \"Oltremovida\". Bar nell'area chiuso dai carabinieri per droga", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/movida_i_residenti_scrivono_al_sindaco_situazione_invivibile_ora_mantenga_gli_impegni_presi_in_estate_-326331532/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/14/122353020-706b31ec-a224-484b-ba2f-e867acfa5f65.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T11:25:09Z", "content": "I residenti \u201costaggio\u201d della movida scrivono al nuovo sindaco Stefano Lo Russo. \u201cLa vivibilit\u00e0 nelle ore notturne \u00e8 insistente, il diritto al riposo negato\u201d, scrivono i residenti che si sono riuniti\u00a0\u2026 [+2805 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430, \u043a \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043b\u044e\u0434\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 65 \u043b\u0435\u0442, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u0441 \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438, \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043e\u043c, \u043e\u0436\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/myasnikov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/23/20211114233657713/share_bce87d93a56f6f8dcda18a268c2ed4c5.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T20:48:00Z", "content": "COVID-19. Telegram-, QR- .\r\n , 65 , , , , .\r\n\u00ab , , , \" \" , : \" , , \" , , !\" 50 ?! 65+, , , , , , .\u00bb, , , .\r\n\u00ab QR- ( ). QR- , !\u00bb .\r\n . , , , , . , .\r\n12 QR- . , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "In Toscana 433 nuovi casi, tasso dei positivi dell'1,52%", "description": "I dati del bollettino del 14 novembre anticipati dal governatore Giani su Telegram", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/toscana_covid_bollettino_del_14_novembre_contagi_decessi-326323954/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/14/105429337-3c793602-9bab-4fff-b414-4bf850a64c91.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:54:48Z", "content": "I nuovi casi di Covid registrati in Toscana sono 433 su 28.575 test di cui 9.365 tamponi molecolari e 19.210 test rapidi. Lo comunica su Telegram il presidente della Regione Eugenio Giani. Risale leg\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "In Toscana c'\u00e8 stato un aumento di soci under 35, ma l\u2019appello \u00e8 per tutti: l\u2019Avis ha bisogno di voi", "description": "Intervento della presidente regionale per incentivare le donazioni di sangue. \"Non dobbiamo mollare\"", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/toscana_avis_appello_presidente-326276294/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/13/194327820-dfcca552-f9ec-499a-b8a0-c132f5928b42.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:38:00Z", "content": "Nel 2020, allinizio della pandemia, le persone hanno reagito bene e la donazione era vista anche come una modalit\u00e0 per rendersi utili nel primo impatto col Covid: questanno invece ho visto pi\u00f9 stanch\u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043c \u0420\u0443\u0441\u0441\u043e \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442 COVID-19 \u0444\u0440\u0430\u0437\u043e\u0439 \u00ab\u043b\u044e\u0434\u0438 \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0441\u0435\u043c\u0435\u0447\u043a\u0438\u00bb", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0432\u0435\u0446 \u0410\u0432\u0440\u0430\u0430\u043c \u0420\u0443\u0441\u0441\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0447\u043b\u0435\u043d\u0430\u0445 \u0441\u0435\u043c\u044c\u0438, \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0445 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a, \u043e\u043d \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0443\u044e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442 COVID-19 \u0444\u0440\u0430\u0437\u043e\u0439 \u00ab\u043b\u044e\u0434\u0438 \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0441\u0435\u043c\u0435\u0447\u043a\u0438\u00bb. \u00ab\u0412 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442. \u0412 \u043c\u043e\u0435\u0439 \u0441\u0435\u043c\u044c\u0435 \u043e\u0433\u0440\u043e\u043c\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/avraamrusso/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/13/20211114130120816/share_6947d112d847aa010c1ed1ce9fb5c7cc.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T10:20:33Z", "content": ", . \u00ab \u00bb.\r\n, COVID-19 \u00ab \u00bb. \u00ab . , , . . . . \u00bb, .\r\n , 2021 Pfizer .\r\n, 3 , 59- . , . , , , . 60 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Campania, 875 nuovi contagi", "description": "Eseguiti 25.463 test, una persona \u00e8 deceduta", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/covid_campania_875_nuovi_contagi-326365878/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/14/163827848-d98588e6-56e3-4375-8068-d4606ddb71f3.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T15:38:32Z", "content": "Questo il bollettino di oggi:(dati aggiornati alle 23.59 di ieri)\r\nPositivi del giorno: 875Test: 25.463Deceduti: 1\u00a0(*)(*) nelle ultime 48 ore; 1 deceduto in precedenza ma registrato ieri.\r\nReport pos\u2026 [+364 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Natale senza la prigionia del Covid", "description": "Riflessioni", "url": "https://napoli.repubblica.it/commenti/2021/11/14/news/natale_senza_la_prigionia_del_covid-326344265/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/14/141954465-3e50f81b-55a1-4289-883c-b5cc65259576.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:00:00Z", "content": "Che Natale sar\u00e0 quest\u2019anno? Manca ancora pi\u00f9 di un mese, le luminarie sono pronte a rallegrare gran parte delle nostre strade, ma in tempo di Covid, gi\u00e0 la domanda rimbomba tra i commercianti che si \u2026 [+3897 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, movida: multe della municipale per occupazione abusiva", "description": null, "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/napoli_movida_multe_della_municipale_per_occupazione_abusiva-326331873/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/14/122220941-365e5fc4-8d3a-4f25-93eb-78581119735d.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T11:22:30Z", "content": "A Napoli nelle zone di Chiaia, Bagnoli, centro storico e Vomero sono stati effettuati ieri, nei locali e nelle attivit\u00e0 imprenditoriali, 54 controlli da cui sono scaturiti 17 verbali per occupazione \u2026 [+1510 chars]"}]}