{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Tobias Rapp", "title": "Waldorfschule und Impfgegner: In Steiners Sekte", "description": "Nirgendwo in Westeuropa ist die Impfquote so niedrig wie im deutschsprachigen Raum. Das liegt auch an einer einflussreichen Gruppe: den Anthroposophen. Als Waldorfsch\u00fcler habe ich sie kennengelernt.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/waldorfschule-und-impfgegner-in-steiners-sekte-a-8242889d-190f-479f-bf6d-a22ccab54013", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1717d6a7-89fd-4a21-abaf-7bffdfccdf65_w1280_r1.77_fpx62.66_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T17:00:43Z", "content": "Das Ged\u00e4chtnis tr\u00fcgt ja manchmal. Aber ich m\u00fcsste in der 9. oder in der 10. Klasse gewesen sein, als alle Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler meiner Schule morgens in die Aula gerufen wurden. Ein Mitsch\u00fcler war\u2026 [+9084 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "\u00d6ver 1\u2009200 covidd\u00f6da i Ryssland \u2013 p\u00e5 ett dygn", "description": "Minst 1 219 personer har avlidit i covid-19 i Ryssland det senaste dygnet, enligt ryska myndigheter. Ryssland \u00e4r ett av de l\u00e4nder i v\u00e4rlden som drabbats h\u00e5rdast av covid-19, med n\u00e4ra 9 miljoner bekr\u00e4ftade fall och n\u00e4stan 250 000 inrapporterade d\u00f6dsfall p\u00e5 144\u2026", "url": "https://www.svd.se/over-1200-coviddoda-i-ryssland--pa-ett-dygn", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/36745bd0-b11a-4226-812c-45880f4dc4b9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4ad14a897c15f8d281ffd97859ff0577f0cfd977", "publishedAt": "2021-11-14T09:46:07Z", "content": "Minst 1\u00a0219 personer har avlidit i covid-19 i Ryssland det senaste dygnet, enligt ryska myndigheter.\r\nRyssland \u00e4r ett av de l\u00e4nder i v\u00e4rlden som drabbats h\u00e5rdast av covid-19, med n\u00e4ra 9 miljoner bekr\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "F\u00e5 skadeanm\u00e4lningar om covdivaccin godk\u00e4nns", "description": "Hittills har f\u00e5 personer som anm\u00e4lt biverkningar vid vaccinering mot covid-19 f\u00e5tt sina skador godk\u00e4nda, rapporterar Sveriges Radio Ekot. \u2013 Jag tror att det \u00e4r drygt tio stycken som \u00e4r godk\u00e4nda \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge, s\u00e4ger Robert Str\u00f6m, vd f\u00f6r L\u00e4kemedelsf\u00f6rs\u00e4kringen, t\u2026", "url": "https://www.svd.se/fa-skadeanmalningar-om-covdivaccin-godkanns", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6bdd1c85-1026-4657-96ea-bc06b9a8dcc5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b450910ed3873dcf819271eeb42d70a2e5f34c63", "publishedAt": "2021-11-14T04:07:53Z", "content": "Hittills har f\u00e5 personer som anm\u00e4lt biverkningar vid vaccinering mot covid-19 f\u00e5tt sina skador godk\u00e4nda, rapporterar Sveriges Radio Ekot.\r\n Jag tror att det \u00e4r drygt tio stycken som \u00e4r godk\u00e4nda \u00e4n s\u00e5\u2026 [+70 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Berlin st\u00e4nger n\u00f6jeslivet f\u00f6r ovaccinerade", "description": "Berlin f\u00f6rbjuder fr\u00e5n och med m\u00e5ndag ovaccinerade m\u00e4nniskor att bes\u00f6ka restauranger, barer, biografer och andra n\u00f6jesst\u00e4llen.", "url": "https://www.svd.se/berlin-stanger-nojeslivet-for-ovaccinerade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/79465e1c-8082-4e3c-a19d-ee37183fd0fc?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f0e5425819013deaf7aa5a22bc2837eb12f9228f", "publishedAt": "2021-11-14T16:47:34Z", "content": "I huvudstadsomr\u00e5det kommer vuxna m\u00e4nniskor ocks\u00e5 att portas fr\u00e5n alla utomhusevenemang med fler \u00e4n 2\u00a0000 bes\u00f6kare, beslutade f\u00f6rbundslandet Berlins styre tidigare i veckan.\r\nLandet brottas med den h\u00f6\u2026 [+189 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Lockdown f\u00f6r ovaccinerade i \u00d6sterrike", "description": "\u00d6sterrike inf\u00f6r en lockdown f\u00f6r icke fullvaccinerade fr\u00e5n midnatt natten mot m\u00e5ndag, meddelar f\u00f6rbundskansler Alexander Schallenberg. Beslutet m\u00e5ste formellt fattas av nationalr\u00e5det under s\u00f6ndagskv\u00e4llen, men d\u00e5 regeringspartierna har majoritet i det aktuella \u2026", "url": "https://www.svd.se/lockdown-for-ovaccinerade-i-osterrike", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/eacf6b4c-2183-43a7-8e7a-640d5de01873?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=deeeb9f879180bae7de6d445727bb991b35fc100", "publishedAt": "2021-11-14T11:55:59Z", "content": "\u00d6sterrike inf\u00f6r en lockdown f\u00f6r icke fullvaccinerade fr\u00e5n midnatt natten mot m\u00e5ndag, meddelar f\u00f6rbundskansler Alexander Schallenberg. Beslutet m\u00e5ste formellt fattas av nationalr\u00e5det under s\u00f6ndagskv\u00e4l\u2026 [+523 chars]"}]}