{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Viele Corona-Tote in Bayern waren vollst\u00e4ndig geimpft", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F14%2Fviele-corona-tote-in-bayern-waren-vollstaendig-geimpft", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-14T04:21:42Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Covid-19-Intensivpatienten und Inzidenz steigen an", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F14%2Fzahl-der-covid-19-intensivpatienten-und-inzidenz-steigen-an", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-14T13:16:58Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Boris Johnson: \"El Pacto del Clima de Glasgow es la sentencia de muerte para el carb\u00f3n\"", "description": "Boris Johnson asegura triunfalista que la COP26 \"es el principio del fin del carb\u00f3n\" aunque la maniobra de China e India para suavizar el texto final empa\u00f1\u00f3 la cumbre. En lo que coinciden detractores y defensores del acuerdo es en que \"hay que ir m\u00e1s all\u00e1 de \u2026", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/medio-ambiente/2021/11/14/6190f815fc6c8369238b45fb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f6be56a14be7ea98ae07abfddfa49a0d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16369146734756.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T18:34:14Z", "content": "Los defensores y detractores del acuerdo final de la COP26 coinciden al menos en un punto: la necesidad de \"ir m\u00e1s all\u00e1 de Glasgow\" y de avanzar hacia una reducci\u00f3n m\u00e1s dr\u00e1stica de las emisiones en e\u2026 [+6079 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Los 'no vacunados' en Austria solo podr\u00e1n salir de sus casas para actividades esenciales", "description": "Las restricciones significan que las personas no vacunadas (m\u00e1s de un tercio de la poblaci\u00f3n austr\u00edaca, de 8,9 millones de personas), solo podr\u00e1n salir de sus casas para ir a trabajar o estudiar\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/14/6190fd01fc6c83083e8b45cc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d5733afbafb0f8c93725274fd69ae4ea/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16368916893744.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:18:14Z", "content": "El Gobierno conservador-ecologista de Austria ha aprobado que desde la noche del domingo al lunes entren en vigor una serie de restricciones de movimiento \u00fanicamente para personas no vacunadas contra\u2026 [+2502 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA ROM\u00c1N", "title": "Restricciones antiCovid: \u00bfcu\u00e1nto aguantar\u00e1 la sociedad?", "description": "PROTAGONISTA. El planeta. POBLACI\u00d3N. 7.600 millones. DEBATE. \u00bfSe podr\u00e1 pasar p\u00e1gina pronto a la pandemia y evitar el incremento del hast\u00edo y malestar social a las nuevas...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/14/619004cdfc6c83946b8b45b6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3d8ac122051126c944b9b08321064a9f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368284175386.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T00:54:42Z", "content": "Actualizado Domingo,\r\n14\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n01:54\r\nPROTAGONISTA. El planeta. POBLACI\u00d3N. 7.600 millones. DEBATE. \u00bfSe podr\u00e1 pasar p\u00e1gina pronto a la pandemia y evitar el incremento del hast\u00edo y males\u2026 [+5022 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "NOA DE LA TORRE", "title": "El nuevo idilio S\u00e1nchez-Puig: agencia estatal para Benidorm y cambio de la financiaci\u00f3n \"de facto\"", "description": "El presidente del Gobierno premia a la Comunidad Valenciana con un organismo en pleno debate sobre la descentralizaci\u00f3n, mientras el jefe del Consell reconoce que Moncloa \"ha tomado partido\" en el reparto auton\u00f3mico de fondos\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2021/11/14/61913fd821efa09b5f8b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/76e79fa600fbb0f259fb4684d23789ba/crop/1x0/3071x2047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/14/16369079713508.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T17:21:53Z", "content": "Enemigos en el pasado y m\u00e1s que aliados en el presente. Que Pedro S\u00e1nchez y Ximo Puig han entrado en una nueva etapa en su relaci\u00f3n de idas y venidas es evidente. El 14 congreso del PSPV del que el d\u2026 [+3340 chars]"}]}