{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "fox-sports", "name": "Fox Sports"}, "author": "FOX Sports", "title": "NFL Week 10 top plays: WFT outlasts Tampa Bay, Cowboys pound Falcons, more - FOXSports.com", "description": "<ol><li>NFL Week 10 top plays: WFT outlasts Tampa Bay, Cowboys pound Falcons, more\u00a0\u00a0FOXSports.com\r\n</li><li>Week 10 NFL Early Games Discussion\u00a0\u00a0Daily Norseman\r\n</li><li>NFL Week 10: Sunday TV schedule features Cowboys vs. Falcons\u00a0\u00a0The Washington Post\r\n</li><l\u2026", "url": "https://www.foxsports.com/stories/nfl/nfl-week-10-top-plays-buccaneers-washington-falcons-cowboys-saints-titans-more", "urlToImage": "https://a57.foxsports.com/statics.foxsports.com/www.foxsports.com/content/uploads/2021/11/1408/814/11.14.21_NFL-Top-Plays_SunPM_16x9-1.jpg?ve=1&tl=1", "publishedAt": "2021-11-14T21:28:47Z", "content": "Week 10 of the NFL\r\n season is already delivering some amazing moments.\r\nIn the early window on FOX, Tom Brady and the Tampa Bay Buccaneers\r\n were upset on the road by the Washington Football Team\r\n,\u2026 [+6165 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "O crescimento da Prevent Senior apesar da pancadaria na CPI da Covid", "description": "Em meio \u00e0 (justa) pancadaria que a Prevent Senior passou na CPI da Covid, h\u00e1 um dado curioso.\nLEIA MAIS:\u00a0CPI da Covid pode pedir interven\u00e7\u00e3o federal na Prevent Senior\nDe janeiro a setembro, de acordo com dados oficiais da ANS, n\u00e3o houve um s\u00f3 m\u00eas em que a emp\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/o-crescimento-da-prevent-senior-apesar-da-pancadaria-na-cpi-da-covid.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oLikoDhvkT2TOPQBLRJdCET0gZA=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/09/23/prevent.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:00:01Z", "content": "Em meio \u00e0 (justa) pancadaria que a Prevent Senior passou na CPI da Covid, h\u00e1 um dado curioso.\r\nLEIA MAIS:\u00a0CPI da Covid pode pedir interven\u00e7\u00e3o federal na Prevent Senior\r\nDe janeiro a setembro, de acor\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "A resposta de Guedes aos cr\u00edticos de suas medidas para tentar enfrentar a crise da Covid", "description": "Paulo Guedes tem na ponta da l\u00edngua uma resposta aos que o criticam pelas medidas que tomou para tentar enfrentar a crise provocada pela Covid.\nLEIA MAIS:\u00a0A nova press\u00e3o que Guedes pode ouvir de Bolsonaro\nAli\u00e1s, na ponta dos links. S\u00e3o onze reportagens mostra\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/resposta-de-guedes-aos-criticos-de-suas-medidas-para-tentar-enfrentar-crise-da-covid.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Qi0HUgZJNKqVTu1p3oYlTW-HFHU=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/24/guedestheobald.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T11:20:01Z", "content": "Paulo Guedes tem na ponta da l\u00edngua uma resposta aos que o criticam pelas medidas que tomou para tentar enfrentar a crise provocada pela Covid.\r\nLEIA MAIS:\u00a0A nova press\u00e3o que Guedes pode ouvir de Bol\u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Yellen diz que a infla\u00e7\u00e3o permanecer\u00e1 alta at\u00e9 que Covid esteja sob controle", "description": "Secret\u00e1ria do Tesouro dos EUA, Janet Yellen, diz que controlar a Covid-19 \u00e9 a chave para domar a infla\u00e7\u00e3o A secret\u00e1ria do Tesouro dos EUA, Janet Yellen, disse que controlar o Covid-19 \u00e9 a chave para domar a infla\u00e7\u00e3o, enquanto o governo de Joe Biden tenta cont\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/14/yellen-diz-que-a-inflao-permanecer-alta-at-que-covid-esteja-sob-controle.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7635vrzHecheM4xt3iFggJchNB8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/v/v/BRdZYZSpyFzZD2wYHayg/c493091e72ab42c4a1ab88e3422f076f-81d9f.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T20:51:21Z", "content": "A secret\u00e1ria do Tesouro dos EUA, Janet Yellen, disse que controlar o Covid-19 \u00e9 a chave para domar a infla\u00e7\u00e3o, enquanto o governo de Joe Biden tenta conter o aumento dos pre\u00e7os que est\u00e1 prejudicando \u2026 [+68 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo tem queda de 16% nas interna\u00e7\u00f5es por covid-19 em novembro", "description": "Quase 2,7 mil pacientes estavam internados em enfermarias e UTIs ontem A Secretaria de Estado da Sa\u00fade anunciou que S\u00e3o Paulo registrou queda de 16% na quantidade de pessoas internadas no comparativo entre s\u00e1bado (13) e o dia 1\u00b0 de novembro.\n Mat\u00e9ria exclusiv\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/14/so-paulo-tem-queda-de-16-pontos-percentuais-nas-internaes-por-covid-19-em-novembro.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-14T19:27:03Z", "content": "Por Folhapress \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 14/11/2021 16h27 Atualizado 14/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio tem menor n\u00famero de internados por covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia", "description": "Cidade tem apenas 41 pacientes internados, 0,7% dos leitos A cidade do Rio de Janeiro registrou ontem (13), o menor n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es por covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. S\u00e3o 41 pacientes internados, o que representa 0,7% dos leitos, conforme informou\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/14/rio-tem-menor-nmero-de-internados-por-covid-19-desde-o-incio-da-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-14T17:55:58Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro registrou ontem (13), o menor n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es por covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. S\u00e3o 41 pacientes internados, o que representa 0,7% dos leitos, conforme informo\u2026 [+176 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil registra 63 mortes e mais de 4 mil casos em 24 horas", "description": "O Brasil registrou 63 mortes por covid-19 e 4.180 casos da doen\u00e7a, neste domingo (14), de acordo com dados do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa. Com isso, o pa\u00eds chega a 611.318 mortes e 21.955.471 casos registrados de covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia.\n Ma\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/14/covid-19-brasil-registra-63-mortes-e-mais-de-4-mil-casos-em-24-horas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-14T23:39:05Z", "content": "O Brasil registrou 63 mortes por covid-19 e 4.180 casos da doen\u00e7a, neste domingo (14), de acordo com dados do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa. Com isso, o pa\u00eds chega a 611.318 mortes e 21.955.471 c\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cerca de 490 mil estudantes do ensino superior fazem hoje o Enade", "description": "Prova realizada pelo Inep foi suspensa em 2020 por causa da pandemia Cerca de 490 mil estudantes fazem hoje as provas do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021. Para realizar o exame, \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial para pr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/14/cerca-de-490-mil-estudantes-do-ensino-superior-fazem-hoje-o-enade.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-14T15:26:10Z", "content": "Cerca de 490 mil estudantes fazem hoje as provas do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021. Para realizar o exame, \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial para prevenir a \u2026 [+3079 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dia de mortes por Covid-19 completa 14 dias consecutivos abaixo de 300, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou, neste domingo, 63 mortes por Covid-19, elevando para 611.318 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 262 \u00f3bitos, 11% menor que o c\u00e1lculo de duas semanas atr\u00e1s, o que demonstra...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/media-de-mortes-por-covid-19-completa-14-dias-consecutivos-abaixo-de-300-mostra-consorcio-de-imprensa-25277167.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276511-b19-568/w976h550-PROP/95503263_ri-rio-de-janeiro-rj-29-09-2021pandemia-de-coronavirusrio-da-a-dose-de-reforco-par.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T23:29:42Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou, neste domingo, 63 mortes por Covid-19, elevando para 611.318 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 262 \u00f3bitos, 11% menor que o c\u00e1lcu\u2026 [+1628 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio se prepara para receber quantidade de turistas pr\u00f3xima a do \u00faltimo r\u00e9veillon antes da pandemia", "description": "RIO \u2014 Com a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 avan\u00e7ada e o fim da maioria das regras de isolamento social, o Rio se prepara para a chegada de uma leva de turistas na \u00faltima quinzena de dezembro, se aproximando dos n\u00fameros registrados no mesmo per\u00edodo de...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-se-prepara-para-receber-quantidade-de-turistas-proxima-do-ultimo-reveillon-antes-da-pandemia-25276692", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276803-309-f37/w976h550-PROP/x96134241_ririo-de-janeiro-rj-10-11-2021dominical-sobre-procura-para-passar-reveillon-no-rio-su.pagespeed.ic.mc3vnljj2a.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:00:15Z", "content": "RIO Com a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 avan\u00e7ada e o fim da maioria das regras de isolamento social, o Rio se prepara para a chegada de uma leva de turistas na \u00faltima quinzena de dezembro, se aproximan\u2026 [+4450 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reage, Rio!: Projeto com jovens talentos da periferia estrear\u00e1 musical no Teatro Riachuelo", "description": "Em frente ao espelho, dois atores como Aladim e Jasmine se montam com perucas e, enrolados no \u201ctapete voador\u201d, dan\u00e7am passos de vogue, dan\u00e7a que surgiu nos bailes LGBTQIA+ de Nova York, ao som de arranjos de orquestra. A cena revisita uma das...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/reage-rio/930097-reage-rio-projeto-com-jovens-talentos-da-periferia-estreara-musical-no-teatro-riachuelo", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275328-e7b-584/w976h550-PROP/_nap5302.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T06:30:37Z", "content": "Em frente ao espelho, dois atores como Aladim e Jasmine se montam com perucas e, enrolados no tapete voador, dan\u00e7am passos de vogue, dan\u00e7a que surgiu nos bailes LGBTQIA+ de Nova York, ao som de arran\u2026 [+3280 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gera\u00e7\u00e3o de ex-anal\u00f3gicos, nascidos entre 1960 e 1980, conta como est\u00e1 vencendo o medo para aderir de vez \u00e0 tecnologia", "description": "A pandemia implicou enormes desafios para todos, mas alguns, mais do que outros, tiveram de correr atr\u00e1s do preju\u00edzo por n\u00e3o serem nativos digitais. A vida em home office deu muito trabalho para a gera\u00e7\u00e3o que chegou ao mundo entre 1960 e 1980, alvo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/geracao-de-ex-analogicos-nascidos-entre-1960-1980-conta-como-esta-vencendo-medo-para-aderir-de-vez-tecnologia-25276530.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276529-dd1-db1/w976h550-PROP/96122696_brasiljandirasp10-11-2021-valerio-romahn-nao-tinha-aparelho-.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T08:00:00Z", "content": "A pandemia implicou enormes desafios para todos, mas alguns, mais do que outros, tiveram de correr atr\u00e1s do preju\u00edzo por n\u00e3o serem nativos digitais. A vida em home office deu muito trabalho para a ge\u2026 [+4439 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A \u00e1rdua tarefa para conseguir um c\u00e3o-guia: s\u00e3o 133 animais e 6 milh\u00f5es de pessoas com grande dificuldade de enxergar no pa\u00eds", "description": "Quando est\u00e1 em servi\u00e7o, o golden \nTrevor foca exclusivamente no trabalho. Nem latidos de pit bull, \ntampouco a aproxima\u00e7\u00e3o de outros cachorros, desviam a sua aten\u00e7\u00e3o. O que importa \ns\u00e3o os comandos dados pelo musicista Jonas Santiago \u2014 pedindo que o...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/edicoes-digitais/a-ardua-tarefa-para-conseguir-um-cao-guia-sao-133-animais-6-milhoes-de-pessoas-com-grande-dificuldade-de-enxergar-no-pais-25275358.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275394-25f-451/w976h550-PROP/foto01-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:00:51Z", "content": "Quando est\u00e1 em servi\u00e7o, o golden Trevor foca exclusivamente no trabalho. Nem latidos de pit bull, tampouco a aproxima\u00e7\u00e3o de outros cachorros, desviam a sua aten\u00e7\u00e3o. O que importa s\u00e3o os comandos dado\u2026 [+8171 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enade 2021 acontece neste domingo (14); saiba o que levar", "description": "Exame avalia o rendimento de alunos e \u00e9 utilizado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o para atribuir notas aos cursos de ensino superior. Enade 2021 acontece neste domingo (14)\nJulio C\u00e9sar Costa / g1\nAcontece neste domingo (14) a aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional de Desempe\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/14/enade-2021-acontece-neste-domingo-14-saiba-o-que-levar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hqt_HemGPx3kEr9ALUntEwZyYXM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/F/M/OCQ2cOSneuHf50EAS6wQ/whatsapp-image-2021-11-07-at-15.39.02.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T09:00:30Z", "content": "Acontece neste domingo (14) a aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021. V\u00e3o fazer a prova estudantes ingressantes e concluintes de cursos de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es de \u2026 [+1703 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\"\u00c9 preciso aproveitar o tempo livre\", diz estudante que conciliou trabalho e curso superior para alcan\u00e7ar aprova\u00e7\u00e3o em medicina", "description": "O g1 conversou com J\u00e9ssica Loiola, que deu dicas a candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) que lidam com a dupla jornada. Estudante J\u00e9ssica Beatriz Loiola\nLaura Moura/g1\nA estudante J\u00e9ssica Beatriz Loiola precisou enfrentar os desafios de uma dupl\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/14/e-preciso-aproveitar-o-tempo-livre-diz-estudante-que-conciliou-trabalho-e-curso-superior-para-alcancar-aprovacao-em-medicina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Iuof-X6kOYImGIAy6JqMIml08Yk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/O/W/IyIWaAQVuEjAMoBDizrw/whatsapp-image-2021-10-22-at-07.55.50-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T18:29:48Z", "content": "A estudante J\u00e9ssica Beatriz Loiola precisou enfrentar os desafios de uma dupla jornada e aprender a conciliar emprego e estudos para realizar o sonho de se tornar m\u00e9dica. Natural de Bar\u00e3o de Graja\u00fa, \u2026 [+2557 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio tem menor n\u00famero de internados por Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia", "description": "RIO \u2014 A cidade do Rio registrou no \u00faltimo s\u00e1bado, dia 13, o menor n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. S\u00e3o 41 pacientes internados, o que representa 0,7% dos leitos, conforme informou o secret\u00e1rio municipal de sa\u00fade, Daniel...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-tem-menor-numero-de-internados-por-covid-19-desde-inicio-da-pandemia-25276982", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276998-4ba-b0f/w976h550-PROP/96116109_a-medical-worker-administers-a-dose-of-the-comirnaty-pfizer-biontech-coronavirus-diseas.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T17:19:23Z", "content": "RIO A cidade do Rio registrou no \u00faltimo s\u00e1bado, dia 13, o menor n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia. S\u00e3o 41 pacientes internados, o que representa 0,7% dos leitos, conforme \u2026 [+560 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 14 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nA pandemia da Covid-19 exigiu reestrutura\u00e7\u00e3o dos hospitais do sistema p\u00fablico de sa\u00fade de Campin\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-14-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:38:52Z", "content": "1 de 1\r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nA pandemia da Cov\u2026 [+1324 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidades da regi\u00e3o de Campinas t\u00eam aumento de 2,1 mil casos e 34 mortes em uma semana", "description": "Levantamento foi feito pelo g1 com base em dados divulgados pelas prefeituras de cada um dos 31 munic\u00edpios da \u00e1rea de cobertura. Profissional de sa\u00fade faz teste de Covid-19 \nBreno Esaki/Ag\u00eancia Sa\u00fade \nAs cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) tiveram aumento de 2\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/cidades-da-regiao-de-campinas-tem-aumento-de-21-mil-casos-e-34-mortes-em-uma-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5SKiMtTkbyooD0r6FBsFQV4L4Bw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/u/R/dqqWBhQKCUNzYtA7Ezhw/49806472236-baf87f59c4-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T20:54:46Z", "content": "As cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) tiveram aumento de 2,1 mil casos de Covid-19 e 34 mortes pela doen\u00e7a no per\u00edodo de uma semana. O levantamento foi feito pelo g1 com base em dados divulgados pela\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Entenda como e quais devem ser as mudan\u00e7as definitivas provocadas pela pandemia no sistema de sa\u00fade de Campinas", "description": "Na Rede M\u00e1rio Gatti, alas Covid-19 permanecer\u00e3o mesmo que a incid\u00eancia do v\u00edrus se torne rara. Pr\u00e9dio hoje voltado para casos tamb\u00e9m permanece ativo, mas deve dar lugar ao M\u00e1rio Gattinho. O Hospital Municipal 'Doutor M\u00e1rio Gatti', em Campinas (SP)\nReprodu\u00e7\u00e3o/\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/entenda-como-e-quais-devem-ser-as-mudancas-definitivas-provocadas-pela-pandemia-no-sistema-de-saude-de-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yGVacQW_EZlH6dWgG4N-KUux_c8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2017/J/J/IjhR8nS7uDNpbH4MTNag/mario-gatti-4.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T11:16:50Z", "content": "A pandemia da Covid-19 exigiu reestrutura\u00e7\u00e3o dos hospitais do sistema p\u00fablico de sa\u00fade de Campinas (SP) para o atendimento da alta demanda de pacientes. Com o n\u00famero de casos e mortes pela enfermidad\u2026 [+6440 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Indaiatuba realiza programa\u00e7\u00e3o especial na semana da Consci\u00eancia Negra; veja agenda", "description": "Eventos acontecem de forma gratuita na cidade. Confira a agenda completa. Obra do artista Anderson Vicentini, respons\u00e1vel pela exposi\u00e7\u00e3o \"A-Fr\u00f4 da Pele\" em Indaiatuba (SP)\nAnderson Vicentini/Arquivo Pessoal\nIndaiatuba (SP) inicia na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (16) a\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/indaiatuba-realiza-programacao-especial-na-semana-da-consciencia-negra-veja-agenda.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uU9j6RDSkqWtZmeNv7iAoBD0ics=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/H/X/6BBLS4SlmL6LXiIoA46w/semana-conciencia-negra-indaiatuba.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T18:49:21Z", "content": "Indaiatuba (SP) inicia na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (16) as atividades da semana da Consci\u00eancia Negra. Os eventos s\u00e3o gratuitos e acontecem no Museu Municipal Ant\u00f4nio Reginaldo Geiss. As atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o reali\u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Grupo \u2018Anank\u00ea\u2019 apresenta pe\u00e7a de Ariano Suassuna em teatro de Indaiatuba", "description": "Espet\u00e1culo acontece nesta segunda-feira. Entrada \u00e9 gratuita, por ordem de chegada, mediante comprovante de vacina\u00e7\u00e3o e teste negativo para Covid-19. O Grupo de Teatro Anank\u00ea retorna aos palcos em Indaiatuba (SP), na segunda-feira (15), para apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/grupo-ananke-apresenta-peca-de-ariano-suassuna-em-teatro-de-indaiatuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TpzxvN7OIo1C560FpwQeoJ5sv9A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/B/u/aZVoXsQFKCPNrxLowVSA/a-farsa-da-boa-preguica-grupo-de-teatro-ananke.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T12:32:35Z", "content": "O grupo de teatro Anank\u00ea retorna aos palcos com p\u00fablico presencial e encena a adapta\u00e7\u00e3o da com\u00e9dia A Farsa da Boa Pregui\u00e7a, de Ariano Suassuna, no Centro Cultural Hermenegildo Pinto, o Piano, em Inda\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Portador de diabetes, jornalista de Campinas viaja o Brasil para conhecer hist\u00f3rias de outros dependentes de insulina", "description": "Iniciativa possibilitou contato com ind\u00edgenas de tribo com epidemia da doen\u00e7a e idoso que convive com a enfermidade h\u00e1 55 anos. Estas e outras viv\u00eancias foram reunidas em webdocument\u00e1rio disponibilizado gratuitamente a partir deste domingo (14). \u00cdndios xavant\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/14/portador-de-diabetes-jornalista-de-campinas-viaja-brasil-para-conhecer-historias-de-outros-dependentes-de-insulina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DQsRX65UqbW_LJGNxFybWz7bgmw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/X/8/AYc7sXRq2rho43U4YyTA/whatsapp-image-2021-11-13-at-21.15.09.jpeg", "publishedAt": "2021-11-14T11:31:20Z", "content": "Quando foi diagnosticado com diabetes, aos 22 anos, Tom Bueno, nascido em Campinas (SP), se espantou e perguntou \u00e0 enfermeira o que fazer com o diagn\u00f3stico que estava diante de seus olhos. Quinze ano\u2026 [+5532 chars]"}]}