{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP", "title": "Covid: l\u2019Autriche confine les personnes non vaccin\u00e9es \u00e0 partir de lundi", "description": "Alors que l\u2019Europe conna\u00eet une nouvelle vague de contaminations au coronavirus, le gouvernement autrichien impose de nouvelles restrictions, notamment \u00e0 cause d\u2019un taux de vaccination bas.", "url": "https://www.liberation.fr/environnement/climat/covid-lautriche-confine-les-personnes-non-vaccinees-a-partir-de-lundi-20211114_43Y7T5VNRFFNLBK4OMSJIRXMAU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/2lToMj0gFYV1_hfl4ULvP3NhCSc=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SNAGGVM44BE2XPK3B2B6IVKLQI.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:50:57Z", "content": "\u00abLa situation est grave []. Nous ne prenons pas cette mesure le cur l\u00e9ger mais malheureusement elle est n\u00e9cessaire\u00bb. Le chancelier autrichien Alexander Schallenberg a annonc\u00e9 ce dimanche lentr\u00e9e en v\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Flop de la COP, comm\u00e9morations du 13 Novembre, crise migratoire entre la Pologne et le B\u00e9larus... L\u2019actu du week-end", "description": "Flop de la COP, comm\u00e9morations du 13 Novembre, crise migratoire entre la Pologne et le B\u00e9larus... L\u2019essentiel de l'actu de ce week-end.", "url": "https://www.liberation.fr/environnement/climat/flop-de-la-cop-commemorations-du-13-novembre-crise-migratoire-entre-la-pologne-et-le-belarus-lactu-du-week-end-20211114_EIJVWIRSGBAFZKDU3DYAZCRFJ4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/lg4ipzmo_SdbjbJtdC_i4uekWFY=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/QBANLGJBDBEPPD4FKXFE2FD3NE.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T19:12:07Z", "content": "COP 26, \u00e9chec et climat. Apr\u00e8s quinze jours de n\u00e9gociations en Ecosse, la 26e conf\u00e9rence de lOnu sur le climat sest sold\u00e9e samedi par un texte d\u00e9cevant, qui se contente de recommandations timides sur\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coupe Davis - Les Bleus et Novak Djokovic sous bulle \u00e0 Innsbruck pour la Coupe Davis\u00a0?", "description": "L'Autriche, qui accueille deux des six groupes de la prochaine Coupe Davis (phase de poules du 25 au 28\u00a0novembre), a d\u00e9cid\u00e9 de confiner ses citoyens non vaccin\u00e9s ou qui n'ont pas gu\u00e9ri du Covid-19 \u00e0 partir de lundi. L'\u00e9quipe de France et la Serbie de Novak Dj\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Les-bleus-et-novak-djokovic-sous-bulle-pour-la-coupe-davis/1298787", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sebastien-grosjean-avec-nicolas-mahut-et-pierre-hugues-herbert-a-madrid-en-2019-n-luttiau-l-equip/1500000001568378/0:0,1997:1331-640-427-75/6d4de.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T16:17:00Z", "content": "\u00c0 onze jours du d\u00e9but de la Coupe Davis, Innsbruck n'a pas la t\u00eate au tennis. Ce dimanche, comme un peu partout en Autriche, plusieurs milliers de personnes se sont rassembl\u00e9es sur la grande place de\u2026 [+2007 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Philippe Bertrand", "title": "Covid, e-commerce\u00a0: comment Auchan a redress\u00e9 la barre en Russie", "description": "Apr\u00e8s quatre ans de d\u00e9gringolade du chiffre d'affaires et de pertes, la filiale du distributeur nordiste est repass\u00e9e dans le vert. Son pr\u00e9sident explique comment il a adapt\u00e9 l'offre aux \u00e9volutions du consommateur russe, profit\u00e9 de la crise du Covid qui a red\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/covid-e-commerce-comment-auchan-a-redresse-la-barre-en-russie-1363491", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6190e391d286c253d40dce84/1280x720/070315478979-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T09:22:05Z", "content": "Il aura fallu deux renouvellements des \u00e9quipes de direction. Auchan Russie a redress\u00e9 sa situation commerciale et ses comptes. Les pionniers qui ont \u00e9crit la success story de l'enseigne Mulliez au pa\u2026 [+614 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nicolas Barr\u00e9", "title": "Mes Echos de la semaine", "description": "Une s\u00e9lection unique d'articles par le directeur de la r\u00e9daction.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/mes-echos-de-la-semaine-1363536", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6191218b3e454653587e21b6/1280x720/070328514410-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-14T13:45:50Z", "content": "La guerre est un cam\u00e9l\u00e9on et prend des formes multiples, professait Clausewitz. Le dinosaure de Bi\u00e9lorussie, Alexandre Loukachenko, en a fait la d\u00e9monstration cette semaine en lan\u00e7ant une \u00ab\u00a0attaque h\u2026 [+7286 chars]"}]}