{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "In pictures: Americans celebrate Thanksgiving", "description": "This is the second Thanksgiving holiday of the Covid-19 pandemic, but it's the first since vaccines have become available to the public.\nThat's one of the reasons that experts are predicting crowded holiday travel that resembles 2019 more than 2020.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/25/us/gallery/photos-thanksgiving-2021/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125083906-01-thanksgiving-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:12:40Z", "content": "The Tom Turkey float waits along Central Park West in New York before the start of the Macy's Thanksgiving Day Parade on Thursday, November 25.\r\nUpdated 11:12 AM ET, Thu November 25, 2021\r\nThe Tom Tu\u2026 [+693 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ellie Kaufman, CNN", "title": "US troops around the globe will get Thanksgiving meal despite supply chain obstacles", "description": "Almost 60,000 pounds of roasted turkeys, over 38,000 pounds of sweet potatoes and over 68,000 pies and cakes were shipped around the world by the Department of Defense's Logistics Agency to make sure American service members stationed in the US and across the\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/25/politics/troops-thanksgiving-meals/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124151547-soldiers-thanksgiving-fort-bragg-1122-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:07:14Z", "content": "(CNN)Almost 60,000 pounds of roasted turkeys, over 38,000 pounds of sweet potatoes and over 68,000 pies and cakes were shipped around the world by the Department of Defense's Logistics Agency to make\u2026 [+2662 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Chris Dwyer, CNN", "title": "Hong Kong restaurant group shelling out $650K to let 250 staff fly to see their families", "description": "A Hong Kong restaurant group is offering to fly 250 of its foreign staff home to see their families all over the world -- and they'll pay for their lengthy quarantines upone their return.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/hong-kong-black-sheep-free-staff-flights-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211120160933-06-hong-kong-black-sheep-free-staff-flights-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T01:52:12Z", "content": "Hong Kong (CNN) For Sandeep Arora, home is the ancient city of Jalandhar in India's Punjab region. His wife, son and parents live there, but he hasn't seen them since March 2020. \r\nAmy Stott hasn't s\u2026 [+7627 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "La reinfecci\u00f3n por covid-19 es poco com\u00fan; la enfermedad grave, a\u00fan m\u00e1s, seg\u00fan un estudio en Qatar", "description": "Cuando las personas se reinfectaron con covid-19, sus probabilidades de terminar en el hospital o morir eran un 90% m\u00e1s bajas que en una infecci\u00f3n inicial por covid-19, seg\u00fan un nuevo estudio.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/reinfeccion-covid-rara-estudio-qatar-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-26-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T07:14:51Z", "content": "Mexicano en Austria cuenta cu\u00e1les son las medidas por covid-19 2:46\r\n(CNN) -- Cuando las personas se reinfectan con covid-19, sus probabilidades de terminar en el hospital o morir son un 90% m\u00e1s baja\u2026 [+5820 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Hospitalizan por covid-19 al presidente de Rep\u00fablica Checa despu\u00e9s de haber sido dado de alta horas antes", "description": "El presidente de Rep\u00fablica Checa, Milo\u0161 Zeman, fue trasladado de regreso al hospital tras dar positivo por covid-19 pocas horas despu\u00e9s de haber sido dado de alta de m\u00e1s de seis semanas de hospitalizaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/presidente-republica-checa-hospitalizan-covid-milos-zeman-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1234873090.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T20:42:34Z", "content": "(CNN) -- El presidente de Rep\u00fablica Checa, Milo Zeman, fue trasladado de regreso al hospital despu\u00e9s de dar positivo por covid-19 pocas horas despu\u00e9s de haber sido dado de alta de m\u00e1s de seis semanas\u2026 [+2304 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Panam\u00e1 comienza aplicaci\u00f3n de dosis de refuerzo contra covid-19 en mayores de 18 a\u00f1os", "description": "A partir de este mi\u00e9rcoles, la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os en Panam\u00e1 podr\u00e1 recibir su dosis de refuerzo contra covid\u201319 de la vacuna de Pfizer, anunci\u00f3 el Ministerio de Salud.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/panama-dosis-refuerzo-covid-19-mayores-de-18-anos-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/10/211007081557-01-pfizer-vaccine-florida-0911-exlarge-169.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T06:20:59Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- A partir de este mi\u00e9rcoles, la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os en Panam\u00e1 podr\u00e1 recibir su dosis de refuerzo contra cov\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Vladimir Putin de Rusia prueba la vacuna experimental intranasal contra el covid-19", "description": "El presidente de Rusia, Vladimir Putin, prob\u00f3 una vacuna experimental nasal contra el covid-19 que a\u00fan no est\u00e1 en fase de ensayo cl\u00ednico, su cuarta vacunaci\u00f3n en total. Putin se ofreci\u00f3 a participar en las pruebas de la vacuna intranasal en desarrollo por el \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/24/vladimir-putin-vacuna-experimental-intranasal-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211124111137-01-putin-sochi-meeting-1124-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T02:00:43Z", "content": "Rusia, en el peor momento de la pandemia pese a Sputnik V 0:57\r\nMosc\u00fa (CNN) -- El presidente de Rusia, Vladimir Putin, prob\u00f3 una vacuna experimental nasal contra el covid-19 que a\u00fan no est\u00e1 en fase d\u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "La OMS insta a los pa\u00edses a considerar los beneficios de vacunar a los ni\u00f1os contra el covid-19, pero priorizar primero el intercambio de vacunas a nivel mundial", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud pidi\u00f3 a los pa\u00edses que consideren los beneficios de vacunar a ni\u00f1os y adolescentes contra el covid-19, pero que den prioridad al intercambio de vacunas a nivel mundial antes de proceder a vacunar a los menores.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/oms-covid-intercambio-vacunas-antes-ninos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-30-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T11:57:25Z", "content": "Aumentan los casos de covid-19 en ni\u00f1os en EE.UU. 0:34\r\n(CNN) -- En una nueva declaraci\u00f3n provisional, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) pidi\u00f3 el mi\u00e9rcoles a los pa\u00edses que consideren los ben\u2026 [+6106 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Reino Unido proh\u00edbe vuelos de seis pa\u00edses africanos y los agrega a la \"lista roja\" de covid-19", "description": "El Reino Unido anunci\u00f3 este jueves que seis pa\u00edses africanos se agregar\u00e1n a la \"lista roja\" de viajes de Inglaterra, despu\u00e9s de que la Agencia de Seguridad Sanitaria del Reino Unido se\u00f1alara su preocupaci\u00f3n por una nueva variante de coronavirus encontrada en \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/reino-unido-prohibe-vuelos-de-seis-paises-africanos-y-los-agrega-a-la-lista-roja-de-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/10/http___cdn.cnn_.com_cnnnext_dam_assets_211004153438-heathrow-intl-arrivals-august-2021-2.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T22:42:34Z", "content": "Europa busca frenar las nuevas olas de contagios de covid-19 2:18\r\n(CNN) -- El Reino Unido anunci\u00f3 este jueves que seis pa\u00edses africanos ser\u00e1n agregados a la \"lista roja\" de viajes de Inglaterra, des\u2026 [+1321 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "OPINI\u00d3N | Latinos: a vacunarse para que tengamos mucho m\u00e1s que agradecer", "description": "Hace m\u00e1s de a\u00f1o y medio, Estados Unidos fue tomado por una pandemia que se ha llevado ya la vida de m\u00e1s de 773.200 personas. Como de costumbre, lo que afecta al pa\u00eds en general siempre afecta a la comunidad latina de una forma desproporcionada.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/opinion-latinos-a-vacunarse-para-que-tengamos-mucho-mas-que-agradecer/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236125976-e1637596011813.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T16:13:54Z", "content": "Nota del editor: Mar\u00eda Cardona es estratega dem\u00f3crata, comentarista de temas pol\u00edticos en CNN y CNN en Espa\u00f1ol. Es considerada una de los 100 latinos m\u00e1s influyentes de Estados Unidos. Cardona tiene \u2026 [+5667 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 das las gracias este a\u00f1o? Estas fueron las respuestas m\u00e1s conmovedoras de nuestra audiencia", "description": "Les preguntamos a nuestros seguidores en redes sociales por qu\u00e9 dan las gracias este a\u00f1o y recopilamos algunas de las respuestas m\u00e1s emocionantes y llamativas. | Vida | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/gracias-audiencia-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/gracias-thankful-agradecimiento-thanksgiving-dinner-prayer-stock-super-169.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T16:33:24Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La tradici\u00f3n del D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias en Estados Unidos va m\u00e1s all\u00e1 de una gran cena con pavo, un desfile de globos o compras fren\u00e9ticas para aprovechar descuentos:\u00a0se trata de r\u2026 [+3200 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "El actor Steve Burton, despedido de 'General Hospital' por no vacunarse", "description": "Steve Burton, miembro desde hace tiempo del elenco de la serie \"General Hospital\", dice que la telenovela lo despidi\u00f3 por negarse a vacunarse.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/el-actor-steve-burton-despedido-de-general-hospital-por-no-vacunarse/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/actor-vacuna-steve-burton-general-hospital-10-21-2021-exlarge-169.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T18:58:45Z", "content": "Riesgo de morir por covid-19 es mayor para no vacunados 1:37\r\n(CNN) -- El actor Steve Burton, miembro desde hace tiempo del elenco de la serie \"General Hospital\", dice que la telenovela lo despidi\u00f3 p\u2026 [+1314 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "C\u00f3mo solicitar un trabajo temporal agr\u00edcola en Canad\u00e1", "description": "El Programa de Trabajadores Agr\u00edcolas Temporales (PTAT) permite a empleadores de Canad\u00e1 contratar a trabajadores agr\u00edcolas extranjeros temporales por un periodo m\u00e1ximo de 8 meses. Estos son requisitos para integrarte al programa.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/como-solicitar-trabajo-temporal-agricola-canada-mexico-ptat-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/PTAT-Me\u0301xico-Canada\u0301.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T15:52:45Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- El Programa de Trabajadores Agr\u00edcolas Temporales (PTAT) permite a empleadores de Canad\u00e1 contratar a trabajadores agr\u00edcolas extranjeros temporales por un periodo m\u00e1ximo de 8 meses cua\u2026 [+2593 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Detectan nueva variante del coronavirus en Sud\u00e1frica con \"importante evasi\u00f3n inmunitaria y una mayor transmisibilidad\".", "description": "El gobierno de Sud\u00e1frica anunci\u00f3 que la nueva variante de coronavirus presenta \"importante evasi\u00f3n inmunitaria y una mayor transmisibilidad\". Este viernes ser\u00e1 informado a la OMS.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/nueva-variante-coronavirus-sudafricapodria-evasion-inmunitaria-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/210416214016-conclu-covid-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T16:19:33Z", "content": "Hallan sublinaje de la variante delta en Israel 0:46\r\n(CNN) -- El ministro de sanidad de Sud\u00e1frica anunci\u00f3 este jueves el descubrimiento de una nueva variante del coronavirus que parece estar extendi\u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "La administraci\u00f3n de Biden prev\u00e9 reiniciar la pol\u00edtica de 'Permanecer en M\u00e9xico' la pr\u00f3xima semana", "description": "El regreso anticipado de la pol\u00edtica de \"Permanecer en M\u00e9xico\" pone al gobierno de Biden en camino de tener en vigor dos pol\u00edticas importantes de la era Trump en la frontera entre Estados Unidos y M\u00e9xico para fin de a\u00f1o, a pesar de las cr\u00edticas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/permanecer-en-mexico-biden-trump-inmigracion-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Permanecer-en-Me\u0301xico.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T08:59:37Z", "content": "Conoce los detalles del programa \"Permanecer en M\u00e9xico\" 1:35\r\n(CNN) -- La administraci\u00f3n Biden prev\u00e9 reiniciar la pol\u00edtica fronteriza \"Permanecer en M\u00e9xico\" de la era Trump la pr\u00f3xima semana, seg\u00fan u\u2026 [+3910 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "AN\u00c1LISIS | Motivos para estar agradecidos y no preocupados este D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "description": "Los estadounidenses est\u00e1n sinti\u00e9ndose en apuros debido al aumento de los costos en las gasolineras y las tiendas de comestibles, a pesar de que existen muchos indicadores fuertes de una buena econom\u00eda por los que podemos estar agradecidos, incluyendo fuertes \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/analisis-agradecidos-preocupados-thanksgiving-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211123164604-turkey-thanksgiving-food-1111-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T22:00:56Z", "content": "Biden explica el aumento de precios de la gasolina y anuncia medidas 1:20\r\n(CNN) -- Estamos viviendo una pandemia que cambia la vida, un asalto a la democracia y un ajuste de cuentas sobre justicia r\u2026 [+7055 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "Alemania dar\u00e1 a casi dos millones de trabajadores un aumento salarial del 25%", "description": "Tres partidos pol\u00edticos alemanes acordaron formar un nuevo gobierno el mi\u00e9rcoles, y el socialdem\u00f3crata de izquierda Olaf Scholz reemplazar\u00e1 a Angela Merkel como canciller luego de largas negociaciones de coalici\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/alemania-salario-minimo-aumento-del-por-ciento-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/FireShot-Capture-1164-slack-imgs.com-1100\u00d7619-slack-imgs.com_.png", "publishedAt": "2021-11-25T22:00:51Z", "content": "Alerta ante aumento de covid-19 en Europa 1:00\r\n(CNN Business) -- Casi 2 millones de trabajadores en la mayor econom\u00eda de Europa est\u00e1n preparados para un gran aumento salarial.\r\nTres partidos pol\u00edtic\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Desfile de D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias de Macy's 2021: todo lo que debes saber", "description": "El a\u00f1o pasado, el desfile anual del D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias de Macy's fue un evento solo para televisi\u00f3n debido a la pandemia. Pero este a\u00f1o volver\u00e1n las multitudes. \u00bfA qu\u00e9 hora comienza? \u00bfCu\u00e1l es la ruta? \u00bfY el pron\u00f3stico del tiempo? Esto es todo lo que deb\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/desfile-macys-2021-accion-gracias-debes-saber-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/http___cdn.cnn_.com_cnnnext_dam_assets_211123154452-01-macys-parade-2021-parade-opening.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T10:23:39Z", "content": "Los incidentes con globos gigantes que han marcado el desfile de Macy's 1:22\r\n(CNN) -- El a\u00f1o pasado, el desfile anual del D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias de Macy's fue algo silencioso. Debido a la pandemia\u2026 [+10286 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 25 de noviembre: Culpables los tres acusados por la muerte de Ahmaud Arbery", "description": "La NASA lanza una misi\u00f3n que tiene previsto chocar contra un asteroide cercano a la Tierra. Excombatientes de las FARC y las v\u00edctimas le apuestan a la paz en Colombia 5 a\u00f1os despu\u00e9s de la firma del acuerdo. Se cumple un a\u00f1o de la muerte de Diego Armando Marad\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/5-cosas-25-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/arbery.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T11:05:43Z", "content": "La NASA lanza una misi\u00f3n que tiene previsto chocar contra un asteroide cercano a la Tierra. Excombatientes de las FARC y las v\u00edctimas le apuestan a la paz en Colombia 5 a\u00f1os despu\u00e9s de la firma del a\u2026 [+5229 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Descubren un antiguo caso de contagio de brucelosis en un hombre neandertal que enferm\u00f3 al descuartizar carne cruda", "description": "Descubren un antiguo caso de brucelosis en un hombre neandertal que muri\u00f3 hace 50.000 a\u00f1os. Este podr\u00eda ser el descubrimiento de uno de los primeros casos de contagio de una enfermedad que pase de animales a humanos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/25/contagio-enfermedades-neandertal-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211115054702-neanderthal-man-skull-la-chapelle-aux-saints-france-file-restricted-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-25T20:01:44Z", "content": "Una cueva da pistas sobre los neandertales 0:57\r\n(CNN) -- Los cient\u00edficos que estudian enfermedades antiguas han descubierto uno de los primeros ejemplos de contagio, cuando una enfermedad salta de u\u2026 [+4998 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN Underscored Staff", "title": "All the best Black Friday deals at Amazon that you can shop now - CNN", "description": "<ol><li>All the best Black Friday deals at Amazon that you can shop now\u00a0\u00a0CNN\r\n</li><li>I can't stop recommending these 3 Amazon Black Friday deals to everyone\u00a0\u00a0CNET\r\n</li><li>The Amazon Black Friday sale has already started: Here are the best deals\u00a0\u00a0CBS News\r\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/cnn-underscored/amazon-black-friday-deals-2021/index.html", "urlToImage": "https://media.cnn.com/api/v1/images/stellar/prod/211004092120-amazon-lead.jpg?q=w_2000,h_1123,x_0,y_0,c_fill", "publishedAt": "2021-11-25T03:49:00Z", "content": "Looking for more holiday deals? Visit our\u00a0Guide to Cyber Week\u00a0to see all the best sales to shop before and during Black Friday.\r\nWere technically still a couple days away from\u00a0Black Friday\u00a0 but dont \u2026 [+18167 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Myanmar troops arrest 18 medics for treating members of anti-junta groups", "description": "Myanmar's military has arrested 18 medics for providing treatment to patients who were members of \"terrorist organizations,\" a state-run newspaper said Wednesday, referring to outlawed anti-junta groups.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/24/asia/myanmar-arrest-medics-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124221220-map-loikaw-myanmar-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T03:26:38Z", "content": "Myanmar's military has arrested 18 medics for providing treatment to patients who were members of \"terrorist organizations,\" a state-run newspaper said Wednesday, referring to outlawed anti-junta gro\u2026 [+1534 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rosa Flores and Dakin Andone, CNN", "title": "Houston's Thanksgiving 'Super Feast' is overcoming supply chain challenges to feed tens of thousands", "description": "Volunteers are converging on the George R. Brown Convention Center in Houston, overcoming supply chain challenges to serve tens of thousands of people who find themselves in need of a meal on Thanksgiving.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/25/us/houston-thanksgiving-food-bank/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125103145-06-houston-thanksgiving-super-feast-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:17:00Z", "content": "Houston (CNN)Volunteers are converging on the George R. Brown Convention Center in Houston, overcoming supply chain challenges to serve tens of thousands of people who find themselves in need of a me\u2026 [+5981 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Eliott C. McLaughlin, CNN", "title": "Philadelphia hits grim record of 500 homicides as leaders stress the victims are more than numbers", "description": "It's daytime, and the woman screams, \"Call 911! Call 911!\" as pedestrians walk down a sidewalk near a South Philadelphia intersection packed with apartments and businesses. Seconds later, she is shot dead, marking the most dubious of milestones.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/25/us/philadelphia-500-homicides-record/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125060838-jim-kenney-10-28-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:34:00Z", "content": "(CNN)It's daytime, and the woman screams, \"Call 911! Call 911!\" as pedestrians walk down a sidewalk near a South Philadelphia intersection packed with apartments and businesses. Seconds later, she is\u2026 [+4052 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Katie Hunt, CNN", "title": "Ancient case of disease spillover discovered in Neanderthal man who got sick butchering raw meat", "description": "The Neanderthal, thought to be in his late 50s or 60s when he died about 50,000 years ago, has been recently diagnosed with brucellosis, a disease that's still widespread today and is acquired through direct contact with infected animals.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/25/europe/ancient-spillover-neanderthal-brucellosis-disease-human-scn/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115054702-neanderthal-man-skull-la-chapelle-aux-saints-france-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:22:01Z", "content": "(CNN)Scientists studying ancient disease have uncovered one of the earliest examples of spillover -- when a disease jumps from an animal to a human -- and it happened to a Neanderthal man who likely \u2026 [+4220 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Corona-Verdacht bei Koalitionsverhandlungen in Berlin", "description": "Weiter hohe Inzidenz, mehr Intensivbetten belegt + Weihnachtsmarkt am Kollwitzplatz abgesagt + Landessportbund r\u00e4t zum Impfen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadt-corona-verdacht-bei-koalitionsverhandlungen-in-berlin/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/fortsetzung-rot-gruen-rote-koalitionsverhandlungen-berlin/27834556/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:33:47Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "Zwei von f\u00fcnf Berlinern haben Diskriminierung erlebt", "description": "Die Berliner sind etwas weniger anf\u00e4llig f\u00fcr Verschw\u00f6rungstheorien als der Bundesdurchschnitt. Trotzdem sind auch hier auch Ausgrenzung und Vorurteile vorhanden.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/studie-zu-einstellungen-zur-demokratie-zwei-von-fuenf-berlinern-haben-diskriminierung-erlebt/27833860.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/1-mai-myfest/27835826/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:20:00Z", "content": "Berliner:innen sind \u00fcberzeugter von der Demokratie als der Durchschnitt der Bundesb\u00fcrger:innen und stimmen antisemitischen, rassistischen, anderen rechtsextremen sowie verschw\u00f6rungstheoretischen\u00a0Auss\u2026 [+6550 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christiane Peitz", "title": "Der Tod als n\u00e4chste Station bleibt ein Tabu, hunderttausendfach", "description": "In Deutschland hat die Zahl der Corona-Toten die Marke von 100.000 erreicht. Hinter jeder Zahl stehen Menschen, Namen, Gesichter, Schicksale.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/macht-und-ohnmacht-der-zahlen-der-tod-als-naechste-station-bleibt-ein-tabu-hunderttausendfach/27830536.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/oberlinhaus/27833190/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:58:09Z", "content": "100.000 Tote, eine schreckliche Zahl. Eine Zeitung ver\u00f6ffentlichte die Namen dazu, nicht alle, aber tausend, mit ein paar Lebensdaten, eine Liste in kleinen Lettern, ein Schock, ein Epitaph. Das war \u2026 [+3447 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "R\u00fcdiger Schaper", "title": "Der Tunnel wird zum Licht", "description": "Auch beim Singen tr\u00e4gt der Opernchor Maske: Das Teatro La Fenice in Venedig er\u00f6ffnet mit \u201eFidelio\u201c seine Saison.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/kultur/oper-in-venedig-der-tunnel-wird-zum-licht/27830534.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/dsc0928/27834038/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:53:37Z", "content": "Der venezianische Kulturkalender folgt langen Wellenbewegungen. Am vergangenen Wochenende schloss die Architektur-Biennale, und die von Peter Fischli kuratierte Schau Stop Painting in der Fondazione \u2026 [+3556 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Sachsen vor m\u00f6glichem Lockdown", "description": "Der Teil-Lockdown scheint, nicht als \u201eWellenbrecher\u201c zu funktionieren. Jetzt st\u00f6\u00dft die Ministerin Petra K\u00f6pping die Diskussion zum Komplett-Lockdown an.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/die-entwicklung-koennen-wir-kaum-beeinflussen-sachsen-vor-moeglichem-lockdown/27833848.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/police-check-covid-19-measures-in-dresden/27833086/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:54:39Z", "content": "Sachsens Sieben-Tage-Inzidenz hat liegt bei \u00fcber 1000 - der h\u00f6chste Wert seit Pandemiebeginn. Covid-19-Intensivpatient:innen wurden am Donnerstag in andere Bundesl\u00e4nder verlegt, denn in Sachsens Kran\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "EMA l\u00e4sst Biontech-Impfstoff f\u00fcr Kinder zu", "description": "Viele\u00a0Eltern warten auf einen Impfstoff f\u00fcr Kinder. Nun machen die Experten der EMA den Weg frei. Doch wann es in Deutschland losgeht, ist noch unklar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/erstes-vakzin-fuer-kinder-ab-fuenf-jahren-ema-laesst-biontech-impfstoff-fuer-kinder-zu/27834642.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/20211115-photo-session-on-the-possibility-of-having-children-vaccinated-against-covid-vienna-austria-november-15-a-k/27834668/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:02:41Z", "content": "Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA hat gr\u00fcnes Licht f\u00fcr die Zulassung des Corona-Impfstoffs von Biontech/Pfizer f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren gegeben. Das teilte die EMA am Donnerstag in Amsterdam m\u2026 [+3004 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Caroline Fetscher", "title": "Die Kommunikation zu Corona muss professionalisiert werden", "description": "Sie ist der Schl\u00fcssel zur Bek\u00e4mpfung der Pandemie. Warum ein Krisenstab die Auftritte der Experten verbessern kann. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/auch-die-wissenschaft-braucht-nachhilfe-die-kommunikation-zu-corona-muss-professionalisiert-werden/27835034.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/drosten-wieler/27835352/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:29:29Z", "content": "Als die Virologen ihre Labore verlie\u00dfen, wanderten sie ein in die Talkshows und Nachrichten. Die Seuche war da. Und mit ihr das panische Fragen nach dem Warum, Wohin und was nun? In der \u00d6ffentlichkei\u2026 [+3593 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "100.000 Corona-Tote, 75.000 Neuinfektionen - Was nun, Herr Scholz?", "description": "Der kommende Kanzler will die Corona-Lage erstmal nur beobachten, die Kanzlerin dagegen nicht, sie pocht auf Lockdown-Ma\u00dfnahmen. Was jetzt kommen kann.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-lage-ausser-kontrolle-100-000-corona-tote-75-000-neuinfektionen-was-nun-herr-scholz/27834796.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/3-bundestagssitzung-und-debatte-in-berlin-aktuell-18-11-2021-berlin-angela-merkel-die-geschaeftsfuehrende-bundeskanzl/27834904/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:01:15Z", "content": "Olaf Scholz beherrscht eine Kunst perfekt, die erh\u00f6hte Anforderungen an die Kontrolle der Regierung stellt. Wenn es unangenehm wird, dankt er h\u00f6flich f\u00fcr Fragen um dann abzuschweifen und sie nicht zu\u2026 [+7816 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "100.000 Corona-Tote, 75.000 Neuinfektionen - Was nun Frau Merkel, Herr Scholz?", "description": "Der kommende Kanzler will die Corona-Lage erstmal nur beobachten. Die Kanzlerin dagegen nicht, sie pocht auf Lockdown-Ma\u00dfnahmen. Was jetzt kommen kann.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-lage-ausser-kontrolle-100-000-corona-tote-75-000-neuinfektionen-was-nun-frau-merkel-herr-scholz/27834796.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/3-bundestagssitzung-und-debatte-in-berlin-aktuell-18-11-2021-berlin-angela-merkel-die-geschaeftsfuehrende-bundeskanzl/27834904/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:01:15Z", "content": "Olaf Scholz beherrscht eine Kunst perfekt, die erh\u00f6hte Anforderungen an die Kontrolle der Regierung stellt. Wenn es unangenehm wird, dankt er h\u00f6flich f\u00fcr Fragen um dann abzuschweifen und sie nicht zu\u2026 [+8034 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Kimmich hat sich mit Corona infiziert", "description": "\u00dcber den Impfstatus des Fu\u00dfballstars wurde viel diskutiert. Nun hat Kimmich Covid-19. Der SPD-Politiker Lauterbach verweist auf ein hohes Risiko Ungeimpfter.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/ungeimpfter-bayern-star-kimmich-hat-sich-mit-corona-infiziert/27831250.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bayern-profi-joshua-kimmich/27833328/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:36:10Z", "content": "Die Tendenz bei Joshua Kimmich ging zuletzt in Richtung Impfung. Noch am Mittwoch hatte Hansi Flick von einem Gespr\u00e4ch mit dem Nationalspieler vom FC Bayern: Ich habe mit Jo gesprochen und denke, das\u2026 [+5213 chars]"}]}