{"status": "ok", "totalResults": 674, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Dorado, Misiones al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-dorado-misiones-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en El Dorad\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Roca, R\u00edo Negro al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-roca-rio-negro-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lavalle, Mendoza al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lavalle-mendoza-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Lavalle,\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pehuenches, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pehuenches-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Pehuench\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en \u00d1orquinco, R\u00edo Negro al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-norquinco-rio-negro-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en \u00d1orquinc\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Minas, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-minas-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Minas, N\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Heras, Mendoza al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-heras-mendoza-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Las Hera\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Posadas, Misiones al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-posadas-misiones-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Posadas,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pichi Mahuida, R\u00edo Negro al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pichi-mahuida-rio-negro-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Pichi Ma\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pic\u00fan Leuf\u00fa, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-picun-leufu-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Pic\u00fan Le\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Concepci\u00f3n De La Sierra, Misiones al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-concepcion-de-la-sierra-misiones-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Concepci\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Los Lagos, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-los-lagos-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Los Lago\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Picunches, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-picunches-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Picunche\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Maip\u00fa, Mendoza al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maipu-mendoza-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Maip\u00fa, M\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en \u00d1orqu\u00edn, Neuqu\u00e9n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-norquin-neuquen-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en \u00d1orqu\u00edn,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Luj\u00e1n De Cuyo, Mendoza al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lujan-de-cuyo-mendoza-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Luj\u00e1n De\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Nueve De Julio, R\u00edo Negro al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-nueve-de-julio-rio-negro-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:27:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Nueve De\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Seguidores surcoreanos de bts viajan al extranjero para asistir a primer concierto tras la pandemia", "description": "Seguidores surcoreanos de bts viajan al extranjero para asistir a primer concierto tras la pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/seguidores-surcoreanos-de-bts-viajan-al-extranjero-para-asistir-a-primer-concierto-tras-la-pandemia-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=617", "publishedAt": "2021-11-25T16:08:11Z", "content": "Por Minwoo Park y Hyonhee Shin\r\nSE\u00daL, 25 nov (Reuters) - Cuando la sensaci\u00f3n del K-Pop, BTS,\r\nanunci\u00f3 que sus primeros conciertos en persona desde el inicio\r\nde la pandemia ser\u00edan en Estados Unidos, \u2026 [+2158 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Kory Grow", "title": "Black Sabbath: Tony Iommi lanza nuevo tema y... \u00a1su propio perfume!", "description": "El guitarrista public\u00f3 su primera canci\u00f3n nueva desde 2013 y present\u00f3 su fragancia exclusiva en colaboraci\u00f3n con una empresa italiana", "url": "https://www.lanacion.com.ar/revista-rolling-stone/black-sabbath-tony-iommi-lanza-nuevo-tema-y-su-propio-perfume-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/sbxUFLF8oEK8LMgqqyzRshgvUAc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D6HYYXQ4CZFD3O4VQVRQN5VCIA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:01:13Z", "content": "Cuando Tony Iommi decidi\u00f3 desarrollar su propio perfume, sab\u00eda c\u00f3mo reaccionar\u00edan algunos fans de Black Sabbath. Van a pensar que me volv\u00ed loco, dice riendo, en una entrevista telef\u00f3nica desde Inglat\u2026 [+1403 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Belkacem Bahlouli", "title": "La historia de Loquillo, la leyenda del rock and roll espa\u00f1ol", "description": "Desde su irrupci\u00f3n en los efervescentes 80, el carism\u00e1tico m\u00fasico catal\u00e1n es un emblema de la mejor tradici\u00f3n rockera ib\u00e9rica", "url": "https://www.lanacion.com.ar/revista-rolling-stone/la-historia-de-loquillo-la-leyenda-del-rock-and-roll-espanol-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1DAg1EYHoxh3-fqMDW6JvNxJI8U=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N5ZL2R5X3FBRNPCAKDCI7D5ZHA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:08:10Z", "content": "Un caso aparte, un personaje, y tambi\u00e9n una figura. Desde sus casi dos metros de estatura, Loquillo mira sin superioridad y con su vozarr\u00f3n mide cuidadosamente cada palabra y cada frase que pronuncia\u2026 [+16255 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Detectan en Sud\u00e1frica variante nueva de COVID-19 en repunte", "description": "Detectan en Sud\u00e1frica variante nueva de COVID-19 en repunte", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/detectan-en-sudafrica-variante-nueva-de-covid-19-en-repunte-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qn-2BzoQbdDRJy3WDB1qtIulcpw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3IV44D26PNA3BJ7DZLA7QT6BYA", "publishedAt": "2021-11-25T21:50:57Z", "content": "Johannesburgo (ap) una variante nueva de coronavirus se ha detectado en sud\u00e1frica, la cual, seg\u00fan los cient\u00edficos, resulta preocupante por su n\u00famero elevado de mutaciones y su r\u00e1pida propagaci\u00f3n entr\u2026 [+1773 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Portugal reimpone restricciones ante aumento de casos de covid-19", "description": "Portugal reimpone restricciones ante aumento de casos de covid-19", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/portugal-reimpone-restricciones-ante-aumento-de-casos-de-covid-19-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=618", "publishedAt": "2021-11-25T21:50:58Z", "content": "Por Catarina Demony y Patricia Vicente Rua\r\nLISBOA, 25 nov (Reuters) - Portugal, que tiene una de las\r\ntasas de vacunaci\u00f3n m\u00e1s altas del mundo contra el COVID-19,\r\nanunci\u00f3 que volver\u00eda a imponer rest\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Hospitalizan al presidente de Rep\u00fablica Checa por COVID-19 horas despu\u00e9s de recibir el alta", "description": "Hospitalizan al presidente de Rep\u00fablica Checa por COVID-19 horas despu\u00e9s de recibir el alta", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/hospitalizan-al-presidente-de-republica-checa-por-covid-19-horas-despues-de-recibir-el-alta-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=618", "publishedAt": "2021-11-25T21:47:05Z", "content": "El presidente de Rep\u00fablica Checa, Milos Zeman, ha sido hospitalizado este jueves tras dar positivo por coronavirus, horas despu\u00e9s de recibir el alta tras pasar casi dos meses ingresado por problemas \u2026 [+1807 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Sanidad notifica 9.258 nuevos casos de coronavirus, 27 muertes y la incidencia sube hasta los 160 puntos", "description": "Sanidad notifica 9.258 nuevos casos de coronavirus, 27 muertes y la incidencia sube hasta los 160 puntos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/sanidad-notifica-9258-nuevos-casos-de-coronavirus-27-muertes-y-la-incidencia-sube-hasta-los-160-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/EwN2J2lm5DgtdGGxAj6apQ4183g=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/S7O4IVRJQBFVBMRZJFT6CAZD6E", "publishedAt": "2021-11-25T21:50:54Z", "content": "El Ministerio de Sanidad ha registrado este jueves, con datos aportados por las comunidades aut\u00f3nomas 9.258 nuevos casos de coronavirus, de los que 5.541 han sido diagnosticados en las \u00faltimas 24 hor\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Francia ampl\u00eda la dosis de refuerzo a todos los adultos y recupera la mascarilla en interiores", "description": "Francia ampl\u00eda la dosis de refuerzo a todos los adultos y recupera la mascarilla en interiores", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/francia-amplia-la-dosis-de-refuerzo-a-todos-los-adultos-y-recupera-la-mascarilla-en-interiores-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=613", "publishedAt": "2021-11-25T14:12:29Z", "content": "El Gobierno de Francia ha actualizado este jueves las medidas para combatir la nueva ola de casos de coronavirus, para lo cual ha prometido avanzar en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, con dosis de refuerzo \u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Portugal vuelve al estado de emergencia por el coronavirus a partir del 1 de diciembre", "description": "Portugal vuelve al estado de emergencia por el coronavirus a partir del 1 de diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/portugal-vuelve-al-estado-de-emergencia-por-el-coronavirus-a-partir-del-1-de-diciembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=618", "publishedAt": "2021-11-25T21:50:53Z", "content": "Portugal supera por segundo d\u00eda consecutivo los 3.000 casos de COVID-19\r\nMADRID, 25 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nEl primer ministro de Portugal, Ant\u00f3nio Costa, ha anunciado este jueves que el pa\u00eds vol\u2026 [+3399 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El Parlamento de Ruman\u00eda respalda al liberal Nicolae Ciuca como nuevo primer ministro", "description": "El Parlamento de Ruman\u00eda respalda al liberal Nicolae Ciuca como nuevo primer ministro", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-parlamento-de-rumania-respalda-al-liberal-nicolae-ciuca-como-nuevo-primer-ministro-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=613", "publishedAt": "2021-11-25T14:13:14Z", "content": "El Parlamento de Ruman\u00eda ha dado luz verde este jueves al liberal Nicolae Ciuca como nuevo primer ministro, el d\u00e9cimo en menos de una d\u00e9cada, lo que permite poner fin a una crisis pol\u00edtica que se ala\u2026 [+1209 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Forex-d\u00f3lar cae de m\u00e1ximos de 16 meses mientras predominan expectativas de ajuste de la fed", "description": "Forex-d\u00f3lar cae de m\u00e1ximos de 16 meses mientras predominan expectativas de ajuste de la fed", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/forex-dolar-cae-de-maximos-de-16-meses-mientras-predominan-expectativas-de-ajuste-de-la-fed-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=613", "publishedAt": "2021-11-25T14:12:26Z", "content": "Por Elizabeth Howcroft\r\nLONDRES, 25 nov (Reuters) - El d\u00f3lar ca\u00eda el jueves, pero\r\nsegu\u00eda cerca de su nivel m\u00e1s alto desde julio de 2020 frente al\r\neuro, tras fortalecerse por las expectativas del me\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "El Pa\u00eds", "title": "El premio Nobel de la Paz y primer ministro que se va al frente de guerra", "description": "El premio Nobel de 2019 acude a coordinar a su ej\u00e9rcito despu\u00e9s de que los rebeldes hayan informado de la toma de una ciudad a 200 kil\u00f3metros de la capital de Etiop\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/abiy-ahmed-el-premio-nobel-de-la-paz-y-primer-ministro-que-se-va-al-frente-de-guerra-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5sTl35bGYzGx-DXPZ-o0lcJpP98=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D4AZZ5R2NRETXD7HQQBGCQMSMA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:14:31Z", "content": "El premio Nobel de la Paz y primer ministro de Etiop\u00eda\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;Etiop\u00eda,\u00a0Abiy Ahmed, ha delegado sus funciones gubernamentales en un suplente y se ha ido al frente de gu\u2026 [+4661 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Adolfo Gonzales Chaves, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-adolfo-gonzales-chaves-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Adolfo G\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General La Madrid, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-la-madrid-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Lavalle, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-lavalle-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:53:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Monte Hermoso, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-monte-hermoso-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:53:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Monte He\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pellegrini, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pellegrini-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:53:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Pellegri\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tres Lomas, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tres-lomas-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Tres Lom\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Castelli, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-castelli-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Castelli\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Salliquel\u00f3, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-salliquelo-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Sallique\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lezama, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lezama-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:53:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Lezama, \u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Punta Indio, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-punta-indio-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:53:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Punta In\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Cayetano, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-cayetano-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:52:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en San Caye\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 25 de Noviembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 25 de Noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/vacunacion-covid-19-en-el-mundo-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1GJIwKWppZ350fwbJxTflY-XqEQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LKEVE576K5DGLNNS53N4U4QEKU.JPG", "publishedAt": "2021-11-25T05:07:47Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial contra el Covid registra al 25 de Noviembre unas 7.456.161.371 dosis suministradas contra el coronavirus, de las cuales 553.702.592 se dieron en Am\u00e9rica del Sur. En l\u2026 [+1513 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Chile hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 25 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Chile; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-chile-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5Zx0wwZV2PdosQqMvHp5i55DuwU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FE5Y7IEOAZCCFIBRLUZM62BBHU.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 25 de Noviembre, en Chile \r\n no se conociero\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Paraguay hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 25 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Paraguay; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-paraguay-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5iJDf_RtKyyQYYyQHVpexkHK3M8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RLWAVFMBKRGMLGN3N673TEXCQ4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 25 de Noviembre, en Paraguay \r\n no se conoci\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ecuador hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 25 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ecuador; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-ecuador-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/wzp9yIBajEU4uOAS_gyvX1yYYd8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PN74SJJHIVADJLQGTERW6Y7H6Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 25 de Noviembre, en Ecuador \r\n no se conocie\u2026 [+1175 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Venezuela hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 25 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Venezuela; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-venezuela-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/mCpMvF1Rf4ubyFJOjkLcjcvIpig=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/22ENH6SJQFCB5JTIJSC7VMDJDE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 25 de Noviembre, en Venezuela \r\n se registra\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Per\u00fa hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 25 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Per\u00fa; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-peru-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/OTIrYVrkanfHGshD42Xiqtn_U50=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/5TKKH4E5EFAINHQSBAYMKI4YL4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 25 de Noviembre, en Per\u00fa \r\n se registraron 1\u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Pablo Mannino", "title": "Quejas en Mendoza por demoras y sorpresas con la vacunaci\u00f3n de los menores contra el Covid", "description": "Se registran dilaciones en el env\u00edo de los turnos para la inoculaci\u00f3n de ni\u00f1os de 3 a 11 a\u00f1os; tambi\u00e9n hay malestar de familias porque no les permitieron aplicar la segunda dosis de Pfizer a los adolescentes", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/quejas-en-mendoza-por-demoras-y-sorpresas-con-la-vacunacion-de-los-menores-contra-el-covid-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/sUgApH7ONfqRHAUgqLYfMGe-sGg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GVW4CEACR5EYRAUJFYOLNA5XSU.JPG", "publishedAt": "2021-11-25T18:22:00Z", "content": "MENDOZA. Mientras se registran progresivamente m\u00e1s casos de coronavirus en todo el pa\u00eds y, frente al avance de la variante delta, se insta a la poblaci\u00f3n sobre todo a j\u00f3venes y adultos mayores a comp\u2026 [+4076 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La votaci\u00f3n de una \u201cley Covid\u201d agita como nunca a uno de los pa\u00edses m\u00e1s estables de Europa", "description": "El clima electoral en Suiza para la votaci\u00f3n del domingo sobre las medidas sanitarias del gobierno se torno muy agresivo, algo inusual en un pa\u00eds reputado por su cultura de di\u00e1logo y acuerdo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/la-votacion-de-una-ley-covid-agita-como-nunca-a-uno-de-los-paises-mas-estables-de-europa-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/xVOr3ROi0kPWA33HBhXx5dI0jFU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BRSFYW2I2BGXBFCFHUGTCR6QVY.JPG", "publishedAt": "2021-11-25T14:04:25Z", "content": "GINEBRA.- Nunca Suiza vivi\u00f3 un clima electoral tan agresivo como el que rodea la votaci\u00f3n del domingo sobre las medidas sanitarias del gobierno, obligando incluso a la polic\u00eda a poner bajo protecci\u00f3n\u2026 [+3589 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Finlandia eval\u00faa restringir la venta de alcohol en bares y restaurantes a partir de las 17 horas", "description": "Finlandia eval\u00faa restringir la venta de alcohol en bares y restaurantes a partir de las 17 horas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/finlandia-evalua-restringir-la-venta-de-alcohol-en-bares-y-restaurantes-a-partir-de-las-17-horas-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=617", "publishedAt": "2021-11-25T17:18:45Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Finlandia han propuesto este jueves restringir la venta de alcohol en bares y restaurantes a partir de las 17.00 horas, aunque los clientes podr\u00e1n consumir si presentan \u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Una de cada cinco mujeres desplazadas internas ha sufrido violencia sexual, seg\u00fan datos de ACNUR", "description": "Una de cada cinco mujeres desplazadas internas ha sufrido violencia sexual, seg\u00fan datos de ACNUR", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/una-de-cada-cinco-mujeres-desplazadas-internas-ha-sufrido-violencia-sexual-segun-datos-de-acnur-nid25112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=617", "publishedAt": "2021-11-25T17:18:39Z", "content": "La pandemia de COVID-19 ha aumentado la trata de personas y la explotaci\u00f3n sexual, entre otras\r\nMADRID, 25 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nUna de cada cinco mujeres desplazadas dentro de sus propios pa\u00eds\u2026 [+2398 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Navarro, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-navarro-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Navarro,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Dorrego, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-dorrego-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Coronel \u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Laprida, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-laprida-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Laprida,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Saavedra, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-saavedra-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Saavedra\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Juan Madariaga, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-juan-madariaga-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Antonio De Areco, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-antonio-de-areco-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en San Anto\u2026 [+1459 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Viamonte, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-viamonte-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1456 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Brandsen, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-brandsen-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Brandsen\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvarado, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvarado-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pinamar, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pinamar-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Pinamar,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chascom\u00fas, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chascomus-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Chascom\u00fa\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hip\u00f3lito Yrigoyen, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hipolito-yrigoyen-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Hip\u00f3lito\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guamin\u00ed, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guamini-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Guamin\u00ed,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Suipacha, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-suipacha-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Suipacha\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carlos Tejedor, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carlos-tejedor-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Carlos T\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Florentino Ameghino, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-florentino-ameghino-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Florenti\u2026 [+1456 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villarino, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villarino-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Villarin\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Las Heras, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-las-heras-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Flores, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-flores-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Las Flor\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Salto, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-salto-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Salto, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lober\u00eda, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loberia-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Lober\u00eda,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tornquist, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tornquist-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Tornquis\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Magdalena, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-magdalena-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Magdalen\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Villegas, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-villegas-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cruz Alta, Tucum\u00e1n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cruz-alta-tucuman-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Cruz Alt\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 12 De Octubre, Chaco al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-12-de-octubre-chaco-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en 12 De Oc\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Biedma, Chubut al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-biedma-chubut-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Biedma, \u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chicligasta, Tucum\u00e1n al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chicligasta-tucuman-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Chicliga\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Puan, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-puan-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Puan, Bu\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Daireaux, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-daireaux-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:42:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Daireaux\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Monte, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-monte-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Monte, B\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mar Chiquita, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mar-chiquita-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Mar Chiq\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Andr\u00e9s De Giles, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-andres-de-giles-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en San Andr\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Col\u00f3n, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-colon-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Col\u00f3n, B\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Arrecifes, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-arrecifes-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Arrecife\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ramallo, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ramallo-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Ramallo,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lobos, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lobos-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Lobos, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Patagones, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-patagones-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Patagone\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tapalqu\u00e9, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tapalque-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Tapalqu\u00e9\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Alberti, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-alberti-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Alberti,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rojas, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rojas-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Rojas, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Exaltaci\u00f3n De La Cruz, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-exaltacion-de-la-cruz-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Exaltaci\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Benito Ju\u00e1rez, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-benito-juarez-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Benito J\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pinto, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pinto-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:43:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en General \u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ayacucho, Buenos Aires al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ayacucho-buenos-aires-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:41:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Ayacucho\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ber\u00f3n De Astrada, Corrientes al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-beron-de-astrada-corrientes-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en Ber\u00f3n De\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en F. Ameghino, Chubut al 25 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-f-ameghino-chubut-al-25-de-noviembre-nid25112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:53:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 25 de noviembre en F. Amegh\u2026 [+1423 chars]"}]}