{"status": "ok", "totalResults": 117, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Inail ,da inizio pandemia 183mila denunce contagio", "description": "L'Inail ha ricevuto a ottobre 1.511 denunce di contagio da Covid sul lavoro, un dato che porta le\r\ndenunce complessive per questo tipo di infortunio dall'inizio della pandemia a 183,147 . (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/11/25/covid-inail-da-inizio-pandemia-183mila-denunce-contagio_37a078e9-13df-40e5-a97e-28a4f294d2f4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/f4bd389438a02643c48777867acae897.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:20:32Z", "content": "L'Inail ha ricevuto a ottobre 1.511 denunce di contagio da Covid sul lavoro, un dato che porta le denunce complessive per questo tipo di infortunio dall'inizio della pandemia a 183,147 . Lo rileva l'\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vittime Covid in Germania superano le 100 mila", "description": "Il bilancio delle vittime di Covid in Germania ha superato le 100.000 unit\u00e0 dall'inizio della\r\npandemia. Lo ha annunciato un'agenzia di sanit\u00e0 pubblica. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/25/vittime-covid-in-germania-superano-le-100-mila_a2f19f39-8448-47fc-9b10-44496eeb0311.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/a344de3eecb99169abe09f4172f7143b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:27:07Z", "content": "Il bilancio delle vittime di Covid in Germania ha superato le 100.000 unit\u00e0 dall'inizio della pandemia. Lo ha annunciato un'agenzia di sanit\u00e0 pubblica.La pi\u00f9 grande economia europea sta combattendo u\u2026 [+460 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: AUSTRIA, BOOM DI RICOVERI IN TERAPIA INTENSIVA", "description": "In Austria \u00e8 stata superata la soglia di 600 pazienti in terapia intensiva. Nelle ultime 24 ore sono\r\nstati occupati altri 41 letti portando il numero complessivo a 619. Si tratta del numero pi\u00f9 elevato\r\ndel 2021. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/25/covid-austria-boom-di-ricoveri-in-terapia-intensiva_f11907a3-4e58-49da-a55e-d4f7ca66a1f7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-25T11:22:58Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 25 NOV - In Austria \u00e8 stata superata la soglia di 600 pazienti in terapia intensiva. Nelle ultime 24 ore sono stati occupati altri 41 letti portando il numero complessivo a 619. Si \u2026 [+435 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "UE VERSO LA RIDUZIONE DELLA VALIDIT\u00c0 DEL GREEN PASS A 9 MESI", "description": "L'Ue raccomander\u00e0 di limitare la validit\u00e0 dei certificati anti-Covid (green pass) a nove mesi,\r\nsecondo quanto si apprende a Bruxelles. L'annuncio \u00e8 atteso in giornata. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/25/ue-verso-la-riduzione-della-validita-del-green-pass-a-9-mesi_3266b0a6-5cf3-4800-9667-f755e3a43bbb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-25T11:42:06Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 25 NOV - L'Ue raccomander\u00e0 di limitare la validit\u00e0 dei certificati anti-Covid (green pass) a nove mesi, secondo quanto si apprende a Bruxelles. L'annuncio \u00e8 atteso in giornata. (A\u2026 [+45 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Russia, 33.796 nuovi casi e 1.238 morti in 24 ore", "description": "In Russia nel corso dell'ultima giornata sono stati registrati 33.796 nuovi casi di Covid-19 e 1.238\r\ndecessi provocati dalla malattia: lo riferisce il centro operativo nazionale anti-coronavirus,\r\nripreso dall'agenzia Interfax. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/25/covid-russia-33.796-nuovi-casi-e-1.238-morti-in-24-ore_018b6dd0-f250-4086-87b0-1295d63f032c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/61a4c6fc5654260c599a2b3dd2712fea.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:26:20Z", "content": "(ANSA) - MOSCA, 25 NOV - In Russia nel corso dell'ultima\r\ngiornata sono stati registrati 33.796 nuovi casi di Covid-19 e\r\n1.238 decessi provocati dalla malattia: lo riferisce il centro\r\noperativo naz\u2026 [+592 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Afp, 1,5 milioni di vittime in Europa", "description": "L'associazione dei medici di Terapia intensiva in Germania, Divi, \u00e8 favorevole all'obbligo di\r\nvaccino generalizzato (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/25/covid-afp-15-milioni-di-vittime-in-europa_0f49491f-43d8-40c6-9c60-eab1d8d5dbdd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/4e7edeb18adaae68e003d089064343cb.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:07:44Z", "content": "Sono 1,5 milioni le persone morte a causa del Covid in Europa dall'inizio della pandemia, secondo un calcolo dell'agenzia France Presse basato su fonti ufficiali.\r\nIntanto il bilancio delle vittime d\u2026 [+793 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bryan Adams positivo al Covid dopo un controllo a Malpensa", "description": "E' atterrato a Malpensa un volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al Covid: \u00e8 la\r\nseconda volta che la rockstar canadese Bryan Adams contrae il virus in un mese, come ha spiegato lui\r\nstesso sul suo profilo instagram. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/11/25/bryan-adams-positivo-al-covid-dopo-un-controllo-a-malpensa_199b5a4c-32b3-419b-8ef7-3a64af1d6160.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/05a088f0231a1d35258a346680be203.png", "publishedAt": "2021-11-25T16:14:35Z", "content": "E' atterrato a Malpensa alle 13 con un volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al covid: \u00e8 la seconda volta che Bryan Adams contrae il virus in un mese, come ha spiegato lui stesso sul s\u2026 [+708 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, l'appello dei tour operator, \"viaggiare \u00e8 sicuro\"", "description": "\"Per le persone vaccinate i viaggi sono sicuri, chiediamo alle istituzioni che anche le campagne di\r\ncomunicazione sulla pandemia non siano cos\u00ec allarmanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-lappello-dei-tour-operator-viaggiare-e-sicuro_7a3f14db-4c25-4077-a208-c40a26ee2b02.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/19/3a949af502795f5cad9473cb50f1304d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:27:49Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - \"Per le persone vaccinate i viaggi sono sicuri, chiediamo alle istituzioni che anche le campagne di comunicazione sulla pandemia non siano cos\u00ec allarmanti\".Arriva dalla Borsa \u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Black Friday e Natale, l'acquisto \u00e8 online ma cala del 40%", "description": "Indagine Google/Ipsos: 57% degli italiani cerca prima sul web (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/tecnologia/hitech/2021/11/25/black-friday-e-natale-lacquisto-e-online-ma-cala-del-40_4ae7964c-4f8b-45c2-9b03-47078997f993.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/5b7f4aed294eee91607d175cc35111e6.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:57:39Z", "content": "Nei giorni del Black Friday, e in prossimit\u00e0 degli acquisti per il periodo natalizio, a farla da padrone \u00e8 il web. Il grosso degli italiani compra online o comunque si informa sul web prima di recars\u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gimbe: casi crescono da 5 settimane, sale la pressione sugli ospedali - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Gimbe: casi crescono da 5 settimane, sale la pressione sugli ospedali - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, Gimbe: da 5 settimane casi in crescita, sale la pressione sugli ospedali\u00a0\u00a0TGCOM\r\n</li><li>Covid. Allarme Gimbe: Rimini, Forl\u00ec-Ces\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/25/gimbe-casi-crescono-da-5-settimane-sale-la-pressione-sugli-ospedali_08b98294-4cf4-468f-8cfe-1ec261f0ec6a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/9/23/1fe167658b12de97af0fe62cb19d3bdc.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:03:00Z", "content": "In 18 Province si contano oltre 150 casi Covid per 100.000 abitanti: Trieste (674), Gorizia (492), Bolzano (442), Forl\u00ec-Cesena (311), Padova (274), Rimini (249), Aosta (248), Ravenna (214), Treviso (\u2026 [+1074 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Lega:per nuove restrizioni covid rinviata assemblea dicembre", "description": "\"L'assemblea programmatica della Lega, prevista l'11 e 12 dicembre, \u00e8 rinviata per garantire a tutte\r\nle persone invitate la possibilit\u00e0 di partecipare. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/legaper-nuove-restrizioni-covid-rinviata-assemblea-dicembre_1b65d445-ae8e-4f0a-8af2-1c46883ed759.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/caf7b7210d66fdd90b794077ab9c3945.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:03:25Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - \"L'assemblea programmatica della\r\nLega, prevista l'11 e 12 dicembre, \u00e8 rinviata per garantire a\r\ntutte le persone invitate la possibilit\u00e0 di partecipare. \u00c8 una\r\nscelta di risp\u2026 [+180 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Francia, torna obbligo mascherina in luoghi pubblici", "description": "Il ministro francese della Salute, Olivier V\u00e9ran, in conferenza stampa a Parigi, ha annunciato il\r\nripristino dell'\"obbligo di mascherina\" in tutti i luoghi pubblici nonch\u00e9 all'esterno in zone di\r\ngrande affluenza. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/covid-francia-torna-obbligo-mascherina-in-luoghi-pubblici_b1c6cdb7-2ffd-403e-a9ab-1c44eb67eb4c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/12585a493fd36a6c4472881b4b597234.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:16:40Z", "content": "(ANSA) - PARIGI, 25 NOV - Il ministro francese della Salute,\r\nOlivier V\u00e9ran, in conferenza stampa a Parigi, ha annunciato il\r\nripristino dell'\"obbligo di mascherina\" in tutti i luoghi\r\npubblici nonch\u2026 [+186 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Presidente ceco Zeman positivo, ricoverato in ospedale", "description": "Il presidente della Repubblica Ceca Milos Zeman \u00e8 tornato in ospedale dopo essere risultato positivo\r\nal Covid. Lo rende noto un portavoce della presidenza. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/presidente-ceco-zeman-positivo-ricoverato-in-ospedale_e1f5d732-583b-490f-8a60-553e28318f2b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/10/43dd5290cfb00df28e26c02beb2905c3.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:05:19Z", "content": "(ANSA) - PRAGA, 25 NOV - Il presidente della Repubblica Ceca\r\nMilos Zeman \u00e8 tornato in ospedale dopo essere risultato positivo\r\nal Covid. Lo rende noto un portavoce della presidenza. (ANSA).\r\nRIPRODU\u2026 [+31 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: record in Polonia, oltre 28mila contagi e quasi 500 morti", "description": "La Polonia registra oggi un nuovo record di contagi, con 28.128 nuovi casi e 497 morti nelle ultime\r\n24 ore. Lo rendono noto fonti del ministero della Sanit\u00e0 ricordando che una settimana fa i nuovi\r\ncasi erano 24.882 e 370 i decessi. Negli ospedali ci sono 19\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/covid-record-in-polonia-oltre-28mila-contagi-e-quasi-500-morti_ef9ba4f1-3655-4373-a47b-9e9999b11b4e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/c106508b9071287e9e59ca7944df783e.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:19:20Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - La Polonia registra oggi un nuovo\r\nrecord di contagi, con 28.128 nuovi casi e 497 morti nelle\r\nultime 24 ore.Lo rendono noto fonti del ministero della Sanit\u00e0 ricordando\r\nche u\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vittime Covid in Germania superano le 100 mila", "description": "Il bilancio delle vittime di Covid in Germania ha superato le 100.000 unit\u00e0 dall'inizio della\r\npandemia. Lo ha annunciato un'agenzia di sanit\u00e0 pubblica. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/vittime-covid-in-germania-superano-le-100-mila_28c1f4ce-e07e-459e-b43f-bf5eb6d9ffcb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/a344de3eecb99169abe09f4172f7143b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T04:22:44Z", "content": "(ANSA) - FRANCOFORTE SUL MENO, 25 NOV - Il bilancio delle\r\nvittime di Covid in Germania ha superato le 100.000 unit\u00e0\r\ndall'inizio della pandemia. Lo ha annunciato un'agenzia di\r\nsanit\u00e0 pubblica.La pi\u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Afp, 1,5 milioni di vittime in Europa", "description": "Sono 1,5 milioni le persone morte a causa del Covid in Europa dall'inizio della pandemia, secondo un\r\ncalcolo dell'agenzia France Presse basato su fonti ufficiali. Il numero di vittime (1.500.105) \u00e8 in\r\naumento da met\u00e0 luglio (4. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/covid-afp-15-milioni-di-vittime-in-europa_3b862d31-10d1-4c9a-b422-7e0dc9ec29f1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/a3d1fa17fbd56ae33a8a943366d0817c.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:15:37Z", "content": "(ANSA) - PARIGI, 25 NOV - Sono 1,5 milioni le persone morte a\r\ncausa del Covid in Europa dall'inizio della pandemia, secondo un\r\ncalcolo dell'agenzia France Presse basato su fonti ufficiali. Il\r\nnume\u2026 [+226 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ue verso riduzione validit\u00e0 Green Pass a 9 mesi", "description": "L'Ue raccomander\u00e0 di limitare la validit\u00e0 dei certificati anti-Covid (green pass) a nove mesi,\r\nsecondo quanto si apprende a Bruxelles. L'annuncio \u00e8 atteso in giornata. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/ue-verso-riduzione-validita-green-pass-a-9-mesi_9712ce5b-323c-4231-88ee-0b9ca09a1005.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/2d21a7c3b7f467d0c3d90d88944129a8.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:48:47Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 25 NOV - L'Ue raccomander\u00e0 di limitare la\r\nvalidit\u00e0 dei certificati anti-Covid (green pass) a nove mesi,\r\nsecondo quanto si apprende a Bruxelles. L'annuncio \u00e8 atteso in\r\ngiornata.\u2026 [+48 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ema raccomanda uso vaccino Pfizer per fascia 5-11 anni", "description": "L'agenzia europea per i medicinali Ema ha raccomandato di concedere un'estensione dell'indicazione\r\nper il vaccino Covid di Pfizer-BioNtech per includere l'uso per i bambini di et\u00e0 compresa tra 5 e 11\r\nanni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/ema-raccomanda-uso-vaccino-pfizer-per-fascia-5-11-anni_358b6d1d-a88b-491e-a15d-e2b1e7fe07a4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/397ab4d407dd8c57f175bba4626ad3e0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:21:57Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 25 NOV - L'agenzia europea per i\r\nmedicinali Ema ha raccomandato di concedere un'estensione\r\ndell'indicazione per il vaccino Covid di Pfizer-BioNtech per\r\nincludere l'uso per i ba\u2026 [+193 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Russia, 33.796 nuovi casi e 1.238 morti in 24 ore", "description": "In Russia nel corso dell'ultima giornata sono stati registrati 33.796 nuovi casi di Covid-19 e 1.238\r\ndecessi provocati dalla malattia: lo riferisce il centro operativo nazionale anti-coronavirus,\r\nripreso dall'agenzia Interfax. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/covid-russia-33.796-nuovi-casi-e-1.238-morti-in-24-ore_863746e4-4621-4d5d-9de7-d1c1b0410bd9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/61a4c6fc5654260c599a2b3dd2712fea.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:00:38Z", "content": "(ANSA) - MOSCA, 25 NOV - In Russia nel corso dell'ultima\r\ngiornata sono stati registrati 33.796 nuovi casi di Covid-19 e\r\n1.238 decessi provocati dalla malattia: lo riferisce il centro\r\noperativo naz\u2026 [+592 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "L'Austria consiglia la vaccinazione per bimbi di 5-11 anni", "description": "L'Austria consiglia esplicitamente la vaccinazione di bambini tra i cinque e gli undici anni contro\r\nil Covid. La task force per le vaccinazioni di Vienna va cos\u00ec oltre la semplice applicazione del via\r\nlibera dell'Ema. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/25/laustria-consiglia-la-vaccinazione-per-bimbi-di-5-11-anni_fb551efd-cdb4-47f7-858c-414b87688a76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/227294f0b93be0ceee64bd5e803ca059.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:36:30Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 25 NOV - L'Austria consiglia esplicitamente\r\nla vaccinazione di bambini tra i cinque e gli undici anni contro\r\nil Covid. La task force per le vaccinazioni di Vienna va cos\u00ec\r\noltre l\u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "La Camera respinge il ricorso della deputata Sara Cunial: a Montecitorio si entra solo con il Green pass", "description": "Il Consiglio di giurisdizione della Camera dei Deputati ritiene che non vi siano ragioni d'urgenza\r\nper sospendere la decisione dei deputati Questori, del 12 ottobre scorso, di chiedere il Greenpass a\r\ntutti i deputati, oltre che ai dipendenti ed a tutti colo\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/25/la-camera-respinge-il-ricorso-della-deputata-sara-cunial-a-montecitorio-si-entra-solo-con-il-green-pass_81dd17df-669b-4cda-a4b1-fb5914561060.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/779fe671402c30641068d7f1788b4747.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:15:30Z", "content": "La Camera dei Deputati ha respinto la sospensiva per la deputata ex M5s Sara Cunial che aveva fatto ricorso per entrare a Montecitorio senza Green pass.\r\nQueste le parole con cui \u00e8 stata comunicata l\u2026 [+3283 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Lega: per nuove restrizioni Covid rinviata l'assemblea di dicembre", "description": "L'incontro programmatico era previsto per l'11 e 12 dicembre. \"Una scelta di rispetto per garantire\r\na tutti la possibilit\u00e0 di partecipare\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/25/lega-per-nuove-restrizioni-covid-rinviata-assemblea-dicembre_5d5f58ba-33b6-4ae8-9e57-096e6ce57337.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/19/d6a538da5fac1c0fd68de01f33bc56f1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:13:41Z", "content": "\"L'assemblea programmatica della Lega, prevista l'11 e 12 dicembre, \u00e8 rinviata per garantire a tutte le persone invitate la possibilit\u00e0 di partecipare. \u00c8 una scelta di rispetto, in particolare per mi\u2026 [+146 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bryan Adams positivo dopo controllo a Malpensa", "description": "E' atterrato a Malpensa alle 13 con un volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al\r\ncovid: \u00e8 la seconda volta che Bryan Adams contrae il virus in un mese, come ha spiegato lui stesso\r\nsul suo profilo instagram. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/11/25/covid-bryan-adams-positivo-dopo-controllo-a-malpensa_6146fb6a-085f-4b1d-a966-102d19b286e4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/1/18/fd09443c4d4bb2baee3c196d562bc865.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:45:17Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - E' atterrato a Malpensa alle 13 con\r\nun volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al\r\ncovid: \u00e8 la seconda volta che Bryan Adams contrae il virus in \r\nun mese, com\u2026 [+319 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torna la Mostra del Cinema di Taranto,film contest dall'1/12", "description": "Torna la kermesse dedicata al cinema che dal 2016 riunisce autori e produttori internazionali sul\r\npalco della Mostra del Cinema di Taranto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/cinema/2021/11/25/torna-la-mostra-del-cinema-di-tarantofilm-contest-dall112_b3b24973-a532-478c-8877-a2b5c2c9748f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/66ea5d8e55561d9bfbcc6834d85f9d30.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:12:27Z", "content": "(ANSA) - BARI, 25 NOV - Torna la kermesse dedicata al cinema\r\nche dal 2016 riunisce autori e produttori internazionali sul\r\npalco della Mostra del Cinema di Taranto. Pellicole pronte\r\ndall'1 al 5 dic\u2026 [+2011 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: quarantene in scuole Lombardia quasi triplicate", "description": "Sono 902 le classi in quarantena nelle scuole della Lombardia al 21 novembre, con 15.305 alunni e\r\n1.150 operatori posti in isolamento in quanto \"contatti di caso\" positivo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-quarantene-in-scuole-lombardia-quasi-triplicate_0237b4e6-aa48-46ab-8457-afff2554e1a2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/12/3d9ec0030167098b459128edd4c1d965.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:35:34Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - Sono 902 le classi in quarantena\r\nnelle scuole della Lombardia al 21 novembre, con 15.305 alunni e\r\n1.150 operatori posti in isolamento in quanto \"contatti di caso\"\r\npositiv\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuova variante in Sud Africa, l'Oms monitora", "description": "Nel genoma numerose mutazioni potenzialmente pericolose (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-nuova-variante-in-sud-africa-loms-monitora_6c5a126f-9298-4efd-9b7f-ca412a7d6bbf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/7/d9437128cd98365fce80b2b0c0414119.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:58:55Z", "content": "Identificata in Sud Africa una nuova variante del virus SarsCoV2 con numerose mutazioni della proteina Spike che potrebbero teoricamente aumentarne la trasmissibilit\u00e0 e la capacit\u00e0 di eludere gli ant\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano casi, paese sud Sardegna in lockdown", "description": "Aumentano i casi di Covid a Fluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, e il sindaco dichiara la zona\r\nrossa per 10 giorni. Chiudono scuole, chiese, bar, ristoranti, parrucchieri, palestre e mascherine\r\nobbligatorie anche all'aperto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-aumentano-casi-paese-sud-sardegna-in-lockdown_5ad9ad4c-382c-4710-8ac0-6663308c41ed.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/3/3/b4d21d5d748e64b386bf20f1f0d427f7.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:01:42Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - Aumentano i casi di Covid a\r\nFluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, e il sindaco dichiara la\r\nzona rossa per 10 giorni. Chiudono scuole, chiese, bar,\r\nristoranti, parrucc\u2026 [+1643 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Libri:due nuove riviste su carta per 'volare' oltre il Covid", "description": "Due nuove riviste letterarie su carta per 'volare' oltre l'incubo Covid nell'era dell'immateriale e\r\ndella distanza sociale, dello streaming e dei book influencer. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/altre_proposte/2021/11/25/libridue-nuove-riviste-su-carta-per-volare-oltre-il-covid_1c106bdb-f0d7-42b6-a082-e92b52c3e153.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/bfe3f503724b5a8b2fbd1c69fb7afe24.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:36:38Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - Due nuove riviste letterarie su carta\r\nper 'volare' oltre l'incubo Covid nell'era dell'immateriale e\r\ndella distanza sociale, dello streaming e dei book influencer.Guardano a \u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Libri:due nuove riviste su carta per 'volare' oltre il Covid", "description": "Due nuove riviste letterarie su carta per 'volare' oltre l'incubo Covid nell'era dell'immateriale e\r\ndella distanza sociale, dello streaming e dei book influencer. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/11/25/libridue-nuove-riviste-su-carta-per-volare-oltre-il-covid_db2f549f-b248-4680-bbba-a75175382116.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/bfe3f503724b5a8b2fbd1c69fb7afe24.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:36:22Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - Due nuove riviste letterarie su carta\r\nper 'volare' oltre l'incubo Covid nell'era dell'immateriale e\r\ndella distanza sociale, dello streaming e dei book influencer.Guardano a \u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sostenibilit\u00e0 e linguaggi, le sfide dei musei post Covid", "description": "Nuovi linguaggi, per avvicinare tutti i tipi di pubblico. Ma anche pi\u00f9 sostenibilit\u00e0, ambientale ed\r\neconomica. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/11/25/sostenibilita-e-linguaggi-le-sfide-dei-musei-post-covid_c2a8b6fb-971a-448b-a332-e5f93656f36a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/5/25/2806bd40caf5bf04e0f54d2f7550d755.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:43:59Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - Nuovi linguaggi, per avvicinare tutti i tipi di pubblico. Ma anche pi\u00f9 sostenibilit\u00e0, ambientale ed economica. A dispetto dei i numeri dei contagi che tornano a crescere, muse\u2026 [+5079 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bertolaso, non escludo Italia tutta gialla a Natale", "description": "\"Alcune regioni diventeranno gialle perch\u00e9 stanno superando i limiti che sono stati individuati non\r\nsolo dal Governo, ma in collaborazione con le regioni. Quindi non si pu\u00f2 escludere che magari prima\r\ndi Natale tutta Italia sia diventata gialla\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-bertolaso-non-escludo-italia-tutta-gialla-a-natale_cd7798b3-8177-4ee9-a916-2b426abf1bfa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/7a252fdaa1093c9601dc9195e0438a68.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:48:56Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - \"Alcune regioni diventeranno gialle\r\nperch\u00e9 stanno superando i limiti che sono stati individuati non\r\nsolo dal Governo, ma in collaborazione con le regioni. Quindi\r\nnon si p\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: festa Capodanno no vax a Lignano, 'annullata'", "description": "Cancellata la festa di Capodanno no vax a Lignano Sabbiadoro. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/25/covid-festa-capodanno-no-vax-a-lignano-annullata_5db60c7c-4b9b-4cce-835b-3a5a30718c0f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/12/7/7a68a5b25bc9ce9c6c72d86abf6ecc1f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:11:34Z", "content": "(ANSA) - UDINE, 25 NOV - Cancellata la festa di Capodanno no\r\nvax a Lignano Sabbiadoro. Lo si \u00e8 appreso oggi dal sindaco della\r\ncitt\u00e0 balneare friulana, Luca Fanotto, che ha ricevuto la\r\nconferma for\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: leggero aumento studenti positivi in scuole", "description": "Nella settimana 8-14 novembre l'incidenza degli alunni positivi al covid risulta dello 0,17%,\r\nleggermente in aumento rispetto al dato della settimana precedente e stazionaria rispetto alla prima\r\nsettimana di rilevazione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/25/covid-leggero-aumento-studenti-positivi-in-scuole_b20008a1-b4bf-4338-8d04-179bc8232d36.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/e0739e60deedefce230cc55d43ee027f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:38:17Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 25 NOV - Nella settimana 8-14 novembre\r\nl'incidenza degli alunni positivi al covid risulta dello 0,17%,\r\nleggermente in aumento rispetto al dato della settimana\r\nprecedente e stazio\u2026 [+696 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 655 nuovi positivi, 5 morti", "description": "Sono 655 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 28.753 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 690. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/25/covid-in-sicilia-655-nuovi-positivi-5-morti_36b32e83-b779-4800-b751-13e3fdc4269e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/d8c969718c08334a0288e4b1e2ff1774.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:30:04Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 25 NOV - Sono 655 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 28.753 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 690. Il tasso di positivit\u00e0\r\n\u00e8 quasi \u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ey: Vercellotti, Premio L'Imprenditore dell'Anno e' un segno di ripartenza", "description": "Imprese capaci di continuare a crescere nonostante il Covid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/economia/2021/11/25/ey-vercellotti-premio-limprenditore-dellanno-e-un-segno-di-ripartenza_13121245-21cb-4033-a595-e2b157b3d6ff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/985bb12909519b8cb8c304cda8534a15.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:18:21Z", "content": "25 novembre, 08:59EconomiaImprese capaci di continuare a crescere nonostante il Covid"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Bologna mascherina obbligatoria in centro storico", "description": "Anche nel centro storico di Bologna \u00e8 in vigore l'obbligo della mascherina. Lo prevede un'ordinanza\r\nfirmata dal sindaco Matteo Lepore: da domani fino al 9 gennaio bisogner\u00e0 indossare la mascherina\r\nall'aperto nell'area delimitata dai viali di circonvallazion\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/covid-a-bologna-mascherina-obbligatoria-in-centro-storico_6df98e97-8b66-4f29-acba-1c58ae7e71d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/7fc3fa61e277a4a3037e22358ab57fed.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:41:46Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - Anche nel centro storico di\r\nBologna \u00e8 in vigore l'obbligo della mascherina. Lo prevede\r\nun'ordinanza firmata dal sindaco Matteo Lepore: da domani fino\r\nal 9 gennaio bisogn\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: focolai e contagi in crescita, allarme in Romagna", "description": "Sette focolai individuati, 149 classi in quarantena (soprattutto alle scuole elementari) e una\r\ncrescita di contagi consistente. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/covid-focolai-e-contagi-in-crescita-allarme-in-romagna_bb457f3b-258b-4208-bbce-3329eb25ad56.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/c50fddf3aa901b6a3e31bd112d72b27b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:07:40Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - Sette focolai individuati, 149\r\nclassi in quarantena (soprattutto alle scuole elementari) e una\r\ncrescita di contagi consistente. Sono i numeri che preoccupano\r\nl'Ausl Roma\u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Emilia-Romagna oltre 1.300 casi e undici morti", "description": "Salgono molto i contagi soprattutto nell'area Romagnola (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/covid-in-emilia-romagna-oltre-1.300-casi-e-undici-morti_1317d504-d166-41e2-883d-6d2cd28dc1c2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/53d14c35ca5ac245b61ed65b02700a68.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:48:26Z", "content": "Sono 1.307 i nuovi casi di positivit\u00e0 al Coronavirus registrati in Emilia-Romagna nelle ultime 24 ore sulla base di quasi 35mila tamponi registrati. Di questi 514 sono asintomatici, individuati attra\u2026 [+694 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: terza dose per Mihajlovic, 'non farlo \u00e8 da stupidi'", "description": "Appello alla vaccinazione contro il Covid da parte dell'allenatore del Bologna Sinisa Mihajlovic,\r\nche ha fatto la terza dose all'ospedale Bellaria. \"E' fondamentale vaccinarsi, comunque ti salva la\r\nvita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/vaccini-terza-dose-per-mihajlovic-non-farlo-e-da-stupidi_b1b94d07-8751-4d62-96c8-b6ce1b09c3fd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/6aafc1ff43eb86c1a3c814cb4c7e488a.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:57:17Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - Appello alla vaccinazione contro\r\nil Covid da parte dell'allenatore del Bologna Sinisa Mihajlovic,\r\nche ha fatto la terza dose all'ospedale Bellaria. \"E'\r\nfondamentale vacc\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: no a manifestazioni in centro Bologna da 26/11 a 9/1", "description": "Alla luce \"dell'innalzamento della curva del contagio\" da Covid \"ed in vista dell'approssimarsi\r\ndelle festivit\u00e0 natalizie\", da domani 26 novembre fino al 9 gennaio prossimo, il Centro Storico di\r\nBologna verr\u00e0 \"interdette allo svolgimento di pubbliche manif.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/green-pass-no-a-manifestazioni-in-centro-bologna-da-2611-a-91_d84e7e7b-09d3-4a73-a867-15dcd23a7204.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/10/7/fe83751da0cf2cf774579768fd4a37bf.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:00:19Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - Alla luce \"dell'innalzamento della\r\ncurva del contagio\" da Covid \"ed in vista dell'approssimarsi\r\ndelle festivit\u00e0 natalizie\", da domani 26 novembre fino al 9\r\ngennaio pross\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Stermina famiglia: morto il nonno risparmiato dalla strage", "description": "E' morto, in una casa di riposo di Sassuolo, Renzo Fontana, 97 anni, padre, nonno e bisnonno delle\r\nvittime della strage di Sassuolo dove, prima di togliersi la vita, l'ex compagno della nipote Elisa\r\nMulas, ha ucciso quattro persone, fra cui i due figli pic.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/25/stermina-famiglia-morto-il-nonno-risparmiato-dalla-strage_f9574e0b-9adf-47d0-98e4-80a1b51079dc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/88be8cf06dfdf769305ef4cb38607a65.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:25:24Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - E' morto, in una casa di riposo di\r\nSassuolo, Renzo Fontana, 97 anni, padre, nonno e bisnonno delle\r\nvittime della strage di Sassuolo dove, prima di togliersi la\r\nvita, l'e\u2026 [+1110 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania i positivi oltre quota mille, 8 morti", "description": "In Campania il numero di positivi sfonda abbondantemente quota 1000. Infatti, dall'ultimo bollettino\r\nemerge che a fronte di 32.134 test effettuati sono 1.110 le persone positive. Il tasso \u00e8 del 3,45 in\r\naumento rispetto al 3,01% di ieri. Otto i morti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/25/covid-in-campania-i-positivi-oltre-quota-mille-8-morti_ddbc80a1-9194-4cef-b96c-047d41e93248.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/c9e042d246e98c7469180814b8d5972e.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:27:42Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 25 NOV - In Campania il numero di positivi\r\nsfonda abbondantemente quota 1000. Infatti, dall'ultimo\r\nbollettino emerge che a fronte di 32.134 test effettuati sono\r\n1.110 le persone p\u2026 [+276 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Natale:il mito di Partenope e Vesuvio in albero portafortuna", "description": "E' ispirato al mito di Partenope l'albero di Natale \"IN-CANTO\" realizzato dallo scultore Lello\r\nEsposito che, dopo un anno di stop determinato dalla pandemia, rinnova la tradizione\r\ndell'istallazione artistica natalizia ospitata nella hall dell'Hotel Mediter.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/25/nataleil-mito-di-partenope-e-vesuvio-in-albero-portafortuna_9cc53b97-8e62-4625-aeaa-cdee836fca82.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/b6e6a026493e5a2ce9363d1013a085ed.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:05:35Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 25 NOV - E' ispirato al mito di Partenope\r\nl'albero di Natale \"IN-CANTO\" realizzato dallo scultore Lello\r\nEsposito che, dopo un anno di stop determinato dalla pandemia,\r\nrinnova la t\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Teatro: Napoli, al via Master Arti sceniche Suor Orsola", "description": "Si aprir\u00e0 domani nel foyer del Teatro Mercadante (ore 18,30) la quarta edizione del Master in\r\n\"Teatro, pedagogia e didattica. Metodi, tecniche e pratiche delle arti sceniche\" del Centro di\r\nLifelong Learning Universit\u00e0 Suor Orsola Benicasa di Napoli. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/25/teatro-napoli-al-via-master-arti-sceniche-suor-orsola_c26d4ea1-c366-4f1f-96a2-44e66e523cb0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/ec744afb320501d3eba3778e4f14280e.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:25:34Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 25 NOV - Si aprir\u00e0 domani nel foyer del\r\nTeatro Mercadante (ore 18,30) la quarta edizione del Master in\r\n\"Teatro, pedagogia e didattica. Metodi, tecniche e pratiche\r\ndelle arti sceni\u2026 [+2024 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Piemonte resta ancora in zona bianca", "description": "Il Piemonte resta per il momento in zona bianca. La conferma dal pre-Report settimanale Ministero\r\nSalute-Istituto Superiore di Sanit\u00e0 relativo ai danni della settimana 15-21 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/25/covid-piemonte-resta-ancora-in-zona-bianca_3066114a-ba6a-4332-92ec-42700a9ba154.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/17/ddce2169d461b5ee6fdf329a27cc7468.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:30:45Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 25 NOV - Il Piemonte resta per il momento in\r\nzona bianca. La conferma dal pre-Report settimanale Ministero\r\nSalute-Istituto Superiore di Sanit\u00e0 relativo ai danni della\r\nsettimana 15\u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, storico Carnevale di Ivrea annullato anche nel 2022", "description": "Lo storico Carnevale di Ivrea non si terr\u00e0 nemmeno nemmeno nel 2022. Lo ha deciso il cda della\r\nFondazione, dopo l'incontro con l'amministrazione comunale e le componenti della manifestazione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/25/covid-storico-carnevale-di-ivrea-annullato-anche-nel-2022_e640bdaa-88db-41ac-88fe-85fe2c03d1c1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/1/6/5adac0aff1cc349bfc3009f36b140fb3.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:14:37Z", "content": "(ANSA) - IVREA (TORINO), 25 NOV - Lo storico Carnevale di\r\nIvrea non si terr\u00e0 nemmeno nemmeno nel 2022. Lo ha deciso il cda\r\ndella Fondazione, dopo l'incontro con l'amministrazione comunale\r\ne le com\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, +42% nuovi casi in Veneto", "description": "Il Veneto presenta dati Covid in peggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre. Lo\r\nafferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che l'aumento die nuovi casi \u00e8 del 42,4%, mentre\r\ni soggetti attualmente si registra positivi per 100. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-42-nuovi-casi-in-veneto_3a347958-0f04-4f34-96f7-91f0cf6da620.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/4/f2aa77cf7b048417de6da5b19f2c42c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:48:02Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 25 NOV - Il Veneto presenta dati Covid in\r\npeggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre.Lo afferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che\r\nl'aumento die nu\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, +42% nuovi casi in Veneto", "description": "Il Veneto presenta dati Covid in peggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre. Lo\r\nafferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che l'aumento die nuovi casi \u00e8 del 42,4%, mentre\r\ni soggetti attualmente si registra positivi per 100. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-42-nuovi-casi-in-veneto_36cc304b-d676-4f91-9fa5-1fdf6b30e4d0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-25T12:56:08Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 25 NOV - Il Veneto presenta dati Covid in peggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre.Lo afferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che l'aumento die nuov\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Veneto 2.066 nuovi casi", "description": "In Veneto sono 2.066 i nuovi contagi da SarsCov2 registrati nelle ultime 24 ore, dato che che porta\r\nil totale a 507.300. Vi sono anche 8 vittime, con il totale a 11.930. I dati emergono dal bollettino\r\nregionale diffuso stamane. Gli attuali positivi sono 25.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/25/covid-in-veneto-2.066-nuovi-casi_30b393d0-95a0-49da-92d4-c0b724b78f09.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ae6c1202edd4fb794b39542e8cf7103d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:07:15Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 25 NOV - In Veneto sono 2.066 i nuovi contagi da SarsCov2 registrati nelle ultime 24 ore, dato che che porta il totale a 507.300. Vi sono anche 8 vittime, con il totale a 11.930.I d\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, +42% nuovi casi in Veneto", "description": "Il Veneto presenta dati Covid in peggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre. Lo\r\nafferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che l'aumento die nuovi casi \u00e8 del 42,4%, mentre\r\ni soggetti attualmente si registra positivi per 100. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-42-nuovi-casi-in-veneto_f2988c7e-5618-4ba8-801f-283f13b8a8de.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/4/f2aa77cf7b048417de6da5b19f2c42c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:09:33Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 25 NOV - Il Veneto presenta dati Covid in\r\npeggioramento anche in quest'ultima settimana, 17-23 novembre.Lo afferma l'analisi della Fondazione Gimbe, spiegando che\r\nl'aumento die nu\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto supera quota 2.066 nuovi casi", "description": "In Veneto sono 2.066 i nuovi contagi da SarsCov2 registrati nelle ultime 24 ore, dato che che porta\r\nil totale a 507.300. Vi sono anche 8 vittime, con il totale a 11.930. I dati emergono dal bollettino\r\nregionale diffuso stamane. Gli attuali positivi sono 25.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/25/covid-veneto-supera-quota-2.066-nuovi-casi_b080e4da-aeb5-4ea6-b515-025c6a7895dc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ae6c1202edd4fb794b39542e8cf7103d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:19:06Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 25 NOV - In Veneto sono 2.066 i nuovi\r\ncontagi da SarsCov2 registrati nelle ultime 24 ore, dato che che\r\nporta il totale a 507.300. Vi sono anche 8 vittime, con il\r\ntotale a 11.930.\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio sei morti e 1.276 nuovi casi, 700 a Roma", "description": "\"Oggi nel Lazio su 17.206 tamponi molecolari e 31.530 tamponi antigenici per un totale di 48.736\r\ntamponi, si registrano 1.276 nuovi casi positivi (-7), sono 6 i decessi ( = ), 684 i ricoverati\r\n(-13), 89 le terapie intensive (+2) e +582 i guariti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/25/covid-nel-lazio-sei-morti-e-1.276-nuovi-casi-700-a-roma_345669f9-d3fb-4865-a1f3-685545a38014.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/12/f950f6b1ff225e26281b3290b3e79711.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:26:41Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - \"Oggi nel Lazio su 17.206 tamponi\r\nmolecolari e 31.530 tamponi antigenici per un totale di 48.736\r\ntamponi, si registrano 1.276 nuovi casi positivi (-7), sono 6 i\r\ndecessi ( =\u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Commercio: giunta, nel Lazio saldi invernali al via 5 gennaio", "description": "La Giunta Regionale ha approvato in prima lettura la delibera che fissa la data dell'inizio dei\r\nsaldi invernali nel Lazio a mercoled\u00ec 5 gennaio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/25/commercio-giunta-nel-lazio-saldi-invernali-al-via-5-gennaio_3ce95276-f6c2-42c3-ae41-fc5883683b69.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/8/e383c98bd3ec37fe44753583a874d7d6.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:54:59Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - La Giunta Regionale ha approvato in\r\nprima lettura la delibera che fissa la data dell'inizio dei\r\nsaldi invernali nel Lazio a mercoled\u00ec 5 gennaio. Il\r\nprovvedimento deve ricev\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gravina 'grazie Draghi, prudenza garantisce calcio'", "description": "Riguardo alle novit\u00e0 nelle misure di contrasto al Covid \"la Figc si inserisce con una grande forma\r\ndi rispetto, devo ringraziare il presidente Draghi perch\u00e9 prudenza significa permettere ai club di\r\nandare avanti cos\u00ec come abbiamo fatto dopo quasi due anni .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/25/covid-gravina-grazie-draghi-prudenza-garantisce-calcio_94001976-6ba3-4728-af14-3f4ebcd4f617.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/15/08e9024e32778cf773412193bf275c69.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:08:59Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - Riguardo alle novit\u00e0 nelle misure di\r\ncontrasto al Covid \"la Figc si inserisce con una grande forma di\r\nrispetto, devo ringraziare il presidente Draghi perch\u00e9 prudenza\r\nsignif\u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tennis: Coppa Davis; Alcaraz positivo al Covid, d\u00e0 forfait", "description": "TORINO, 25 NOV - Il baby fenomeno del tennis spagnolo Carlos Alcaraz \u00e8 risultato positivo al\r\nCovid-19 \u00e8 costretto a dare forfait per per la fase finale di Coppa Davis, iniziata oggi tra Madrid,\r\nInnsbruck (Austria) e Torino (Italia). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/tennis/2021/11/25/tennis-coppa-davis-alcaraz-positivo-al-covid-da-forfait_f929c302-f346-4205-bd84-3ee72707dfb0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/9a7d31b046c802165cd6f962b5dc8ad8.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:54:18Z", "content": "(ANSA-AFP) - TORINO, 25 NOV - Il baby fenomeno del tennis\r\nspagnolo Carlos Alcaraz \u00e8 risultato positivo al Covid-19 \u00e8\r\ncostretto a dare forfait per per la fase finale di Coppa Davis,\r\niniziata oggi t\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: terza dose per Mihajlovic, 'non farlo \u00e8 da stupidi'", "description": "Appello alla vaccinazione contro il Covid da parte dell'allenatore del Bologna Sinisa Mihajlovic,\r\nche ha fatto la terza dose all'ospedale Bellaria. \"E' fondamentale vaccinarsi, comunque ti salva la\r\nvita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/25/vaccini-terza-dose-per-mihajlovic-non-farlo-e-da-stupidi_7f7bc30a-5638-47e3-abbd-16789be6b2a0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/6aafc1ff43eb86c1a3c814cb4c7e488a.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:57:18Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 25 NOV - Appello alla vaccinazione contro\r\nil Covid da parte dell'allenatore del Bologna Sinisa Mihajlovic,\r\nche ha fatto la terza dose all'ospedale Bellaria. \"E'\r\nfondamentale vacc\u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cda Ifab sostiene proposta confermare 5 sostituzioni", "description": "Potrebbe presto diventare definitiva la possibilit\u00e0 - introdotta in via temporanea dai primi mesi\r\ndella pandemia da Covid-19 - di sostituire fino a cinque giocatori in una partita di calcio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/25/cda-ifab-sostiene-proposta-confermare-5-sostituzioni_f5a5ecbb-024e-4a7d-ac4a-d99d3b159343.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/7/3144de22d9407eb8fe02f829b52d4a43.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:51:19Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - Potrebbe presto diventare definitiva\r\nla possibilit\u00e0 - introdotta in via temporanea dai primi mesi\r\ndella pandemia da Covid-19 - di sostituire fino a cinque\r\ngiocatori in una \u2026 [+1774 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torna la Firenze Marathon, 4.500 iscritti", "description": "Torna, dopo un anno di stop causa Covid e grazie anche all'impegno di 250 volontari, la Firenze\r\nmarathon: la gara \u00e8 in programma il 28 novembre, 4.500 gli iscritti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/altrisport/2021/11/25/torna-la-firenze-marathon-4.500-iscritti_13d6d8e4-acea-4e80-8c55-4902a3fe2687.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/9e50c76798586f43441356c92107ebde.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:58:34Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Torna, dopo un anno di stop causa\r\nCovid e grazie anche all'impegno di 250 volontari, la Firenze\r\nmarathon: la gara \u00e8 in programma il 28 novembre, 4.500 gli\r\niscritti. Tra \u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 2 decessi", "description": "In Toscana sono 299.087 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 610 in pi\u00f9 rispetto a ieri (588\r\nconfermati con tampone molecolare e 22 da test rapido antigenico). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/covid-in-toscana-altri-2-decessi_5ed2d4ab-77ad-4d13-8294-92c7e36825e0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/56a971ecbcd21e0fa371335c4ebabf82.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:15:39Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - In Toscana sono 299.087 i casi di\r\npositivit\u00e0 al Coronavirus, 610 in pi\u00f9 rispetto a ieri (588\r\nconfermati con tampone molecolare e 22 da test rapido\r\nantigenico). I nuovi c\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe,in Toscana ricoveri in crescita ma sotto soglia", "description": "Ricoveri Covid in terapia intensiva in lieve aumento, ma sotto la soglia di saturazione, e nuovi\r\ncasi sostanzialmente stabili. Questo l'andamento dei contagi in Toscana che emerge dal monitoraggio\r\nsettimanale della fondazione Gimbe. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/covid-gimbein-toscana-ricoveri-in-crescita-ma-sotto-soglia_71a6c924-bdfc-40c6-8233-b291b5117664.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ae6c1202edd4fb794b39542e8cf7103d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:23:34Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Ricoveri Covid in terapia\r\nintensiva in lieve aumento, ma sotto la soglia di saturazione, e\r\nnuovi casi sostanzialmente stabili. Questo l'andamento dei\r\ncontagi in Toscana \u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana, balzo nuovi casi, tornano sopra quota 600", "description": "Balzo nelle ultime 24 ore dei nuovi casi di Covid registrati in Toscana: sono 610 su 35.129 test di\r\ncui 10.443 tamponi molecolari e 24.686 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,74% (5,9% sulle\r\nprime diagnosi). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/covid-toscana-balzo-nuovi-casi-tornano-sopra-quota-600_a842f8f1-97c4-4338-9577-5960b877abb2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/24/58ffe555312c6c1a59de63c8dd3b1384.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:41:20Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Balzo nelle ultime 24 ore dei\r\nnuovi casi di Covid registrati in Toscana: sono 610 su 35.129\r\ntest di cui 10.443 tamponi molecolari e 24.686 test rapidi. Il\r\ntasso dei nuov\u2026 [+500 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torna la Firenze Marathon, 4.500 iscritti", "description": "Torna, dopo un anno di stop causa Covid e grazie anche all'impegno di 250 volontari, la Firenze\r\nmarathon: la gara \u00e8 in programma il 28 novembre, 4.500 gli iscritti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/torna-la-firenze-marathon-4.500-iscritti_ce7a35ee-7789-4ffd-b668-9564e90dc9a1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/9e50c76798586f43441356c92107ebde.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:58:11Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Torna, dopo un anno di stop causa\r\nCovid e grazie anche all'impegno di 250 volontari, la Firenze\r\nmarathon: la gara \u00e8 in programma il 28 novembre, 4.500 gli\r\niscritti. Tra \u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Toscana,quasi quadruplicate prenotazioni prime dosi", "description": "Sono oltre 2.800 le prime dosi di vaccino anti Covid prenotate sul portale regionale della Toscana\r\nnelle ultime 24 ore, da quando il governo ha annunciato la stretta sul Green pass. Lo fa sapere la\r\nRegione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/vaccini-toscanaquasi-quadruplicate-prenotazioni-prime-dosi_47c050aa-40f2-46dd-b2cd-4b46f0246219.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/24/80864e55795a572aebffb5a4cfca9c5b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:47:59Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Sono oltre 2.800 le prime dosi di vaccino anti Covid prenotate sul portale regionale della Toscana nelle ultime 24 ore, da quando il governo ha annunciato la stretta sul Gr\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Incidenti stradali, in Toscana 152 decessi nel 2020", "description": "Nel 2020 si sono verificati in Toscana 10.350 incidenti stradali che hanno causato la morte di 152\r\npersone e il ferimento di 13.187. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/25/incidenti-stradali-in-toscana-152-decessi-nel-2020_4d07661e-785a-4a46-b405-853d3da82cc9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/2/20/12763e4e005bf6c8184218fa8d78177f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:12:43Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 25 NOV - Nel 2020 si sono verificati in\r\nToscana 10.350 incidenti stradali che hanno causato la morte di\r\n152 persone e il ferimento di 13.187. Il Covid e le misure\r\nadottate per co\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 233 nuovi casi (1% test) e un morto", "description": "Oggi in Puglia si registrano 233 nuovi casi di Coronavirus (1% dei 23.525 test) e un morto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/25/covid-in-puglia-233-nuovi-casi-1-test-e-un-morto_7385477e-a272-48f2-b559-f5e9350122d6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/1a290b8632ac28059c6927ed51d9b3f2.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:45:44Z", "content": "(ANSA) - BARI, 25 NOV - Oggi in Puglia si registrano 233 nuovi casi di Coronavirus (1% dei 23.525 test) e un morto. I nuovi casi sono cos\u00ec distribuiti: 44 in provincia di Bari, 21 nella provincia Bar\u2026 [+262 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torna la Mostra del Cinema di Taranto,film contest dall'1/12", "description": "Torna la kermesse dedicata al cinema che dal 2016 riunisce autori e produttori internazionali sul\r\npalco della Mostra del Cinema di Taranto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/25/torna-la-mostra-del-cinema-di-tarantofilm-contest-dall112_72e059e2-dd6b-488a-808a-894d970d30be.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/66ea5d8e55561d9bfbcc6834d85f9d30.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:12:42Z", "content": "(ANSA) - BARI, 25 NOV - Torna la kermesse dedicata al cinema\r\nche dal 2016 riunisce autori e produttori internazionali sul\r\npalco della Mostra del Cinema di Taranto. Pellicole pronte\r\ndall'1 al 5 dic\u2026 [+2011 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in Calabria in aumento nuovi casi settimanali", "description": "Nella settimana 17-23 novembre, in Calabria, la Fondazione Gimbe ha registrato una performance in\r\npeggioramento per i casi attualmente positivi per 100.000 abitanti (198) evidenziando un aumento dei\r\nnuovi casi (5,3%) rispetto alla settimana precedente. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-in-calabria-in-aumento-nuovi-casi-settimanali_efe521ed-b7e2-4d1a-87ba-1997a4e2c52c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/cf2eec37360133bfe508e5f7a11a9540.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:12:41Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 25 NOV - Nella settimana 17-23 novembre,\r\nin Calabria, la Fondazione Gimbe ha registrato una performance\r\nin peggioramento per i casi attualmente positivi per 100.000\r\nabitanti (1\u2026 [+821 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:in Calabria 224 casi e una vittima, positivit\u00e0 al 4,2%", "description": "Resta sostanzialmente stabile la curva di crescita di contagi da Covid 19 in Calabria. Nelle ultime\r\n24 ore sono 224 i positivi (ieri 249) con circa 400 tamponi processati in meno. Stabile anche il\r\ntasso di positivit\u00e0 che passa dal 4,3 al 4,2%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/25/covidin-calabria-224-casi-e-una-vittima-positivita-al-42_7a85552b-e50d-4678-9f0c-9fe413705011.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/26/61a38cd5e40457ba8dbcfb956e64a1b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:03:32Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 25 NOV - Resta sostanzialmente stabile la\r\ncurva di crescita di contagi da Covid 19 in Calabria. Nelle\r\nultime 24 ore sono 224 i positivi (ieri 249) con circa 400\r\ntamponi process\u2026 [+1528 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Migranti: doppio sbarco a Crotone, soccorsi in 144", "description": "Due sbarchi di migranti sono avvenuti nella tarda serata di ieri al porto di Crotone. Guardia di\r\nfinanza e Capitaneria di porto hanno prestato soccorso a 144 persone che si trovavano a bordo di due\r\ndiverse imbarcazioni al largo delle coste crotonesi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/25/migranti-doppio-sbarco-a-crotone-soccorsi-in-144_e6e74d89-375d-45d9-bc0d-3630237069fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/3/a12c4afaf3e286de2032c717fd5d747c.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:24:45Z", "content": "(ANSA) - CROTONE, 25 NOV - Due sbarchi di migranti sono\r\navvenuti nella tarda serata di ieri al porto di Crotone. Guardia\r\ndi finanza e Capitaneria di porto hanno prestato soccorso a 144\r\npersone che\u2026 [+1117 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: quarantene in scuole Lombardia quasi triplicate", "description": "Sono 902 le classi in quarantena nelle scuole della Lombardia al 21 novembre, con 15.305 alunni e\r\n1.150 operatori posti in isolamento in quanto \"contatti di caso\" positivo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/25/covid-quarantene-in-scuole-lombardia-quasi-triplicate_c940f57f-2b74-4cf1-a396-262dade6749c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/12/3d9ec0030167098b459128edd4c1d965.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:40:54Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - Sono 902 le classi in quarantena\r\nnelle scuole della Lombardia al 21 novembre, con 15.305 alunni e\r\n1.150 operatori posti in isolamento in quanto \"contatti di caso\"\r\npositiv\u2026 [+979 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bryan Adams positivo dopo controllo a Malpensa", "description": "E' atterrato a Malpensa alle 13 con un volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al\r\ncovid: \u00e8 la seconda volta che Bryan Adams contrae il virus in un mese, come ha spiegato lui stesso\r\nsul suo profilo instagram. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/25/covid-bryan-adams-positivo-dopo-controllo-a-malpensa_9323672f-60fa-4343-bf5f-fc0f1aad0ef1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/1/18/fd09443c4d4bb2baee3c196d562bc865.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:45:17Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - E' atterrato a Malpensa alle 13 con\r\nun volo proveniente da New York ed \u00e8 risultato positivo al\r\ncovid: \u00e8 la seconda volta che Bryan Adams contrae il virus in \r\nun mese, com\u2026 [+319 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 2.302 i nuovi positivi, 12 decessi", "description": "Sono 2.302 i nuovi positivi al Covid su 143.541 tamponi effettuati in Lombardia nelle ultime 24 ore,\r\nper un tasso di positivit\u00e0 in calo all'1,6% (ieri 1,9%) Crescono i ricoverati in terapia intensiva\r\n(+2, 74) e nei reparti (+11, 740). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/25/covid-in-lombardia-2.302-i-nuovi-positivi-12-decessi_b0bf539f-87cf-4c49-87a1-20f6cb1f62b5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/85e094a1ba182cc49ef551451a631554.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:15:36Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - Sono 2.302 i nuovi positivi al\r\nCovid su 143.541 tamponi effettuati in Lombardia nelle ultime 24\r\nore, per un tasso di positivit\u00e0 in calo all'1,6% (ieri 1,9%)\r\nCrescono i ri\u2026 [+417 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bertolaso, non escludo Italia tutta gialla a Natale", "description": "\"Alcune regioni diventeranno gialle perch\u00e9 stanno superando i limiti che sono stati individuati non\r\nsolo dal Governo, ma in collaborazione con le regioni. Quindi non si pu\u00f2 escludere che magari prima\r\ndi Natale tutta Italia sia diventata gialla\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/25/covid-bertolaso-non-escludo-italia-tutta-gialla-a-natale_1e8eb624-1468-40e4-a8a2-1a32cc7012a8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/7a252fdaa1093c9601dc9195e0438a68.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:48:56Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - \"Alcune regioni diventeranno gialle perch\u00e9 stanno superando i limiti che sono stati individuati non solo dal Governo, ma in collaborazione con le regioni. Quindi non si pu\u00f2 \u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Zootecnia: il ministro Patuanelli apre la Fiera di Cremona", "description": "Si terranno dal 26 al 28 novembre le 'Fiere Zootecniche di Cremona', momento di incontro e confronto\r\nper gli operatori professionali del settore, e osservatorio privilegiato su uno dei comparti\r\nfondamentali dell'agroalimentare nazionale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/25/zootecnia-il-ministro-patuanelli-apre-la-fiera-di-cremona_af4fe31a-c1a0-4732-a5ad-6c7c585cd3ae.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/29623ba38c6620485f3f32135aa9dda0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:37:35Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 25 NOV - Si terranno dal 26 al 28 novembre\r\nle 'Fiere Zootecniche di Cremona', momento di incontro e\r\nconfronto per gli operatori professionali del settore, e\r\nosservatorio privilegi\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Controllo in studio dentistico,no-vax contestano carabinieri", "description": "Movimentato intervento dei carabinieri durante un controllo sul rispetto delle norme anti-Covid in\r\nuno studio dentistico di Bolzano. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/25/controllo-in-studio-dentisticono-vax-contestano-carabinieri_c71ef086-65d7-4f82-a48d-20a43564871f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/17/8d5ea14036c4fd4617dce876d76b9ce3.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:32:42Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 25 NOV - Movimentato intervento dei\r\ncarabinieri durante un controllo sul rispetto delle norme\r\nanti-Covid in uno studio dentistico di Bolzano. Durante\r\nl'operazione, che si \u00e8 concl\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in Trentino Alto Adige dati in peggioramento", "description": "Nella settimana dal 17 al 23 novembre, in Alto Adige, \"si registra una performance in peggioramento\r\nper i casi attualmente positivi per 100.000 abitanti (872) e si evidenzia un aumento dei nuovi casi\r\n(10%) rispetto alla settimana precedente\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-in-trentino-alto-adige-dati-in-peggioramento_21144ff0-c889-47ab-ab06-ddf4725a2d76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/22/416ac979ba85df192df570f20683b265.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:59:08Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 25 NOV - Nella settimana dal 17 al 23\r\nnovembre, in Alto Adige, \"si registra una performance in\r\npeggioramento per i casi attualmente positivi per 100.000\r\nabitanti (872) e si evide\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ecdc, Alto Adige rosso scuro e Trentino rosso", "description": "Non c'\u00e8 pi\u00f9 nessuna regione in verde in Europa, nella nuova mappa del Centro europeo per la\r\nprevenzione e il controllo delle malattie (Ecdc). In Italia il maggior numero delle regioni \u00e8 in\r\ngiallo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/25/covid-ecdc-alto-adige-rosso-scuro-e-trentino-rosso_d76e2683-d08d-4d73-a1c3-58627c78e3f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/66e39f800342ed01bdd650abd44d4bdb.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:42:29Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 25 NOV - Non c'\u00e8 pi\u00f9 nessuna regione in verde in Europa, nella nuova mappa del Centro europeo per la prevenzione e il controllo delle malattie (Ecdc). In Italia il maggior numero \u2026 [+510 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumento dei casi in Trentino, 177 nuovi contagi", "description": "Sono stati individuati 177 casi positivi al coronavirus in Trentino nelle ultime 24 ore, a fronte di\r\npi\u00f9 di 11.000 tamponi analizzati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/25/covid-aumento-dei-casi-in-trentino-177-nuovi-contagi_cd7b8b88-5fb6-40ff-8055-b1f26062e3d3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/1a290b8632ac28059c6927ed51d9b3f2.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:24:53Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 25 NOV - Sono stati individuati 177 casi\r\npositivi al coronavirus in Trentino nelle ultime 24 ore, a\r\nfronte di pi\u00f9 di 11.000 tamponi analizzati. Non si registrano\r\nnuovi decessi, ma\u2026 [+839 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 2 decessi e 547 nuovi casi positivi in Alto Adige", "description": "Si aggrava ancora il bilancio delle vittime della pandemia in Alto Adige: l'Azienda sanitaria\r\nprovinciale segnala altri due decessi che portano il totale, dall'inizio dell'emergenza sanitaria a\r\n1.235. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/25/covid-2-decessi-e-547-nuovi-casi-positivi-in-alto-adige_f5d06cf1-07b8-46f1-be30-6b9b84379ac3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/13/359935a42546385a473f608d3ebd7096.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:52:25Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 25 NOV - Si aggrava ancora il bilancio\r\ndelle vittime della pandemia in Alto Adige: l'Azienda sanitaria\r\nprovinciale segnala altri due decessi che portano il totale,\r\ndall'inizio de\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Strage di migranti nella Manica, almeno 31 annegati", "description": "PARIGI, 24 NOV - \"La Manica si sta trasformando in un cimitero a cielo aperto, come il\r\nMediterraneo\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/primopiano/2021/11/25/strage-di-migranti-nella-manica-almeno-31-annegati_3bad3bca-e5bc-4048-a701-c8fdd18ee919.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/11/25/8fff343d8afb82c678c3a403a4f3412c.0", "publishedAt": "2021-11-25T10:10:42Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 25 NOV - PARIGI, 24 NOV - \"La Manica si sta\r\ntrasformando in un cimitero a cielo aperto, come il\r\nMediterraneo\". E' il grido d'allarme delle ong di fronte alla\r\nmorte di almeno 31 migr\u2026 [+3695 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: festa Capodanno no vax a Lignano, 'annullata'", "description": "Cancellata la festa di Capodanno no vax a Lignano Sabbiadoro.\u00a0Lo si \u00e8 appreso oggi dal sindaco della\r\ncitt\u00e0 balneare friulana, Luca Fanotto (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/25/covid-festa-capodanno-no-vax-a-lignano-annullata_3e70499f-6e8e-49e5-a12e-7a86545dda82.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/12/7/7a68a5b25bc9ce9c6c72d86abf6ecc1f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:11:34Z", "content": "(ANSA) - UDINE, 25 NOV - Cancellata la festa di Capodanno no vax a Lignano Sabbiadoro. Lo si \u00e8 appreso oggi dal sindaco della citt\u00e0 balneare friulana, Luca Fanotto, che ha ricevuto la conferma formal\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 845 nuovi contagi e 4 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 28.045 test e tamponi sono state riscontrate 845 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari al 3,01%. Nel dettaglio, su 8.856 tamponi molecolari sono stati rilevati 772 nuovi\r\ncontagi con una percentuale di positivit\u00e0 dell'8,72%; su 19. (A\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/25/covid-oggi-in-fvg-845-nuovi-contagi-e-4-decessi_e9331bbe-967e-4278-b3c8-be9f82db1f6e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/45b4ee20be7ef5528ce0c79a0de18bd4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:05:36Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 25 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n28.045 test e tamponi sono state riscontrate 845 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari al 3,01%. Nel dettaglio, su 8.856 tamponi\r\nmolecolari sono \u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in Sardegna nuovi casi in aumento del 14,6%", "description": "Seppur non come in altre regioni italiane, anche in Sardegna sono in peggioramento i dati per il\r\nCovid. Lo evidenzia il consueto report della Fondazione Gimbe per la settimana dal 17 al 23\r\nnovembre. Per quanto riguarda i casi attualmente positivi per 100. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/covid-gimbe-in-sardegna-nuovi-casi-in-aumento-del-146_2a0c2c17-b07e-4ab2-a364-4eb85d463b80.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/20/6ac0d6450aed9704556360ec2176debf.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:21:13Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - Seppur non come in altre regioni\r\nitaliane, anche in Sardegna sono in peggioramento i dati per il\r\nCovid. Lo evidenzia il consueto report della Fondazione Gimbe\r\nper la se\u2026 [+589 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano casi, paese sud Sardegna in lockdown", "description": "Aumentano i casi di Covid a Fluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, e il sindaco dichiara la zona\r\nrossa per 10 giorni. Chiudono scuole, chiese, bar, ristoranti, parrucchieri, palestre e mascherine\r\nobbligatorie anche all'aperto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/covid-aumentano-casi-paese-sud-sardegna-in-lockdown_b5abca54-7bab-43f4-ba87-56b313b59d4c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/3/3/b4d21d5d748e64b386bf20f1f0d427f7.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:01:54Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - Aumentano i casi di Covid a\r\nFluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, e il sindaco dichiara la\r\nzona rossa per 10 giorni. Chiudono scuole, chiese, bar,\r\nristoranti, parrucc\u2026 [+1643 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 164 nuovi casi, in calo, e nessun decesso in Sardegna", "description": "Contagi da Covid in calo nelle ultime ore in Sardegna e nessun decesso. I nuovi casi accertati sono\r\n164 (-42) sulla base di 2.495 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e\r\nantigenici, 8.810 test. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/covid-164-nuovi-casi-in-calo-e-nessun-decesso-in-sardegna_72307eb2-fb3e-4473-be4e-b715a36ef862.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:57:44Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - Contagi da Covid in calo nelle\r\nultime ore in Sardegna e nessun decesso. I nuovi casi accertati\r\nsono 164 (-42) sulla base di 2.495 persone testate. Sono stati\r\nprocessati\u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Gimbe, 36% sardi completato ciclo con dose booster", "description": "La popolazione in Sardegna che ha completato il ciclo vaccinale \u00e8 pari 78,1% (la media nazionale \u00e8\r\n76,7%) a cui aggiungere un ulteriore 2,3% (media Italia 2,5%) solo con prima dose. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/vaccini-gimbe-36-sardi-completato-ciclo-con-dose-booster_6fd777e4-e7af-4f3a-8a94-32d70ff3bf43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/1/37dc6bd19c9eadc6b183d679e2ca531b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:30:52Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - La popolazione in Sardegna che ha\r\ncompletato il ciclo vaccinale \u00e8 pari 78,1% (la media nazionale \u00e8\r\n76,7%) a cui aggiungere un ulteriore 2,3% (media Italia 2,5%)\r\nsolo co\u2026 [+367 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Pazienti oncologiche sfilano in corsia, \"un inno alla vita\"", "description": "Modelle per un giorno: pazienti oncologiche, medici e operatori sanitari del Centro di terapia del\r\ndolore e cure palliative sabato 27 sfileranno in passerella al San Giovanni di Dio, presso il Centro\r\nDonna, per l'evento \"Vestiamoci di vita\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/pazienti-oncologiche-sfilano-in-corsia-un-inno-alla-vita_9f072360-78aa-4137-b680-069b04347a6b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/755644aabe836dceac4f3d15e0ff5716.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:14:04Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 25 NOV - Modelle per un giorno: pazienti\r\noncologiche, medici e operatori sanitari del Centro di terapia\r\ndel dolore e cure palliative sabato 27 sfileranno in passerella\r\nal San Gi\u2026 [+1285 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Autunno in Barbagia, tappa Nuoro dedicata a Grazia Deledda", "description": "\"Sas Cortes de Gr\u00e0ssia\" \u00e8 il titolo della manifestazione nuorese di Autunno in Barbagia, promossa\r\ndalla Camera di Commercio di Nuoro e dall'Aspen, in programma il prossimo weekend del 27 e 28\r\nnovembre e che quest' anno celebra la scrittrice premio Nobel G..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/25/autunno-in-barbagia-tappa-nuoro-dedicata-a-grazia-deledda_a8218431-1037-4b56-b32e-421d02db9121.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/3f3a24f18cf37daf38f6d7a32afc4569.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:45:18Z", "content": "(ANSA) - NUORO, 25 NOV - \"Sas Cortes de Gr\u00e0ssia\" \u00e8 il titolo\r\ndella manifestazione nuorese di Autunno in Barbagia, promossa\r\ndalla Camera di Commercio di Nuoro e dall'Aspen, in programma il\r\nprossimo\u2026 [+1980 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria 109 classi in quarantena", "description": "Sono ancora sopra quota 100 le classi in quarantena per covid in Liguria nella settima compresa tra\r\nil 18 e il 24 novembre. Sono esattamente 109, un numero quasi identico alla settimana precedente\r\nquando erano 111. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/covid-in-liguria-109-classi-in-quarantena_a486e50d-41cb-4a60-8771-4f22c0ad0d68.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/11/b0132850595973b50e364f203cbc3a03.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:16:03Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - Sono ancora sopra quota 100 le\r\nclassi in quarantena per covid in Liguria nella settima compresa\r\ntra il 18 e il 24 novembre. Sono esattamente 109, un numero\r\nquasi identico\u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Imperia e Spezia oltre 150 casi su 100 mila abitanti", "description": "In 18 Province si contano oltre 150 casi Covid per 100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/covid-a-imperia-e-spezia-oltre-150-casi-su-100-mila-abitanti_c635ef2a-6133-4b0a-a082-c22eb1106f94.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/d1c63d356b543366fef7ce3ec99a26bb.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:30:35Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - In 18 Province si contano oltre 150\r\ncasi Covid per 100.000 abitanti: Trieste (674), Gorizia (492),\r\nBolzano (442), Forl\u00ec-Cesena (311), Padova (274), Rimini (249),\r\nAosta (2\u2026 [+527 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Liguria, pi\u00f9 nuovi casi e ospedalizzati, tre decessi", "description": "Sono 460 i nuovi positivi al Covid-19 oggi in Liguria, a fronte di 4.218 tamponi molecolari\r\neffettuati nelle ultime 24 ore, ai quali si aggiungono altri 12.162 tamponi antigenici rapidi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/covid-liguria-piu-nuovi-casi-e-ospedalizzati-tre-decessi_4a3d0f70-65ca-457f-bbb4-7002b8923407.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/c0d401747d6d4d6c62e184d910496d82.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:18:16Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - Sono 460 i nuovi positivi al\r\nCovid-19 oggi in Liguria, a fronte di 4.218 tamponi molecolari\r\neffettuati nelle ultime 24 ore, ai quali si aggiungono altri\r\n12.162 tamponi an\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 25 pazienti trattati con monoclonali in rsa Masone", "description": "Sono 25 le persone che questa mattina saranno trattate direttamente presso la casa di riposo di\r\nMasone, dove sono ospiti, con gli anticorpi monoclonali anti Covid-19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/covid-25-pazienti-trattati-con-monoclonali-in-rsa-masone_57bf50ad-4b13-4aca-b859-9843c4a513c4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/15/c02f9bf91f5bbf31de8c54870849059d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:53:42Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - Sono 25 le persone che questa\r\nmattina saranno trattate direttamente presso la casa di riposo\r\ndi Masone, dove sono ospiti, con gli anticorpi monoclonali anti\r\nCovid-19. Un'\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Crociere: Msc imbarcher\u00e0 solo vaccinati contro il covid", "description": "Msc Crociere accoglier\u00e0 a bordo di tutte le navi della propria flotta solo ospiti vaccinati contro\r\nil covid. Lo annuncia in una nota. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/crociere-msc-imbarchera-solo-vaccinati-contro-il-covid_7ca40391-0c99-4296-94cd-74f125aca861.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/11/8/fabf48dec97f0f355cbf7264f842f377.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:23:52Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - Msc Crociere accoglier\u00e0 a bordo di\r\ntutte le navi della propria flotta solo ospiti vaccinati contro\r\nil covid. Lo annuncia in una nota. Il requisito era gi\u00e0 previsto\r\nin alt\u2026 [+1936 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gimbe, in Liguria ciclo completo vaccini superiore media Italia", "description": "In Liguria la popolazione che ha completato il ciclo vaccinale \u00e8 pari 76,9%, leggermente superiore\r\nalla media italiana che \u00e8 del 76,7%. E' uno dei dati emersi dal monitoraggio della Fondazione Gimbe\r\nrelativamente alla settimana dal 17 al 23 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/gimbe-in-liguria-ciclo-completo-vaccini-superiore-media-italia_f77ca580-be05-49cf-bcbb-bc72504a3e3b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/22/71528550e0dfd4b54fa242f0c4837373.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:06:21Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - In Liguria la popolazione che ha\r\ncompletato il ciclo vaccinale \u00e8 pari 76,9%, leggermente\r\nsuperiore alla media italiana che \u00e8 del 76,7%. E' uno dei dati\r\nemersi dal monitor\u2026 [+661 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torna a Genova Winter Park, si entra con Green pass", "description": "Dopo la pausa forzata del 2020, Genova ritrova un'attrazione principe dell'intrattenimento e colonna\r\nportante delle festivit\u00e0 natalizie cittadine. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/25/torna-a-genova-winter-park-si-entra-con-green-pass_1598fc03-90f5-4887-85e3-4996423ee4f4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/f824476c2fb6b8b984453e7ebd480a10.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:18:52Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 25 NOV - Dopo la pausa forzata del 2020,\r\nGenova ritrova un'attrazione principe dell'intrattenimento e\r\ncolonna portante delle festivit\u00e0 natalizie cittadine. Sabato 4\r\ndicembre 2021 \u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei rinnova l'invito a vaccinarsi contro il Covid", "description": "\"Anche se i nostri numeri ora sono contenuti e le ospedalizzazioni basse, continuo a ripetere e\r\nrinnovare l'invito a vaccinarsi perch\u00e9 questo \u00e8 lo strumento unico che ci consente di non pensare\r\npi\u00f9 a chiusure e lockdown\": con queste parole la presidente de.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/25/tesei-rinnova-linvito-a-vaccinarsi-contro-il-covid_c4b8393f-4388-43db-8c9e-4381a88aba66.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/8/564bd4da8853dbb1461e7de2260d568b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:17:44Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 25 NOV - \"Anche se i nostri numeri ora sono\r\ncontenuti e le ospedalizzazioni basse, continuo a ripetere e\r\nrinnovare l'invito a vaccinarsi perch\u00e9 questo \u00e8 lo strumento\r\nunico che ci\u2026 [+520 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria secondo giorno con pi\u00f9 di 100 casi Covid", "description": "Secondo giorno consecutivo con pi\u00f9 di 100 nuovi casi Covid in Umbria, 104 nelle ultime 24 ore dopo i\r\n110 di mercoled\u00ec. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/25/in-umbria-secondo-giorno-con-piu-di-100-casi-covid_727e84cc-d2da-417d-89f6-37c8df3017a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/21/89c0c7ec2e49656ac0951da13d6de40d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:34:18Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 25 NOV - Secondo giorno consecutivo con pi\u00f9 di 100 nuovi casi Covid in Umbria, 104 nelle ultime 24 ore dopo i 110 di mercoled\u00ec. Registrati anche un nuova vittima e un lieve aumento \u2026 [+429 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei, arrivi turistici in Umbria superano i livelli pre-Covid", "description": "\"Il turismo per noi \u00e8 una grande industria e lo dimostrano anche i numeri visto che abbiamo\r\nsuperato, con gli arrivi in Umbria, i livelli pre-Covid\": lo ha detto durante il Forum ANSA la\r\npresidente della Regione Umbria, Donatella Tesei, affrontando anche i.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/25/tesei-arrivi-turistici-in-umbria-superano-i-livelli-pre-covid_85b6fc8a-8d32-4359-b3b3-fba014208590.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/18/ecc61ca4c1e8276d2f2b6f70f8fe58ff.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:12:54Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 25 NOV - \"Il turismo per noi \u00e8 una grande\r\nindustria e lo dimostrano anche i numeri visto che abbiamo\r\nsuperato, con gli arrivi in Umbria, i livelli pre-Covid\": lo ha\r\ndetto durante\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Tesei rinnova l'invito a vaccinarsi contro il Covid", "description": "\"Anche se i nostri numeri ora sono contenuti e le ospedalizzazioni basse, continuo a ripetere e\r\nrinnovare l'invito a vaccinarsi perch\u00e9 questo \u00e8 lo strumento unico che ci consente di non pensare\r\npi\u00f9 a chiusure e lockdown\": con queste parole la presidente de.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/25/tesei-rinnova-linvito-a-vaccinarsi-contro-il-covid_2df9bb40-95bf-4268-a3b7-03d96de5fc8c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-25T18:18:12Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 25 NOV - \"Anche se i nostri numeri ora sono\r\ncontenuti e le ospedalizzazioni basse, continuo a ripetere e\r\nrinnovare l'invito a vaccinarsi perch\u00e9 questo \u00e8 lo strumento\r\nunico che ci\u2026 [+520 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Coletto, non vaccinati morti con Covid e malati gravi in Umbria", "description": "\"Relativamente ai decessi e ai ricoveri in terapia intensiva per Covid, si tratta prevalentemente di\r\npersone non vaccinate e, se vaccinate, con comorbilit\u00e0 pregresse\": \u00e8 quanto ha riferito l'assessore\r\nregionale alla Salute, Luca Coletto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/25/coletto-non-vaccinati-morti-con-covid-e-malati-gravi-in-umbria_9d10ffe9-3514-4808-8802-af8a2fc39673.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/7/16/e6a6ad4964ce3fd9993a8dd08046196b.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:30:51Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 25 NOV - \"Relativamente ai decessi e ai\r\nricoveri in terapia intensiva per Covid, si tratta\r\nprevalentemente di persone non vaccinate e, se vaccinate, con\r\ncomorbilit\u00e0 pregresse\": \u00e8\u2026 [+588 chars]"}]}