{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Super green pass e obbligo vaccinale: ecco le novit\u00e0 in 24 domande e risposte", "description": "Dal 6 dicembre 2021 al 15 gennaio 2022 arriva il pass rafforzato che spetter\u00e0 ai vaccinati e ai guariti dal Covid-19. Restrizioni per i no vax", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/super-green-pass-e-obbligo-vaccinale-ecco-novita-24-domande-e-risposte-AEM514y", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEM514y/images/d5055eca-4d48-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:11:10Z", "content": "I controlli in ambito sanitario sono demandati ai responsabili delle strutture in cui presta servizio il personale obbligato.\r\nChi \u00e8 inadempiente rispetto allobbligo vaccinale imposto dalla normativa\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Green pass, dai ristoranti alle palestre: dove \u00e8 necessario il vaccino, dove basta il tampone e cosa resta libero", "description": "Con il nuovo decreto approvato dal Cdm, dal 6 dicembre per entrare in ristorante al chiuso, cinema, teatri o discoteche sar\u00e0 necessario essere vaccinati o guariti dal Covid. Anche in zona bianca. Il tampone baster\u00e0 per andare al lavoro o in palestra. L\u2019obblig\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/green-pass-ristoranti-palestre-dove-e-necessario-vaccino-dove-basta-tampone-e-cosa-resta-libero-AEp1PAz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEp1PAz/images/7f7002e6-4daa-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:01:48Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nIl Consiglio dei ministri ha approvato un decreto legge che introduce, dal 6 dicembre il cosiddetto Green pass \u00abrafforzato\u00bb, ovvero un certific\u2026 [+2988 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Vaccino ai bambini 5-11 anni: cosa sapere dopo l\u2019ok dell\u2019Ema", "description": "S\u00ec dell\u2019Ema all\u2019indicazione di Pfizer-BioNtech per i bambini di et\u00e0 compresa tra 5 e 11 anni. Entro dicembre possibile via libera alla campagna", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccino-green-pass-e-contagi-bambini-tutto-quello-che-bisogna-sapere-AEJjYCz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEJjYCz/images/2a2a6054-4de3-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:40:14Z", "content": "Per i pi\u00f9 piccoli, \u00e8 stato in ogni caso precisato, non \u00e8 previsto n\u00e9 il Green pass n\u00e9 lobbligo anche se la discussione sullultimo punto per i bimbi rimane tuttavia in corso. A giudizio del presidente\u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi: Germania, superate le 100mila vittime", "description": "In Italia stretta su Green pass e vaccino per \u00absalvare\u00bb il Natale. Ema vicina al s\u00ec al vaccino Pfizer per i bambini", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-germania-superate-100mila-vittime-AECahBz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AECahBz/images/4d2cd4d4-4dba-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:38:47Z", "content": "Sono 12.448 i nuovi casi di positivit\u00e0 al coronavirus registrati in Italia mercoled\u00ec 24 novembre, 2.401 in pi\u00f9 rispetto ai 10.047 al giorno precedente. Il dato si basa su 562.505 tamponi, contro i 68\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Zona bianca, gialla, arancione e rossa: le regole nelle 4 fasce", "description": "Restrizioni, limitazioni e divieti saranno variabili a seconda che la persona sia vaccinata, guarita o non si sia sottoposta al vaccino. In zona rossa chiusure per tutti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/zona-bianca-gialla-arancione-e-rossa-regole-quattro-fasce-AE2SqBz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE2SqBz/images/054c6dcc-4e7e-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:20:55Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nLa data da segnare in agenda \u00e8 il 6 dicembre. Da allora si applicheranno regole diverse a chi ha un green pass rafforzato, e quindi persone vac\u2026 [+6221 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Moles: per il Governo fondamentale accompagnare il settore editoria nel futuro", "description": "Il sottosegretario: interverremo con decreti per destinare i fondi al settore", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/moles-il-governo-fondamentale-accompagnare-settore-editoria-futuro-AE47pHz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE47pHz/images/af41e0a0-4e06-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:48:48Z", "content": "La settimana prossima, ha annunciato Moles, partir\u00e0 il tavolo sull'equo compenso, mentre, una volta pubblicato il decreto in Gazzetta Ufficiale, \u00ablAgcom avr\u00e0 60 giorni per individuare un regolamento \u2026 [+2710 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Biagio Simonetta", "title": "La lotteria del Thanksgiving di Netflix mette in palio gli oggetti di scena", "description": "Fra gli oggetti in palio: Ritratto del Duca e della Duchessa di Hastings (per la serie Bridgerton); dipinto di Andr\u00e9s de Fonollosa, alias Berlin (La Casa di Carta); skateboard Max Madrid (Stranger Things). Ma l\u2019iniziativa \u00e8 solo per gli utenti statunitensi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/la-lotteria-thanksgiving-netflix-mette-palio-oggetti-scena-AEQ3M9y", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEQ3M9y/images/f82eaa0c-4d69-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:38:28Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl giorno del Ringraziamento, negli Stati Uniti, \u00e8 da sempre un condensato di opportunit\u00e0 e iniziative stravaganti. Quella che quest'anno ha la\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Chiara Di Cristofaro ed Eleonora Micheli", "title": "Borse, partenza positiva per l\u2019Europa. A Piazza Affari ancora in rally Tim", "description": "Borse Usa chiuse per il Giorno del Ringraziamento. Preoccupano l'aumento dei contagi e le prossime mosse della Fed", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-partenza-positiva-l-europa-piazza-affari-frena-tim-AErqC7y", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AErqC7y/images/d6e893e4-4d5a-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:07:41Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\n(Il Sole 24 Ore Radiocor) - Con gli occhi puntati sulle notizie relative al Covid, ma per un giorno orfane di Wall Street chiusa per il giorno \u2026 [+3398 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Friuli V.G. in zona gialla da luned\u00ec, in arrivo i divieti per i no vax", "description": "Pesano i ricoveri in terapia intensiva e nei reparti ordinari ben oltre le soglie critiche. Anche l\u2019Alto Adige verso il giallo", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/fvg-zona-gialla-lunedi-anticipa-stretta-subito-divieti-no-vax-AEPMiFz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEPMiFz/images/e5d65e7e-4df8-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:14:04Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl Friuli-Venezia Giulia passer\u00e0 in zona gialla da luned\u00ec 29 novembre. Pesano i ricoveri in terapia intensiva e nei reparti ordinari, schizzati\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "\u00c1lex Pareja", "title": "Confirmadas las fechas para la Comic-Con y la WonderCon de 2022, junto a sus primeros detalles: el regreso a la normalidad", "description": "Las ferias regresar\u00e1n el a\u00f1o que viene m\u00e1s fuerte que nunca.\nEl a\u00f1o que viene volveremos a tener raci\u00f3n de Comic-Con y de WonderCon, y ya se han revelado las fechas junto a sus primeros detalles.", "url": "https://es.ign.com/the-batman/177776/news/confirmadas-las-fechas-para-la-comic-con-y-la-wondercon-de-2022-junto-a-sus-primeros-detalles-el-reg", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/s/san-diego-/san-diego-comic-con-and-wondercon-dates-revealed-for-2022_4n34.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:59:41Z", "content": "Comic-Con International ha anunciado las fechas en que se celebrar\u00e1n la San Diego Comic-Con y la WonderCon en 2022. Se han revelado a trav\u00e9s de Twitter, confirm\u00e1ndose que ser\u00e1n del 21 al 24 de julio \u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Luca Tremolada", "title": "Il diagramma di Eulero, le correlazione e gli effetti del vaccino nei grafici", "description": "C'\u00e8 chi sostiene - i novax - che siccome ci sono persone vaccinate ricoverate in ospedale per il Covid-19, i vaccini non servono.\u00a0 Come glielo spieghi che il vaccino \u00e8 ad oggi l'unico strumento per ridurre al massimo le possibilit\u00e0 di finire in terapia intens\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/25/i-grafici-dei-vaccini/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/euler-vaccination-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:25:04Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Luca Tremolada", "title": "Come si misura il successo di una serie tv (in streaming)? Il caso di Netflix", "description": "Come si misura la popolarit\u00e0 di una serie tv? Dal numeri di spettatori, dal conto economico, dai nuovi abbonati? Non esiste ancora un \"algoritmo\" che vale per tutte le piattaforme di streaming. Eppure, \u00e8 strategico sapere come misurare il successo di una seri\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/25/come-si-misurano-le-serie-tv/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/qual-serie-tv-italiana-popolare-usa-2020-v6-476285-1280x720-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:59:33Z", "content": "Come si misura la popolarit\u00e0 di una serie tv? Dal numeri di spettatori, dal conto economico, dai nuovi abbonati? Non esiste ancora un algoritmo che vale per tutte le piattaforme di streaming. Eppure,\u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Green pass, verso obbligo di terza dose per viaggiare nella Ue nell\u2019estate 2022", "description": "La Commissione europea suggerisce che il certificato duri meno di un anno", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/green-pass-obbligo-terza-dose-viaggiare-ue-nell-estate-2022-AErvQEz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AErvQEz/images/ce7ea396-4de7-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:04:34Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\nI cittadini che risiedono nellUnione europea dovranno essere vaccinati con richiamo per viaggiare in un altro paese europeo nellestate 2022. \u00c8 \u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Redazione Moda", "title": "Elisabetta Franchi vince il premio Imprenditore dell\u2019anno di EY", "description": "Fondatrice del brand omonimo di abbigliamento da donna e amministratore unico della Berry Blue, azienda innovativa anche per l\u2019organizzazione interna e l\u2019attenzione alla sostenibilit\u00e0", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/elisabetta-franchi-vince-premio-imprenditore-dell-anno-ey-AEXzB5y", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEXzB5y/images/9be35044-4dba-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:41:41Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n5' di lettura\r\nElisabetta Franchi, amministratore unico di Betty Blue, \u00e8 la vincitrice nazionale della ventiquattresima edizione del Premio EY L'Imprenditore \u2026 [+3734 chars]"}]}