{"status": "ok", "totalResults": 44, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "Une contamination r\u00e9cente au Covid-19 compte-t-elle comme une dose de rappel\u00a0?", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 jeudi l\u2019extension de la campagne de rappel de vaccination contre le Covid-19 \u00e0 l\u2019ensemble des adultes et son int\u00e9gration progressive au pass sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/une-contamination-recente-au-covid-19-compte-elle-comme-une-dose-de-rappel-20211125_EYMWPY7JIJFFLOUBVDEACS4AF4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/QlwjI5nKN_Bbket_AENIsBUe1bE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2410x1999:2420x2009)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XKKU3GHBV5G5DMLETSPWKPHJII.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:53:44Z", "content": "Bonjour,\r\nPour faire face au regain de l\u00e9pid\u00e9mie, le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a annonc\u00e9 ce jeudi louverture, \u00e0 partir de samedi, de la campagne de rappel de vaccination contre le Covid-19\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sacha Nelken", "title": "Troisi\u00e8me dose, tests, masque\u2026 Ce qu\u2019il faut retenir des annonces du gouvernement sur le Covid-19", "description": "Face au rebond \u00e9pid\u00e9mique qui ne cesse de s\u2019amplifier depuis plusieurs jours, Olivier V\u00e9ran le ministre de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 un ensemble de nouvelles mesures ce jeudi. Objectif affich\u00e9 du gouvernement : \u00absauver les f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e en famille\u00bb.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/troisieme-dose-tests-masque-ce-quil-faut-retenir-des-annonces-du-gouvernement-sur-le-covid-19-20211125_3I7VFNLN4RAW5ATI5JIY46GCPI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F5Wpm0XA2QTZyckda-5bkdyq5bM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2668x1569:2678x1579)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SZIKT6XH6JGIVIBEGDGUHBEPN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:29:58Z", "content": "On esp\u00e9rait les jours dannonces gouvernementales sur le Covid-19 derri\u00e8re nous. Une fois de plus, le virus et son variant delta font mentir les pronostics, avec une cinqui\u00e8me vague qui monte d\u00e9sormai\u2026 [+7121 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Marl\u00e8ne Thomas", "title": "Nouveau protocole Covid \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire\u00a0: \u00e7a passe ou \u00e7a classe\u00a0?", "description": "Le ministre de l\u2019Education nationale a annonc\u00e9 ce jeudi la g\u00e9n\u00e9ralisation d\u2019un dispositif exp\u00e9riment\u00e9 jusqu\u2019alors dans dix d\u00e9partements\u00a0: il n\u2019y aura plus de fermeture de classe mais un d\u00e9pistage de tous les \u00e9l\u00e8ves si un cas est d\u00e9tect\u00e9. Des dispositions aux \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/nouveau-protocole-covid-a-lecole-primaire-ca-passe-ou-ca-classe-20211125_G5DI6RF3FFANLBLWFWO55PC7P4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/hlRfVz4H3oIAksvrcJI9LFIkAC0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WGIEJH2YO5GIHPTLG4GZD6MJ5Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:44:55Z", "content": "\u00abNotre boussole reste la priorit\u00e9 dune \u00e9cole ouverte.\u00bb Apr\u00e8s presque deux ann\u00e9es de pand\u00e9mie, on imagine facilement un soupir de soulagement des parents \u00e0 l\u00e9coute des mots du ministre de lEducation n\u2026 [+4402 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Naufrage de migrants au large de Calais, nouvelles mesures contre le Covid-19, Hulot au banc des accus\u00e9s ... L\u2019actu de ce jeudi matin", "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 de ce matin...", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/naufrage-de-migrants-au-large-de-calais-nouvelles-mesures-contre-le-covid-19-hulot-au-banc-des-accuses-lactu-de-ce-jeudi-matin-20211125_VDVGPANYNNARHG7HOZLC3W7EKU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-25T07:23:43Z", "content": "Au moins 27 morts apr\u00e8s le naufrage dune embarcation de fortune de migrants. Cest laccident le plus meurtrier jamais survenu dans la Manche. Au moins 27 personnes sont mortes mercredi dans le naufrag\u2026 [+5465 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Mesures dos\u00e9es contre le Covid, bilan contrast\u00e9 du plan de relance, succession ouverte \u00e0 la t\u00eate d\u2019Orange... l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce jeudi", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mercredi", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/mesures-dosees-contre-le-covid-bilan-contraste-du-plan-de-relance-succession-ouverte-a-la-tete-dorange-lessentiel-de-lactu-de-ce-jeudi-20211125_A5ADLUDOLRAV3HZGKDFJHP6N3Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rf6q2E7QYf8YIp72iEXvHHF7Kwk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/U5ETRNI4XNC33NAUBSZ3E73DGM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:51:05Z", "content": "Troisi\u00e8me dose (d\u00e8s cinq mois apr\u00e8s la seconde), validit\u00e9 des tests PCR r\u00e9duite \u00e0 24 heures, retour du masque Face au rebond \u00e9pid\u00e9mique qui ne cesse de samplifier depuis plusieurs jours, Olivier V\u00e9ra\u2026 [+5257 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa de La Roche Saint-Andr\u00e9", "title": "\u00abPlus le taux de vaccination est \u00e9lev\u00e9, plus la mortalit\u00e9 est faible\u00bb : ce graphique de la Commission europ\u00e9enne est-il exact\u00a0?", "description": "Plusieurs \u00e9l\u00e9ments d\u2019un graphique post\u00e9 sur Twitter par l\u2019ex\u00e9cutif europ\u00e9en sont contestables, comme le fait que les donn\u00e9es ne couvrent qu\u2019une p\u00e9riode de quatorze jours. Mais il illustre, selon la branche fran\u00e7aise de la Commission europ\u00e9enne, une \u00abtendance \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/plus-le-taux-de-vaccination-est-eleve-plus-la-mortalite-est-faible-ce-graphique-de-la-commission-europeenne-est-il-exact-20211125_RH2BPZV5X5HDNPDB26U6UPSOHI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/vVsp7-OcNTblfdFgbwVWL1AVDLw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(565x585:575x595)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PNQGB2ACHVHHPNDERP2TTU7YTM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:59:16Z", "content": "Bonjour,\r\n#VaccinesWork (\u00ables vaccins fonctionnent\u00bb). Le hashtag utilis\u00e9 par le compte Twitter de la repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne donne le ton: linfographie diffus\u00e9e mardi 23\u00a0\u2026 [+6992 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Moran", "title": "Molnupiravir : Olivier V\u00e9ran avalise la pilule", "description": "Si le ministre de la Sant\u00e9 a d\u00e9clar\u00e9 ce jeudi \u00abfonder beaucoup d\u2019espoir\u00bb dans ce m\u00e9dicament, il n\u2019a pour l\u2019instant pas l\u2019assentiment des autorit\u00e9s scientifiques et ses r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/molnupiravir-olivier-veran-avalise-la-pilule-20211125_WXHPYLQOWBEJDKUXW6OG76PJSA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ACJLx1Knd0BzpgAEH1MG9oQAj7g=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MOTW6JDYLVGUJOK2UBL4M67XBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:10:34Z", "content": "Une \u00abarme suppl\u00e9mentaire\u00bb contre l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 sur laquelle le gouvernement \u00abfonde beaucoup despoir\u00bb. Comme annonc\u00e9 il y a d\u00e9j\u00e0 un mois, le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran a confirm\u00e9 ce je\u2026 [+2347 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Des barri\u00e8res ont-elles \u00e9t\u00e9 install\u00e9es aux Pays-Bas pour emp\u00eacher les enfants de non-vaccin\u00e9s de voir Saint-Nicolas\u00a0?", "description": "Une vid\u00e9o montrant des barri\u00e8res qui emp\u00eachaient une foule d\u2019assister \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de Saint-Nicolas dans la ville de Zwolle, aux Pays-Bas, a suscit\u00e9 l\u2019indignation des opposants \u00e0 la vaccination.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/des-barrieres-ont-elles-ete-installees-aux-pays-bas-pour-empecher-les-enfants-de-non-vaccines-de-voir-saint-nicolas-20211125_4RDFOCTXSNHHJNL5NVHMBLJ3GE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_OejaFOnmDDHaV2xpPqioSOPUSk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2065x1489:2075x1499)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JBW4D354G5CNBLMSOP3A6VMU7I.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:48:40Z", "content": "Votre question fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 cette vid\u00e9o partag\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, par des personnes qui affirment quaux Pays-Bas, \u00abdes barri\u00e8res sont \u00e9rig\u00e9es pour que les enfants des non-vaccin\u00e9s soient \u2026 [+4355 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Dov Alfon", "title": "Olivier V\u00e9ran laisse planer une menace", "description": "Pour ralentir les contaminations, le ministre de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 l\u2019ouverture d\u2019une dose de rappel du vaccin pour tous les adultes. Mais cela ne suffira pas \u00e0 endiguer l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, alors que cinq millions de Fran\u00e7ais \u00e9ligibles n\u2019ont toujours pas re\u00e7u la moin\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/idees-et-debats/editorial/olivier-veran-laisse-planer-une-menace-20211125_RIYSLIWBIVEPPPXRECQCKWHDTY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pEo9IAdwfI5vmeiIaX55sGslghg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2105x1465:2115x1475)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AALB4MDOWJB43NYD5YBJ5FSPD4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T20:34:14Z", "content": "La croissance exponentielle de cette pand\u00e9mie est un d\u00e9fi cognitif que bien peu dentre nous parviennent \u00e0 relever, m\u00eame sans le recours \u00e0 des fonctions du type f(x) =a(c)^x. Mais nous y voil\u00e0 une cin\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "La contribution de la France \u00e0 l\u2019Union europ\u00e9enne a-t-elle quadrupl\u00e9 en quatre ans, comme le dit Marine Le Pen\u00a0?", "description": "Pour financer sa promesse \u00e9lectorale d\u2019exon\u00e9rer les moins de 30 ans d\u2019imp\u00f4t sur le revenu, la candidate du Rassemblement national entend s\u2019attaquer \u00e0 la participation de la France au budget l\u2019UE.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/la-contribution-de-la-france-a-lunion-europeenne-a-t-elle-quadruple-en-quatre-ans-comme-le-dit-marine-le-pen-20211125_PXTA6L437RH6ZPUWT4SPY7JI5A/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_iAMlyqAgRJqQGBDNRArIGgI3g8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2913x1299:2923x1309)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EFRMGHFU7VFGFFFNXGKY25OMGE.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:59:53Z", "content": "Bonjour,\r\nInvit\u00e9e mardi sur France Inter, Marine Le Pen a confirm\u00e9 sa volont\u00e9 dexon\u00e9rer les jeunes de moins de 30\u00a0ans de limp\u00f4t sur le revenu. Cette proposition de campagne avait \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e par Jor\u2026 [+3553 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Vaccin\u00a0: la composition de la dose de rappel a-t-elle \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e pour s\u2019adapter aux variants ?", "description": "Si les doses de rappel actuellement administr\u00e9es ne diff\u00e8rent pas des injections du d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e, plusieurs laboratoires m\u00e8nent des essais cliniques pour \u00eatre pr\u00eats \u00e0 r\u00e9agir en cas d\u2019\u00e9mergence d\u2019un variant r\u00e9sistant.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/vaccin-la-composition-de-la-dose-de-rappel-a-t-elle-ete-modifiee-pour-sadapter-aux-variants-20211125_XJDEWDDNRJC2RDRE52FFGIBQZE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/B4HYqmE6Be0tLYqpuWN5IlkyRPo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1740x1230:1750x1240)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HJAZZZQHSNFNBBCK4B45QTFZKI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:05:21Z", "content": "Bonjour,\r\nVous nous demandez si depuis notre pr\u00e9c\u00e9dent article sur le sujet, paru cet \u00e9t\u00e9, les diff\u00e9rents laboratoires qui produisent les vaccins autoris\u00e9s en France ont effectu\u00e9 une \u00abmise \u00e0 jour\u00bb de\u2026 [+5880 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tennis de table - Busan accueillera les Mondiaux 2024", "description": "Les championnats du monde de tennis de table 2024 se tiendront \u00e0 Busan, en Cor\u00e9e du Sud, quatre ans apr\u00e8s n'avoir pu accueillir cet \u00e9v\u00e9nement en raison de la pand\u00e9mie de Covid 19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis-de-table/Actualites/Busan-accueillera-les-mondiaux-2024/1301143", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-mondiaux-de-tennis-de-table-2024-se-tiendront-a-busan-en-coree-du-sud-b-papon-l-equipe/1500000001573020/0:0,1992:1328-640-427-75/6ce2d.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:30:00Z", "content": "Les Mondiaux seront organis\u00e9s en Cor\u00e9e du Sud pour la premi\u00e8re fois, apr\u00e8s que Busan a battu Buenos Aires lors d'un vote des membres de la f\u00e9d\u00e9ration internationale (ITTF) \u00e0 Houston (Etats-Unis), o\u00f9 \u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tous sports - V\u00e9ran annonce le retour du masque en int\u00e9rieur", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a annonc\u00e9, jeudi lors d'une conf\u00e9rence de presse, l'obligation de porter un masque dans tous les lieux ferm\u00e9s, parmi lesquels les salles de sport, ainsi qu'en ext\u00e9rieur en cas de grosse affluence.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Veran-annonce-le-retour-du-masque-en-interieur/1301185", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-masque-a-nouveau-obligatoire-dans-les-salles-de-sport-en-plus-du-passe-sanitaire-v-mercier-l-e/1500000001573060/0:0,1995:1330-640-427-75/5dc7f.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:44:00Z", "content": "Alors que la France conna\u00eet une cinqui\u00e8me vague de Covid 19, le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran a tenu une conf\u00e9rence de presse, jeudi midi. \u00ab\u00a0Le virus circule \u00e0 nouveau\u00a0\u00bb, a confirm\u00e9 le ministre \u2026 [+1636 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coupe Davis - Les co\u00e9quipiers espagnols de Carlos Alcaraz en Coupe Davis \u00ab\u00a0tous n\u00e9gatifs\u00a0\u00bb au coronavirus", "description": "Apr\u00e8s le forfait de Carlos Alcaraz, positif au coronavirus, les Espagnols ont tous \u00e9t\u00e9 test\u00e9s n\u00e9gatifs, ont annonc\u00e9 ce jeudi soir les organisateurs du tournoi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Les-coequipiers-espagnols-de-carlos-alcaraz-en-coupe-davis-tous-negatifs-au-coronavirus/1301350", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/comme-tous-les-autres-espagnols-pablo-carreno-a-ete-teste-negatif-au-coronavirus-a-reau-l-equipe/1500000001573371/0:0,1995:1330-640-427-75/c88f0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T23:16:00Z", "content": "Pablo Carre\u00f1o, Feliciano L\u00f3pez, Albert Ramos et Marcel Granollers, les autres joueurs de l'\u00e9quipe espagnole de Coupe Davis, ont \u00ab\u00a0tous \u00e9t\u00e9 test\u00e9s n\u00e9gatifs\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0peuvent reprendre l'entra\u00eenement\u00a0vend\u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ski - Pourquoi la saison de ski 2021-22 peut bousculer la hi\u00e9rarchie mondiale", "description": "Le calendrier 2021-22 de ski alpin propose un \u00e9quilibre entre les \u00e9preuves techniques et celles de vitesse. De quoi rendre la saison plus palpitante.", "url": "https://www.lequipe.fr/Ski/Actualites/Pourquoi-la-saison-de-ski-2021-22-peut-bousculer-la-hierarchie-mondiale/1300976", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-prestigieuse-descente-de-wengen-sebastien-boue-l-equipe/1500000001572627/0:0,1998:1332-640-427-75/a88a4.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:00:00Z", "content": "La vitesse en majest\u00e9\r\nLe paysage comp\u00e9titif alpin pourrait-il \u00eatre boulevers\u00e9 par ce nouvel agenda ? L'accent est remis sur les prestigieuses descentes comme Wengen ou Kitzb\u00fchel avec un impact moind\u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Le\u00efla de Comarmond", "title": "Covid\u00a0: le retour des restrictions dans les cantines d'entreprise", "description": "La ministre du Travail, Elisabeth Borne, a rencontr\u00e9 ce jeudi patronat et syndicats pour faire le point sur les cons\u00e9quences de la cinqui\u00e8me vague. Elle a lanc\u00e9 un appel \u00e0 la vigilance sur le port du masque, les gestes barri\u00e8re et les mesures de distanciation\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-retour-des-restrictions-dans-les-cantines-dentreprise-1367045", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619faf893e454625607f8235/1280x720/070407380521-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:44:18Z", "content": "Rares seront ceux qui f\u00eateront la fin de l'ann\u00e9e au boulot Comme sur le t\u00e9l\u00e9travail , le gouvernement a choisi la m\u00e9thode douce et ne compte pas interdire les pots en entreprise, mais \u00ab\u00a0les moments d\u2026 [+3569 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Covid\u00a0: les territoires en France o\u00f9 la natalit\u00e9 a le plus baiss\u00e9", "description": "Dans son dernier \u00ab\u00a0portrait social\u00a0\u00bb, publi\u00e9 ce jeudi, l'Insee montre que la baisse des naissances li\u00e9e au Covid a surtout touch\u00e9 les d\u00e9partements o\u00f9 l'\u00e9pid\u00e9mie et la crise \u00e9conomique s\u00e9vissaient en m\u00eame temps.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/covid-les-territoires-en-france-ou-la-natalite-a-le-plus-baisse-1367084", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fc13cd286c25e4b6b5657/1280x720/070407000989-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:00:33Z", "content": "Depuis le printemps 2021, les faire-part de naissance fleurissent de nouveau. La natalit\u00e9 en France est repartie . Le \u00ab\u00a0baby krach\u00a0\u00bb qui avait accompagn\u00e9 le premier confinement n'est pour autant pas \u2026 [+3493 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Vaccin contre le Covid\u00a0: la HAS recommande un rappel pour tous d\u00e8s l'\u00e2ge de 18 ans", "description": "La Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 estime que cette \u00ab\u00a0troisi\u00e8me dose\u00a0\u00bb peut \u00eatre inject\u00e9e \u00e0 partir de cinq mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection, contre six mois actuellement. Elle justifie cette nouvelle recommandation par une reprise \u00e9pid\u00e9mique \u00ab\u00a0plus forte qu'attendue\u00a0\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/vaccin-contre-le-covid-la-has-recommande-un-rappel-pour-tous-des-lage-de-18-ans-1366893", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f60183e45467d227fd997/1280x720/070406543398-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:04:30Z", "content": "Cet avis peut ne pas \u00eatre suivi par le gouvernement mais, alors qu'Olivier V\u00e9ran, le ministre de la Sant\u00e9, doit annoncer de nouvelles mesures sanitaires, elle appara\u00eet toutefois proph\u00e9tique. Dans un \u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: 19\u00a0millions d'adultes appel\u00e9s \u00e0 se re-vacciner, la plupart avant le 15\u00a0janvier", "description": "Olivier V\u00e9ran a \u00e9cart\u00e9 toute restriction de circulation face \u00e0 la flamb\u00e9e \u00e9pid\u00e9mique en assurant que le pays disposait d\u00e9j\u00e0 des moyens de se pr\u00e9munir. La vaccination, avec un rappel pour tous les adultes et son int\u00e9gration au passe sanitaire, demeurent l'arme\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-19-millions-dadultes-appeles-a-se-re-vacciner-la-plupart-avant-le-15-janvier-1366992", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6197d498d286c27e6f44c364/1280x720/070368463961-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:48:19Z", "content": "Il n'y a pas de temps \u00e0 perdre. Alors que le nombre de cas de Covid double tous les onze jours en France, le niveau du pic d'ao\u00fbt ayant \u00e9t\u00e9 atteint d\u00e8s lundi, le gouvernement remet les gaz sur la vac\u2026 [+3817 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coupe Davis - Adrian Mannarino soulag\u00e9 apr\u00e8s sa victoire contre Jiri Vesely en Coupe Davis\u00a0: \u00ab\u00a0Un match chaud\u00a0\u00bb", "description": "Adrian Mannarino a fini par gagner contre Jiri Vesely (6-7, 6-4, 6-2), apr\u00e8s avoir su surmonter la tension en cours de match. Il esp\u00e8re avoir pu se r\u00e9gler pour la suite du tournoi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Adrian-mannarino-soulage-apres-sa-victoire-contre-jiri-vesely-en-coupe-davis-un-match-chaud/1301317", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/adrian-mannarino-a-egalise-pour-l-equipe-de-france-l-foeger-reuters/1500000001573308/0:0,1998:1332-640-427-75/f3189.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:24:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Comment avez-vous v\u00e9cu cette rencontre (victoire en trois sets face \u00e0 Jiri Vesely)\u00a0?C'est un match particulier, je n'ai pas eu l'habitude de beaucoup jouer en Coupe Davis. Et il n'y avait pas beauc\u2026 [+1677 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nathalie Raulin", "title": "Vaccin anti-Covid : jamais dose sans trois", "description": "Jeudi, le\u00a0ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a\u00a0annonc\u00e9 \u00e9tendre le rappel \u00e0 tous les adultes, y conditionnant la validit\u00e9 du pass sanitaire afin\u00a0de pr\u00e9server la qualit\u00e9 de\u00a0la\u00a0couverture vaccinale du pays.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/vaccin-anti-covid-jamais-dose-sans-trois-20211125_G2D5AW4JI5FDDN5N7WE4OC6JSI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/twyWVPSP8fBNxb8hSTCTWPSJ_Io=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2825x2675:2835x2685)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/UFBLM57TKJE7LFYR6TNROGDBTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:42:34Z", "content": "La dose de rappel pour tous, nouvelle condition de la libert\u00e9. Pour surmonter la cinqui\u00e8me vague qui d\u00e9ferle aujourdhui sur la France, lex\u00e9cutif pousse \u00e0 fond le levier vaccinal. Le ministre de la Sa\u2026 [+5288 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : les annonces d\u2019Olivier V\u00e9ran attendues aujourd\u2019hui \u00e0 partir de 12 h 30", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-les-annonces-dolivier-veran-attendues-aujourdhui-a-partir-de-12-h-30-20211125_M2BS2X4SOFAFZFW6TZK2WGQNIY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/nJRsVnloCH-52ZZMkDOtBKUMMo8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/NJFC5UQDPZGNTCWN5GRK7XWAGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:12:27Z", "content": "- Retour de la conf\u00e9rence de presse du jeudi. Le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran doit d\u00e9voiler, \u00e0 la mi-journ\u00e9e, le nouveau dispositif sanitaire pour tenter dendiguer la cinqui\u00e8me vague de Covid-1\u2026 [+2493 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Quand, comment, avec quel vaccin : tout ce qu\u2019il faut savoir sur la troisi\u00e8me dose, ouverte \u00e0 tous les adultes", "description": "Jeudi, le gouvernement a annonc\u00e9 la g\u00e9n\u00e9ralisation du rappel vaccinal contre le Covid-19 \u00e0 tous les majeurs. \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur tout ce qu\u2019il faut savoir sur cette fameuse troisi\u00e8me dose.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/quand-comment-avec-quel-vaccin-tout-ce-quil-faut-savoir-sur-la-troisieme-dose-ouverte-a-tous-les-adultes-20211125_3CEFOI34DVFJ3IANH4VM6BM3JY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/i4jof5oaFxdTCc0lCRYVCsO45Io=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1772x1122:1782x1132)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TZG3NPN2ZZHZRF7JOWOBZV77TQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:32:04Z", "content": "C\u00e9tait dans lair depuis quelques jours d\u00e9j\u00e0, cest d\u00e9sormais officiel. Tous les adultes vaccin\u00e9s sont dor\u00e9navant \u00e9ligibles \u00e0 une troisi\u00e8me dose de vaccin contre le Covid-19. Au-del\u00e0 de le rendre dispo\u2026 [+3296 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Covid-19 : avant l\u2019annonce de nouvelles mesures, la situation en France en quatre graphiques", "description": "Les principaux indicateurs, nombre de classes ferm\u00e9es, taux d\u2019incidence... Voici en graphiques la situation en France.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-avant-lannonce-de-nouvelles-mesures-la-situation-en-france-en-quatre-graphiques-20211125_TS5ZDHGACBBLVJ6TUP3G26SCTY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/2qwRktKsdmz0NLcmJ-yL0SUFhWg=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SAUYK5DPFBGU3C3AZV45WSVXLQ.png", "publishedAt": "2021-11-25T06:34:07Z", "content": "Apr\u00e8s le conseil de d\u00e9fense r\u00e9uni mercredi autour du Pr\u00e9sident Emmanuel Macron, un nouveau dispositif sanitaire doit \u00eatre annonc\u00e9 ce jeudi \u00e0 midi par le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran. Le taux d\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sacha Nelken, Marl\u00e8ne Thomas, Ana\u00efs Moran", "title": "Tests PCR, masques, \u00e9cole\u2026 l\u2019essentiel des mesures pour endiguer la cinqui\u00e8me vague de Covid", "description": "Les nouvelles annonces d\u2019Olivier V\u00e9ran et Jean-Michel Blanquer, r\u00e9unis lors d\u2019une conf\u00e9rence de presse jeudi, laissent entrevoir un l\u00e9ger tour de vis.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/tests-pcr-masques-ecole-lessentiel-des-mesures-pour-endiguer-la-cinquieme-vague-de-covid-20211125_JS4MWMDMSVH6XI3TF2XXO64NTQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/yvRc_QRyvq8VAeZkhxwjEPP2WY4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2675x2305:2685x2315)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/VSJY2ESG2ZDUPJMX2LQVVGKSQM.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:14:39Z", "content": "Outre l\u00e9largissement de la dose de rappel \u00e0 tous les plus de 18 ans (qui viendra conditionner la conformit\u00e9 du pass sanitaire), le gouvernement a d\u00e9voil\u00e9, ce jeudi par la voix des ministres de la San\u2026 [+4000 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Les l\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales des enfants ayant le Covid ressemblent-elles \u00e0 celles de patients Alzheimer, comme l\u2019a d\u00e9clar\u00e9 le Dr Deray\u00a0?", "description": "Contact\u00e9 par CheckNews, le Dr Deray reconna\u00eet que la comparaison ne tient pas, et admet une confusion avec des travaux sur les adultes d\u2019une part, et sur les atteintes neurologiques observ\u00e9es par PET-scan chez de jeunes patients infect\u00e9s par le coronavirus d\u2019\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/les-lesions-cerebrales-des-enfants-ayant-le-covid-ressemble-t-elle-a-celles-de-patients-alzheimer-comme-la-declare-le-dr-deray-20211125_6ZCZLB6DT5GMFFQQY4W5BCCRVI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/TOtuWmbhqsQIpd20L448FjkzbDQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3366x2420:3376x2430)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YTANVM5IKREJRBMAXV6BCABNBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:59:05Z", "content": "Une courte s\u00e9quence tir\u00e9e de l\u00e9mission C \u00e0 vous du 24 novembre, et relay\u00e9e sur le compte Twitter de l\u00e9mission, sest suivie dune rare avalanche de questions au service CheckNews. Dans cet extrait, le \u2026 [+5944 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Marceau Taburet", "title": "Doctolib submerg\u00e9 par les prises de rendez-vous apr\u00e8s les annonces d\u2019Olivier V\u00e9ran", "description": "Dans l\u2019heure qui a suivi les annonces du ministre de la Sant\u00e9, 350 000 rendez-vous ont \u00e9t\u00e9 pris sur la plateforme en ligne pour recevoir la troisi\u00e8me injection. Un record absolu.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/doctolib-submerge-par-les-prises-de-rendez-vous-apres-les-annonces-dolivier-veran-20211125_32MNVZ3MZFCNTFP5VTV7LVEOOQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kmJf4ZyZnLnYEUvrsA0jmzIiWEo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3077x1946:3087x1956)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/D2XMZ77PE5DCDPSZMBYJRK3Z4Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:33:59Z", "content": "\u00abJe narrive pas \u00e0 prendre rendez-vous, la plateforme est satur\u00e9e.\u00bb Depuis la mi-journ\u00e9e, les messages de ce type abondent sur les r\u00e9seaux sociaux. Le site Doctolib, qui permet de prendre rendez-vous \u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Yann Rousseau", "title": "La banque centrale sud-cor\u00e9enne rel\u00e8ve ses taux malgr\u00e9 une flamb\u00e9e de l'\u00e9pid\u00e9mie", "description": "D\u00e9j\u00e0 remont\u00e9 en ao\u00fbt, le taux directeur de la BOK est pass\u00e9, ce jeudi, de 0,75\u00a0% \u00e0 1\u00a0%. L'institution s'inqui\u00e8te de l'acc\u00e9l\u00e9ration de la hausse des prix \u00e0 la consommation mais ne veut pas risquer de casser la reprise au moment o\u00f9 les infections au Covid-19 at\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/la-banque-centrale-sud-coreenne-releve-ses-taux-malgre-une-flambee-de-lepidemie-1366836", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f3a59d286c2211a4157e4/1280x720/070405914953-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:23:45Z", "content": "En ao\u00fbt dernier, la banque centrale de Cor\u00e9e du Sud (BOK) avait surpris les march\u00e9s en orchestrant un soudain redressement de son principal taux d'int\u00e9r\u00eat. Pour justifier cette hausse de 0,5\u00a0% \u00e0 0,75\u2026 [+650 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Les traders en t\u00e9l\u00e9travail commettent moins de d\u00e9lits et de fraudes", "description": "Avec le d\u00e9veloppement du t\u00e9l\u00e9travail lors de la crise du Covid, les banques ont d\u00fb surveiller leurs traders \u00e0 distance. Travailler chez soi r\u00e9duit de plus de 7\u00a0% la probabilit\u00e9 pour un trader de commettre une fraude sur les march\u00e9s financiers, selon une \u00e9tude\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/en-teletravail-les-traders-commettent-moins-de-delits-et-de-fraudes-1366895", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f61b98fe56f4b444d90a5/1280x720/070398278493-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:12:11Z", "content": "Astreints au t\u00e9l\u00e9travail en 2020, les traders ont-ils modifi\u00e9 leur comportement en passant d'un environnement professionnel \u00e0 la cellule familiale\u00a0? Ils commettent en tout cas moins de malversations \u2026 [+662 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Benoit", "title": "Le durcissement de ton \u00e0 la BCE inqui\u00e8te le march\u00e9 obligataire", "description": "Les taux europ\u00e9ens ont fortement grimp\u00e9 depuis le d\u00e9but de la semaine. En cause, les propos de plusieurs gouverneurs de la Banque centrale europ\u00e9enne laissant entendre que cette derni\u00e8re allait r\u00e9duire son soutien. L'allemande Isabel Schnabel a alert\u00e9 sur une\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/le-durcissement-de-ton-a-la-bce-inquiete-le-marche-obligataire-1366764", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f1f29d286c230f56766a8/1280x720/070399358544-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T04:29:38Z", "content": "R\u00e9volution en vue du c\u00f4t\u00e9 de la politique mon\u00e9taire europ\u00e9enne\u00a0? Une chose est s\u00fbre\u00a0: l'approche de la prochaine r\u00e9union de la BCE, le 16\u00a0d\u00e9cembre, rend les march\u00e9s nerveux. A voir les derniers mouve\u2026 [+4746 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab Les entreprises manquent de produits, de personnel \u00bb", "description": "Alors que la reprise b\u00e9n\u00e9ficie \u00e0 sa soci\u00e9t\u00e9 de transports Heppner, Jean-Thomas Schmitt fait face \u00e0 un nouveau d\u00e9fi : les injonctions contradictoires de ses clients, pris en \u00e9tau entre la contrainte environnementale et l'essor des colis l\u00e9gers.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/marketing-vente/les-entreprises-manquent-de-produits-de-personnels-346037.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/23/346037_1637663644_web-038heppner-201121-credit-avoisin.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:00:00Z", "content": "Jean-Thomas Schmitt se m\u00e9fie de 2022. \u00ab L'\u00e9conomie est repartie mais il y a des goulets d'\u00e9tranglements qui vont cr\u00e9er des stop-and-go dans le transport des produits. Les volumes seront plus hi\u00e9ratiq\u2026 [+2546 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab Il y a une rupture entre les jeunes et le monde du travail \u00bb", "description": "Patron de l'h\u00f4tel La Croix de Savoie & Spa,\u00a0Ga\u00ebtan Tiret est serein pour la prochaine saison. L'entrepreneur s'inqui\u00e8te de l'opposition permanente de certains jeunes et consid\u00e8re que le monde du travail doit s'adapter.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/management/il-y-a-une-rupture-entre-les-jeunes-et-le-monde-du-travail-346034.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/23/346034_1637660949_gaetan-tiret-credit-litescape.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T05:00:00Z", "content": "En un an, l'\u00e9tat d'esprit de Ga\u00ebtan Tiret a totalement chang\u00e9. Cinqui\u00e8me vague ou pas, le patron de l'h\u00f4tel \u00ab La Croix de Savoie &amp; Spa \u00bb envisage la fin d'ann\u00e9e sans stress. \u00ab Nous avons un bon n\u2026 [+2328 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Olivia Bassi", "title": "Les entreprises de Vend\u00e9e retrouvent leur niveau d'activit\u00e9 d'avant crise", "description": "Selon l'enqu\u00eate de conjoncture de la CCI de Vend\u00e9e, les trois quarts des entreprises du d\u00e9partement ont renou\u00e9 au troisi\u00e8me trimestre avec leur niveau d'activit\u00e9 d'avant crise confirmant la reprise \u00e9conomique constat\u00e9e au premier semestre 2021. L'h\u00f4tellerie-r\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/pays-de-la-loire/les-entreprises-de-vendee-retrouvent-leur-niveau-dactivite-davant-crise-1367061", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fb9253e454660076cde67/1280x720/070409717340-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:24:38Z", "content": "Selon l'enqu\u00eate de la CCI Vend\u00e9e men\u00e9e entre le 5 et le 16\u00a0octobre, 48\u00a0% des entreprises ont enregistr\u00e9 un chiffre d'affaires en progression au troisi\u00e8me trimestre 2021 contre 43\u00a0% sur le premier sem\u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Colmar f\u00eate le retour des lecteurs au salon du livre", "description": "Le festival du livre de Colmar se tient les 27 et 28\u00a0novembre. Une \u00e9dition festive qui accueille plusieurs t\u00eates d'affiche, apr\u00e8s un rendez-vous manqu\u00e9 en 2020.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/grand-est/colmar-fete-le-retour-des-lecteurs-au-salon-du-livre-1366999", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f97a23e45465c4d1888aa/1280x720/070408330324-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:02:12Z", "content": "En nommant la trente-deuxi\u00e8me \u00e9dition du festival du livre de Colmar \u00ab\u00a0Nos retrouvailles\u00a0\u00bb, l'\u00e9quipe organisatrice affiche clairement son enthousiasme de retrouver lecteurs et auteurs apr\u00e8s une \u00e9diti\u2026 [+2053 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Karl de Meyer", "title": "Bruxelles limite \u00e0 neuf mois la validit\u00e9 des vaccins pour voyager", "description": "La Commission europ\u00e9enne a propos\u00e9 jeudi de nouvelles r\u00e8gles pour assurer la libert\u00e9 de circulation dans l'UE. On passe \u00e0 une approche centr\u00e9e sur le statut des voyageurs.", "url": "https://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/bruxelles-limite-a-neuf-mois-la-validite-des-vaccins-pour-voyager-1367092", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fc4803e4546044a59d507/1280x720/070407361978-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:12:46Z", "content": "Un mois apr\u00e8s en avoir re\u00e7u la demande des chefs d'Etat et de gouvernement, la Commission europ\u00e9enne a pr\u00e9sent\u00e9 hier de nouvelles propositions de r\u00e8gles \u00e0 appliquer aux voyages au sein de l'UE et aux\u2026 [+3444 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "Michelin brille toujours aux yeux des Fran\u00e7ais, l'image de la SNCF replonge", "description": "L'\u00e9lectricien r\u00e9int\u00e8gre le top 10 du barom\u00e8tre Posternak-Ifop sur l'image des entreprises, quand l'op\u00e9rateur ferroviaire p\u00e2tit aupr\u00e8s des Fran\u00e7ais du red\u00e9marrage des gr\u00e8ves. Le secteur de la grande distribution est celui qui progresse le plus.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/michelin-brille-toujours-aux-yeux-des-francais-limage-de-la-sncf-replonge-1366826", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f35e58fe56f733c110e13/1280x720/070392504256-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T06:05:23Z", "content": "M\u00eame si la cinqui\u00e8me vague de Covid surprend en France par sa tr\u00e8s rapide mont\u00e9e en puissance, l'image des grands groupes retrouve toute sa vigueur, comme le montre le dernier barom\u00e8tre Posternak-Ifo\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Eric Le Boucher", "title": "Le compromis allemand, mod\u00e8le d'un bon compromis europ\u00e9en", "description": "L'accord de coalition allemand rendu public mercredi est une bonne nouvelle pour la France. Le couple franco-allemand devrait partir sur de nouvelles bases, et inciter la France \u00e0 mieux fixer ses priorit\u00e9s \u00e9conomiques, explique Eric Le Boucher.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/le-compromis-allemand-modele-dun-bon-compromis-europeen-1366959", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f833d3e454665fc517c69/1280x720/070407461233-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:36:59Z", "content": "C'est entendu, la nomination de l' orthodoxe Christian Lindner au minist\u00e8re des Finances en Allemagne, ne va pas, de prime abord, dans le sens keyn\u00e9sien fran\u00e7ais. A Paris, nombreux sont ceux qui part\u2026 [+4451 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Insurtech : Leocare l\u00e8ve 98 millions pour tenter sa chance en Espagne", "description": "Quelques mois apr\u00e8s une lev\u00e9e de fonds de 15 millions d'euros, Leocare boucle une op\u00e9ration de financement de 98 millions d'euros. La r\u00e9partition entre l'equity et la dette, importante, n'est pas communiqu\u00e9e.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/deals/la-neoassurance-leocare-saventure-en-espagne-1366330", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/25/346071_la-neoassurance-leocare-s-aventure-en-espagne-la-neoassurance-leocare-saventure-en-espagne-web-tete-070383568112-2442922.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:00:00Z", "content": "Et de deux lev\u00e9es de fonds. Apr\u00e8s avoir boucl\u00e9 un tour de table de 20 millions d'euros (dont 5 millions en dette), Leocare remet le couvert avec une op\u00e9ration de financement de 98 millions d'euros. L\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "Covid\u00a0: la cinqui\u00e8me vague met un coup d'arr\u00eat \u00e0 la reprise du trafic a\u00e9rien", "description": "Le regain de l'\u00e9pid\u00e9mie de covid en Europe a d\u00e9j\u00e0 frein\u00e9 la lente remont\u00e9e du trafic dans les a\u00e9roports en Europe et menace de compromettre les vacances de No\u00ebl. A cela s'ajoute, pour les compagnies fran\u00e7aises, la crise sociale aux Antilles.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/covid-la-cinquieme-vague-met-un-coup-darret-a-la-reprise-du-trafic-aerien-1366873", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619f51143e45463bf7771306/1280x720/070398068520-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:01:06Z", "content": "Le cauchemar va-t-il recommencer pour les compagnies a\u00e9riennes fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes\u00a0? Alors que le transport a\u00e9rien commen\u00e7ait \u00e0 se rapprocher des niveaux d'activit\u00e9 d'avant crise \u00e0 la faveur de\u2026 [+3974 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Christophe Palierse", "title": "Cinqui\u00e8me vague et crise sociale aux Antilles plombent la reprise chez les voyagistes", "description": "Alors qu'il \u00e9tait sorti de son atonie, le march\u00e9 fran\u00e7ais du voyage \u00e0 forfait repart \u00e0 la baisse, \u00e0 nouveau, du fait de la d\u00e9gradation de la situation sanitaire. Les ventes sur les Antilles se sont effondr\u00e9es, la crise sociale locale amplifiant la frilosit\u00e9 a\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/cinquieme-vague-et-crise-sociale-aux-antilles-plombent-la-reprise-chez-les-voyagistes-1367023", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fa6dcd286c2414d072795/1280x720/070406211311-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:06:28Z", "content": "Cinqui\u00e8me vague de Covid et crise sociale aux Antilles, c'est un double coup dur qui frappe les agents de voyages et tour-op\u00e9rateurs fran\u00e7ais, \u00e0 la peine depuis que la pand\u00e9mie de Covid-19 a connu sa\u2026 [+2224 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Denis Fainsilber", "title": "Les transports publics sont toujours boud\u00e9s par 40\u00a0% des Fran\u00e7ais", "description": "Les entreprises de transport urbain restent nettement en de\u00e7\u00e0 de leur niveau de fr\u00e9quentation pr\u00e9-Covid, selon l'UTP, leur organisation professionnelle. Le secteur va subir cette ann\u00e9e des nouvelles pertes de recettes, \u00e9valu\u00e9es \u00e0 680\u00a0millions d'euros.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/les-transports-publics-sont-toujours-boudes-par-40-des-francais-1367051", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fb4393e4546600621a309/1280x720/070407060770-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:04:18Z", "content": "En cette fin 2021, les op\u00e9rateurs de transports publics sont bien loin d'avoir renou\u00e9 avec leur rythme de croisi\u00e8re. Actuellement, 60\u00a0% des Fran\u00e7ais vivant dans des villes de plus de 50.000 habitants\u2026 [+4354 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "H\u00f4tellerie-restauration, vers une addition trop sal\u00e9e\u00a0?", "description": "La crise du Covid n'en finit pas de bouleverser le secteur de la restauration. Dans \u00ab\u00a0La Story\u00a0\u00bb, le podcast d'actualit\u00e9 des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, Pierrick Fay et ses invit\u00e9s d\u00e9taillent les d\u00e9fis de la reprise dans ces m\u00e9tiers qui peinent \u00e0 r\u00e9unir leurs \u00e9quipes.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/hotellerie-restauration-vers-une-addition-trop-salee-1367047", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619fb30fd286c25e5005ce85/1280x720/070407001494-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:00:51Z", "content": "Comment vous abonner \u00e0 La Story ?\r\nL'h\u00f4tellerie-restauration cherche ses employ\u00e9s perdus. Des dizaines de milliers de serveurs, cuisiniers ou r\u00e9ceptionnistes manquent \u00e0 l'appel en France . Partis ver\u2026 [+2342 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "auto-schweiz () : EQS-News: Le Conseil f\u00e9d\u00e9ral punit la branche automobile pour la r\u00e9ussite de la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027175&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T14:23:32Z", "content": "Berne, 25\u00a0novembre\u00a02021\r\nEn plein milieu de la crise des puces, le Conseil f\u00e9d\u00e9ral met encore des b\u00e2tons dans les roues du secteur automobile avec la r\u00e9vision de l'ordonnance sur le CO2, qui entrera \u2026 [+3128 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Quantum Genomics (FR0011648971) : Quantum Genomics conclut un accord de licence exclusif avec Teva Israel Ltd.", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027215&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T17:00:00Z", "content": "Communiqu\u00e9 de presse\r\nParis, le 25 novembre 2021\r\nQuantum Genomics conclut un accord de licence exclusif avec Teva Israel Ltd.\r\n<ul><li>Quantum Genomics recevra jusqu'\u00e0 11 M$ de paiements ainsi que d\u2026 [+4891 chars]"}]}