{"status": "ok", "totalResults": 23, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Covid-Eskalation: Erste Intensivpatienten k\u00f6nnten am Donnerstag verlegt werden", "description": "Von Th\u00fcringen nach Norddeutschland: Erste schwere Covid-F\u00e4lle sollen in dieser Woche nach dem Kleeblattsystem auf andere Intensivstationen gebracht werden. Start k\u00f6nnte schon am heutigen Donnerstag sein.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/covid-eskalation-erste-intensivpatienten-koennten-am-donnerstag-verlegt-werden-a-b0e15069-3dfe-40c5-b34b-954ae641d5f0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/33874bae-6e6a-4622-8f21-b34d31e35896_w1280_r1.77_fpx62.37_fpy52.96.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T01:24:59Z", "content": "Die Verlegung der ersten Corona-Intensivpatienten aus Th\u00fcringen nach Norddeutschland k\u00f6nnte bereits am Donnerstag starten. Insgesamt zehn Patienten aus dem Freistaat seien derzeit daf\u00fcr vorgesehen, t\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Dawood Ohdah, Bernhard Riedmann, Matthias Stahl", "title": "100.000 Corona-Tote in Deutschland: Die wir verloren haben", "description": "Ein 78-J\u00e4hriger aus Heinsberg und eine 89-J\u00e4hrige aus Essen gelten als die ersten Coronatoten Deutschlands. Jetzt meldet das Robert Koch-Institut: Mehr als 100.000 sind einer Covid-19-Infektion erlegen. Was macht das leise Sterben mit dem Land?", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/100-000-corona-tote-in-deutschland-die-wir-verloren-haben-a-b33fcebc-28a4-4f28-912f-88abfba2be22", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e411a599-dd8f-40c4-bbbe-6fc97c36e7fd_w1280_r1.77_fpx33.75_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T05:44:45Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Donnerstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Biontech ist in Kanada f\u00fcr Kinder freigegeben, Tausende sind bereits geimpft. Th\u00fcringen will erste Intensivpatienten nach Norddeutschland verlegen. Arbeitgeber zeigen sich offen f\u00fcr eine Impfpflicht. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-02f924db-f899-4ef1-a2fe-6d0808219576", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a49b7c81-e6b6-420a-a258-e4e97407358a_w1280_r1.77_fpx66.56_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T05:44:04Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nKanada beginnt mit Co\u2026 [+7060 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "S\u00fcdafrika: Neue Corona-Variante beunruhigt Forscher", "description": "In Johannesburg stieg die Zahl der Neuinfektionen zuletzt sprunghaft an \u2013 obwohl dort bald der Sommer beginnt. Verantwortlich k\u00f6nne eine bisher unbekannte Variante des Coronavirus sein, f\u00fcrchten Forscher.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/suedafrika-neue-corona-variante-beunruhigt-forscher-a-f3bf2ff0-7403-4178-97a5-7652b2919d37", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/75e892ef-3139-45d2-88f9-e9d549f1a544_w1280_r1.77_fpx62.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:38:34Z", "content": "In den letzten Wochen war es eher ruhig um neue, besorgniserregende Varianten des Coronavirus. Global ist Delta immer noch auf dem Vormarsch und verdr\u00e4ngt schw\u00e4chere Mutationen des Virus.\r\nAber in Af\u2026 [+4850 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Janko Tietz", "title": "100.000 Corona-Tote: Vielleicht h\u00e4tten die Pfleger einfach zocken sollen - Kommentar", "description": "Deutschland hat den 100.000. Coronatoten zu beklagen. Der Wille der Politik, Menschenleben zu retten, war offenbar weniger ausgepr\u00e4gt, als einst der Finanzindustrie aus der Klemme zu helfen. Das ist die Perversion des Kapitalismus.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/100-000-corona-tote-vielleicht-haetten-die-pfleger-einfach-zocken-sollen-kommentar-a-0ee42457-5423-41e5-9dd4-a946899c3195", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/22dc92e6-8903-4073-8dc4-0998185ca0ae_w1280_r1.77_fpx41_fpy36.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:45:15Z", "content": "Erinnern Sie sich noch an den 5. Oktober 2008? Das war der Tag, an dem sich Bundeskanzlerin Angela Merkel gemeinsam mit Finanzminister Peer Steinbr\u00fcck im Kanzleramt vor Mikrofonen aufbaute und verspr\u2026 [+6418 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Reiserecht: Was der Corona-Lockdown in \u00d6sterreich f\u00fcr Urlauber bedeutet", "description": "Erst wurde \u00d6sterreich als Hochrisikogebiet eingestuft, jetzt gilt der Lockdown. Sind Skifahren und Urlaub in dem Alpenland \u00fcberhaupt m\u00f6glich? Gibt es Geld zur\u00fcck? Eine \u00dcbersicht.", "url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/reiserecht-was-der-corona-lockdown-in-oesterreich-fuer-urlauber-bedeutet-a-85312dce-3fe7-4fd7-937a-f913f30be084", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5617eff8-a14f-4f2e-95c2-c8db9fe9a760_w1280_r1.77_fpx62.76_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:48:20Z", "content": "Die Coronainfektionen in \u00d6sterreich sind in die H\u00f6he geschossen. Wie inzwischen auch Griechenland oder Tschechien gilt das Land als Hochrisikogebiet, zudem hat die Regierung einen Lockdown verh\u00e4ngt. \u2026 [+9812 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt rapide \u2013 mehr als 100.000 Todesopfer gemeldet", "description": "Seit Ausbruch der Pandemie sind in Deutschland laut Robert Koch-Institut mehr als 100.000 Menschen an Covid 19 gestorben. Aktuell schnellen Inzidenz und die Zahl der Ansteckungen in die H\u00f6he.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/sieben-tage-inzidenz-steigt-rapide-mehr-als-100-000-todesopfer-gemeldet-a-df127ebb-e412-4a71-aa9a-df5fced0f0ee", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/30eea14b-728f-4ad3-9344-9024c0c2b7aa_w1280_r1.77_fpx68.52_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T03:51:12Z", "content": "Die Zahl der Corona-Toten in Deutschland hat die Schwelle von 100.000 \u00fcberschritten. Wie das Robert Koch-Institut (RKI) am fr\u00fchen Donnerstagmorgen unter Berufung auf Daten der Gesundheits\u00e4mter meldet\u2026 [+2494 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Katherine Rydlink", "title": "Corona-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige: \u00bbRechnen damit, dass die Kinderimpfungen so richtig Anfang 2022 losgehen\u00ab", "description": "Die Impfung f\u00fcr j\u00fcngere Kinder soll in Europa in K\u00fcrze formell zugelassen werden. Doch bis der Impfstoff in Deutschland bereitsteht, wird es noch dauern. Der Kinderarzt Jakob Maske sieht Erwachsene in der Pflicht.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-impfung-fuer-fuenf-bis-elfjaehrige-rechnen-damit-dass-die-kinderimpfungen-so-richtig-anfang-2022-losgehen-a-5bf7c468-4516-43e7-b1eb-0adcb8f05c1f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1b7b1848-7d17-47a4-a6cb-fe64d5b3300a_w1280_r1.77_fpx49_fpy55.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:46:30Z", "content": "SPIEGEL: Herr Maske, die Europ\u00e4ische Arzneimittelagentur Ema wird aller Voraussicht nach in K\u00fcrze die Impfung f\u00fcr Kinder zwischen f\u00fcnf und elf Jahren empfehlen. Sind die Kinder\u00e4rztinnen und -\u00e4rzte au\u2026 [+6128 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Sophie Garbe, Michael Kr\u00f6ger", "title": "Corona: Warum Betriebsschlie\u00dfungen immer noch m\u00f6glich sind", "description": "Die \u00bbepidemische Notlage von nationaler Tragweite\u00ab l\u00e4uft aus. Bund und L\u00e4ndern steht das neue Infektionsschutzgesetz zur Verf\u00fcgung. Drohen bei weiter steigenden Corona-Zahlen wieder Shutdowns?", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/corona-warum-betriebsschliessungen-immer-noch-moeglich-sind-a-105e4a68-97b7-4913-a805-5d85bc9f01e7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5f4b84c8-55eb-4099-bd96-d8de06f8d176_w1280_r1.77_fpx44.66_fpy44.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:57:54Z", "content": "Eigentlich hatten Olaf Scholz und seine Mitstreiter von den Gr\u00fcnen und der FDP geplant, am Mittwoch ihren gro\u00dfen Verhandlungserfolg zu verk\u00fcnden. Die Ampel steht, sollte die Nachricht lauten. Stattde\u2026 [+8155 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Enrico Ippolito", "title": "100.000 Corona-Tote: Wie k\u00f6nnen wir trauern? - Der Preis der individuellen Freiheit", "description": "Die Zahl der an Corona verstorbenen Menschen ist ersch\u00fctternd. Damit sie nicht Symbolik bleibt, sollten wir mehr \u00fcber Solidarit\u00e4t sprechen.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/100-000-corona-tote-wie-koennen-wir-trauern-der-preis-der-individuellen-freiheit-a-039a8d35-40c7-4823-84ff-f4b0dc60a069", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2a3f418e-a820-40a8-9406-920733cd5b73_w1280_r1.77_fpx37.32_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:35:21Z", "content": "W\u00e4hrend Menschen weiterhin an Corona sterben, die Zahlen der an Sars-CoV-2 Infizierten steigt, w\u00e4chst auch weiter die Angst vor einem erneuten Lockdown, davor, noch immer nicht zur \u00bbNormalit\u00e4t\u00ab zur\u00fcc\u2026 [+10112 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Marius Mestermann, Nelly Ritz, Ronja Bachofer", "title": "Corona: Intensivstationen am Limit \u2013 wie lange halten Pflegekr\u00e4fte das noch aus?", "description": "Viele ungeimpfte Covid-Erkrankte treffen auf ausgebranntes Klinikpersonal: Die vierte Welle treibt Intensivstationen in den Ausnahmezustand. Wie Pflegekr\u00e4fte das erleben und was ihnen helfen k\u00f6nnte, h\u00f6ren Sie im Stimmenfang.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-intensivstationen-am-limit-wie-lange-halten-pflegekraefte-das-noch-aus-a-fe0b2c2a-bd17-4910-90d3-363b211335b6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/da3fcaa3-e6cf-4999-84b9-bd380c9d1106_w1280_r1.77_fpx50_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:47:48Z", "content": "Die vierte Corona-Welle l\u00e4sst die Intensivstationen volllaufen, in einigen Regionen herrscht schon Alarmstufe Rot. Wieder m\u00fcssen die Pflegekr\u00e4fte an ihr Limit gehen. Besonders bitter: Anders als bei \u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Wolfgang H\u00f6bel", "title": "News des Tages:", "description": "Im Streit um Ministerposten setzt sich Realo Cem \u00d6zdemir gegen Anton Hochreiter durch. Nach mehr als 100.000 deutschen Coronatoten ist das Gesundheitssystem am Anschlag. Und die globale Kleidungsindustrie versch\u00e4rft durch \u00dcberproduktion den Klimakrise. Das is\u2026", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-a-be67ec83-1267-42a1-b6cd-49ec55cdf98a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-25T17:12:31Z", "content": "1. Angesichts von 100.000 Pandemietoten w\u00e4re Hilfe f\u00fcrs Gesundheitssystem dringend n\u00f6tig, doch die deutsche Politik scheint dessen Not zu ignorieren\r\nNat\u00fcrlich ist es nicht mehr als eine Zahl. Heute \u2026 [+10545 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Eskalation: Erste Intensivpatienten k\u00f6nnten am Donnerstag verlegt werden", "description": "Von Th\u00fcringen nach Norddeutschland: Erste schwere Covid-F\u00e4lle sollen in dieser Woche nach dem Kleeblattsystem auf andere Intensivstationen gebracht werden. Start k\u00f6nnte schon am heutigen Donnerstag sein.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-eskalation-erste-intensivpatienten-koennten-am-donnerstag-verlegt-werden-a-b0e15069-3dfe-40c5-b34b-954ae641d5f0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/33874bae-6e6a-4622-8f21-b34d31e35896_w1280_r1.77_fpx62.37_fpy52.96.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T01:24:59Z", "content": "Die Verlegung der ersten Corona-Intensivpatienten aus Th\u00fcringen nach Norddeutschland k\u00f6nnte bereits am Donnerstag starten. Insgesamt zehn Patienten aus dem Freistaat seien derzeit daf\u00fcr vorgesehen, t\u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus in Deutschland: Sieben-Tage-Inzidenz steigt rapide \u2013 mehr als 100.000 Todesopfer gemeldet", "description": "Seit Ausbruch der Pandemie sind in Deutschland laut Robert Koch-Institut mehr als 100.000 Menschen an Covid-19 gestorben. Aktuell schnellen Inzidenz und die Zahl der Ansteckungen in die H\u00f6he.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-in-deutschland-sieben-tage-inzidenz-steigt-rapide-mehr-als-100-000-todesopfer-gemeldet-a-df127ebb-e412-4a71-aa9a-df5fced0f0ee", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/30eea14b-728f-4ad3-9344-9024c0c2b7aa_w1280_r1.77_fpx68.52_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T03:51:12Z", "content": "Die Zahl der Coronatoten in Deutschland hat die Schwelle von 100.000 \u00fcberschritten. Wie das Robert Koch-Institut (RKI) am fr\u00fchen Donnerstagmorgen unter Berufung auf Daten der Gesundheits\u00e4mter meldete\u2026 [+2902 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Corona-Empfehlung der EMA: Das m\u00fcssen Sie zur Covid-19-Kinderimpfung wissen", "description": "Der Covid-19-Impfstoff von Biontech wird in der EU nun auch f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zugelassen. Wann wird das Mittel verf\u00fcgbar sein und was unterscheidet es vom Vakzin f\u00fcr Erwachsene? Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-empfehlung-der-ema-das-muessen-sie-zur-covid-19-kinderimpfung-wissen-a-4c6d017e-6cdb-453f-b50d-77e5d9f3a517", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/40956e08-c784-430b-a951-9fb59cc83e5d_w1280_r1.77_fpx52_fpy59.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:44:49Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Chipmangel k\u00f6nnte Autoproduktion auch 2022 behindern", "description": "Fehlende Halbleiter bremsen die deutsche Autoproduktion. Die Folgen d\u00fcrften laut einer Analyse des Experten Ferdinand Dudenh\u00f6ffer auch im kommenden Jahr noch sp\u00fcrbar sein.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/chipmangel-koennte-autoproduktion-auch-2022-behindern-a-c1fd9eed-caa3-4157-948f-58e2497e8522", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/74dfb9d3-64b7-4f09-8e1f-ca03a90bd2d9_w1280_r1.77_fpx33.27_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T07:06:37Z", "content": "Die Autohersteller k\u00f6nnen die vom Halbleiter-Mangel verursachte Absatzdelle nach Einsch\u00e4tzung eines Experten nur langsam \u00fcberwinden. Auf dem deutschen Markt rechnet Ferdinand Dudenh\u00f6ffer vom privaten\u2026 [+1079 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Kristin Westesson", "title": "14.00: Folkh\u00e4lsomyndigheten h\u00e5ller presstr\u00e4ff", "description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten uppdaterar om det senaste covid-19-l\u00e4get i landet. F\u00f6lj myndigheternas presstr\u00e4ff i spelaren nedan.", "url": "https://www.svd.se/folkhalsomyndigheten-haller-presstraff-lsri", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f94b4ac3-7ed7-45f0-8303-0c51c4799d25?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a62110b03ebfdef5b9d150c74a064fd378a9867d", "publishedAt": "2021-11-25T12:50:23Z", "content": "Sara Byfors, enhetschef p\u00e5 Folkh\u00e4lsomyndigheten, inleder presskonferensen med att lyfta vikten av vaccinering samt att stanna hemma vid symtom. \r\n Fr\u00e5n och med den h\u00e4r veckan rekommenderar vi att \u00e4ve\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Folkh\u00f6gskola kr\u00e4ver vaccinering", "description": "En folkh\u00f6gskola i Blekinge har st\u00e4ngt utbildningen f\u00f6r dem som inte \u00e4r vaccinerade mot covid-19. \u201dLitorina folkh\u00f6gskola kr\u00e4ver vaccinering mot covid-19\u201d st\u00e5r det p\u00e5 en skylt vid ing\u00e5ngen, rapporterar P4 Blekinge. Fr\u00e5n skolans rektor \u00e4r beskedet att eleverna f\u2026", "url": "https://www.svd.se/folkhogskola-kraver-vaccinering", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/65c916aa-03a7-4897-86f1-865f812e2699?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=dcd4691af098ff357985a05be6714d9ec9f723cd", "publishedAt": "2021-11-25T09:07:49Z", "content": "En folkh\u00f6gskola i Blekinge har st\u00e4ngt utbildningen f\u00f6r dem som inte \u00e4r vaccinerade mot covid-19. Litorina folkh\u00f6gskola kr\u00e4ver vaccinering mot covid-19 st\u00e5r det p\u00e5 en skylt vid ing\u00e5ngen, rapporterar P\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Simon Uggla/TT", "title": "EMA: Gr\u00f6nt ljus f\u00f6r vaccin till mindre barn", "description": "EU:s l\u00e4kemedelsmyndighet EMA g\u00f6r som v\u00e4ntat och g\u00f6r tummen upp f\u00f6r vaccin mot covid-19 f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 5\u201311 \u00e5r. Men innan vaccineringarna inleds ska det formellt godk\u00e4nnas av EU-kommissionen.", "url": "https://www.svd.se/ema-gront-ljus-for-vaccin-till-mindre-barn", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3c3fafee-b005-4488-9f87-680d1143b5ea?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8ba9c1c92195187a4b0f6fe63f8e9cc8a2192a2b", "publishedAt": "2021-11-25T12:01:58Z", "content": "P\u00e5 torsdagen meddelade EMA att man rekommenderar att anv\u00e4ndningen av Pfizer-Biontechs vaccin Comirnaty till barn mellan 5 och 11 \u00e5r. Vaccinet \u00e4r sedan tidigare godk\u00e4nt f\u00f6r vuxna och barn fr\u00e5n 12 \u00e5rs \u2026 [+170 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Simon Uggla/TT", "title": "Expert om barnvaccinering: \"Sv\u00e5r avv\u00e4gning\"", "description": "EU:s l\u00e4kemedelsmyndighet EMA rekommenderar att vaccin mot covid-19 godk\u00e4nns f\u00f6r barn mellan fem och elva \u00e5r. Vaccinforskaren Ali Mirazimi v\u00e4lkomnar beskedet och menar att det \u00e4r bra att ha \u201dverktygen klara\u201d.", "url": "https://www.svd.se/expert-om-barnvaccinering-svar-avvagning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/88a79834-bec2-4222-a218-3097d09863c7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4f1039407c073b04f1e593cd4254649bd6e1dd3d", "publishedAt": "2021-11-25T17:54:00Z", "content": "Vi vet att vaccinet funkar. Det \u00e4r positivt. Sedan om det kommer att anv\u00e4ndas i Sverige eller inte \u00e4r en annan fr\u00e5ga. Vi har har inte varit bland de f\u00f6rsta att vaccinera barn eftersom de inte p\u00e5verka\u2026 [+241 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Mer \u00e4n 100\u2009000 covidd\u00f6da i Tyskland", "description": "D\u00f6dstalet kopplat till covid-19 i Tyskland har passerat 100 000 personer, uppger myndigheterna. Vissa sjukhus st\u00e5r redan inf\u00f6r en \u201dakut \u00f6verbelastning\u201d som har gjort det n\u00f6dv\u00e4ndigt att flytta covidpatienter utomlands, s\u00e4ger l\u00e4karen Gernot Marx. F\u00f6rra veckan i\u2026", "url": "https://www.svd.se/mer-an-100000-coviddoda-i-tyskland", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/2e91f371-85ab-46e7-a530-63e2f9cff002?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=19178a1a46533e8e0c6d612f734c06253f0b416e", "publishedAt": "2021-11-25T04:01:20Z", "content": "D\u00f6dstalet kopplat till covid-19 i Tyskland har passerat 100\u00a0000 personer, uppger myndigheterna.\r\nVissa sjukhus st\u00e5r redan inf\u00f6r en akut \u00f6verbelastning som har gjort det n\u00f6dv\u00e4ndigt att flytta covidpat\u2026 [+43 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Kungen st\u00e4ller in bes\u00f6k efter smittspridning", "description": "Kungaparets planerade bes\u00f6k i J\u00e4mtlands l\u00e4n, t\u00e4nkt att \u00e4ga rum n\u00e4sta vecka, skjuts upp till n\u00e4sta \u00e5r. Det meddelar den lokala l\u00e4nsstyrelsen. Orsaken \u00e4r den tilltagande spridningen av covid-19. \u2013 Det \u00e4r l\u00e4nsstyrelsen som tar fram programmet och i samr\u00e5d med ho\u2026", "url": "https://www.svd.se/kungen-staller-in-besok-efter-smittspridning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1e3745ef-830d-4fd2-927c-bcd735458b5c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=88744bc001878bf43806cd68562a429b533f6571", "publishedAt": "2021-11-25T09:06:10Z", "content": "Kungaparets planerade bes\u00f6k i J\u00e4mtlands l\u00e4n, t\u00e4nkt att \u00e4ga rum n\u00e4sta vecka, skjuts upp till n\u00e4sta \u00e5r. Det meddelar den lokala l\u00e4nsstyrelsen. Orsaken \u00e4r den tilltagande spridningen av covid-19.\r\n Det \u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Nio m\u00e5nader f\u00f6r covidpass i EU", "description": "Coronapassen i EU b\u00f6r g\u00e4lla i nio m\u00e5nader och \u00e4ven r\u00e4kna in eventuella till\u00e4ggsdoser. Nya r\u00e5d kommer nu fr\u00e5n Bryssel d\u00e4r EU-kommissionen ocks\u00e5 vill stoppa karant\u00e4nskrav f\u00f6r alla med giltiga covidintyg.", "url": "https://www.svd.se/nio-manader-for-covidpass", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/48e2f82c-5fba-47e1-aec4-fb484da34357?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=33d6ac386db8bb4b8d3c26c5064dd2e1c943a625", "publishedAt": "2021-11-25T09:03:39Z", "content": "Torsdagens besked kommer sedan smittspridningen av covid-19 \u00e5terigen tilltagit i styrka runtom i Europa. F\u00f6r att undvika att medlemsl\u00e4nderna nu agerar olika i hanteringen av covidintygen hoppas d\u00e4rf\u00f6\u2026 [+276 chars]"}]}