{"status": "ok", "totalResults": 61, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha supera marca de 100 mil mortes por covid-19", "description": "O pa\u00eds \u00e9 o 14\u00ba no mundo e o quinto na Europa a superar a marca tr\u00e1gica desde o in\u00edcio da pandemia N\u00fameros oficiais divulgados nesta quinta-feira mostram que a Alemanha ultrapassou as 100 mil mortes por covid-19. O pa\u00eds \u00e9 o 14\u00ba no mundo e o quinto na Europa a \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/alemanha-supera-marca-de-100-mil-mortes-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IjSLMHX781xIxAAiy8wYGn1S5XY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/O/A/J0ZU0AQqCEGhChw8A9sg/ap20062476784019.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:44:09Z", "content": "N\u00fameros oficiais divulgados nesta quinta-feira mostram que a Alemanha ultrapassou as 100 mil mortes por covid-19. O pa\u00eds \u00e9 o 14\u00ba no mundo e o quinto na Europa a superar a marca tr\u00e1gica desde o in\u00edcio\u2026 [+12 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fran\u00e7a anuncia dose de refor\u00e7o da vacina contra covid-19 para todos os adultos", "description": "Pa\u00eds ampliou acesso \u00e0 dose de refor\u00e7o para todos os adultos vacinados h\u00e1 5 meses A Fran\u00e7a vai oferecer dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o cinco meses ap\u00f3s a \u00faltima dose, seguindo orienta\u00e7\u00e3o das autoridades de sa\u00fade, e endurecer\u00e1\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/frana-anuncia-dose-de-reforo-da-vacina-contra-covid-19-para-todos-os-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p2zQde5_S4nskOT9NkeDx0mcJTQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/I/pRodLUSRyUhAiuUJEEEQ/ap21096352732015.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:27:58Z", "content": "A Fran\u00e7a vai oferecer dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o cinco meses ap\u00f3s a \u00faltima dose, seguindo orienta\u00e7\u00e3o das autoridades de sa\u00fade, e endurecer\u00e1 as regras sobre o us\u2026 [+91 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UE recomenda passaporte da vacina com validade de 9 meses", "description": "Recomenda\u00e7\u00e3o do bloco europeu pode ser adotada pelos 27 Estados-membros A Uni\u00e3o Europeia (UE) recomendou nesta quinta-feira (25) um prazo de validade de nove meses das vacinas contra a covid-19 para quem quer viajar. No documento que sugere novas medidas aos \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/ue-recomenda-passaporte-da-vacina-com-validade-de-9-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Jt-8MzJIYFKyV3EFkYfybYhiHMo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/x/n/cb4BYoRXmFoRlXwstfYA/0030jan10.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:25:39Z", "content": "A Uni\u00e3o Europeia (UE) recomendou nesta quinta-feira (25) um prazo de validade de nove meses das vacinas contra a covid-19 para quem quer viajar. No documento que sugere novas medidas aos 27 estados-m\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alta de expectativa de vida \u00e9 'artificial' e prejudica c\u00e1lculo de aposentadoria, diz especialista", "description": "Mortes pela covid-19 n\u00e3o foram consideradas na estimativa da expectativa de vida, que tem como base o Censo 2010 e \u00e9 utilizada no c\u00e1lculo do fator previdenci\u00e1rio O aumento na expectativa de vida do brasileiro para 2020, anunciado nesta quinta-feira (25) pelo \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/alta-de-expectativa-de-vida-artificial-e-prejudica-clculo-de-aposentadoria-diz-especialista.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFQPRVT10EXj-I20fSAs01KDqjs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/y/K/eU7dLqQ1SB9wdB077KrQ/foto12bra-101-previ-a3.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:21:48Z", "content": "O aumento na expectativa de vida do brasileiro para 2020, anunciado nesta quinta-feira (25) pelo Instituto Brasileiro de Geografia (IBGE) \u00e9 \"artificial\" e tem impacto prejudicial, ainda que pequeno, \u2026 [+142 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Retomada das viagens impulsiona mercado de seguros", "description": "Com a retomada do turismo no Brasil e a libera\u00e7\u00e3o gradual das fronteiras, a procura pelo seguro de viagem subiu 277% em setembro na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo m\u00eas de 2020 O aquecimento do seguro de viagem, que vem crescendo nos \u00faltimos meses, ajudou a impulsionar\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/25/retomada-das-viagens-impulsiona-mercado-de-seguros.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Gwj0gWEi3OvW_o8s90XI1VaPSmI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/u/Q/eeRBl8QDyrRd0EWtA4nw/malas.png", "publishedAt": "2021-11-25T16:12:57Z", "content": "O aquecimento do seguro de viagem, que vem crescendo nos \u00faltimos meses, ajudou a impulsionar o mercado de seguros pessoais. Entre janeiro e setembro, o setor acumulou quase R$ 38 bilh\u00f5es, quase 15% a\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS investiga nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul", "description": "Batizada como B.1.1.592, a variante tem 32 muta\u00e7\u00f5es na prote\u00edna spike, a parte do v\u00edrus que a maioria das vacinas desenvolvidas contra a covid-19 usa para preparar o sistema imunol\u00f3gico Funcion\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) se reuniram nesta quin\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/oms-investiga-nova-variante-do-coronavrus-descoberta-na-frica-do-sul.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:31:37Z", "content": "Funcion\u00e1rios da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) se reuniram nesta quinta-feira para discutir informa\u00e7\u00f5es sobre uma nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul e j\u00e1 detectada em mais d\u2026 [+1482 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Jo\u00e3o Paulo Saconi", "title": "Covid: Revista alem\u00e3 compara sucesso da vacina\u00e7\u00e3o brasileira, apesar de Bolsonaro, ao caos no pa\u00eds europeu", "description": "O\u00a0sucesso do Brasil na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 virou destaque na quarta-feira em reportagem da revista semanal alem\u00e3 Der Spiegel, uma das maiores publica\u00e7\u00f5es da Europa. O texto compara os avan\u00e7os brasileiros, mesmo com Jair Bolsonaro na Presid\u00eancia, ao \u201cc\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/covid-revista-alema-compara-sucesso-da-vacinacao-brasileira-apesar-de-bolsonaro-ao-caos-no-pais-europeu.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Nz1OqVY7AavAy538PHgAlX6eB1w=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/25/55442568_101.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:25:01Z", "content": "O\u00a0sucesso do Brasil na vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 virou destaque na quarta-feira em reportagem da revista semanal alem\u00e3 Der Spiegel, uma das maiores publica\u00e7\u00f5es da Europa. O texto compara os avan\u00e7os\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Anvisa volta a exigir declara\u00e7\u00e3o de sa\u00fade do viajante", "description": "A Anvisa conseguiu restabelecer o sistema do formul\u00e1rio da Declara\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade do Viajante e vai voltar a exigir o documento de turistas que est\u00e3o no exterior e queiram retornar ao Brasil.\nO formul\u00e1rio volta a ser exigido a partir das 8h desta sexta-feira.\nNa\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/anvisa-volta-exigir-declaracao-de-saude-do-viajante.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0sta-TkyHOM4zj6YdfslXO5GN3w=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/05/93175788_ri_rio_de_janeiro_rj_02-06-2021_-_covid-19_-_movimento_no_aeroporto_internacional_galeao_to.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:38:02Z", "content": "A Anvisa conseguiu restabelecer o sistema do formul\u00e1rio da Declara\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade do Viajante e vai voltar a exigir o documento de turistas que est\u00e3o no exterior e queiram retornar ao Brasil.\r\nO formul\u00e1\u2026 [+466 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De cada quatro brit\u00e2nicos com covid, um burla o isolamento", "description": "S\u00f3 18% dos entrevistados disseram que conseguiram se manter completamente isolados Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admite n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquisa do Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacion\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/de-cada-quatro-britanicos-com-covid-um-burla-o-isolamento.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-25T08:01:08Z", "content": "Um em cada quatro brit\u00e2nicos que testam positivo para covid-19 admite n\u00e3o cumprir todas as regras do isolamento social, mostra uma pesquisa do Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacionais (ONS, pela sigla em\u2026 [+35 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Disparada de casos amea\u00e7a retomada da economia na UE", "description": "Analistas j\u00e1 esperam desacelera\u00e7\u00e3o no \u00faltimo trimestre de 2021 e n\u00e3o descartam que tend\u00eancia se mantenha no come\u00e7o de 2022 O aumento expressivo de casos de covid-19 nos \u00faltimos dias \u00e9 uma grave amea\u00e7a para que a Uni\u00e3o Europeia (UE) se recupere da crise causad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/disparada-de-casos-ameaca-retomada-da-economia-na-ue.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-25T08:01:09Z", "content": "O aumento expressivo de casos de covid-19 nos \u00faltimos dias \u00e9 uma grave amea\u00e7a para que a Uni\u00e3o Europeia (UE) se recupere da crise causada pela pandemia de covid-19, afirmou ontem o comiss\u00e1rio de Econ\u2026 [+125 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Butantan faz testes gratuitos de covid-19 em assintom\u00e1ticos em S\u00e3o Paulo", "description": "O exame do tipo RT-PCR ser\u00e1 realizado em sete pontos espalhados pela capital paulista at\u00e9 o dia 17 de dezembro A partir desta quinta-feira (25), o Instituto Butantan, em parceria com a Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo, promove uma a\u00e7\u00e3o de testagem p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/butantan-faz-testes-gratuitos-de-covid-19-em-assintomaticos-em-sao-paulo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uvW_YdLh8pajjMMyXAs0fujvOEs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/E/mYIzozQ5u1rye8htNXPg/ap21069495949196.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:21:34Z", "content": "A partir desta quinta-feira (25), o Instituto Butantan, em parceria com a Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo, promove uma a\u00e7\u00e3o de testagem para diagn\u00f3stico da covid-19 em pessoas assintom\u00e1tic\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dinamarca oferecer\u00e1 refor\u00e7o vacinal contra a covid-19 a todos os adultos", "description": "Assim como outras partes da Europa, o pa\u00eds est\u00e1 enfrentando um aumento nos casos da doen\u00e7a nas \u00faltimas semanas A Dinamarca anunciou nesta quinta-feira que oferecer\u00e1 a doses de refor\u00e7o das vacinas contra a covid-19 a todos as pessoas com mais de 18 anos. Assim\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/dinamarca-oferecer-reforo-vacinal-contra-a-covid-19-a-todos-os-adultos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Wv-7A1bTUlxXeN-2tviY3N3fGew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/N/4Qjh7vTbOZErtMvHHOSQ/mufid-majnun-cm1au42fnrg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:40:26Z", "content": "A Dinamarca anunciou nesta quinta-feira que oferecer\u00e1 a doses de refor\u00e7o das vacinas contra a covid-19 a todos as pessoas com mais de 18 anos. Assim como outras partes da Europa, o pa\u00eds est\u00e1 enfrenta\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Na pandemia, 94 mil cidad\u00e3os da UE deixaram o Reino Unido", "description": "Dados mostram que pela primeira vez desde 1991, mais cidad\u00e3os de pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) deixaram o pa\u00eds Pela primeira vez desde 1991, a migra\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os da Uni\u00e3o Europeia (UE) para o Reino Unido foi revertida no ano passado. Durante a pandemia de c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/na-pandemia-94-mil-cidadaos-da-ue-deixaram-o-reino-unido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NLhqJqPRHgBF_mewYdm79ZkFOHk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/j/qXnsQVT0C6GAF9jonMYw/pexels-photo-6121886.jpeg", "publishedAt": "2021-11-25T15:58:34Z", "content": "Pela primeira vez desde 1991, a migra\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os da Uni\u00e3o Europeia (UE) para o Reino Unido foi revertida no ano passado. Durante a pandemia de covid-19, 94 mil pessoas deixaram o pa\u00eds, de acordo \u2026 [+44 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Curtas", "description": "Recorde de casos na Coreia\nA Coreia do Sul ultrapassou ontem, pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, o registro de mais de 4 mil casos de covid-19 em 24 horas. A maior parte dos 4.116 cont\u00e1gios ocorreu em Seul e na regi\u00e3o metropolitana na capital. No m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/2e3eb27f-curtas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-25T08:01:07Z", "content": "Recorde de casos na CoreiaA Coreia do Sul ultrapassou ontem, pela primeira vez desde o in\u00edcio da pandemia, o registro de mais de 4 mil casos de covid-19 em 24 horas. A maior parte dos 4.116 cont\u00e1gios\u2026 [+88 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ministro da Justi\u00e7a contraria Anvisa e se op\u00f5e a passaporte da vacina nas fronteiras", "description": "O ministro da Justi\u00e7a, Anderson Torres, se disse contr\u00e1rio nesta quinta-feira \u00e0 exig\u00eancia do certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para a entrada de visitantes estrangeiros no Brasil. Ele justificou sua posi\u00e7\u00e3o afirmando que \"a vacina n\u00e3o impede a transm\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/ministro-da-justia-contraria-anvisa-e-se-ope-a-passaporte-da-vacina-nas-fronteiras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-11-25T21:33:19Z", "content": "O ministro da Justi\u00e7a, Anderson Torres, se disse contr\u00e1rio nesta quinta-feira \u00e0 exig\u00eancia do certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para a entrada de visitantes estrangeiros no Brasil. Ele justif\u2026 [+1841 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Oferta global mais apertada mant\u00e9m pre\u00e7o do trigo elevado", "description": "Brasil n\u00e3o dever\u00e1 enfrentar problemas de abastecimento, mas d\u00f3lar valorizado ajuda a encarecer o cereal Com a assustadora chegada da covid-19, no fim do primeiro trimestre do ano passado, consumidores de todo o mundo correram para estocar produtos derivados d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/agronegocios/noticia/2021/11/25/oferta-global-mais-apertada-mantem-preco-do-trigo-elevado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/48F7mMJxV70UKK7Jzu__3D4uveI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/N/4/V0P2i4Q7eQBzAUTZwRqw/foto19agr-201-tribo-b12.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:23:01Z", "content": "Com a assustadora chegada da covid-19, no fim do primeiro trimestre do ano passado, consumidores de todo o mundo correram para estocar produtos derivados de trigo. Governos criaram reservas regulador\u2026 [+208 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses com vacina\u00e7\u00e3o alta t\u00eam menos mortes", "description": "Na Irlanda, com 93% dos adultos vacinados, a taxa de mortes nas duas primeiras semanas do m\u00eas foi de apenas 15 Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/paises-com-vacinacao-alta-tem-menos-mortes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LKxmxuWzVCGRoHBEwfhbw9jYd6w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/o/v8fCHwSiuk2AVj5NLBKg/arte25int-111-vacina-a18.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:01:09Z", "content": "Pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia (UE) com \u00edndices mais altos de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 registraram menos mortes por milh\u00e3o de habitantes nas duas primeiras semanas de novembro, segundo dados divulgados \u2026 [+87 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com impacto da pandemia, IBGE deve revisar para baixo expectativas de vida em 2020 e 2021", "description": "Para pesquisa do instituto, contudo, prov\u00e1veis recuos nesse indicador devido \u00e0 crise sanit\u00e1ria s\u00e3o pontuais e n\u00e3o representam tend\u00eancia de longo prazo O Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) deve revisar para baixo as proje\u00e7\u00f5es de expectativa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/com-impacto-da-pandemia-ibge-deve-revisar-para-baixo-expectativas-de-vida-em-2020-e-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/h7OUWAzQKjPDwJSmjv-inj85yWY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/f/qAaJYhR2SxmRA1yZEltA/92238132-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2029-03-2021-20pandemia-20no-20brasil-20covid-2019-20-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20de-20idosos-20em-20cax.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:43:23Z", "content": "O Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)deve revisar para baixo as proje\u00e7\u00f5es de expectativa de vida do brasileiro referentes aos anos de 2020, j\u00e1 anunciada nesta quinta-feira (25), e \u2026 [+4415 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo de SP quer vacinar 4,3 milh\u00f5es com 2\u00aa dose entre 1 e 10 de dezembro", "description": "De acordo com balan\u00e7o da Secretaria do Estado da Sa\u00fade, em todo o Estado, 4,3 milh\u00f5es de pessoas ainda precisam tomar a segunda dose do imunizante Entre os dias 1\u00ba e 10 de dezembro, o governo do Estado de S\u00e3o Paulo vai promover uma a\u00e7\u00e3o vacinal para a aplica\u00e7\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/governo-de-sp-quer-vacinar-43-milhes-com-2-dose-entre-1-e-10-de-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-25T18:58:51Z", "content": "Entre os dias 1\u00ba e 10 de dezembro, o governo do Estado de S\u00e3o Paulo vai promover uma a\u00e7\u00e3o vacinal para a aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose e da dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 na popula\u00e7\u00e3o que es\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo ignorou alertas da Anvisa sobre necessidade de quarentena para viajantes", "description": "Em duas notas t\u00e9cnicas encaminhadas a um grupo de ministros, a ag\u00eancia diz que n\u00e3o descarta o recrudescimento dos casos de covid-19 e sugere novas medidas para controle das fronteiras O governo do presidente Jair Bolsonaro ignorou pelo menos cinco alertas da \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/governo-ignorou-alertas-da-anvisa-sobre-necessidade-de-quarentena-para-viajantes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rKuw8dX3R8sXKA175zvnU-mQb-w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/J/BM08WMSAa1CjXAi4KS5Q/11-11-2020-sede-anvisa-5-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:55:36Z", "content": "O governo do presidente Jair Bolsonaro ignorou pelo menos cinco alertas da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) sobre a necessidade de quarentena obrigat\u00f3ria para os viajantes que chegas\u2026 [+2885 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro: Por mim n\u00e3o teria Carnaval, mas quem decide s\u00e3o governadores e prefeitos", "description": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou que, no que depender dele, n\u00e3o haveria festas de Carnaval no pa\u00eds. A decis\u00e3o, ponderou, caber\u00e1 a governadores e prefeitos. Ainda que tenha defendido aglomera\u00e7\u00f5es durante a pandemia, sem uso de m\u00e1scara e com defesa de medica\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/25/bolsonaro-por-mim-nao-teria-carnaval-mas-quem-decide-sao-governadores-e-prefeitos.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-25T14:45:51Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou que, no que depender dele, n\u00e3o haveria festas de Carnaval no pa\u00eds. A decis\u00e3o, ponderou, caber\u00e1 a governadores e prefeitos. Ainda que tenha defendido aglomera\u00e7\u00f5es d\u2026 [+1989 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante faz Reino Unido barrar visitantes da \u00c1frica do Sul", "description": "Decis\u00e3o se segue ao alarme de cientistas sobre o que pode ser a pior cepa j\u00e1 identificada da covid-19 A \u00c1frica do Sul ser\u00e1 colocada pelo Reino Unido em sua \"lista vermelha\" de restri\u00e7\u00e3o de viagens, depois que cientistas deram o alarme sobre o que pode ser a p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/nova-variante-faz-reino-unido-barrar-visitantes-da-frica-do-sul.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:51:01Z", "content": "A \u00c1frica do Sul ser\u00e1 colocada pelo Reino Unido em sua \"lista vermelha\" de restri\u00e7\u00e3o de viagens, depois que cientistas deram o alarme sobre o que pode ser a pior variante da covid-19 j\u00e1 identificada, \u2026 [+41 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Europa tenta acelerar vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para salvar Natal", "description": "Tradicionais mercados natalinos j\u00e1 foram fechados em alguns pa\u00edses por causa da disparada de casos da doen\u00e7a nas \u00faltimas semanas Autoridades em toda a Europa est\u00e3o implementando novas medidas para acelerar a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 e evitar que os cidad\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/europa-tenta-acelerar-vacinao-contra-a-covid-19-para-salvar-natal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QMf2lZzGHclxyZN-Q1-hAmzb54w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/W/Q/RAXZviSM2qapCJNPMFAA/christmas-market-g9ab20e542-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:40:42Z", "content": "Autoridades em toda a Europa est\u00e3o implementando novas medidas para acelerar a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 e evitar que os cidad\u00e3os passem mais um Natal trancados em casa e sem poder se reunir com se\u2026 [+137 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aeroportos dos EUA t\u00eam movimento recorde na pandemia antes de feriado de A\u00e7\u00e3o Gra\u00e7as", "description": "Por sete dias consecutivos at\u00e9 quarta (24), o n\u00famero di\u00e1rio de passageiros nos aeroportos americanos ultrapassou a marca de 2 milh\u00f5es, uma sequ\u00eancia n\u00e3o vista desde a chegada da covid-19 ao pa\u00eds A semana que antecedeu o Dia de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as, celebrado nesta \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/aeroportos-dos-eua-tm-movimento-recorde-na-pandemia-antes-de-feriado-de-ao-graas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-e5lIJeb8Awf172sSElLgr-tQRc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/X/biJaZBRk6Iwscb81TKnA/ap21328720852983.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:50:48Z", "content": "A semana que antecedeu o Dia de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as, celebrado nesta quinta-feira (25) nos Estados Unidos, foi a mais movimentada para os aeroportos desde o in\u00edcio da pandemia."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Arrocho no bolso: vendas na Black Friday devem crescer, mas puxadas por produtos baratos, dizem especialistas", "description": "As vendas da Black Friday neste ano devem crescer na compara\u00e7\u00e3o com 2020, mas a crise econ\u00f4mica e disparada na infla\u00e7\u00e3o pesar\u00e3o no bolso do brasileiro e, com isso, consumidores tendem a buscar produtos mais baratos. A perspectiva \u00e9 de Andrea Fernandes, CEO do\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/25/arrocho-no-bolso-vendas-na-black-friday-devem-crescer-mas-puxadas-por-produtos-baratos-dizem-especialistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8UB5GQ13Lcz02SHdHjK2aIuqT5c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/E/BQhMATQXSD30SxnCXrZQ/screenshot-630.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:18:47Z", "content": "As vendas da Black Friday neste ano devem crescer na compara\u00e7\u00e3o com 2020, mas a crise econ\u00f4mica e disparada na infla\u00e7\u00e3o pesar\u00e3o no bolso do brasileiro e, com isso, consumidores tendem a buscar produt\u2026 [+4043 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Blackpink: Jisoo, Jennie e Ros\u00e9 testam negativo para Covid-19, ap\u00f3s diagn\u00f3stico de Lisa", "description": "Ap\u00f3s Lisa, do Blackpink, ter sido diagnosticada com Covid-19, as demais integrantes do grupo passaram por exames PCR por precau\u00e7\u00e3o. Segundo a YG Entertainment,...", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/k-pop/blackpink-jisoo-jennie-rose-testam-negativo-para-covid-19-apos-diagnostico-de-lisa-25291253.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24672347-79a-265/w976h550-PROP/blackpink-the-album-3.png", "publishedAt": "2021-11-25T02:37:41Z", "content": "Ap\u00f3s Lisa, do Blackpink, ter sido diagnosticada com Covid-19, as demais integrantes do grupo passaram por exames PCR por precau\u00e7\u00e3o. Segundo a YG Entertainment, Jisoo, Jennie e Ros\u00e9 testaram negativo.\u2026 [+689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia tranca 84 pessoas em albergue na Austr\u00e1lia ap\u00f3s um caso de Covid", "description": "BYRON BAY, Austr\u00e1lia \u2014 Um albergue de mochileiros na popular cidade litor\u00e2nea de Byron Bay, na Austr\u00e1lia, foi fechado depois que uma mulher do estado de Vit\u00f3ria, que est\u00e1 hospedada no local, testeu positivo para Covid-19. A infec\u00e7\u00e3o ocorre poucos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/policia-tranca-84-pessoas-em-albergue-na-australia-apos-um-caso-de-covid-25292032.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292030-940-b96/w976h550-PROP/hostelbyronbay.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:09:55Z", "content": "BYRON BAY, Austr\u00e1lia Um albergue de mochileiros na popular cidade litor\u00e2nea de Byron Bay, na Austr\u00e1lia, foi fechado depois que uma mulher do estado de Vit\u00f3ria, que est\u00e1 hospedada no local, testeu pos\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Indiciado na CPI da Covid, Carlos Bolsonaro aciona STF contra Renan e Omar", "description": "O vereador do Rio de Janeiro Carlos Bolsonaro (Republicanos), filho do presidente Jair Bolsonaro, acionou nesta quinta-feira o Supremo Tribunal Federal (STF) contra os senadores Renan Calheiros (MDB-AL) e Omar Aziz (PSD-AM), integrantes da c\u00fapula da...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/indiciado-na-cpi-da-covid-carlos-bolsonaro-aciona-stf-contra-renan-omar-25292552", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25290934-8b3-891/w976h550-PROP/carlos-bolsonaro-1-868x644-1-868x644-1-868x644.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T22:10:35Z", "content": "O vereador do Rio de Janeiro Carlos Bolsonaro (Republicanos), filho do presidente Jair Bolsonaro, acionou nesta quinta-feira o Supremo Tribunal Federal (STF) contra os senadores Renan Calheiros (MDB-\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Para conter nova onda da Covid, Fran\u00e7a volta a obrigar o uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados", "description": "Para conter a nova onda de Covid-19 na Europa, a Fran\u00e7a anunciou nesta quinta-feira que o uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados p\u00fablicos voltar\u00e1 a ser obrigat\u00f3rio em todo o seu territ\u00f3rio. O governo tamb\u00e9m anunciou que estender\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o das...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/para-conter-nova-onda-da-covid-franca-volta-obrigar-uso-de-mascaras-em-ambientes-fechados-25291440", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292072-c77-42e/w976h550-PROP/x91927599_file-photo-a-woman-waits-before-receiving-a-dose-of-the-astrazeneca-covid-19-vaccine-at.pagespeed.ic.mtomif6yew.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:27:37Z", "content": "Para conter a nova onda de Covid-19 na Europa, a Fran\u00e7a anunciou nesta quinta-feira que o uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados p\u00fablicos voltar\u00e1 a ser obrigat\u00f3rio em todo o seu territ\u00f3rio. O governo \u2026 [+3793 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Castro diz que rev\u00e9illon de 2022 ser\u00e1 realizado, caso o quadro da Covid-19 na capital se mantenha", "description": "O governador do Rio, Cl\u00e1udio Castro (PL), afirmou que o r\u00e9veillon de 2022 deve ser realizado, caso os \u00edndices de cont\u00e1gio da Covid-19 se mantenham est\u00e1veis na capital. A declara\u00e7\u00e3o de Castro endossa os planos da prefeitura do Rio de realizar os...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/castro-diz-que-reveillon-de-2022-sera-realizado-caso-quadro-da-covid-19-na-capital-se-mantenha-25292484", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25292522-769-a41/w976h550-PROP/reveillon-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:31:25Z", "content": "O governador do Rio, Cl\u00e1udio Castro (PL), afirmou que o r\u00e9veillon de 2022 deve ser realizado, caso os \u00edndices de cont\u00e1gio da Covid-19 se mantenham est\u00e1veis na capital. A declara\u00e7\u00e3o de Castro endossa \u2026 [+2764 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Funcion\u00e1rios do grupo de risco do Banco do Brasil ter\u00e3o que retornar ao trabalho presencial", "description": "O Banco do Brasil determinou nesta quarta-feira a volta das atividades presenciais para os empregados que fazem parte do chamado grupo de risco para a Covid-19. A dire\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o comunicou ainda que apenas as gestantes poder\u00e3o continuar com o...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/funcionarios-do-grupo-de-risco-do-banco-do-brasil-terao-que-retornar-ao-trabalho-presencial-25291106.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291109-5ca-015/w976h550-PROP/bb-jpg.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T00:03:45Z", "content": "O Banco do Brasil determinou nesta quarta-feira a volta das atividades presenciais para os empregados que fazem parte do chamado grupo de risco para a Covid-19. A dire\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o comunicou ain\u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lary Bottino se desculpa por ir para balada ap\u00f3s teste de Covid positivo: 'Fica de li\u00e7\u00e3o para mim'", "description": "A influenciadora digital Lary Bottino foi para uma balada na \u00faltima noite, ap\u00f3s ter testado positivo para a Covid-19. Nesta sexta-feira, dia 25, ela falou sobre a situa\u00e7\u00e3o e pediu perd\u00e3o por ter exposto a si mesma e outras pessoas \"com exame na...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/lary-bottino-se-desculpa-por-ir-para-balada-apos-teste-de-covid-positivo-fica-de-licao-para-mim-25292082.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292088-e99-ab3/w976h550-PROP/lary-bottino-covid.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:32:54Z", "content": "A influenciadora digital Lary Bottino foi para uma balada na \u00faltima noite, ap\u00f3s ter testado positivo para a Covid-19. Nesta sexta-feira, dia 25, ela falou sobre a situa\u00e7\u00e3o e pediu perd\u00e3o por ter expo\u2026 [+3006 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: 96% dos internados por Influenza na cidade do Rio s\u00e3o crian\u00e7as", "description": "RIO \u2014 O surto de gripe que afeta o munic\u00edpio do Rio penalizou sobretudo os pequenos. Dos 24 internados com Influenza na cidade atualmente, 23 s\u00e3o crian\u00e7as de 0 a 12 anos e um \u00e9 idoso, segundo o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade, Daniel Soranz. A...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-96-dos-internados-por-influenza-na-cidade-do-rio-sao-criancas-25292010.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292006-792-a36/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-25-at-13.53.38.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:54:11Z", "content": "RIO O surto de gripe que afeta o munic\u00edpio do Rio penalizou sobretudo os pequenos. Dos 24 internados com Influenza na cidade atualmente, 23 s\u00e3o crian\u00e7as de 0 a 12 anos e um \u00e9 idoso, segundo o secret\u00e1\u2026 [+3593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MDB decide lan\u00e7ar pr\u00e9-candidatura de Simone Tabet \u00e0 Presid\u00eancia", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2013 Buscando se posicionar nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, o MDB decidiu oficializar no in\u00edcio de dezembro a senadora Simone Tebet (MDB-MS) como pr\u00e9-candidata \u00e0 presid\u00eancia. A proposta \u00e9 consolidar um processo de \u201crenova\u00e7\u00e3o\u201d do partido. O lan\u00e7amento,...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/mdb-decide-lancar-pre-candidatura-de-simone-tabet-presidencia-25291666", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25208120-865-b89/w976h550-PROP/93766128_comissao-parlamentar-de-inquerito-da-pandemia-cpipandemia-realiza-oitiva-da-fiscal-de-contr.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:52:48Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Buscando se posicionar nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, o MDB decidiu oficializar no in\u00edcio de dezembro a senadora Simone Tebet (MDB-MS) como pr\u00e9-candidata \u00e0 presid\u00eancia. A proposta \u00e9 consolidar um pro\u2026 [+1480 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No Natal do Pal\u00e1cio da Alvorada, apenas Papai Noel e fot\u00f3grafos usavam m\u00e1scaras", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Durante um evento natalino na ter\u00e7a-feira no Pal\u00e1cio da Alvorada \u2014 a resid\u00eancia oficial da presid\u00eancia \u2014 a imensa maioria\u00a0 das pessoas que participou da a\u00e7\u00e3o n\u00e3o usava m\u00e1scaras. Jair Bolsonaro, a primeira-dama, Michelle Bolsonaro, e...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/no-natal-do-palacio-da-alvorada-apenas-papai-noel-fotografos-usavam-mascaras-25291188", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288854-3d1-185/w976h550-PROP/michelle.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:07:26Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Durante um evento natalino na ter\u00e7a-feira no Pal\u00e1cio da Alvorada a resid\u00eancia oficial da presid\u00eancia a imensa maioria das pessoas que participou da a\u00e7\u00e3o n\u00e3o usava m\u00e1scaras. Jair Bolsonaro, a\u2026 [+1465 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Secret\u00e1rios de Sa\u00fade do Rio enviam of\u00edcio ao governo federal pedindo 'passaporte da vacina' no carnaval de 2022", "description": "O Conselho de Secretarias municipais de Sa\u00fade (Cosems) enviou um of\u00edcio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta quinta-feira para cobrar que a pasta intensifique o controle sanit\u00e1rio em portos, aeroportos e \u00e1reas de fronteira brasileiros. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/carnaval-2022/1029300-secretarios-de-saude-do-rio-enviam-oficio-ao-governo-federal-pedindo-passaporte-da-vacina-no-carnaval-de-2022-25292358", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291752-423-ce6/w976h550-PROP/87289641_ri-rio-de-janeiro-rj-29-02-2020desfiles-das-campeasviradouro.-foto-alexandre-cassiano.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T20:08:57Z", "content": "O Conselho de Secretarias municipais de Sa\u00fade (Cosems) enviou um of\u00edcio ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta quinta-feira para cobrar que a pasta intensifique o controle sanit\u00e1rio em portos, aeroportos e \u00e1re\u2026 [+3523 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gl\u00f3ria Menezes grava primeiro trabalho ap\u00f3s morte de Tarc\u00edsio Meira: 'A vida \u00e9 um presente'", "description": "Gl\u00f3ria Menezes gravou um v\u00eddeo em que l\u00ea uma mensagem de esperan\u00e7a, em tom emotivo, para a campanha de fim de ano da RBS TV, emissora afiliada da TV Globo no Rio Grande do Sul, estado natal da atriz. Esse \u00e9 o primeiro trabalho da artista de 87 anos...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/gloria-menezes-grava-primeiro-trabalho-apos-morte-de-tarcisio-meira-vida-um-presente-1-25291614", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292117-745-939/w976h550-PROP/gloria.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:43:42Z", "content": "Gl\u00f3ria Menezes gravou um v\u00eddeo em que l\u00ea uma mensagem de esperan\u00e7a, em tom emotivo, para a campanha de fim de ano da RBS TV, emissora afiliada da TV Globo no Rio Grande do Sul, estado natal da atriz.\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Depois de ser atacado por Bolsonaro por receber Lula, Macron dar\u00e1 maior honraria francesa a Randolfe Rodrigues", "description": "Ap\u00f3s o encontro com o ex-presidente Lula h\u00e1 oito dias no Pal\u00e1cio do Eliseu, em Paris, o presidente da Fran\u00e7a, Emmannuel Macron, marcou a data de entrega da maior honraria francesa para um dos principais opositores de Bolsonaro, o senador Randolfe...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/depois-de-ser-atacado-por-bolsonaro-por-receber-lula-macron-dara-maior-honraria-francesa-randolfe-rodrigues-25292048", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292172-881-444/w976h550-PROP/randolfe.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:02:33Z", "content": "Ap\u00f3s o encontro com o ex-presidente Lula h\u00e1 oito dias no Pal\u00e1cio do Eliseu, em Paris, o presidente da Fran\u00e7a, Emmannuel Macron, marcou a data de entrega da maior honraria francesa para um dos princip\u2026 [+1891 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Tudo teve conosco, n\u00e3o entendo at\u00e9 hoje o porqu\u00ea dessa demora', diz Bolsonaro sobre Alcolumbre", "description": "O presidente Jair Bolsonaro disse n\u00e3o entender o motivo da demora do presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), em marcar a sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado para o Supremo Tribunal Federal (STF)....Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/tudo-teve-conosco-nao-entendo-ate-hoje-porque-dessa-demora-diz-bolsonaro-sobre-alcolumbre-1-25292274", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292313-110-4e6/w976h550-PROP/bolsonaro3.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:41:05Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro disse n\u00e3o entender o motivo da demora do presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado, Davi Alcolumbre (DEM-AP), em marcar a sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a\u2026 [+2458 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s a primeira quebrar, fisiculturista se casa com segunda boneca hiper-realista e curte lua de mel", "description": "Um fisiculturista que alcan\u00e7ou fama depois de se casar com uma boneca sexual hiper-realista est\u00e1 curtindo uma luxuosa lua de mel com sua segunda esposa: outra boneca.Yuri Tolochko, do Cazaquist\u00e3o, levou seu novo amor de vinil, Luna, para uma semana...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/apos-primeira-quebrar-fisiculturista-se-casa-com-segunda-boneca-hiper-realista-curte-lua-de-mel-25292883.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292880-491-592/w976h550-PROP/blog_doll-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T23:53:44Z", "content": "Um fisiculturista que alcan\u00e7ou fama depois de se casar com uma boneca sexual hiper-realista est\u00e1 curtindo uma luxuosa lua de mel com sua segunda esposa: outra boneca.\r\nYuri Tolochko, do Cazaquist\u00e3o, \u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Carnaval 2022: Sa\u00fade do Rio diz ser \u00f3timo cidade receber turistas de S\u00e3o Paulo e outros locais, mas pede responsabilidade com vacina\u00e7\u00e3o", "description": "Cancelado em 71 cidades de S\u00e3o Paulo e incerto em Salvador, o carnaval de 2022 por enquanto est\u00e1 mantido no Rio de Janeiro, que j\u00e1 recebeu inscri\u00e7\u00f5es para 620 desfiles de blocos de rua. Enquanto outros destinos tradicionais da folia no Brasil se...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/carnaval-2022/1029300-carnaval-2022-saude-do-rio-diz-ser-otimo-cidade-receber-turistas-de-sao-paulo-outros-locais-mas-pede-responsabilidade-com-vacinacao-25291732", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291752-423-ce6/w976h550-PROP/87289641_ri-rio-de-janeiro-rj-29-02-2020desfiles-das-campeasviradouro.-foto-alexandre-cassiano.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:08:34Z", "content": "Cancelado em 71 cidades de S\u00e3o Paulo e incerto em Salvador, o carnaval de 2022 por enquanto est\u00e1 mantido no Rio de Janeiro, que j\u00e1 recebeu inscri\u00e7\u00f5es para 620 desfiles de blocos de rua. Enquanto outr\u2026 [+3706 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF marca julgamento de habeas corpus do caminhoneiro bolsonarista Z\u00e9 Trov\u00e3o", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O Supremo Tribunal Federal (STF) marcou o julgamento do \u00faltimo pedido de habeas corpus do caminhoneiro e youtuber Marcos Ant\u00f4nio Pereira Gomes, conhecido como Z\u00e9 Trov\u00e3o. Na \u00faltima quinta-feira, a Primeira turma da Corte pautou o caso para...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/stf-marca-julgamento-de-habeas-corpus-do-caminhoneiro-bolsonarista-ze-trovao-1-25291424", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25252590-f64-3b7/w976h550-PROP/x95174080_ri-rio-de-janeiro-rj09092021ze-trovao-.foto-reproducao.pagespeed.ic.9pnopimnvv.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:44:51Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O Supremo Tribunal Federal (STF) marcou o julgamento do \u00faltimo pedido de habeas corpus do caminhoneiro e youtuber Marcos Ant\u00f4nio Pereira Gomes, conhecido como Z\u00e9 Trov\u00e3o. Na \u00faltima quinta-fei\u2026 [+1897 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Expectativa de vida do brasileiro ao nascer chega a 76,8 anos, segundo o IBGE", "description": "A expectativa de vida do brasileiro ao nascer ficou em 76,8 anos, em 2020, segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE). A T\u00e1bua de Mortalidade foi divulgada pelo \u00f3rg\u00e3o nesta quinta-feira (dia 25), no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, por...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/expectativa-de-vida-do-brasileiro-ao-nascer-chega-768-anos-segundo-ibge-25291543.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:34:10Z", "content": "A expectativa de vida do brasileiro ao nascer ficou em 76,8 anos, em 2020, segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE). A T\u00e1bua de Mortalidade foi divulgada pelo \u00f3rg\u00e3o nesta quin\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova expectativa de vida do brasileiro afeta aposentadoria do INSS para trabalhadores antigos. Entenda", "description": "A expectativa de vida do brasileiro ao nascer ficou em 76,8 anos, em 2020, segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE). A T\u00e1bua de Mortalidade foi divulgada pelo \u00f3rg\u00e3o nesta quinta-feira (dia 25), no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, por...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/nova-expectativa-de-vida-do-brasileiro-afeta-aposentadoria-do-inss-para-trabalhadores-antigos-entenda-25291543.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291562-f57-1fd/w976h550-PROP/populacao.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T13:34:10Z", "content": "A expectativa de vida do brasileiro ao nascer ficou em 76,8 anos, em 2020, segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE). A T\u00e1bua de Mortalidade foi divulgada pelo \u00f3rg\u00e3o nesta quin\u2026 [+2671 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e3e de copiloto de avi\u00e3o que caiu em Paraty grava v\u00eddeo e relata problemas iniciais nas buscas; veja na \u00edntegra", "description": "RIO - A m\u00e3e do copiloto do avi\u00e3o que caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), com tr\u00eas pessoas, na noite desta quarta-feira, gravou um v\u00eddeo \u00e0 TV Globo dizendo que soube do acidente \u00e0s 21h10, e que as informa\u00e7\u00f5es estavam desencontradas.\u00a0...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/mae-de-copiloto-de-aviao-que-caiu-em-paraty-grava-video-relata-problemas-iniciais-nas-buscas-veja-na-integra-25291391", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291456-dd8-c0e/w976h550-PROP/thumbnail_mae1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:36:21Z", "content": "RIO - A m\u00e3e do copiloto do avi\u00e3o que caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), com tr\u00eas pessoas, na noite desta quarta-feira, gravou um v\u00eddeo \u00e0 TV Globo dizendo que soube do acidente \u00e0s 21\u2026 [+4284 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nas escolas municipais, em m\u00e9dia um em cada dez alunos n\u00e3o participou das aulas em abril, estima pesquisa", "description": "M\u00e9dia diz respeito aos estudantes do 9\u00ba ano do fundamental, segundo question\u00e1rio aplicado com mais de mil redes de ensino e divulgado nesta quinta-feira (25). No 5\u00ba ano, m\u00e9dia foi de 92,5%, mas ainda baixa na compara\u00e7\u00e3o com indicadores de antes da pandemia. E\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/25/nas-escolas-municipais-em-media-um-em-cada-dez-alunos-nao-participou-das-aulas-em-abril-estima-pesquisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cy-x5IpOwpARmEO-DHdTOU-s52M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/H/U/lS9z3RSyugWnqvIeERAQ/permanencia-escolar.png", "publishedAt": "2021-11-25T03:01:21Z", "content": "Em abril de 2021, no auge da segunda e mais violenta onda de Covid-19 no Brasil, as redes municipais de ensino registraram uma m\u00e9dia de 90,1% dos estudantes matriculados no 9\u00ba ano do ensino fundament\u2026 [+6680 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Avi\u00e3o bimotor que desapareceu com tr\u00eas pessoas a bordo em Paraty n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para fazer t\u00e1xi a\u00e9reo", "description": "Um avi\u00e3o bimotor que estava a caminho do Rio de Janeiro caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), na noite desta quarta-feira, por volta das 21h, de acordo com o Corpo de Bombeiros. De acordo com as primeiras informa\u00e7\u00f5es, tr\u00eas pessoas \u2013...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/aviao-bimotor-que-desapareceu-com-tres-pessoas-bordo-em-paraty-nao-tinha-autorizacao-para-fazer-taxi-aereo-25291335", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291396-c61-140/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-25-at-07.53.14.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:35:48Z", "content": "Um avi\u00e3o bimotor que estava a caminho do Rio de Janeiro caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), na noite desta quarta-feira, por volta das 21h, de acordo com o Corpo de Bombeiros. De aco\u2026 [+2969 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e3e de copiloto de avi\u00e3o que caiu em Paraty grava v\u00eddeo e relata problemas iniciais nas buscas", "description": "RIO - A m\u00e3e do copiloto do avi\u00e3o que caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), com tr\u00eas pessoas, na noite desta quarta-feira, gravou um v\u00eddeo \u00e0 TV Globo dizendo que soube do acidente \u00e0s 21h10, e que as informa\u00e7\u00f5es estavam...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/mae-de-copiloto-de-aviao-que-caiu-em-paraty-grava-video-relata-problemas-iniciais-nas-buscas-25291463.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25291456-dd8-c0e/w976h550-PROP/thumbnail_mae1.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:36:21Z", "content": "RIO - A m\u00e3e do copiloto do avi\u00e3o que caiu em mar aberto entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ), com tr\u00eas pessoas, na noite desta quarta-feira, gravou um v\u00eddeo \u00e0 TV Globo dizendo que soube do acidente \u00e0s 21\u2026 [+3767 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Merval Pereira", "title": "Candidaturas come\u00e7am a ser depuradas", "description": "As movimenta\u00e7\u00f5es para a corrida presidencial come\u00e7am a acontecer. O ex-ministro Mandetta avisou ao partido que n\u00e3o ser\u00e1 candidato e alertou para a necessidade de colocar Sergio Moro no radar. \u00c9 um exemplo de que as candidaturas da terceira via ainda ser\u00e3o dep\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/candidaturas-comecam-ser-depuradas.html", "urlToImage": "https://i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/blog/image_share/merval-pereira.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:07:46Z", "content": "As movimenta\u00e7\u00f5es para a corrida presidencial come\u00e7am a acontecer. O ex-ministro Mandetta avisou ao partido que n\u00e3o ser\u00e1 candidato e alertou para a necessidade de colocar Sergio Moro no radar. \u00c9 um ex\u2026 [+1676 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Momento errado para a confus\u00e3o", "description": "N\u00e3o existe bom momento para o governo criar mais uma incerteza econ\u00f4mica, mas este \u00e9 certamente um dos piores. A PEC dos Precat\u00f3rios, se for confirmada como est\u00e1, ser\u00e1 uma insensatez porque dissolver\u00e1 limites fiscais. A infla\u00e7\u00e3o parcial de novembro que ser\u00e1 d\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/momento-errado-para-confusao.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5w0yzH_X-9YZrPH2D7W4vJxUFe4=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/24/captura_de_tela_2021-11-24_as_20.44.15.png", "publishedAt": "2021-11-25T07:30:39Z", "content": "N\u00e3o existe bom momento para o governo criar mais uma incerteza econ\u00f4mica, mas este \u00e9 certamente um dos piores. A PEC dos Precat\u00f3rios, se for confirmada como est\u00e1, ser\u00e1 uma insensatez porque dissolver\u2026 [+4255 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas soma 6 novas mortes por Covid-19 e totaliza 4.607; casos positivos sobem para 146.522", "description": "Boletim desta quinta registra mais 67 moradores infectados. V\u00edtima mais nova \u00e9 homem de 29 anos que possu\u00eda doen\u00e7as preexistentes. Vista a\u00e9rea de Campinas\nReprodu\u00e7\u00e3o / EPTV\nCampinas (SP) confirmou, nesta quinta-feira (25), seis mortes por Covid-19, o que elev\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/campinas-soma-6-novas-mortes-por-covid-19-e-totaliza-4607-casos-positivos-sobem-para-146522.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J5LQpvZ_GhOohwvm5BqGySU1szE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/V/pAVFj0RbyTCgAi9TUlSA/indaiatuba.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T20:07:17Z", "content": "Campinas (SP) confirmou, nesta quinta-feira (25), seis mortes por Covid-19, o que elevou o total para 4.607 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim registrou, ainda, mais 67 moradores infectados em rel\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudo da Unicamp encontra v\u00edrus da Covid-19 em l\u00e1grimas e indica que risco de transmiss\u00e3o pelos olhos \u00e9 baixo, mas existe", "description": "Pesquisa acompanhou 83 pacientes internados em enfermarias ou leitos de UTI Covid e 8,43% deles apresentaram teste positivo em amostras retiradas da superf\u00edcie ocular. Estudo da Unicamp identifica v\u00edrus da Covid-19 nas l\u00e1grimas\nM\u00e9dicos de Olhos S.A\nUm estudo \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/estudo-da-unicamp-encontra-virus-da-covid-19-em-lagrimas-e-indica-que-risco-de-transmissao-pelos-olhos-e-baixo-mas-existe.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gIWpcodf-5iM7teFpIjVg5wWZIA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/K/G/Mzy22vR1qUxPSfSWIkGA/g1-medicos-de-olhos-principais-exames-oftalmologicos-capa.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:02:35Z", "content": "Um estudo da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas (FCM) da Unicamp, em Campinas (SP), identificou baixo risco de transmiss\u00e3o da Covid-19 por meio dos olhos. Os pesquisadores acompanharam 83 pacientes com a \u2026 [+3121 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Americana, Hortol\u00e2ndia, Valinhos e Vinhedo desobrigam uso de m\u00e1scaras em ambientes externos a partir de 11 de dezembro", "description": "Prefeituras anunciaram que v\u00e3o acompanhar decis\u00e3o do governo estadual. Uso continua obrigat\u00f3rio em locais fechados e no transporte p\u00fablico. Prefeituras de quatro cidades da regi\u00e3o anunciam flexibiliza\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scara em ambientes externos a partir de 11 \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/americana-hortolandia-valinhos-e-vinhedo-desobrigam-uso-de-mascaras-em-ambientes-externos-a-partir-de-11-de-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Dq2NFzcE4jBIjzLc669ns3zaVV4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/v/b/miSyjtRGavTdAllQBQjg/sem-titulo-4-.png", "publishedAt": "2021-11-25T16:05:17Z", "content": "As prefeituras de Americana (SP), Hortol\u00e2ndia, Valinhos e Vinhedo anunciaram nesta quinta-feira (25) que v\u00e3o seguir a medida do governo estadual e desobrigar o uso de m\u00e1scaras em ambientes externos a\u2026 [+2209 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 25 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nUm estudo da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas (FCM) da Unicamp, em Campinas (SP), identificou baixo\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-25-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:09:56Z", "content": "Um estudo da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas (FCM) da Unicamp, em Campinas (SP), identificou baixo risco de transmiss\u00e3o da Covid-19 por meio dos olhos. Os pesquisadores acompanharam 83 pacientes com a \u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cantata Natalina re\u00fane 80 vozes na volta presencial do evento em Campinas", "description": "Evento acontece na segunda-feira (29) de forma presencial e remota, com participa\u00e7\u00e3o gratuita. Cantata Natalina da Mackenzie antes da pandemia\nToninho Oliveira\nA Universidade Presbiteriana Mackenzie (UPM) de Campinas (SP) volta a realiza este ano a cantata na\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/cantata-natalina-reune-80-vozes-na-volta-presencial-do-evento-em-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/klZVefpGHRUQeGHDqkOicrFSd-k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2015/11/18/cantata_de_natal_mackenzie_251114_fotos_toninho_oliveira__109.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:44:59Z", "content": "1 de 1\r\nCantata Natalina da Mackenzie antes da pandemia Foto: Toninho Oliveira \r\nCantata Natalina da Mackenzie antes da pandemia Foto: Toninho Oliveira \r\nA Universidade Presbiteriana Mackenzie (UPM) \u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dia Nacional do Doador de Sangue: veja lista de locais para colaborar na regi\u00e3o de Campinas", "description": "Confira endere\u00e7os das unidades de atendimento e regras para realizar a doa\u00e7\u00e3o. Hemocentro da Unicamp \u00e9 refer\u00eancia na regi\u00e3o de Campinas\nAntonio Scarpinetti / Unicamp \nO g1 preparou uma lista com os locais onde moradores da regi\u00e3o de Campinas (SP) podem colabo\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/dia-nacional-do-doador-de-sangue-veja-lista-de-locais-para-colaborar-na-regiao-de-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dDXm_qDZqjavT2cPizebr67M7pE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/9/e/NRfIbFSsWrixKPZYRugQ/24-fotos-24112008-scarpa-171.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:00:28Z", "content": "O g1 preparou uma lista com os locais onde moradores da regi\u00e3o de Campinas (SP) podem colaborar no Dia Nacional do Doador de Sangue, celebrado nesta quinta-feira (25). Veja abaixo regras e endere\u00e7os.\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Refor\u00e7o, monitoramento e uni\u00e3o de pol\u00edcias: entenda o esquema de seguran\u00e7a do Rodeio de Jaguari\u00fana", "description": "Pol\u00edcia Militar vai atuar dentro do evento com 80 agentes e Pol\u00edcia Civil ter\u00e1 delegacia m\u00f3vel. Festa do pe\u00e3o \u00e9 a primeira do Brasil a voltar ap\u00f3s a suspens\u00e3o pela Covid-19. Dennis amanheceu no Rodeio de Jaguari\u00fana em 2019\nJ\u00falio Cesar Costa/G1\nO Rodeio de Jag\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/25/reforco-monitoramento-e-uniao-de-policias-entenda-o-esquema-de-seguranca-do-rodeio-de-jaguariuna.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0svxMnFM3TzzKTGyg3hO0R2B51A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/S/d/gupjA7S3euSIDjVt2nHg/dennis5.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:11:35Z", "content": "O Rodeio de Jaguari\u00fana, a primeira grande festa do pe\u00e3o a retornar no Brasil ap\u00f3s a suspens\u00e3o pela Covid-19, come\u00e7a nesta sexta-feira (26) com a expectativa de receber 140 mil pessoas em quatro dias.\u2026 [+3596 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queda de avi\u00e3o bimotor no mar em Ubatuba com 3 a bordo: o que se sabe e o que falta saber", "description": "Aeronave que levava tr\u00eas pessoas perdeu o contato com a torre do Rio de Janeiro, onde pousaria, \u00e0s 21h40. \nUm corpo foi encontrado pela For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB) na tarde desta quinta-feira (25) durante as buscas, pr\u00f3ximo do local do acidente a\u00e9reo. Buscas\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/noticia/2021/11/25/queda-de-aviao-bimotor-no-mar-em-ubatuba-com-3-a-bordo-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-saber.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2OZcKAvueL6vxHL5RtrJ9PxJs-M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10073286.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T22:22:02Z", "content": "Um avi\u00e3o bimotor caiu no mar em Ubatuba, no Litoral Norte de SP, na noite da \u00faltima quarta-feira (24). A aeronave que levava tr\u00eas pessoas perdeu o contato com a torre do Rio de Janeiro, onde pousaria\u2026 [+6148 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Portugal volta ao estado de emerg\u00eancia e anuncia medidas para o fim de ano", "description": "Governo portugu\u00eas anunciou regras para as festas de fim de ano e voltou a decretar estado de emerg\u00eancia a partir do dia 1\u00ba de janeiro O governo de Portugal anunciou nesta quinta-feira (25) um plano de medidas restritivas para as festas de fim de ano que inclu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/covid-19-portugal-volta-ao-estado-de-emergncia-e-anuncia-medidas-para-o-fim-de-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JwFqPERVc6YcxwZlfvryjilaXGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/o/2XUx00TD6zYsD9wpC1TQ/ap21295587560538.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T18:29:08Z", "content": "O governo de Portugal anunciou nesta quinta-feira (25) um plano de medidas restritivas para as festas de fim de ano que inclui uma semana de confinamento no in\u00edcio de janeiro. O pa\u00eds tem uma das mais\u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ag\u00eancia da UE autoriza vacina da Pfizer contra a covid-19 para crian\u00e7as de 5 a 11 anos", "description": "Este \u00e9 o primeiro imunizante que o sinal verde da EMA para crian\u00e7as menores A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA, na sigla em ingl\u00eas) autorizou nesta quinta-feira o uso da vacina da Pfizer/BioNTech contra a covid-19 em crian\u00e7as de 5 a 11 anos.\n\nEste \u00e9 o pr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/25/agncia-da-ue-autoriza-vacina-da-pfizer-contra-a-covid-19-para-crianas-de-5-a-11-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0-JBQq9Wl4d1uYTEbLu_6NdP3-8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/t/UPoHt9R1uBdrpWDSRouw/2531193ea2ea4a5fb9bede4d14f89272-a9e35.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:29:22Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA, na sigla em ingl\u00eas) autorizou nesta quinta-feira o uso da vacina da Pfizer/BioNTech contra a covid-19 em crian\u00e7as de 5 a 11 anos.Este \u00e9 o primeiro imunizante \u2026 [+1126 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 281 mortes em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel segue abaixo de 250", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 217 por dia O Brasil registrou 281 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito ju\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/25/brasil-registra-281-mortes-em-24-horas-media-movel-segue-abaixo-de-250.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8135M3w520Xyx-8g3USjsFut-90=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Z/M/I14u6XRlGVbg1ii1WkYg/ap21119810331052.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T23:35:23Z", "content": "O Brasil registrou 281 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta quinta-feira \u2026 [+1152 chars]"}]}