{"status": "ok", "totalResults": 23, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Chlordioxid ist weit verbreitet in \u00d6sterreich - Prominenter Impfgegner wollte Corona mit Bleichmittel selbst behandeln und stirbt", "description": "Einer der wohl bekanntesten Impfgegner in \u00d6sterreich ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Eine Behandlung im Krankenhaus lehnte er vehement ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst \u2013 tragischerweise kein Einzelfall.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/chlordioxid-ist-weit-verbreitet-in-oesterreich-prominenter-impfgegner-wollte-corona-mit-bleichmittel-selbst-behandeln-und-stirbt_id_24463870.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24463867/bleichmittel.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C940%2C469%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b0caddb9e147eaad9b4f81fe11a96265f710b847cb136f55a1d658de5500b422", "publishedAt": "2021-11-25T19:38:38Z", "content": "Einer der wohl bekanntesten Impfgegner in \u00d6sterreich ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Eine Behandlung im Krankenhaus lehnte er vehement ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst tr\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Joe O'Connor", "title": "A dry Christmas: Poor grape harvests, nutty weather, global supply chain woes wallop wine industry", "description": "Wine industry insiders encourage consumers to 'buy early and buy more' or 'risk being disappointed' this year", "url": "https://financialpost.com/commodities/agriculture/a-dry-christmas-poor-grape-harvests-nutty-weather-global-supply-chain-woes-wallop-wine-industry", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1125deblois.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:07:25Z", "content": "Wine industry insiders encourage consumers to 'buy early and buy more' or 'risk being disappointed' this year \r\nJoe O'Connor\r\nCraig de Blois, president of Noble Estates Wine (and) Spirits Inc., a maj\u2026 [+9547 chars]"}, {"source": {"id": "football-italia", "name": "Football Italia"}, "author": "Susy Campanale", "title": "COVID vaccine could be compulsory for Serie A players", "description": "FIGC President Gabriele Gravina confirms he is looking into making COVID-19 vaccination compulsory for Serie A and B players, as \u20184-5 per cent of players aren\u2019t vaccinated.\u2019 It comes after the Italian Government brought in a new Super Green Pass, which confir\u2026", "url": "https://football-italia.net/covid-vaccine-could-be-compulsory-for-serie-a-players/", "urlToImage": "https://football-italia.net/wp-content/uploads/2021/07/Luis-Alberto-Lazio-vaccine-twitter.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:08:54Z", "content": "FIGC President Gabriele Gravina confirms he is looking into making COVID-19 vaccination compulsory for Serie A and B players, as 4-5 per cent of players arent vaccinated.\r\nIt comes after the Italian \u2026 [+1540 chars]"}, {"source": {"id": "football-italia", "name": "Football Italia"}, "author": "Martin Mork", "title": "All or Nothing: Juventus | Producer Ben Turner on Pirlo, COVID and charming Chiellini", "description": "All or Nothing: Juventus producer Ben Turner has explained to Football Italia that the series set out to capture the \u2018culture\u2019 of the Bianconeri, describing it as \u2018a special opportunity to see inside one of the biggest clubs in the world.\u2019 The latest in the l\u2026", "url": "https://football-italia.net/all-or-nothing-juventus-producer-ben-turner-on-pirlo-covid-and-charming-chiellini/", "urlToImage": "https://football-italia.net/wp-content/uploads/2021/11/Andrea-Pirlo-as-Juventus-coach-at-an-empty-Camp-Nou.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:32:37Z", "content": "All or Nothing: Juventus producer Ben Turner has explained to Football Italia that the series set out to capture the culture of the Bianconeri, describing it as a special opportunity to see inside on\u2026 [+5442 chars]"}, {"source": {"id": "football-italia", "name": "Football Italia"}, "author": "Martin Mork", "title": "Chiellini and Bernardeschi return to training", "description": "Juventus have Giorgio Chiellini and Federico Bernardeschi back in training ahead of the home game against Atalanta this weekend. The Bianconeri are preparing for the next league game against Gian Piero Gasperini\u2019s men, aiming to bounce back from the disappoin\u2026", "url": "https://football-italia.net/chiellini-and-bernardeschi-return-to-training/", "urlToImage": "https://football-italia.net/wp-content/uploads/2021/11/Chiellini-Juventus-epa.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:27:54Z", "content": "Juventus have Giorgio Chiellini and Federico Bernardeschi back in training ahead of the home game against Atalanta this weekend.\r\nThe Bianconeri are preparing for the next league game against Gian Pi\u2026 [+1216 chars]"}, {"source": {"id": "football-italia", "name": "Football Italia"}, "author": "Martin Mork", "title": "All or Nothing: Juventus | \u2018You could tell Ronaldo\u2019s time was coming to a close\u2019", "description": "The All or Nothing: Juventus crew felt Cristiano Ronaldo\u2019s time in Serie A was coming to a close during their year following the Bianconeri, a producer on the Amazon documentary tells Football Italia. Fulwell 73\u2019s Ben Turner was part of the team working with \u2026", "url": "https://football-italia.net/all-or-nothing-juventus-behind-the-scenes-you-could-tell-ronaldos-time-was-coming-to-a-close/", "urlToImage": "https://football-italia.net/wp-content/uploads/2021/11/Cristiano-Ronaldo-playing-for-Juventus-at-Manchester-United.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:32:07Z", "content": "The All or Nothing: Juventus crew felt Cristiano Ronaldos time in Serie A was coming to a close during their year following the Bianconeri, a producer on the Amazon documentary tells Football Italia.\u2026 [+1802 chars]"}, {"source": {"id": "football-italia", "name": "Football Italia"}, "author": "Lorenzo Bettoni", "title": "Napoli\u2019s Saint: what happened since Maradona\u2019s death", "description": "Diego Armando Maradona died one year ago today and Lorenzo Bettoni recalls how Napoli and Naples mourned their legend and what has happened since then. Even if Maradona died at his home in Tigre, Argentina, being in Naples during the days after his death gave\u2026", "url": "https://football-italia.net/napolis-saint-what-happened-since-maradonas-death/", "urlToImage": "https://football-italia.net/wp-content/uploads/2021/05/Maradona-2011-sanpaolo-napoli.jpeg", "publishedAt": "2021-11-25T12:02:29Z", "content": "Diego Armando Maradona died one year ago today and Lorenzo Bettoni recalls how Napoli and Naples mourned their legend and what has happened since then.\r\nEven if Maradona died at his home in Tigre, Ar\u2026 [+6047 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Offiziell muss EU noch zustimmen - EMA empfiehlt Biontech-Zulassung f\u00fcr 5- bis 11-J\u00e4hrige: Wie geht es nun weiter?", "description": "Erwachsene k\u00f6nnen in Deutschland seit rund elf Monaten gegen Covid-19 geimpft werden. F\u00fcr Kinder unter 12 Jahren soll es nun bald auch losgehen. Experten halten sich aber mit einem klaren Votum zur\u00fcck - noch.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/offiziell-muss-eu-noch-zustimmen-ema-empfiehlt-biontech-zulassung-fuer-5-bis-11-jaehrige-das-muessen-sie-zur-kinderimpfung-wissen_id_24463952.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24463912/kinder-impf.jpg?im=Crop%3D%2852%2C0%2C920%2C460%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=bf99a9941358dfdf637a6eb74cd9e14b9607c02ad569b6317ba3a8702837beea", "publishedAt": "2021-11-25T19:24:44Z", "content": "Erwachsene k\u00f6nnen in Deutschland seit rund elf Monaten gegen Covid-19 geimpft werden. F\u00fcr Kinder unter 12 Jahren soll es nun bald auch losgehen. Experten halten sich aber mit einem klaren Votum zur\u00fcc\u2026 [+7707 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Aktuelle Covid-Lage - 31 Kreise knacken 1000er-Inzidenz - Hospitalisierungsrate in Th\u00fcringen bei \u00fcber 18", "description": "Die Corona-Pandemie greift weiter um sich und l\u00e4sst die Inzidenzen teilweise hochschnellen. Ein Kreis hat die 2000er-Marke geknackt, zahlreiche weitere liegen \u00fcber 1000. Wo sich die aktuellen Hotspots in Deutschland befinden und welche Land- und Stadtkreise d\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/infektionszahlen-naehern-sich-2000er-marke-hospitalisierungsrate-in-thueringen-bei-ueber-18-und-31-kreise-mit-1000er-inzidenz-die-zahlen-steigen_id_24460717.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468611/2021-11-28-08-31-45-rki-covid-19-germany.png?im=Crop%3D%280%2C139%2C558%2C279%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=5eeb573ebfce8aaafa7b380d1c031c33603d7e74b8bce2834fd13dfd2274d547", "publishedAt": "2021-11-25T08:03:22Z", "content": "Die Corona-Pandemie greift weiter um sich und l\u00e4sst die Inzidenzen teilweise hochschnellen. Ein Kreis hat die 2000er-Marke geknackt, zahlreiche weitere liegen \u00fcber 1000. Wo sich die aktuellen Hotspot\u2026 [+5587 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Erste Patienten sollen verlegt werden - Mit dem Kleeblatt will Deutschland den Intensiv-Kollaps gerade noch abwenden", "description": "Die Betten auf Deutschlands Intensivstationen werden immer knapper. Um dennoch alle Patienten angemessen behandeln zu k\u00f6nnen, vollziehen Intensivmediziner jetzt das Kleeblatt-Prinzip. FOCUS Online erkl\u00e4rt, was das f\u00fcr Sie bedeutet, falls Sie oder Ihre Verwand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/erste-patienten-sollen-verlegt-werden-mit-dem-kleeblatt-will-deutschland-den-intensiv-kollaps-gerade-noch-abwenden_id_24457857.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24461455/auf-der-corona-inten-71745244.jpg?im=Crop%3D%280%2C250%2C3036%2C1518%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9b80de7d0160fa6f8c8b40e0dfb5642bc91ffa2665593c1c02b8a58f618b2d9d", "publishedAt": "2021-11-25T10:58:11Z", "content": "Die Betten auf Deutschlands Intensivstationen werden immer knapper. Um dennoch alle Patienten angemessen behandeln zu k\u00f6nnen, vollziehen Intensivmediziner jetzt das Kleeblatt-Prinzip. FOCUS Online er\u2026 [+7384 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Ungeimpfter Bayern-Star infiziert - \"Das Risiko ist unbeherrschbar\", sagt Lauterbach zum Corona-Fall Kimmich", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ungeimpfter-bayern-star-infiziert-das-risiko-ist-unbeherrschbar-sagt-lauterbach-zum-corona-fall-kimmich_id_24461064.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/panorama/welt/id_24448607/spd-gesundheitsexperte-karl-lauterbach-m-im-bundestag.-angesichts-der-dramatischen-corona-lage-gewinnt-die-debatte-ueber-eine-allgemeine-impfpflicht-weiter-an-fahrt..jpg?im=Crop%3D%280%2C184%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=63055cd8b7806aa0d05b352d1bf45b07262a90a2375193471fc71c430160da56", "publishedAt": "2021-11-25T09:29:04Z", "content": "Der Gesundheitsexperte Karl Lauterbach hat Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua Kimmich nach dessen Corona-Ansteckung eine \"schnelle vollst\u00e4ndige Genesung\" gew\u00fcnscht. \r\n\"Der Fall zeigt, wir schwer es ist, \u2026 [+602 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "S\u00e3o Paulo - \"Impfhauptstadt der Welt\" hat Impfquote von mehr als 100 Prozent", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/sao-paulo-impfhauptstadt-der-welt-hat-impfquote-von-mehr-als-100-prozent_id_24460826.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24449817/die-mitarbeiterin-einer-klinik-bereitet-die-spritze-fuer-eine-impfung-gegen-corona-vor..jpg?im=Crop%3D%280%2C201%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b1b9d4a7170bbe91680a1cfbcf52154aeb2c48a4e297706950955deea3b1e836", "publishedAt": "2021-11-25T08:17:53Z", "content": "Die brasilianische Millionen-Metropole S\u00e3o Paulo hat nach offiziellen Angaben alle erwachsenen Einwohner vollst\u00e4ndig gegen das Coronavirus geimpft. Dies teilte das st\u00e4dtische Gesundheitssekretariat a\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "RKI-Zahlen am Morgen - N\u00e4chster Zahlen-Rekord: Traurige Schwelle von 100.000 Corona-Toten \u00fcberschritten", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/rki-zahlen-am-morgen-naechster-zahlen-rekord-traurige-schwelle-von-100-000-corona-toten-ueberschritten_id_24460523.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24460305/eine-krankenschwester-verteilt-medikamente-auf-der-covid-19-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3fa22e4d7599b53c0e3900c835d301b1009ffee35fbab406518badc51ba0c972", "publishedAt": "2021-11-25T06:11:32Z", "content": "Das RKI meldet am Donnerstag 75.961 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 419,7 - und knackt damit erneut einen Rekord. Die Lage auf den Intensivstationen spitzt sich weite\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ohne allgemeine Impfpflicht - Impfquoten \u00fcber 80 Prozent: Das haben Spanien, Italien und Portugal besser gemacht als wir", "description": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nachbarn in Sachen Impfkampagne besser gemacht haben als wir - g\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ohne-allgemeine-impfpflicht-impfquoten-ueber-80-prozent-das-haben-spanien-italien-und-portugal-besser-gemacht-als-wir_id_24460659.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24457252/gettyimages-1302297545.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e8564dbcbde865f7ec0e9e9b2b669c9adba14b29299ecaaa23bc4d45f9baf217", "publishedAt": "2021-11-25T07:34:33Z", "content": "W\u00e4hrend die vierte Welle mit voller Wucht \u00fcber Deutschland hinweg rollt, ist die Lage in einigen europ\u00e4ischen Nachbarl\u00e4ndern entspannt. Der Grund: Eine viel h\u00f6here Impfquote. Wir zeigen, was die Nach\u2026 [+7175 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Scinexx", "title": "80.000 Geimpfte untersucht - Studie aus Israel zeigt, warum Booster schon ab dem f\u00fcnften Monat sinnvoll ist", "description": "Wie stark der Immunschutz einer mRNA-Impfung gegen Sars-CoV-2 nachl\u00e4sst, zeigt nun auch eine Studie aus Israel. Demnach bleibt der Impfschutz gegen Covid-19 in den ersten drei Monaten weitgehend stabil. Dann steigt das Risiko einer Ansteckung trotz Impfung al\u2026", "url": "https://www.focus.de/wissen/natur/80-000-geimpfte-untersucht-corona-impfung-wie-stark-laesst-der-schutz-nach_id_24461272.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/natur/id_24461270/die-mrna-impfstoffe-schuetzen-gut-gegen-covid-19-....jpg?im=Crop%3D%280%2C23%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=80eea7c6abf9bbc49d2f0d6b194e4dbbf3b5c89d5acc8df09f00138e001dc198", "publishedAt": "2021-11-25T10:05:06Z", "content": "Nach f\u00fcnf Monaten lag die Rate der Infizierten bei gut zehn Prozent allerdings erkrankten nicht alle auch an Covid-19.\r\nDie Impfung gegen das Coronavirus Sars-CoV-2 ist bislang unsere sch\u00e4rfste Waffe\u2026 [+3557 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Medien berichten von Covid-Erkrankung - FC Schalke 04 trauert um E-Sportler Pavle \"Yoppa\" Kosti\u0107 (\u202023)", "description": "Der E-Sportler Pavle \"Yoppa\" Kosti\u0107 ist im Alter von nur 23 Jahren verstorben. Das teilte sein Verein FC Schalke 04 am Mittwochabend mit. \u00dcber die Todesursache schrieb der Klub nichts. Serbische Medien berichten von einer Covid-Erkrankung.", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/medien-berichten-von-covid-erkrankung-medien-berichten-von-covid-erkrankung_id_24460508.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24460512/schalke.jpg?im=Crop%3D%280%2C37%2C664%2C332%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=186d30be7f72fa5a2f62c87bb1cba11a6f7ad22a0f018d756fef9d50317f4470", "publishedAt": "2021-11-25T07:29:59Z", "content": "Der E-Sportler Pavle \"Yoppa\" Kosti ist im Alter von nur 23 Jahren verstorben. Das teilte sein Verein FC Schalke 04 am Mittwochabend mit. \u00dcber die Todesursache schrieb der Klub nichts. Serbische Medie\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - N\u00e4chster Zahlen-Rekord: Traurige Schwelle von 100.000 Corona-Toten \u00fcberschritten", "description": "Das RKI meldet am Mittwoch 66.884 Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 404,5 - und knackt damit zum ersten mal seit Beginn der Pandemie die 400er Marke. Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren das Kleeblatt-System. Alle aktuellen News zur Corona-\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-naechster-zahlen-rekord-traurige-schwelle-von-100-000-corona-toten-ueberschritten_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24460305/eine-krankenschwester-verteilt-medikamente-auf-der-covid-19-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3fa22e4d7599b53c0e3900c835d301b1009ffee35fbab406518badc51ba0c972", "publishedAt": "2021-11-25T05:42:33Z", "content": "Das RKI meldet am Donnerstag 75.961 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 419,7 - und knackt damit erneut einen Rekord. Die Lage auf den Intensivstationen spitzt sich weite\u2026 [+11235 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Prognose-Rechner von Statistikerin und FOCUS Online - Bei 1000 gilt in Bayern der Lockdown: So entwickelt sich die Inzidenz in Ihrem Landkreis", "description": "Auch wenn sie nicht allein ma\u00dfgeblich f\u00fcr Ma\u00dfnahmen ist, spielt die 7-Tage-Inzidenz noch immer eine wichtige Rolle. In Bayern etwa gilt ab der 1000er-Marke der Lockdown. Mit dem Rechner von FOCUS Online ermitteln Sie, wie sich die Inzidenz in Ihrem Landkreis \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/prognose-rechner-von-statistikerin-und-focus-online-bei-1000-gilt-in-bayern-der-lockdown-so-entwickelt-sich-die-inzidenz-in-ihrem-landkreis_id_24458146.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24461177/gettyimages-1253919926.jpg?im=Crop%3D%280%2C217%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1eb1f394edda49d7c67fddade51ee0014db24a34bac7fba44b04c2acfff49ab8", "publishedAt": "2021-11-25T09:59:12Z", "content": "Auch wenn sie nicht allein ma\u00dfgeblich f\u00fcr Ma\u00dfnahmen ist, spielt die 7-Tage-Inzidenz noch immer eine wichtige Rolle. In Bayern etwa gilt ab der 1000er-Marke der Lockdown. Mit dem Rechner von FOCUS Onl\u2026 [+3869 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "R\u00e4tselhaftes AY.4.2. - Neue Briten-Variante ist noch ansteckender als Delta, hat aber einen gro\u00dfen Vorteil", "description": "Eine neue Corona-Variante macht sich in Gro\u00dfbritannien breit: Die Delta-Subvariante namens AY.4.2. ist dort inzwischen f\u00fcr mehr als jede zehnte Neuinfektion verantwortlich. Doch im Vergleich zur urspr\u00fcnglichen Delta-Version gibt es bei AY.4.2. auch eine gute \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/raetselhaftes-ay-4-2-neue-briten-variante-ist-noch-ansteckender-hat-aber-einen-entscheidenden-vorteil_id_24453662.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24463323/gettyimages-1220529976.jpg?im=Crop%3D%280%2C8%2C3771%2C1885%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e0515b13e1a5d7f555e55d7b02f64818413a8f6e2d226f8394e0cbe9211daa31", "publishedAt": "2021-11-25T15:33:02Z", "content": "Eine neue Corona-Variante macht sich in Gro\u00dfbritannien breit: Die Delta-Subvariante namens AY.4.2. ist dort inzwischen f\u00fcr mehr als jede zehnte Neuinfektion verantwortlich. Doch im Vergleich zur ursp\u2026 [+3630 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Jahreshauptversammlung im Live-Ticker: Gericht weist Katar-Antrag zur\u00fcck", "description": "Der FC Bayern h\u00e4lt seine Jahreshauptversammlung erstmals w\u00e4hrend der Corona-Pandemie ab. Nur wenige Stunden vor Beginn weist das Landgericht M\u00fcnchen einen durch ein Vereinsmitglied gestellten Antrag gegen das Katar-Sponsoring zur\u00fcck. Alle Informationen im Liv\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fc-bayern-jahreshauptversammlung-im-live-ticker-katar-antrag-zurueckgewiesen_id_24463254.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24463353/gettyimages-1198225453.jpg?im=Crop%3D%280%2C19%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0a8cb49d08281af90abdb890cca7d7d272716cd1fc412377977b1030bf1c7909", "publishedAt": "2021-11-25T15:40:54Z", "content": "Der FC Bayern h\u00e4lt seine Jahreshauptversammlung erstmals w\u00e4hrend der Corona-Pandemie ab. Nur wenige Stunden vor Beginn weist das Landgericht M\u00fcnchen einen durch ein Vereinsmitglied gestellten Antrag \u2026 [+4475 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Trudeau 'extremely concerned' by soaring cost of living", "description": "Trudeau 'extremely concerned' by soaring cost of livingfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/news/economy/canada-pm-trudeau-says-he-is-extremely-concerned-by-soaring-cost-of-living-2", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1125trudeau.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:20:00Z", "content": "Canadas annual inflation rate hit an 18-year high of 4.7 per cent in October, far above the Bank of Canadas 2 per cent target, and analysts predict it will rise further.\r\nThe official opposition Cons\u2026 [+581 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Cargill strike threat rises at Alberta plant as workers snub deal", "description": "The union said members will go on strike at 12:01 a.m. on Dec. 6 unless a deal can be reached", "url": "https://financialpost.com/commodities/agriculture/cargill-strike-threat-rises-at-canada-plant-as-workers-snub-deal", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1125cargill.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T21:48:06Z", "content": "Article content\r\nThe union representing workers at Cargills plant in High River, Alberta voted on and rejected a contract offer by a 98 per cent margin, the United Food and Commercial Workers Canada \u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Canadian home prices poised to surge again as buyers rush to beat rate hikes", "description": "One Toronto mortgage broker says he is getting busier by the hour with clients desperate to get into the market", "url": "https://financialpost.com/real-estate/up-up-up-canada-house-prices-poised-to-surge-again-despite-central-bank-warning", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1125sold.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:02:34Z", "content": "One Toronto mortgage broker says he is getting busier by the hour with clients desperate to get into the market \r\nCanadian house prices skyrocketed 31.6 per cent year-over-year in March to hit a reco\u2026 [+5658 chars]"}]}