{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Lieferengp\u00e4sse: Experte: Automarkt \u00fcberwindet Halbleiter-Krise nur langsam", "description": "Auch m\u00f6gliche Verwerfung einer vierten Covid-Welle werden den Automarkt wohl noch weiter bremsen. Im Gesamtjahr 2022 k\u00f6nnte das Wachstum jedoch wieder zweistellig sein.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/industrie/lieferengpaesse-experte-automarkt-ueberwindet-halbleiter-krise-nur-langsam/27832608.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/autoproduktion/27832570/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T04:09:00Z", "content": "Die Autohersteller k\u00f6nnen die vom Halbleiter-Mangel verursachte Absatzdelle nach Einsch\u00e4tzung eines Experten nur langsam \u00fcberwinden. Auf dem deutschen Markt rechnet Ferdinand Dudenh\u00f6ffer vom privaten\u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "COVID-19-Impfstoffe: Wer haftet bei Sch\u00e4den nach einer Impfung gegen Corona?", "description": "Viele Menschen f\u00fcrchten m\u00f6gliche Impfsch\u00e4den durch eine Corona-Impfung. Das ist einer der Gr\u00fcnde, warum das Impftempo in Deutschland abnimmt. Doch wer w\u00fcrde im Falle von Impfsch\u00e4den haften?", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/covid-19-impfstoffe-wer-haftet-bei-schaeden-nach-einer-impfung-gegen-corona/27822326.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronaimpfung/27825048/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:56:00Z", "content": "Die Inzidenzwerte in Deutschland steigen von Rekordhoch zu Rekordhoch. Gleichzeitig sind weiterhin rund 30 Prozent der Menschen in Deutschland nicht gegen das Coronavirus geimpft, da einige unter ihn\u2026 [+2415 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "COVID-19-Impfstoffe: Welchen Einfluss haben neue Virusvarianten auf die Wirksamkeit der Corona-Impfstoffe?", "description": "Das Coronavirus ver\u00e4ndert sich stetig. Neue Varianten bergen andere Risiken. Doch welchen Einfluss haben sie auf die Wirksamkeit der Corona-Impfstoffe?", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/covid-19-impfstoffe-welchen-einfluss-haben-neue-virusvarianten-auf-die-wirksamkeit-der-corona-impfstoffe/27800848.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfaktion/27801066/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T10:53:00Z", "content": "Die Infektionszahlen in Deutschland und Europa steigen wieder rasant, obwohl ein Gro\u00dfteil der Gesellschaft vollst\u00e4ndig geimpft ist. Gleichzeitig bilden\u00a0sich immer neue Varianten des Virus. Viele Mens\u2026 [+3967 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas Kuhn", "title": "Neue EU-Pl\u00e4ne f\u00fcr Impfzertifikate: Status \u201evollst\u00e4ndig geimpft\u201c: Nach neun Monaten ist Schluss", "description": "Status \u201evollst\u00e4ndig geimpft\u201c: Weil die Schutzwirkung von Coronaimpfungen schneller nachl\u00e4sst als erwartet, will die EU-Kommission die G\u00fcltigkeit von Impfzertifikaten auf neun Monate verk\u00fcrzen. Die neuen Regeln sollen vom 10. Januar 2022 an gelten.", "url": "https://www.wiwo.de/technologie/forschung/neue-eu-plaene-fuer-impfzertifikate-status-vollstaendig-geimpft-nach-neun-monaten-ist-schluss/27834254.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-digitaler-impfnachweis/27834678/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:10:38Z", "content": "Die EU-Kommission will die G\u00fcltigkeit der Covid-Impfzertifikate von aktuell zw\u00f6lf auf nur noch neun Monate verk\u00fcrzen. Diesen Plan hat EU-Justizkommissar Didier Rynders am Donnerstagmittag in Br\u00fcssel \u2026 [+3706 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas Kuhn", "title": "Neue EU-P\u00e4ne f\u00fcr Impfzertifikate: Status \u201evollst\u00e4ndig geimpft\u201c: Nach neun Monaten ist Schluss", "description": "Status \u201evollst\u00e4ndig geimpft\u201c: Weil die Schutzwirkung von Coronaimpfungen schneller nachl\u00e4sst als erwartet, will die EU-Kommission die G\u00fcltigkeit von Impfzertifikaten auf neun Monate verk\u00fcrzen. Die neuen Regeln sollen vom 10. Januar 2022 an gelten.", "url": "https://www.wiwo.de/technologie/forschung/neue-eu-paene-fuer-impfzertifikate-status-vollstaendig-geimpft-nach-neun-monaten-ist-schluss/27834254.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-digitaler-impfnachweis/27834678/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T15:10:38Z", "content": "Die EU-Kommission will die G\u00fcltigkeit der Covid-Impfzertifikate von aktuell zw\u00f6lf auf nur noch neun Monate verk\u00fcrzen. Diesen Plan hat EU-Justizkommissar Didier Rynders am Donnerstagmittag in Br\u00fcssel \u2026 [+3706 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Asien-Europa-Gipfel: Asem-Gipfel: Europas Kooperation mit Asien wichtig f\u00fcr Aufschwung", "description": "Nach der UN-Generalversammlung ist es das gr\u00f6\u00dfte Treffen internationaler Staatenlenker. Auf dem Gipfel beraten sie \u00fcber Pandemie und die Erholung der Wirtschaft.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/ausland/asien-europa-gipfel-asem-gipfel-europas-kooperation-mit-asien-wichtig-fuer-aufschwung/27833656.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/containerhafen/27833364/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:48:46Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Union will die Kooperation mit Asien ausbauen. Multilaterale Kooperation und insbesondere starke Beziehungen zwischen Europa und Asien sind entscheidend f\u00fcr unsere globale Erholung, s\u2026 [+3104 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Corona-Streit in Konferenz von Kanzleramtschef mit L\u00e4nder-Kollegen", "description": "F\u00fcr Kanzleramtschef Helge Braun reichen die Coronama\u00dfnahmen der Ampel nicht aus. In einer Konferenz mit seinen L\u00e4nderkollegen fordert er daher eine Notbremse \u2013 es folgte ein Streit. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-corona-streit-in-konferenz-von-kanzleramtschef-mit-laender-kollegen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/news-bilder-des-tages-20211115-photo-session-on-the-possibility-of-having-children-vaccinated-against-covid-vienna-aust/27834102/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T17:37:31Z", "content": "In einer Konferenz von Kanzleramtschef Helge Braun (CDU) mit seinen L\u00e4nder-Kolleginnen und -Kollegen hat es Streit \u00fcber h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen gegen die Corona-Pandemie gegeben. Nach Informationen der Deu\u2026 [+103954 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde genehmigt Kinderimpfstoff von Biontech", "description": "Im Kampf gegen das Coronavirus empfiehlt die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde jetzt auch die Impfung mit Biontech f\u00fcr Kinder von f\u00fcnf bis elf Jahren. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-europaeische-arzneimittelbehoerde-genehmigt-kinderimpfstoff-von-biontech/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/news-bilder-des-tages-20211115-photo-session-on-the-possibility-of-having-children-vaccinated-against-covid-vienna-aust/27834102/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:12:38Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde (EMA) macht den Weg f\u00fcr Impfungen von Kindern mit dem Covid-19-Impfstoff von Biontech und Pfizer frei. Der zust\u00e4ndige EMA-Ausschuss empfahl am Donnerstag eine Erwe\u2026 [+97081 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Mehr als 100.000 Corona-Tote in Deutschland \u2013 Baerbock: \u201eHaben uns zehn Tage Zeit gegeben\u201c", "description": "Wie schnell kann der starke Anstieg der Corona-Zahlen in Deutschland abgebremst werden? Der Druck auf die Ampel-Parteien ist gro\u00df. Unterdessen erreichen die Todeszahlen eine traurige Marke. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-mehr-als-100-000-corona-tote-in-deutschland-baerbock-haben-uns-zehn-tage-zeit-gegeben/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/behandlung-von-corona-patienten/27738192/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T05:55:26Z", "content": "Die Zahl der an oder mit Corona gestorbenen Menschen in Deutschland hat die Schwelle von 100.000 Toten \u00fcberschritten. Das geht aus Zahlen von Donnerstagmorgen hervor, die den Stand des Dashboards des\u2026 [+94429 chars]"}]}