{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Israel f\u00fcrchtet f\u00fcnfte Corona-Welle", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F25%2Fisrael-fuerchtet-fuenfte-corona-welle", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T10:30:56Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Pandemie: Druck auf Intensivstationen: Covid-Patienten werden verlegt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F25%2Fdruck-auf-intensivstationen-covid-patienten-werden-verlegt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T18:43:02Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Corona-Impfung f\u00fcr Kinder: Notwendig oder \u00fcberfl\u00fcssig?", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F25%2Fcorona-impfung-fuer-kinder-notwendig-oder-ueberfluessig", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T15:26:30Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Krankheiten: Erste Verlegungen von Covid-Kranken aus dem Land", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F24%2Ferste-verlegung-von-covid-kranken-aus-dem-land-geplant", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T17:48:24Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit - Corinna Milborn", "title": "Impfgegner: T\u00f6dliches Wundermittel", "description": "Ein Wortf\u00fchrer der Impfgegner in \u00d6sterreich erkrankte an Covid-19. Statt sich behandeln zu lassen, setzte er auf das Desinfektionsmittel Chlordioxid. Jetzt ist er tot.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2F2021%2F48%2Fimpfgegner-oesterreich-corona-chlordioxid-selbsttherapie-tod", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T10:42:43Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Kampf gegen Covid-19: EU-Beh\u00f6rde entscheidet \u00fcber Impfstoff f\u00fcr Kinder", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F25%2Feu-behoerde-entscheidet-ueber-impfstoff-fuer-kinder", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T07:57:35Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Pandemie: 100.000 Menschen in Deutschland an oder mit Covid gestorben", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F25%2F100000-menschen-in-deutschland-an-oder-mit-covid-gestorben", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-25T03:23:17Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GRACIA PABLOS", "title": "Los parecidos razonables entre el Covid y la gripe y c\u00f3mo acabar con las dudas", "description": "Fiebre, tos, estornudos, dolor de garganta... son s\u00edntomas comunes pero su presencia sirve para dibujar un determinado cuadro cl\u00ednico que da pistas sobre la enfermedad que los causa. \u00bfCu\u00e1les son los que caracterizan la tan temida covid?\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/25/619e2957fc6c8375168b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/608c8d5727cc541d466da2c2dcb4553e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378565337356.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:56:48Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n25\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n13:56\r\nDurante los primeros meses de la pandemia era altamente desaconsejable acudir al m\u00e9dico para averiguar si el culpable de una tos persistente o un r\u2026 [+4346 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA MARRONE (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "La eficacia de las vacunas de Pfizer desciende a partir de los 90 d\u00edas: el riesgo de infecci\u00f3n es casi 3 veces mayor a los 5 meses", "description": "Un gran estudio realizado en Israel en m\u00e1s de 80.000 personas vacunadas confirm\u00f3 la disminuci\u00f3n de la eficacia de la vacunaci\u00f3n. A los seis meses, la tasa de positividad entre los vacunados es del 15,5%\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/25/619f6eb4fdddff29898b45c3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/14da8b1d5f3ca13d942c00a289a61f73/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378378834861.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:08:51Z", "content": "Numerosos estudios documentan que las vacunas contra el coronavirus no son neutralizantes y la inmunidad disminuye con el paso del tiempo. Un estudio recientemente publicado en el British Medical Jou\u2026 [+2925 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Francisco Araujo", "title": "Preguntas y respuestas sobre la vacunaci\u00f3n pedi\u00e1trica contra el Covid-19", "description": "Con el visto bueno de la Agencia Europea del Medicamento (EMA, por su siglas en ingl\u00e9s), se abre la posibilida a cercar m\u00e1s a\u00fan al SARS-CoV-2 con la inmunizaci\u00f3n de los ni\u00f1os...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/25/619f4ca6e4d4d84f758b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4cdca72c5a7746d10acb56a5f7120d7a/crop/0x0/3066x2044/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378296582198.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T11:57:14Z", "content": "Con el visto bueno de la Agencia Europea del Medicamento (EMA, por su siglas en ingl\u00e9s), se abre la posibilida a cercar m\u00e1s a\u00fan al SARS-CoV-2 con la inmunizaci\u00f3n de los ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os.\r\nDesd\u2026 [+4533 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Naiara Brocal", "title": "Europa recomienda vacunar del Covid-19 a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os", "description": "El Comit\u00e9 de Medicamentos de Uso Humano (CHMP) de la Agencia Europea de Medicamentos (EMA) ha dado luz verde a la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con la vacuna de Pfizer y...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/25/619f7b13fc6c833c598b460e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/213e7ccdad20be200d5939a333e6140b/crop/8x0/3072x2043/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378406560197.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T12:01:31Z", "content": "El Comit\u00e9 de Medicamentos de Uso Humano (CHMP) de la Agencia Europea de Medicamentos (EMA) ha dado luz verde a la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con la vacuna de Pfizer y BioNTech para el Covid-1\u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. SUANZES", "title": "La Comisi\u00f3n Europea quiere que el pasaporte de vacunaci\u00f3n expire a los 9 meses si no hay dosis de refuerzo", "description": "La Comisi\u00f3n Europea quiere que el pasaporte de vacunaci\u00f3n deje de ser v\u00e1lido a los nueve meses si no hay una dosis de refuerzo. Bruselas est\u00e1 obsesionada con el deterioro de la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/25/619fb784fdddff1a858b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/beba1bc7811d919939438fdade6364b6/crop/0x0/3071x2047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378590450456.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T16:53:16Z", "content": "La Comisi\u00f3n Europea quiere que el pasaporte de vacunaci\u00f3n deje de ser v\u00e1lido a los nueve meses si no hay una dosis de refuerzo. Bruselas est\u00e1 obsesionada con el deterioro de la situaci\u00f3n en muchos Es\u2026 [+5406 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS", "title": "SOS de los j\u00f3venes madrile\u00f1os: muy preparados, pero pesimistas y deprimidos", "description": "Los j\u00f3venes madrile\u00f1os se muestran pesimistas en lo tocante a su porvenir, sobre todo al hablar de acceso a la vivienda y de ayudas al empleo. As\u00ed se desprende de una encuesta...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/encuestas/2021/11/25/619e7eb6fdddfff1a08b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9b04aaf30564e96f8fb3fa5b1c263fa0/crop/43x42/3012x2021/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377797898523.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T00:56:55Z", "content": "Los j\u00f3venes madrile\u00f1os se muestran pesimistas en lo tocante a su porvenir, sobre todo al hablar de acceso a la vivienda y de ayudas al empleo. As\u00ed se desprende de una encuesta realizada por Sigma Dos\u2026 [+4567 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A", "title": "El Congreso debate los Presupuestos que entregan a Pedro S\u00e1nchez los tiempos de la legislatura", "description": "En las butacas azules del Congreso se suspira con alivio. El Gobierno tiene luz verde para los Presupuestos Generales del Estado para 2022. V\u00eda libre para Pedro S\u00e1nchez para...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/25/619f7b30e4d4d897708b45cd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/15f4724aa5560f7909b5ed298f47538b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378416713372.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T14:50:45Z", "content": "En las butacas azules del Congreso se suspira con alivio. El Gobierno tiene luz verde para los Presupuestos Generales del Estado para 2022. V\u00eda libre para Pedro S\u00e1nchez para agotar la legislatura, pu\u2026 [+6788 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "M. GUERZONI/ F.SARZANINI (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "Italia extiende la tercera dosis a los mayores de 40 y proh\u00edbe a los no vacunados acceder a lugares de ocio", "description": "Para contener la cuarta ola de Covid, Italia decidi\u00f3 ayer acortar el intervalo para las dosis de refuerzo de la vacuna as\u00ed como aplicar nuevas restricciones a las personas que no...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/25/619f5611fc6c83765f8b4602.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/24d3074cec9c13588614699e1ec21955/crop/184x37/2969x1894/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378318851232.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T09:26:47Z", "content": "Para contener la cuarta ola de Covid, Italia decidi\u00f3 ayer acortar el intervalo para las dosis de refuerzo de la vacuna as\u00ed como aplicar nuevas restricciones a las personas que no se haya inmunizado. \u2026 [+2652 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Alemania supera los 100.000 muertos por covid desde el inicio de la pandemia", "description": "M\u00e1s de 100.000 fallecidos por covid-19 y un nuevo r\u00e9cord de infecciones diarias. Alemania atraviesa su ola m\u00e1s violenta desde el inicio de la pandemia, el principal desaf\u00edo del...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/25/619f4d2efc6c8363288b45c2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/01de58747aa080d8481def75b49e958c/crop/197x141/2911x1950/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378298696459.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T08:45:41Z", "content": "M\u00e1s de 100.000 fallecidos por covid-19 y un nuevo r\u00e9cord de infecciones diarias. Alemania atraviesa su ola m\u00e1s violenta desde el inicio de la pandemia, el principal desaf\u00edo del nuevo gobierno que se \u2026 [+3451 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Portugal impondr\u00e1 un 'cerrojazo' tras la Navidad: teletrabajo obligatorio y cierre de escuelas y discotecas", "description": "Portugal, un pa\u00eds con uno de los \u00edndices de vacunaci\u00f3n anticovid m\u00e1s altos del mundo, anunci\u00f3 este jueves medidas para frenar el aumento de contagios por covid-19, incluyendo...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/25/619fed5ffc6c8374738b4571.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5d76544426053ccdc5c47502d86bd7f2/crop/0x0/1023x682/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378709261799.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T20:09:07Z", "content": "Portugal, un pa\u00eds con uno de los \u00edndices de vacunaci\u00f3n anticovid m\u00e1s altos del mundo, anunci\u00f3 este jueves medidas para frenar el aumento de contagios por covid-19, incluyendo una semana de restriccio\u2026 [+1290 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO PARDO", "title": "C\u00f3mo hacer la comida familiar de Acci\u00f3n de Gracias rodeado de 'antivacunas'", "description": "En pleno auge de las teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n y con apenas el 59% de la poblaci\u00f3n vacunada, EEUU lanza unos consejos dif\u00edciles de llevar a cabo para evitar el aumento de contagios\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/25/619e95b4fdddff757d8b4611.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/98c3c7abb52464fd86b93631c68518c6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377837911191.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T00:42:24Z", "content": "Muchos de los empleados en Estados Unidos de la mayor empresa privada del mundo por volumen de negocio, Walmart, le deben al Covid-19, por segundo a\u00f1o consecutivo, poder pasar el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gra\u2026 [+4211 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA ABURTO", "title": "Los nuevos rostros del poder en la Alemania post Merkel", "description": "Alemania cierra el cap\u00edtulo de su Historia que ha tenido a Angela Merkel como protagonista durante m\u00e1s de dos d\u00e9cadas. El Gobierno alem\u00e1n arranca de nuevo dirigido por el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/25/619e05cbe4d4d89f1d8b457f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9fc74405d753ff0062df6db6436eef41/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/24/16377479016358.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T00:57:11Z", "content": "Alemania cierra el cap\u00edtulo de su Historia que ha tenido a Angela Merkel como protagonista durante m\u00e1s de dos d\u00e9cadas. El Gobierno alem\u00e1n arranca de nuevo dirigido por el 'sem\u00e1foro' que forman los nu\u2026 [+5880 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "javier mart\u00ednez", "title": "Carlos Alcaraz da positivo por Covid y deja en cuadro al equipo espa\u00f1ol de la Copa Davis", "description": "El murciano, que est\u00e1 vacunado, se encontraba listo para debutar en la competici\u00f3n este jueves frente a Ecuador. Bruguera deber\u00e1 elegir entre Ramos o Feliciano para completar los individuales\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2021/11/25/619fe756fdddff00438b459a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a9de350b10ff70a540756703af886330/crop/307x256/2765x1894/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378692582596.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T19:48:46Z", "content": "Espa\u00f1a no podr\u00e1 contar con la gran esperanza del equipo de Copa Davis, el tenista llamado a cubrir el vac\u00edo de Rafael Nadal, ausente por lesi\u00f3n en las Finales de este torneo que se han iniciado este \u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1ngel Jim\u00e9nez de Luis", "title": "Mucho m\u00e1s que juegos y consolas: las empresas que est\u00e1n forr\u00e1ndose con el ocio electr\u00f3nico", "description": "Alrededor del sector del videojuego ha surgido un mercado que se beneficia de su \u00e9xito de forma tangencial. Hasta las sillas para 'gamers' tienen su nicho y empresas especializadas\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/empresas/2021/11/25/619bb0b9fc6c83f0418b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/13a72186316abeaa45894f4d56c0aaf5/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375954629764.jpg", "publishedAt": "2021-11-25T00:39:54Z", "content": "La primera persona que se hizo millonaria durante la fiebre del oro californiana fue Samuel Brannan. Periodista y empresario, Brannan fund\u00f3 el peri\u00f3dico que inform\u00f3 a todos los norteamericanos de que\u2026 [+3856 chars]"}]}