{"status": "ok", "totalResults": 16, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Covid-Medikament: Jens Spahn sichert Deutschland 80.000 Dosen Molnupiravir", "description": "Bislang agierte die Bundesregierung bei der Anschaffung noch nicht zugelassener Medikamente recht z\u00f6gerlich. Jetzt unterschrieb das Gesundheitsministerium eine Order f\u00fcr das Covid-Arznei Molnupiravir.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/covid-medikament-jens-spahn-sichert-deutschland-80-000-dosen-molnupiravir-a-f2048078-a269-44f5-95ef-0db0f7b0a10b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b2b42897-f0ae-4784-888f-c0acf7a0a529_w1280_r1.77_fpx34.86_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:18:28Z", "content": "Kurz vor dem Ende seiner Dienstzeit kann Jens Spahn noch einen Erfolg vermelden. Mit dem US-Pharmakonzern Merck schloss er einen Liefervertrag f\u00fcr das Covid-Medikament Molnupiravir mit. Wie ein Sprec\u2026 [+2403 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Pandemie: Warum Forscher Hunderte Impfstoffen gleichzeitig entwickeln", "description": "Mehr als 300 Corona-Impfstoffe stecken gerade in der Entwicklung. Braucht man wirklich so viele Vakzine? Wissenschaftler geben eine klare Antwort.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-pandemie-warum-forscher-hunderte-impfstoffen-gleichzeitig-entwickeln-a-bed68aee-4351-4451-96d5-5770bb120560", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/82e02bd0-6827-46a4-92d1-3aea8a2dc5ff_w1280_r1.77_fpx28_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:06:17Z", "content": "Rund 987.000 Menschen lie\u00dfen sich am Mittwoch in Deutschland impfen. 80 Prozent davon bekamen die Booster-Auffrischung. Der Impfstoff von Biontech und Pfizer kommt dabei am h\u00e4ufigsten zum Einsatz. Au\u2026 [+4417 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Impfung: Forschende finden m\u00f6gliche Ursache f\u00fcr seltene Hirnvenenthrombosen", "description": "In sehr seltenen F\u00e4llen l\u00f6sen die Impstoffe von AstraZeneca und Johnson & Johnson gef\u00e4hrliche Blutgerinnsel aus. Forschende haben weitere Erkl\u00e4rungen ausgemacht, woran das liegen k\u00f6nnte.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfung-forschende-finden-moegliche-ursache-fuer-seltene-hirnvenenthrombosen-a-716cac7a-bf89-4ce5-b643-9d22910a4de7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6beabc90-a0bf-412d-b5ac-39f8930f8112_w1280_r1.77_fpx38_fpy44.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:45:44Z", "content": "Der Corona-Impfstoffe von AstraZeneca und Johnson &amp; Johnson werden in Deutschland nur noch f\u00fcr Menschen im Alter ab 60 Jahren empfohlen. Grund f\u00fcr die Anpassung der Impfempfehlungen war das geh\u00e4u\u2026 [+3464 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Viola Kiel", "title": "Coronavirus: Warum Sie sich unbesorgt mit Moderna boostern lassen k\u00f6nnen", "description": "Viele Menschen z\u00f6gern, ob sie f\u00fcr ihre Corona-Auffrischungsimpfung Moderna bekommen m\u00f6chten. Doch ihre Sorge ist unbegr\u00fcndet: Der Impfstoff \u00bbSpikevax\u00ab ist einer der besten, die es gibt.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-warum-sie-sich-unbesorgt-mit-moderna-boostern-lassen-koennen-a-83e6f2f9-d2cb-401a-b9e2-ba150b0c60a2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/05f7b75e-f439-404c-b984-ac0a7ef3f569_w1280_r1.77_fpx68_fpy38.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:47:51Z", "content": "Wissen Sie noch, von welchem Hersteller der Impfstoff Ihrer letzten Grippeimpfung war? Mit welchem Impfstoff haben Sie Ihren Schutz vor Tetanus auffrischen lassen (Servicehinweis: Bei Erwachsenen ist\u2026 [+6853 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Jan Petter", "title": "Uno-Bericht: Wie die Pandemie die Migration ver\u00e4ndert hat", "description": "Die Coronakrise hat weltweit die Mobilit\u00e4t eingeschr\u00e4nkt \u2013 mit extremen Auswirkungen f\u00fcr Migranten und Gefl\u00fcchtete, wie ein Uno-Bericht zeigt. Auch Deutschland sp\u00fcrt die Folgen.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-bericht-wie-die-pandemie-die-migration-veraendert-hat-a-f1332cbb-6c37-4efa-9cbf-8db67acacfb3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d6b57744-22cd-4e75-9efc-ef577e0340db_w1280_r1.77_fpx50.39_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:47:16Z", "content": "Globale Gesellschaft\r\nIn Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit \u00fcber soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende\u00a0Ans\u00e4tze\u00a0f\u00fcr die \u2026 [+4447 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona in Kliniken: \u00bbDie schwersten Intensivpatienten sind nicht verlegungsf\u00e4hig\u00ab", "description": "Krankenh\u00e4user sind zunehmend \u00fcberlastet, mithilfe der Luftwaffe werden Covid-Patienten deshalb innerhalb Deutschlands verlegt. Noch funktioniert das koordiniert nach dem \u00bbKleeblatt-Prinzip\u00ab. Doch wie lange noch?", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-in-kliniken-die-schwersten-intensivpatienten-sind-nicht-verlegungsfaehig-a-06974057-185c-4983-8e28-b18730bf9ca7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/81904c09-3720-4f78-9a7e-b77ea2d20e54_w1280_r1.77_fpx45_fpy58.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:36:31Z", "content": "Gezielt entlasten, das ist das Gebot der Stunde. Das Universit\u00e4tsklinikum Bonn hat am Mittwoch einen Corona-Intensivpatienten aus Dresden aufgenommen. Er war mit einem Medevac-Flugzeug der Luftwaffe \u2026 [+3304 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus-News am Donnerstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Der SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach nennt f\u00fcnf Ma\u00dfnahmen, die er jetzt in der Pandemie f\u00fcr wichtig h\u00e4lt. Und: In S\u00fcdafrika haben sich die neuen Coronaf\u00e4lle binnen 24 Stunden verdoppelt. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-8bdda72b-2f9f-4a70-8318-d5b523fedb6a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/737301ff-0d2a-483f-a5f4-39a5bfa16bfd_w1280_r1.77_fpx39.44_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:55:07Z", "content": "SPD-Gesundheitsexperte Lauterbach f\u00fcr deutlich strengere Ma\u00dfnahmen2.01 Uhr: SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach dringt vor der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz an diesem Donnerstag auf deutlich streng\u2026 [+7026 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Omikron in S\u00fcdafrika auf dem Vormarsch", "description": "Die Omikron-Variante entwickelt sich offensichtlich in S\u00fcdafrika zum dominanten Virusstamm, in 74 Prozent der im November untersuchten Proben wurde sie gefunden. Damit verdr\u00e4ngt die Mutante Delta \u2013 zumindest regional.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/omikron-in-suedafrika-auf-dem-vormarsch-a-b1f46142-1e7f-4941-bc78-bfe102b3dd3e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8ba61125-05b4-44bd-b5e2-b32d16d4d449_w1280_r1.77_fpx43_fpy30.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:57:00Z", "content": "Die als \u00bbbesorgniserregend\u00ab eingestufte Coronavariante Omikron wurde inzwischen in 24 L\u00e4ndern nachgewiesen. Neue Zahlen aus S\u00fcdafrika deuten darauf hin, dass die Mutation die vorherrschende Deltavari\u2026 [+4375 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Pandemie: Warum Forscher Hunderte Impfstoffen gleichzeitig entwickeln", "description": "Mehr als 300 Coronaimpfstoffe stecken gerade in der Entwicklung. Braucht man wirklich so viele Vakzinen? Wissenschaftler geben eine klare Antwort.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-pandemie-warum-forscher-hunderte-impfstoffen-gleichzeitig-entwickeln-a-bed68aee-4351-4451-96d5-5770bb120560", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/82e02bd0-6827-46a4-92d1-3aea8a2dc5ff_w1280_r1.77_fpx28_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:06:00Z", "content": "Rund 987.000 Menschen lie\u00dfen sich am Mittwoch in Deutschland impfen. 80 Prozent davon bekamen die Booster-Auffrischung. Der Impfstoff von Biontech und Pfizer kommt dabei am h\u00e4ufigsten zum Einsatz. Au\u2026 [+4419 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Smittspridningen p\u00e5 upp\u00e5tg\u00e5ende", "description": "Smittspridningen av covid-19 \u00f6kar i s\u00e5v\u00e4l Sverige som \u00f6vriga Europa. \u00c5terigen uppmanas till vaccinering.", "url": "https://www.svd.se/12-miljoner-covidsmittade-i-sverige", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/82fffb80-a95c-4109-ba57-28884a38e0e3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=38260df169dc31787b8f661a126a64faa87d22b7", "publishedAt": "2021-12-02T13:05:05Z", "content": "Folkh\u00e4lsomyndighetens l\u00e4gesbild \u00e4r tyv\u00e4rr negativ:\r\n Vi st\u00e5r nu i ett l\u00e4ge d\u00e4r vi ser ett \u00f6kande antal fall av covid-19, s\u00e4ger Britta Bj\u00f6rkholm, avdelningschef p\u00e5 Folkh\u00e4lsomyndigheten, vid torsdagens\u2026 [+32 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT:s korrespondent", "title": "ECDC: H\u00e4lften av alla fall blir omikron", "description": "Omikron kommer inom n\u00e5gra m\u00e5nader att st\u00e5 f\u00f6r \u00f6ver h\u00e4lften av alla covid-19-fall i EU, varslar smittskyddsmyndigheten ECDC i ett uttalande. Uppgifterna bygger enligt ECDC p\u00e5 \u201dmatematiska modeller\u201d, rapporterar nyhetsbyr\u00e5n Reuters. Antalet nya covid-19-fall i \u2026", "url": "https://www.svd.se/ecdc-halften-av-alla-fall-blir-omikron", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a4b0bfd1-4cd6-4781-9636-97dae85a6cc3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=172f3b378c0f1168ab5fea97a13e7f0b50ad9e99", "publishedAt": "2021-12-02T14:26:44Z", "content": "Omikron kommer inom n\u00e5gra m\u00e5nader att st\u00e5 f\u00f6r \u00f6ver h\u00e4lften av alla covid-19-fall i EU, varslar smittskyddsmyndigheten ECDC i ett uttalande.\r\nUppgifterna bygger enligt ECDC p\u00e5 matematiska modeller, ra\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Erik Bergin", "title": "Tyskland f\u00f6rbjuder ovaccinerade fr\u00e5n restauranger", "description": "Skenande covid-smitta i Tyskland f\u00e5r den tyska regeringen att sk\u00e4rpa restriktionerna. Ovaccinerade f\u00f6rbjuds nu bes\u00f6ka bland annat barer och restauranger, meddelar avg\u00e5ende f\u00f6rbundskansler Angela Merkel.", "url": "https://www.svd.se/tyskland-forbjuder-ovaccinerade-fran-restauranger", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/776fafe7-ecf7-4936-be91-cb57f8f05000?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=94da4cfcc8717a3755331993052827f7ef46e50a", "publishedAt": "2021-12-02T14:35:17Z", "content": "Ovaccinerade f\u00f6rbjuds bes\u00f6ka offentliga platser, inklusive restauranger, icke n\u00f6dv\u00e4ndiga butiker och barer s\u00e5vida de inte nyligen tillfrisknat fr\u00e5n covid-19, rapporterar BBC.\r\n Kultur och n\u00f6jen \u00f6ver \u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Gunilla von Hall", "title": "WHO-topp: Ingen bra id\u00e9 med vaccinationstv\u00e5ng", "description": "Vaccinskepsis \u00e4r Europas tuffaste utmaning  just nu. Det s\u00e4ger David Nabarro,  internationellt WHO-s\u00e4ndebud f\u00f6r covid-19, i en exklusiv SvD-intervju. \u201dVi kommer att se alltmer anv\u00e4ndning av vaccinationspass.\u201d", "url": "https://www.svd.se/who-topp-ingen-bra-ide-med-vaccinationstvang", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/314a6caf-12f8-4476-8a81-0004dff481d4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b6afaf65012b65d439a83f80128782dd9ffb3782", "publishedAt": "2021-12-02T19:26:54Z", "content": "GEN\u00c8VE Denbrittiske folkh\u00e4lsoexperten vid Imperial College London har jobbat i \u00f6ver 50 l\u00e4nder och inom regeringar, universitet och FN innan han uts\u00e5gs till WHO:s s\u00e4rskilda s\u00e4ndebud f\u00f6r covid-19 i b\u00f6r\u2026 [+389 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AP-Reuters", "title": "Vaccinkrav p\u00e5 g\u00e5ng i Tyskland", "description": "Det \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli obligatoriskt att vaccinera sig mot covid-19 i Tyskland. M\u00e4nniskor som avb\u00f6jer sprutorna kommer att st\u00e4ngas ute fr\u00e5n m\u00e5nga offentliga sammanhang, meddelar f\u00f6rbundskansler Angela Merkel. Det handlar om butiker som inte s\u00e4ljer livsmedel oc\u2026", "url": "https://www.svd.se/vaccinkrav-pa-gang-i-tyskland", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a1d14635-ea1b-4db6-b291-bc9318ea7509?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7fc05aa9ae3f745ec4c2c1638f5151d24a2c2488", "publishedAt": "2021-12-02T14:23:23Z", "content": "Det \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli obligatoriskt att vaccinera sig mot covid-19 i Tyskland.\r\nM\u00e4nniskor som avb\u00f6jer sprutorna kommer att st\u00e4ngas ute fr\u00e5n m\u00e5nga offentliga sammanhang, meddelar f\u00f6rbundskansler Angel\u2026 [+134 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jonas Dagson/TT", "title": "Covidutbrott efter sjukhusets personalfest", "description": "F\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan hade 400 anst\u00e4llda p\u00e5 en h\u00f6gspecialiserad avdelning p\u00e5 Sahlgrenska universitetssjukhuset i G\u00f6teborg utbildningsdag som avslutades med personalfest p\u00e5 ett hotell i G\u00f6teborg. Anders Tegnell var inbjuden som talare under dagen. Nu kan det ko\u2026", "url": "https://www.svd.se/covidutbrott-efter-sjukhusets-personalfest", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7e16d5ba-0157-449a-9bc1-3c702eae2953?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d4cdf963f2b42ec90fa07aca825ea30877077775", "publishedAt": "2021-12-02T07:47:59Z", "content": "F\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan hade 400 anst\u00e4llda p\u00e5 en h\u00f6gspecialiserad avdelning p\u00e5 Sahlgrenska universitetssjukhuset i G\u00f6teborg utbildningsdag som avslutades med personalfest p\u00e5 ett hotell i G\u00f6teborg.\r\nAnde\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "Kraftiga \u00e5tg\u00e4rder mot smittspridning i Norge", "description": "Norge inf\u00f6r h\u00e5rda restriktioner p\u00e5 grund av smittspridning och bekr\u00e4ftade fall av omikronvarianten. Restriktionerna sk\u00e4rps s\u00e4rskilt i Oslo med omnejd.", "url": "https://www.svd.se/omikronfall-bekraftat-efter-julbord-i-oslo", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d2ebac9a-51b6-4137-a12b-f8b1022af62e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0d97eb41a377082b01631ff0c203c792ec037f3e", "publishedAt": "2021-12-02T13:15:49Z", "content": "Alla m\u00e4nniskor som vill resa in i Norge s\u00e5v\u00e4l vaccinerade som ovaccinerade kommer fr\u00e5n och med midnatt natten till fredag beh\u00f6va testa sig f\u00f6r covid-19, eller att ha testat sig inom det senaste dygne\u2026 [+167 chars]"}]}