{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Claudia T\u00f6dtmann", "title": "Covid-\u00dcberlastung: Ist das schon unterlassene Hilfeleistung?", "description": "In \u00d6sterreich greifen die ersten Krankenh\u00e4user zur Triage, um volle Intensivstationen zu bew\u00e4ltigen. Das wirft die Frage auf: K\u00f6nnen abgewiesene Patienten, deren Operationen verschoben werden, \u00c4rzte daf\u00fcr verklagen?", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/steuern-recht/covid-ueberlastung-ist-das-schon-unterlassene-hilfeleistung/27850772.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/jahreschronik-2021/27852484/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T19:24:44Z", "content": "Es sind dramatische Nachrichten, die aus dem Nachbarland nach Deutschland dringen: Bei der Versorgung von Coronapatienten drohen die\u00a0Kliniken zu \u00fcberlasten. Es m\u00fcssten, so warnte der dortige Gesundhe\u2026 [+4892 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Statistiker: Mehr Covid-Tote in Bundesl\u00e4ndern mit niedriger Impfquote", "description": "Die Inzidenz ist in Deutschland erneut leicht gesunken. Forscher sehen einen Zusammenhang zwischen Impfquoten und Coronatoten. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-statistiker-mehr-covid-tote-in-bundeslaendern-mit-niedriger-impfquote/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-test/27850224/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:08:32Z", "content": "Mehr Covid-Tote in Bundesl\u00e4ndern mit niedriger Impfquote\r\nIn Th\u00fcringen, Sachsen und anderen Bundesl\u00e4ndern mit niedriger Impfquote sterben derzeit im Verh\u00e4ltnis zur Bev\u00f6lkerung erheblich mehr Menschen\u2026 [+114816 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Gipfel: Diese Versch\u00e4rfungen planen die Ministerpr\u00e4sidenten", "description": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz: Der Druck auf die Politik wird immer gr\u00f6\u00dfer, mit strengeren Ma\u00dfnahmen den Anstieg der Corona-Infektionszahlen zu begrenzen. Nun wollen Bund und L\u00e4nder auf dem heutigen Corona-Gipfel beschlie\u00dfen, welche Werkzeuge in diesem Winter \u2026", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-gipfel-diese-verschaerfungen-planen-die-ministerpraesidenten/27852922.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/sondersitzung-des-landtages-in-nordrhein-westfalen/27852936/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:28:57Z", "content": "NRW-Ministerpr\u00e4sident Hendrik W\u00fcst (CDU) hat vor der Bund-L\u00e4nder-Runde an diesem Donnerstag konsequente Entscheidungen im Kampf gegen die dramatisch hohen Corona-Zahlen verlangt. Wir d\u00fcrfen heute in \u2026 [+6066 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Gipfel: Ministerpr\u00e4sidenten beraten \u00fcber strengere Regeln \u2013 W\u00fcst: Keine halben Sachen", "description": "Der Druck auf die Politik wird immer gr\u00f6\u00dfer, mit strengeren Ma\u00dfnahmen den Anstieg der Infektionszahlen zu begrenzen. Nun wollen Bund und L\u00e4nder beschlie\u00dfen, welche Werkzeuge in diesem Winter zum Einsatz kommen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-gipfel-ministerpraesidenten-beraten-ueber-strengere-regeln-wuest-keine-halben-sachen/27852922.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/sondersitzung-des-landtages-in-nordrhein-westfalen/27852936/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:30:51Z", "content": "NRW-Ministerpr\u00e4sident Hendrik W\u00fcst (CDU) hat vor der Bund-L\u00e4nder-Runde an diesem Donnerstag (11.00 Uhr) konsequente Entscheidungen im Kampf gegen die dramatisch hohen Corona-Zahlen verlangt. Wir d\u00fcrf\u2026 [+5946 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Sonja \u00c1lvarez", "title": "Coronaimpfung : SafeVac: Warum die Impf-App des Bundes zu lahm ist \u2013 nicht nur f\u00fcrs Boostern", "description": "Mit der SafeVac-App sollen Nutzer Nebenwirkungen ihrer Corona-Impfung erfassen.\u00a0Hunderttausende Geimpfte machen mit \u2013 und sind jetzt entt\u00e4uscht: Ein Booster-Update gibt es nicht, wichtige Daten bleiben ungenutzt.", "url": "https://www.wiwo.de/technologie/digitalisierung-der-wirtschaft/coronaimpfung-safevac-warum-die-impf-app-des-bundes-zu-lahm-ist-nicht-nur-fuers-boostern/27846174.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/october-1-2021-london-united-kingdom-a-health-worker-administers-pfizer-covid-19-vaccine-to-a-woman-at-a-vaccinatio/27846180/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:18Z", "content": "Anfangs geht alles ganz schnell: Am 21. Dezember 2020 kommt die Zulassung des Biontech-Impfstoffs durch die EU-Kommission, tags darauf ver\u00f6ffentlicht das Paul-Ehrlich-Institut (PEI) seine Pl\u00e4ne f\u00fcr e\u2026 [+7562 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bund und L\u00e4nder erw\u00e4gen 30-Prozent-Deckel f\u00fcr Gro\u00dfveranstaltungen", "description": "Die Inzidenz ist in Deutschland erneut leicht gesunken. Dennoch ber\u00e4t die Bund-L\u00e4nder-Runde \u00fcber strengere Ma\u00dfnahmen, um die Pandemie einzud\u00e4mmen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bund-und-laender-erwaegen-30-prozent-deckel-fuer-grossveranstaltungen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-abstrich-fuer-corona-test/26671094/31-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:30:22Z", "content": "Bund und L\u00e4nder erw\u00e4gen eine Begrenzung der Zuschauerkapazit\u00e4ten bei \u00fcberregionalen Sport-, Kultur- und anderen Gro\u00dfveranstaltungen auf 30 Prozent. Das geht aus einer vorl\u00e4ufigen Beschlussvorlage f\u00fcr\u2026 [+120517 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: \u00d6konomen \u2013 Rezession nach Beschl\u00fcssen wahrscheinlicher", "description": "Weitgehende 2G-Regeln beim Einkaufen, Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte: Um die Pandemielage in den Griff zu bekommen, beschlossen Bund und L\u00e4nder neue Ma\u00dfnahmen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-oekonomen-rezession-nach-beschluessen-wahrscheinlicher/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/im-fenster-eines-restaurants-im-portugiesenviertel-am-hafen-haengt-ein-zettel-der-besucher-darauf-hinweist-dass-hier-n/27856266/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:05:06Z", "content": "Die versch\u00e4rften Ma\u00dfnahmen von Bund und L\u00e4ndern im Kampf gegen die Corona-Krise machen \u00d6konomen zufolge eine Rezession in Deutschland wahrscheinlicher. Die Ausdehnung der 2G-Regel auf den Einzelhande\u2026 [+127783 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bund und L\u00e4nder beschlie\u00dfen sch\u00e4rfere Coronama\u00dfnahmen", "description": "Weitgehende 2G-Regeln beim Einkaufen, Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte: Um die dramatische Pandemielage in den Griff zu bekommen, legen Bund und L\u00e4nder deutlich nach. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bund-und-laender-beschliessen-schaerfere-coronamassnahmen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/im-fenster-eines-restaurants-im-portugiesenviertel-am-hafen-haengt-ein-zettel-der-besucher-darauf-hinweist-dass-hier-n/27856266/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:26:24Z", "content": "Zum Brechen der vierten Corona-Welle in Deutschland haben sich Bund und L\u00e4nder auf bundesweit deutlich sch\u00e4rfere Vorgaben und Einschr\u00e4nkungen geeinigt. Diese reichen von erheblichen Kontaktbeschr\u00e4nku\u2026 [+123782 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Einzelhandel wettert gegen 2G \u2013 \u201eNicht nachvollziehbar\u201c", "description": "Weitgehende 2G-Regeln beim Einkaufen, Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte: Um die Pandemielage in den Griff zu bekommen, beschlossen Bund und L\u00e4nder neue Ma\u00dfnahmen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-einzelhandel-wettert-gegen-2g-nicht-nachvollziehbar/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/im-fenster-eines-restaurants-im-portugiesenviertel-am-hafen-haengt-ein-zettel-der-besucher-darauf-hinweist-dass-hier-n/27856266/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:17:48Z", "content": "Der Einzelhandelsverband HDE kritisiert die Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4nder zu einer 2G-Pflicht mitten im Weihnachtsgesch\u00e4ft. Dies sei angesichts von Maskenpflicht und funktionierender Hygienekonzepte\u2026 [+125379 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz sinkt drittes Mal in Folge leicht", "description": "Die Inzidenz ist in Deutschland erneut leicht gesunken. Doch die neue Omikron-Variante breitet sich weiter aus. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-sinkt-drittes-mal-in-folge-leicht/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-test/27850224/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:46:42Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist zum dritten Mal in Folge leicht gesunken. Das Robert Koch-Institut (RKI) gab den Wert der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Donnerstagmorgen m\u2026 [+111385 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Claudia T\u00f6dtmann", "title": "Ein Teller Nudeln mit Tintenfisch mit US-Anwalt J\u00fcrgen Ostertag, einem Schwaben in New York", "description": "Ob ich einen Caff\u00e8 Americano wolle, fragt mich der Kellner bei \"Casa Luigi\" zur\u00fcck, als ich \"eine Tasse Kaffee\" bestelle. Und er verbl\u00fcfft mich gleich nochmal, als er mir erkl\u00e4rt, dass es ja auch Espresso Restretto gebe ... Cafe\u00b4Americain kenne ich sonst aus \u2026", "url": "https://blog.wiwo.de/management/2021/12/02/ein-teller-nudeln-mit-tintenfisch-mit-us-anwalt-juergen-ostertag-einem-schwaben-in-new-york/", "urlToImage": "https://blog.wiwo.de/management/files/2021/09/ostertag.juergen.1.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T19:02:09Z", "content": "Ob ich einen Caff\u00e8 Americano wolle, fragt mich der Kellner bei \u201eCasa Luigi\u201c zur\u00fcck, als ich \u201eeine Tasse Kaffee\u201c bestelle. Und er verbl\u00fcfft mich gleich nochmal, als er mir erkl\u00e4rt, dass es ja auch Esp\u2026 [+7650 chars]"}]}