{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Mehr als 73.000 Neuinfektionen und fast 400 Tote, Inzidenz und Hospitalisierungsrate sinken leicht", "description": "Das RKI meldet am Donnerstagmorgen mehr als 73.000 Neuinfektionen. Die Inzidenz sinkt zum dritten Mal in Folge auf 439,2, w\u00e4hrend die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. S\u00fcdafrika meldet einen \"beunruhigenden\" Anstieg der Neuinfektionen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-mehr-als-73-000-neuinfektionen-und-fast-400-tote-inzidenz-und-hospitalisierungsrate-sinken-leicht_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/mecklenburg-vorpommern/id_24479147/geraete-stehen-und-haengen-in-einem-leeren-zimmer-auf-einer-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=30c25816206951bd8d0a31291a380d3350e621173dc88c52b7984888abe65020", "publishedAt": "2021-12-02T05:34:32Z", "content": "Das RKI meldet am Donnerstagmorgen mehr als 73.000 Neuinfektionen. Die Inzidenz sinkt zum dritten Mal in Folge auf 439,2, w\u00e4hrend die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. S\u00fcdafrika meldet einen \"beunruhigende\u2026 [+14912 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Sicherheitslage in Deutschland - Forscher warnt: \u201eMit der vierten Welle kommt die n\u00e4chste Welle der Radikalisierung\"", "description": "W\u00e4hrend die Infektionszahlen immer weiter steigen, werden die Ma\u00dfnahmen weiter versch\u00e4rft. Nach der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz werden die neuen Regelungen erwartet - und auch eine neue Welle des Widerstands. Kommt es nun zu einer weiteren Radikalisierung de\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/sicherheitslage-in-deutschland-politik-experte-mit-der-vierten-welle-geht-die-naechste-welle-der-radikalisierung-einher_id_24476997.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24480404/gewalt.png?im=Crop%3D%2872%2C0%2C830%2C415%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a1e00065664e4276a135ff0df8a8092ca81150a8b6599fafbb04fec7681c1c34", "publishedAt": "2021-12-02T12:22:46Z", "content": "W\u00e4hrend die Infektionszahlen immer weiter steigen, werden die Ma\u00dfnahmen weiter versch\u00e4rft. Nach der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz werden die neuen Regelungen erwartet - und auch eine neue Welle des Wi\u2026 [+5890 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Malte Arnsperger", "title": "Viele Intensivstationen voll - Triage droht bei uns: Bozener Arzt erz\u00e4hlt, wie er Seniorin lebensrettendes Bett verweigerte", "description": "In Deutschland sind die Intensivstationen vielerorts voll die Corona-Krise f\u00fchrt dot zu bedenklichen Engp\u00e4ssen. Kliniken m\u00fcssen geplante Operationen absagen, eine \"Triage light\" findet bereits statt. Der Arzt Armin Pycha aus S\u00fcdtirol kennt auch die harte Vari\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/viele-intensivstationen-voll-er-war-richter-ueber-leben-und-tod-arzt-berichtet-ueber-triage-in-italiens-corona-hoelle_id_24479523.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24480375/pycha2.jpg?im=Crop%3D%280%2C408%2C3265%2C1632%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0dc40734830266befbdcdf9e9bb354c943571bf57d8e70623015141156347352", "publishedAt": "2021-12-02T11:28:03Z", "content": "In Deutschland sind die Intensivstationen vielerorts voll die Corona-Krise f\u00fchrt dot zu bedenklichen Engp\u00e4ssen. Kliniken m\u00fcssen geplante Operationen absagen, eine \"Triage light\" findet bereits statt.\u2026 [+6276 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Benjamin Hirsch", "title": "Kommentar - Stiko-Chef spricht \u00fcber Impfung seines Kindes \u2013 und sendet damit fatales Signal", "description": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits zugelassenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein fatales Signal \u2013 und sch\u00fcrt v\u00f6llig unn\u00f6tig \u00c4ngste unter Eltern im Land.Von FO\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/kommentar-stiko-chef-spricht-ueber-impfung-seines-kindes-und-sendet-damit-fatales-signal_id_24480688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24434431/der-vorsitzende-der-staendigen-impfkommission-thomas-mertens..jpg?im=Crop%3D%280%2C132%2C1442%2C720%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=78fcd80406063a04a49d8a2815d7341766b7bde7cba314f73f99155301a0730a", "publishedAt": "2021-12-02T12:57:16Z", "content": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits zugelassenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein fatales Signal un\u2026 [+4545 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Der Meinungs\u00fcberblick powered by Buzzard - Corona eskaliert: Braucht Deutschland Karl Lauterbach jetzt als Gesundheitsminister?", "description": "Eine Mehrheit der Deutschen w\u00fcnscht sich SPD-Politiker Karl Lauterbach als n\u00e4chsten Gesundheitsminister. Andere sehen in ihm einen Panikmacher, der die Gesellschaft weiter spaltet. Was f\u00fcr Lauterbach spricht und was nicht, haben unsere Partner des Medien-Star\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/der-meinungsueberblick-powered-by-buzzard-braucht-deutschland-karl-lauterbach-jetzt-als-gesundheitsminister_id_24481939.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24479786/karl-lauterbach-gesundheitsexperte-der-spd-gibt-ein-interview..jpg?im=Crop%3D%280%2C128%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=8270faa57e5522d0e2978cc01c99c213a4966e59924c20218960f904d23daf46", "publishedAt": "2021-12-02T16:00:54Z", "content": "Eine Mehrheit der Deutschen w\u00fcnscht sich SPD-Politiker Karl Lauterbach als n\u00e4chsten Gesundheitsminister. Andere sehen in ihm einen Panikmacher, der die Gesellschaft weiter spaltet. Was f\u00fcr Lauterbach\u2026 [+7320 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Andreas Kempf", "title": "Entspannte Lage - Der \"Draghi-Effekt\": In Italien zeigt sich jetzt, was Druck auf Ungeimpfte bewirkt", "description": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch deutlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr Ungeimpfte wird es zwischen Bozen und Palermo zunehmend unge\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/entspannte-lage-der-draghi-effekt-in-italien-zeigt-sich-was-druck-auf-ungeimpfte-bewirkt_id_24468916.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20921015/fuer-mehr-finanziellen-spielraum-mario-draghi-will-die-vorgaben-zur-staatsverschuldung-umgehen..jpg?im=Crop%3D%280%2C88%2C3255%2C1628%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61bb31d3bf4785df4449f0b2588c520d3060443fffe956f15d9df5c6a8114b7a", "publishedAt": "2021-12-02T05:28:34Z", "content": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch deutlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr \u2026 [+8226 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Benjamin Hirsch", "title": "Kommentar - Stiko-Chef w\u00fcrde sein Kind nicht impfen lassen \u2013 und sendet damit fatales Signal", "description": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits zugelassenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein fatales Signal \u2013 und sch\u00fcrt v\u00f6llig unn\u00f6tig \u00c4ngste unter Eltern im Land.\nVon F\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/kommentar-stiko-chef-spricht-ueber-impfung-seines-kindes-und-sendet-damit-fatales-signal_id_24480688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24434431/der-vorsitzende-der-staendigen-impfkommission-thomas-mertens..jpg?im=Crop%3D%280%2C132%2C1442%2C720%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=78fcd80406063a04a49d8a2815d7341766b7bde7cba314f73f99155301a0730a", "publishedAt": "2021-12-02T12:57:16Z", "content": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits f\u00fcr die Zulassung empfohlenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein \u2026 [+4483 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Redakteur Konstantinos Mitsis", "title": "Es drohen lange Schlangen - 2G kommt beim Einkaufen! Was gilt, wer kontrolliert und welche Dokumente n\u00f6tig sind", "description": "Jetzt kommt der Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Bund und L\u00e4nder ziehen die Z\u00fcgel straffer. Besonders beim Einkaufen bannen sich ab diesem Wochenende \u00c4nderungen an. FOCUS Online liefert Antworten. Sagt, wer kontrolliert, was gilt und worauf sich auch Geimpfte jetzt e\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/news/es-drohen-lange-schlangen-2g-kommt-beim-einkaufen-was-gilt-wer-kontrolliert-und-welche-dokumente-noetig-sind_id_24480838.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13558703/gettyimages-1235145649.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c775761001ff30efdece62f9f046abd638f7b88d03f161dbdb7fad5a42fb4f13", "publishedAt": "2021-12-02T12:44:44Z", "content": "Jetzt kommt der Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Bund und L\u00e4nder ziehen die Z\u00fcgel straffer. Besonders beim Einkaufen bannen sich ab diesem Wochenende \u00c4nderungen an. FOCUS Online liefert Antworten. Sagt, wer \u2026 [+8037 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Kfz-rueckrufe.de", "title": "Baujahr 2017 bis 2020 - Mazda ruft 37.000 Autos in Deutschland zur\u00fcck - Motor k\u00f6nnte w\u00e4hrend der Fahrt ausgehen", "description": "Der japanische Autohersteller Mazda muss bundesweit mehrere Zehntausend Autos zur\u00fcckrufen. Die Ursache sind potenziell defekte Kraftstoffpumpen. Demnach kann es passieren, dass deswegen der Motor w\u00e4hrend der Fahrt ausgeht. Wann die betroffenen Wagen repariert\u2026", "url": "https://www.focus.de/auto/news/baujahr-2017-bis-2020-mazda-rueckruf-weltweit-530-000-autos-motor-koennte-waehrend-der-fahrt-ausgehen_id_24469272.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_12588958/2021-mazda-cx-3-polymetal-grey-action-9.jpg?im=Crop%3D%280%2C480%2C5760%2C2880%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=7ea310453b2c976d279b13739c5f6e101a0192999d82e5e787690af082450d9e", "publishedAt": "2021-12-02T06:01:21Z", "content": "Wegen eines Problems mit der Kraftstoffpumpe ruft Mazda weltweit rund 530.000 Autos zur\u00fcck, davon rund 37.000 in Deutschland und weitere 110.000 in anderen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern. Den Baureihen Mazda2,\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Weniger Impfung, mehr Tote - Neue Studie zeigt \"knallharten kausalen Schluss\" zwischen Impfquote und Todeszahlen", "description": "Jede Impfung z\u00e4hlt. Das betonen Experten immer wieder. Wie sehr sich schon einige Prozentpunkte beim Impffortschritt auswirken, sehen Wissenschaftler beim Bundesl\u00e4nder-Vergleich best\u00e4tigt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/weniger-impfung-mehr-tote-neue-studie-zeigt-den-knallharten-kausalen-schluss-zwischen-impfquote-und-todeszahlen_id_24479243.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24478708/eine-intensivpflegerin-versorgt-auf-einer-intensivstation-des-klinikum-ludwigsburg-einen-corona-patienten..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=413dbc53e2e11531cefe3d7529b1413f99825a1ca441f9a60d95cdf41d350118", "publishedAt": "2021-12-02T06:40:17Z", "content": "Jede Impfung z\u00e4hlt. Das betonen Experten immer wieder. Wie sehr sich schon einige Prozentpunkte beim Impffortschritt auswirken, sehen Wissenschaftler beim Bundesl\u00e4nder-Vergleich best\u00e4tigt.In Th\u00fcringe\u2026 [+5177 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "inFranken", "title": "Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg - \"Impfversager\" untersucht: F\u00fcr Menschen mit dieser Erkrankung ist die dritte Impfung besonders wichtig", "description": "Sogenannte \"Impfversager\" zeigen auch nach doppelter Corona-Impfung keine ausreichende Immunantwort. Forscher der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg haben nun neue Erkenntisse zu dem Ph\u00e4nomen gesammelt und k\u00f6nnten eine L\u00f6sung f\u00fcr das Problem gefunden haben.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/erlangen-hoechstadt-erlanger-forscher-untersuchen-impfversager-diese-vorerkrankung-ist-entscheidend_id_24480729.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24480866/zwei-covid-19-impfungen-und-trotzdem-kein-schutz-forscher-koennten-nun-eine-loesung-fuer-impfversager-gefunden-haben..jpg?im=Crop%3D%280%2C166%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=47b1d345c7b94c829e14ab31adee2a6873121cc494ccea969eab6f9a09b3fc26", "publishedAt": "2021-12-02T12:15:07Z", "content": "Forscher aus Erlangen haben sogenannte \"Impfversager\" genauer untersucht. Unter diesem medizinischen Begriff versteht man Personen, die trotz zweifacher Impfung nicht gen\u00fcgend Antik\u00f6rper gegen Covid-\u2026 [+2949 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Impf-Appell bei Joko und Klaas - Nach Scholz-Auftritt schreibt Zuschauer: \"Zum ersten Mal spricht er mich an\"", "description": "Ein eindringlicher Impf-Appell zur besten Sendezeit auf ProSieben: Der \u00dcberraschungsauftritt des designierten Kanzlers Olaf Scholz (SPD) bei den Entertainern Joko und Klaas ist auf viel positives Echo gesto\u00dfen.", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/prosieben-sendung-hat-das-reden-geuebt-viel-lob-fuer-impf-appell-von-olaf-scholz-bei-joko-und-klaas_id_24480367.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479129/image-3-.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=b3b4e339f4d6a49e5421c53804511461b2b756729ac445b3e73cd81e496ba524", "publishedAt": "2021-12-02T12:53:58Z", "content": "Ein eindringlicher Impf-Appell zur besten Sendezeit auf ProSieben: Der \u00dcberraschungsauftritt des designierten Kanzlers Olaf Scholz (SPD) bei den Entertainern Joko und Klaas ist auf viel positives Ech\u2026 [+3929 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "So deutlich war er selten - \"So werden wir die vierte Welle brechen\", sagt Scholz in hochemotionaler Fernsehansprache", "description": "Der designierte Bundeskanzler\u00a0Olaf\u00a0Scholz\u00a0hat als Gast der\u00a0ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet.", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/so-deutlich-war-er-selten-in-eindrucksvollen-fuenf-minuten-macht-scholz-klar-worum-um-es-im-kampf-gegen-corona-geht_id_24479142.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479129/image-3-.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=b3b4e339f4d6a49e5421c53804511461b2b756729ac445b3e73cd81e496ba524", "publishedAt": "2021-12-02T05:17:22Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler\u00a0Olaf\u00a0Scholz\u00a0hat als Gast der\u00a0ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet.\"Mir ist wichtig, dass jede und jede\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz - Spahn: Wichtig ist \"quasi ein Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte\"", "description": "Vor der vorgezogenen Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz am heutigen Donnerstag ist die Beschlussvorlage aufgetaucht. Die darin enthaltenen Ma\u00dfnahmen sind knallhart. Unter anderem soll 2G bundesweit eingef\u00fchrt werden. Zudem sollen mehr Menschen impfen d\u00fcrfen. FOCUS \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/ministerpraesidentenkonferenz-spahn-wichtig-ist-quasi-ein-lockdown-fuer-ungeimpfte_id_24479535.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24477121/jens-spahn-cdu-geschaeftsfuehrender-bundesgesundheitsminister..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d98e4938080c1f960dd8513e2826c3d55beb3d69b849cb2f46f5fc80783c8032", "publishedAt": "2021-12-02T08:15:20Z", "content": "Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn hat vor der Bund-L\u00e4nder-Runde zu Corona-Ma\u00dfnahmen die Notwendigkeit von Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte betont. \"Was tats\u00e4chlich wichtig ist,\u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Gastautor Alexander Kekul\u00e9", "title": "FOCUS-Online-Kolumne von Alexander Kekul\u00e9 - Warum Impfen zum Ziel f\u00fchrt - aber eine Pflicht jetzt das falsche Mittel ist", "description": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz ber\u00e4t heute mit den Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht. Die Vorstellung, diese werde alles richten, ist verlockend. Aber die Impfpflicht ist nicht die L\u00f6sung \u2013 aus drei Gr\u00fcnden.Von FOCUS-Online-Gasta\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/focus-online-kolumne-von-alexander-kekule-warum-impfen-zum-ziel-fuehrt-aber-eine-pflicht-jetzt-das-falsche-mittel-ist_id_24479545.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479687/gettyimages-1302256947.png?im=Crop%3D%28193%2C0%2C2208%2C1104%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=2d6dab003ac941e594813f13f3ee10232bf826024b64acce5253828bf3575ab8", "publishedAt": "2021-12-02T09:32:16Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz ber\u00e4t heute mit den Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht. Die Vorstellung, diese werde alles richten, ist verlockend. Aber die Impfpflicht is\u2026 [+9885 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz im News-Ticker - Die wichtigsten Punkte der Beschlussvorlage", "description": "", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/ministerpraesidentenkonferenz-im-news-ticker-die-wichtigsten-punkte-der-beschlussvorlage_id_24482256.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24481319/merkel-scholz-2.jpg?im=Crop%3D%280%2C200%2C2400%2C1200%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=138991fbc9df803b85396902398829b6fb094c547031d20c7b8e81859dbb13b3", "publishedAt": "2021-12-02T17:18:43Z", "content": "Spahn: Wichtig ist \"quasi ein Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte\"\r\n\u00a009.03 Uhr: Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn hat vor der Bund-L\u00e4nder-Runde zu Corona-Ma\u00dfnahmen die Notwendigkeit von \u2026 [+5810 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz - Abstimmung soll im Bundestag stattfinden: Merkel h\u00e4lt allgemeine Corona-Impfpflicht f\u00fcr \"geboten\"", "description": "Die beschlossenen Ma\u00dfnahmen bei der Bund-L\u00e4nder-Runde am Donnerstag sind knallhart. Merkel verk\u00fcndet einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und auch der Feuerwerks-Verkauf an Silvester soll erneut verboten werden. FOCUS Online gibt einen \u00dcberblick.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/ministerpraesidentenkonferenz-abstimmung-soll-im-bundestag-stattfinden-merkel-haelt-allgemeine-corona-impfpflicht-fuer-geboten_id_24481387.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24481319/merkel-scholz-2.jpg?im=Crop%3D%280%2C200%2C2400%2C1200%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=138991fbc9df803b85396902398829b6fb094c547031d20c7b8e81859dbb13b3", "publishedAt": "2021-12-02T14:19:48Z", "content": "Die beschlossenen Ma\u00dfnahmen bei der Bund-L\u00e4nder-Runde am Donnerstag sind knallhart. Merkel verk\u00fcndet einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und auch der Feuerwerks-Verkauf an Silvester soll erneut verboten we\u2026 [+16062 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "CHIP", "title": "F\u00e4lscher immer dreister - Gef\u00e4lschten Impfpass erkennen: Welche Merkmale entscheidend sind", "description": "Wer einen gef\u00e4lschten Impfpass benutzt - sei es im Restaurant oder in der Bahn - macht sich mittlerweile strafbar. Weil eindeutige Sicherheitsmerkmale fehlen, ist das Aufsp\u00fcren aber nicht leicht. An welchen Merkmalen sich Impfpass-F\u00e4lschungen erkennen lassen,\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/faelscher-immer-dreister-gefaelschten-impfpass-erkennen-welche-merkmale-entscheidend-sind_id_24479229.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/digital/id_24479228/gefaelschten-impfpass-erkennen-diese-merkmale-sind-entscheidend.png?im=Crop%3D%280%2C117%2C3771%2C1885%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=489083386942b848eaebc0892c8ce5ef087a4ad3c744a39210d3191b1816f907", "publishedAt": "2021-12-02T10:59:53Z", "content": "Wer einen gef\u00e4lschten Impfpass benutzt - sei es im Restaurant oder in der Bahn - macht sich mittlerweile strafbar. Weil eindeutige Sicherheitsmerkmale fehlen, ist das Aufsp\u00fcren aber nicht leicht. An \u2026 [+3203 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "\"Joko & Klaas live\" - Pl\u00f6tzlich kommt Olaf Scholz ins Studio und h\u00e4lt beispiellose Pandemie-Ansprache", "description": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz \u00fcberlassen. Dieser hielt im ProSieben-Studio eine beispiellose Ansprache, auf die viele g\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/joko-klaas-live-olaf-scholz-haelt-bei-joko-klaas-live-beispiellose-pandemie-ansprache_id_24478873.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479154/scholz.png?im=Crop%3D%2863%2C0%2C645%2C322%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=9471a38f64d6c020604ff860b3701727a4d0ee73a48249c8c888448ed716496d", "publishedAt": "2021-12-02T05:24:45Z", "content": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz \u00fcberlassen. Dieser hielt im P\u2026 [+4632 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Sendung im Live-Ticker - Lauterbach und Kretscher nach Corona-Gipfel bei Illner: Gibt es jetzt den Pandemie-Plan?", "description": "Bund und L\u00e4nder haben neue Corona-Ma\u00dfnahmen, unter anderem einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte, beschlossen. Ist das der Plan um die vierte Welle zu brechen? Dar\u00fcber spricht Maybrit Illner am Donnerstagabend unter anderem mit Karl Lauterbach und Sachsens Ministerpr\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/sendung-im-live-ticker-lauterbach-und-kretscher-nach-corona-gipfel-bei-illner-gibt-es-jetzt-den-pandemie-plan_id_24482513.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24397074/lauterbach-illner.jpg?im=Crop%3D%280%2C39%2C1074%2C537%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=1e5dc8ffebf8fd2bea750bc1193ffa9b55d28e39eb481d5e33906be18e9adf00", "publishedAt": "2021-12-02T21:05:34Z", "content": "Bund und L\u00e4nder haben neue Corona-Ma\u00dfnahmen, unter anderem einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte, beschlossen. Ist das der Plan um die vierte Welle zu brechen? Dar\u00fcber spricht Maybrit Illner am Donnerstagabe\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Sollen schwere Covid-Verl\u00e4ufe verhindern - Spahn kaufte Antik\u00f6rpermittel f\u00fcr 400 Millionen Euro \u2013 jetzt verfallen sie", "description": "Zu Beginn des Jahres kaufte der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesundheitsminister Jens Spahn Antik\u00f6rper f\u00fcr Deutschland \u2013\u00a0 zum Preis von 400 Millionen Euro. Diese sollen schwere Verl\u00e4ufe bei Covid-Patienten verhindern. Genutzt werden sie aber kaum. Stattdessen werden die\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/sollen-schwere-covid-verlaeufe-verhindern-spahn-kaufte-antikoerpermittel-fuer-400-millionen-euro-jetzt-drohen-sie-zu-verfallen_id_24480663.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24480738/gettyimages-1289949723.jpg?im=Crop%3D%280%2C178%2C2119%2C1059%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e294859401d8b8df49d24b8dd3cadffb24cfcf7f4d547d08f090b3c81e2bfc84", "publishedAt": "2021-12-02T14:48:28Z", "content": "Zu Beginn des Jahres kaufte der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesundheitsminister Jens Spahn Antik\u00f6rper f\u00fcr Deutschland \u00a0 zum Preis von 400 Millionen Euro. Diese sollen schwere Verl\u00e4ufe bei Covid-Patienten verhi\u2026 [+3433 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Blutvergiftung ist ein Notfall \u2013 jede Stunde z\u00e4hlt - 18 Tage Koma, kaum \u00dcberlebenschance: Julia k\u00e4mpft sich nach Sepsis zur\u00fcck ins Leben", "description": "Als Julia im Februar 2020 erkrankte, sah zuerst alles nach einer Grippe aus. Doch das Fieber stieg extrem, ihr Zustand verschlechterte sich rapide. Eine Sepsis hatte sich entwickelt, multiples Organversagen bereits begonnen. Hier erz\u00e4hlt Julia von der Erkrank\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/gesundleben/blutvergiftung-ist-ein-notfall-jede-stunde-zaehlt-es-war-nicht-sicher-ob-ich-ueberlebe-julia-warnt-vor-verheerenden-sepsis-folgen_id_24474327.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474731/gettyimages-129179605.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=cf48d455edcfc26140bbf656a2304a76b96f91e69e0c43b5c5b98b964e95e81b", "publishedAt": "2021-12-02T09:25:16Z", "content": "Als Julia im Februar 2020 erkrankte, sah zuerst alles nach einer Grippe aus. Doch das Fieber stieg extrem, ihr Zustand verschlechterte sich rapide. Eine Sepsis hatte sich entwickelt, multiples Organv\u2026 [+14192 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Malte Arnsperger", "title": "Viele Intensivstationen voll - Italiens Triage-Trauma: Wie f\u00fchlt es sich an, eine Sterbende wegzuschicken, Herr Doktor?", "description": "In Deutschland sind die Intensivstationen vielerorts voll. Die Corona-Krise f\u00fchrt dort zu bedenklichen Engp\u00e4ssen. Kliniken m\u00fcssen geplante Operationen absagen, eine \"Triage light\" findet bereits statt. Der Arzt Armin Pycha aus S\u00fcdtirol kennt auch die harte Va\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/volle-intensivstationen-er-war-richter-ueber-leben-und-tod-arzt-berichtet-ueber-triage-in-italiens-corona-hoelle_id_24479523.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479514/pycha.jpg?im=Crop%3D%280%2C19%2C2295%2C1147%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6110da84bd991df8ac0f8f99cca10ab6cba3b3ccf7961496df0a3b588a8caa61", "publishedAt": "2021-12-02T11:28:03Z", "content": "In Deutschland sind die Intensivstationen vielerorts voll. Die Corona-Krise f\u00fchrt dort zu bedenklichen Engp\u00e4ssen. Kliniken m\u00fcssen geplante Operationen absagen, eine \"Triage light\" findet bereits stat\u2026 [+6313 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Pamela Heaven", "title": "How Omicron could knock our recovery from the pandemic off track", "description": "The Omicron variant of COVID-19, first detected in South Africa on Nov. 8, has now spread to at least two dozen countries", "url": "https://financialpost.com/executive/executive-summary/posthaste-how-omicron-could-knock-our-recovery-from-the-pandemic-off-track-the-best-and-worst-scenarios", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/omicron-1202.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:44:50Z", "content": "Good Morning!\r\nEconomists are sharpening their knives to cut growth forecasts as the threat of the new COVID variant Omicron looms over the world.\r\nEverybody agrees its too early to judge the health \u2026 [+3750 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Value quant trade drops near 1970s lows in COVID-19 crash echo", "description": "The case for buying cheap companies typically tied to the business cycle is faltering on risk aversion", "url": "https://financialpost.com/investing/value-quant-trade-drops-near-1970s-lows-in-covid-19-crash-echo", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1202stocks-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T19:06:08Z", "content": "The case for buying cheap companies typically tied to the business cycle is faltering on risk aversion \r\nThe MSCI World Value Index underperformed for a fifth straight day on Tuesday.Photo by Daniel \u2026 [+6838 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Cargill reaches tentative deal with union at Alberta plant", "description": "Cargill reaches tentative deal with union at Alberta plantfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/news/economy/cargill-union-reach-tentative-deal-to-avert-meat-plant-strike", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/vw1202carill.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:18:46Z", "content": "If ratified, the offer will be the best food processing contract in Canada \r\nA sign is shown outside the Cargill facility in High River, Alta.Photo by Jim Wells/Postmedia files\r\nArticle content\r\nU.S.\u2026 [+4495 chars]"}]}