{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En direct - Covid-19 : Londres met les bouch\u00e9es doubles contre omicron", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211202_FHZWHBJKHVBQPKKRCPJI3PEFN4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_w475xekzmBHopTLGpIjxZE5qfA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JJL5KJ6MOJDJDFXNCC2IEI5OTM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:24:35Z", "content": "- En France, la barre des 50000 contaminations devrait \u00eatre franchie ce mercredi, alors que la recrudescence des contaminations se poursuit. Mercredi, 49610 cas ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s, contre 32591 la s\u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Duel P\u00e9cresse-Ciotti chez LR, possible tour de vis au conseil sanitaire lundi, accord entre Canal Plus et le cin\u00e9ma fran\u00e7ais... l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce jeudi", "description": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse et Eric Ciotti en finale pour l\u2019investiture LR. Covid-19: de possibles nouvelles restrictions sur la table ce lundi, selon Jean Castex. Harc\u00e8lement sexuel : enqu\u00eate ouverte contre Jean-Vincent Plac\u00e9.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/duel-pecresse-ciotti-chez-lr-possible-tour-de-vis-au-conseil-sanitaire-lundi-accord-entre-canal-plus-et-le-cinema-francais-lessentiel-de-lactu-de-ce-jeudi-20211202_XGJULMX52ZCVJLSVTBJXRL4OZI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ol53zNm1kgwBAp74myW7Rcyrm1Q=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XMBXITWPSJDEJJW6IBYYO637QA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:13:46Z", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse et Eric Ciotti en finale pour linvestiture LR. Lors du premier tour de la primaire LR, jeudi, Eric Ciotti a recueilli quelques centaines de voix de plus que Val\u00e9rie P\u00e9cresse. Soutenu\u2026 [+3627 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Autran", "title": "Covid, climat, famine : face \u00e0 des d\u00e9fis in\u00e9dits, l\u2019ONU lance un appel humanitaire record", "description": "Les Nations unies ont besoin de 41 milliards de dollars pour venir en aide \u00e0 183 millions de personnes l\u2019an prochain. L\u2019ampleur in\u00e9dite de la famine alarme les ONG.", "url": "https://www.liberation.fr/international/covid-climat-famine-face-a-des-defis-inedits-lonu-lance-un-appel-humanitaire-record-20211202_4Q6HDEQ3MBH6TDTFFAW7DJDK5Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/7elrJ7D_gSzV2kqYPdUYw28nbzg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3403x2092:3413x2102)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WWVEXBGDQNHXDDL4OT6OHA2BZQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:01:00Z", "content": "Cest une fen\u00eatre annuelle sur l\u00e9tat de la plan\u00e8te, les souffrances de ses habitants les plus vuln\u00e9rables et, en filigrane, sur l\u00e9go\u00efsme des plus riches. Ce jeudi, le Bureau des affaires humanitaires \u2026 [+5825 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : un conseil sanitaire et peut-\u00eatre des restrictions lundi", "description": "Un Conseil de d\u00e9fense sanitaire se tiendra lundi. Le gouvernement pourrait alors \u00abprendre des mesures compl\u00e9mentaires\u00bb face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague de coronavirus qualifi\u00e9e de \u00abpr\u00e9occupante\u00bb par Jean Castex.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-un-conseil-sanitaire-et-peut-etre-des-restrictions-lundi-20211202_QXSZCL6DBFBBDL4UOWAHLRS54I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rZao0DMAoPpE9WDeYrUgyqy1e78=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3138x1885:3148x1895)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ZPKWOR3LHVCGVOTW5X663UMD2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:48:06Z", "content": "Lart de pr\u00e9venir. Le Premier ministre Jean Castex annonce un nouveau Conseil de d\u00e9fense sanitaire ce lundi afin de \u00abvoir sil y a lieu de prendre des mesures compl\u00e9mentaires\u00bb face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague\u2026 [+2174 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: en Allemagne, les non-vaccin\u00e9s priv\u00e9s de commerces, mus\u00e9es, stades\u2026 avant l\u2019obligation vaccinale", "description": "La chanceli\u00e8re Angela Merkel, encore en exercice jusqu\u2019au 8 d\u00e9cembre, a annonc\u00e9 de nouvelles restrictions visant les personnes n\u2019ayant pas encore re\u00e7u d\u2019injection, soit un tiers de la population allemande.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-en-allemagne-les-non-vaccines-prives-de-commerces-musees-stades-avant-lobligation-vaccinale-20211202_I2RPUN4R3JEXNHZ5V37F4B5774/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ZApM2Z80dV24-EESB94rV10K3Aw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7NJQQXQKIZBB3A2A4OXAYDANZA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:21:35Z", "content": "Un nouveau tour de vis avant une obligation vaccinale qui fait d\u00e9sormais consensus. LAllemagne a d\u00e9cid\u00e9 ce jeudi dimposer de s\u00e9v\u00e8res restrictions aux non-vaccin\u00e9s pour tenter dendiguer la virulente v\u2026 [+3319 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "\u00abPlan blanc\u00bb dans les h\u00f4pitaux du Haut-Rhin, l\u2019Allemagne vers un nouveau tour de vis face au covid, les deux finalistes LR pour 2022... L\u2019actu de ce jeudi matin", "description": "Ce qu'il faut retenir dans l'actualit\u00e9 de ce jeudi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/plan-blanc-dans-les-hopitaux-du-haut-rhin-lallemagne-vers-un-nouveau-tour-de-vis-face-au-covid-les-deux-finalistes-lr-pour-2022-lactu-de-ce-jeudi-matin-20211202_FQQ764QDV5DGFLJMAG4BAFK7I4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-02T07:15:46Z", "content": "Les h\u00f4pitaux de Mulhouse et Colmar d\u00e9clenchent leur \u00abplan blanc\u00bb. D\u00e9j\u00e0 mis \u00e0 tr\u00e8s rude \u00e9preuve par l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 lors de la premi\u00e8re vague en\u00a02020 dont Mulhouse fut l\u00e9picentre, les deux \u00e9tabl\u2026 [+5630 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fabien Leboucq", "title": "Les syndicats de l\u2019Education nationale ont-ils sign\u00e9 une motion contre la vaccination obligatoire\u00a0?", "description": "Plus d\u2019un million de fonctionnaires de l\u2019Education nationale ont re\u00e7u cette semaine un mail sign\u00e9 par des adh\u00e9rents de plusieurs organisations contre l\u2019obligation vaccinale des personnes soignants de l\u2019Education nationale. Le texte \u00e9mane en r\u00e9alit\u00e9 de FO et n\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/les-syndicats-de-leducation-nationale-ont-ils-signe-une-motion-contre-la-vaccination-obligatoire-20211202_HXVAAFALFJAYVBLIREBMXMAFE4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rEKA8k-nKdMrcEPgOvu3n27hB_o=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1923x1209:1933x1219)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RA7VVKRVG5GCVHCHAP6XD6EVBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:32:22Z", "content": "Lundi, lensemble des personnels de lEducation nationale (plus d1,1\u00a0million de personnes) ont re\u00e7u le m\u00eame mail sur leur bo\u00eete professionnelle, via un canal d\u00e9di\u00e9 aux syndicats. \u00abRetrait de lobligatio\u2026 [+6217 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "La moindre l\u2019efficacit\u00e9 du vaccin contre la transmission remet-elle en cause le principe du pass sanitaire\u00a0?", "description": "Avec l\u2019arriv\u00e9e du variant delta, l\u2019OMS estime que l\u2019efficacit\u00e9 vaccinale contre la transmission est tomb\u00e9e \u00e0 40% contre 60% auparavant. Des donn\u00e9es qui poussent certains commentateurs \u00e0 s\u2019interroger sur la pertinence du pass sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/la-moindre-lefficacite-du-vaccin-contre-la-transmission-remet-elle-en-cause-le-principe-du-pass-sanitaire-20211202_Q4SJZMYTQJDUXC5KLTWBZIUSVA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/w-EP6Wxc7NBoLbwMacr7cW6VO9U=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1941x1337:1951x1347)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/76SMQB6OWNBXND2QQTZ7DO5E2Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:33:46Z", "content": "Bonjour,\r\nLe patron de lOMS a r\u00e9cemment alert\u00e9 sur la baisse de lefficacit\u00e9 vaccinale concernant la transmission du virus, depuis larriv\u00e9e du variant delta, lors dune conf\u00e9rence de presse, le 24\u00a0nove\u2026 [+4629 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Question du jour - Apr\u00e8s leur titre olympique \u00e0 Tokyo, les handballeuses fran\u00e7aises peuvent-elles gagner le Championnat du monde ?", "description": "La question du jour.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Apres-leur-titre-olympique-a-tokyo-les-handballeuses-francaises-peuvent-elles-gagner-le-championnat-du-monde/1302749", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pauletta-foppa-b-paquot-l-equipe/1500000001576586/0:0,1998:1332-640-427-75/8e15c.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:10:00Z", "content": "00:10\r\nLes handballeuses fran\u00e7aises peuvent-elles gagner le Championnat du monde ?\r\n2 d\u00e9c.\r\nVictoire autoritaire du PSG contre Kielce\r\n2 d\u00e9c.\r\nLa Hongrie, le Danemark et le Br\u00e9sil d\u00e9marrent bien\r\n2 d\u2026 [+723 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - MU - Ralf Rangnick a obtenu son permis de travail pour Manchester United", "description": "Nomm\u00e9 ce lundi \u00e0 la t\u00eate des Red Devils, Ralf Rangnick va prendre ses fonctions \u00e0 Manchester United \u00e0 partir de vendredi. L'Allemand effectuera ses d\u00e9buts dimanche contre Crystal Palace, en Championnat d'Angleterre.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ralf-rangnick-a-obtenu-son-permis-de-travail-pour-manchester-united/1302661", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ralf-rangnick-va-diriger-son-premier-match-de-manchester-united-dimanche-face-a-crystal-palace-le/1500000001576404/0:0,1998:1332-640-427-75/07534.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:37:00Z", "content": "Manchester United va pouvoir accueillir son nouvel entra\u00eeneur vendredi.\u00a0Nomm\u00e9 ce lundi, huit jours apr\u00e8s le renvoi d'Ole Gunnar\u00a0Solskj\u00e6r, Ralf Rangnick a re\u00e7u son permis de travail au Royaume-Uni, a \u2026 [+864 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - Coronavirus - Coupe d'Europe\u00a0: des joueurs suppl\u00e9mentaires pour faire face au Covid-19", "description": "Dans un communiqu\u00e9, l'EPCR a autoris\u00e9 ce jeudi tous les clubs engag\u00e9s en Coupe d'Europe \u00e0 inscrire de nouveaux joueurs sur leur liste pour s'adapter \u00e0 la vague de contaminations au Covid-19 qui frappe actuellement plusieurs \u00e9quipes.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Coupe-d-europe-des-joueurs-supplementaires-pour-faire-face-au-covid-19/1302719", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-debut-de-la-coupe-d-europe-de-rugby-pourrait-etre-perturbe-par-la-nouvelle-vague-de-covid-19-da/1500000001576538/0:0,1993:1329-640-427-75/dac98.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:21:00Z", "content": "Tous les matches de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Coupe d'Europe et de Challenge europ\u00e9en, pr\u00e9vus du 10 au 12\u00a0d\u00e9cembre, pourront-ils se jouer\u00a0? C'est en tout cas le voeu de l'EPCR, l'organisateur des deux c\u2026 [+2770 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "F1 - Williams - Jost Capito, le patron de Williams, positif au Covid-19", "description": "Le patron de Williams F1, Jost Capito, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 avant son d\u00e9part pour l'Arabie saoudite. Pas de cons\u00e9quence sur le travail de l'\u00e9curie britannique.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/Jost-capito-le-patron-de-williams-positif-au-covid-19/1302617", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jost-capito-en-2016-s-boue-l-equipe/1500000001576342/609:107,1969:1014-640-427-75/0594d.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:36:00Z", "content": "Alors que se pr\u00e9pare \u00e0 Djeddah l'avant-dernier Grand Prix de la saison, la Formule\u00a01 a confirm\u00e9 que le patron de Williams, Jost Capito, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positivement au Covid-19 juste avant de voyager ver\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme sur piste - LDC - Tel Aviv n'accueillera pas la finale de la Ligue des champions de cyclisme sur piste", "description": "En raison de la fermeture des fronti\u00e8res pour cause d'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, la manche finale de la Ligue des champions, une nouvelle comp\u00e9tition sur piste, n'aura pas lieu \u00e0 Tel-Aviv, le 11 d\u00e9cembre. Elle sera disput\u00e9e samedi \u00e0 Londres.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-piste/Actualites/Tel-aviv-n-accueillera-pas-la-finale-de-la-ligue-des-champions-de-cyclisme-sur-piste/1302707", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-ligue-des-champions-s-achevera-a-londres-pour-les-pistards-ici-lors-des-mondiaux-e-garnier-l/1500000001576519/57:1,1729:1115-640-427-75/75519.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:24:00Z", "content": "Les nombreuses mesures prises par le gouvernement isra\u00e9lien pour tenter de stopper la propagation du variant Omicron, dont la fermeture des fronti\u00e8res du pays aux non-ressortissants, ont contraint l'\u2026 [+662 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - D\u00e9cim\u00e9 par le Covid-19, Belenenses r\u00e9clame le report de son prochain match", "description": "Moins d'une semaine apr\u00e8s avoir d\u00e9fi\u00e9 Benfica malgr\u00e9 la disponibilit\u00e9 de seulement neuf joueurs, le club de Belenenses a demand\u00e9 le report de son prochain match de Championnat portugais.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Decime-par-le-covid-19-belenenses-reclame-le-report-de-son-prochain-match/1302698", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/desabuses-plusieurs-joueurs-de-belenenses-dont-le-troisieme-gardien-joao-monteiro-discutent-avec/1500000001576483/0:0,1995:1330-640-427-75/1622f.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:27:00Z", "content": "D\u00e9cim\u00e9 par le Covid-19, Belenenses a demand\u00e9 ce jeudi que son prochain match du Championnat du Portugal de football, pr\u00e9vu lundi, soit report\u00e9. Le week-end dernier, le club avait \u00e9t\u00e9 contraint d'affr\u2026 [+1495 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Wout Van Aert \u00e9lu cycliste belge de l'ann\u00e9e mais absent de la c\u00e9r\u00e9monie, malade", "description": "Le Belge Wout Van Aert, \u00e9lu coureur de l'ann\u00e9e par le quotidien <i>Het Nieuwsblad</i>, n'a pu assister \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie mercredi soir en raison d'un gros rhume. Test\u00e9 n\u00e9gatif au Covid, il ne devrait pas diff\u00e9rer sa rentr\u00e9e pr\u00e9vue samedi sur le cyclo-cross de Bo\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Wout-van-aert-elu-cycliste-belge-de-l-annee-mais-absent-de-la-ceremonie-malade/1302656", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-slovene-primoz-roglic-au-centre-qui-devait-remettre-le-prix-a-wout-van-aert-en-photo-au-fond/1500000001576396/0:0,1995:1330-640-427-75/d5eb4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:17:00Z", "content": "Alors que son co\u00e9quipier, le Slov\u00e8ne Primoz Roglic, avait sp\u00e9cialement fait le d\u00e9placement \u00e0 Vilvoorde (Belgique) depuis Monaco, mercredi, pour lui remettre son prix, Wout van Aert, malade, n'a pu as\u2026 [+724 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Boston l'emporte sur le fil contre Philadelphie en NBA", "description": "Dans un duel de favoris qui v\u00e9g\u00e8tent pour diff\u00e9rentes raisons en seconde partie de conf\u00e9rence Est en ce d\u00e9but de saison, les Boston Celtics se sont impos\u00e9s sur le fil face aux Philadelphie Sixers de Joel Embiid dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi (88-87).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Boston-l-emporte-sur-le-fil-contre-philadelphie-en-nba/1302599", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jayson-tatum-a-incrit-26-points-face-aux-sixers-b-dechiara-reuters/1500000001576305/0:0,1998:1332-640-427-75/0a046.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:40:00Z", "content": "C'est habituellement un choc de NBA, un antagonisme qui date de loin, une affiche attendue par les fans. Boston qui recevait Philadelphie au TD Garden dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi, c'\u00e9tait l'oppo\u2026 [+2038 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Coronavirus - LeBron James va pouvoir sortir d'isolement apr\u00e8s deux tests PCR n\u00e9gatifs", "description": "Plac\u00e9 \u00e0 l'isolement mardi, LeBron James va pouvoir en sortir suite \u00e0 plusieurs tests PCR n\u00e9gatifs au Covid-19. L'ailier des Los Angeles Lakers pourra participer au match de vendredi contre les Clippers.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Lebron-james-va-pouvoir-sortir-d-isolement-apres-deux-tests-pcr-negatifs/1302793", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lebron-james-va-pouvoir-rejouer-des-vendredi-usa-today-sports-presse-sports/1500000001576640/354:31,1839:1022-640-427-75/b1507.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:37:00Z", "content": "Plac\u00e9 \u00e0 l'isolement mardi par les Lakers, suite \u00e0 un test PCR non-concluant lundi 29\u00a0novembre, LeBron James risquait de manquer dix jours de comp\u00e9tition. Mais jeudi, la NBA a indiqu\u00e9 par communiqu\u00e9 q\u2026 [+220 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Denver, Miami et les Clippers battus en NBA", "description": "Entre absences et matches rat\u00e9s, trois grosses \u00e9quipes ont chut\u00e9 dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi en NBA. Denver, Miami et les Clippers ont subi la loi d'\u00e9quipes suppos\u00e9es plus faibles, Orlando (103-108), Cleveland (85-111) et Sacramento (115-124).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Denver-miami-et-les-clippers-battus-en-nba/1302611", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nikola-jokic-denver-a-ete-en-delicatesse-avec-son-shoot-exterieur-presse-sports/1500000001576325/0:0,1997:1332-640-427-75/cb931.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:00Z", "content": "Certes, une \u00e9quipe de NBA ne repose pas que sur un ou deux joueurs. Mais les absences ont plomb\u00e9 certains des favoris tomb\u00e9s dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi. Face \u00e0 des \u00e9quipes de plus petit calibre\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nathalie Raulin", "title": "Vaccin anti-Covid : la France pr\u00e9f\u00e8re convaincre que contraindre", "description": "Contrairement \u00e0 l\u2019Allemagne, Emmanuel Macron refuse l\u2019obligation vaccinale des 6,5 millions de r\u00e9fractaires, m\u00eame si l\u2019id\u00e9e n\u2019est pas enterr\u00e9e.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/obligation-vaccinale-la-france-prefere-convaincre-que-contraindre-20211202_CMQM4MDNPVCITLLAZTMZR3UL3U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/1VgNwuy6whtBHy5iN3Dyzk6KzO4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IZPTR2A4XFBG7IZSWNE73FDXUA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:57:51Z", "content": "La vaccination obligatoire va-t-elle simposer \u00e0 lHexagone? LAutriche et lAllemagne ayant lev\u00e9 loption, la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, Ursula von der Leyen, a press\u00e9 les autres membres dy \u2026 [+3593 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Test, vaccination, isolement... quelles sont les nouvelles r\u00e8gles \u00e0 respecter pour voyager \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ou arriver en France\u00a0?", "description": "Le gouvernement a annonc\u00e9 mercredi de nouvelles r\u00e8gles pour les voyageurs arrivant dans l\u2019Hexagone, s\u2019ajoutant \u00e0 celles d\u00e9j\u00e0 en vigueur.  A l\u2019approche des f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/test-vaccination-isolement-quelles-sont-les-nouvelles-regles-a-respecter-pour-voyager-a-letranger-ou-arriver-en-france-20211202_WIVZCEYZ3FCRJE4IMEA47UTIKA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/OEft90mdtBes7MnOF6gXaCNqkIA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Z6R5UM2SD5AZ5KTGSU5YQEXW5U.JPG", "publishedAt": "2021-12-02T11:38:54Z", "content": "Face \u00e0 la progression du nouveau variant omicron, les autorit\u00e9s fran\u00e7aises ont annonc\u00e9 mercredi de nouvelles mesures de contr\u00f4les aux voyageurs. Qui est concern\u00e9\u00a0? Pour quels pays\u00a0? Lisolement est-il\u2026 [+4307 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Pour soutenir Peng Shuai, la WTA suspend les tournois f\u00e9minins pr\u00e9vus en Chine", "description": "La joueuse chinoise avait disparu apr\u00e8s avoir accus\u00e9 d\u2019abus sexuels un ancien dirigeant du r\u00e9gime chinois, provoquant une vague de mobilisation sans pr\u00e9c\u00e9dent dans le monde du tennis.", "url": "https://www.liberation.fr/sports/tennis/pour-soutenir-peng-shuai-la-wta-suspend-des-tournois-feminins-prevus-en-chine-20211202_ZHIRKQ2AOBEWXAMQLDUNUUGO6E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DZOKqhrwf6Nnuzlxcv1ffbs8q5o=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GEFZOFV7OJF6ZPNX73KZ7BFZ3E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:32:51Z", "content": "Ils font bloc. \u00abQuelles quen soient les cons\u00e9quences financi\u00e8res\u00bb, la\u00a0WTA\u00a0a annonc\u00e9 mercredi la suspension des tournois f\u00e9minins de tennis en Chine, y compris Hong Kong, en soutien \u00e0 la joueuse Peng \u2026 [+4483 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet", "title": "Le taux de marge des entreprises au plus haut depuis soixante-dix ans", "description": "Gr\u00e2ce aux aides gouvernementales et au rebond \u00e9conomique, le taux de marge des entreprises lors des deux premiers trimestre 2021  franchissait un niveau jamais atteint depuis 1949.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/le-taux-de-marge-des-entreprises-au-plus-haut-depuis-soixante-dix-ans-20211202_EPJ2476D65FGLJBFYAGSPWPRPU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Q15jJEvtKQeTCgbFDFHZ1FmBZAA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MI7VQV53OVFKNGHORUCMFETXNU.png", "publishedAt": "2021-12-02T09:38:17Z", "content": "Le r\u00e9tablissement a \u00e9t\u00e9 rapide: au cours des premier et deuxi\u00e8me trimestres\u00a02021, le taux de marge des entreprises sest envol\u00e9 aux alentours de 36% selon lInsee, son plus haut niveau depuis\u00a01949, dat\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Liqui Moly Starligue - Le match Istres-Saint-Rapha\u00ebl en Liqui Moly Starligue est report\u00e9 en raison de cas de Covid-19", "description": "Plusieurs membres de l'\u00e9quipe d'Istres ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19 et le match qui devait les opposer ce jeudi \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl a donc \u00e9t\u00e9 report\u00e9. C'est la deuxi\u00e8me rencontre de cette 12e journ\u00e9e report\u00e9e pour cette raison apr\u00e8s Aix-Saran.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Le-match-istres-saint-raphael-en-liqui-moly-starligue-est-reporte-en-raison-de-cas-de-covid-19/1302695", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/gilles-derot-et-istres-ne-joueront-pas-contre-saint-raphael-jeudi-a-reau-l-equipe/1500000001576462/0:0,1998:1332-640-427-75/949cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:18:00Z", "content": "Le match entre Istres et Saint-Rapha\u00ebl comptant pour la 12e journ\u00e9e de Liqui Moly Starligue a \u00e9t\u00e9 report\u00e9 \u00e0 une date ult\u00e9rieure pour cause de Covid-19. Quatre membres de l'\u00e9quipe d'Istres (joueurs et\u2026 [+31 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Safran, confiant et optimiste, mise sur l'aviation durable", "description": "Port\u00e9 par la reprise du secteur a\u00e9ronautique, l'\u00e9quipementier et motoriste a pr\u00e9sent\u00e9 des objectifs \u00e0 moyen terme optimistes aux investisseurs. Au menu\u00a0: une croissance annuelle de 10\u00a0% entre\u00a02021 et\u00a02025, et une acc\u00e9l\u00e9ration des recherches dans la d\u00e9carbonat\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/safran-confiant-et-optimiste-mise-sur-laviation-durable-1369020", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a8a19dd286c270ad08c4c6/1280x720/070456238141-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:35:09Z", "content": "Temps clair pour Safran. L'\u00e9quipementier et motoriste a\u00e9ronautique, qui pr\u00e9sente jeudi ses objectifs \u00e0 moyen terme aux investisseurs, a d\u00e9roul\u00e9 une feuille de route sans nuage, port\u00e9e par la reprise \u2026 [+2295 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurence Boisseau et Marie-Jos\u00e9e Cougard", "title": "Jus de fruit\u00a0: Eckes-Granini au coeur d'un imbroglio juridique", "description": "Suite \u00e0 un grave diff\u00e9rend avec un Axel Hartmann, son partenaire commercial en Russie, le leader du jus de fruit Eckes Granini fait l'objet d'une s\u00e9rie de saisies dans ses filiales europ\u00e9ennes, dont la France, o\u00f9 le groupe poss\u00e8de une usine. L'homme d'affaire\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/jus-de-fruit-eckes-granini-au-coeur-dun-imbroglio-juridique-1368943", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a87cd03e454658cf114696/1280x720/070441636863-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:59:02Z", "content": "Voil\u00e0 26 ans que le groupe familial allemand Eckes Granini produit des jus de fruits \u00e0 M\u00e2con en Sa\u00f4ne et Loire . Va-t-il pouvoir poursuivre son activit\u00e9\u00a0?\r\nLe groupe se trouve actuellement au milieu \u2026 [+4496 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Cecile Cornudet", "title": "Comment notre humeur p\u00e8se sur la pr\u00e9sidentielle", "description": "Au moment o\u00f9 d\u00e9marre la campagne pr\u00e9sidentielle, bien malin qui saurait d\u00e9finir l'\u00e9tat d'esprit des Fran\u00e7ais, apr\u00e8s deux ann\u00e9es Covid qui n'ont d\u00e9bouch\u00e9 ni sur \u00ab\u00a0la plus grave crise \u00e9conomique\u00a0du si\u00e8cle\u00a0\u00bb ni sur les \u00ab\u00a0roaring twenties\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/comment-notre-humeur-pese-sur-la-presidentielle-1368883", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a8612bd286c271df7fca45/1280x720/070449787077-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:00:13Z", "content": "En politique comme dans la vie, une bonne ordonnance commence par un bon diagnostic. Or comment allons-nous, nous tous, vous, individuellement et collectivement\u00a0? Personne ne sait dire. Ou du moins d\u2026 [+4868 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "A\u00e9ronautique, Safran. Ciel cl\u00e9ment", "description": "Safran conforte les investisseurs avec des objectifs 2025 effa\u00e7ant le Covid-19. La cible de marge op\u00e9rationnelle ajust\u00e9e \u00e0 moyen terme reste la m\u00eame qu'annonc\u00e9 en 2018, soit 16\u00a0% \u00e0 18\u00a0%, avec une croissance un peu plus forte qu'attendu par les analystes (10\u00a0%\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/aeronautique-safran-ciel-clement-1369229", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a914388fe56f2f712854e5/1280x720/070460214102-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:44:02Z", "content": "Aide-toi, le ciel t'aidera. La morale de La Fontaine devrait \u00eatre grav\u00e9e sur chaque avion, ou au moins au fronton des usines d'o\u00f9 sortiront 34.500 appareils dans les deux prochaines d\u00e9cennies.\r\nBien \u2026 [+1230 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Daniel Fortin", "title": "La d\u00e9programmation du monde", "description": "Comment d\u00e9construire le monde pour remettre du sens dans nos soci\u00e9t\u00e9s. Un livre de Caroline Turrini.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/la-deprogrammation-du-monde-1368908", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a86c2c8fe56f7f812fcd47/1280x720/070400431241-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:48:11Z", "content": "Le propos. Monde d'avant, monde d'apr\u00e8s\u00a0: la crise du Covid a \u00e9t\u00e9 l'occasion d'inaugurer un pseudo-d\u00e9bat dont notre pays a le secret, qui voudrait qu'un simple virus, aussi virulent et mondialis\u00e9 soi\u2026 [+1624 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne Rey", "title": "Opinion | Prix du carbone\u00a0: quels effets sur l'\u00e9conomie et les in\u00e9galit\u00e9s\u00a0?", "description": "Gr\u00e2ce au march\u00e9 europ\u00e9en des droits \u00e0 \u00e9mettre du CO2, la recherche en \u00e9conomie dispose de donn\u00e9es sur le moyen terme, ce qui lui permet d'\u00e9valuer avec pr\u00e9cision les cons\u00e9quences du changement climatique sur l'activit\u00e9 et les in\u00e9galit\u00e9s.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-prix-du-carbone-quels-effets-sur-leconomie-et-les-inegalites-1368933", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T06:30:02Z", "content": "Par H\u00e9l\u00e8ne Rey (professeure d\u00e9conomie \u00e0 la London Business School, chroniqueur aux \u00ab Echos \u00bb)La recherche en \u00e9conomie se penche de plus en plus sur les cons\u00e9quences du changement climatique et de la \u2026 [+4374 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Achiko AG (CH0522213468) : EQS-News: Position d'Achiko sur la variante Omicron", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1028681&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T05:45:06Z", "content": "EQS Group-News: Achiko AG\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Autres\r\nPosition d'Achiko sur la variante Omicron Position d'Achiko sur la variante Omicron\r\n- Le mode d'action chimique d'AptameX, le test rapide Covid-19 d\u2026 [+6356 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "United Bank for Africa Plc (UBA) () : DGAP-News: Grand gagnant des 2021 Banker Awards, le Groupe UBA se voit d\u00e9cerner le titre de Banque africaine de l'ann\u00e9e", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1028813&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T09:30:02Z", "content": "DGAP-News: United Bank for Africa Plc (UBA)\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Autres\r\nGrand gagnant des 2021 Banker Awards, le Groupe UBA se voit d\u00e9cerner le titre de Banque africaine de l'ann\u00e9e Grand gagnant des 2021\u2026 [+4733 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "GROUP SFIT (FR00140066X4) : GROUP SFIT (Thomson Computing) annonce sa cotation sur EURONEXT ACCESS+ le 6 d\u00e9cembre 2021.", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1029067&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T17:20:44Z", "content": "COMMUNIQUE DE PRESSE\r\nGROUP SFIT (Thomson Computing) ANNONCE SA COTATION\r\nSUR EURONEXT ACCESS+ LE 6 DECEMBRE 2021\r\nPONTAULT-COMBAULT, le 6 d\u00e9cembre 2021. GROUP SFIT (ISIN\u00a0: FR00140066X4 - Mn\u00e9monique\u00a0\u2026 [+8023 chars]"}]}