{"status": "ok", "totalResults": 702, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guasay\u00e1n, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guasayan-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Guasay\u00e1n,\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Balvanera: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-balvanera-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Paso De Los Indios, Chubut al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-paso-de-los-indios-chubut-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Paso De L\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Uni\u00f3n, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-union-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Uni\u00f3n, C\u00f3\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tulumba, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tulumba-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Tulumba, \u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Totoral, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-totoral-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Totoral, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-maria-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Santa Mar\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mendoza Capital, Mendoza al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mendoza-capital-mendoza-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Mendoza C\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sobremonte, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sobremonte-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Sobremont\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Justo, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-justo-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en San Justo\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Marac\u00f3, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maraco-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Marac\u00f3, L\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Limay Mahuida, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-limay-mahuida-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Limay Mah\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Segundo, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-segundo-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en R\u00edo Segun\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tercero Arriba, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tercero-arriba-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Tercero A\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Puel\u00e9n, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-puelen-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Puel\u00e9n, L\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rancul, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rancul-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Rancul, L\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quem\u00fa Quem\u00fa, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quemu-quemu-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Quem\u00fa Que\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, Catamarca al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-catamarca-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Santa Ros\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Copo, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-copo-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Copo, San\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Realic\u00f3, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-realico-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Realic\u00f3, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Loventu\u00e9, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loventue-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Loventu\u00e9,\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-roque-saenz-pena-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Roque S\u00e1e\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Toay, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-toay-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Toay, La \u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Utrac\u00e1n, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-utracan-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Utrac\u00e1n, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Alberto, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-alberto-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en San Alber\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jim\u00e9nez, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jimenez-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Jim\u00e9nez, \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Figueroa, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-figueroa-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Figueroa,\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tinogasta, Catamarca al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tinogasta-catamarca-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:40Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Tinogasta\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Mar\u00eda, Catamarca al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-maria-catamarca-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Santa Mar\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Trenel, La Pampa al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-trenel-la-pampa-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Trenel, L\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, C\u00f3rdoba al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-cordoba-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en San Javie\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villaguay, Entre R\u00edos al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villaguay-entre-rios-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Villaguay\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Victoria, Entre R\u00edos al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-victoria-entre-rios-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:01:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Victoria,\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en San Crist\u00f3bal: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-san-cristobal-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle Viejo, Catamarca al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-viejo-catamarca-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Valle Vie\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Choya, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-choya-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:10:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Choya, Sa\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 2 de Diciembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 2 de Diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/vacunacion-covid-19-en-el-mundo-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2KS4HnH4psbN9_T_69g9OBqmKYM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LZ75XPL4LVHO3MGOKDZ3AKGBLY.JPG", "publishedAt": "2021-12-02T05:31:26Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial contra el Covid registra al 2 de Diciembre unas 7.457.610.145 dosis suministradas contra el coronavirus, de las cuales 555.151.366 se dieron en Am\u00e9rica del Sur. En la\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Grecia confirma su primer caso de la variante \u00f3micron, en un viajero llegado el pasado viernes", "description": "Grecia confirma su primer caso de la variante \u00f3micron, en un viajero llegado el pasado viernes", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/grecia-confirma-su-primer-caso-de-la-variante-omicron-en-un-viajero-llegado-el-pasado-viernes-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:26:45Z", "content": "El Gobierno de Grecia ha confirmado que ya se ha detectado en el pa\u00eds el primer caso de SARS-CoV-2 de la variante \u00f3micron, en un viajero que lleg\u00f3 a Creta el 26 de noviembre procedente de Sud\u00e1frica y\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Parque Chas: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-parque-chas-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Colegiales: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-colegiales-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1658 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa General Mitre: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-general-mitre-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1676 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Silipica, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-silipica-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:23:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Silipica,\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Boedo: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-boedo-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:23:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Mart\u00edn, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-martin-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en San Mart\u00ed\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Almagro: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-almagro-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pellegrini, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pellegrini-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Pellegrin\u2026 [+1452 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan F. Ibarra, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-f-ibarra-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Juan F. I\u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Robles, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-robles-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Robles, S\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Hondo, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-hondo-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en R\u00edo Hondo\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Loreto, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loreto-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Loreto, S\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Crespo: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-crespo-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Moreno, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-moreno-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Moreno, S\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Taboada, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-taboada-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:23:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Taboada, \u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Caballito: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-caballito-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:23:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quebrachos, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quebrachos-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Quebracho\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mitre, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mitre-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Mitre, Sa\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Nueva Pompeya: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-nueva-pompeya-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Flores: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-flores-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:23:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1650 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sarmiento, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sarmiento-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Sarmiento\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Rivadavia\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Parque Patricios: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-parque-patricios-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1669 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Salavina, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-salavina-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:22:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Salavina,\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ojo De Agua, Santiago del Estero al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ojo-de-agua-santiago-del-estero-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en Ojo De Ag\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Barracas: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-barracas-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Chacarita: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-chacarita-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en La Paternal: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-la-paternal-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Palermo: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-palermo-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en San Nicol\u00e1s: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-san-nicolas-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en La Boca: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-la-boca-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Agronom\u00eda: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-agronomia-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Ort\u00fazar: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-ortuzar-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 2 de diciembre en el barrio\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Patricia Bullrich, con alumnos de la Maestr\u00eda en Periodismo", "description": "Patricia Bullrich, con alumnos de la Maestr\u00eda en Periodismo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/cultura/patricia-bullrich-con-alumnos-de-la-maestria-en-periodismo-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-02T21:21:49Z", "content": "La presidenta de Pro, Patricia Bullrich, ofreci\u00f3 hoy una conferencia de prensa a alumnos de la Maestr\u00eda en Periodismo LA NACI\u00d3N-Universidad Torcuato Di Tella, en la sede del diario, en Vicente L\u00f3pez.\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de 270 millones de personas necesitar\u00e1n ayuda humanitaria en 2022, un 17 por ciento m\u00e1s", "description": "M\u00e1s de 270 millones de personas necesitar\u00e1n ayuda humanitaria en 2022, un 17 por ciento m\u00e1s", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mas-de-270-millones-de-personas-necesitaran-ayuda-humanitaria-en-2022-un-17-por-ciento-mas-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/d_7SELT-onTAiZcMCou0RNf_Occ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DPC4P4LUP5AE5MV7XOWCJ6ZJAI", "publishedAt": "2021-12-02T11:26:02Z", "content": "La violencia, los conflictos armados y los desastres naturales, entre otras emergencias, har\u00e1n que en 2022 al menos 274 millones de personas necesiten ayuda humanitaria, seg\u00fan un estimaci\u00f3n de la ONU\u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Francia confirma su primer caso de la variante \u00f3micron en territorio continental", "description": "Francia confirma su primer caso de la variante \u00f3micron en territorio continental", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/francia-confirma-su-primer-caso-de-la-variante-omicron-en-territorio-continental-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:25:48Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Francia han confirmado este jueves el primer caso de la variante \u00f3micron del SARS-CoV-2 en su territorio continental, el de un hombre que dio positivo tras llegar en avi\u2026 [+1271 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La Casa de la Salud de la Mujer Ind\u00edgena de Ometepec (M\u00e9xico), Premio Bartolom\u00e9 de las Casas 2021", "description": "La Casa de la Salud de la Mujer Ind\u00edgena de Ometepec (M\u00e9xico), Premio Bartolom\u00e9 de las Casas 2021", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-casa-de-la-salud-de-la-mujer-indigena-de-ometepec-mexico-premio-bartolome-de-las-casas-2021-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:26:46Z", "content": "La Casa de la Salud de la Mujer Ind\u00edgena Manos Unidas de Ometepec (M\u00e9xico) ha sido galardonada con el Premio Bartolom\u00e9 de las Casas 2021 como reconocimiento a la \"importante labor\" que realizan las c\u2026 [+2520 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Facundo Campazzo en Denver: el argentino juega cada vez m\u00e1s, responde a las urgencias, pero su equipo no reacciona", "description": "El cordob\u00e9s estuvo 27 minutos en la cancha y respondi\u00f3 a las urgencia de los Nuggets", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/basquetbol/facundo-campazzo-en-denver-el-argentino-juega-cada-vez-mas-responde-a-las-urgencias-pero-su-equipo-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T_mMeoaZG-xNApvm891QBc-jhrU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/S2PKGRZOB5CTPDLKRT6YFRFAPI.JPG", "publishedAt": "2021-12-02T13:19:20Z", "content": "La participaci\u00f3n de Facundo Campazzo en Denver va creciendo. Si bien el andar de la franquicia de Colorado tiene un andar irregular, las responsabilidades del base cordob\u00e9s dentro del equipo se parec\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses de la ue luchan por hallar respuesta conjunta a alza del precio de la energ\u00eda", "description": "Pa\u00edses de la ue luchan por hallar respuesta conjunta a alza del precio de la energ\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/paises-de-la-ue-luchan-por-hallar-respuesta-conjunta-a-alza-del-precio-de-la-energia-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:26:06Z", "content": "Por Kate Abnett\r\nBRUSELAS, 2 dic (Reuters) - Algunos pa\u00edses de la Uni\u00f3n\r\nEuropea, como Francia y Espa\u00f1a, intensificaron sus llamados para\r\nreformar las reglas del mercado energ\u00e9tico del bloque para h\u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La Argentina es el pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina donde m\u00e1s empeor\u00f3 el acceso a la comida", "description": "Aunque no encabeza el ranking de naciones con mayor inseguridad alimentaria, desde 2014 tuvo un crecimiento en ese indicador por encima del registrado en otros lugares", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/campo/la-argentina-es-el-pais-de-america-latina-donde-mas-empeoro-el-acceso-a-la-comida-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/3BWB1_SMSSoXnPVh6mHvtC5H_Hc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UHNYHRJIEVG5PEPXLHFDHZAH7Q.JPG", "publishedAt": "2021-12-02T00:26:15Z", "content": "Desde 2014, la Argentina fue, de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, donde m\u00e1s avanz\u00f3 la prevalencia de la inseguridad alimentaria moderada o grave, seg\u00fan un informe internacional con datos de \u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Regulador UE empieza a revisar nueva vacuna contra COVID-19", "description": "Regulador UE empieza a revisar nueva vacuna contra COVID-19", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/regulador-ue-empieza-a-revisar-nueva-vacuna-contra-covid-19-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/HbnalfUvssNh1xgE1WzH9u9lkdI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/5MCPGUGK2NFVJGMBWPUPIO5JSA", "publishedAt": "2021-12-02T11:52:54Z", "content": "LA HAYA, Holanda (AP) El regulador de medicamentos de la Uni\u00f3n Europea anunci\u00f3 el jueves que inici\u00f3 la revisi\u00f3n continua de una nueva vacuna contra el COVID-19 desarrollada por la startup francesa Va\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en Argentina: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 2 de diciembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en Argentina: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 2 de diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/vacunacion-covid-19-en-argentina-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rAw6JfS3p_iIn3x6HcA9Z9Xsj5c=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WRU3TWJHHFFRNPULKIK265PA5I.JPG", "publishedAt": "2021-12-02T18:18:11Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus registra en la Argentina al 1 de Diciembre un total de 66.515.406 dosis administradas, de las cuales 36.804.307 corresponden a la primera aplicaci\u00f3n, mi\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La OMS cree que la infecci\u00f3n previa por COVID-19 no protege contra \u00f3micron, al contrario que frente a delta", "description": "La OMS cree que la infecci\u00f3n previa por COVID-19 no protege contra \u00f3micron, al contrario que frente a delta", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-oms-cree-que-la-infeccion-previa-por-covid-19-no-protege-contra-omicron-al-contrario-que-frente-a-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:53:19Z", "content": "La nueva variante podr\u00eda ser ya la dominante en Sud\u00e1frica\r\nMADRID, 2 Dic. 2021 (Europa Press) -\r\nLa profesora Anne von Gottberg, vicepresidenta del Grupo Asesor T\u00e9cnico sobre la Evoluci\u00f3n del SARS-Co\u2026 [+3223 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Una ciudad china pagar\u00e1 1500 d\u00f3lares a los residentes que se testeen contra el Covid-19 y den positivo", "description": "Ocurrir\u00e1 en Harbin, ubicada al noreste del pa\u00eds, donde hoy se registraron solo tres casos; la idea es \u201cbloquear los canales de transmisi\u00f3n del virus\u201d y ya despert\u00f3 detracciones", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/una-ciudad-china-pagara-1500-dolares-a-los-residentes-que-se-testeen-contra-el-covid-19-y-den-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/IuAjakPbwCBTf03DAya4sgPRhQU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GVQTE2SQBZDXDEZTGW2WAAGY74", "publishedAt": "2021-12-02T11:42:09Z", "content": "HARBIN.- Dentro de los fren\u00e9ticos intentos por volver a aquellos tiempos de cero coronavirus\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt; coronavirus, en China ahora plantean una sorpresiva medida para me\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Ya son 19 casos de variante \u00f3micron en Portugal", "description": "Ya son 19 casos de variante \u00f3micron en Portugal", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/ya-son-19-casos-de-variante-omicron-en-portugal-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/VBixL24RC5yN_rs3p_Z33wFvUeE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LJQBKYQAINFJBGV2NLXN5VJI54", "publishedAt": "2021-12-02T15:38:31Z", "content": "LISBOA (AP) Las autoridades de salud de Portugal confirmaron cinco casos m\u00e1s de la nueva variante \u00f3micron del coronavirus el jueves, lo que aumenta el total a 19, todos ellos relacionados con un club\u2026 [+677 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "gsk dice pruebas indican que su f\u00e1rmaco de anticuerpos funciona contra \u00f3micron", "description": "gsk dice pruebas indican que su f\u00e1rmaco de anticuerpos funciona contra \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/gsk-dice-pruebas-indican-que-su-farmaco-de-anticuerpos-funciona-contra-omicron-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:38:32Z", "content": "(Agrega antecedentes sobre f\u00e1rmacos rivales)\r\nPor Ludwig Burger\r\n2 dic (Reuters) - An\u00e1lisis de laboratorio de la terapia de\r\nCOVID-19 basada en anticuerpos de GlaxoSmithKline (GSK)\r\nque se est\u00e1n desa\u2026 [+2010 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Alemania impone restricciones a los no vacunados, har\u00e1 obligatorias las dosis", "description": "Alemania impone restricciones a los no vacunados, har\u00e1 obligatorias las dosis", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/alemania-impone-restricciones-a-los-no-vacunados-hara-obligatorias-las-dosis-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-02T15:38:31Z", "content": "BERL\u00cdN, 2 dic (Reuters) - Alemania impuso el jueves\r\nrestricciones a los no vacunados, en un intento por frenar un\r\naumento dram\u00e1tico en las infecciones diarias por coronavirus,\r\nexacerbadas por el d\u2026 [+1623 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Mercados globales-acciones europeas caen por temor a \u00f3micron, que mantiene nerviosismo en mercados", "description": "Mercados globales-acciones europeas caen por temor a \u00f3micron, que mantiene nerviosismo en mercados", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mercados-globales-acciones-europeas-caen-por-temor-a-omicron-que-mantiene-nerviosismo-en-mercados-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-02T11:53:02Z", "content": "Por Elizabeth Howcroft\r\nLONDRES, 2 dic (Reuters) - Las bolsas europeas abrieron a la\r\nbaja el jueves, revirtiendo las ganancias de la v\u00edspera, ya que\r\nla falta de datos sobre la variante \u00f3micron del \u2026 [+3124 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Joan Manuel Serrat se retira de los escenarios", "description": "El cantante catal\u00e1n iniciar\u00e1 en 2022 una gira despedida; la primera fecha ser\u00e1 en Nueva York y la \u00faltima en Barcelona", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/musica/joan-manuel-serrat-se-retira-de-los-escenarios-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ihfUgK39zJfVrtmMwUO_HvGilGU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WJWKHKY3DJAW5JGATF6WCEZPAM.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:54:14Z", "content": "A los 77 a\u00f1os, Joan Manuel Serrat decidi\u00f3 despedirse de los escenarios en 2022. El m\u00fasico catal\u00e1n lo har\u00e1 con una \u00faltima gira de conciertos que empezar\u00e1 el pr\u00f3ximo 27 de abril nada menos que en el Be\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Acciones europeas caen porque la preocupaci\u00f3n por \u00f3micron sacude a los inversores", "description": "Acciones europeas caen porque la preocupaci\u00f3n por \u00f3micron sacude a los inversores", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/acciones-europeas-caen-porque-la-preocupacion-por-omicron-sacude-a-los-inversores-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-02T18:18:15Z", "content": "Por Anisha Sircar y Susan Mathew\r\n2 dic (Reuters) - Las acciones europeas cayeron m\u00e1s de un 1%\r\nel jueves, luego de que pa\u00edses intensificaron las restricciones\r\npara frenar la propagaci\u00f3n de la varia\u2026 [+2111 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Alemania impondr\u00e1 restricciones a no vacunados", "description": "Alemania impondr\u00e1 restricciones a no vacunados", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/alemania-impondra-restricciones-a-no-vacunados-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/-TKP9S30OdrCgadxpljMp_9MVPA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/JY626JDUAZHJXM5IOXOCBAWEZ4", "publishedAt": "2021-12-02T18:17:30Z", "content": "BERL\u00cdN (AP) La canciller de Alemania Angela Merkel dijo el jueves que las personas que no est\u00e9n vacunadas contra el coronavirus ser\u00e1n excluidas de negocios no esenciales, instalaciones culturales y r\u2026 [+1980 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Chiefs buscan ratificar su buen momento ante Broncos", "description": "Chiefs buscan ratificar su buen momento ante Broncos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/chiefs-buscan-ratificar-su-buen-momento-ante-broncos-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/p5EC1QHgi3MVEUgde9QRFlfAaVU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/NRXLOYFROVBUTCV6BLTEK5KMXY", "publishedAt": "2021-12-02T18:17:24Z", "content": "Hace poco m\u00e1s de un mes, cuando los Chiefs navegaban con marca de 3-4, la incipiente dinast\u00eda en Kansas City estaba en entredicho y el multimillonario contrato de Patrick Mahomes era cuestionado. Es \u2026 [+4504 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "BBC Mundo", "title": "\u201cUna joven rogaba que la mataran a ella y a su beb\u00e9\u201d: el hospital en Afganist\u00e1n donde los ni\u00f1os mueren de desnutrici\u00f3n", "description": "El lento goteo de la ayuda internacional se detuvo en agosto; los donantes occidentales hablan de serias preocupaciones sobre la transferencia de dinero a trav\u00e9s de un gobierno que niega los derechos b\u00e1sicos a mujeres y ni\u00f1as y amenaza con severos castigos de\u2026", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/una-joven-rogaba-que-la-mataran-a-ella-y-a-su-bebe-el-hospital-en-afganistan-donde-los-ninos-mueren-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1cOUW1lQYXEQPASQQf62JC8rDyk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Z6KZVLTPU5EC5CDS5SGIQVNHNU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:52:33Z", "content": "Muchos de los m\u00e9dicos de los hospitales afganos afectados por la crisis trabajan sin paga. En este reportaje, hablan con la BBC sobre la brutal crisis humanitaria del pa\u00eds y c\u00f3mo cuidar a sus pacient\u2026 [+7823 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Biden develar\u00e1 nueva estrategia para combatir el COVID", "description": "Biden develar\u00e1 nueva estrategia para combatir el COVID", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/biden-develara-nueva-estrategia-para-combatir-el-covid-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/anbrZoQZXtpz68NiGKNPJxoUiBo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OJZEL3EEJ5BBTGJ5TN5TU4TFSI", "publishedAt": "2021-12-02T16:22:57Z", "content": "WASHINGTON (AP) El presidente Joe Biden se dispone a develar el jueves una nueva estrategia nacional contra el coronavirus y la variante \u00f3micron, que consistir\u00e1 en llamados a la ciudadan\u00eda a vacunars\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Surcorea bate r\u00e9cord de casos de COVID por segundo d\u00eda", "description": "Surcorea bate r\u00e9cord de casos de COVID por segundo d\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/surcorea-bate-record-de-casos-de-covid-por-segundo-dia-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Ybv_UWnGqe4t7VC5Pm5_0m9wfd8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ROUKDE4NJ5FALBBCV4QS2LTW4A", "publishedAt": "2021-12-02T03:22:45Z", "content": "SE\u00daL, Corea del Sur (AP) Corea del Sur bati\u00f3 el jueves su r\u00e9cord diario de casos de COVID-19 por segundo d\u00eda consecutivo con m\u00e1s de 5.200 casos nuevos, mientras aumenta la presi\u00f3n sobre un sistema de\u2026 [+2155 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Nueva cifra r\u00e9cord de casos de COVID-19 en Corea del Sur", "description": "Nueva cifra r\u00e9cord de casos de COVID-19 en Corea del Sur", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/nueva-cifra-record-de-casos-de-covid-19-en-corea-del-sur-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/sWLLZvJ4et7rkuCG-hwPwJE_52Y=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LWB75CSVAZFTFP2XZ7KPJVSBIM", "publishedAt": "2021-12-02T14:22:53Z", "content": "SE\u00daL (AP) Corea del Sur super\u00f3 su r\u00e9cord diario de casos de COVID-19 por segundo d\u00eda consecutivo el jueves, mientras aumenta la presi\u00f3n sobre un sistema de salud p\u00fablica abrumado por las cifras creci\u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El ECDC alerta de que \u00f3micron podr\u00eda causar m\u00e1s de la mitad de las infecciones por Covid-19 en pr\u00f3ximos meses", "description": "El ECDC alerta de que \u00f3micron podr\u00eda causar m\u00e1s de la mitad de las infecciones por Covid-19 en pr\u00f3ximos meses", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-ecdc-alerta-de-que-omicron-podria-causar-mas-de-la-mitad-de-las-infecciones-por-covid-19-en-nid02122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-02T16:23:18Z", "content": "El Centro Europeo para la Prevenci\u00f3n y el Control de Enfermedades (ECDC) alerta de que, seg\u00fan su modelo matem\u00e1tico, hay indicios de que \u00f3micron podr\u00eda causar m\u00e1s de la mitad de todas las infecciones \u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Chile hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Chile; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-chile-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/OGjWoMfaHZeYIFbbm1Y8WgXw1aI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HJE65CJ5A5BGNCWREQO53F4FCU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 2 de Diciembre, en Chile \r\n no se conocieron\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Per\u00fa hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Per\u00fa; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-peru-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/opr8BoJgAxKMPSxC5TX_QqzxQIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GTJ4NAVYBRDH5PWDQO3NFK7L3Q.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 2 de Diciembre, en Per\u00fa \r\n no se conocieron \u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Paraguay hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Paraguay; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-paraguay-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/q5yzFmt5PQcuoE0JQZ7Wv9fUSJs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3LGOZY3COFCV5OGAH6VR2BY44A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 2 de Diciembre, en Paraguay \r\n se registraro\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ecuador hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ecuador; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-ecuador-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/N3nKU9elgiMr0-uetyHLsN6dq4Q=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UUKA53FH3ZBHLBDXN53WNHZZLU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 2 de Diciembre, en Ecuador \r\n no se conocier\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Venezuela hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 2 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Venezuela; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-venezuela-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-2-de-diciembre-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/OGjWoMfaHZeYIFbbm1Y8WgXw1aI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HJE65CJ5A5BGNCWREQO53F4FCU.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 2 de Diciembre, en Venezuela \r\n se registrar\u2026 [+1182 chars]"}]}