{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Alemanha amplia restri\u00e7\u00f5es e pode obrigar popula\u00e7\u00e3o a receber vacina contra a Covid", "description": "Quem n\u00e3o se imunizou ter\u00e1 acesso negado a servi\u00e7os de cultura e lazer; a exce\u00e7\u00e3o ser\u00e1 para os segmentos essenciais, como supermercados, farm\u00e1cias e padarias\nThe post Alemanha amplia restri\u00e7\u00f5es e pode obrigar popula\u00e7\u00e3o a receber vacina contra a Covid appeared \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/alemanha-amplia-restricoes-e-pode-obrigar-populacao-a-receber-vacina-contra-a-covid/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-alemanha.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T20:24:30Z", "content": "Bandeira da Alemanha \r\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 na Alemanha poder\u00e1 ser obrigat\u00f3ria a partir do pr\u00f3ximo ano, anunciou nesta quinta-feira (2) a chanceler Angela Merkel. Em paralelo, ser\u00e3o tamb\u00e9m i\u2026 [+2269 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Covid-19: governo de S\u00e3o Paulo reduz intervalo da dose de refor\u00e7o de 5 para 4 meses", "description": "An\u00fancio vem em meio aos casos da variante \u00f4micron no estado e da proximidade das festividades de fim de ano\nThe post Covid-19: governo de S\u00e3o Paulo reduz intervalo da dose de refor\u00e7o de 5 para 4 meses appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-governo-de-sao-paulo-reduz-intervalo-da-dose-de-reforco-de-5-para-4-meses/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/vacinacao_covid-19_vacina_fcpzzb_abr19062101582.jpg?quality=50", "publishedAt": "2021-12-02T19:11:35Z", "content": "Seringa com imunizante contra a Covid-19 (Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil) \r\nO governo do estado de S\u00e3o Paulo anunciou nesta quinta-feira (2) que vai reduzir de cinco para quatro meses o inte\u2026 [+1739 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "C\u00e2mara dos Deputados garante \u00e1gua, seguro e itens de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para entregadores de aplicativos no pa\u00eds", "description": "Benef\u00edcios constam em projeto de lei que seguir\u00e1 para an\u00e1lise no Senado; a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o valer\u00e3o apenas na vig\u00eancia da pandemia\nThe post C\u00e2mara dos Deputados garante \u00e1gua, seguro e itens de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para entregadores de aplicativos no pa\u00eds\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/camara-dos-deputados-garante-agua-seguro-e-itens-de-protecao-contra-a-covid-19-para-entregadores-de-aplicativos-no-pais/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-1253501430.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T19:41:45Z", "content": "Delivery (Getty Images) \r\nA C\u00e2mara dos Deputados aprovou um projeto de lei que cria um guarda-chuva de prote\u00e7\u00e3o social e de sa\u00fade aos profissionais que atuam com todo tipo de entregas no pa\u00eds.\r\nAs em\u2026 [+3215 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Doria mant\u00e9m exig\u00eancia de m\u00e1scara em espa\u00e7os abertos, e capital paulista cancela R\u00e9veillon em meio a casos de \u00f4micron", "description": "Medida segue as recomenda\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea Cient\u00edfico do governo paulista\nThe post Doria mant\u00e9m exig\u00eancia de m\u00e1scara em espa\u00e7os abertos, e capital paulista cancela R\u00e9veillon em meio a casos de \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/doria-mantem-exigencia-de-mascara-em-espacos-abertos-e-capital-paulista-cancela-reveillon-em-meio-a-casos-de-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/menor.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T14:10:58Z", "content": "Mulher passeia com cachorro de m\u00e1scara (Getty Images) \r\nO governador do estado de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), anunciou nesta quinta-feira (2) que vai manter a exig\u00eancia do uso de m\u00e1scara em espa\u00e7os\u2026 [+1957 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas operam de forma mista, PIB do Brasil e PEC dos Precat\u00f3rios; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "\u00cdndices futuros de Nova York operam em alta, mas as bolsas da Europa est\u00e3o em queda e as da \u00c1sia fecharam no negativo\nThe post Bolsas operam de forma mista, PIB do Brasil e PEC dos Precat\u00f3rios; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appe\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-operam-de-forma-mista-pib-do-brasil-e-pec-dos-precatorios-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-mundiais.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T10:23:30Z", "content": "Os mercados globais operam de forma mista, com os \u00edndices futuros de Nova York em alta, mas as bolsas da Europa e a da \u00c1sia em queda, em meio \u00e0s preocupa\u00e7\u00f5es do impacto da nova variante do Covid-19, \u2026 [+11466 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Retorno com im\u00f3veis comerciais cresce 2,64% no 3\u00ba trimestre, mostra SiiLa; destaque \u00e9 para setor log\u00edstico", "description": "De acordo com a plataforma, o segmento de escrit\u00f3rios ainda est\u00e1 indefino e shoppings mant\u00eam estabilidade\nThe post Retorno com im\u00f3veis comerciais cresce 2,64% no 3\u00ba trimestre, mostra SiiLa; destaque \u00e9 para setor log\u00edstico appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/retorno-financeiro-com-imoveis-comerciais-cresce-264-no-ultimo-trimestre-aponta-siila-brasil/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-521405017-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T12:40:56Z", "content": "(Getty Images) \r\nO retorno com investimento em im\u00f3veis comerciais aumentou 2,64% no terceiro trimestre, segundo o SBI Geral, \u00edndice que mede a performance de escrit\u00f3rios, condom\u00ednios log\u00edsticos e sho\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Gabriel Garcia", "title": "\u00d4micron, a economia e a pergunta que n\u00e3o quer calar: mais ou menos infla\u00e7\u00e3o?", "description": "Com o surgimento de mais uma cepa do v\u00edrus que abalou a economia global nos \u00faltimos dois anos, surgem tamb\u00e9m novas perguntas sobre o que podemos esperar \u00e0 frente\nThe post \u00d4micron, a economia e a pergunta que n\u00e3o quer calar: mais ou menos infla\u00e7\u00e3o? appeared fi\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/rachel-de-sa/omicron-a-economia-e-a-pergunta-que-nao-quer-calar-mais-ou-menos-inflacao/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356307353-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T14:58:04Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\nPela velocidade em que as informa\u00e7\u00f5es correm, voc\u00ea j\u00e1 deve saber que os dois motivos que geram maior preocupa\u00e7\u00e3o com a \u00d4micron, a nova variante da Covid-19, s\u00e3o:\r\n\u2013 Tudo indi\u2026 [+5625 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Reposi\u00e7\u00e3o coloca min\u00e9rio perto de maior ganho semanal em 2 meses", "description": "No longo prazo, contudo, volumes e consumo de a\u00e7o moderados criam um cen\u00e1rio baixista para os pre\u00e7os do min\u00e9rio de ferro, diz analista\nThe post Reposi\u00e7\u00e3o coloca min\u00e9rio perto de maior ganho semanal em 2 meses appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/reposicao-coloca-minerio-perto-de-maior-ganho-semanal-em-2-meses/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/escavadeira-minerio-de-ferro-commodities.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T11:11:16Z", "content": "(Bloomberg) O min\u00e9rio de ferro segue rumo \u00e0 maior alta semanal em quase dois meses, impulsionado pela expectativa de reposi\u00e7\u00e3o de estoques de usinas chinesas e menor oferta global.\r\nA mat\u00e9ria-prima s\u2026 [+1789 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Executivo da Pfizer espera que vacina seja eficaz contra \u00f4micron", "description": "Um coro crescente de empresas e autoridades de sa\u00fade p\u00fablica busca tranquilizar a sociedade sobre a efic\u00e1cia das vacinas\nThe post Executivo da Pfizer espera que vacina seja eficaz contra \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/executivo-da-pfizer-espera-que-vacina-seja-eficaz-contra-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1354200250.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T11:25:13Z", "content": "(Donato Fasano/Getty Images) \r\n(Bloomberg) \u2014 A Pfizer espera que sua vacina contra a Covid-19 seja eficaz contra a variante \u00f4micron, disse um executivo, e dados sobre o n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o devem estar \u2026 [+1488 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa sobe 3,66% e fecha com maior alta di\u00e1ria em 18 meses; aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios animou os mercados", "description": "A Bolsa brasileira superou at\u00e9 mesmo os \u00edndices em Nova York, que tamb\u00e9m fecharam em forte alta\nThe post Ibovespa sobe 3,66% e fecha com maior alta di\u00e1ria em 18 meses; aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios animou os mercados appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-sobe-366-e-fecha-com-maior-alta-diaria-em-18-meses-aprovacao-da-pec-dos-precatorios-animou-os-mercados/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/shutterstock_105664235.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T21:22:09Z", "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa encontrou um al\u00edvio ap\u00f3s dois dias seguidos de queda e descolou positivamente do exterior, subindo mais do que as Bolsas em Nova York. O \u00edndice teve maior alta\u2026 [+4379 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Giovanna Sutto", "title": "Tel Aviv \u00e9 a cidade mais cara do mundo para se viver, segundo The Economist; veja ranking", "description": "Paris, Hong Kong e Zurique perderam posi\u00e7\u00f5es neste ano; confira tamb\u00e9m as cidades mais baratas \nThe post Tel Aviv \u00e9 a cidade mais cara do mundo para se viver, segundo The Economist; veja ranking appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/tel-aviv-e-a-cidade-mais-cara-do-mundo-para-se-viver-segundo-the-economist-veja-ranking/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-820247602.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T16:37:11Z", "content": "(Getty Images) \r\nA cidade de Tel Aviv, capital de Israel, foi eleita a mais cara do mundo para se viver, segundo um estudo da revista brit\u00e2nica The Economist chamado \u201cO Custo de Vida Mundial\u201d, em tra\u2026 [+6195 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro opera em alta acompanhando pr\u00e9-mercado em Nova York; Europa recua com \u00f4micron", "description": "Investidores tamb\u00e9m aguardam a vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios, no plen\u00e1rio do Senado, que foi adiada para hoje\nThe post Ibovespa futuro opera em alta acompanhando pr\u00e9-mercado em Nova York; Europa recua com \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-opera-em-alta-acompanhando-pre-mercado-em-nova-york-europa-recua-com-variante-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/10/shutterstock_1534916798.png?quality=70", "publishedAt": "2021-12-02T12:21:17Z", "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro opera em alta nos neg\u00f3cios desta quinta-feira (2), em mais uma sess\u00e3o marcada por incertezas quanto a uma nova onda de Covid-19 pelo mundo. Ontem os mer\u2026 [+7916 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "As a\u00e7\u00f5es mais recomendadas pelos analistas para comprar em dezembro; Gerdau, Ita\u00fa e Vale lideram a sele\u00e7\u00e3o", "description": "Sele\u00e7\u00e3o para este m\u00eas ficou praticamente inalterada, com a entrada apenas de Rede D'Or entre as preferidas das corretoras\nThe post As a\u00e7\u00f5es mais recomendadas pelos analistas para comprar em dezembro; Gerdau, Ita\u00fa e Vale lideram a sele\u00e7\u00e3o appeared first on Inf\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/as-acoes-mais-recomendadas-pelos-analistas-para-comprar-em-dezembro-gerdau-itau-e-vale-lideram-a-selecao/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1139276319.jpg?fit=682%2C512&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-02T18:30:30Z", "content": "Ap\u00f3s mais um m\u00eas de grande avers\u00e3o ao risco, com uma nova variante da Covid-19 chacoalhando os mercados globais, e diante de uma alta constante da infla\u00e7\u00e3o, investidores t\u00eam optado por adotar posi\u00e7\u00f5e\u2026 [+11162 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Ap\u00f3s interfer\u00eancias do governo e queda das a\u00e7\u00f5es, vale a pena investir em China? Especialistas veem poss\u00edvel ponto de entrada", "description": "Embora a vis\u00e3o de algumas casas seja mais positiva, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber se chegou mesmo ao fim o ciclo de interven\u00e7\u00f5es do governo em v\u00e1rios setores\nThe post Ap\u00f3s interfer\u00eancias do governo e queda das a\u00e7\u00f5es, vale a pena investir em China? Especialistas veem p\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/apos-interferencias-do-governo-e-queda-das-acoes-vale-a-pena-investir-em-china-especialistas-veem-possivel-ponto-de-entrada/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-02T14:01:47Z", "content": "(Shutterstock) \r\nA situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica vivida pelas Bolsas chinesas da segunda metade do ano para c\u00e1 assustou investidores e \u201cavermelhou\u201d os retornos de grandes veteranos do mercado. Com o \u00edndice MSCI C\u2026 [+15208 chars]"}]}