{"status": "ok", "totalResults": 24, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Ser\u00eda enorme para m\u00ed poder ayudar al equipo a lograr ese Campeonato de Constructores\"", "description": "El piloto mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez se dijo motivo por el intenso cierre de temporada que le deparada a su escuder\u00eda, Red Bull Racing, en la F\u00f3rmula 1 2021, y asegur\u00f3", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/02/61a8fed9268e3e6a798b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7b264a139b0c1f278d05829fa47cc6fa/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384649551445.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:37:43Z", "content": "El piloto mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez se dijo motivo por el intenso cierre de temporada que le deparada a su escuder\u00eda, Red Bull Racing, en la F\u00f3rmula 1 2021, y asegur\u00f3 que representar\u00eda mucho para\u2026 [+1875 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Pedro Caixinha compara a Carlos Acevedo con Jan Oblak", "description": "Despu\u00e9s de la salida de Guillermo Almada, Pedro Caixinha est\u00e1 de vuelta en Santos como director t\u00e9cnico y est\u00e1 consciente de la calidad que tiene la plantilla, pero destac\u00f3 al jove", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/02/61a90137268e3e26318b45bd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/530043e962cd368b59a4ee5ee711d4da/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384659336899.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:28:42Z", "content": "Despu\u00e9s de la salida de Guillermo Almada, Pedro Caixinha est\u00e1 de vuelta en Santos como director t\u00e9cnico y est\u00e1 consciente de la calidad que tiene la plantilla, pero destac\u00f3 al joven arquero Carlos Ac\u2026 [+1919 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "\u00daltima hora de \u00f3micron: Plantean confinar en sus casas a los no vacunados para contener la pandemia", "description": "La incidencia acumulada de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a crece 9 puntos y ya est\u00e1 en 217 casos por 100.000 habitantes. \n\nEl Ministerio de Sanidad inform\u00f3 de 10.536 nuevos c", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/02/61a8555de2704e20668b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e7edd01af8d7032453f205ae654eefce/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/02/03/16123403729717.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:25:18Z", "content": "La incidencia acumulada de la pandemia del coronavirus en Espa\u00f1a crece 9 puntos y ya est\u00e1 en 217 casos por 100.000 habitantes. \r\nEl Ministerio de Sanidad inform\u00f3 de 10.536 nuevos contagios y 28 muert\u2026 [+8013 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Canelo tendr\u00e1 que esperar al ganador del Makabu vs Mchunu para ir por el t\u00edtulo crucero CMB", "description": "Sa\u00fal \u00c1lvarez est\u00e1 listo para ir por el Campeonato Mundial Crucero del Consejo Mundial de Boxeo, lo \u00fanico que tiene que esperar es a saber qui\u00e9n ser\u00e1 su rival, pues el actual monarc", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/12/02/61a86f30268e3ee3208b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/079a7dbba3497844e497436f7e626271/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384283604021.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:01:26Z", "content": "Sa\u00fal \u00c1lvarez est\u00e1 listo para ir por el Campeonato Mundial Crucero del Consejo Mundial de Boxeo, lo \u00fanico que tiene que esperar es a saber qui\u00e9n ser\u00e1 su rival, pues el actual monarca Ilunga Makabu, de\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Javier Alonso", "title": "Tigres logra una monumental voltereta en tiempo de compensaci\u00f3n y se lleva la ventaja", "description": "Tigres nunca perdi\u00f3 la esperanza y en el tiempo agregado logr\u00f3 una incre\u00edble voltereta para llevarse la semifinal de ida (2-1) contra el Le\u00f3n en el Volc\u00e1n, campo que se convirti\u00f3 e", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/02/61a855cc22601d44468b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b8bbfb3adce241952f0518a900a8d62d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384229931211.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:13:06Z", "content": "Tigres nunca perdi\u00f3 la esperanza y en el tiempo agregado logr\u00f3 una incre\u00edble voltereta para llevarse la semifinal de ida (2-1) contra el Le\u00f3n en el Volc\u00e1n, campo que se convirti\u00f3 en una aut\u00e9ntica loc\u2026 [+2044 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "El coronavirus y las lesiones asolan la NBA", "description": "LeBron James no ha sido el \u00fanico jugador de la NBA  que ha entrado en los protocolos de salud y seguridad que la Liga ha establecido para combatir el COVID-19. Al alero de los Lake", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/02/61a8053be2704e7f1d8b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5e40f2525cf8624e470ec9cc1a2cb52b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384002740949.png", "publishedAt": "2021-12-02T05:26:31Z", "content": "LeBron James no ha sido el \u00fanico jugador de la NBA que ha entrado en los protocolos de salud y seguridad que la Liga ha establecido para combatir el COVID-19. Al alero de los Lakers se han unido en l\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "La \u00faltima imagen de Kyrie Irving que aviva la pol\u00e9mica entre rumores de traspaso: \u00bfabre o cierra la puerta?", "description": "El hurac\u00e1n provocado por la decisi\u00f3n de Kyrie Irving de no vacunarse contra el coronavirus parec\u00eda haber rebajado su fuerza medi\u00e1tica. Sin embargo, el base todav\u00eda apartado por los", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/02/61a899bbca4741f16e8b4578.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ce7049763d9a74624d78baa77f71753f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384393079816.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:19:32Z", "content": "El hurac\u00e1n provocado por la decisi\u00f3n de Kyrie Irving de no vacunarse contra el coronavirus parec\u00eda haber rebajado su fuerza medi\u00e1tica. Sin embargo, el base todav\u00eda apartado por los Brooklyn Nets, ha \u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MIGUEL SANZ", "title": "Alonso: \"Qu\u00e9 Seb, \u00bfnos adelantamos 20 veces?\"", "description": "Fernando Alonso y Sebastian Vettel han coincidido hoy en la rueda de prensa previa al inicio del impervisible Gran Premio de Arabia Saud\u00ed y han protagonizado un divertido duelo de", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-arabia-saudi/2021/12/02/61a8e6a9268e3e51108b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/04aa87835c0f0ec2cf19c9dad9085acf/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384596342030.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:07:02Z", "content": "Fernando Alonso y Sebastian Vettel han coincidido hoy en la rueda de prensa previa al inicio del impervisible Gran Premio de Arabia Saud\u00ed y han protagonizado un divertido duelo de sugerencias para ga\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ENRIQUE NARANJO", "title": "Alberto Longo: \"Los F1 de 2025 estar\u00e1n muy lejos de ser los monoplazas m\u00e1s eficientes\"", "description": "La F\u00f3rmula E ha arrancado su temporada 8 en Valencia con los test oficiales de la que ser\u00e1 la \u00faltima campa\u00f1a con los actuales monoplazas Gen2. En 2023 habr\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de", "url": "https://www.marca.com/motor/mas-motor/2021/12/02/61a7b5ffca474120498b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/075d40cc640605dbf5220eb958349efa/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384543477250.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:50:17Z", "content": "La F\u00f3rmula E ha arrancado su temporada 8 en Valencia con los test oficiales de la que ser\u00e1 la \u00faltima campa\u00f1a con los actuales monoplazas Gen2. En 2023 habr\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de coches que ser\u00e1n m\u2026 [+7986 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marco Canseco", "title": "Hamilton: \"Ahora no tengo noches de insomnio, como en los primeros a\u00f1os\"", "description": "Lewis Hamilton no tiene dudas al reconocer que esta es la batalla m\u00e1s importante que nunca ha librado en sus 14 a\u00f1os y 15 temporadas de trayectoria en la F1.\n\nAl ser preguntado en", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-arabia-saudi/2021/12/02/61a8ec21ca474197458b45d6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9fdae5df6e69396331f73ef69e40f33d/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384603875222.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:56:05Z", "content": "Lewis Hamilton no tiene dudas al reconocer que esta es la batalla m\u00e1s importante que nunca ha librado en sus 14 a\u00f1os y 15 temporadas de trayectoria en la F1.\r\nAl ser preguntado en la rueda de prensa \u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "COVID-19 and injuries continue to plague the NBA", "description": "LeBron James was facing an absence through suspension anyway, however the star has been forced into COVID-19 protocol for a minimum of 10 days, as COVID-19 and injuries continue to", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/12/02/61a90a01268e3ee3208b4603.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5e40f2525cf8624e470ec9cc1a2cb52b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384002740949.png", "publishedAt": "2021-12-02T18:08:01Z", "content": "LeBron James was facing an absence through suspension anyway, however the star has been forced into COVID-19 protocol for a minimum of 10 days, as COVID-19 and injuries continue to plague the NBA's 2\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "UFC boss Dana White calls Joe Rogan for advice after positive COVID test", "description": "UFC president Dana White and his entire family have tested positive for COVID and are currently isolating. Coming out of a trip to his home in Maine, the UFC boss revealed someone", "url": "https://www.marca.com/en/ufc/2021/12/02/61a80d9b268e3e48598b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b6a302018e0ce00fe9e7997dad8ef4f6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384021002921.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T00:05:33Z", "content": "UFC president Dana White and his entire family have tested positive for COVID and are currently isolating. Coming out of a trip to his home in Maine, the UFC boss revealed someone frmo his family had\u2026 [+2266 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pavel Ibarra Meda", "title": "LeBron James is cleared to play on Friday after COVID test confusion", "description": "It seems that after all, there was something &quot;fishy&quot; going on with LeBron James&apos; COVID test this week. On November 29, LeBron James initially delivered a positivo CO", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/los-angeles-lakers/2021/12/03/61a95cdc22601d9c318b45b7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2b7c4c6839ec937262305ed4cec1d57f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16384889040638.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:55:30Z", "content": "It seems that after all, there was something \"fishy\" going on with LeBron James' COVID test this week. On November 29, LeBron James initially delivered a positivo COVID test and subsequently had to g\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE: Will there be a December stimulus check? What about Child Tax Credit?", "description": "Information on the USA's fourth stimulus check and other forms of financial aid is hard to come by, which is why our December 2 live blog provides useful updates on all the support available. This includes Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits,\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/02/61a8949946163f292b8b45d6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3e3783f4e6b251f4a3452109e6aa033b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351457212054.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:23:11Z", "content": "The Biden Administration has attempted to cushion the economic blow of COVID-19 with various forms of stimulus checks sent out across the United States. Even though a fourth stimulus check does not a\u2026 [+6228 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA", "title": "Cavani reportedly wants to join Barcelona in summer 2022", "description": "Edinson Cavani is one of the forwards that Joan Laporta has in his sights to reinforce the Barcelona squad led by Xavi Hernandez. While he isn&apos;t the number one target, he woul", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2021/12/02/61a8d320ca47418b578b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4e062b11830d7a2fe26c07f5e060150b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384446135134.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:12:00Z", "content": "Edinson Cavani is one of the forwards that Joan Laporta has in his sights to reinforce the Barcelona squad led by Xavi Hernandez. While he isn't the number one target, he would provide a much needed \u2026 [+1019 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Marcus Stroman headed to Chicago Cubs on 3-year, $71 million deal", "description": "The Chicago Cubs managed to bulk up their starting pitching right before the start of the Major League Baseball (MLB) lockout with the free agent signing of Marcus Stroman, accordi", "url": "https://www.marca.com/en/mlb/chicago-cubs/2021/12/02/61a860e546163fa7308b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/63055a20a5fe6b84509c3526a4f501a5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384244610465.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:03:20Z", "content": "The Chicago Cubs managed to bulk up their starting pitching right before the start of the Major League Baseball (MLB) lockout with the free agent signing of Marcus Stroman, according to an ESPN repor\u2026 [+1567 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "California confirms the first Omicron variant case in the U.S.", "description": "What we all feared the most was just confirmed by Dr. Anthony Fauci, the first Omicron variant case is a reality in the United States through California. The leading infectious dis", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/02/61a82205268e3e2d188b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4752095ad805af10252b551fe19692df/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384068334246.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T01:32:17Z", "content": "What we all feared the most was just confirmed by Dr. Anthony Fauci, the first Omicron variant case is a reality in the United States through California. The leading infectious disease scientist spok\u2026 [+1795 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: These are the states with checks and other benefits", "description": "All across the United States, from Arizona to California and Missouri to Washington, there is financial support being given out in the form of stimulus checks and other benefits packages. Our in-depth guide outlines the help available in each state.\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/02/61a8957446163fa1648b45ab.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3cd16d9af84960df3c70cb43ddc5e10e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384390477347.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:19:17Z", "content": "Financial aid has been on offer for low- and medium-income families across the United States throughout the COVID-19 crisis, with stimulus checks and other forms of support helping out those in need.\u2026 [+18801 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "M.\u00c1. RODR\u00cdGUEZ", "title": "La gloria espera en Valencia", "description": "La Ciudad del Running vuelve a citarse con la historia. Todo est\u00e1 listo en Valencia para la disputa de la 41 edici\u00f3n del Marat\u00f3n Valencia Trinidad Alfonso EDP, una de las mejores p", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/12/02/61a8bfea46163f03788b4616.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0fe53a4ac6704972c327214e7335f549/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384486760274.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:45:50Z", "content": "La Ciudad del Running vuelve a citarse con la historia. Todo est\u00e1 listo en Valencia para la disputa de la 41 edici\u00f3n del Marat\u00f3n Valencia Trinidad Alfonso EDP, una de las mejores pruebas del mundo en\u2026 [+3480 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Djurdjevic ya s\u00f3lo piensa en Las Palmas... y no en vacunarse", "description": "El Sporting apoy\u00f3 a Djurdjevic y, desde el primer minuto que dio positivo en covid, tuvieron claro que ello era una cosa personal. Se descubri\u00f3 que el delantero no se hab\u00eda vacunad", "url": "https://www.marca.com/futbol/sporting/2021/12/02/61a91834ca4741a4488b45dd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a68a93e3a156f2eabb3ae444a772ecc2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384716730184.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T19:03:01Z", "content": "El Sporting apoy\u00f3 a Djurdjevic y, desde el primer minuto que dio positivo en covid, tuvieron claro que ello era una cosa personal. Se descubri\u00f3 que el delantero no se hab\u00eda vacunado y tras dar negati\u2026 [+1336 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Dmitrovic: \"Nadie imaginaba que \u00edbamos a sufrir tanto en la Copa\"", "description": "Marko Dmitrovic fue el portero titular del Sevilla en la eliminatoria copera frente al C\u00f3rdoba. El serbio estaba preparado por si llegaban los penaltis, incluso para lanzarlo si er", "url": "https://www.marca.com/futbol/sevilla/2021/12/02/61a942bd22601d24478b45c2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e15221546d083f6df99c830606ebd7c4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384790646006.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T22:06:46Z", "content": "Marko Dmitrovic fue el portero titular del Sevilla en la eliminatoria copera frente al C\u00f3rdoba. El serbio estaba preparado por si llegaban los penaltis, incluso para lanzarlo si era preciso. \"Esto es\u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "S. SIGUERO", "title": "Un problema 'ca\u00eddo' del cielo", "description": "&quot;En los dos \u00faltimos partidos hemos sufrido a bal\u00f3n parado. Tenemos que mejorar&quot;. Carlo Ancelotti, aliviado por el sudado triunfo ante el Athletic, no dej\u00f3 de reconocer en", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/12/02/61a8bce846163f962e8b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d4b060e018e4edbd99d25e0ea742ad30/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384484816662.png", "publishedAt": "2021-12-02T14:48:52Z", "content": "\"En los dos \u00faltimos partidos hemos sufrido a bal\u00f3n parado. Tenemos que mejorar\". Carlo Ancelotti, aliviado por el sudado triunfo ante el Athletic, no dej\u00f3 de reconocer en sala de prensa una carencia \u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Corrie Pelc", "title": "COVID-19: Scientists identify biomarker to predict mortality risk", "description": "A recent study concludes that SARS-CoV-2 viral RNA could be used as a biomarker to predict which patients have the greatest risk of dying from COVID-19.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/blood-biomarker-may-predict-mortality-in-covid-19-patients", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/COVID-19_blood_GettyImages-1236903526_Thumb.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:18:00Z", "content": "<ul><li>A new study identifies viral RNA as a blood biomarker that may help predict which patients with COVID-19 have the greatest risk of dying. </li><li>The team found the biomarker in blood sample\u2026 [+6508 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "The Times: Cavani quiere fichar por el Barcelona el pr\u00f3ximo verano", "description": "Edinson Cavani es uno de los delanteros que tiene en el punto de mira Joan Laporta para reforzar la plantilla del FC Barcelona que dirige Xavi Hern\u00e1ndez. No est\u00e1 en la &apos;pole&a", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/12/02/61a8aa5e46163fe76f8b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4e062b11830d7a2fe26c07f5e060150b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384446135134.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:32:18Z", "content": "Edinson Cavani es uno de los delanteros que tiene en el punto de mira Joan Laporta para reforzar la plantilla del FC Barcelona que dirige Xavi Hern\u00e1ndez. No est\u00e1 en la 'pole', pero s\u00ed es una de las o\u2026 [+1576 chars]"}]}