{"status": "ok", "totalResults": 47, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins, CNN", "title": "Stricter testing requirements for travelers coming to the US will take effect Monday", "description": "The Biden administration's new, stricter Covid-19 testing requirements for all travelers coming to the United States will take effect on Monday, an administration official told CNN.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/testing-requirement-international-travel-us/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202155504-03-covid-airport-travel-testing-120121-california-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:16:03Z", "content": "(CNN)The Biden administration's new, stricter Covid-19 testing requirements for all travelers coming to the United States will take effect on Monday, an administration official told CNN.\r\nThe new rul\u2026 [+277 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melanie Radzicki McManus, CNN", "title": "How to be safe during home workouts", "description": "When the coronavirus pandemic forced gyms to close their doors last year, many people began working out at home. Soon, doctors were seeing patients coming in with a variety of home-gym-inspired injuries: lower back pain, ankle sprains, hamstring pulls and mor\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/health/home-workout-safety-tips-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118192309-01-home-workout-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:07:44Z", "content": "(CNN)When the coronavirus pandemic forced gyms to close their doors last year, many people began working out at home. Soon, doctors were seeing patients coming in with a variety of home-gym-inspired \u2026 [+5657 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Roc\u00edo Mu\u00f1oz-Ledo", "title": "El fundador y predicador de la televisi\u00f3n cristiana, Marcus Lamb, activista antivacunas, muere despu\u00e9s de ser hospitalizado por covid-19", "description": "El fundador de la red de televisi\u00f3n cristiana, Daystar Television, y activista antivacunas muri\u00f3 despu\u00e9s de ser hospitalizado con covid-19, dijo su familia", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/fundador-television-cristiana-lamb-anti-vacunas-muere-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/marcus-lamb-antivacunas.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T17:09:24Z", "content": "Experta sobre vacuna: \"No tendr\u00e1 chip, ni manipulaci\u00f3n\" 0:58\r\n(CNN Business) --\u00a0El prominente televangelista cristiano y activista antivacunas Marcus Lamb muri\u00f3 despu\u00e9s de ser hospitalizado con covid\u2026 [+3359 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Biden describe nuevos pasos para combatir el covid-19 durante los meses de invierno", "description": "La Casa Blanca anuncia una serie de nuevas acciones destinadas a combatir la pandemia de covid-19 y proteger a los estadounidenses de la variante delta y de la reci\u00e9n descubierta \u00f3micron.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/biden-medidas-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211125093258-joe-biden-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T18:52:52Z", "content": "La relevancia de aislar primer caso de \u00f3micron en EE.UU. 2:44\r\n(CNN) -- El presidente Joe Biden anunci\u00f3 este jueves una serie de nuevas acciones destinadas a combatir la pandemia de covid-19 y proteg\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Falsific\u00f3 solicitudes de pr\u00e9stamos por covid-19, obtuvo el dinero y luego lo gast\u00f3 en un Lamborghini y un Rolex: ahora debe cumplir nueve a\u00f1os de prisi\u00f3n", "description": "Un hombre de Houston fue sentenciado a nueve a\u00f1os de prisi\u00f3n por usar dinero que obtuvo de los fondos de ayuda de covid-19 para comprar autos, un reloj y pagar un pr\u00e9stamo hipotecario, anunci\u00f3 el Departamento de Justicia.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/falsifica-solicitudes-prestamos-gasto-dinero-lamborguini-rolex-nueve-anos-prision-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/ayuda-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T06:20:59Z", "content": "(CNN) -- Un hombre de Houston fue sentenciado a nueve a\u00f1os de prisi\u00f3n por usar dinero que obtuvo de los fondos de ayuda de covid-19 para comprar autos, un reloj y pagar un pr\u00e9stamo hipotecario, anunc\u2026 [+3590 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "As\u00ed fue como se descubri\u00f3 \u00f3micron en Sud\u00e1frica, la variante de coronavirus que desat\u00f3 una reacci\u00f3n en cadena", "description": "Investigadores de Sud\u00e1frica descubrieron la variante \u00f3micron al notar que las muestras de coronavirus ten\u00edan mutaciones inusuales y faltaba un gen, una se\u00f1al de cambio. Desde entonces, los casos covid-19 aumentaron constantemente.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/omicron-descubrio-sudafrica-variante-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/covid-omicron-sudafrica-lancet.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T18:36:58Z", "content": "Entramos al laboratorio en Sud\u00e1frica que estudia la variante \u00f3micron 3:03\r\nJohannesburgo, Sud\u00e1frica (CNN) -- En los primeros d\u00edas de noviembre, los t\u00e9cnicos de laboratorio de Lancet Laboratories que \u2026 [+9600 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Biden anunciar\u00e1 nuevas medidas para combatir el covid-19 durante el invierno", "description": "La Casa Blanca se prepara para anunciar este jueves una serie de nuevas acciones destinadas a combatir la pandemia de covid-19 y proteger a los estadounidenses de la variante delta y de la reci\u00e9n descubierta \u00f3micron.\n<ul>\n <li>Minuto a minuto: Detectan en Cal\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/bide-medidas-covid-19-invierno-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-Biden.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T10:32:07Z", "content": "Biden anuncia medidas contra la nueva variante \u00f3micron 0:56\r\n(CNN) -- La Casa Blanca se prepara para anunciar este jueves una serie de nuevas acciones destinadas a combatir la pandemia de covid-19 y \u2026 [+5970 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Nuevas reglas de viaje para Estados Unidos: lo que necesitas saber sobre los cambios debido a la variante \u00f3micron", "description": "La variante \u00f3micron ha puesto las restricciones de viaje de nuevo en la mira. Esto es lo que sabemos al 2 de diciembre sobre los cambios en los requisitos de viaje a Estados Unidos.\n<ul>\n <li>Biden expone su plan para luchar contra el covid-19 ante la variant\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/nuevas-reglas-viaje-estados-unidos-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211202155811-04-covid-airport-travel-113021-denver-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T23:40:25Z", "content": "As\u00ed fueron los pasos del peruano contagiado con \u00f3micron, seg\u00fan autoridades 2:30\r\n(CNN) -- Justo cuando pens\u00e1bamos que los requisitos de viaje de Estados Unidos empezaban a estabilizarse, entra en esc\u2026 [+6630 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Incluso con la nueva variante \u00f3micron, las vacunas siguen siendo la mejor soluci\u00f3n y estas son las razones", "description": "Los m\u00e9dicos a\u00fan no saben exactamente cu\u00e1n bien las vacunas actuales contra el covid-19 protegen a las personas contra la nueva variante \u00f3micron. Pero lo que s\u00ed saben es que las personas no deben esperar para recibir una vacuna o una dosis de refuerzo.\n<ul>\n <\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/vacunas-omicron-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/vacunacion-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T09:22:59Z", "content": "La relevancia de aislar primer caso de \u00f3micron en EE.UU. 2:44\r\n(CNN) -- Los m\u00e9dicos a\u00fan no saben exactamente cu\u00e1n bien las vacunas actuales contra el covid-19 protegen a las personas contra la nueva \u2026 [+8629 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "C\u00f3mo solicitar un trabajo temporal agr\u00edcola en Canad\u00e1", "description": "El Programa de Trabajadores Agr\u00edcolas Temporales (PTAT) permite a empleadores de Canad\u00e1 contratar a trabajadores agr\u00edcolas extranjeros temporales por un periodo m\u00e1ximo de 8 meses. Estos son requisitos para integrarte al programa.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/visa-canada-trabajo-como-trabajo-temporal-agricola-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/PTAT-Me\u0301xico-Canada\u0301.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T13:00:45Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- El Programa de Trabajadores Agr\u00edcolas Temporales (PTAT) permite a empleadores de Canad\u00e1 contratar a trabajadores agr\u00edcolas extranjeros temporales por un periodo m\u00e1ximo de 8 meses cua\u2026 [+2593 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Minuto a minuto: Detectan en California el primer caso confirmado en Estados Unidos de la variante del coronavirus \u00f3micron", "description": "Cada vez m\u00e1s pa\u00edses detectan casos de la variante \u00f3micron del coronavirus. La OMS evalu\u00f3 el riesgo global ante la variante como \"muy alto\". Mientras tanto, los CDC ampliaron su recomendaci\u00f3n sobre las vacunas de refuerzo. La cantidad de mutaciones preocupa a \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/minuto-a-minuto-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/COVID-19_Omicron_.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T05:01:49Z", "content": "La Dra. Janet Woodcock, comisionada en funciones de la FDA. Foto: (Tom Williams/CQ-Roll Call/Getty Images)\r\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) est\u2026 [+4424 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Alemania prohibir\u00e1 a los no vacunados acceder a gran parte de la vida p\u00fablica", "description": "Lo anunciaron la canciller saliente, Angela Merkel, y su sucesor, Olaf Scholz, en medio del aumento de contagios en Alemania.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/alemania-prohibe-no-vacunados-accedervida-publica-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Merkel-Scholz.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T14:08:33Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 Alemania est\u00e1 sufriendo ahora su peor brote de covid-19? 2:28\r\n(CNN) -- Alemania prohibir\u00e1 a las personas no vacunadas el acceso a todos los comercios, salvo los m\u00e1s esenciales, como superme\u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "La variante \u00f3micron estaba en Europa mucho antes de que comenzaran las prohibiciones de viaje al sur de \u00c1frica", "description": "Nueve casos de la variante \u00f3micron identificados en Escocia se produjeron dos d\u00edas antes de que Sud\u00e1frica alertara al mundo sobre la variante. La primera ministra Nicola Sturgeon declar\u00f3 el martes en el Parlamento escoc\u00e9s que ninguna de las personas ten\u00eda un \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/variante-omicron-europa-prohibiciones-africa-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211129205356-variante-omicron-coronavirus-mutacion-efectividad-vacunas-anticuerpos-pkg-michael-roa-00010802-full-169.png", "publishedAt": "2021-12-02T00:48:39Z", "content": "M\u00e9dico sudafricano explica c\u00f3mo son los casos de la variante \u00f3micron 0:45\r\n(CNN) -- Cuando las autoridades de Sud\u00e1frica alertaron sobre la nueva variante \u00f3micron el pasado jueves, las acciones se des\u2026 [+3595 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Debido a una orden judicial, es probable que la pol\u00edtica de \"Permanecer en M\u00e9xico\" para los migrantes reinicie el lunes", "description": "La administraci\u00f3n Biden planea reiniciar el programa fronterizo de la era Trump conocido como \"Permanecer en M\u00e9xico\" el lunes debido a una orden judicial, lo que significa que Estados Unidos enviar\u00e1 nuevamente migrantes a M\u00e9xico para esperar sus audiencias en\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/permanecer-en-mexico-politica-trump-inmigracion-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/210601182005-01-asylum-seekers-crossing-border-0317-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T23:00:37Z", "content": "Urbano: \"M\u00e9xico est\u00e1 acorralado en el tema migratorio\" 3:25\r\n(CNN) -- La administraci\u00f3n de Biden planea reiniciar el programa fronterizo de la era Trump conocido como \"Permanecer en M\u00e9xico\" el lunes \u2026 [+5384 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "AN\u00c1LISIS | El presidente de la Corte Suprema tiene un plan que cambia (y a la vez salva) la ley sobre el derecho al aborto en EE.UU.", "description": "El presidente de la Corte Suprema John Roberts lleg\u00f3 a los argumentos sobre el aborto del mi\u00e9rcoles con una idea que podr\u00eda salvar partes de Roe vs. Wade y que una escasa mayor\u00eda podr\u00eda acabar aceptando.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/presidente-corte-suprema-john-roberts-roe-wade-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211201144402-01-john-roberts-2020-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-02T23:06:45Z", "content": "EE.UU.: Corte Suprema decide el futuro de Roe vs. Wade 0:43\r\n(CNN) -- El presidente de la Corte Suprema de Estados Unidos, John Roberts lleg\u00f3 a los argumentos sobre el aborto del mi\u00e9rcoles con una id\u2026 [+12149 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Close, CNN", "title": "NFL suspends three players, including Bucs' Antonio Brown, for violating Covid-19 protocols", "description": "The National Football League has suspended three players, including Tampa Bay Buccaneers wide receiver Antonio Brown, for three games without pay following a league investigation\u00a0that determined the three violated Covid-19 protocols. Buccaneers safety Mike Ed\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/us/nfl-suspensions-covid-protocols/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202170527-brown-edwards-franklin-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T22:11:18Z", "content": "(CNN)The National Football League has suspended three players, including Tampa Bay Buccaneers wide receiver Antonio Brown, for three games without pay following a league investigation\u00a0that determined\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Julia Horowitz, CNN Business", "title": "OPEC's power was waning. Soon it may have more sway than ever", "description": "The year before Covid-19 hit, the United States became a net exporter of energy for the first time since 1952, sending a strong message to the rest of the world: The country would not be beholden to foreign oil producers.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/energy/opec-market-power/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211005054806-opec-oil-aramco-saudi-arabia-100118-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:01:48Z", "content": "This is definitely a period where OPEC and the wider OPEC+ group is finding it has a lot of influence over oil markets.\"\r\nRichard Bronze, Energy Aspects head of geopolitics"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Even with a new variant, here's why vaccines and boosters are still the best solution", "description": "Scientists don't know yet exactly how well the current Covid-19 vaccines protect against the new Omicron variant that is now here in the US, but what they do know is that people shouldn't wait to get a vaccine or booster.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/health/covid-19-omicron-vaccinated-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201135730-coronavirus-sequencing-omicron-120121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T00:16:57Z", "content": "(CNN)Doctors don't know yet exactly how well the current Covid-19 vaccines protect people against the new Omicron variant that is now in the US, but what they do know is that people shouldn't wait to\u2026 [+7597 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell, CNN", "title": "You don't have to change holiday plans due to Omicron if you're vaccinated, Fauci says. But don't wait to get a booster", "description": "As the first case of the Omicron variant in the US was detected on Wednesday, health officials are urging Americans not to wait any longer to receive a vaccination or booster to better protect themselves and others.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/health/us-coronavirus-thursday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202015435-lax-covid-testing-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:21:58Z", "content": "(CNN)As the first case of the Omicron variant in the US was detected on Wednesday, health officials are urging Americans not to wait any longer to receive a vaccination or booster to better protect t\u2026 [+5937 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Reuters", "title": "Fiji reopens to tourism", "description": "Fiji reopened its border to international travelers for the first time in nearly two years on Wednesday, December 1 as the Pacific Island country seeks to revive its dominant tourism industry.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/fiji-reopening-tourism-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202001041-fiji-reopening-celebration-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:22:27Z", "content": "Fiji reopened its border to international travelers for the first time in nearly two years on Wednesday, December 1 as the Pacific Island country seeks to revive its dominant tourism industry.\r\nFiji \u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Rhea Mogul and Adam Renton, CNN", "title": "The latest on the Omicron coronavirus variant", "description": "Scientists are racing to determine the Omicron coronavirus variant's severity, transmissibility and whether it evades current vaccines. Follow here for the latest news.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-covid-19-variant-12-02-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200213175736-02-coronavirus-0213-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:01:34Z", "content": "South\u00a0Korea\u00a0identified 5,266 new\u00a0Covid-19\u00a0cases\u00a0on Wednesday, a\u00a0record\u00a0high\u00a0for\u00a0a second\u00a0consecutive\u00a0day,\u00a0the Korea\u00a0Disease Control and Prevention Agency (KDCA) said in a news release Thursday.\r\nThat\u2026 [+1051 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Frida Ghitis", "title": "The demonization of Dr. Fauci is just one sign of this insanity", "description": null, "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/opinions/vaccine-misinformation-fox-news-fauci-ghitis/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201141407-fauci-presser-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T05:07:17Z", "content": "Frida Ghitis, (@fridaghitis) a former CNN producer and correspondent, is a world affairs columnist. She is a frequent opinion contributor to CNN, a contributing columnist to The Washington Post and a\u2026 [+6064 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mark Thompson, CNN Business", "title": "OPEC and Russia will pump more oil in January despite price plunge", "description": "Saudi Arabia, Russia and other leading oil producers have decided to stick with plans to increase supply in January despite a recent plunge in prices driven by fears of a new glut.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/business/opec-russia-oil-supply/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202063334-saudi-energy-minister-prince-abdulaziz-bin-salman-scotland-111021-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:43:08Z", "content": "London (CNN Business)Saudi Arabia, Russia and other leading oil producers have decided to stick with plans to increase supply in January despite a recent plunge in prices driven by fears of a new glu\u2026 [+1325 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maegan Vazquez, CNN", "title": "Bidens set to attend National Christmas Tree lighting ceremony", "description": "The first family and the second family are set to attend the National Christmas Tree lighting outside the White House Thursday afternoon.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/biden-christmas-tree-lighting/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127135120-02-jill-biden-white-house-christmas-tree-112221-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:28:27Z", "content": "Washington (CNN)The first family and the second family are set to attend the National Christmas Tree lighting outside the White House Thursday afternoon. \r\nThe event, taking place on the Ellipse, wil\u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Liptak and Kaitlan Collins, CNN", "title": "Inside the Biden White House's thorny response to the Omicron variant", "description": "President Joe Biden has spent hours over the last week peppering his medical team with questions about the quickly spreading Omicron variant of the coronavirus, pressing them for more data and asking when his team would know more.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/omicron-variant-biden-white-house/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201131749-02-biden-supply-chain-remarks-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T01:05:38Z", "content": "(CNN)President Joe Biden has spent hours over the last week peppering his medical team with questions about the quickly spreading Omicron variant of the coronavirus, pressing them for more data and a\u2026 [+9743 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nadine Schmidt, CNN", "title": "German military honors outgoing Chancellor Angela Merkel with punk rock sendoff", "description": "Germany's military honored Chancellor Angela Merkel with their highest ceremony for a civilian on Thursday, complete with an eclectic mix of music personally selected by the outgoing leader and punctuated by an emotional speech.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/europe/merkel-farewell-ceremony-military-grm-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202140932-01-merkel-grand-tatto0-1202-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:18:36Z", "content": "Berlin (CNN)Germany's military honored Chancellor Angela Merkel with their highest ceremony for a civilian on Thursday, complete with an eclectic mix of music personally selected by the outgoing lead\u2026 [+2649 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oscar Holland, CNN", "title": "Art collective claims 2021 Turner Prize with Irish pub installation", "description": "Known for using contemporary art and activism to explore social issues, Array Collective claimed the prestigious Turner Prize after transforming a gallery space into an Irish pub.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/turner-prize-2021-array-collective/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202005427-02-turner-prize-2021-array-group-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:27:27Z", "content": "artsPublished 2nd December 2021\r\nA group of 11 artists and activists has claimed the prestigious Turner Prize after transforming a gallery space into an Irish pub.\r\nArray Collective, which uses insta\u2026 [+3665 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tim Lister and David McKenzie, CNN", "title": "How South African scientists discovered Omicron and set off a global chain reaction", "description": "In the early days of November, laboratory technicians at Lancet Laboratories in Pretoria, South Africa, found unusual features in samples they were testing for the coronavirus.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/world/south-africa-omicron-origins-covid-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202093909-covid-johannesburg-south-africa-lancet-lab-11-30-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:26:50Z", "content": "Johannesburg, South Africa (CNN)In the early days of November, laboratory technicians at Lancet Laboratories in Pretoria, South Africa, found unusual features in samples they were testing for the cor\u2026 [+8321 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Geneva Sands, CNN", "title": "Due to court order, 'Remain in Mexico' rules for migrants are likely to restart Monday", "description": "The Biden administration plans to relaunch the Trump-era border program known as \"Remain in Mexico\" on Monday due to a court order, meaning the US will again send migrants to Mexico to await their immigration court hearings, administration officials announced\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/biden-administration-restart-remain-in-mexico/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210601182005-01-asylum-seekers-crossing-border-0317-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:21:20Z", "content": "(CNN)The Biden administration plans to relaunch the Trump-era border program known as \"Remain in Mexico\" on Monday due to a court order, meaning the US will again send migrants to Mexico to await the\u2026 [+4153 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Julian Zelizer, CNN Political Analyst", "title": "Michigan school shooting reveals the epidemic America is ignoring", "description": "Republicans have repeatedly hyped up a phony threat of \"critical race theory\" when it is school shootings that pose a real danger to the physical and psychological safety of students across the country, writes Julian Zelizer.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/opinions/michigan-school-shooting-gun-control-epidemic-zelizer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201154644-03-oxford-shooting-memorial-120121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:52:53Z", "content": "Julian Zelizer, a CNN political analyst, is a professor of history and public affairs at Princeton University and author of the book, \"Abraham Joshua Heschel: A life of Radical Amazement.\" Follow him\u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Lauren Fox, Clare Foran and Ali Zaslav, CNN", "title": "Exclusive: Sinema won't commit to voting for Biden's sweeping social safety net expansion", "description": "Kyrsten Sinema, the influential moderate Democratic senator from Arizona, did not commit to voting for President Joe Biden's sweeping social safety net legislation in a sit-down interview with CNN on Thursday, the latest sign that Senate Democrats do not yet \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/kyrsten-sinema-interview-build-back-better/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211021112832-03-kyrsten-sinema-10-19-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T21:35:40Z", "content": "(CNN)Kyrsten Sinema, the influential moderate Democratic senator from Arizona, did not commit to voting for President Joe Biden's sweeping social safety net legislation in a sit-down interview with C\u2026 [+11197 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Das ist \u00fcber den ersten Omikron-Fall in Berlin bekannt", "description": "Bei einem R\u00fcckkehrer aus S\u00fcdafrika ist erstmals in der Hauptstadt die Virusvariante B.1.1.529 nachgewiesen worden. Es gibt zwei bis drei weitere Verdachtsf\u00e4lle.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/ein-nachweis-mehrfacher-verdacht-das-ist-ueber-den-ersten-omikron-fall-in-berlin-bekannt/27856406.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/laborantin-in-einem-pcr-labor-in-berlin-12-11-2020-berlin-deutschland-laboratory-assistant-in-a-pcr-laboratory-in/27856850/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:29:55Z", "content": "Die neue Omikron-Variante des Coronavirus ist nun auch in Berlin nachgewiesen worden. Bei dem Betroffenen handle es sich um einen R\u00fcckkehrer aus S\u00fcdafrika, sagte ein Sprecher der Senatsgesundheitsver\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Das ist \u00fcber die ersten beiden Omikron-F\u00e4lle in Berlin bekannt", "description": "Bei zwei R\u00fcckkehrern aus S\u00fcdafrika ist erstmals in der Hauptstadt die Virusvariante B.1.1.529 nachgewiesen worden. Es gibt ein bis zwei weitere Verdachtsf\u00e4lle.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/zwei-nachweise-in-mitte-und-pankow-das-ist-ueber-die-ersten-beiden-omikron-faelle-in-berlin-bekannt/27856406.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/laborantin-in-einem-pcr-labor-in-berlin-12-11-2020-berlin-deutschland-laboratory-assistant-in-a-pcr-laboratory-in/27856850/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:20:09Z", "content": "Die neue Omikron-Variante des Coronavirus ist nun auch in Berlin nachgewiesen worden. Am Donnerstag wurden zwei best\u00e4tigte F\u00e4lle bekannt.\r\nBei beiden Betroffenen handle es sich um Reiser\u00fcckkehrer aus\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kevin P. Hoffmann", "title": "Apple und Lego er\u00f6ffnen Stores am H\u00f6hepunkt der Pandemie", "description": "Die Ma\u00dfnahmen f\u00fcr den Infektionsschutz \u00fcberschatten den ersten verkaufsoffenen Sonntag im Advent 2021. Zwei Welt-Konzerne lassen sich davon kaum beeindrucken", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/vor-dem-verkaufsoffenem-sonntag-in-berlin-apple-und-lego-eroeffnen-stores-am-hoehepunkt-der-pandemie/27857168.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/apple-store-berlin/27857334/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:21:23Z", "content": "Der verkaufsoffene Sonntag in Berlin und wenigen Shoppingcentern in Brandenburg k\u00f6nnte vor allem f\u00fcr kleinere H\u00e4ndler zum betriebswirtschaftlichen Flop werden. Grund sind die versch\u00e4rften Ma\u00dfnahmen z\u2026 [+3791 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "M\u00fcnchner Uniklinik k\u00fcndigt coronaskeptischer Mitarbeiterin", "description": "Uni-Angestellte wettert gegen die Testpflicht an der der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t. Ihre Aussagen werden von Querdenkern gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/wut-video-aus-der-leichenhalle-muenchner-uniklinik-kuendigt-coronaskeptischer-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:45:55Z", "content": "Auch unter medizinischem Personal gibt es immer wieder Corona-Skeptiker:innen. Ein Fall aus M\u00fcnchen sorgt jetzt f\u00fcr Aufsehen. Eine Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t (LMU) hat in einem \u2026 [+2332 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Da wird selbst der Scholzomat emotional", "description": "\"Joko & Klaas. 15 Minuten live\" funktioniert. Warum? Weil es Fernsehen von Menschen f\u00fcr Menschen ist. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/corona-als-thema-bei-joko-und-klaas-da-wird-selbst-der-scholzomat-emotional/27854878.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/joko-und-klaas-impfaufruf-scholz/27854892/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:37:12Z", "content": "Sie haben es wieder getan: \"Joko &amp; Klaas. 15 Minuten live\". Am Mittwoch um 20 Uhr 15 bei ProSieben. Corona als Thema, drei Menschen auf einem Stuhl auf einer B\u00fchne. Luisa, eine Long-Covid-Patient\u2026 [+2667 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Scholz begeistert mit \u00dcberraschungsauftritt bei \u201eJoko und Klaas\u201c", "description": "Auf ProSieben widmeten \u201eJoko und Klaas\u201c ihre Sendezeit der Pandemie. Auch Scholz kommt zu Wort. Das Netz ist bewegt von der Aktion des Kanzlers in spe.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/impf-appell-auf-prosieben-scholz-begeistert-mit-ueberraschungsauftritt-bei-joko-und-klaas/27853252.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/joko-und-klaas-impfaufruf-scholz/27853354/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T08:21:14Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat als Gast der ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet. Mir ist wichtig, dass jede und jede\u2026 [+4999 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sieben-Tage-Inzidenz gibt leicht nach \u2013 die Zahlen k\u00f6nnten tr\u00fcgen", "description": "Die Zahl der gemeldeten Corona-F\u00e4lle folgt einem Abw\u00e4rtstrend. Stecken sich also derzeit weniger Menschen an? Der Grund f\u00fcr den\u00a0R\u00fcckgang ist wohl ein anderer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ueberlastete-testlabore-und-gesundheitsaemter-sieben-tage-inzidenz-gibt-leicht-nach-die-zahlen-koennten-truegen/27851860.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-sachsen/27852354/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T04:17:00Z", "content": "Ist die rasante Verschlechterung der Corona-Lage in Deutschland etwa schon gebremst? Einen Hinweis darauf k\u00f6nnte man zumindest aus offiziellen Daten des Robert\u00a0Koch-Instituts (RKI) herauslesen. Demna\u2026 [+6474 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Feuerwerk verboten \u2013 das sagen Politiker und Verb\u00e4nde", "description": "Die Debatte um ein B\u00f6llerverbot kocht jedes Jahr aufs Neue hoch. Die Corona-Lage befeuert die Diskussion. Wer sich f\u00fcr ein Verbot ausspricht und wer dagegen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/boellerverbot-2021-in-deutschland-feuerwerk-verboten-das-sagen-politiker-und-verbaende/27855866.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/polizeigewerkschaften-wollen-oertliche-boellerverbote/27855952/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:27:02Z", "content": "The\u00a0same procedure as every year. Miss Sophie bringt es mit ihrem Satz aus der ber\u00fchmten und jedes Jahr am Silvesterabend beliebten Geschichte Dinner for one auf den Punkt. Alles scheint sich zu wied\u2026 [+7580 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Kommt die Impfpflicht? Wer daf\u00fcr, wer dagegen ist \u2013 und warum", "description": "Immer vehementer wird \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht diskutiert. Die B\u00fcrger sind sich weitgehend einig. Politik und Wissenschaft debattieren noch.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/eindeutige-umfragen-anhaltende-debatten-kommt-die-impfpflicht-wer-dafuer-wer-dagegen-ist-und-warum/27856318.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin-neue-impfstelle/27857538/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T17:06:50Z", "content": "Der Winter wird hart weniger meteorologisch vermutlich, aber epidemiologisch: Ein Jahr nach Beginn der Impfkampagne sind noch immer viel zu wenige Menschen in Deutschland ausreichend gegen Corona gei\u2026 [+14574 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Kommt die Impfpflicht? Wer jetzt was fordert \u2013 und warum", "description": "Immer vehementer wird \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht diskutiert. Die wichtigsten Stimmen zur wissenschaftlichen, rechtlichen und gesellschaftlichen Lage.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/drei-von-vier-bundesbuergern-sind-dafuer-kommt-die-impfpflicht-wer-jetzt-was-fordert-und-warum/27856318.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin-neue-impfstelle/27857538/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:45:22Z", "content": "Der Winter wird hart weniger meteorologisch vermutlich, aber epidemiologisch: Ein Jahr nach Beginn der Impfkampagne sind noch immer viel zu wenige Menschen in Deutschland ausreichend gegen Corona gei\u2026 [+14115 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Uniklinik k\u00fcndigt coronaleugnender Mitarbeiterin", "description": "Die Frau wettert gegen die Testpflicht an der der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t. Ihre falschen Aussagen werden von Querdenkern gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/wut-video-aus-leichenhalle-uniklinik-kuendigt-coronaleugnender-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:45:55Z", "content": "Unter medizinischem Personal finden sich auch immer wieder Corona-Leugner:innen. Eine ehemaligen Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen (LMU) hat in einem Wut-Video ihrem \u00c4rger Luft\u2026 [+2078 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Wut-Video aus der Leichenhalle \u2013 M\u00fcnchner Uniklinik k\u00fcndigt Mitarbeiterin", "description": "Eine Uni-Angestellte stellt die Testpflicht an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t falsch dar. Ihre Aussagen werden von Querdenkern gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/falschmeldung-ueber-testpflicht-verbreitet-wut-video-aus-der-leichenhalle-muenchner-uniklinik-kuendigt-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:11:25Z", "content": "Auch unter medizinischem Personal gibt es immer wieder Corona-Skeptiker:innen. Ein Fall aus M\u00fcnchen sorgt jetzt f\u00fcr Aufsehen. Eine Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t (LMU) hat in einem \u2026 [+3019 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Wut-Video aus der Leichenhalle \u2013 M\u00fcnchner Uniklinik k\u00fcndigt Mitarbeiterin", "description": "Eine Uni-Angestellte wettert gegen die Testpflicht an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t. Ihre Aussagen werden von Querdenkern gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/verbreitete-falschmeldung-ueber-testpflicht-wut-video-aus-der-leichenhalle-muenchner-uniklinik-kuendigt-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:45:55Z", "content": "Auch unter medizinischem Personal gibt es immer wieder Corona-Skeptiker:innen. Ein Fall aus M\u00fcnchen sorgt jetzt f\u00fcr Aufsehen. Eine Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t (LMU) hat in einem \u2026 [+2906 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Lauterbach kritisiert Aussage von Stiko-Chef", "description": "Thomas Mertens will angesichts fehlender Daten sein siebenj\u00e4hriges Kind nicht impfen lassen. Karl Lauterbach widerspricht und h\u00e4lt die Aussage f\u00fcr ungl\u00fccklich.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wuerde-mein-eigenes-kind-nicht-impfen-lassen-lauterbach-kritisiert-aussage-von-stiko-chef/27856000.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-bundestag/27856126/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:51:52Z", "content": "Stiko-Chef Thomas Mertens w\u00fcrde sein eigenes siebenj\u00e4hriges Kind angesichts fehlender Daten derzeit nicht gegen Covid-19 impfen lassen. Jenseits der Daten aus der Zulassungsstudie des Impfstoffs gebe\u2026 [+2884 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Wut-Video aus der Leichenhalle \u2013 Uniklinik M\u00fcnchen k\u00fcndigt Mitarbeiterin", "description": "Eine Uni-Angestellte stellt die Testpflicht an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t falsch dar. Ihre Aussagen werden von \u201eQuerdenkern\u201c gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/falschmeldung-ueber-testpflicht-verbreitet-wut-video-aus-der-leichenhalle-uniklinik-muenchen-kuendigt-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:11:25Z", "content": "Auch unter medizinischem Personal gibt es immer wieder Corona-Skeptiker:innen. Ein Fall aus M\u00fcnchen sorgt jetzt f\u00fcr Aufsehen. Eine Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t (LMU) hat in einem \u2026 [+3019 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Steve Contorno, CNN", "title": "Florida's DeSantis wants to hand out taxpayer dollars to businesses that defy vaccine mandates", "description": "As Florida Republicans, led by Gov. Ron DeSantis, escalate their fight against President Joe Biden's coronavirus vaccine mandate, they are testing a new method to support resisters: giving taxpayer money to the unvaccinated.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/florida-taxpayer-dollars-unvaccinated/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210922220312-gov-desantis-presser-0922-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:51:57Z", "content": "St. Petersburg, Florida (CNN)As Florida Republicans, led by Gov. Ron DeSantis, escalate their fight against President Joe Biden's coronavirus vaccine mandate, they are testing a new method to support\u2026 [+8930 chars]"}]}