{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: So viele Covid 19-Patienten wie nie auf Intensivstationen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F02%2Fso-viele-covid-19-patienten-wie-nie-auf-intensivstationen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T13:29:53Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Zahlen: Mehr Kinder mit Covid-19 auf Intensiv? Experte relativiert", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F02%2Fmehr-kinder-mit-covid-19-auf-intensiv-experte-relativiert", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-02T09:32:10Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "El 'l\u00edder' de los antivacunas de Italia contrae Covid y desde el hospital pide \"seguir la ciencia, que te salva\"", "description": "Lorenzo Damiano, 'l\u00edder' del movimiento antivacunas contra la Covid en Italia, ha contra\u00eddo la enfermedad e, ingresado en un hospital, se ha arrepentido por no vacunarse\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/02/61a86e6321efa0ce258b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/09a33892bc208216f51078bd14ea6fe0/crop/122x90/1082x730/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384282158603.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T06:58:12Z", "content": "Lorenzo Damiano, 'l\u00edder' del movimiento antivacunas contra la Covid en Italia, ha contra\u00eddo la enfermedad e, ingresado en un hospital, se ha arrepentido por no vacunarse y ha pedido a la poblaci\u00f3n \"s\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "OLGA R. SANMART\u00cdN", "title": "Se disparan los titulados en la ESO durante el a\u00f1o del Covid tras quitar el Gobierno el l\u00edmite de suspensos", "description": "La manga ancha del Gobierno ha disparado el n\u00famero de alumnos con el t\u00edtulo de la ESO. La tasa de graduados en esta etapa obligatoria pas\u00f3 del 78,8% alcanzado en 2018/2019 a 84%...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/02/61a8956efc6c83b0338b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1a1b29d2ff1e4c30fd5a96be1ca4afe6/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384634114813.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T21:37:08Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n2\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:37\r\nLa manga ancha del Gobierno ha disparado el n\u00famero de alumnos con el t\u00edtulo de la ESO. La tasa de graduados en esta etapa obligatoria pas\u00f3 del 78,8%\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "NOA DE LA TORRE, INMA LID\u00d3N", "title": "Profesores y sanitarios se revuelven contra el Consell por impagos de n\u00f3minas y de la extra Covid", "description": "Educaci\u00f3n acumula retrasos desde principio de curso mientras la gratificaci\u00f3n extraordinaria para quien trabaj\u00f3 en primera l\u00ednea en los hospitales se reclama por la v\u00eda judicial\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2021/12/02/61a79b19e4d4d8f5638b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/12af68bbd477c1ea548159a94922cb4a/crop/40x0/985x630/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383724887421.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T01:13:17Z", "content": "Tras m\u00e1s de a\u00f1o y medio de pandemia en que el Gobierno valenciano se ha deshecho en elogios hacia el colectivo sanitario y docente por su entrega durante todo este tiempo, el malestar entre los emple\u2026 [+4597 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS SEGOVIA", "title": "Los ministros socialistas se movilizaron para aguar las advertencias de Yolanda D\u00edaz sobre el Covid antes del 8-M", "description": "Si no los ha borrado, el propio presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, mantendr\u00e1 los mensajes que recibi\u00f3 e intercambi\u00f3 los d\u00edas 4 y 5 de marzo de 2020. La movilizaci\u00f3n de...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/02/61a916f3fc6c836b798b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/eb1cded85987f62843ff0c348006fbde/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384741418362.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T21:37:35Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n2\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:37\r\nSi no los ha borrado, el propio presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, mantendr\u00e1 los mensajes que recibi\u00f3 e intercambi\u00f3 los d\u00edas 4 y 5 de marzo de \u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Ayuso tilda de \"absoluta verg\u00fcenza\" que Sanidad omita las quejas de las comunidades de las actas del Consejo Interterritorial", "description": "&quot;Es una absoluta verg\u00fcenza&quot;. La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, se ha referido en estos t\u00e9rminos a la decisi\u00f3n del Ministerio de Sanidad de...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/02/61a8b8fcfdddff3d718b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/eb5050bad9b90d29b124731af197bd3a/crop/0x22/2747x1853/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384471941058.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:29:49Z", "content": "\"Es una absoluta verg\u00fcenza\". La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, se ha referido en estos t\u00e9rminos a la decisi\u00f3n del Ministerio de Sanidad de omitir informaci\u00f3n en las actas de\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA NIETO", "title": "Judit Ayago, sumiller: \"El maridaje de callos con champ\u00e1n es incre\u00edble\"", "description": "En el restaurante Ikigai de Madrid asesora a los clientes sobre vinos, pero si tiene una debilidad es el champ\u00e1n. Con las fiestas a la vuelta de la esquina nos invita a beberlo mejor para disfrutarlo m\u00e1s. Sus sugerencias valen su peso en oro.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/lifestyle/2021/12/02/61a67871fc6c8327468bfb39.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e7186a05e3f5d851ee3aba2692c0c3d1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382974367171.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T01:13:19Z", "content": "El a\u00f1o pasado se quedaron sin vender en el mundo 100 millones de botellas de champ\u00e1n, seg\u00fan estimaciones de los analistas de datos BoldData. Adivinen por qu\u00e9. La verdad es que con el Covid en la chep\u2026 [+8360 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA G. IBA\u00d1ES", "title": "Las 'actas Covid' se aprueban con la negativa de Madrid y las abstenciones de Castilla y Le\u00f3n, Galicia y Murcia", "description": "Enrique Ruiz Escudero argumenta que su postura se debe a que \"omiten partes fundamentales de los plenos, incluidas propuestas incluso del propio Ministerio, que no han sido remitidas y aprobadas tal y como exige el reglamento\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/02/61a8d054fdddff0c868b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3ebfe239914f25032231a4b465c4f92f/crop/287x251/2744x1888/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384529075780.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:11:40Z", "content": "La reuni\u00f3n de Consejo del Consejo Interterritorial de este jueves en C\u00f3rdoba ha terminado. En el encuentro se han aprobado ya las pol\u00e9micas 'actas Covid', los documentos que aglutinan lo sucedido en \u2026 [+2187 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VICENTE COLL", "title": "Yolanda D\u00edaz afirma que avis\u00f3 al Gobierno del Covid \"en la antesala del 8-M\" y se le acus\u00f3 de \"alarmista\"", "description": "La vicepresidenta segunda del Gobierno, Yolanda D\u00edaz, ha afirmado este jueves que fue acusada de &quot;alarmista&quot; cuando, &quot;en la antesala del 8 de marzo&quot; de 2020,...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/02/61a8ab3cfc6c833a578b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9647e486e2320e03b9c903520ee0b12a/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384465645246.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:04:43Z", "content": "La vicepresidenta segunda del Gobierno, Yolanda D\u00edaz, ha afirmado este jueves que fue acusada de \"alarmista\" cuando, \"en la antesala del 8 de marzo\" de 2020, present\u00f3 como ministra de Trabajo una \"gu\u2026 [+3531 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1LVARO CARVAJAL, MARISA CRUZ", "title": "El PP exige una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n tras \"confesar\" Yolanda D\u00edaz que el Gobierno conoc\u00eda los riesgos de la Covid antes del 8-M", "description": "El PP exige explicaciones urgentes y abrir una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la &quot;ocultaci\u00f3n&quot; por parte del Gobierno de la pandemia por &quot;intereses...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/02/61a8ca5ffdddffdb8e8b45f0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dc41ac124dcba3319ede947551e24ce9/crop/1000x206/2950x1506/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384518488006.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:35:45Z", "content": "El PP exige explicaciones urgentes y abrir una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la \"ocultaci\u00f3n\" por parte del Gobierno de la pandemia por \"intereses partidistas\" despu\u00e9s de que Yolanda D\u00edaz haya revel\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "El presidente del Senado da positivo por coronavirus y no estar\u00e1 al frente de la sesi\u00f3n que debatir\u00e1 los Presupuestos", "description": "El presidente del Senado, Ander Gil, ha suspendido su agenda p\u00fablica tras haber confirmado que ha contra\u00eddo el coronavirus, lo que le obliga a permanecer aislado, de modo que no...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/02/61a91775e4d4d878278b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/35448bdda370f482ebf3c6499786d139/crop/389x63/3047x1834/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384709519096.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:59:07Z", "content": "El presidente del Senado, Ander Gil, ha suspendido su agenda p\u00fablica tras haber confirmado que ha contra\u00eddo el coronavirus, lo que le obliga a permanecer aislado, de modo que no podr\u00e1 presidir la ses\u2026 [+1977 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO SCARPELLINI", "title": "Biden endurece las restricciones para frenar la ola de Covid en EEUU", "description": "EEUU exigir\u00e1 una prueba negativa de Covid-19 realizada 24 horas antes de viajar, independientemente de si se est\u00e1 vacunado o no, y el uso obligatorio de mascarilla en transportes se extiende hasta marzo\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/02/61a923d321efa0e2728b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ac7a5f83ac4315613daa2bee210ebdf2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384749423040.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:02:57Z", "content": "Como estaba previsto, el presidente Joe Biden anunci\u00f3 este jueves un nuevo plan para frenar el avance del coronavirus en invierno y de la nueva variante, bautizada como \u00f3micron, de la que ya se han r\u2026 [+2470 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "Lluvia de rosas y Nina Hagen para la despedida militar de Angela Merkel", "description": "Las Fuerzas Armadas alemanas se despidieron formalmente este jueves de la canciller Angela Merkel con un gran desfile militar al ritmo de Nina Hagen, la cantante punk que...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/02/61a910cce4d4d8350c8b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/917fd63742fa44b4c4d04768674174bf/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384707973053.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T18:52:28Z", "content": "Las Fuerzas Armadas alemanas se despidieron formalmente este jueves de la canciller Angela Merkel con un gran desfile militar al ritmo de Nina Hagen, la cantante punk que encandil\u00f3 a los j\u00f3venes de l\u2026 [+4438 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. SUANZES", "title": "La Justicia europea allana el camino para castigar a Hungr\u00eda y Polonia por no respetar el Estado de Derecho", "description": "La Justicia europea ha dado este jueves el primer paso para permitir que Bruselas castigue a Hungr\u00eda y Polonia por no respetar el Estado de Derecho. El abogado general del...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/02/61a89a31fc6c83ab708b45de.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/32dffc120a1b006cd73bacce33d71ba9/crop/263x64/2720x1702/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369761225720.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:06:22Z", "content": "La Justicia europea ha dado este jueves el primer paso para permitir que Bruselas castigue a Hungr\u00eda y Polonia por no respetar el Estado de Derecho. El abogado general del Tribunal de Justicia, el es\u2026 [+7986 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Trump dio positivo por covid tres d\u00edas antes de debatir con Biden en 2020", "description": "El ex presidente de Estados Unidos Donald Trump dio positivo por covid-19 y luego negativo, tres d\u00edas antes del debate con el dem\u00f3crata Joe Biden el 29 de septiembre de 2020,...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/02/61a89233e4d4d84a138b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ca4ca105116940aaf1547d69dce56786/crop/348x285/2602x1787/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384372017949.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:32:30Z", "content": "El ex presidente de Estados Unidos Donald Trump dio positivo por covid-19 y luego negativo, tres d\u00edas antes del debate con el dem\u00f3crata Joe Biden el 29 de septiembre de 2020, seg\u00fan un extracto del li\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "LeBron supera el protocolo contra el covid-19 y regresar\u00e1 a las canchas el viernes", "description": "El alero, de 36 a\u00f1os, ingres\u00f3 el martes en el protocolo despu\u00e9s de que \"una serie de pruebas entregaran resultados conflictivos, incluyendo una inicial prueba positiva recogida el 29 de noviembre\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/2021/12/03/61a95a41e4d4d87b188b45c3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/96ef11e95d38600d75c509e7fa259f6d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16384885819902.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T23:44:08Z", "content": "LeBron James, la superestrella de Los Angeles Lakers, sali\u00f3 de los protocolos contra la covid-19 de la NBA y podr\u00e1 regresar a las canchas el viernes ante Los Angeles Clippers, inform\u00f3 este jueves la \u2026 [+1038 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Estrellas del tenis aplauden suspensi\u00f3n de torneos en China por la situaci\u00f3n de Peng Shuai", "description": "Estrellas del tenis como Novak Djokovic o Billie Jean King aplaudieron la decisi\u00f3n de la WTA de suspender los torneos en China por la inquietud sobre la jugadora Peng Shuai, un...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2021/12/02/61a892defdddff10348b45a9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/91d908edf2e7dd85ff7614af5223de4d/crop/0x0/2952x1968/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384375524042.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T09:33:32Z", "content": "Estrellas del tenis como Novak Djokovic o Billie Jean King aplaudieron la decisi\u00f3n de la WTA de suspender los torneos en China por la inquietud sobre la jugadora Peng Shuai, un movimiento criticado p\u2026 [+4127 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS", "title": "Carrusel de vacunaci\u00f3n en el Zendal: \"Muchos lo hacen s\u00f3lo porque quieren viajar... y alguno ha intentado ponerse las dos dosis seguidas\"", "description": "&quot;Estamos recibiendo gente que se est\u00e1 poniendo la primera dosis ahora, y s\u00f3lo porque quieren viajar en Navidad. Si en Espa\u00f1a hubiesen solicitado el pasaporte Covid para...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/02/61a7c38ee4d4d85b708b45bd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b08609489847fa32ba82e68aca03b69e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383810595476.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T00:58:13Z", "content": "\"Estamos recibiendo gente que se est\u00e1 poniendo la primera dosis ahora, y s\u00f3lo porque quieren viajar en Navidad. Si en Espa\u00f1a hubiesen solicitado el pasaporte Covid para entrar en los bares se habr\u00eda \u2026 [+4050 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "M. S\u00e1nchez", "title": "Cu\u00e1ndo se pueden solicitar los test de ant\u00edgenos gratuitos en las farmacias", "description": "El incremento de los contagios por coronavirus y la irrupci\u00f3n de la variante \u00d3micron han llevado a la Comunidad de Madrid a poner en marcha su Plan covid-19 para la Navidad....", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/02/61a88ecbe4d4d8b9258b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ac66c1e7b9bbb6c3fa3b28f09430b916/crop/43x21/3026x2010/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384400895476.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:17:18Z", "content": "El incremento de los contagios por coronavirus y la irrupci\u00f3n de la variante \u00d3micron han llevado a la Comunidad de Madrid a poner en marcha su Plan covid-19 para la Navidad. Entre las medidas, presen\u2026 [+2117 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "La paradoja de la vacuna del Covid: aumenta el porcentaje de contagiados con la pauta completa aunque el suero no pierde por ahora eficacia", "description": "A principios de agosto la cifra de contagiados por Covid-19 que ya se hab\u00edan vacunado supon\u00eda el 13,4% del total de casos en la Comunidad de Madrid. Cuatro meses despu\u00e9s, dicho...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/02/61a7edd221efa01e388b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7a9e7251bc9cfc3ab2b279e646dda8f0/crop/46x32/1936x1292/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383953729630.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T00:58:44Z", "content": "A principios de agosto la cifra de contagiados por Covid-19 que ya se hab\u00edan vacunado supon\u00eda el 13,4% del total de casos en la Comunidad de Madrid. Cuatro meses despu\u00e9s, dicho d\u00edgito se ha elevado h\u2026 [+3039 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL VIA\u00d1A", "title": "Calvi\u00f1o trata de desmentir a la OCDE: \"Espa\u00f1a ser\u00e1 uno de los motores de crecimiento de Europa\"", "description": "&quot;Espa\u00f1a ser\u00e1 uno de los motores del crecimiento en Europa&quot;, &quot;la recuperaci\u00f3n es s\u00f3lida&quot; y &quot;la perspectiva es muy positiva&quot;. La vicepresidenta...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/12/02/61a8c500fdddff0ea98b45de.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e50a125d1f277f4f298369a0ba2025cf/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384490838029.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T13:07:33Z", "content": "\"Espa\u00f1a ser\u00e1 uno de los motores del crecimiento en Europa\", \"la recuperaci\u00f3n es s\u00f3lida\" y \"la perspectiva es muy positiva\". La vicepresidenta primera del Gobierno y ministra de Asuntos Econ\u00f3micos, Na\u2026 [+2158 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La recuperaci\u00f3n abre una brecha entre empresas: las pymes pierden cuota de mercado frente a las grandes", "description": "La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica tras el golpe que supuso la pandemia del coronavirus ha abierto una brecha entre empresas en funci\u00f3n de su tama\u00f1o. Y pierden, una vez m\u00e1s, las pymes...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/12/02/61a8926afdddff51468b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8db5f2e443c1dfdfc139f9886be1b3ef/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384454245182.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T12:33:21Z", "content": "La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica tras el golpe que supuso la pandemia del coronavirus ha abierto una brecha entre empresas en funci\u00f3n de su tama\u00f1o. Y pierden, una vez m\u00e1s, las pymes y microempresas con meno\u2026 [+3132 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "El paro acumula nueve meses de descenso pero 231.812 trabajadores siguen inactivos", "description": "El desempleo ha bajado en Espa\u00f1a en noviembre por noveno mes consecutivo y el n\u00famero de trabajadores dados de alta en la Seguridad Social ha crecido, pero sigue habiendo en el...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/12/02/61a90afe21efa01c608b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/31602e508919ef66a53e8d0e5b9af795/crop/0x185/3072x1913/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384691078385.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T19:01:14Z", "content": "El desempleo ha bajado en Espa\u00f1a en noviembre por noveno mes consecutivo y el n\u00famero de trabajadores dados de alta en la Seguridad Social ha crecido, pero sigue habiendo en el pa\u00eds 231.812 trabajador\u2026 [+4431 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "El TSJA rechaza la orden de la Junta de exigir 'pasaporte Covid' en residencias y hospitales y pide que se limite en el tiempo", "description": "Advierte de que pese a considerar que la medida cumple con los requisitos de proporcionalidad, necesidad e idoneidad no ratifica la orden al no contar con una limitaci\u00f3n temporal de su vigencia.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/02/61a8b1fafdddff3d718b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/caba5fe97b77b81c7b4c15e2ec76a5d5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384456094892.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T11:47:50Z", "content": "La Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Andaluc\u00eda (TSJA), con sede en Granada, ha acordado no ratificar la orden de la Junta de Andaluc\u00eda relativa a exigir el ce\u2026 [+1763 chars]"}]}