{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "nfl-news", "name": "NFL News"}, "author": null, "title": "Buccaneers WR Antonio Brown, S Mike Edwards, along with FA John Franklin, suspended for COVID-19 violations - NFL.com", "description": "<ol><li>Buccaneers WR Antonio Brown, S Mike Edwards, along with FA John Franklin, suspended for COVID-19 violations\u00a0\u00a0NFL.com\r\n</li><li>Tampa Bay Buccaneers WR Antonio Brown suspended 3 games for COVID-19 violation\u00a0\u00a0ESPN\r\n</li><li>Antonio Brown among three NFL\u2026", "url": "https://www.nfl.com/news/three-players-suspended-for-covid-19-violations", "urlToImage": "https://static.www.nfl.com/image/private/t_editorial_landscape_12_desktop/league/qltdpovurbvh3xwblqjm", "publishedAt": "2021-12-02T21:13:00Z", "content": "Tampa Bay Buccaneers wide receiver Antonio Brown and safety Mike Edwards, along with free-agent wide receiver John Franklin III, were suspended three games on Thursday for violating the join NFL-NFL \u2026 [+4129 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Tyskland stenger ned for uvaksinerte", "description": "Etter \u00f8kt smitte innf\u00f8rer Tyskland en rekke tiltak som gjelder kun for uvaksinerte, blant f\u00e5r ikke lenger uvaksinerte tyskere delta p\u00e5 fritidsaktiviteter.\n\u2013 Kultur- og fritidsaktiviteter vil kun v\u00e6re \u00e5pent for fullvaksinerte eller de som har v\u00e6rt covid-syke, \u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/tyskland-stenger-ned-for-uvaksinerte-1.15755229", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T14:13:58Z", "content": "2. desember2021kl.15:13Etter \u00f8kt smitte innf\u00f8rer Tyskland en rekke tiltak som gjelder kun for uvaksinerte, blant f\u00e5r ikke lenger uvaksinerte tyskere delta p\u00e5 fritidsaktiviteter.\r\n Kultur- og fritidsa\u2026 [+362 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Smitterekord p\u00e5 Nord-J\u00e6ren", "description": "166 personer er koronasmittet p\u00e5 Nord-J\u00e6ren siste d\u00f8gn.\nI Stavanger har 106 personer f\u00e5tt p\u00e5vist koronasmitte siste d\u00f8gn, mot 78 forrige d\u00f8gn. 17 personer har ukjent smittevei, sju har usikker smittekilde. Det er i aldersgruppene under 30 \u00e5r flest er koronasm\u2026", "url": "https://www.nrk.no/rogaland/smitterekord-pa-nord-jaeren-1.15754279", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T07:38:27Z", "content": "2. desember2021kl.08:38166 personer er koronasmittet p\u00e5 Nord-J\u00e6ren siste d\u00f8gn.\r\nI Stavanger har 106 personer f\u00e5tt p\u00e5vist koronasmitte siste d\u00f8gn, mot 78 forrige d\u00f8gn. 17 personer har ukjent smittevei\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Peter Svaar", "title": "Jobber med nye tiltak for bergensregionen: \u2013 Vi m\u00e5 sende et signal til befolkningen", "description": "Statsforvalteren i Vestland jobber med forslag til ny regional forskrift for kommunene i bergensregionen. Blant tiltakene som vurderes er hjemmekontor og begrensninger p\u00e5 hvor mange som kan samles.", "url": "https://www.nrk.no/norge/jobber-med-nye-tiltak-for-bergensregionen_-_-vi-ma-sende-et-signal-til-befolkningen-1.15754576", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/AaeTknBnCrcmggh_hfnQQg3WF7C89fiyiHwHxYcsV-lg.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T10:32:38Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nStatsforvalteren \u2026 [+3089 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Geir Bjarte Hjetland", "title": "Hovedverneombud: \u2013 Sykepleiere rekker verken \u00e5 spise eller \u00e5 g\u00e5 p\u00e5 do", "description": "Det er mangel p\u00e5 vikarer. Sykepleiere g\u00e5r doble vakter, f\u00e5r ikke pause og er bekymret for pasientene. D\u00e5rlige arbeidsvilk\u00e5r g\u00e5r p\u00e5 helsa l\u00f8s, if\u00f8lge en ny unders\u00f8kelse fra Norsk Sykepleierforbund.", "url": "https://www.nrk.no/norge/hovedverneombud_-_-sykepleiere-rekker-verken-a-spise-eller-a-ga-pa-do-1.15746461", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/vpoN3r8BWSM5RDqNHTv4MgT7va2BmZ5MHIavWT2XjT0w.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:59:20Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet er hektisk p\u00e5\u2026 [+6077 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Enn\u00e5 usikkerhet rundt Davos-helg", "description": "Den sveitsiske arrang\u00f8rer jobber fremdeles med \u00e5 sikre at utenlandske ut\u00f8vere kan delta i verdenscuprennene i langrenn i Davos neste helg.\nDen siste utviklingen i koronapandemien har f\u00f8rt til at Sveits har innf\u00f8rt en regel om ti dager karantene om du kommer f\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/enna-usikkerhet-rundt-davos-helg-1.15754926", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/VvAMC7jpBFOwrJBtZ1ybQAMFJlvnKy4zFVQm9bVUUTOw.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:30:54Z", "content": "2. desember2021kl.16:30Den sveitsiske arrang\u00f8rer jobber fremdeles med \u00e5 sikre at utenlandske ut\u00f8vere kan delta i verdenscuprennene i langrenn i Davos neste helg.\r\nDen siste utviklingen i koronapandem\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Tr\u00f8bbel for \u00d8sterrikes VM-lag", "description": "Fire spillere p\u00e5 \u00d8sterrikes landslag i h\u00e5ndball har blitt koronasmittet, melder dansk TV2. Fra f\u00f8r er treneren hjemme etter positiv test f\u00f8r avreise. Kanalen f\u00e5r opplyst om smittetilfellene av \u00d8sterrikes pressesjef. VM starter torsdag og klokken 18 m\u00f8ter \u00d8ste\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/trobbel-for-osterrikes-vm-lag-1.15755429", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/RKa0urIuF1xUeHxrPp7eZgft9qkqDmhbxhR66Ykjeq8A.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:19:15Z", "content": "2. desember2021kl.16:30Den sveitsiske arrang\u00f8rer jobber fremdeles med \u00e5 sikre at utenlandske ut\u00f8vere kan delta i verdenscuprennene i langrenn i Davos neste helg.\r\nDen siste utviklingen i koronapandem\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Son sikret Spurs-seier", "description": "For f\u00f8rste gang p\u00e5 fire kamper noterte den vanligvis s\u00e5 effektive angrepsduoen Harry Kane og Son Heung-min seg for et m\u00e5lpoeng i 2-0-seieren mot Brentford.\nDe fire foreg\u00e5ende Premier League-kampene hadde Tottenham kun scoret to m\u00e5l og uten at Kane eller Son v\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/son-sikret-spurs-seier-1.15755596", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/kWlrhcaWpI8Gpx8-ZoEQTgNMmf44SKgX71mJg91isNlw.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T21:28:04Z", "content": "2. desember2021kl.21:24I helgen arrangeres det verdenscuprenn i nordiske grener p\u00e5 norsk jord for f\u00f8rste gang siden mars 2020. De nye koronatiltakene velter ikke det.\r\n Arrangementet vil overholdes h\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "\u2013 F\u00f8lger strengere regler", "description": "I helgen arrangeres det verdenscuprenn i nordiske grener p\u00e5 norsk jord for f\u00f8rste gang siden mars 2020. De nye koronatiltakene velter ikke det.\n\u2013 Arrangementet vil overholdes helt i overensstemmelse med de nye p\u00e5budene og anbefalingene fra helsemyndighetene, \u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/_-folger-strengere-regler-1.15755614", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:24:47Z", "content": "2. desember2021kl.21:24I helgen arrangeres det verdenscuprenn i nordiske grener p\u00e5 norsk jord for f\u00f8rste gang siden mars 2020. De nye koronatiltakene velter ikke det.\r\n Arrangementet vil overholdes h\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Carrick ferdig i United", "description": "Klubben bekrefter at Michael Carrick er ferdig i Manchester United. Engelskmannen har v\u00e6rt vikar mens United har sett etter midlertidig manager ut sesongen.\nEtter tre kamper med to seire og \u00e9n uavgjort er det alts\u00e5 stopp. Han blir ikke med Ralf Rangnick vider\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/carrick-ferdig-i-united-1.15755703", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/1JbMvAZ0g4WcIkPYJbXtbQniKL1dqCMvDK8qZz1Rjbcg.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T22:29:58Z", "content": "2. desember2021kl.21:24I helgen arrangeres det verdenscuprenn i nordiske grener p\u00e5 norsk jord for f\u00f8rste gang siden mars 2020. De nye koronatiltakene velter ikke det.\r\n Arrangementet vil overholdes h\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Seks nordmenn til kortbane-VM", "description": "Norges Sv\u00f8mmeforbund sender seks ut\u00f8vere til kortbane-VM sv\u00f8mming i Abu Dhabi f\u00f8r jul. Alle er menn. Ingeborg Vassbakk L\u00f8yning har meldt sykdomsforfall. Troppen: Henrik Christiansen (Lambertseter), Tomoe Zenimoto Hvas (B\u00e6rumsv\u00f8mmerne), Andr\u00e9 Klippenberg Grind\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/seks-nordmenn-til-kortbane-vm-1.15755307", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/R86v1Efkw3895JBDG3UEUwutuCPqvP20mMGHVJkpO5iA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T16:14:50Z", "content": "2. desember2021kl.16:30Den sveitsiske arrang\u00f8rer jobber fremdeles med \u00e5 sikre at utenlandske ut\u00f8vere kan delta i verdenscuprennene i langrenn i Davos neste helg.\r\nDen siste utviklingen i koronapandem\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Nye smitteverntiltak i Innlandet", "description": "Flere kommuner i Innlandet blir rammet av de strengeste smitteverntiltakene som regjeringa innf\u00f8rer fra midnatt. \nAlle kommunene i S\u00f8r-Hedmark som sokner til A-hus f\u00e5r n\u00e5 p\u00e5bud om munnbind, legge til rette for hjemmekontor, \u00e5 ha maksimalt 100 personer p\u00e5 priv\u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/nye-smitteverntiltak-i-innlandet-1.15755370", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/UsmO4O7SdPXP0uTFqK4ZHQHvaFmt-yVrxHnTg1mlZ2hQ.png", "publishedAt": "2021-12-02T16:06:46Z", "content": "2. desember2021kl.17:06Flere kommuner i Innlandet blir rammet av de strengeste smitteverntiltakene som regjeringa innf\u00f8rer fra midnatt. \r\nAlle kommunene i S\u00f8r-Hedmark som sokner til A-hus f\u00e5r n\u00e5 p\u00e5bu\u2026 [+295 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Mistanke om omikron p\u00e5 Gj\u00f8vik", "description": "Sjukehusene i Innlandet hever n\u00e5 beredskapen fra gr\u00f8nt til gult niv\u00e5. Grunnen er stor p\u00e5gang av pasienter skriver Sykehuset Innlandet i en pressemelding. \u00d8kt p\u00e5gang skyldes b\u00e5de stor p\u00e5gang av pasienter og \u00f8kende covid-19-pasienter. \nDet er mistanke om at en \u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/mistanke-om-omikron-pa-gjovik-1.15755295", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T15:01:23Z", "content": "2. desember2021kl.16:01Sjukehusene i Innlandet hever n\u00e5 beredskapen fra gr\u00f8nt til gult niv\u00e5. Grunnen er stor p\u00e5gang av pasienter skriver Sykehuset Innlandet i en pressemelding. \u00d8kt p\u00e5gang skyldes b\u00e5d\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Storberget om omikron i Innlandet", "description": "Statsforvalteren i Innlandet Knut Storberget er bekymret for smitte av omikron-varianten i Innlandet.\n\u2013 Alt av covid som bidrar til at flere blir smittet og at vi belaster helsevesenet og kommunene s\u00e5 mye at vi ikke klarer \u00e5 behandle folk p\u00e5 anstendigvis er j\u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/storberget-om-omikron-i-innlandet-1.15755584", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/xiuZPlkyrlBMNK7OTWyp-gaPiMxUK612lUv7_gG3AmHA.jpg", "publishedAt": "2021-12-02T20:31:30Z", "content": "2. desember2021kl.21:31Statsforvalteren i Innlandet Knut Storberget er bekymret for smitte av omikron-varianten i Innlandet.\r\n Alt av covid som bidrar til at flere blir smittet og at vi belaster hels\u2026 [+268 chars]"}]}