{"status": "ok", "totalResults": 72, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guillemette Faure", "title": "\u00ab\u00a0Je me souviens du premier confinement mais apr\u00e8s je m\u00e9lange tout\u00a0\u00bb\u00a0: les perdus des ann\u00e9es Covid", "description": "La crise sanitaire et les diff\u00e9rents confinements ont boulevers\u00e9 leurs rep\u00e8res temporels. Pour certains, les ann\u00e9es 2020 et 2021 ont \u00e9t\u00e9 des trous noirs dont ils \u00e9mergent \u00e0 peine. En esp\u00e9rant que 2022 remette les pendules \u00e0 l\u2019heure.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/11/20/je-me-souviens-du-premier-confinement-mais-apres-je-melange-tout-les-perdus-des-annees-covid_6102919_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/16/435/0/5260/2630/1440/720/60/0/b464076_981031049-g758016208-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:00:16Z", "content": "Pour la plupart des gens, les derni\u00e8res ann\u00e9es se sont encha\u00een\u00e9es normalement\u00a0: 2019, 2020, 2021 en attendant 2022. Mais, pour une autre cat\u00e9gorie de personnes, elles se sont succ\u00e9d\u00e9 diff\u00e9remment\u00a0: 2\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Open d\u2019Australie\u00a0: tous les joueurs devront \u00eatre vaccin\u00e9s contre le Covid-19", "description": "La d\u00e9cision accentue la pression sur le num\u00e9ro un mondial, Novak Djokovic, qui refuse de dire s\u2019il est vaccin\u00e9 ou non.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/11/20/open-d-australie-tous-les-joueurs-devront-etre-vaccines-contre-le-covid-19_6102922_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/10/26/531/0/3500/1750/1440/720/60/0/9170a57_fw1-tennis-australia-vaccination-1026-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:17:07Z", "content": "Finale du simple messieurs de lOpen dAustralie, entre le Serbe Novak Djokovic et le Russe Daniil Medvedev, \u00e0\u00a0Melbourne, en Australie, le 21 f\u00e9vrier 2021. LOREN ELLIOTT / REUTERS\r\nTous les joueurs dis\u2026 [+2691 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0438\u0434\u0435\u044e \u043b\u0438\u0448\u0430\u0442\u044c \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u043e\u0432 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439-\u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432", "description": "\u0418\u0434\u0435\u044e, \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439, \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 COVID-19, \u043d\u0430\u0434\u043e \u043b\u0438\u0448\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u043e\u0432, \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u0445 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u043f\u043e \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0410\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/anti_lishenie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/13/20211120134233232/share_e80fa8383f65b98bd87fb95140bdb151.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:40:00Z", "content": ", , COVID-19, , . . \u00ab \u00bb.\r\n , . , , .\r\n\u00ab , \u00bb, . , \u00ab\u00bb , . , .\r\n , -."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a COVID-19", "description": "\u0414\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0420\u041d\u0418\u041c\u0423 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041d. \u0418. \u041f\u0438\u0440\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430, \u0432\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0418\u0432\u0430\u043d \u041a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e\u0432 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a COVID-19 \u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439. \u00ab\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0433\u0435\u043d\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0432 \u043e\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/21/gripp/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/21/01/20211121014555888/share_66091a28d0bb66c2ab0938bffb0cab2e.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T22:49:59Z", "content": ". . , - COVID-19 . , .\r\n\u00ab . , , . \u00bb, .\r\n , . \u00ab , , \u00bb, . .\r\n, , COVID-19, , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0413\u0430\u0440\u043a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430", "description": "\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0413\u0430\u0440\u043a\u0430\u043b\u0438\u043d, \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a, \u0443\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 COVID-19 \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u043a\u0441 (\u0441\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0433\u0430\u0437\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438)\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/polior/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/10/20211120105417888/share_bfcf911cc81e32c99d7792e9354df290.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:55:00Z", "content": ", , . Telegram- Mash.\r\n , , 19 . COVID-19 ( ). , , .\r\nKP.RU . Telegram- , .\r\n , , 20 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041e\u043b\u0435\u0433 \u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432", "title": "\u042d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u043c \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u0438 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u043c \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0410\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u043a \u0420\u0410\u041d \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c \u041f\u043e\u043a\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442 COVID-19 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0430, \u043d\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b, \u043d\u043e \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b. \u041d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e, \u0435\u0433\u043e \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/antibodies/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/18/20211120180226560/share_50a777044656a08a39d75a8e36c8d378.jpeg", "publishedAt": "2021-11-20T15:09:22Z", "content": ", COVID-19 . \u00ab \u00bb.\r\n , QR- . , , , .\r\n . . , \r\n, QR- COVID-19. , . QR- .\r\n 9 294 188 . 262 843 . 7 992 426 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Politano positivo al Covid", "description": "L'attaccante azzurro, regolarmente vaccinato, \u00e8 asintomatico e in isolamento domiciliare. Nuovi giro di tamponi prima della partenza per Milano", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/napoli/2021/11/20/news/politano_positivo_al_covid-327066687/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/100702306-9000fba9-7ba9-4d29-889d-5ba3346c2c5b.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:36:25Z", "content": "NAPOLI - Doccia fredda per il Napoli alla vigilia della trasferta a San Siro contro l'Inter. Matteo Politano \u00e8 risultato positivo al Covid dopo il tampone di routine a cui era stato sottoposto come t\u2026 [+579 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Roma, tegola per Mourinho: Cristante e Villar positivi al Covid", "description": "I due centrocampisti, entrambi vaccinati, stanno bene e si trovano in isolamento domiciliare. Salteranno la trasferta di Genova", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/roma/2021/11/20/news/roma_tegola_per_mourinho_cristante_e_villar_positivi_al_covid-327096166/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/140114733-8686d0b5-b26b-42fe-bed2-1a098244b0e6.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:02:02Z", "content": "Tegola per la Roma: Bryan Cristante e Gonzalo Villar sono risultati positivi al Covid. I due centrocampisti, che ovviamente salteranno la trasferta di domenica in casa del Genoa, stanno bene e si tro\u2026 [+585 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Berlusconi riceve la seconda dose di vaccino: dita a V in segno di vittoria", "description": "Silvio Berlusconi ha ricevuto la seconda dose del vaccino anti-Covid nel centro vaccinale del San Raffaele. In un video, il leader di Forza Italia, camicia bianca con la manica sinistra sollevata fino alla spalla per lasciare scoperto il braccio, mostra il po\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/edizione/milano/silvio-berlusconi-riceve-la-terza-dose-di-vaccino-e-fa-il-segno-di-vittoria/401869/402580", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/20/802759/802759-thumb-full-720-berlusconi.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:03:58Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/edizione/milano/silvio-berlusconi-riceve-la-terza-dose-di-vaccino-e-fa-il-segno-di-vittoria/401869/402580&amp;width=640&amp;h\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Indagine su falso green pass: si dimette il tecnico del Werder Brema", "description": "Markus Anfang e il suo assistente Florian Junge hanno lasciato l'incarico con effetto immediato dopo che \u00e8 stata aperta un'inchiesta penale sul presunto utilizzo di un falso certificato di vaccinazione contro il Covid", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/esteri/2021/11/20/news/germania_indagine_su_falso_green_pass_si_dimette_il_tecnico_del_werder_brema-327083482/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/122647325-73bf915f-fe2c-4ca1-a65b-5c8bd4a0cbd8.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:28:17Z", "content": "Markus Anfang non \u00e8 pi\u00f9 l'allenatore del Werder Brema. Il 47enne tecnico tedesco ha rassegnato le dimissioni dal prestigioso club biancoverde, retrocesso la scorsa stagione in Zweita Liga dopo 41 ann\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Luca Zaia: l'obbligo vaccinale non \u00e8 praticabile, ora serve una campagna contro le fake news", "description": "L'intervista al governatore leghista del Veneto: \"Stagione sciistica salva con il Green Pass\"", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/21/news/zaia_no_all_obbligo_vaccinale_ma_serve_una_campagna_contro_le_fake_news-327153964/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/205533844-abdda7a8-4a2a-4c2d-8718-fe23f0bdf012.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:08:00Z", "content": "Luca Zaia, lei far\u00e0 la terza dose?\"S\u00ec, ai primi di dicembre\".\r\n\u00c8 pi\u00f9 insidiosa delle altre questa quarta ondata?\"\u00c8 diversa. Non c'\u00e8 la correlazione esponenziale tra contagiati e ricoverati, come in p\u2026 [+148 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Iss: in un mese 64% ricoveri intensive e 45% decessi tra No Vax", "description": "E' quanto rivela il Report dell'Istituto superiore di sanit\u00e0 che aggiunge: la protezione dei vaccinati da oltre 6 mesi cala dal 95% al 82%", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_iss_in_un_mese_64_ricoveri_intensive_e_45_decessi_tra_no_vax-327081010/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/120906361-0bf33b84-7093-4706-b0b8-33057d987043.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:12:43Z", "content": "ROMA - Nell'ultimo mese il 64,0% dei ricoveri in terapia intensiva e il 45,3% dei decessi sono avvenuti tra chi\u00a0 non hanno ricevuto alcuna dose di vaccino anti-Covid. Il dato emerge dal Report di sor\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'infettivologo Bassetti: \"Le dimissioni di Lopalco sono un fatto grave per Emiliano e la Puglia\"", "description": "L'esperto di Coronavirus interviene da Bari sulle dimissioni del collega da assessore alla Sanit\u00e0: \"Con i consulenti si fanno scelte strategiche a volte anche molto complesse, scelte che fare da soli diventa difficile\"", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_l_infettivologo_bassetti_le_dimissioni_di_lopalco_sono_un_fatto_grave_per_emiliano_e_la_puglia_-327077027/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/11/20/114145635-8181a84e-fd8e-4816-bc63-9f332f0e999c.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:42:43Z", "content": "\"Non avere pi\u00f9 a disposizione uno studioso come Lopalco \u00e8 una perdita molto grave per Emiliano\". E' quanto afferma l'infettivologo Matteo Bassetti, oggi tra i relatori del dodicesimo congresso \"Oncol\u2026 [+785 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L\u2019epidemiologo Carlo La Vecchia: \u201cCon la terza dose di vaccino bloccheremo la nuova ondata di Covid\u201d", "description": "\"L'efficacia dei vaccini inizia a calare dopo 4-5 mesi. Questa perdita di protezione, insieme al freddo, \u00e8 ci\u00f2 che alimenta la risalita dei casi\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/21/news/l_epidemiologo_carlo_la_vecchia_con_la_terza_dose_di_vaccino_bloccheremo_la_nuova_ondata_di_covid_-327155356/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/211552828-3b4ed7fd-9675-4ed3-ac42-f4da7c39b45f.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:05:00Z", "content": "\u00abQuattro-cinque mesi, poi \u00e8 ormai chiaro che lefficacia dei vaccini inizia a calare\u00bb. Carlo La Vecchia, epidemiologo delluniversit\u00e0 di Milano, ha una spiegazione semplice per i dati che vediamo. \u00abPer\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Turismo, arrivano le disdette. Lo spettro dei contagi sulle vacanze", "description": "Gi\u00e0 due milioni e mezzo di italiani hanno fatto marcia indietro temendo nuove chiusure: una gelata sulla ripartenza. Per il settore potrebbero arrivare perdite fino a 10 miliardi da qui a Natale, dopo i 100 che il Covid ha bruciato nel 2020", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/20/news/turismo_arrivano_le_disdette_lo_spettro_dei_contagi_sulle_vacanze-327160884/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/215936697-e0584044-7ed5-458d-9f78-268fa3c47bba.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:04:41Z", "content": "ROMA - Due milioni e mezzo di disdette, undici milioni di italiani che erano pronti a prenotare ma che adesso sono in sospeso, in attesa di capire che evoluzione avr\u00e0 la pandemia, preoccupati anche d\u2026 [+259 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mourinho: \"La positivit\u00e0 di Cristante \u00e8 un guaio, buttata via una settimana di lavoro\"", "description": "Contro il Genoa il tecnico della Roma dovr\u00e0 fare i conti con tante assenze, ultima quella dell'azzurro positivo al Covid insieme a Villar. \"Siamo in difficolt\u00e0, qualcuno dovr\u00e0\u00a0sacrificarsi e adattarsi in posizioni diverse. Shevchenko?\u00a0Gli auguro la mia stessa\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/roma/2021/11/20/news/roma_mourinho_positivita_cristante_un_guaio_buttata_via_una_settimana_di_lavoro_-327119833/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/165117257-3fe99048-af43-42af-8795-e636b2284bb2.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:57:13Z", "content": "Le strade di Jos\u00e8 Mourinho e Andriy Shevchenko si incrociarono a Londra nel 2006, ma tra i due non scocc\u00f2 mai la scintilla e l'attaccante ucraino fu relegato spesso in panchina dal portoghese. Ora le\u2026 [+2377 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'Europa rischia il colpo di coda della pandemia", "description": "All'interno dei No Vax europei cresce l'aggressivit\u00e0 dei pi\u00f9 estremisti", "url": "https://www.repubblica.it/editoriali/2021/11/21/news/l_editoriale_di_maurizio_molinari_di_domenica_21_novembre_2021-327151863/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/205657788-89e38abb-bbf8-43ca-977b-81e1ec4ec742.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:30:00Z", "content": "Europa \u00e8 l'epicentro della quarta ondata della pandemia di Covid 19, l'Organizzazione mondiale della Sanit\u00e0 (Oms) teme possa subire ulteriori 500 mila vittime nei prossimi quattro mesi e la contrappo\u2026 [+267 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Djokovic dovr\u00e0 vaccinarsi se vorr\u00e0 giocare (e vincere) gli Australian Open", "description": "Le autorit\u00e0 australiane sciolgono le riserve: nessuna eccezione. Novak non ha mai rivelato la sua condizione rispetto al vaccino, ma ora dovr\u00e0 prendere una decisione, se vorr\u00e0 staccare Nadal (che a Melbourne ci sar\u00e0) e Federer nel numero di vittorie ai tornei\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/11/20/news/djokovic_dovra_vaccinarsi_per_giocare_gli_australian_open-327046838/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/014438669-a93040c9-2f21-4103-a228-369da49f68f3.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:46:25Z", "content": "Per giocare gli Australia Open, vincerli e diventare il giocatore con pi\u00f9 titoli del Grande Slam, primato oggi condiviso a quota 20 con Rafa Nadal e Roger Federer, Novak Djokovic dovr\u00e0 essere vaccina\u2026 [+1920 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Mortalit\u00e0 nove volte pi\u00f9 alta tra i non vaccinati\"", "description": "L'Iss:\" Immunizzato il 55 % dei deceduti ma a fronte di una platea molto pi\u00f9 vasta\". Il Friuli, che ieri ha superato tutte le soglie di rischio, quasi sicuramente dal 29 in giallo", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/21/news/mortalita_nove_volte_piu_alta_tra_i_non_vaccinati_-327155357/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/210822640-62f86bac-320b-4cb7-bee7-4b10bb1acf2c.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:01:00Z", "content": "Roma. I numeri della quarta ondata si fanno insidiosi. E non solo per il costante progredire dei contagi, saliti a 11.555 nelle ultime 24 ore, 1.000 pi\u00f9 del giorno prima, o perch\u00e9, secondo il rilevam\u2026 [+3226 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Lazio, Immobile non ce la fa: out per la Juventus", "description": "L'attaccante costretto ad alzare bandiera bianca: il provino decisivo non ha dato l'esito sperato, persiste il fastidio al polpaccio. Recupera invece Pedro che agir\u00e0 da 'falso nueve' nel tridente con Felipe Anderson e Zaccagni", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/lazio/2021/11/20/news/lazio_immobile_non_ce_la_fa_saltera_la_juventus-327098947/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/142433480-a6eb3f61-5f4f-4099-b420-3a18d7512c18.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:27:02Z", "content": "Ciro Immobile salter\u00e0 Lazio-Juventus in programma alle 18 allo stadio Olimpico. Il capocannoniere del campionato \u00e8 costretto, al pari di Dyabala, ad alzare bandiera bianca dopo che il provino decisiv\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fisco, i sindacati: \"Destinare gli 8 miliardi a dipendenti e pensionati\"", "description": "Landini: \"Su obbligo vaccinale qualcuno si sveglia in ritardo\". Sbarra: \"Alzare l'azione di contrasto all'evasione fiscale\"", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/20/news/sindacati_fisco-327078537/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/115310712-a15b58df-eb59-4b79-a6bf-2ed24355b837.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:35:45Z", "content": "MILANO - Le risorse messe da parte dal governo in Legge di bilancio per il taglio delle tasse vanno destinate a lavoratori dipendenti e pensionati. \u00c8 il messaggio inviato oggi dai sindacati, impegnat\u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Aux Pays-Bas, des bless\u00e9s par des tirs de la police lors d\u2019une \u00ab\u00a0\u00e9meute\u00a0\u00bb \u00e0 Rotterdam", "description": "Les autorit\u00e9s locales ont interdit les rassemblements dans la zone afin de pr\u00e9venir de nouvelles violences.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/20/aux-pays-bas-des-blesses-par-des-tirs-de-la-police-lors-d-une-emeute-a-rotterdam_6102905_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/20/52/0/1630/815/1440/720/60/0/19a4019_7d08dc130d4349e08fc9a755523da5e0-63bc4f644c254bab998a53cfbbb414dc-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:35:57Z", "content": "Image tir\u00e9e dune vid\u00e9o montrant des manifestants protestant contre les restrictions visant \u00e0 endiguer l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, \u00e0 Rotterdam, aux Pays-Bas, le 19 novembre 2021. AP\r\nDes tirs de sommation \u2026 [+3738 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jakub Iwaniuk", "title": "Guerre des nerfs entre la Pologne et Bruxelles", "description": "A Varsovie, le commissaire Didier Reynders a rappel\u00e9 les r\u00e8gles communautaires en mati\u00e8re d\u2019Etat de droit.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/20/guerre-des-nerfs-entre-la-pologne-et-bruxelles_6102951_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/20/625/0/7490/3745/1440/720/60/0/283b31e_469038624-634108.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:32:25Z", "content": "Le commissaire europ\u00e9en \u00e0 la justice, Didier Reynders, lors dune conf\u00e9rence de presse au si\u00e8ge de la repr\u00e9sentation de la Commission europ\u00e9enne \u00e0 Varsovie, le 19 novembre 2021. WOJTEK RADWANSKI / AFP\u2026 [+3191 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sarah Belouezzane, J\u00e9r\u00e9mie Lamothe", "title": "Congr\u00e8s Les R\u00e9publicains\u00a0: Val\u00e9rie P\u00e9cresse mise sur son programme pour se distinguer des autres candidats", "description": "Prise en \u00e9tau entre un Xavier Bertrand favori des sondages et un Michel Barnier favori du parti, la pr\u00e9sidente de l\u2019Ile-de-France d\u00e9taille ses mesures pour avoir une chance d\u2019emporter l\u2019adh\u00e9sion des militants en vue de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/11/20/congres-les-republicains-valerie-pecresse-mise-sur-son-programme-pour-se-distinguer-des-autres-candidats_6102910_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/09/476/0/5712/2856/1440/720/60/0/8eed251_711273325-le-1964.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:01:12Z", "content": "Val\u00e9rie\u00a0P\u00e9cresse, lors dun d\u00e9bat entre les\u00a0candidats \u00e0 linvestiture\u00a0du parti Les R\u00e9publicains, sur LCI, en novembre 2021. BRUNO LEVY / DIVERGENCE POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nLa France a beau \u00eatre \u00e0 laube dune\u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Juliette Garnier", "title": "Les changements de mode de consommation sapent le march\u00e9 de l\u2019habillement", "description": "Les Fran\u00e7ais compriment toujours le budget qu\u2019ils consacrent \u00e0 leur garde-robe, et le secteur est en recul dans l\u2019Hexagone, de 12\u00a0% par rapport \u00e0 2019.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/20/les-changements-de-mode-de-consommation-sapent-le-marche-de-l-habillement_6102948_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/0/0/4766/2383/1440/720/60/0/bc9850c_718574866-000-1wl22v.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:00:20Z", "content": "Boutique Camaieu \u00e0 Rennes, le 18 ao\u00fbt 2020. DAMIEN MEYER / AFP\r\nLe secteur de la mode est le laiss\u00e9 pour compte de la reprise de la consommation en France. Les ventes de produits d\u00e9lectrom\u00e9nager ont \u2026 [+3356 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19", "description": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0442\u0449\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f. \u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0430 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u0430. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e-\u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0434\u044b\u0445\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0420\u044f\u0431\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439, \u0442\u0430\u043a\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/proverka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/03/20211120032412085/share_68e93b06018ee80331794d0d8df07431.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:01:20Z", "content": ". - , .\r\n, . - . , : , (, ), (), (- , ) (, ).\r\n , . , COVID-19.\r\n . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u041f\u043e\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u043d\u0435\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0421\u0443-75", "description": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430 (\u041b\u0422\u0421), \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043a Checkmate (\u00ab\u0428\u0430\u0445 \u0438 \u043c\u0430\u0442\u00bb) \u0438 \u0421\u0443-75, \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0438\u0441\u0442\u0440\u0435\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0438\u0440\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0438 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/su75/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/18/17/20211118172539892/share_549ea8b450b08e0944f8b9f93e9e2796.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:02:34Z", "content": "(), Checkmate (\u00ab \u00bb) -75, , , , Defence24.\r\n , - \u00ab COVID-19\u00bb. \u00ab -57, , , \u00bb, .\r\nDefence24 , Checkmate , , , . , , -75, .\r\nThe National Interest . , Checkmate .\r\n () , -- .\r\n The Drive , . , \u00abCheckmate \u2026 [+53 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Guadeloupe\u00a0: r\u00e9union interminist\u00e9rielle de crise apr\u00e8s une nouvelle nuit de violences", "description": "Un couvre-feu a \u00e9t\u00e9 instaur\u00e9 vendredi soir sur l\u2019\u00eele des Antilles, en proie \u00e0 des barrages et des pillages en lien avec la mobilisation contre le passe sanitaire et la vaccination contre le Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/20/guadeloupe-reunion-interministerielle-de-crise-apres-une-nouvelle-nuit-de-violences_6102973_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/485/0/5866/2933/1440/720/60/0/176d7ff_5033847-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:27:49Z", "content": "Le 17\u00a0novembre aux Abymes, en Guadeloupe. CARLA BERNHARDT / AFP\r\nLes blocages ont repris, samedi 20\u00a0novembre au matin en Guadeloupe, apr\u00e8s une nouvelle nuit de pillages et dincendies li\u00e9s \u00e0 la mobili\u2026 [+3807 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "L\u00e9a Sanchez", "title": "Covid-19\u00a0: \u00eates-vous (d\u00e9j\u00e0) \u00e9ligible \u00e0 une troisi\u00e8me dose de vaccin\u00a0?", "description": "Personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 65\u00a0ans, souffrant de comorbidit\u00e9s, personnels soignants\u2026 La liste est limit\u00e9e. Mais le calendrier risque d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer apr\u00e8s que la HAS a recommand\u00e9 de l\u2019ouvrir \u00e0 tous les Fran\u00e7ais de plus de 40\u00a0ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/20/covid-19-etes-vous-deja-eligible-a-une-troisieme-dose-de-vaccin_6102932_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/0/219/816/408/1440/720/60/0/5eb87b5_776564810-capture-d-e-cran-2021-11-19-a-16-58-41.png", "publishedAt": "2021-11-20T07:00:07Z", "content": "Depuis la mi-octobre, le nombre de nouveaux cas de Covid-19 ne cesse de cro\u00eetre, ainsi que les hospitalisations. \u00ab\u00a0La reprise de l\u00e9pid\u00e9mie est confirm\u00e9e\u00a0\u00bb, a reconnu Genevi\u00e8ve Ch\u00eane, la directrice g\u00e9\u2026 [+1357 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Hauteville", "title": "La Guadeloupe s\u2019embrase sur fond de crise sanitaire", "description": "Aux Antilles, l\u2019obligation vaccinale pour les soignants suscite la col\u00e8re des syndicats, qui exigent son retrait. Cette revendication est le point de d\u00e9part d\u2019une gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale \u00e9maill\u00e9e de violences dans l\u2019archipel.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/20/la-guadeloupe-s-embrase-sur-fond-de-crise-sanitaire_6102952_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/17/451/0/5457/2728/1440/720/60/0/1c3dac5_5033844-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:36:45Z", "content": "Blocage du rond-point de Perrin par les gr\u00e9vistes de lUnion g\u00e9n\u00e9rale des travailleurs de Guadeloupe (UGTG) aux Abymes, pour protester contre lobligation vaccinale des soignants, le 17 novembre 2021, \u2026 [+3418 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i corona-party l'ultima follia in Alto Adige: feste con positivi per infettarsi e non vaccinarsi", "description": "Si tratta di feste organizzate per facilitare la trasmissione del virus e una volta guariti ottenere il Green Pass. \"Purtroppo abbiamo raccolto testimonianze di persone che sono state contagiate in questo modo\", racconta Patrick Franzoni, dell'unit\u00e0 Covid del\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_i_corona-party_l_ultima_follia_in_alto_adige_feste_con_positivi_per_infettarsi_e_non_vaccinarsi-327060485/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/090701525-fb0608a6-f60c-46dc-ad5e-13a6367aeb9b.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:10:39Z", "content": "Meglio contagiati che vaccinati.\u00a0 L'Alto Adige, ormai sulla soglia della zona gialla e con una percentuale di popolazione vaccinata tra le pi\u00f9 basse d'Italia (peggio di Bolzano solo la Sicilia), deve\u2026 [+234 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i corona-party l'ultima follia in Alto Adice: feste con positivi per infettarsi e non vaccinarsi", "description": "Si tratta di feste organizzate per facilitare la trasmissione del virus e una volta guariti ottenere il Green Pass. \"Purtroppo abbiamo raccolto testimonianze di persone che sono state contagiate in questo modo\", racconta Patrick Franzoni, dell'unit\u00e0 Covid del\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_l_ultima_follia_in_alto_adice_i_corona-party-327056553/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/084823627-109fa355-cf8e-46b9-ab08-9b82a57cb528.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:03:11Z", "content": "Meglio contagiati che vaccinati.\u00a0 L'Alto Adige, ormai sulla soglia della zona gialla e con una percentuale di popolazione vaccinata tra le pi\u00f9 basse d'Italia (peggio di Bolzano solo la Sicilia), deve\u2026 [+234 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Trieste, imprenditore No Vax tenta di curarsi da solo dal Covid. Trovato morto a casa", "description": "Aveva 50 anni e pensava che i trattamenti domiciliari fossero sufficienti. Il primario dell'emergenza: \"Vediamo sempre pi\u00f9 casi del genere\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/trieste_imprenditore_no_vax_tenta_di_curarsi_da_solo_dal_covid_trovato_morto_a_casa-327112161/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/160951615-79cd9e03-7964-4bd2-b386-5f5524f55e0a.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:23:35Z", "content": "Aveva contratto il Covid e stava cercando di combatterlo da solo a casa, convinto che le cure domiciliari fossero sufficienti, ma dopo l'aggravarsi delle condizioni di salute \u00e8 morto. E' accaduto ier\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino di oggi 20 novembre: 11.555 nuovi casi e 49 morti", "description": "Ieri i nuovi positivi erano stati 10.544 e 48 le vittime \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_il_bollettino_di_oggi_20_novembre_-327071835/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/171721890-54a4e6d3-b6c9-42ec-97fd-f555e0d22ca7.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:22:14Z", "content": "Continua a crescere la curva epidemica in Italia. Nelle ultime 24 ore si sono registrati 11.555 nuovi casi e 49 morti da coronavirus. Ieri i positivi erano stati 10.544 e 48 le vittime. \u00a0\r\nSono 143.4\u2026 [+10784 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "\u00ab\u00a0La lutte contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique et l\u2019int\u00e9gration des jeunes dans notre soci\u00e9t\u00e9 sont deux d\u00e9fis \u00e9troitement li\u00e9s\u00a0\u00bb", "description": "Des responsables d\u2019organismes de formation, d\u2019\u00e9ducation populaire et d\u2019innovation sociale, impliqu\u00e9s dans le programme exp\u00e9rimental 100\u00a0% Transition, proposent, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, de lier le \u00ab\u00a0contrat d\u2019engagement jeune\u00a0\u00bb \u00e0 la d\u00e9couverte des m\u00e9tie\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/20/la-lutte-contre-le-dereglement-climatique-et-l-integration-des-jeunes-dans-notre-societe-sont-deux-defis-etroitement-lies_6102945_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/09/01/0/0/5374/2687/1440/720/60/0/8471cd0_872931620-pns-3530004-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:00:16Z", "content": "Tribune. Ces derniers jours ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9s par deux annonces du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Le 1er\u00a0novembre, \u00e0 la COP26 r\u00e9unie \u00e0 Glasgow, Emmanuel Macron a rappel\u00e9 les engagements internationaux de \u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: plusieurs milliers d\u2019Australiens d\u00e9filent contre la vaccination\u00a0; une manifestation annul\u00e9e \u00e0 Amsterdam", "description": "A Melbourne, des milliers de personnes ont appel\u00e9 \u00e0 l\u2019emprisonnement du premier ministre de l\u2019Etat de Victoria. Aux Pays-Bas, de violents affrontements ont fait plusieurs bless\u00e9s lors d\u2019une manifestation contre les restrictions sanitaires \u00e0 Rotterdam, vendred\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/20/covid-19-plusieurs-milliers-d-australiens-defilent-contre-la-vaccination-une-manifestation-annulee-a-amsterdam_6102962_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/20/407/0/4600/2300/1440/720/60/0/b3f12f1_5048937-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:21:35Z", "content": "Autriche, Australie, Pays-Bas Alors quune nouvelle vague de Covid-19 frappe plusieurs continents, des manifestations sont pr\u00e9vues, samedi 20\u00a0novembre, dans plusieurs pays, contre les mesures de restr\u2026 [+3232 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Michel Garico\u00efx", "title": "Mobilisation au Pays basque contre la hausse des prix du logement", "description": "Une manifestation se tient \u00e0 Bayonne, samedi 20\u00a0novembre. Les r\u00e9sidences secondaires et les logements lou\u00e9s sur Airbnb sont accus\u00e9s de faire grimper les tarifs, comme l\u2019arriv\u00e9e r\u00e9cente de Bordelais et de Parisiens, dont la crise sanitaire a pr\u00e9cipit\u00e9 le d\u00e9m\u00e9n\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/20/mobilisation-au-pays-basque-contre-la-hausse-des-prix-du-logement_6102969_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/345/0/3869/1934/1440/720/60/0/3d6fe1b_538993900-000-9al9zc.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:00:20Z", "content": "Bruine de rigueur dans un Biarritz automnal, une dizaine de dossards \u00ab\u00a0Alda\u00a0\u00bb investissent un studio en bord de mer\u00a0: ces militants \u00e9cologistes et altermondialistes veulent ainsi d\u00e9noncer un meubl\u00e9 t\u2026 [+2787 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Delphine Roucaute", "title": "L\u2019h\u00f4pital d\u2019enfants de Nancy, sous tension, fait face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de bronchiolite", "description": "Alors que la r\u00e9gion Grand-Est est en alerte \u00e9pid\u00e9mique pour cette maladie respiratoire infantile, les autres pathologies de l\u2019hiver viennent s\u2019ajouter \u00e0 des services p\u00e9diatriques sous-dot\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/20/l-hopital-d-enfants-de-nancy-sous-tension-fait-face-a-l-epidemie-de-bronchiolite_6102957_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/19/785/0/5760/2877/1440/720/60/0/4fce676_269699978-urgences-pediatriques-nancy-005.JPG", "publishedAt": "2021-11-20T10:30:12Z", "content": "A quelques m\u00e8tres de limposante barre seventies du CHRU Brabois, dans la banlieue sud de Nancy, lh\u00f4pital denfants \u00e9merge de la fine pluie gla\u00e7ante de cette mi-novembre. A lentr\u00e9e des urgences p\u00e9diatr\u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "#NousToutes\u00a0: des manifestations pour les droits des femmes organis\u00e9es partout en France", "description": "Des cort\u00e8ges sont attendus \u00e0 Paris et dans une soixantaine de villes, samedi, pour r\u00e9clamer plus de moyens financiers contre les violences de genre.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/20/noustoutes-des-manifestations-pour-les-droits-des-femmes-organisees-partout-en-france_6102963_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/20/443/0/5315/2657/1440/720/60/0/6040192_754544403-pns-6157752.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:50:33Z", "content": "Lors de la manifestation parisienne \u00e0 loccasion de\u00a0la Journ\u00e9e internationale des droits des femmes, le 8\u00a0mars\u00a02020. ROGER ROZENCWAJG / PHOTONONSTOP / ROGER ROZENCWAJG / PHOTONONSTOP\r\nLes d\u00e9fenseuses \u2026 [+4249 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ecco perch\u00e9 l'Irlanda ha pi\u00f9 vaccinati dell'Italia, ma \u00e8 gi\u00e0 in piena quarta ondata di Covid", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/20/news/irlanda_covid-327095159/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/151235193-619ba80d-cd85-4319-8da9-995fa9a5a104.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:16:51Z", "content": "LONDRA. Perch\u00e9 lIrlanda, con il 92% della popolazione sopra i 18 anni vaccinata e il 75,6% di quella totale (lItalia 72,7%) sta gi\u00e0 vivendo una nuova quarta ondata di Coronavirus? Perch\u00e9 \u00e8 cos\u00ec preoc\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il caso Danimarca: ecco perch\u00e9 la fiducia nelle istituzioni fa la differenza nella guerra al Covid-19", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/20/news/il_caso_danese_e_i_suoi_severi_insegnamenti_su_fiducia_e_pandemia-327093735/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/134516428-897e9be0-a395-42ec-b3c0-ae4cd66e30da.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:47:50Z", "content": "\u00c8 da met\u00e0 settembre che la Danimarca cerca di vivere come se la pandemia fosse finita. Scuole e luoghi di lavoro sono aperti. Fino a venerd\u00ec si poteva andare in un bar, un locale notturno, un ristora\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Memphis, i due killer del rapper Young Dolph ripresi dalla videosorveglianza", "description": "La polizia diffonde i fermo immagine e chiede aiuto a chi abbia informazioni. Ancora nulla trapela su un possibile movente. Intanto gli amici dell'artista freddato in un biscottificio mercoled\u00ec scorso ripetono il rituale che il rapper inscenava ogni anno pres\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/20/news/usa_gli_amici_del_rapper_assassinato_young_dolph_donano_tacchini_giorno_ringraziamento-327049361/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/20/044319281-e0165a32-dad0-48aa-a224-db5017cbd35f.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T03:47:05Z", "content": "A tre giorni dalll'assassinio di Young Dolph, la polizia di Memphis ha diffuso le foto degli autori dell'omicidio. Sono fermo immagine tratti dal video di una telecamera di sorveglianza posta all'est\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "greenandblue@gedi.it (Redazione di Green and Blue)", "title": "L'Italia pedala sempre di pi\u00f9, ma servono pi\u00f9 infrastrutture e sinergie", "description": "A Bari il \"Puglia Bike Forum\", due giorni di confronto su come sfruttare - per mobilit\u00e0 sostenibile e turismo - il boom della bicicletta. Nel 2020 vendute 2 milioni di bici, spopola l'e-bike", "url": "https://www.repubblica.it/green-and-blue/2021/11/20/news/l_italia_pedala_sempre_di_piu_ma_per_lanciare_davvero_il_cicloturismo_servono_infrastrutture_e_sinergie-327056540/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/20/083547853-35a78aba-662a-4596-9f7b-2c59681f49ae.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:40:38Z", "content": "Dal dolore una lezione: si pu\u00f2 rinascere pedalando. La crisi pandemica, che ci ha costretto a mesi in casa e a ripensare alla fragilit\u00e0 dei nostri tempi, insieme alla crisi climatica, che ci obbliga \u2026 [+6731 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 1.079 nuovi casi e 3 decessi. D'Amato: \"Forte ripresa di vaccinazioni\"", "description": "I casi a Roma citt\u00e0 sono a quota 523. I booster sono l'84% delle intere somministrazioni (oltre 440 mila le terze dosi effettuate). L'assessore: \"Si stanno convincendo i pi\u00f9 ostinati\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_coronavirus_casi_decessi_roma_lazio-327116531/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/20/163053369-6c91c4ad-52ce-490b-87d5-bc291073f4a0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:39:11Z", "content": "\"Oggi nel Lazio su 15.989 tamponi molecolari e 29.975 tamponi antigenici, per un totale di 45.964 tamponi, si registrano 1.079 nuovi casi positivi (-150), 3 decessi (-1), 613 ricoverati (+2), 80 le t\u2026 [+1577 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'appello di D'Amato a Speranza: \"Booster libero, senza fasce d\u2019et\u00e0\". Partito il conto alla rovescia verso la quarta ondata", "description": "\"Dovremmo ridurre l'intervallo a 150 giorni. Cos\u00ec continuiamo a correre con un mese di ritardo rispetto al virus\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid_booster_libero_roma_lazio_quarta_ondata-327034438/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/19/205811660-94cd33f0-8c2f-4206-bb40-a1baba25d000.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T01:01:00Z", "content": "\"\u00c8 ora di aprire alla terza dose per tutti, senza vincoli di et\u00e0\". I contagi salgono - ieri nel Lazio hanno toccato quota 1229, un nuovo record in negativo - il tempo a disposizione \u00e8 finito. E l'ass\u2026 [+242 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i titolari sono No Green Pass: non controllano i clienti e non usano mascherine. Polizia chiude ristorante romano: 2.400 euro di multa", "description": "Ferma la condanna da parte del presidente della Fiepet Confesercenti di Roma e Lazio Claudio Pica: \"La quarta ondata \u00e8 vicina. Comportamenti di questo tipo danneggiano l'intera categoria, non ci possiamo permettere passi falsi\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/controlli_no_green_pass_ristornate_chiuso_2400_euro_multa_roma-327098432/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/20/142749100-2499dd1c-3618-43ab-9b39-e792ce410d91.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:32:04Z", "content": "Chi controlla il controllore? In questo caso la divisione amministrativa della questura diretta da Agnese Cedrone, che venerd\u00ec sera ha multato e chiuso per cinque giorni un ristorante No Green Pass i\u2026 [+328 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044e \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441 \u043e\u0441\u043e\u0431\u044b\u043c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u043c \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0443 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0434\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441 \u00ab\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438\u00bb \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u044b\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043a \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430. \u0412\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u0438\u0445 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u044b \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/21/covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/21/00/20211121003432309/share_c15648eee1ee589fc563e63bd30509cf.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:34:00Z", "content": ", \u00ab\u00bb , , . , Nature.\r\n 60 . , - , , COVID-19.\r\n , 20 -, 19 , IFI27. , , COVID-19.\r\n , , . , , .\r\n , COVID-19 . \u00ab . . , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0434\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 COVID-19", "description": "\u0423 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0432\u044b\u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19, \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0440\u0435\u0434\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u2014 \u0448\u0443\u043c \u0432 \u0443\u0448\u0430\u0445. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0443, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0443 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044e \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432\u0443 \u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0443 \u043f\u043e \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u0443 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0443\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/after_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/16/20211120164929849/share_ad0359f5b681d57b9530698c6dacbe58.jpeg", "publishedAt": "2021-11-20T13:52:33Z", "content": ", COVID-19, . , , . URA.RU."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0441\u0445\u043e\u0436\u0438\u0445 \u0441 COVID-19 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0445 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u0430", "description": "\u0413\u0440\u0438\u043f\u043f \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e \u0438 \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u0442\u0435 \u0436\u0435 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0438 COVID-19, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0415\u043b\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/poskedstviya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/07/20211120072953867/share_9d74864d7db47c20c58a87febce0068e.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:37:00Z", "content": ", COVID-19, , . .\r\n , - , . \u00ab - , \u00bb, .\r\n, , . , COVID-19 - , .\r\n , , , .\r\n, COVID-19 - , . , , 12 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0421\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u0430\u0446\u0438\u044f \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u0430\u043b\u043e\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u0430, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/21/altstein/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/21/02/20211121020631893/share_5de40481c21bf61ab9a9eaf6fbc59e7c.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:07:14Z", "content": ", , Expert.ru - .\r\n , - COVID-19 , , , .\r\n, - , . \u00ab , , , \u00bb, \r\n , , . , , \u00ab \u00bb. , , , , .\r\n, COVID-19, . , , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0411\u0443\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u043d\u043e \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442. \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0435 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0441 \u0442\u0435\u0445 \u043f\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432, \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/spad/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/04/20211120042211967/share_b664f7caeb24858b9dd01fec789225b1.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:31:38Z", "content": ", COVID-19 . Sputnik, .\r\n, , . \u00ab , , . . : , , . , , \u00bb, .\r\n , . , . , . \u00ab . , . \u00bb, .\r\n, COVID-19, . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u043b\u0441\u044f \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044f\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u043d\u043e\u0432\u044c \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 1254 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u0431\u044b\u043b \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0435\u043d \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434, \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u043a\u0430\u043d\u0443\u043d\u0435. \u0421\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0432 \u0441\u0443\u0431\u0431\u043e\u0442\u0443, 20 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0432 Telegram-\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/povt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/11/20211120112132518/share_ddd87b2bfbc4b034eb8c071ef07d5ee6.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:19:58Z", "content": "1254 COVID-19. , , . , 20 , Telegram- .\r\n . 18 1251 . , 17 , 1247 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 37 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0435\u0449\u0435 37 120 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 294 188.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/corona_stat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/11/20211120111930797/share_897985c4b1d3f8a21d65ac18cc7a6efc.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:17:00Z", "content": "37 120 . , 9 294 188. , 20 , Telegram-.\r\n (3239), - (2637) (1885). (39), (33), (25) (16).\r\n 24 1254 . 262 843 COVID-19 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, la Lombardia resta a rischio moderato e si offre di ospitare i contagiati tedeschi", "description": "Reparti Covid gi\u00e0 a due terzi della soglia critica, meno appuntamenti nelle agende durante le vacanze natalizie, ieri altre 120 mila prenotazioni dei richiami", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/coronavirus_la_lombardia_resta_a_rischio_moderato_e_si_offre_di_ospitare_i_contagiati_tedeschi-327032730/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/19/203859414-91adc8c6-0425-4bd7-b005-3885d2f0a310.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:00:00Z", "content": "La Lombardia resta zona bianca e per il momento \u00e8 a rischio \"moderato\", ma i positivi aumentano. Ieri altri 1.735 casi con 105 mila tamponi, un terzo a Milano e provincia. I reparti Covid degli osped\u2026 [+213 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "In Lombardia torna la caccia ai vaccinatori: servono medici e infermieri per rinforzare gli hub anti-Covid", "description": "L'obiettivo \u00e8 arrivare a 70 mila somministrazioni quotidiane senza sguarnire la sanit\u00e0 ordinaria. Medici in pensione, contratti speciali, specializzandi: unit\u00e0 di crisi per decidere la strategia", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/in_lombardia_torna_la_caccia_ai_vaccinatori_servono_medici_e_infermieri_per_rinforzare_gli_hub_anti-covid-327033951/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/19/204228276-f9fbf9ce-6a3d-47bb-b445-d129e438d210.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T05:30:00Z", "content": "La matassa non \u00e8 facile da sbrogliare. Perch\u00e9 da un lato fare le iniezioni, e farne il pi\u00f9 possibile ogni giorno, \u00e8 diventato imperativo, vista la curva dei contagi tornata a salire. Dall'altro lato,\u2026 [+158 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'assessore Paolo Calvano positivo al covid. Un caso nel Consiglio comunale di Bologna", "description": "\"Ho sempre usato la mascherina e ho fatto due dosi di vaccino: sto bene e riesco a lavorare in isolamento\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/emilia-romagna_coronavirus_assessore_paolo_calvano_positivo-327073679/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/20/110904048-fa6eca54-3e8d-487f-9c1d-cd7a17011c97.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:09:07Z", "content": "\"Sono risultato positivo al Covid. Fortunatamente sto bene e posso continuare ad essere pienamente operativo da casa, in condizioni comunque di isolamento, cos\u00ec come deve essere\". E' quanto scrive su\u2026 [+962 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 20 novembre: 1.055 contagi e 2 morti", "description": "Aumentano anche i ricoveri. A Bologna 172 nuovi casi", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_20_novembre_1_055_contagi_e_2_morti-327104220/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/20/151121486-2485550f-a0b0-41a2-942e-f5780c6c133a.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:11:59Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 444.475 casi di positivit\u00e0, 1.055 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 32.999 tamponi eseguiti nelle ultime 24 ore. L\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19, i parrucchieri di Palermo si fanno avanti: \"Vaccini anche da noi\"", "description": "La proposta di Nunzio Reina, dirigente di Confesercenti, \u00e8 stata accolta dal commissario Costa: \"Ok, noi siamo pronti\"", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid-19_i_parrucchieri_di_palermo_si_fanno_avanti_vaccini_anche_da_noi_-327116533/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/20/163405412-eec93b31-1ddd-4844-a7bf-4b462e04f53e.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:38:25Z", "content": "Shampoo, taglio e vaccino. A lanciare l'idea \u00e8 Nunzio Reina, parrucchiere palermitano, responsabile dell'area produzione e benessere di Confesercenti Sicilia, che ha gi\u00e0 incassato la disponibilit\u00e0 de\u2026 [+1295 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19, in Sicilia la curva si impenna: 22 paesi a rischio lockdown", "description": "Da luned\u00ec anche in Sicilia gli over 40 potranno prenotare la terza dose di vaccino se sono trascorsi sei mesi dalla seconda dose", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid-19_in_sicilia_la_curva_si_impenna_22_paesi_a_rischio_lockdown-327054508/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/20/073324347-4823c204-d167-468d-8f31-6be34e6162d3.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T06:35:12Z", "content": "In Sicilia il virus galoppa soprattutto tra i bambini. E salgono a 22 i comuni a rischio restrizioni. Dopo l'ordinanza soft di Musumeci per salvare il Natale, da Roma scatta il diktat: anticipare la \u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Proteste davanti al Civico per lo stop ai vaccini: poi ripartono le somministrazioni", "description": "Ieri i vertici dell'azienda avevano disposto la sospensione delle prenotazioni e della modalit\u00e0 open-day", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/proteste_davanti_al_civico_per_lo_stop_ai_vaccini_poi_ripartono_le_somministrazioni-327078488/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/20/114402606-d6059417-cbb0-4035-b011-2bf53de3abeb.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:47:00Z", "content": "Chiude agli utenti esterni il centro vaccinale dell'ospedale Civico di Palermo ed esplode la rabbia di chi voleva vaccinarsi in modalit\u00e0 open-day ma ha trovato le porte sbarrate. Solo dopo le protest\u2026 [+1047 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccini covid, il piano degli hub per la terza dose in Piemonte", "description": "Il coordinatore Presti non teme che la macchina possa incepparsi: \u201c Il nodo non \u00e8 l\u2019offerta ma la domanda\u201d Il Piemonte comunque \u00e8 primo in Italia per somministrazioni. Si potr\u00e0 prenotare anche in farmacia", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/il_piano_degli_hub_per_la_terza_dose_in_piemonte-327060487/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/20/090651520-ec496e49-c8fa-4b1c-b2e0-0b5e0f98441a.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:08:56Z", "content": "Alle aziende sanitarie \u00e8 stato chiesto di aumentare il numero degli slot, ovvero delle linee di vaccinazione presenti in ciascun centro vaccinale. Per il momento non si ritiene necessario aprire altr\u2026 [+2781 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Emergenza Covid al Toro, tampone per tutti dopo test positivo per Brekalo: ma era un falso allarme", "description": "Ha rischiato di complicarsi terribilmente l\u2019avvicinamento del Toro al match di luned\u00ec sera contro l\u2019Udinese", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/emergenza_covid_al_toro_tampone_per_tutti_dopo_test_positivo_per_brekalo_ma_era_un_falso_allarme-327108840/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/20/153355556-b24b4da9-6de7-46ae-8006-f9dcb8830e12.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:34:16Z", "content": "Ha rischiato di complicarsi terribilmente, l\u2019avvicinamento del Toro alla partita in programma luned\u00ec sera contro l\u2019Udinese. Stamattina, infatti, l\u2019intero gruppo-squadra granata si \u00e8 sottoposto a tamp\u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'Amedeo di Savoia prepara 60 letti per l'emergenza, pazienti meno gravi all'Oftalmico", "description": null, "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/l_amedeo_di_savoia_prepara_60_letti_per_l_emergenza_pazienti_meno_gravi_all_oftalmico-327082704/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/20/122215382-02640a31-f2a4-4856-aecf-9f37f6465c12.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:22:21Z", "content": "L\u2019Amedeo di Savoia riapre i reparti Covid. In prospettiva di un aumento dei ricoveri, anche se per ora nella nostra Regione non ci sono allarmi, sono tre i reparti riconvertiti negli ultimi giorni, p\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "No Vax \"porta a porta\": bigliettini di minaccia nelle buche delle lettere, i carabinieri indagano", "description": "Diffusi tra Rivoli e Alpignano: \"Chi collabora con la dittatura ne sar\u00e0 vittima\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/no_vax_porta_a_porta_bigliettini_di_minaccia_nelle_buche_delle_lettere_i_carabinieri_indagano-327091808/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/20/132115908-d1efbd33-e155-423a-b089-77146083c02e.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:50:15Z", "content": "Biglietti No Vax porta a porta ad Alpignano e a Rivoli, nella cintura torinese. Insieme alle consuete bollette e ai depliant pubblicitari, decine di cittadini da ieri mattina hanno trovato nella buca\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torino, il sindaco Lo Russo: \"Pensiamo a un lockdown differenziale\"", "description": "\"Non si pu\u00f2 arrivare a bloccare tutto\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/torino_sindaco_lockdown_differenziale-327062687/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/20/092825098-75c73611-3d5c-44ac-9bb3-a34c62302c52.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:33:57Z", "content": "\"Le notizie relative alla ripresa dei contagi dimostrano che non solo la pandemia Covid non \u00e8 cessata ma ha ripreso forza e pericolosit\u00e0. Tornano a salire contagi, terapie intensive e morti.La scienz\u2026 [+865 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Biella non \u00e8 la citt\u00e0 dei suicidi\": il sindaco invita Zerocalcare dopo il finale tragico della sua serie Netflix", "description": "La (garbata) polemicxa di Corradino su \"Strappare lungo i bordi\": \"Prenda la residenza, diventi nostro testimonial: stiamo cambiando\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/biella_zerocalcare-327110561/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/cless/main/nazionale/2013-v1/img/common/favicon/favicon-1500.png", "publishedAt": "2021-11-20T15:02:50Z", "content": "\"Sono da sempre un grande cultore del disegno, so quanto sia importante come strumento di comunicazione per le denunce sociali, per questo invito Zerocalcare non solo a venire a Biella ma a prendere \u2026 [+4131 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, in Toscana 423 nuovi contagi e un decesso", "description": "Il tasso di postivit\u00e0 \u00e8 1,3 per cento, l\u2018et\u00e0 media 41 anni", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/toscana_coronavirus_contagi_bollettino_20_novembre_2021-327097263/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/20/141345837-a5fcac08-f67f-4b42-824e-e40c3fafff23.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:13:57Z", "content": "Sono 423 i nuovi casi di Coronavirus scoperti in Toscana nelle ultime 24 ore grazie a 9.003 tamponi molecolari e 22.580 test rapidi eseguiti, di cui l'1,3% \u00e8 risultato positivo. Sono invece 8.392 i s\u2026 [+1612 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Politano positivo al Covid: niente Inter", "description": "L'attacante, regolarmente vaccinato con doppia dose, \u00e8 asintomatico e gi\u00e0 in isolamento", "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/11/20/news/napoli_politano_positivo_al_covid_niente_inter-327066689/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/20/102334258-572e7e9c-f233-4b0a-aba2-3434c86f87e9.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:23:42Z", "content": "Niente Inter per Matteo Politano. L'attaccante del Napoli \u00e8 risultato positivo al Covid 19 ad un tampone molecolare effettuato ieri.\r\nPolitano, regolarmente vaccinato con doppia dose, \u00e8 asintomatico \u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 983 positivi e tre morti. Sale il tasso di incidenza", "description": "Occupati 26 posti in terapia intensiva", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/20/news/covid-327111068/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/20/155800476-6821397f-1693-4830-bec4-bc7f52b0fc41.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:03:09Z", "content": "Emergenza Covid: sono 983 i positivi nell'ultimo bollettino della Regione Campania rilevati su 30.170 test. Tre i deceduti. 26 i posti letto di terapia intensiva occupati su un totale di 656 disponib\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Alemao: \"Col Covid ho visto la morte, festeggio i miei 60 anni e spero che il Napoli vinca il terzo scudetto\"", "description": "I ricordi e l'attualit\u00e0 del centrocampista azzurro: \"I napoletani non dimenticheranno mai Diego, sono un popolo che ha una cosa che fa la differenza: la gratitudine\"", "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/11/20/news/alemao_col_covid_ho_visto_la_morte_festeggio_i_miei_60_anni_e_spero_che_il_napoli_vinca_il_terzo_scudetto_-327086193/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/20/123546127-578ec9aa-a96d-4cec-ab2c-cf3e456fa972.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:36:06Z", "content": "A giugno scorso se l'\u00e8 vista brutta con il Covid. Luned\u00ec 22 novembre, invece, festeggia sessanta primavere a casa sua. Ricardo Rogerio de Brito, detto Alemao, raggiunge un traguardo importante della \u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043a\u0438 \u0441 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u044c\u044e", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0432\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b 20-\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u044f \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0430 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0435. \u041f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c\u044e \u043e\u043d\u0430 \u0436\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0445\u0432\u0430\u0442\u043a\u0443 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u043b\u0435\u0447\u0435\u0431\u043d\u043e\u043c \u0443\u0447\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438. \u00ab\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430\u044f \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043a\u0430 \u0434\u044b\u0448\u0438\u0442, \u0442\u043e \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043c\u0430\u043b\u043e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430. \u041d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0432\u043e\u043d\u0438\u0442\u044c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/breathe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/07/20211120074126839/share_0f444313f391786c118424b99916801e.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T04:52:41Z", "content": "20- . , \u00ab\u00bb.\r\n . , , , . \u00ab , . , , - . , \u00bb, .\r\n, . , , , . .\r\n5 , , , . , , . , , .\r\n - \u00ab\u00bb - . , COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u0430\u043d\u043e\u043d\u0438\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u00a0\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b\u00a0\u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u043e \u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0435 \u0430\u043d\u043e\u043d\u0438\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u00a0COVID-19 \u0432 \u0417\u0430\u043a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041b\u044f\u0448\u043a\u043e. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u041b\u044f\u0448\u043a\u043e, \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u0444\u0435\u0439\u043a. \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440 \u0428\u0430\u043d\u0434\u043e\u0440, \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0417\u0430\u043a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/20/anonim/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/20/05/20211120053741303/share_0b0e5dba0a57ff9ddc91ee58b9ccc020.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:50:37Z", "content": "COVID-19, , 19 . \u00ab\u00bb.\r\n , . \u00ab . , \u00bb, .\r\n17 , , , , . , , . , , .\r\n\u00ab , , , \u00bb, .\r\n, . .\r\n, , , (2,7 ). \u00ab -, , , , - \u00bb, ."}]}