{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Austria, oggi manifestazioni contro lockdown e vaccino obbligatorio", "description": "Mentre in tutta Europa si moltiplicano le misure di lockdown, l\u2019Austria si prepara a una manifestazione contro il blocco di 20 giorni al via oggi e l\u2019obbligo di vaccinazione da febbraio 2022. Oltreoceano, il Canada d\u00e0 il via libera all\u2019uso del vaccino Pfizer \u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-austria-oggi-manifestazioni-contro-lockdown-e-vaccino-obbligatorio-AEvjQKy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEvjQKy/images/a1432000-49d2-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:29:19Z", "content": "Manifestazioni di protesta sono state indette per oggi in Austria contro la decisione del governo di imporre da luned\u00ec un nuovo lockdown e la vaccinazione obbligatoria contro il Covid dal prossimo fe\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Obbligo vaccinale o super green pass: chi \u00e8 a favore e chi contro", "description": "A dicembre arriver\u00e0 \u00abuna sorta di Super Green pass, che vuol dire non penalizzare i non vaccinati ma premiare i vaccinati\u00bb. La previsione del ministro Brunetta", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/obbligo-vaccinale-o-super-green-pass-chi-e-favore-e-chi-contro-AEwKwLy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEwKwLy/images/ba5cd16c-4a1d-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:24:06Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nPer contenere la quarta ondata del Covid, soprattutto in vista del Natale, la possibilit\u00e0 di stabilire lobbligo vaccinale non \u00e8 una carta al mo\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Coronavirus, oggi 11.555 casi e 49 vittime", "description": "I dati sono stati comunicati dal ministero della Salute", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-11555-casi-e-49-vittime-AEt9vMy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEt9vMy/images/55fde046-4a20-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:40:24Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\nSono 11.555 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 10.544. Lo st\u2026 [+825 chars]"}, {"source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea ONE", "title": "\u05e1\u05d5\u05dc\u05e9\u05d9\u05d0\u05e8 \u05d0\u05d9\u05e9\u05e8: \u05de\u05d9\u05d9\u05e1\u05d5\u05df \u05d2\u05e8\u05d9\u05e0\u05d5\u05d5\u05d3 \u05d7\u05d9\u05d5\u05d1\u05d9 \u05dc\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4", "description": "\u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7 \u05de\u05d5\u05dc \u05d5\u05d5\u05d8\u05e4\u05d5\u05e8\u05d3, \u05de\u05d0\u05de\u05df \u05de\u05e0\u05e6'\u05e1\u05d8\u05e8 \u05d9\u05d5\u05e0\u05d9\u05d9\u05d8\u05d3 \u05d0\u05d9\u05e9\u05e8 \u05e9\u05e1\u05d9\u05d1\u05ea \u05d4\u05d4\u05d9\u05e2\u05d3\u05e8\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05d4\u05db\u05d5\u05db\u05d1 \u05d4\u05e6\u05e2\u05d9\u05e8 \u05de\u05d4\u05e1\u05d2\u05dc \u05d4\u05d9\u05d0 \u05e9\u05e0\u05d3\u05d1\u05e7 \u05d1\u05e0\u05d2\u05d9\u05e3. \u05e6\u05e4\u05d5\u05d9 \u05dc\u05e4\u05e1\u05e4\u05e1 \u05d2\u05dd \u05d0\u05ea \u05d4\u05de\u05e4\u05d2\u05e9 \u05e0\u05d2\u05d3 \u05d5\u05d9\u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc", "url": "https://www.ynet.co.il/sport/article/one397593", "urlToImage": "https://ynet-images1.yit.co.il/picserver5/crop_images/2021/11/20/one1564192/one1564192_0_0_800_444_0_large.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:23:33Z", "content": "Mason Greenwood has been ruled out of Manchester United's clash at Watford on Saturday after testing positive for Covid-19.\r\n Sky Sports News (@SkySportsNews) November 20, 2021"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Perch\u00e9 la partecipazione degli adulti alla formazione \u00e8 la pi\u00f9 bassa d\u2019Europa?", "description": "Uno degli effetti della pandemia \u00e8 stato far calare il livello di partecipazione di italiani e italiane alle attivit\u00e0 di istruzione e formazione per adulti, mostrano gli ultimi dati Eurostat. Il numero di persone fra i 25 e i 64 anni impegnate in questo tipo \u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/20/perche-la-partecipazione-degli-adulti-alla-formazione-la-piu-bassa-deuropa/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-3-10.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:52:12Z", "content": "Uno degli effetti della pandemia \u00e8 stato far calare il livello di partecipazione di italiani e italiane alle attivit\u00e0 di istruzione e formazione per adulti, mostrano gli ultimi dati Eurostat. Il nume\u2026 [+5560 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Sissi Bellomo", "title": "Petrolio, gli Usa sognano l\u2019anti-Opec e cercano un asse con Cina e India", "description": "Prezzo del barile in ribasso per la quarta settimana: non accadeva da marzo 2020. Oltre che dal Covid, il mercato \u00e8 suggestionato dal piano per un rilascio coordinato di riserve strategiche, al quale la Casa Bianca conferma che sta lavorando", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/petrolio-usa-sognano-l-anti-opec-e-cercano-asse-cina-e-india-AEtvKCy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEtvKCy/images/2592ed54-01a5-11ea-aec7-6535a95774bd-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:18:07Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nDa un lato lOpec+, che controlla oltre met\u00e0 della produzione mondiale di petrolio. Dallaltro il tentativo degli Usa di creare unalleanza di seg\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Beda Romano", "title": "Ue, proroga di 6 mesi agli aiuti di Stato straordinari. Ok ai sussidi (mirati) ai chip", "description": "La Commissaria Margrethe Vestager: sostegno per \u00abeventuali lacune di finanziamento\u00bb ai semiconduttori, ma aiuti sempre proporzionati", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ue-proroga-6-mesi-aiuti-stato-straordinari-ok-sussidi-mirati-chip-AEpRGtx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEpRGtx/images/bc1feeb4-48b8-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T19:46:17Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLa Commissione europea si \u00e8 detta consapevole della necessit\u00e0 di adattare le regole sulla concorrenza alla nuova scena internazionale e ai nuov\u2026 [+2135 chars]"}]}