{"status": "ok", "totalResults": 36, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio zera interna\u00e7\u00f5es por covid-19 em rede municipal e faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de atrasados", "description": "Ainda h\u00e1 cerca de 600 mil cariocas com 12 anos ou mais com a vacina\u00e7\u00e3o atrasada Os hospitais municipais do Rio de Janeiro zeraram o n\u00famero de internados por covid-19 neste s\u00e1bado, dia 20. A not\u00edcia foi celebrada pela secretaria municipal de sa\u00fade, que credito\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/20/rio-zera-internaes-por-covid-19-em-rede-municipal-e-faz-mutiro-de-vacinao-de-atrasados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T17:11:08Z", "content": "Os hospitais municipais do Rio de Janeiro zeraram o n\u00famero de internados por covid-19 neste s\u00e1bado, dia 20. A not\u00edcia foi celebrada pela secretaria municipal de sa\u00fade, que creditou o avan\u00e7o da vacina\u2026 [+39 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio prev\u00ea exigir comprovante vacinal de turistas para o carnaval diante de novo surto de covid no exterior", "description": "\u201cO passaporte vacinal \u00e9 a \u00fanica medida que a gente ainda estuda manter na cidade: a gente j\u00e1 cobrou do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que avalie a solicita\u00e7\u00e3o do passaporte para pessoas de outros pa\u00edses que venham ao Brasil, e o Minist\u00e9rio est\u00e1 apreciando essa situa\u00e7\u00e3o\"\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/20/rio-preve-exigir-comprovante-vacinal-de-turistas-para-o-carnaval-diante-de-novo-surto-de-covid-no-exterior.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Wv-7A1bTUlxXeN-2tviY3N3fGew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/N/4Qjh7vTbOZErtMvHHOSQ/mufid-majnun-cm1au42fnrg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:39:01Z", "content": "Preocupada com o aumento de casos da covid-19 em outros pa\u00edses e j\u00e1 prevendo um grande n\u00famero de estrangeiros no pr\u00f3ximo carnaval, a capital fluminense prev\u00ea exigir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de turi\u2026 [+4038 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Marta Szpacenkopf", "title": "A Bienal do Rio, a desigualdade social e as elites no Brasil", "description": "A desigualdade social e as elites no Brasil ser\u00e3o tema de uma mesa na Bienal do Livro do Rio de Janeiro. Os soci\u00f3logos Muniz Sodr\u00e9, Jess\u00e9 Souza e a fundadora do Instituto Identidades do Brasil, Luana G\u00e9not v\u00e3o conversar sobre os caminhos de um Brasil p\u00f3s-covi\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/bienal-do-rio-desigualdade-social-e-elites-no-brasil.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tI10nvP92q3U0iyi6bBqhNdrpv8=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2019/11/20/85207511_pa_rio_de_janeiro_rj_16-10-2019_-_desigualdade_no_brasil_aumenta_apesar_o_pequeno_crescimen.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:20:01Z", "content": "A desigualdade social e as elites no Brasil ser\u00e3o tema de uma mesa na Bienal do Livro do Rio de Janeiro. Os soci\u00f3logos Muniz Sodr\u00e9, Jess\u00e9 Souza e a fundadora do Instituto Identidades do Brasil, Luana\u2026 [+214 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Marcha da Consci\u00eancia Negra em SP critica Bolsonaro e relembra v\u00edtimas da pandemia", "description": "Diversas outra cidades tamb\u00e9m homenagearam a data, como Rio de Janeiro, Goi\u00e2nia, Macei\u00f3, Bel\u00e9m, Salvador, Fortaleza, Campo Grande, Florian\u00f3polis e Londrina Manifesta\u00e7\u00e3o do Dia da Conci\u00eancia Negra em frente \u00e0 Biblioteca Nacional de Bras\u00edlia\nCRISTIANO MARIZ/Ag\u00ea\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/20/marcha-da-conscincia-negra-em-sp-critica-bolsonaro-e-relembra-vtimas-da-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RKziVvH9gBJRnUAFpo57wm9Jvkc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/i/s/T6odPsTxurEkcFSxsKnw/96294065-mariz-20pa-20brasilia-20-20df-2020-11-2021-20dia-20da-20conciencia-20negra-esplanada-20manifesta-c3-a7-c3-a3o-20do-20dia-20da-20-281-29.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:11:10Z", "content": "Milhares de pessoas ocuparam neste s\u00e1bado \u00e0 tarde quatro quadras da avenida Paulista, no centro de S\u00e3o Paulo, para a Marcha da Consci\u00eancia Negra. As falas das lideran\u00e7as, cartazes e camisetas traziam\u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "T\u00e9cnico de clube alem\u00e3o se demite ap\u00f3s autoridades desconfiarem de certificado de vacina\u00e7\u00e3o falso", "description": "Markus Anfang se demitiu do posto de t\u00e9cnico do alem\u00e3o Werder Bremen, neste s\u00e1bado, 20, depois de autoridades sanit\u00e1rias iniciarem uma investiga\u00e7\u00e3o, por suspeita que o t\u00e9cnico forjou o certificado de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 apresentado ao...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/tecnico-de-clube-alemao-se-demite-apos-autoridades-desconfiarem-de-certificado-de-vacinacao-falso-25285106.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285105-794-48f/w976h550-PROP/96266504_file-photo-soccer-footballwerder-bremen-present-new-coach-markus-anfangweser-stad.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:09:23Z", "content": "Markus Anfang se demitiu do posto de t\u00e9cnico do alem\u00e3o Werder Bremen, neste s\u00e1bado, 20, depois de autoridades sanit\u00e1rias iniciarem uma investiga\u00e7\u00e3o, por suspeita que o t\u00e9cnico forjou o certificado de\u2026 [+771 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Convocados por extrema direita, milhares se manifestam contra vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra Covid na \u00c1ustria", "description": "VIENA \u2014 Milhares de pessoas se manifestaram, neste s\u00e1bado, em Viena, a capital austr\u00edaca, contra a quarentena e a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria anunciadas na sexta-feira pelo governo conservador, em uma tentativa de conter o aumento dos casos de Covid-19....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/convocados-por-extrema-direita-milhares-se-manifestam-contra-vacinacao-obrigatoria-contra-covid-na-austria-25285124.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285123-ba9-65f/w976h550-PROP/96281161_demonstrators-wave-austrian-flags-during-a-rally-held-by-austria's-far-right-freedom-pa.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:24:37Z", "content": "VIENA Milhares de pessoas se manifestaram, neste s\u00e1bado, em Viena, a capital austr\u00edaca, contra a quarentena e a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria anunciadas na sexta-feira pelo governo conservador, em uma tentat\u2026 [+1862 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Preocupada com novos surtos de Covid fora do pa\u00eds, Rio prev\u00ea exigir comprovante vacinal de turistas que vierem para carnaval", "description": "Preocupada com o aumento de casos da Covid-19 em outros pa\u00edses e j\u00e1 prevendo um grande n\u00famero de estrangeiros no pr\u00f3ximo carnaval, a capital fluminense prev\u00ea exigir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de turistas que chegarem para a festa. Nesta sexta-feira,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/preocupada-com-novos-surtos-de-covid-fora-do-pais-rio-preve-exigir-comprovante-vacinal-de-turistas-que-vierem-para-carnaval-25284831.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284830-543-611/w976h550-PROP/infochpdpict000087227498.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:30:00Z", "content": "Preocupada com o aumento de casos da Covid-19 em outros pa\u00edses e j\u00e1 prevendo um grande n\u00famero de estrangeiros no pr\u00f3ximo carnaval, a capital fluminense prev\u00ea exigir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de turi\u2026 [+4334 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que v\u00eddeo com multid\u00e3o e gritos de ordem mostre protesto por lockdown imposto a n\u00e3o vacinados na \u00c1ustria", "description": "Circula pelas redes sociais um v\u00eddeo que mostra uma multid\u00e3o caminhando e gritando palavras de ordem. Uma legenda diz que se trata de um protesto contra o lockdown imposto aos n\u00e3o vacinados contra a Covid-19 na \u00c1ustria. \u00c9 #FAKE.O v\u00eddeo usado na...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-video-com-multidao-gritos-de-ordem-mostre-protesto-por-lockdown-imposto-nao-vacinados-na-austria-25284925.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284919-36f-2a2/w976h550-PROP/selo-austria-protesto-nvacinados.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:46:18Z", "content": "Circula pelas redes sociais um v\u00eddeo que mostra uma multid\u00e3o caminhando e gritando palavras de ordem. Uma legenda diz que se trata de um protesto contra o lockdown imposto aos n\u00e3o vacinados contra a \u2026 [+1063 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Preocupada com novos surtos de Covid fora do pa\u00eds, Rio prev\u00ea exigir comprovante vacinal de turistas que vierem para a festa", "description": "Preocupada com o aumento de casos da Covid-19 em outros pa\u00edses e j\u00e1 prevendo um grande n\u00famero de estrangeiros no pr\u00f3ximo carnaval, a capital fluminense prev\u00ea exigir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de turistas que chegarem para a festa. Nesta sexta-feira,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/preocupada-com-novos-surtos-de-covid-fora-do-pais-rio-preve-exigir-comprovante-vacinal-de-turistas-que-vierem-para-festa-25284831.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284830-543-611/w976h550-PROP/infochpdpict000087227498.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:30:00Z", "content": "Preocupada com o aumento de casos da Covid-19 em outros pa\u00edses e j\u00e1 prevendo um grande n\u00famero de estrangeiros no pr\u00f3ximo carnaval, a capital fluminense prev\u00ea exigir o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o de turi\u2026 [+4334 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fundo de Quintal faz show gratuito de 45 anos do grupo com homenagem especial a Ubirany, v\u00edtima da Covid-19", "description": "Para comemorar os 45 anos de gl\u00f3ria e de samba do Fundo de Quintal, o quinteto vai transformar o Parque de Madureira em seu quintal. De frente para a imensa plateia que formou ao longo de d\u00e9cadas, o grupo sobe ao palco amanh\u00e3 para um grande show...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/fundo-de-quintal-faz-show-gratuito-de-45-anos-do-grupo-com-homenagem-especial-ubirany-vitima-da-covid-19-25284892.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284898-3f3-d3e/w976h550-PROP/img_3712-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:00:42Z", "content": "Para comemorar os 45 anos de gl\u00f3ria e de samba do Fundo de Quintal, o quinteto vai transformar o Parque de Madureira em seu quintal. De frente para a imensa plateia que formou ao longo de d\u00e9cadas, o \u2026 [+3942 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Apesar de campanha bem-sucedida de imuniza\u00e7\u00e3o, manifestantes contra a vacina da Covid v\u00e3o \u00e0s ruas na Austr\u00e1lia", "description": "MELBOURNE \u2014 Milhares de pessoas foram \u00e0s ruas da Austr\u00e1lia neste s\u00e1bado em protesto contra a obrigatoriedade da\u00a0 vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, enquanto pequenos grupos se reuniram para apoiar as medidas que levaram o pa\u00eds a ser um dos que mais...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/apesar-de-campanha-bem-sucedida-de-imunizacao-manifestantes-contra-vacina-da-covid-vao-as-ruas-na-australia-25285014.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285012-04e-c82/w976h550-PROP/96278270_people-attend-a-counter-protest-against-demonstrators-taking-part-in-a-rally-against-co-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:34:07Z", "content": "MELBOURNE Milhares de pessoas foram \u00e0s ruas da Austr\u00e1lia neste s\u00e1bado em protesto contra a obrigatoriedade da vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, enquanto pequenos grupos se reuniram para apoiar as medid\u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Postos de sa\u00fade do Rio fazem mutir\u00e3o para aplicar segunda dose da vacina contra a Covid-19", "description": "RIO \u2014 Os postos de sa\u00fade do Rio v\u00e3o ficar abertos neste s\u00e1bado, dia 20, at\u00e9 \u00e0s 17h para um mutir\u00e3o da segunda dose. A iniciativa \u00e9 para atrair cerca de 600 mil cariocas com 12 anos ou mais que est\u00e3o com a vacina atrasada. Segundo Daniel Soranz,...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/postos-de-saude-do-rio-fazem-mutirao-para-aplicar-segunda-dose-da-vacina-contra-covid-19-25284973", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284983-e7b-32d/w976h550-PROP/95900753_ri-rio-de-janeiro-rj-26-10-2021atrasados-e-arrependidos-da-vacinacao-contra-a-covid-.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:23:15Z", "content": "RIO Os postos de sa\u00fade do Rio v\u00e3o ficar abertos neste s\u00e1bado, dia 20, at\u00e9 \u00e0s 17h para um mutir\u00e3o da segunda dose. A iniciativa \u00e9 para atrair cerca de 600 mil cariocas com 12 anos ou mais que est\u00e3o co\u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Manifestantes fazem atos pelo dia da Consci\u00eancia Negra e contra o governo Bolsonaro pelo pa\u00eds", "description": "Manifestantes foram \u00e0s ruas neste s\u00e1bado pelo dia da Consci\u00eancia Negra e contra o governo do presidente Jair Bolsonaro (sem partido). Em S\u00e3o Paulo, o ato realizado em frente ao Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) foi organizado pelo movimento negro e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/manifestantes-fazem-atos-pelo-dia-da-consciencia-negra-contra-governo-bolsonaro-pelo-pais-25285158.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285153-30a-eae/w976h550-PROP/fd144c9d-e45a-4ff5-a6d1-c3ac07db94f5.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:47:39Z", "content": "Manifestantes foram \u00e0s ruas neste s\u00e1bado pelo dia da Consci\u00eancia Negra e contra o governo do presidente Jair Bolsonaro (sem partido). Em S\u00e3o Paulo, o ato realizado em frente ao Museu de Arte de S\u00e3o P\u2026 [+4550 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Trem do samba fica sem desfile em 2021 ap\u00f3s dois anos sem circular nas ruas", "description": "Historicamente marginalizado, o samba continua enfrentando dificuldades. Com o popular Trem do Samba, que tem data marcada em todo Dia Nacional do Samba, comemorado em 2 de dezembro, n\u00e3o foi diferente. Sem ir \u00e0s ruas h\u00e1 dois anos, o desfile n\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/trem-do-samba-fica-sem-desfile-em-2021-apos-dois-anos-sem-circular-nas-ruas-25284707.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24776339-f5b-91a/w976h550-PROP/85937551.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:22:28Z", "content": "Historicamente marginalizado, o samba continua enfrentando dificuldades. Com o popular Trem do Samba, que tem data marcada em todo Dia Nacional do Samba, comemorado em 2 de dezembro, n\u00e3o foi diferent\u2026 [+1102 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Adriana Esteves diz fazer terapia h\u00e1 16 anos: 'Renasci ap\u00f3s a depress\u00e3o'", "description": "Adriana Esteves relembrou o momento dif\u00edcil que viveu no in\u00edcio dos anos 90 ap\u00f3s protagonizar a novela \"Renascer\", que est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay. Aos 51 anos, ela conta que sofreu bastante com a rejei\u00e7\u00e3o do p\u00fablico \u00e0 personagem, uma jovem que,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/adriana-esteves-diz-fazer-terapia-ha-16-anos-renasci-apos-depressao-25284309.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24926651-910-0af/w533h800/adriana-esteves-3on.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:43:56Z", "content": "Adriana Esteves relembrou o momento dif\u00edcil que viveu no in\u00edcio dos anos 90 ap\u00f3s protagonizar a novela \"Renascer\", que est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay. Aos 51 anos, ela conta que sofreu bastante com a r\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Avenida Paulista tem ato pelo dia da Consci\u00eancia Negra e contra o governo Bolsonaro", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 Militantes do movimento negro em S\u00e3o Paulo realizam na tarde deste s\u00e1bado \u2014 dia da Consci\u00eancia Negra \u2014 um ato em frente ao Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP). Por volta das 13h, as quatro faixas em frente ao museu estavam ocupadas por...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/avenida-paulista-tem-ato-pelo-dia-da-consciencia-negra-contra-governo-bolsonaro-25285158.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285153-30a-eae/w976h550-PROP/fd144c9d-e45a-4ff5-a6d1-c3ac07db94f5.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:47:39Z", "content": "S\u00c3O PAULO Militantes do movimento negro em S\u00e3o Paulo realizam na tarde deste s\u00e1bado dia da Consci\u00eancia Negra um ato em frente ao Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP). Por volta das 13h, as quatro faixas\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Baile Charme de Madureira volta com primeira DJ residente, mulher e negra: \u2018Num dia que tem um significado muito grande\u2019", "description": "Ap\u00f3s mais de um ano e meio parado por causa da pandemia, o Baile Charme de Madureira, um dos eventos culturais antigos do Rio, est\u00e1 de volta neste s\u00e1bado (20), n\u00e3o por acaso, o Dia da Consci\u00eancia Negra. Os amantes da black music j\u00e1 podem ir...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/baile-charme-de-madureira-volta-com-primeira-dj-residente-mulher-negra-num-dia-que-tem-um-significado-muito-grande-rv1-1-25284583.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284582-d07-c00/w976h550-PROP/dj-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T06:30:00Z", "content": "Ap\u00f3s mais de um ano e meio parado por causa da pandemia, o Baile Charme de Madureira, um dos eventos culturais antigos do Rio, est\u00e1 de volta neste s\u00e1bado (20), n\u00e3o por acaso, o Dia da Consci\u00eancia Neg\u2026 [+5406 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com apoio de senadores, Doria e Leite brigam por votos de \u00faltima hora nas pr\u00e9vias do PSDB", "description": "\u00c0s v\u00e9speras das pr\u00e9vias presidenciais, os governadores Jo\u00e3o Doria e Eduardo Leite, seguem a disputa voto a voto no col\u00e9gio eleitoral de maior peso, o de caciques do partido. Um dia ap\u00f3s o governador de S\u00e3o Paulo receber o apoio do senador licenciado...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/com-apoio-de-senadores-doria-leite-brigam-por-votos-de-ultima-hora-nas-previas-do-psdb-25284716.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25268690-e69-045/w976h550-PROP/previas_psdb.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:05:42Z", "content": "\u00c0s v\u00e9speras das pr\u00e9vias presidenciais, os governadores Jo\u00e3o Doria e Eduardo Leite, seguem a disputa voto a voto no col\u00e9gio eleitoral de maior peso, o de caciques do partido. Um dia ap\u00f3s o governador \u2026 [+2205 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Depois de vetar distribui\u00e7\u00e3o gratuita, governo reduz tarifa de importa\u00e7\u00e3o de absorventes", "description": "Depois de vetar a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para estudantes de baixa renda de escolas p\u00fablicas e mulheres em vulnerabilidade extrema, o governo decidiu reduzir o Imposto de Importa\u00e7\u00e3o sobre o produto em decis\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/depois-de-vetar-distribuicao-gratuita-governo-reduz-tarifa-de-importacao-de-absorventes-25284768.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284765-908-aad/w976h550-PROP/econo.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:45:48Z", "content": "Depois de vetar a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes para estudantes de baixa renda de escolas p\u00fablicas e mulheres em vulnerabilidade extrema, o governo decidiu reduzir o Imposto de Importa\u00e7\u00e3o sobr\u2026 [+2297 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: Diretora de escola denuncia exig\u00eancia para troca de professoras por policiais como aplicadores da prova", "description": "S\u00c3O PAULO - Uma diretora de uma escola estadual, onde o Enem ser\u00e1 realizado,\u00a0em S\u00e3o Paulo,\u00a0denunciou, nesta sexta, que foi exigida a retirada de duas professoras da listagem original de aplicadores da prova, para darem lugar a dois policiais. Na sua...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/enem-diretora-de-escola-denuncia-exigencia-para-troca-de-professoras-por-policiais-como-aplicadores-da-prova-25285032.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273811-a7d-9f8/w976h550-PROP/xinep.pagespeed.ic.ax2ljls0bu.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:51:35Z", "content": "S\u00c3O PAULO - Uma diretora de uma escola estadual, onde o Enem ser\u00e1 realizado, em S\u00e3o Paulo, denunciou, nesta sexta, que foi exigida a retirada de duas professoras da listagem original de aplicadores d\u2026 [+4300 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quest\u00e3o com tirinha da Turma da M\u00f4nica sobre meio ambiente foi \"censurada\" na prova principal do Enem do ano passado", "description": "RIO \u2014 A \"censura\" sob\u00a0 forma de \"leitura cr\u00edtica\" das provas do Enem aconteceu no ano passado. Uma tirinha da Turma da M\u00f4nica foi retirada do exame, de acordo com servidores do Inep,\u00a0 por recomenda\u00e7\u00f5es que surgiram ap\u00f3s aprecia\u00e7\u00e3o do general Carlos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/questao-com-tirinha-da-turma-da-monica-sobre-meio-ambiente-foi-censurada-na-prova-principal-do-enem-do-ano-passado-25285204.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285206-51d-d49/w976h550-PROP/xcensura-enem.pagespeed.ic.tbnjv5fc4b.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T17:24:46Z", "content": "RIO A \"censura\" sob forma de \"leitura cr\u00edtica\" das provas do Enem aconteceu no ano passado. Uma tirinha da Turma da M\u00f4nica foi retirada do exame, de acordo com servidores do Inep, por recomenda\u00e7\u00f5es q\u2026 [+6765 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: o que fazer se voc\u00ea estiver com covid no dia da prova?", "description": "Edital do Enem diz que quem estiver com covid ou outra doen\u00e7a infectocontagiosa diagnosticada n\u00e3o deve fazer o exame neste domingo e pode pedir a reaplica\u00e7\u00e3o. Confira como proceder. Col\u00e9gios particulares do Rio promovem aul\u00f5es especiais para as provas do Enem\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/20/enem-2021-o-que-fazer-se-voce-estiver-com-covid-no-dia-da-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xmUpZj7NFM5rS-eBwFs-6BvlyYE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/j/0afkKBRpe45AtlejaCEw/enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T03:00:20Z", "content": "O candidato inscrito no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 que estiver com alguma das doen\u00e7as infectocontagiosas listadas abaixo, incluindo covid, n\u00e3o deve comparecer ao local de prova neste \u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cerca de 73 mil candidatos est\u00e3o aptos a fazer o Enem 2021 no Piau\u00ed neste domingo (21)", "description": "Total de inscritos \u00e9 cerca de 45% inferior aos ano anterior e segue tend\u00eancia nacional. Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem)\nReprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais\nNo Piau\u00ed, mais de 73.155 candidatos est\u00e3o aptos a realizar o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) nos dois \u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/20/cerca-de-73-mil-candidatos-estao-aptos-a-fazer-o-enem-2021-no-piaui-neste-domingo-21.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xmUpZj7NFM5rS-eBwFs-6BvlyYE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/j/0afkKBRpe45AtlejaCEw/enem.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T22:47:09Z", "content": "No Piau\u00ed, mais de 73.155 candidatos est\u00e3o aptos a realizar o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) nos dois pr\u00f3ximos domingos: dias 21 e 28 de novembro. Realizar\u00e3o as provas impressas pouco mais de 7\u2026 [+2510 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: Campinas prepara frota reserva para atender candidatos durante provas", "description": "Inep diz que 12,7 mil devem fazer provas impressa e digital na metr\u00f3pole. Port\u00f5es fecham \u00e0s 13h. \u00d4nibus no Centro de Campinas\nRafael Smaira/G1\nCampinas (SP) divulgou que ter\u00e1 uma frota reserva de \u00f4nibus em cinco terminais, neste domingo (21), para atender alt\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/20/enem-2021-campinas-prepara-frota-reserva-para-atender-candidatos-durante-provas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/A4geYN_tpf_w8tUVZcHSHbuMQcA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/R/O/lM4paXT2uRQXWADU84SA/bayley-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:25:15Z", "content": "Campinas (SP) divulgou que ter\u00e1 uma frota reserva de \u00f4nibus em cinco terminais, neste domingo (21), para atender alta na demanda do dia em virtude dos candidatos que participam da primeira prova impr\u2026 [+5399 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais de 49 mil pessoas est\u00e3o inscritas para fazer o Enem em Sergipe, de acordo com dados do Inep", "description": "A primeira rodada de provas acontece neste domingo. Provas do Enem\nShutterstock/Arquivo\nNeste domingo (21), 49.116 pessoas devem fazer o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Sergipe, segundo dados do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais \u2026", "url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2021/11/20/mais-de-49-mil-pessoas-estao-inscritas-para-fazer-o-enem-em-sergipe-de-acordo-com-dados-do-inep.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rw_77z6r81z3aGuyqLy-Btkjj2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/g/78X25STAijYBWnU7MpVw/vestibular.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:24:04Z", "content": "Neste domingo (21), 49.116 pessoas devem fazer o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Sergipe, segundo dados do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep). \r\n D\u2026 [+3755 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: Mais de 51 mil inscritos fazem 1\u00aa prova neste domingo em Alagoas", "description": "Port\u00f5es abrem \u00e0s 12h e fecham \u00e0s 13h. Confira o que levar e o que n\u00e3o levar para o local de prova. Cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o Enem 2021\nReprodu\u00e7\u00e3o\nA primeira prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 vai ser aplicada neste domingo (21) em to\u2026", "url": "https://g1.globo.com/al/alagoas/noticia/2021/11/20/enem-2021-mais-de-51-mil-candidatos-fazem-1a-prova-neste-domingo-em-alagoas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i5UhN-EFV0L1pUGWVuSOoOEPzws=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/g/p/weyEBOQEa4k5OaIKYxSg/microsoftteams-image.png", "publishedAt": "2021-11-20T19:36:42Z", "content": "A primeira prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 vai ser aplicada neste domingo (21) em todo o Brasil. Em Alagoas, 56.862 candidatos est\u00e3o inscritos no Exame, mas somente os 51.265 estu\u2026 [+1367 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio zera n\u00famero de internados por Covid-19 nos hospitais municipais", "description": "RIO \u2014 Os hospitais municipais do Rio de Janeiro zeraram o n\u00famero de internados por Covid-19 neste s\u00e1bado, dia 20. A not\u00edcia foi celebrada pela secretaria municipal de sa\u00fade, que creditou o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o como respons\u00e1vel pelos bons \u00edndices.\"A...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-zera-numero-de-internados-por-covid-19-nos-hospitais-municipais-1-25285128", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25285136-3bf-afc/w976h550-PROP/96270945_bx-duque-de-caxias-19-11-2021pandemia-de-coronavirusvacinacao-de-covid-no-posto-mo.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:11:12Z", "content": "RIO Os hospitais municipais do Rio de Janeiro zeraram o n\u00famero de internados por Covid-19 neste s\u00e1bado, dia 20. A not\u00edcia foi celebrada pela secretaria municipal de sa\u00fade, que creditou o avan\u00e7o da va\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas e mais nove cidades vacinam moradores neste s\u00e1bado; veja locais", "description": "Na metr\u00f3pole, a\u00e7\u00e3o de imuniza\u00e7\u00e3o sem agendamento \u00e9 realizada em dois locais. Veja dias e esquemas de campanha nos demais munic\u00edpios. Moradora recebe dose da vacina contra Covid-19 durante 'Dia D' em Campinas\nEduardo Lopes\nCampinas (SP) e mais nove cidades da \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/20/covid-19-campinas-e-mais-nove-cidades-vacinam-moradores-neste-sabado-veja-locais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qlImzyz_kvjGb_q57-tm-w8JwZ8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/L/LM6y1pSVuBApq7kgsqCA/51446319513-04895fca04-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:15:17Z", "content": "Campinas (SP) e mais nove cidades da regi\u00e3o d\u00e3o continuidade \u00e0 campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (20). Na metr\u00f3pole, a imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 ofertada sem agendamento em dois pontos, enquant\u2026 [+8313 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hortol\u00e2ndia tem 15,7% dos servidores sem registro de vacina contra Covid-19 e sujeitos a processos disciplinares", "description": "Levantamento foi feito pela prefeitura a pedido do g1. Munic\u00edpio tem 4.720 servidores e 740 est\u00e3o na mira das secretarias municipais. Hortol\u00e2ndia tem 15,7% dos servidores municipais sem vacina da Covid-19\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nPassados tr\u00eas meses desde o decreto mu\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/20/hortolandia-tem-157percent-dos-servidores-sem-registro-de-vacina-contra-covid-19-e-sujeitos-a-processos-disciplinares.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GEjL5s4OzWxd1-NTHxUvu5yo6nM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/l/S/UT8HLiTUyuaVb0p2LEVw/vacina-.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:08:08Z", "content": "Passados tr\u00eas meses desde o decreto municipal que obriga a vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 dos funcion\u00e1rios da Prefeitura de Hortol\u00e2ndia (SP), 740 seguem sem registro de vacina. O n\u00famero equivale a 15,7% d\u2026 [+4257 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rodeio de Jaguari\u00fana anuncia show de Bruno & Marrone; veja como comprar ingressos", "description": "Dupla far\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o em 3 de dezembro, data em que a organiza\u00e7\u00e3o previa inicialmente um show de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, morta ap\u00f3s acidente a\u00e9reo. Confira programa\u00e7\u00e3o musical do evento. Dupla Bruno & Marrone far\u00e1 show em Jaguari\u00fana\n\u00c9rico Andrade/G1\nO Jaguari\u00fana \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/20/rodeio-de-jaguariuna-anuncia-show-de-bruno-and-marrone-veja-como-comprar-ingressos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JDstb8eykwCxsSc8I2KG8cYKRk0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/L/4/Ew0mc7T567x3xLFsPW1A/dsc3313.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T17:26:50Z", "content": "Na mesma noite, o evento tamb\u00e9m ter\u00e1 shows de Jorge &amp; Mateus, Jo\u00e3o Gomes e Jetlag. A festa ser\u00e1 realizada nos dias 26 e 27 de novembro, al\u00e9m de 3 e 4 de dezembro. Veja abaixo programa\u00e7\u00e3o. \r\n O ro\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 20 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCampinas (SP) e mais nove munic\u00edpios da regi\u00e3o mant\u00eam campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, n\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/20/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-20-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:15:33Z", "content": "Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de casos e mortes\r\nO g1 acompanha diariamente o enfrentamento da pandemia da Covid-19 nas 31 cidades da \u00e1rea de cobertura da regi\u00e3o de Campinas. \r\n Desde o in\u00edcio dos casos positiv\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sesc Campinas recebe apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos musicais neste fim de semana", "description": "Ingressos custam a partir de R$ 20 e podem adquirir entradas online ou presencialmente. Espet\u00e1culo \"M\u00fasica de Perman\u00eancia - 20 Anos do N\u00facleo Cupinzeiro\" \u00e9 realizado neste s\u00e1bado (20)\nMaycon Soldan/Divulga\u00e7\u00e3o\nO Sesc em Campinas (SP) recebe neste s\u00e1bado (20) e\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/20/sesc-campinas-recebe-apresentacoes-de-espetaculos-musicais-neste-fim-de-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/T941EuuavPEty7aiXI85YoCzNnI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/7/fNUN4KRmO1TblOLuSJjw/musica-de-permanencia-20-anos-do-nucleo-cupinzeiro-cred.-maycon-soldan.jpeg", "publishedAt": "2021-11-20T19:21:33Z", "content": "O Sesc em Campinas (SP) recebe neste s\u00e1bado (20) e domingo (21) apresenta\u00e7\u00f5es dos espet\u00e1culos musicais \"M\u00fasica de Perman\u00eancia - 20 Anos do N\u00facleo Cupinzeiro\" e \"Violeiros, Cantoria e Boa Prosa!\". Os \u2026 [+2198 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia avan\u00e7a e mais pa\u00edses na Europa podem impor restri\u00e7\u00f5es", "description": "Uma an\u00e1lise da consultoria de sa\u00fade Airfinity sobre as taxas de infec\u00e7\u00e3o de covid-19 em toda a Europa conclui que a Hungria, B\u00e9lgica e Holanda s\u00e3o os pa\u00edses que correm maior risco de futuros lockdowns Mais pa\u00edses da Europa poder\u00e3o aumentar restri\u00e7\u00f5es em rea\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/20/pandemia-avana-e-mais-pases-na-europa-podem-impor-restries.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NjjDRtft23G8qGs-NRWk-V8hwZc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/3/tTg0HCSBWTfGuHZbKxzw/ap21308443754456.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:04:07Z", "content": "Por Assis Moreira, Valor \u2014 Genebra\r\n 20/11/2021 09h04 Atualizado 20/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Argentina n\u00e3o ter\u00e1 desvaloriza\u00e7\u00e3o cambial e quer acordo com o FMI antes do fim do ano, diz ministro", "description": "Questionado sobre as negocia\u00e7\u00f5es com o FMI, Guzm\u00e1n afirmou que a Argentina deseja que qualquer acordo d\u00ea condi\u00e7\u00f5es ao pa\u00eds de continuar se recuperando da crise causada pela pandemia O ministro da Economia da Argentina, Mart\u00edn Guzm\u00e1n, negou nesta sexta-feira q\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/19/argentina-no-ter-desvalorizao-cambial-e-quer-acordo-com-o-fmi-antes-do-fim-do-ano-diz-ministro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ls2AlEuSGrjMLoOlPVDUuHKsxDM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/8/M/XRKWmCTxqin3TTDzAong/martin-guzman-ministro-da-economia-da-argentina-durante-entrevista-coletiva-rep-twitter-ministerio.png", "publishedAt": "2021-11-20T00:12:12Z", "content": "O ministro da Economia da Argentina, Mart\u00edn Guzm\u00e1n, negou nesta sexta-feira qualquer inten\u00e7\u00e3o de promover uma desvaloriza\u00e7\u00e3o cambial ap\u00f3s a derrota governista nas elei\u00e7\u00f5es legislativas. Ele tamb\u00e9m af\u2026 [+2117 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia acentuou desigualdade racial no mercado de trabalho, aponta Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pinheiro", "description": "A pandemia de covid-19 tornou mais vulner\u00e1vel a condi\u00e7\u00e3o dos negros (pretos e pardos) no mercado de trabalho em Minas Gerais, \u00e9 o que aponta uma pesquisa do Observat\u00f3rio do Trabalho de Minas Gerais. O estudo foi elaborado por t\u00e9cnicos da Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pinheir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/20/pandemia-acentuou-desigualdade-racial-no-mercado-de-trabalho-aponta-fundao-joo-pinheiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MHqg7t06DvxTlvcPIeIGsSBOkMs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/H/L/xOkYh2SfuNu30qKQV60g/negros.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:00:23Z", "content": "A pandemia de covid-19 tornou mais vulner\u00e1vel a condi\u00e7\u00e3o dos negros (pretos e pardos) no mercado de trabalho em Minas Gerais, \u00e9 o que aponta uma pesquisa do Observat\u00f3rio do Trabalho de Minas Gerais. \u2026 [+2885 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ranking de vagas mostra Brasil preso em armadilha de baixa produtividade; veja profiss\u00f5es", "description": "Profiss\u00f5es que colocam o pa\u00eds em uma nova fronteira tecnol\u00f3gica, com mais qualifica\u00e7\u00e3o e renda, at\u00e9 v\u00eam crescendo, mas ainda s\u00e3o pouco representativas O mercado de trabalho no Brasil est\u00e1 preso em uma armadilha de baixa produtividade. Atividades que demandam \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/20/ranking-de-vagas-mostra-brasil-preso-em-armadilha-de-baixa-produtividade-veja-profisses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GNwQITXIjr6XiuQ2uPRVTq-vSJg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/7/Nl4AKRS0msGKI6L7zmTg/pexels-photo-1181271.jpeg", "publishedAt": "2021-11-20T16:26:46Z", "content": "O mercado de trabalho no Brasil est\u00e1 preso em uma armadilha de baixa produtividade. Atividades que demandam menos estudo e oferecem sal\u00e1rios mais baixos ampliam espa\u00e7o no total de vagas criadas.J\u00e1 pr\u2026 [+8377 chars]"}]}