{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "U.S. screened highest number of air passengers since start of pandemic", "description": "WASHINGTON, Nov 20 (Reuters) - The U.S. Transportation Security Administration screened 2.24 million airline passengers on Friday, the highest number of passengers since the start of the COVID-19 pandemic, it announced on Saturday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/20/business/thanksgiving-travel-record-tsa/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211120115232-thanksgiving-air-travel-111821-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T18:59:43Z", "content": "WASHINGTON, Nov 20 (Reuters) - The U.S. Transportation Security Administration screened 2.24 million airline passengers on Friday, the highest number of passengers since the start of the COVID-19 pan\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "\u00bfQu\u00e9 hay en juego en las elecciones de este domingo en Venezuela? Esto es lo que necesitas saber", "description": "Venezuela celebra este domingo elecciones regionales y municipales que volver\u00e1n a contar con veedores internacionales y en las que participar\u00e1 la oposici\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/20/elecciones-venezuela-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/elecciones-venezuela-unio\u0301n-europea.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-20T17:00:20Z", "content": "As\u00ed ser\u00e1n las pr\u00f3ximas elecciones en Venezuela 2:42\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Venezuela celebra este domingo elecciones regionales y municipales. Estos comicios volver\u00e1n a tener observadores de la Uni\u00f3n Euro\u2026 [+5691 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Crece la ira de Trump a medida que aumenta la popularidad de DeSantis entre los republicanos", "description": "En cuesti\u00f3n de meses, Ron DeSantis pas\u00f3 de ser un seguidor ejemplar a una amenaza para el expresidente Donald Trump. A medida que el gobernador de Florida crece en influencia y popularidad, Trump muestra cada vez m\u00e1s frialdad ante una posible disputa por la c\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/20/ira-trump-popularidad-desantis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/2F211118183005-trump-desantis-split-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-20T11:46:34Z", "content": "Rupert Murdoch tiene un mensaje contundente para Trump 1:01\r\n(CNN) -- En cuesti\u00f3n de meses, el gobernador de Florida Ron DeSantis pas\u00f3 de ser un brillante ejemplo a los ojos de Donald Trump de un l\u00edd\u2026 [+11704 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Sus vuelos fueron cancelados, as\u00ed que pasaron 24 horas enamor\u00e1ndose uno del otro", "description": "Una tormenta invernal fue el escenario perfecto para que un 4 de abril de 2003 Jennifer Lowther y Chris Powell se conocieran. Ambos esperaban tomar un vuelo en el aeropuerto de Toronto cuando el tiempo hizo que se cancelaran todas las salidas. Su conexi\u00f3n fue\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/20/vuelos-cancelados-enamorandose-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117155750-02-restricted-chance-encounters-jennifer-and-chris-powell.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-20T11:29:14Z", "content": "Familiares se pierden boda por cancelaci\u00f3n de vuelos 1:33\r\n(CNN) -- Era la ma\u00f1ana del 4 de abril de 2003 y Jennifer Lowther lloraba en un rinc\u00f3n de la sala de espera del aeropuerto de Toronto porque \u2026 [+17041 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Maureen O'Hare, CNN", "title": "Alpine country goes back into lockdown, suspending tourism as the holiday season starts", "description": "Austria has introduced unprecedented new Covid measures, Ireland's under a midnight curfew, but India has reopened to vaccinated tourists. Here are some of the biggest developments in travel this week.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/pandemic-travel-news-austria-lockdown-vaccine-mandate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119121747-innsbruck-austria-feb-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:23:44Z", "content": "(CNN) Austria has introduced unprecedented new Covid measures, Ireland's under a midnight curfew, but India has reopened to vaccinated tourists. \r\nHere are some of the biggest developments in travel \u2026 [+4319 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Sandee LaMotte, CNN", "title": "How to fly safer this holiday season", "description": "From choosing window seats to holding off on snacks, experts give their top tips on how to safely take to the sky for the holidays with the least amount of risk and stress.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/flying-2021-holiday-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117093730-passengers-tsa-seattle-nov-29-2020-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:00:48Z", "content": "(CNN) If you're taking to theskies to visit friends and family over the holidays, be prepared to jostle your way through crowded airports, packed planes and frenzied baggage queues with millions of f\u2026 [+8027 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jasmine Wright", "title": "Second family becomes first to affix a mezuzah on executive home", "description": "Vice President Kamala Harris and her husband Doug Emhoff achieved another first in their historic roles when they affixed a white mezuzah to the right-hand side of the doorway of the vice presidential residence.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/20/politics/mezuzah-vice-president-home/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211120104811-01-second-family-residence-mezuzah-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:01:56Z", "content": "(CNN)Vice President Kamala Harris and her husband Doug Emhoff achieved another first in their historic roles when they affixed a white mezuzah to the right-hand side of the doorway of the vice presid\u2026 [+6539 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Berlins Krankenhausgesellschaft sieht Kliniken an Belastungsgrenze", "description": "4500 Sch\u00fcler infiziert \u2013 Wechselunterricht an neun Schulen + Hohe Inzidenz in Brandenburg: Woidke k\u00fcndigt sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen an + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-berlins-krankenhausgesellschaft-sieht-kliniken-an-belastungsgrenze/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-intensivstation/27818170/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:15:15Z", "content": "Berlins Krankenhausgesellschaft sieht Kliniken an Belastungsgrenze\u00a0\r\nWegen der j\u00fcngsten Coronawelle sieht die Berliner Krankenhausgesellschaft Kliniken und Personal an der Belastungsgrenze. Die Berli\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Inzidenz in Brandenburg steigt auf neuen H\u00f6chststand", "description": "Inzidenz in Berlin am Sonntag bei 343,0 + Klinik-Warnampel springt auf Gelb + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-inzidenz-in-brandenburg-steigt-auf-neuen-hoechststand/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:50:53Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Melanie Berger", "title": "Gesundheitsstaatssekret\u00e4r nennt Biontech-Begrenzung \u201eKatastrophe\u201c", "description": "Inzidenz in Berlin am Montag erneut leicht gesunken, H\u00f6chststand in Brandenburg + Klinik-Warnampel springt auf Gelb + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-gesundheitsstaatssekretaer-nennt-biontech-begrenzung-katastrophe/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-impfstoff-von-biontech-pfizer/27821178/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:50:53Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Inzidenz in Berlin leicht gesunken \u2013 am Sonntag auf 343,0", "description": "Klinik-Warnampel springt auf Gelb + Berlins Krankenhausgesellschaft sieht Kliniken an Belastungsgrenze + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-inzidenz-in-berlin-leicht-gesunken-am-sonntag-auf-343-0/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:50:53Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Erneuter Anstieg der Infektionszahlen \u2013 Klinik-Warnampel springt auf Gelb", "description": "Berlins Krankenhausgesellschaft sieht Kliniken an Belastungsgrenze + 4500 Sch\u00fcler infiziert \u2013 Wechselunterricht an neun Schulen + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-erneuter-anstieg-der-infektionszahlen-klinik-warnampel-springt-auf-gelb/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-intensivstation/27818170/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:32:17Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Erneuter Anstieg der Infektionszahlen \u2013 Warnampel zur Lage in Berlins Kliniken springt auf Gelb", "description": "Berlins Krankenhausgesellschaft sieht Kliniken an Belastungsgrenze + 4500 Sch\u00fcler infiziert \u2013 Wechselunterricht an neun Schulen + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-erneuter-anstieg-der-infektionszahlen-warnampel-zur-lage-in-berlins-kliniken-springt-auf-gelb/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-intensivstation/27818170/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:32:17Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Dauerthema braucht Wellenbrecher", "description": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann statt Wolfgang Kubicki: Die Talkshows basteln an ihren G\u00e4stelisten. Das kann den Corona-Debatten nur nutzen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/anne-will-talkt-zum-35-mal-ueber-corona-dauerthema-braucht-wellenbrecher/27818704.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120211121will_465_1_20211120113023389-jpg/27818696/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:36:04Z", "content": "Die Deutsche Presse-Agentur war sehr flei\u00dfig. Ein Mitarbeiter hat sich die Themen der ARD-Talkshow Anne Will seit dem 8. M\u00e4rz 2020 angeschaut und kam aus dem D\u00e9j\u00e0-vu nicht mehr heraus: Zum inzwischen\u2026 [+2118 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Wir brauchen jetzt seri\u00f6se und keine lautsprecherischen Debatten", "description": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann statt Wolfgang Kubicki: Die Talkshows basteln an ihren G\u00e4stelisten. Das kann den Diskussionen nur nutzen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/corona-zum-35-mal-thema-bei-anne-will-wir-brauchen-jetzt-serioese-und-keine-lautsprecherischen-debatten/27818704.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120211121will_465_1_20211120113023389-jpg/27818696/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:36:04Z", "content": "Die Deutsche Presse-Agentur war sehr flei\u00dfig. Ein Mitarbeiter hat sich die Themen der ARD-Talkshow Anne Will seit dem 8. M\u00e4rz 2020 angeschaut und kam aus dem D\u00e9j\u00e0-vu nicht mehr heraus: Zum inzwischen\u2026 [+2189 chars]"}]}