{"status": "ok", "totalResults": 4, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Impfstoff-Hersteller: Biontech plant mehr als eine Milliarde Euro in Mainzer Standort zu investieren", "description": "Biontech-Gr\u00fcnder Ugur Sahin will den Firmensitz in Mainz weiter ausbauen. Insgesamt sollen zehn neue Geb\u00e4ude geplant oder bereits im Bau sein.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/industrie/impfstoff-hersteller-biontech-plant-mehr-als-eine-milliarde-euro-in-mainzer-standort-zu-investieren/27819054.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/biontech-zentrale-in-mainz/27818972/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:05:10Z", "content": "Biontech-Gr\u00fcnder Ugur Sahin hat die Investitionspl\u00e4ne des Unternehmens in Mainz konkretisiert. Wenn alles umgesetzt sei, werde Biontech mehr als eine Milliarde Euro in der rheinland-pf\u00e4lzischen Lande\u2026 [+1586 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz steigt weiter \u2013 Kritik an Begrenzung der Biontech-Auslieferungen", "description": "Das Bundesgesundheitsministerium will bei Booster-Impfungen verst\u00e4rkt auf Moderna und weniger auf Biontech setzen. Kritiker sprechen von einer Handbremse. Gleichzeitig steigt die Inzidenz. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-steigt-weiter-kritik-an-begrenzung-der-biontech-auslieferungen/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfen/26870402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:32:35Z", "content": "Bayerns Gesundheitsminister Klaus Holetschek protestiert gegen eine vom Bundesgesundheitsministerium angek\u00fcndigte Begrenzung der Biontech-Auslieferungen. Das sei inakzeptabel, sagte der CSU-Politiker\u2026 [+75009 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Tempo bei Corona-Auffrischung steigt \u2013 Scholz ruft zu \u201eRuck\u201c auf", "description": "Das Tempo bei den Auffrischungsimpfungen zieht an. Doch bis es einen Effekt auf das Infektionsgeschehen gibt, dauert es noch. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-tempo-bei-corona-auffrischung-steigt-scholz-ruft-zu-ruck-auf/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfen/26870402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:43:57Z", "content": "In Deutschland steigt das Tempo bei der Gabe von Auffrischungsimpfungen gegen das Coronavirus doch es muss noch deutlich schneller gehen. In dieser Woche seien bisher 1,7 Millionen B\u00fcrger geboostert \u2026 [+82669 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz steigt weiter \u2013 Wieler warnt vor f\u00fcnfter Welle", "description": "Die Corona-Zahlen steigen weiter. RKI-Chef Wieler fordert f\u00fcr ganz Deutschland Kontaktbeschr\u00e4nkungen und warnt vor der n\u00e4chsten Welle. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-steigt-weiter-wieler-warnt-vor-fuenfter-welle/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfen/26870402/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:02:03Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts, Lothar Wieler, warnt in der Coronakrise vor der n\u00e4chsten Welle, falls Gegenma\u00dfnahmen nicht schneller umgesetzt werden. Wenn das Verringern der Kontakte und da\u2026 [+77905 chars]"}]}