{"status": "ok", "totalResults": 24, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "\u00bfQu\u00e9 le pasa al Chucky Lozano en Italia? De las pol\u00e9micas declaraciones sobre el Napoli a estar en la mira del Inter de Milan", "description": "En agosto del 2019 el Napoli anunci\u00f3 la contrataci\u00f3n de Hirving Lozano, en el que fue el comienzo de una historia que ha tenido un poco de todo, con goles, diferencias con el t\u00e9cni", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/20/6199700ee2704eb2b08b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5c3bf84c8dc54b5d40a9b918bc111787/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374454346214.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T22:01:07Z", "content": "En agosto del 2019 el Napoli anunci\u00f3 la contrataci\u00f3n de Hirving Lozano, en el que fue el comienzo de una historia que ha tenido un poco de todo, con goles, diferencias con el t\u00e9cnico y hasta pol\u00e9mica\u2026 [+3138 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez, fuera de la Q3 del Gran Premio de Qatar", "description": "Problemas para Checo P\u00e9rez y Red Bull. El piloto mexicano no pudo avanzar a la Q3 del Gran Premio de Qatar, por lo que largar\u00e1 desde la posici\u00f3n n\u00famero 11, en una situaci\u00f3n que dif", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/20/61990ac622601d045f8b45fb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9470490aac8e8683846614af8447ccee/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374198140840.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:12:19Z", "content": "Problemas para Checo P\u00e9rez y Red Bull. El piloto mexicano no pudo avanzar a la Q3 del Gran Premio de Qatar, por lo que largar\u00e1 desde la posici\u00f3n n\u00famero 11, en una situaci\u00f3n que dificulta las aspiraci\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Rafa M\u00e1rquez: \"Le dir\u00eda 's\u00ed' a Xavi antes de descolgar el tel\u00e9fono\"", "description": "El Barcelona est\u00e1 viviendo hoy en d\u00eda un momento de rencuentros con grandes jugadores que pasaron por la instituci\u00f3n espa\u00f1ola, es por eso que Rafa M\u00e1rquez ha analizado volver al cl", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/20/6198605a22601d79738b462c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cdca8f5d0000d669147c7480cdeced87/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16373761908923.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:47:02Z", "content": "El Barcelona est\u00e1 viviendo hoy en d\u00eda un momento de rencuentros con grandes jugadores que pasaron por la instituci\u00f3n espa\u00f1ola, es por eso que Rafa M\u00e1rquez ha analizado volver al club que le dio todo,\u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Jornada 13 de la Primera RFEF en directo: Partidos y resultado", "description": "El Extremadura comunica que tras una reuni\u00f3n entre presidente, plantilla y cuerpo t\u00e9cnico se ha llegado a un acuerdo para que se desconvoque la huelga que estaba prevista desde est", "url": "https://www.marca.com/futbol/primera-rfef/2021/11/20/619901c8268e3ec55b8b45f3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/eb73939388b08c2e6385ace187d1acad/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374165483367.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:26:47Z", "content": "El Extremadura comunica que tras una reuni\u00f3n entre presidente, plantilla y cuerpo t\u00e9cnico se ha llegado a un acuerdo para que se desconvoque la huelga que estaba prevista desde este viernes hasta el \u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "J.R.", "title": "Espa\u00f1a revalida su t\u00edtulo europeo con pr\u00f3rroga incluida ante Francia", "description": "Un gol de Toni P\u00e9rez en la pr\u00f3rroga de la final dio a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola su decimoctavo t\u00edtulo de campeona de Europa de hockey patines. Francia, que no jugaba una final desde 19", "url": "https://www.marca.com/otros-deportes/2021/11/20/61996ff4e2704e857e8b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0b465d789e8a83e18f9292ae85dd8e00/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374455166059.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T22:00:46Z", "content": "Un gol de Toni P\u00e9rez en la pr\u00f3rroga de la final dio a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola su decimoctavo t\u00edtulo de campeona de Europa de hockey patines. Francia, que no jugaba una final desde 1931, estuvo a punto \u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ignacio Berist\u00e1in: \"Canelo no ha sido capaz de ganarse a la gente\"", "description": "Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez ha dado un paso m\u00e1s en el boxeo y subir\u00e1 al peso crucero para buscar su novelo t\u00edtulo. A pesar de todos sus logros, el pugilista mexicano no ha logr", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/20/619866e622601d657b8b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c6623a336c048144837c8d719ff7b041/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16373775564778.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T03:09:50Z", "content": "Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez ha dado un paso m\u00e1s en el boxeo y subir\u00e1 al peso crucero para buscar su novelo t\u00edtulo. A pesar de todos sus logros, el pugilista mexicano no ha logrado convencer a todos los seg\u2026 [+1971 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Chucky Lozano, en la mira del Inter de Mil\u00e1n", "description": "Inter de Mil\u00e1n tendr\u00eda puestos los ojos en Hirving Lozano, seg\u00fan han dado a conocer algunos medios italianos.\n\nInmerso en la pol\u00e9mica por las declaraciones que hizo algunos d\u00edas, c", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mercado-de-fichajes/2021/11/20/61991c4b46163f5e458b4606.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9392d071e8ae9adc3ef4f1971be8770c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374240820580.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T16:03:59Z", "content": "Inter de Mil\u00e1n tendr\u00eda puestos los ojos en Hirving Lozano, seg\u00fan han dado a conocer algunos medios italianos.\r\nInmerso en la pol\u00e9mica por las declaraciones que hizo algunos d\u00edas, con respecto a que q\u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUAN CASTRO", "title": "Nos vemos en Qatar: un a\u00f1o para el Mundial", "description": "Es la fecha clave, el d\u00eda que todos los qatar\u00edes est\u00e1n esperando desde que en diciembre de 2010 la FIFAles adjudicara el Mundial 2022, quiz\u00e1 el m\u00e1s distinto de la historia. Dentro", "url": "https://www.marca.com/primera-plana/2021/11/21/6192229022601d484e8b4603.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1af5228a28909bb09b1c7638a7b6167c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373604031950.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:30:47Z", "content": "Es la fecha clave, el d\u00eda que todos los qatar\u00edes est\u00e1n esperando desde que en diciembre de 2010 la FIFAles adjudicara el Mundial 2022, quiz\u00e1 el m\u00e1s distinto de la historia. Dentro de un a\u00f1o exactamen\u2026 [+8137 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dimite el entrenador del Werder Bremen por haber falsificado su pasaporte Covid", "description": "El entrenador del Werder Bremen, Markus Anfang, ha dimitido este s\u00e1bado despu\u00e9s de que la fiscal\u00eda abriera una investigaci\u00f3n por sospecha de falsificaci\u00f3n del certificado de vacuna", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/11/20/6198e3cbca4741502c8b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cef943af13ab848204d4753d99caba37/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374093061146.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:02:50Z", "content": "El entrenador del Werder Bremen, Markus Anfang, ha dimitido este s\u00e1bado despu\u00e9s de que la fiscal\u00eda abriera una investigaci\u00f3n por sospecha de falsificaci\u00f3n del certificado de vacunaci\u00f3n contra el coro\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "El Open de Australia s\u00f3lo admitir\u00e1 a tenistas vacunados contra la covid", "description": "El director del Abierto de Australia, Craig Tiley, confirm\u00f3 este s\u00e1bado que solo aceptar\u00e1 en el torneo el pr\u00f3ximo enero a tenistas vacunados contra la covid-19, lo que crea dudas s", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/11/20/6198ccf9e2704e28b28b4618.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a46b04f4677efb39830085f1619025c1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374040748518.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:33:53Z", "content": "El director del Abierto de Australia, Craig Tiley, confirm\u00f3 este s\u00e1bado que solo aceptar\u00e1 en el torneo el pr\u00f3ximo enero a tenistas vacunados contra la covid-19, lo que crea dudas sobre la presencia d\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "COVID-19: FDA authorizes Moderna and Pfizer booster for adults", "description": "U.S. regulators on Friday unanimously approved recommending the Pfizer-BioNTech and Moderna booster vaccines for all adults in the country, expanding the government&apos;s campaign", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/20/61994ae7e2704e69688b4585.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0c69d008f58c91bee128c77f57bd1b34/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374360527511.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T19:46:55Z", "content": "U.S. regulators on Friday unanimously approved recommending the Pfizer-BioNTech and Moderna booster vaccines for all adults in the country, expanding the government's campaign to prevent a surge in C\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "Amari Cooper to COVID list, misses Dallas Cowboys' next two games", "description": "Amari Cooper, the Dallas Cowboys&apos; star wide receiver, was surprisingly placed on the reserve/COVID list so he will miss the expected Week 11 NFL matchup at the home of the Kan", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/dallas-cowboys/2021/11/20/619873f3ca4741ac078b45fe.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e2c3139219d377b3e3f8c6bcb973bf13/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16373810072326.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T04:11:09Z", "content": "Amari Cooper, the Dallas Cowboys' star wide receiver, was surprisingly placed on the reserve/COVID list so he will miss the expected Week 11 NFL matchup at the home of the Kansas City Chiefs.\r\nWith t\u2026 [+1532 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Antonio Brown could face fine, jail time for faking vaccination", "description": "Tampa Bay Buccaneers wide receiver Antonio Brown could have violated federal laws by obtaining a fake COVID-19 vaccination card, and could face a fine and/or up to five years in pr", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/tampa-bay-buccaneers/2021/11/20/6198567546163fe14c8b45eb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/98d67028a4ebad36cfa79d900bca6be8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16373738700563.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T02:06:28Z", "content": "Tampa Bay Buccaneers wide receiver Antonio Brown could have violated federal laws by obtaining a fake COVID-19 vaccination card, and could face a fine and/or up to five years in prison, according to \u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Australian Open chief to Djokovic: no Covid-19 vaccine proof, no play", "description": "Australian Open chief Craig Tiley confirmed on Saturday that everyone who attends the first Grand Slam tennis tournament of 2022 will need to be fully vaccinated for COVID-19, incl", "url": "https://www.marca.com/en/tennis/2021/11/20/6198d52f46163fb8808b4568.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c779987de995e4ff81f24433dba85208/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374083805058.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:45:46Z", "content": "Australian Open chief Craig Tiley confirmed on Saturday that everyone who attends the first Grand Slam tennis tournament of 2022 will need to be fully vaccinated for COVID-19, including all the playe\u2026 [+4235 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Werder Bremen coach quits over claims of fake COVID vaccine certificate", "description": "Werder Bremen coach Markus Anfang and his assistant quit the club on Saturday over investigations into whether they used fake certificates of vaccination against the coronavirus. B", "url": "https://www.marca.com/en/football/bundesliga/2021/11/20/6198df69e2704e208a8b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/81c3a91ef013a1c09d1657aba7231d7c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374093582936.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:59:11Z", "content": "Werder Bremen coach Markus Anfang and his assistant quit the club on Saturday over investigations into whether they used fake certificates of vaccination against the coronavirus. Bremen managing dire\u2026 [+1206 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca English", "title": "NFL Week 11, Cowboys vs. Chiefs: Teams, time and channel, injury report", "description": "The Dallas Cowboys (7-2) will face the Kansas City Chiefs (6-4) during Week 11 of the NFL.\n\nThe offense that has been seemingly unstoppable most of this season belongs to Dak Presc", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/2021/11/21/6199884fca4741fd2e8b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/76112f09c00c8d022b41e52857fb8ee8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/21/16374514809448.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T23:45:09Z", "content": "The Dallas Cowboys (7-2) will face the Kansas City Chiefs (6-4) during Week 11 of the NFL.\r\nThe offense that has been seemingly unstoppable most of this season belongs to Dak Prescott and the Cowboys\u2026 [+2041 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: Latest on Child Tax Credit payments, COLA 2022, IRS Tax Refunds...", "description": "Our November 20 live blog provides all you need to know about the US stimulus checks and other forms of financial aid being sent out across the USA. You can get up to speed on the latest developments on the delayed Child Tax Credit payments, plus the new Unem\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/20/6198cf5d22601de31d8b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/93ccee44664f0250757d18e2605a49ec/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/22/16348932782547.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:37:36Z", "content": "With the United States federal government having brought an end to its stimulus check programs, that duty has been left to the country's 50 states who are seeking ways to provide financial support am\u2026 [+6070 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "House passes Biden's Build Back Better bill sending initiatives to the Senate", "description": "The House on Friday passed President Joe Biden&apos;s &quot;Rebuild Better&quot; bill, a sweeping package of Democratic priorities that funds universal preschool, Medicare expansio", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/20/61995670e2704e14798b45b1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f7209e6549e1d08ced3b0b6cc984a610/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374389969377.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T20:47:17Z", "content": "The House on Friday passed President Joe Biden's \"Rebuild Better\" bill, a sweeping package of Democratic priorities that funds universal preschool, Medicare expansion, renewable energy credits, affor\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Barcelona eye Azpilicueta and Christensen", "description": "Barcelona are looking to strengthen their defence next summer following the appointment of Xavi Hernandez and they have reportedly set their sights on Chelsea duo Cesar Azpilicueta", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2021/11/20/6199056d22601d18698b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/73338f2221ef35fac5780a64f3cdf21c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374199653783.png", "publishedAt": "2021-11-20T14:53:28Z", "content": "Barcelona are looking to strengthen their defence next summer following the appointment of Xavi Hernandez and they have reportedly set their sights on Chelsea duo Cesar Azpilicueta and Andreas Christ\u2026 [+1239 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joe Ellis", "title": "Newcastle drop to bottom after high-scoring draw against Brentford", "description": "Newcastle United fell to the bottom of the Premier League table after an exciting 3-3 draw at home to Brentford.\n\nToday was supposed to be the day that new manager Eddie Howe was i", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/11/20/619979e722601db56c8b45cf.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3ba771dd2391a0a23363953701d989ae/crop/0x16/2046x1164/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374476749557.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T22:43:09Z", "content": "Newcastle United fell to the bottom of the Premier League table after an exciting 3-3 draw at home to Brentford.\r\nToday was supposed to be the day that new manager Eddie Howe was introduced to the ad\u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Medicare cost: What is the Medicare Part B deductible for 2022?", "description": "Medicare caters to over 60 million US citizens, with the national health insurance program playing an important part in people&apos;s lives on the back of these tough times brought", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/20/6198c35b22601d523f8b462b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/187e7a5a70852c217113758059601f6b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/09/16364472919012.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:46:51Z", "content": "Medicare caters to over 60 million US citizens, with the national health insurance program playing an important part in people's lives on the back of these tough times brought about by COVID-19. \r\nHo\u2026 [+1489 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MIGUEL \u00c1NGEL LARA, Adapted by Geoff Gillingham", "title": "Ancelotti: Hazard is out for Granada match with gastroenteritis", "description": "Carlo Ancelotti has revealed that Eden Hazard is suffering with gastroenteritis, so he will not be available for Real Madrid&apos;s match away at Granada on Sunday afternoon.\n\nThe", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2021/11/20/619911e822601dcc498b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ef28dbf9be6a6cd54bc1eeef9b49a24b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374117658560.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:42:35Z", "content": "Carlo Ancelotti has revealed that Eden Hazard is suffering with gastroenteritis, so he will not be available for Real Madrid's match away at Granada on Sunday afternoon.\r\nThe Italian noted that he un\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: Financial aid offered by these states", "description": "Whether you live in Arkansas, California, Colorado, Florida, Georgia, Kentucky, Mississippi, Tennessee, Texas, West Virginia or elsewhere, financial support could be available this November. Our in-depth guide outlines which of the 50 states are currently pro\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/20/6198d65822601d657b8b45dd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c608213e1390a7585a0fc95f1e586906/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/05/16361006062587.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:05:47Z", "content": "Stimulus checks have been the topic of conversation for much of the COVID-19 pandemic in the USA, as it has come to the aid of many lower- and medium-income individuals and families, yet federal gove\u2026 [+18777 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "C, NAVARRO", "title": "Xavi apuesta por la velocidad y el desborde de Akhomach", "description": "Ya anunci\u00f3 ayer viernes Xavi Hern\u00e1ndez que habr\u00eda alguna sorpresa en el once. Y as\u00ed ha sido. El t\u00e9cnico catal\u00e1n ha elegido a Ilias Akhomach para completar el ataque, junto a Gavi y", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/11/20/6199476be2704e0eaa8b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c816a9626227a05cea2c7869c52b7b3e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374353490032.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T19:12:39Z", "content": "Ya anunci\u00f3 ayer viernes Xavi Hern\u00e1ndez que habr\u00eda alguna sorpresa en el once. Y as\u00ed ha sido. El t\u00e9cnico catal\u00e1n ha elegido a Ilias Akhomach para completar el ataque, junto a Gavi y Memphis. La veloci\u2026 [+934 chars]"}]}