{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En Autriche, l\u2019extr\u00eame droite fait descendre des milliers de personnes dans la rue contre le confinement", "description": "Le FP\u00d6 essaie de capitaliser sur l\u2019opposition au confinement et \u00e0 la vaccination obligatoire, annonc\u00e9s la veille par le gouvernement pour lutter contre la pand\u00e9mie de Covid-19. Elle organise une manifestation de plusieurs milliers de personnes \u00e0 Vienne.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/en-autriche-lextreme-droite-fait-descendre-des-milliers-de-personnes-dans-la-rue-contre-le-confinement-20211120_FD62R6CRUVF2TNPLTBZXMG2LQE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/H7cjOxUyrZEsLftcB9Kh5gOJ-mQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2071x1315:2081x1325)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OPZF6VQ3ZBGGFHVYHQA753HI4I.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:02:16Z", "content": "LAustralie, les Pays-Bas, la Guadeloupe et maintenant lAutriche. Partout o\u00f9 les gouvernements doivent prendre des mesures drastiques face \u00e0 la nouvelle flamb\u00e9e de Covid-19, les tensions sociales sont\u2026 [+2918 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Pays-Bas: une manif \u00e0 Rotterdam contre les restrictions sanitaires vire \u00e0 l\u2019\u00e9meute, plusieurs bless\u00e9s", "description": "Vendredi soir, la manifestation contre les restrictions anti-Covid a tourn\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00aborgie de violence\u00bb selon le maire de Rotterdam. Il y a au moins sept bless\u00e9s. Des coups de feux ont \u00e9t\u00e9 tir\u00e9s par la police.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/pays-bas-une-manif-a-rotterdam-contre-les-restrictions-sanitaires-vire-a-lemeute-plusieurs-blesses-20211120_SQOS3GKRPZBLLANNSEP6LYIGQ4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F1FSICkfK2COqujMHeVf1tLE9ZE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(772x495:782x505)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/CWWLSGDLZRA2LMTI6UURL37FEE.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:17:31Z", "content": "\u00abLa situation est devenue si dangereuse que les agents se sont sentis oblig\u00e9s de tirer sur des cibles\u00bb. La police de Rotterdam confirme avoir d\u00fb avoir recours \u00e0 la violence, dans la nuit de vendredi \u2026 [+2625 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Saut \u00e0 skis - CM - Saut \u00e0 skis\u00a0: retour au huis clos \u00e0 Klingenthal en d\u00e9cembre", "description": "Face \u00e0 la flamb\u00e9e de cas de Covid-19, les autorit\u00e9s allemandes ont d\u00e9cid\u00e9 que les \u00e9preuves de Coupe du monde de saut \u00e0 ski de Klingenthal (10-12 d\u00e9cembre) se disputeraient \u00e0 huis clos.", "url": "https://www.lequipe.fr/Saut-a-skis/Actualites/Saut-a-skis-retour-au-huis-clos-a-klingenthal-en-decembre/1300018", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/cette-annee-encore-il-n-y-aura-pas-de-public-en-bas-du-tremplin-de-klingenthal-t-mieczynski-pres/1500000001570886/0:0,1996:1331-640-427-75/5f203.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:49:00Z", "content": "Les quatre \u00e9preuves individuelles (deux masculines, deux f\u00e9minines) de Coupe du monde qui doivent se disputer du 10 au 12\u00a0d\u00e9cembre \u00e0 Klingenthal (Allemagne) se d\u00e9rouleront sans public, ont annonc\u00e9 le\u2026 [+538 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Le surf trip de 80 jours seul en Indon\u00e9sie de\u00a0Damien Castera en vid\u00e9o", "description": "En raison du Covid, le surfeur aventurier Damien Castera s'est retrouv\u00e9 tout seul cet \u00e9t\u00e9 en Indon\u00e9sie \u00e0 triper sur des spots mythiques. R\u00e9sultat\u00a0: 80 jours de bonheur, \u00e0 savourer en vid\u00e9o.", "url": "https://www.lequipe.fr/Adrenaline/Surf/Actualites/Damien-castera-son-surf-trip-de-80-jours-seul-en-indonesie-en-video/1299816", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/damien-castera-en-indonesie-dr/1500000001570473/0:0,639:426-640-427-75/e5e2f.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T08:05:00Z", "content": "L'opportunit\u00e9 d'une vie pour le trip d'une vie. C'est en r\u00e9sum\u00e9 ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 Damien Castera l'\u00e9t\u00e9 dernier alors que le surfeur aventurier a d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu mille aventures extraordinaires autour du \u2026 [+2241 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ESP - Xavi est-il le bon entra\u00eeneur pour redresser le FC Barcelone ?", "description": "Question du jour du samedi 20 novembre.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Xavi-est-il-le-bon-entraineur-pour-redresser-le-fc-barcelone/1299937", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/xavi-va-diriger-aujourd-hui-contre-l-espanyol-barcelone-son-premier-match-sur-le-banc-du-barca-e/1500000001570701/0:0,1998:1332-640-427-75/7cd3d.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T07:00:00Z", "content": "08:15\r\nUne \u00ab\u00a0confiance aveugle\u00a0\u00bb en Xavi\r\n08:00\r\nComment suivre PSG-Nantes ?\r\n08:00\r\nXavi est-il le bon entra\u00eeneur pour redresser le Bar\u00e7a ?\r\n00:07\r\nGourvennec : \u00ab\u00catre plus intelligents\u00bb\r\n00:05\r\nBen \u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Coronavirus - Mason Greenwood (Manchester United) test\u00e9 positif au Covid-19", "description": "L'attaquant de Manchester United Mason Greenwood a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mason-greenwood-manchester-united-teste-positif-au-covid-19/1300033", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mason-greenwood-est-positif-au-covid-19-f-faugere-l-equipe/1500000001570906/0:0,1995:1330-640-427-75/ca024.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:56:00Z", "content": "Absent de la feuille de match de Manchester United ce samedi sur le terrain de Watford, Mason Greenwood est \u00e0 l'isolement. Ole Gunnar Solskjaer a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que l'attaquant de 20 ans avait \u00e9t\u00e9 test\u00e9 posi\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ITA - Coronavirus - AS Rome\u00a0: Bryan Cristante et Gonzalo Villar positifs au Covid-19", "description": "L'AS Rome a annonc\u00e9 ce samedi que Bryan Cristante et Gonzalo Villar avaient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/As-rome-bryan-cristante-et-gonzalo-villar-positifs-au-covid-19/1300013", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/bryan-cristante-ne-jouera-pas-contre-le-genoa-maurizio-borsari-presse-sports/1500000001570879/0:0,1995:1330-640-427-75/570ce.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:55:00Z", "content": "L'AS Rome de Jos\u00e9 Mourinho sera priv\u00e9e de Bryan Cristante et Gonzalo Villar pour son match sur le terrain du Genoa, ce dimanche (18\u00a0heures). Les deux joueurs ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19 lors \u2026 [+68 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Leipzig - Coronavirus\u00a0: le RB Leipzig va jouer ses prochains matches \u00e0 domicile \u00e0 huis clos", "description": "L'augmentation des cas de Covid-19 dans la Saxe va contraindre le RB Leipzig \u00e0 jouer ses prochains matches \u00e0 huis clos.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Coronavirus-le-rb-leipzig-va-jouer-ses-prochains-matches-a-domicile-a-huis-clos/1300004", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/christopher-nkunku-et-le-rb-leipzig-vont-jouer-dans-un-stade-vide-p-lahalle-l-equipe/1500000001570863/0:0,1995:1330-640-427-75/d2bc5.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T11:21:00Z", "content": "Le gouvernement de l'\u00c9tat de Saxe a d\u00e9cid\u00e9 vendredi, en raison de l'augmentation rapide du nombre de coronavirus, qu'aucun spectateur n'est plus autoris\u00e9 \u00e0 entrer dans les stades pour assister \u00e0 des \u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ITA - Coronavirus - Matteo Politano (Naples) positif au Covid-19 et forfait pour le choc contre l'Inter Milan", "description": "L'ailier de Naples Matteo Politano a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 et va manquer le choc contre l'Inter Milan, dimanche (18\u00a0heures).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Matteo-politano-naples-positif-au-covid-19-et-forfait-pour-le-choc-contre-l-inter-milan/1300012", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/matteo-politano-est-positif-au-covid-19-cavaliere-emiliano-presse-sports/1500000001570878/0:0,1991:1327-640-427-75/c8d41.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:39:00Z", "content": "Titulaire lors de neuf des douze matches de Naples en Serie A cette saison, Matteo Politano va manquer le choc entre le leader du Championnat et l'Inter Milan, ce dimanche (18\u00a0heures)."}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Br\u00eame - L'entra\u00eeneur du Werder Br\u00eame d\u00e9missionne apr\u00e8s les rumeurs sur l'utilisation d'un faux certificat de vaccination", "description": "Le Werder Br\u00eame (Bundesliga 2) a annonc\u00e9 samedi la d\u00e9mission de son entra\u00eeneur Markus Anfang, \u00e0 la suite de l'ouverture d'une enqu\u00eate concernant les\u00a0rumeurs sur l'utilisation d'un faux certificat de vaccination contre le Covid.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-entraineur-du-werder-breme-demissionne-apres-les-rumeurs-sur-l-utilisation-d-un-faux-certificat-de-vaccination/1300000", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/markus-anfang-a-presente-sa-demission-valeria-witters-witters-presse-sports/1500000001570857/0:0,1998:1332-640-427-75/c0686.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T10:35:00Z", "content": "Le Werder Br\u00eame, actuel 8e de Bundesliga 2, a annonc\u00e9 samedi le d\u00e9part de son entra\u00eeneur allemand Markus Anfang, 47 ans, en poste depuis cette saison, en provenance de Darmstadt \u00e9galement dans l'anti\u2026 [+529 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les Lakers tombent \u00e0 Boston malgr\u00e9 le retour de LeBron James", "description": "Les Boston Celtics de Jayson Tatum (37 points) ont g\u00e2ch\u00e9 le retour \u00e0 la comp\u00e9tition de LeBron James en battant copieusement les Los Angeles Lakers (130-108).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-lakers-tombent-a-boston-malgre-le-retour-de-lebron-james/1299977", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jayson-tatum-a-sorti-le-grand-jeu-sans-son-equipier-jaylen-brown-blesse-p-rutherford-usa-today-s/1500000001570826/0:0,1995:1330-640-427-75/55703.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T06:45:00Z", "content": "Plus d'infos \u00e0 suivre...\r\npubli\u00e9 le 20 novembre 2021 \u00e0 07h45\r\n07:45\r\nRetour perdant pour LeBron James\r\n00:30\r\nLe r\u00e9sum\u00e9 d'Asvel-Barcelone en vid\u00e9o\r\n00:21\r\nT.J. Parker: \u00abCe n'\u00e9tait pas mission impossi\u2026 [+838 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : Retrouvez les derni\u00e8res informations li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de coronavirus", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211120_7WPZQXAEGJETLN6W6L3ZAQHSCY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/D_QKV7W99x8xdNZVuJBscOZUCGs=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2RWTGA6DF5DBNNUX47MLE74Z4Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T09:35:26Z", "content": "- Les restrictions se multiplient dans le monde, en pleine reprise \u00e9pid\u00e9mique saccro\u00eet. LAutriche se reconfine enti\u00e8rement ce lundi tandis que la Slovaquie confine tous les non-vaccin\u00e9s.\r\n- Les manif\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Guadeloupe\u00a0: la situation d\u00e9g\u00e9n\u00e8re face aux mesures anti-covid", "description": "Blocages de route, pillages, incendies\u2026 La mobilisation lanc\u00e9e il y a cinq jours par un collectif d'organisations syndicales et citoyennes contre le passe sanitaire et l'obligation vaccinale des soignants se double d\u00e9sormais de violences commises par des \u00e9meu\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/guadeloupe-la-situation-degenere-face-aux-mesures-anti-covid-1365554", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61991ad8d286c245030ead74/1280x720/070373303215-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:56:19Z", "content": "Nouvelle nuit agit\u00e9e en Guadeloupe. Malgr\u00e9 le couvre-feu impos\u00e9 par la pr\u00e9fecture, l'\u00eele a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre de pillages et d'incendies lors de laquelle des policiers et gendarmes ont \u00e9t\u00e9 vis\u00e9s par des \u2026 [+2868 chars]"}]}