{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Marc R\u00f6hlig", "title": "Gibraltar: Corona-Neuinfektionen trotz hoher Impfquote \u2013 woran das liegt", "description": "Gibraltars Bev\u00f6lkerung gilt als durchgeimpft, trotzdem erl\u00e4sst das Land nun Einschr\u00e4nkungen. Sogenannte Querdenker sehen das als Beweis ihrer Thesen. Dabei ist genau das Gegenteil der Fall.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/gibraltar-corona-neuinfektionen-trotz-hoher-impfquote-woran-das-liegt-a-60756224-0f37-4edd-912c-32d9fe3ba43a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b803ae02-c18c-43ca-bf55-02884e9953c5_w1280_r1.77_fpx51_fpy65.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T12:05:44Z", "content": "Gibraltar hat eine Impfquote von nahezu 100 Prozent das britische \u00dcberseegebiet geh\u00f6rt damit weltweit zu den L\u00e4ndern mit der h\u00f6chsten Impfdichte. Dennoch steigen die Infektionszahlen aktuell wieder. \u2026 [+4162 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Wien: Zehntausende gehen gegen Lockdown auf die Stra\u00dfe", "description": "In \u00d6sterreich haben 35.000 Menschen gegen Corona-Ma\u00dfnahmen protestiert. Impfgegner hatten Impfgegner zuvor in sozialen Netzwerken vor \u00bbstaatlich organisierten\u00ab und \u00bbgeheimen\u00ab Impfaktionen gewarnt.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/wien-zehntausende-gehen-gegen-lockdown-auf-die-strasse-a-0e23ea2f-8f84-400c-b846-25db59ade63b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0edb640a-ac2a-4eaa-814f-66000cce9db7_w1280_r1.77_fpx36.2_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T17:50:51Z", "content": "Mehr als 15.000 neue Corona-Infektionen innerhalb von 24 Stunden das ist derzeit die Situation in \u00d6sterreich. Ab Montag hat die Regierung deshalb Ausgangsbeschr\u00e4nkungen verh\u00e4ngt, zudem soll im n\u00e4chst\u2026 [+3955 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Timo Lehmann", "title": "Linke in der Impf-Debatte: Sahra Wagenknecht im Impf-Streit isoliert", "description": "Mehr Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Impfskeptiker? Oder eine Pr\u00e4mie f\u00fcr jeden, der sich spritzen l\u00e4sst? Lange hat die Linke um ihren Impfkurs gerungen, nun gibt es einen Kompromiss. Nur Sahra Wagenknecht stellt sich weiter quer.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/linke-in-der-impf-debatte-sahra-wagenknecht-im-impf-streit-isoliert-a-e4572bdd-e930-4f1f-a07c-11a027de9531", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/234ad937-90bf-4821-8945-f6d090c4689b_w1280_r1.77_fpx43.98_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:42:19Z", "content": "In Bremen beweist die Linke in der Coronakrise ihre Regierungsf\u00e4higkeit. Das kleine, rot-gr\u00fcn-rot regierte Bundesland hat die h\u00f6chste Impfquote im Bundesgebiet und aktuell die zweitniedrigste Sieben-\u2026 [+6622 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Roland Nelles", "title": "News: \u00d6sterreich, Lockdown, Joe Biden", "description": "\u00d6sterreich verh\u00e4ngt als erstes Land eine Impfpflicht \u2013 wann folgt Deutschland? Joe Biden kommt seinem Ziel ein wenig n\u00e4her. Und: die Gesch\u00e4fte des Kabila-Clans: Das ist die Lage am Samstag.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-oesterreich-lockdown-joe-biden-a-80d8d070-bcc6-4491-8084-59b1f44493c8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd17189a-707c-4b57-af32-bf59855d3d25_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-20T06:09:25Z", "content": "Die Verantwortung der Impf-Gegner\r\nDie Weihnachtszeit, wie wir sie kennen, wird es in Deutschland und \u00d6sterreich dann wohl wieder nicht geben. Es kommt der Coronawinter, Teil 2: Wieder sterben Mensch\u2026 [+6342 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Ritzau", "title": "F\u00f6rsta d\u00f6dsfallet i covid p\u00e5 Gr\u00f6nland", "description": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen har en person p\u00e5 Gr\u00f6nland d\u00f6tt av coronaviruset. Det handlar om en \u00e4ldre man i staden Upernavik som har avlidit p\u00e5 n\u00e4rsjukhuset, rapporterar nyhetssajten Sermitsiaq AG. \u201dVarje d\u00f6dsfall \u00e4r en tragedi. Dessv\u00e4rre \u00e4r vi i det h\u00e4r landet i ett sk\u2026", "url": "https://www.svd.se/forsta-dodsfallet-i-covid-pa-gronland", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b173d2c7-ead7-4adf-9a99-8ca9aa112538?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=68515faa6c28de7b46581d0581b9aff9edc0bd18", "publishedAt": "2021-11-20T19:29:01Z", "content": "F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen har en person p\u00e5 Gr\u00f6nland d\u00f6tt av coronaviruset. Det handlar om en \u00e4ldre man i staden Upernavik som har avlidit p\u00e5 n\u00e4rsjukhuset, rapporterar nyhetssajten Sermitsiaq AG.\r\nVarje d\u00f6dsf\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "\u00d6ver h\u00e4lften vaccinerade i Iran", "description": "Mer \u00e4n h\u00e4lften av Irans befolkning \u00e4r fullvaccinerad mot covid-19, uppger landets h\u00e4lsodepartement p\u00e5 l\u00f6rdagen. Fler \u00e4n 44,2 miljoner av Irans 83 miljoner inv\u00e5nare har tagit emot tv\u00e5 vaccinsprutor sedan landet p\u00e5b\u00f6rjade vaccinationskampanjen i februari. Ytter\u2026", "url": "https://www.svd.se/over-halften-vaccinerade-i-iran", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9f91b5f3-6c74-4b81-8171-99a38db7aafb?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e1356740cd3dacc12c2cf62c5871e17c53c61466", "publishedAt": "2021-11-20T18:49:17Z", "content": "Mer \u00e4n h\u00e4lften av Irans befolkning \u00e4r fullvaccinerad mot covid-19, uppger landets h\u00e4lsodepartement p\u00e5 l\u00f6rdagen.\r\nFler \u00e4n 44,2 miljoner av Irans 83 miljoner inv\u00e5nare har tagit emot tv\u00e5 vaccinsprutor s\u2026 [+109 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Malin Johanson/TT", "title": "D\u00e4rf\u00f6r f\u00f6rs\u00e4mras effekten av covidvaccinen", "description": "Vaccinen som tagits fram mot covid-19 skyddar bra mot allvarlig sjukdom. D\u00e4remot kan den som \u00e4r vaccinerade fortfarande bli smittad \u2013 och smitta andra. Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5? Och varf\u00f6r f\u00f6rsvinner effekten med tiden? Enligt vaccinforskaren Matti S\u00e4llberg finns det\u2026", "url": "https://www.svd.se/darfor-forsamras-effekten-av-covidvaccinen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6bd2e469-7ea2-40fa-928c-c5225b981920?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=47f336881d3d70fd1c019820590991341bcb7059", "publishedAt": "2021-11-20T07:56:09Z", "content": "\u00b7 Vad \u00e4r det som g\u00f6r att covidvaccinen inte skyddar fullt ut mot b\u00e5de sjukdom och smitta?\r\n Skyddet mot smitta \u00e4r helt antikroppsberoende, men skyddet mot sjukdom \u00e4r beroende av b\u00e5de antikroppar, B-c\u2026 [+95 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT TT-APA", "title": "35\u2009000 i protest mot \u00d6sterrikes vaccinkrav", "description": "Tiotusentals personer samlades i centrala Wien f\u00f6r att demonstrera mot nedst\u00e4ngning och planerade vaccinkrav i \u00d6sterrike. Flera h\u00f6gerpopulistiska och h\u00f6gerextrema grupper deltog i protesterna, som \u00f6vervakades av 1\u00a0300 poliser.", "url": "https://www.svd.se/hogerpopulister-samlas-i-coronaprotester", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d49d8a15-77d9-4043-8a2f-459a159dfe28?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=eaad63f6eac573a836fa5f341542b1c9935a46af", "publishedAt": "2021-11-20T09:49:09Z", "content": "Under f\u00f6rmiddagen kontrollerade polisen bussar p\u00e5 v\u00e4g in mot Wien och i flera av landets f\u00f6rbundsl\u00e4nder. Polisens budskap var att undvika centrala Wien.\r\nI \u00d6sterrike r\u00e5der munskyddskrav vid sammankom\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Gustav Sj\u00f6holm/TT", "title": "Ny studie jagar pandemins \"patient zero\"", "description": "Jakten p\u00e5 den f\u00f6rsta m\u00e4nniskan som smittades med det d\u00e5 nya coronaviruset forts\u00e4tter. Ett fel i en WHO-rapport g\u00f6r att ljuset \u00e5terigen hamnar p\u00e5 en marknad i Wuhan.", "url": "https://www.svd.se/ny-studie-jagar-pandemins-patient-zero", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b589c1f3-cebe-468b-98b7-a38ac235e8ab?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ecd3675ed467c448922b6b0ed8daabf975f104e9", "publishedAt": "2021-11-20T04:37:45Z", "content": "Jakten p\u00e5 de f\u00f6rsta m\u00e4nniskorna som insjuknade i covid-19 \u00e4r viktig, bland annat f\u00f6r att kunna dra l\u00e4rdomar inf\u00f6r framtida utbrott. Det kan ocks\u00e5 hj\u00e4lpa till att reda ut den infekterade fr\u00e5gan om var\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Zibanejad smittad med covid-19", "description": "Svenske Mika Zibanejad, till vardags i New York Rangers, har f\u00e5tt covid-19. NHL har noterat Zibanejad som smittad. New York Rangers skulle spelat mot Ottawa p\u00e5 l\u00f6rdagen, men matchen sk\u00f6ts upp p\u00e5 grund av ett covidutbrott hos motst\u00e5ndarna. Laget tr\u00e4nade i st\u00e4l\u2026", "url": "https://www.svd.se/zibanejad-smittad-med-covid-19", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/44f75d48-4594-4d20-bf83-6cfcf72aca06?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b67a01d948b0216c89400f61bcd4e502e1718e22", "publishedAt": "2021-11-20T18:27:18Z", "content": "Svenske Mika Zibanejad, till vardags i New York Rangers, har f\u00e5tt covid-19.\r\nNHL har noterat Zibanejad som smittad."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Emil Forsberg/TT", "title": "Styrkebesked fr\u00e5n Swenn-Larsson i comebacken", "description": "F\u00f6rsta t\u00e4vlingen p\u00e5 21 m\u00e5nader \u2013 d\u00e5 gav Anna Swenn-Larsson gl\u00e4djande formbesked. Svenskan ligger fyra efter f\u00f6rsta \u00e5ket i finl\u00e4ndska Levi. Anna Swenn-Larsson var i storform n\u00e4r pandemin slog till. Sedan testade hon positivt f\u00f6r covid-19 och f\u00f6ljde upp med att\u2026", "url": "https://www.svd.se/styrkebesked-fran-swenn-larsson-i-comebacken", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fb2e7b63-f2e2-4bda-b109-5e6fdcccd4db?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=81f50ab4a9b9a72b98c86d5cfadca6f04d984067", "publishedAt": "2021-11-20T10:44:06Z", "content": "F\u00f6rsta t\u00e4vlingen p\u00e5 21 m\u00e5nader d\u00e5 gav Anna Swenn-Larsson gl\u00e4djande formbesked. Svenskan ligger fyra efter f\u00f6rsta \u00e5ket i finl\u00e4ndska Levi.\r\nAnna Swenn-Larsson var i storform n\u00e4r pandemin slog till. Sed\u2026 [+74 chars]"}]}