{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Miles de personas protestan en Viena contra el confinamiento y la vacunaci\u00f3n obligatoria", "description": "El partido ultraderechista FP\u00d6 es el responsable de la convocatoria mayoritaria, aunque el l\u00edder de la formaci\u00f3n, Herbert Kickl, no asistir\u00e1 por estar en cuarentena por Covid-19\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/20/6198c1a6fdddff22198b45ec.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9ad38070a1c2de826a4ddb8c7637560e/crop/308x205/2764x1842/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374007291503.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T13:35:19Z", "content": "Varias miles de personas se manifestaron este s\u00e1bado en Viena, la capital austriaca, en contra del confinamiento y la vacunaci\u00f3n obligatoria anunciados el viernes por el Gobierno para intentar frenar\u2026 [+1892 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La sexta ola en Espa\u00f1a multiplica los contagios por siete en 20 d\u00edas", "description": "En los 20 d\u00edas que llevamos de mes los contagios diarios se han multiplicado por siete y la incidencia acumulada (IA) a 14 d\u00edas por 100.000 habitantes ha subido 59 puntos, hasta...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/20/6197fadb21efa05f728b45fe.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/v19/img/destacadas/elmundo__logo-generica.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:58:50Z", "content": "En los 20 d\u00edas que llevamos de mes los contagios diarios se han multiplicado por siete y la incidencia acumulada (IA) a 14 d\u00edas por 100.000 habitantes ha subido 59 puntos, hasta los 111,9. Cinco auto\u2026 [+4973 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "IRENE HDEZ. VELASCO", "title": "Vicens Lozano: \"Existe claramente una conspiraci\u00f3n contra el Papa Francisco\"", "description": "Vic, 1956. Periodista e historiador. Durante 35 a\u00f1os ha sido enviado especial de los informativos de TV3 a Roma y el Vaticano. En Intrigas y Poder en el Vaticano (Roca) revela...", "url": "https://www.elmundo.es/papel/historias/2021/11/20/61976f91fdddffe1318b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cc93056ad71a262a301a4a909081b939/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373151357875.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T00:55:20Z", "content": "Vic, 1956. Periodista e historiador. Durante 35 a\u00f1os ha sido enviado especial de los informativos de TV3 a Roma y el Vaticano. En Intrigas y Poder en el Vaticano (Roca) revela muchos de los misterios\u2026 [+9436 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Fuertes disturbios en R\u00f3terdam tras una protesta contra las restricciones para contener la nueva ola de coronavirus", "description": "Varias personas resultaron heridas tras el estallido de disturbios entre la polic\u00eda neerlandesa y cientos de participantes en una protesta en la ciudad portuaria de R\u00f3terdam...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/20/61984ddafdddff3da48b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/75f72c370e9eb028b94928cbf7188d5c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16373715122617.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T01:27:09Z", "content": "Varias personas resultaron heridas tras el estallido de disturbios entre la polic\u00eda neerlandesa y cientos de participantes en una protesta en la ciudad portuaria de R\u00f3terdam contra las restricciones \u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Los tenistas que no est\u00e9n vacunados contra el Covid no podr\u00e1n jugar el Open de Australia", "description": "El director del Open de Australia, Craig Tiley, confirm\u00f3 este s\u00e1bado que s\u00f3lo aceptar\u00e1 en el torneo el pr\u00f3ximo enero a tenistas vacunados contra el Covid-19, lo que crea dudas...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/open-de-australia/2021/11/20/619941e0e4d4d8cf068b458d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/99875ef8421023e9818f2daedc538d87/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374337473183.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T18:43:54Z", "content": "El director del Open de Australia, Craig Tiley, confirm\u00f3 este s\u00e1bado que s\u00f3lo aceptar\u00e1 en el torneo el pr\u00f3ximo enero a tenistas vacunados contra el Covid-19, lo que crea dudas sobre la presencia de N\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "Ancelotti anuncia la baja de Hazard y critica la \"evaluaci\u00f3n no tan correcta\" de la situaci\u00f3n de Bale", "description": "El t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti defendi\u00f3 a Gareth Bale, que asegur\u00f3 tiene ganas de volver a jugar con el Real Madrid tras sufrir una nueva lesi\u00f3n el d\u00eda de su reaparici\u00f3n...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2021/11/20/61991003e4d4d8ac6f8b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9a5a8943944c05da86ca840061b32039/crop/0x0/3030x2020/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374211082182.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T15:12:23Z", "content": "El t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti defendi\u00f3 a Gareth Bale, que asegur\u00f3 tiene ganas de volver a jugar con el Real Madrid tras sufrir una nueva lesi\u00f3n el d\u00eda de su reaparici\u00f3n con Gales, donde dijo qu\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS GUISASOLA", "title": "Moncayola, el nuevo icono de la cantera de Osasuna: \"Dicen que tengo los gemelos tan grandes porque pasaba horas dando balonazos en el front\u00f3n\"", "description": "Tiene 23 a\u00f1os y 80 partidos en 'rojillo' a su espalda. Es un producto gourmet de Tajonar, con una plata ol\u00edmpica y un at\u00edpico contrato hasta 2031. En mayo, sobre un Metropolitano vac\u00edo, casi le quitan una Liga al Atl\u00e9tico: \"Ese d\u00eda saltaron chispas\".\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2021/11/20/6197df3cfc6c83d3478b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4bbe5b574c5bf68c82cd2f8806818242/crop/52x52/1231x837/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373408047832.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T01:24:47Z", "content": "Garinoain est\u00e1 a una media hora en coche desde Pamplona. Es un pueblecito de apenas 500 habitantes donde Jon Moncayola (1998) empez\u00f3 a intimar con la pelota. Donde so\u00f1\u00f3 por primera vez con ser alg\u00fan \u2026 [+5651 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Andrew Tarantola", "title": "Hitting the Books: An ode to the joy of antibiotics", "description": "The stress and uncertainty surrounding the COVID pandemic, along with misinformation about the life-saving vaccines developed in response have broken many a weak mind over the past two years, leading people to try everything from injecting themselves with ble\u2026", "url": "https://www.engadget.com/hitting-the-books-patient-zero-lydia-kang-nate-pederson-workman-publishing-163030051.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/a6d0ae90-3d1e-11ec-bbed-dcb96101f5dd", "publishedAt": "2021-11-20T16:30:30Z", "content": "The stress and uncertainty surrounding the COVID pandemic, along with misinformation about the life-saving vaccines developed in response have broken many a weak mind over the past two years, leading\u2026 [+9438 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "Madrid comienza a administrar la segunda dosis a los vacunados con Janssen", "description": "La Comunidad de Madrid comienza este s\u00e1bado a administrar la dosis de refuerzo contra el Covid a la poblaci\u00f3n general que ha sido vacunada con Janssen. Este grupo ha sido por SMS...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/20/6198ffbbfc6c83845a8b45f0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/94b0a6c61f0864087a1d4f98d179e838/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/20/16374172044341.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T14:07:56Z", "content": "La Comunidad de Madrid comienza este s\u00e1bado a administrar la dosis de refuerzo contra el Covid a la poblaci\u00f3n general que ha sido vacunada con Janssen. Este grupo ha sido por SMS para acudir al Hospi\u2026 [+2217 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Gabriela Galarza", "title": "Entrecanales, Gal\u00e1n, Bot\u00edn... \u00bfCu\u00e1nto ganan los consejeros del Ibex?", "description": "Gran parte de los consejos del Ibex 35 sufrieron recortes en sus remuneraciones como consecuencia de la pandemia, en un a\u00f1o en el que la Bolsa espa\u00f1ola registr\u00f3 p\u00e9rdidas de hasta 9.000 millones de euros.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/actualidad-economica/2021/11/20/61954925e4d4d86a128b45a5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/66dd94d2b56e4ebe2bb2875e6a3aa4c9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373150498818.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T21:40:35Z", "content": "Actualizado S\u00e1bado,\r\n20\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n22:40\r\nLas empresas que componen el Ibex 35 han sufrido, en su gran mayor\u00eda, los graves efectos que la pandemia del Covid provoc\u00f3 durante el a\u00f1o pasado. 2\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CHEMA RODR\u00cdGUEZ", "title": "Andaluc\u00eda tambi\u00e9n se plantea el pasaporte Covid, pero de forma \"progresiva\"", "description": "La sexta ola del Covid-19 es todav\u00eda un nubarr\u00f3n en Andaluc\u00eda, amenazante y cada vez m\u00e1s oscuro, pero lejos de las cifras alarmantes de otras comunidades, como Navarra o Pa\u00eds...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/20/61992ee1fdddff5caf8b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5a595ef1678840ac57fc97e6ca5c7520/crop/0x0/1824x1216/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369985699452.jpg", "publishedAt": "2021-11-20T18:23:59Z", "content": "La sexta ola del Covid-19 es todav\u00eda un nubarr\u00f3n en Andaluc\u00eda, amenazante y cada vez m\u00e1s oscuro, pero lejos de las cifras alarmantes de otras comunidades, como Navarra o Pa\u00eds Vasco. La incidencia, se\u2026 [+3273 chars]"}]}