{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Bereits in der ersten Krise scheitert Scholz gnadenlos - wie tragisch f\u00fcr Deutschland", "description": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start eines Covid-F\u00f6rderprogramms gleich. Der Hauptverantwortliche: O\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-bereits-in-der-ersten-krise-scheitert-scholz-gnadenlos-wie-tragisch-fuer-deutschland_id_24441682.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441690/unbenannt.jpg.jpg?im=Crop%3D%280%2C69%2C3000%2C1497%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=44db0e90885652efc64a5de955d6bfde2a472bbe7b9808ebdaa2c9678fd9dd40", "publishedAt": "2021-11-20T05:58:36Z", "content": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start ein\u2026 [+3966 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "T\u00fcckischer Corona-Messwert - Hospitalisierungsinzidenz tr\u00fcgt, denn der neue Richtwert ist \"stets falsch niedrig\"", "description": "Als neue Messlatte f\u00fcr die Bewertung der Corona-Pandemie gilt die Hospitalisierungsinzidenz. Diese soll die Belastung der Krankenh\u00e4user angeben. Doch der Wert ist mit Vorsicht zu genie\u00dfen, denn zwei Faktoren verf\u00e4lschen ihn konstant.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/tueckischer-corona-messwert-hospitalisierungsinzidenz-truegt-denn-der-neue-richtwert-ist-stets-falsch-niedrig_id_24445892.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24445695/eine-mitarbeiterin-der-pflege-steht-in-einem-zimmer-einer-corona-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C124%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3d334bf3c2029363e72f80e252fabfa77c95a67c123d64a3cc8b2a8c0006b436", "publishedAt": "2021-11-20T10:16:59Z", "content": "Als neue Messlatte f\u00fcr die Bewertung der Corona-Pandemie gilt die Hospitalisierungsinzidenz. Diese soll die Belastung der Krankenh\u00e4user angeben. Doch der Wert ist mit Vorsicht zu genie\u00dfen, denn zwei \u2026 [+7098 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP, dpa", "title": "Inzidenz bei 59,8 - W\u00e4hrend in Deutschland Lockdown-Sorge w\u00e4chst, w\u00e4hlt Schweden einen anderen Weg", "description": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell deutlich entspannter. Das hat mehrere Gr\u00fcnde, deren Preis aber\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/inzidenz-bei-59-8-waehrend-deutschland-auf-notwendigen-lockdown-zusteuert-waehlt-schweden-mal-wieder-einen-anderen-weg_id_24442727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443099/5fa6e2001c894dff.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ddb05a65abe9cdafc24df5793e22402b75505f2854dbe0a556ef2b8a54662606", "publishedAt": "2021-11-20T08:48:26Z", "content": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist eigen im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell de\u2026 [+6250 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - 63.924 Neuinfektionen am Samstag - \u201eSchlechter Scherz\u201c: Spahn begrenzt Biontech-Lieferung", "description": "Das RKI meldet am Samstag 63.924 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 362,2. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochrisikogebiet\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-63-924-neuinfektionen-am-samstag-schlechter-scherz-spahn-begrenzt-biontech-lieferung_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24446340/bundesgesundheitsminister-jens-spahn-cdu-spricht-bei-einer-pressekonferenz..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b04b6b1c390c58cf9844986f44a4e7dc0cbc7cc07430c5e288daa9bc35b58db5", "publishedAt": "2021-11-20T17:53:35Z", "content": "Das RKI meldet am Samstag 63.924 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 362,2. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft \u2026 [+11777 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - Jugendliche in \u00d6sterreich wollten aus Corona-Frust Polizisten anz\u00fcnden", "description": "Das RKI meldet am Samstag 63.924 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 362,2. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochrisikogebiet\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-jugendliche-in-oesterreich-wollten-aus-corona-frust-polizisten-anzuenden_id_24446273.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24446148/ein-blaulicht-leuchtet-auf-dem-dach-eines-polizeifahrzeugs..jpg?im=Crop%3D%280%2C154%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=303a2bb8d6ad15035b46c39c850e7bb978dc2a1a9e1212f3162ee5f809d025c4", "publishedAt": "2021-11-20T13:17:58Z", "content": "Aus Unmut \u00fcber Corona-Kontrollen in \u00d6sterreich wollten drei junge Linzer nach eigenen Angaben einen Brandanschlag auf die Polizei ver\u00fcben. Wie die ober\u00f6sterreichische Polizei am Freitag berichtete, g\u2026 [+1008 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - Lauterbach kritisiert Begrenzung der\u00a0Biontech-Auslieferungen und spricht \u00fcber Impfpflicht", "description": "Das RKI meldet am Samstag 63.924 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 362,2. Die St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt die Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren. Die Bundesregierung stuft Niederlande, Belgien und weitere L\u00e4nder als Hochrisikogebiet\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-lauterbach-kritisiert-begrenzung-der-biontech-auslieferungen-und-spricht-ueber-impfpflicht_id_24446258.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418355/gettyimages-1231806558.jpg?im=Crop%3D%280%2C32%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d3abfc028df74923cc862c4885062d358f45293a0b1a17affe3b25d250275a97", "publishedAt": "2021-11-20T13:05:51Z", "content": "Das RKI meldet am Samstag 63.924 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 362,2. Der SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach hat die angek\u00fcndigte Begrenzung der Auslieferungen von Biontech-\u2026 [+1001 chars]"}]}