{"status": "ok", "totalResults": 2, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Campanha de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 come\u00e7a hoje em 6 capitais", "description": "Ministro Marcelo Queiroga participar\u00e1 da iniciativa no Rio de Janeiro\nThe post Campanha de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 come\u00e7a hoje em 6 capitais appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/campanha-de-mega-vacinacao-contra-covid-19-comeca-hoje-em-6-capitais/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/diana-polekhina-BUfaFc4L8V0-unsplash-1-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-20T13:05:43Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o/Unsplash) \r\nA campanha nacional de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 come\u00e7a hoje (20). Para dar visibilidade \u00e0 a\u00e7\u00e3o, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai promover eventos simult\u00e2neos nas cidades do S\u2026 [+2088 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Funcion\u00e1rios negros n\u00e3o s\u00e3o Martin Luther King; equidade racial \u00e9 a\u00e7\u00e3o de CEO, afirma fundadora do Movimento Black Money", "description": "Para Nina Silva, a boa rela\u00e7\u00e3o com os investimentos \u00e9 uma forma de inserir a comunidade negra nas regras do jogo de hoje; leia a entrevista completa\nThe post Funcion\u00e1rios negros n\u00e3o s\u00e3o Martin Luther King; equidade racial \u00e9 a\u00e7\u00e3o de CEO, afirma fundadora do Mo\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/funcionarios-negros-nao-sao-martin-luther-king-equidade-racial-e-acao-de-ceo-afirma-fundadora-do-movimento-black-money/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Crop-redimensionar-imagem.jpg?fit=2000%2C1600&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-20T11:00:12Z", "content": "Nina Silva, CEO do Movimento Black Money no Brasil (Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) Vinte anos atr\u00e1s, ningu\u00e9m entendia como a jovem negra de origem perif\u00e9rica j\u00e1 era expert na \u00e1rea de TI (tecnologia da \u2026 [+17968 chars]"}]}