{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "L\u00e9onardo Kahn", "title": "En Allemagne, le d\u00e9bat s\u2019intensifie autour de la vaccination obligatoire", "description": "Alors que le pays, durement frapp\u00e9 par la vague actuelle de Covid-19, vient de franchir la barre des 100\u00a0000 morts, l\u2019id\u00e9e d\u2019une vaccination obligatoire gagne des soutiens.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/en-allemagne-le-debat-sintensifie-autour-de-la-vaccination-obligatoire-20211128_PT6FNYOJLVCH5FNWPKNBE2MDSQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/x9xlmfBvKG91YSmiaWAKkvcjKLM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HXUBBZS6BFF3ZJXITPW7QV27G4.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:41:00Z", "content": "Lannonce, le 19 novembre, de lobligation vaccinale \u00e0 venir en Autriche, na pas manqu\u00e9 de surprendre leurs voisins allemands. A compter du 1er f\u00e9vrier, tous les Autrichiens devront \u00eatre doublement vac\u2026 [+4062 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Pourquoi l\u2019OMS est-elle d\u00e9favorable \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ralisation de la troisi\u00e8me dose\u00a0de vaccin anti-Covid\u00a0?", "description": "La scientifique en chef de l\u2019organisation, Soumya Swaminathan, a reconnu l\u2019utilit\u00e9 d\u2019une dose suppl\u00e9mentaire pour les personnes \u00e0 risque. Elle estime cependant que sa g\u00e9n\u00e9ralisation n\u2019est pas n\u00e9cessaire et souligne que de nombreux adultes n\u2019ont pas encore eu \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/pourquoi-loms-est-elle-defavorable-a-la-generalisation-de-la-troisieme-dose-de-vaccin-anti-covid-20211128_EM4RYPTM5RHA3LOVDXNIV5OTNM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/xn6Zbg5bOgh3MiW7AjLiQkCkl_E=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2136x1826:2146x1836)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/CQWVQBZWJZGLVN2D6KPPLEUB2U.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T18:09:31Z", "content": "Pour lutter contre la pand\u00e9mie de coronavirus et la baisse defficacit\u00e9 des vaccins, le gouvernement fran\u00e7ais a d\u00e9cid\u00e9, apr\u00e8s dautres Etats, de g\u00e9n\u00e9raliser la troisi\u00e8me dose \u00e0 tous les adultes, en y c\u2026 [+4184 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Omicron : pourquoi l\u2019OMS a-t-elle \u00e9vit\u00e9 les lettres nu et xi pour baptiser le dernier variant\u00a0du Covid-19\u00a0?", "description": "L\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 a choisi la derni\u00e8re lettre de l\u2019alphabet grec par soucis de compr\u00e9hension et pour ne pas stigmatiser le nom de famille \u00abXi\u00bb, en conformit\u00e9 avec ses recommandations de meilleures pratiques pour la d\u00e9nomination des nouvelles\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/omicron-pourquoi-loms-a-t-elle-evite-les-lettres-nu-et-xi-pour-baptiser-le-dernier-variant-du-covid-19-20211128_YX36RWWEGNFPDLZHEMCFNVZHHQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F4cwR8A2FTYio4Wx039LZYAcRlM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1755x1101:1765x1111)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6SS5IRHZ65B63A3CNA6OEFQIPU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:38:07Z", "content": "Dabord surnomm\u00e9s \u00abanglais\u00bb, \u00absud-africain\u00bb ou \u00abindien\u00bb en fonction de leur lieu dapparition, les variants du Covid ont obtenu une nouvelle classification en mai, lorsque lOrganisation mondiale de la \u2026 [+3490 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Variant Omicron : pour l\u2019instant seulement des \u00absympt\u00f4mes l\u00e9gers\u00bb chez les patients d\u2019une m\u00e9decin sud-africaine", "description": "Angelique Coetzee, pr\u00e9sidente de l\u2019Association m\u00e9dicale sud-africain, a soign\u00e9 une trentaine de patients contamin\u00e9s par le nouveau variant dans ce pays o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 et n\u2019a constat\u00e9 que des signes b\u00e9nins. Ce qui ne veut pas dire \u00abqu\u2019il n\u2019y aura pas de m\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/variant-omicron-pour-linstant-seulement-des-symptomes-legers-chez-les-patients-dune-medecin-sud-africaine-20211128_YWSXYUDL2RFWLNUB75TW3SYDC4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rQSz3A8uwl5gwYVP0Zh7CtInOJE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4D3JU4SFFFEFRCVMHJORFZZTKQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:22:13Z", "content": "Une bonne nouvelle \u00e0 rebours de linqui\u00e9tude ambiante. Le nouveau variant omicron, d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud et qui est annonc\u00e9 comme encore plus dangereux que delta, na provoqu\u00e9 que des \u00absympt\u00f4mes l\u00e9\u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elise Viniacourt", "title": "Apparition du variant omicron\u00a0: au Malawi, \u00abon a le sentiment d\u2019\u00eatre puni\u00bb", "description": "Depuis sa d\u00e9couverte il y a quelques jours \u00e0 peine, le nouveau variant est devenu un sujet mondial d\u2019inqui\u00e9tude, au point que de nombreux pays ont suspendu leurs liaisons a\u00e9riennes avec l\u2019Afrique australe. Au Malawi, petit Etat situ\u00e9 dans la zone \u00abpestif\u00e9r\u00e9e\u00bb\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/afrique/apparition-du-variant-omicron-au-malawi-on-a-le-sentiment-detre-puni-20211128_THSCKPI2XVFQVCYIMKF6ACOOTA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ULFjCctgbCqNH0G2udv7A1NxaEU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AQBHWJPSYBA6ZOYYTSL7I7MVGQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:28:36Z", "content": "L\u00e9p\u00e9e de Damocl\u00e8s dun nouveau variant encore plus dangereux que delta planait depuis des mois omicron, potentiellement plus contagieux et \u00e9chappant aux vaccins, pourrait \u00eatre celui-l\u00e0. D\u00e9tect\u00e9e jeudi\u2026 [+3640 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Paul Quinio", "title": "Voyage de Lecornu aux Antilles\u00a0: une impression d\u2019improvisation", "description": "Le d\u00e9placement et les annonces du ministre des Outre-Mer visant \u00e0 \u00e9teindre la crise en Guadeloupe et Martinique semblent pr\u00e9cipit\u00e9s.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/voyage-de-lecornu-aux-antilles-une-impression-dimprovisation-20211128_7BD7IAHDVZFM7LHBXQLX7LAO5U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AZIGzGuXjhU1JWijPICsEDtM-6E=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2665x1765:2675x1775)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FITFCFLBUNGVFEURQIKM2LSNYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:50:33Z", "content": "\u00abQuand on se d\u00e9place, cest que les choses sont m\u00fbres.\u00bb Ainsi sexprimait S\u00e9bastien Lecornu, ministre des Outre-Mer, dans le JDD quelques heures avant de senvoler pour la Guadeloupe et la Martinique, o\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Visite du ministre des Outre-mer aux Antilles, inqui\u00e9tudes sur le variant omicron, r\u00e9union sur les migrants \u00e0 Calais\u2026 L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce week-end.", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce week-end.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/visite-du-ministre-des-outre-mer-aux-antilles-inquietudes-sur-le-variant-omicron-reunion-sur-les-migrants-a-calais-lessentiel-de-lactualite-de-ce-week-end-20211128_M2X7W2NMMJH7DLWBQ6DO6LFMNU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dJcmjipFArhZO8btOvXDPRbLTEU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2673x1750:2683x1760)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/LCGHNDGYC5C47BIZ4QGTATIFMQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:51:07Z", "content": "Omicron fait trembler le monde. Depuis la d\u00e9tection de ce nouveau variant en Afrique du Sud jeudi, suspect\u00e9 d\u00eatre plus contagieux et de r\u00e9sister aux vaccins, les alarmes se sont mises \u00e0 clignoter aux\u2026 [+4580 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Covid - Le Munster bloqu\u00e9 en Afrique du Sud \u00e0 cause d'un cas positif au Covid", "description": "Avec un membre du club test\u00e9 positivement au Covid-19, le Munster s'est vu refuser son d\u00e9part d'Afrique du Sud o\u00f9 l'\u00e9quipe irlandaise devait disputer un match. La franchise cherchait \u00e0 revenir en Irlande avec la mont\u00e9e du variant Omicron.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-munster-bloque-en-afrique-du-sud-a-cause-d-un-cas-positif-au-covid/1301883", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-munster-reste-bloque-en-afrique-du-sud-dan-sheridan-inpho-presse-sports/1500000001574491/0:0,1343:1343-640-640-75/8085b.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:14:00Z", "content": "Le Munster ne pourra pas regagner l'Irlande tout de suite, en cette fin du mois de novembre. Apr\u00e8s le test positif au Covid d'un membre de l'\u00e9quipe, la province irlandaise va rester bloqu\u00e9e en Afriqu\u2026 [+923 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Saut \u00e0 skis - CM (H) - \u00c0 Ruka, Anze Lanisek d\u00e9croche sa premi\u00e8re victoire en Coupe du monde", "description": "Pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re, le Slov\u00e8ne Anze Lanisek a remport\u00e9 une \u00e9tape de Coupe du monde, ce dimanche \u00e0 Ruka (Finlande).", "url": "https://www.lequipe.fr/Saut-a-skis/Actualites/A-ruka-anze-lanisek-decroche-sa-premiere-victoire-en-coupe-du-monde/1301966", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-slovene-anze-lanisek-a-remporte-sa-premiere-victoire-en-coupe-du-monde-de-saut-a-ski-expa-tade/1500000001574823/0:0,1997:1332-640-427-75/6c51e.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:28:00Z", "content": "La deuxi\u00e8me place revient \u00e0 l'Allemand Karl Geiger (310,3 points) qui a assur\u00e9 le dossard jaune. Le leader de la Coupe du Monde a pris le large au classement g\u00e9n\u00e9ral, profitant de l'absence du Norv\u00e9g\u2026 [+340 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Avec Stephen Curry encore g\u00e9nial, les Warriors d\u00e9roulent face aux Clippers", "description": "Avec notamment 33 points de Stephen Curry, les Golden State Warriors, leader de la NBA, se sont impos\u00e9s sur le parquet des LA Clippers ce dimanche (105-90).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Avec-stephen-curry-encore-genial-les-warriors-deroulent-face-aux-clippers/1302006", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/draymond-green-et-stephen-curry-ont-encore-regale-darren-yamashita-usa-today-sports-presse-sports/1500000001574961/0:0,1998:1332-640-427-75/b4b8a.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T23:41:00Z", "content": "Paul George et les Clippers n'ont rien pu faire, ce dimanche, face \u00e0 des Warriors qui survolent la NBA depuis le d\u00e9but de la saison (105-90). Sans Nicolas Batum, test\u00e9 positif au Covid-19 la semaine \u2026 [+2352 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - \u00ab\u00a0Honteux\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0une farce\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0On touche le fond\u00a0\u00bb\u00a0: la presse europ\u00e9enne s'indigne apr\u00e8s Belenenses - Benfica", "description": "Le match ubuesque entre 11 joueurs de Benfica et 9 de Belenenses, d\u00e9cim\u00e9 par le Covid, interroge la presse, dimanche. Pourquoi a-t-il \u00e9t\u00e9 maintenu\u00a0?", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/-honteux-une-farce-on-touche-le-fond-la-presse-europeenne-s-indigne-apres-belenenses-benfica/1301837", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-une-du-quotidien-portugais-record-dimanche-on-touche-le-fond-dr-record/1500000001574344/0:0,620:413-640-427-75/0fb65.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:00:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Honteux\u00a0\u00bb (Gazzetta Dello Sport), \u00ab\u00a0une farce\u00a0\u00bb (The Guardian), \u00ab\u00a0le match qui n'aurait jamais d\u00fb se jouer\u00a0\u00bb (Marca)... Avec quatorze joueurs absents pour cause de Covid-19, Belenenses a \u00e9t\u00e9 contra\u2026 [+2879 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ski alpin - CM (H) - \u00c0 Lake Louise, dix cas positifs au Covid-19... puis un seul au final", "description": "La FIS a d'abord annonc\u00e9 que dix cas positifs au Covid-19 avaient \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s samedi \u00e0 Lake Louise, puis, apr\u00e8s une nouvelle batterie de tests, l'instance a expliqu\u00e9 que neuf d'entre eux \u00e9taient des faux positifs. Le circuit masculin pourra donc poursuivre s\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Ski/Actualites/A-lake-louise-dix-cas-positifs-au-covid-19-puis-un-seul-au-final/1301963", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/beaver-creek-est-la-prochaine-etape-du-circuit-masculin-a-boichard-zoom/1500000001574806/0:0,1995:1330-640-427-75/94b17.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:10:00Z", "content": "Apr\u00e8s l'annulation du super-G de dimanche \u00e0 Lake Louise (Canada) pour raisons m\u00e9t\u00e9o, le circuit masculin doit se rendre lundi \u00e0 Beaver Creek (Colorado), prochaine \u00e9tape de la saison, via un vol chart\u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclo-cross - CM - La manche de Coupe du monde d'Anvers annul\u00e9e en raison des restrictions sanitaires", "description": "Les organisateurs de la 9e \u00e9tape de la Coupe du monde, qui devait se d\u00e9rouler dimanche 5\u00a0d\u00e9cembre \u00e0 Anvers, ont jug\u00e9 que les mesures sanitaires appliqu\u00e9es en Belgique \u00e9taient incompatibles avec la tenue de l'\u00e9v\u00e9nement.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclo-cross/Actualites/La-manche-de-coupe-du-monde-d-anvers-annulee-en-raison-des-restrictions-sanitaires/1301973", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/toon-aerts-et-eli-iserbyt-ici-lors-de-la-manche-de-besancon-n-auront-pas-l-occasion-de-disputer-la/1500000001574842/0:0,1998:1332-640-427-75/74b4c.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T21:02:00Z", "content": "La 9e manche de la Coupe du monde cyclo-cross, dimanche 5\u00a0d\u00e9cembre, n'aura pas lieu. Les organisateurs de la course, pr\u00e9vue \u00e0 Anvers, ont annonc\u00e9 ce dimanche qu'ils renon\u00e7aient \u00e0 l'organiser, compte \u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Manchester City bat West Ham et reprend la deuxi\u00e8me place de Premier League", "description": "Dans le choc du haut de tableau de Premier League, Manchester City a domin\u00e9 West Ham gr\u00e2ce \u00e0 des buts de G\u00fcndogan et Fernandinho. Les tombeurs du PSG mercredi reprennent la deuxi\u00e8me place derri\u00e8re Chelsea.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Manchester-city-bat-west-ham-et-reprend-la-deuxieme-place-de-premier-league/1301903", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/fernandinho-celebre-par-ses-coequipiers-apres-le-deuxieme-but-tardif-des-citizens-reuters/1500000001574543/0:0,1997:1331-640-427-75/d812c.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:44:00Z", "content": "Sous une neige battante, Manchester City a domin\u00e9 West Ham dans le choc du haut du classement de Premier League (2-1). Le dauphin de Chelsea a repris sa place \u00e0 Liverpool pour rel\u00e9guer les Hammers (4\u2026 [+2119 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: l'expansion du variant Omicron accentue l'urgence du rappel vaccinal", "description": "Le variant venu d'Afrique du Sud, jug\u00e9 pr\u00e9occupant, circule probablement d\u00e9j\u00e0 en France. Le ministre de la Sant\u00e9 vise 52\u00a0millions de primo-vaccin\u00e9s et 10\u00a0millions de revaccin\u00e9s \u00e0 la fin de la semaine pour lui barrer la route. C'est la cohue pour obtenir une d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-lexpansion-du-variant-omicron-accentue-lurgence-du-rappel-vaccinal-1367659", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a392ef8fe56f2b58422277/1280x720/070426584937-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:31:18Z", "content": "Plus de la moiti\u00e9 des lettres de l'alphabet grec ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 consomm\u00e9es par cette interminable pand\u00e9mie de Covid. La derni\u00e8re menace en date s'appelle Omicron. Ce variant est soup\u00e7onn\u00e9 d'\u00eatre beauco\u2026 [+5082 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Miami bat Chicago, Joel Embiid (Philadelphie) de retour", "description": "Miami s'est impos\u00e9 \u00e0 Chicago (107-104) lors d'un duel d'outsiders de la conf\u00e9rence Est, samedi en NBA. Joel Embiid a effectu\u00e9 son retour avec Philadelphie mais n'a pu emp\u00eacher la d\u00e9faite \u00e0 domicile face \u00e0 Minnesota (121-120 a.p.).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Miami-bat-chicago-joel-embiid-philadelphie-de-retour/1301840", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kyle-lowry-et-miami-ont-eu-le-dessus-sur-chicago-samedi-d-banks-usa-today-sports-reuters/1500000001574349/0:97,1998:1430-640-427-75/d0b24.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:00Z", "content": "Apr\u00e8s trois semaines d'absence, \u00e0 la suite d'un test positif au Covid-19, Joel Embiid, le pivot des Philadelphia Sixers, a enfin rejou\u00e9, samedi, \u00e0 domicile. Et il a r\u00e9ussi son retour. Embiid s'est en\u2026 [+178 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT Covid-19 : le variant Omicron continue de se r\u00e9pandre \u00e0 travers le monde", "description": "Cinqui\u00e8me vague, nouveau variant, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements contre le virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211128_7VQJXCDFBFCJVOV2Q42BL2EONM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/nVFxAAuId93ltyQPgbR9dwZ9s08=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/42NQNHMPJBFFBNITTEAR34WKMM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:11:16Z", "content": "- LOMS a class\u00e9 vendredi soir un nouveau variant comme \u00abpr\u00e9occupant\u00bb : Omicron. D\u00e9tect\u00e9 pour la premi\u00e8re fois Afrique du Sud mercredi, il suscite beaucoup dinqui\u00e9tude car il pourrait se r\u00e9v\u00e9ler plus \u2026 [+3166 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Bourse, Covid-19, Omicron. No\u00ebl au tison", "description": "Confront\u00e9s au variant Omicron, les investisseurs gardent leur sang-froid. Mais leurs paris pour 2022 se trouvent, peut-\u00eatre momentan\u00e9ment, pris \u00e0 revers, au grand dam des valeurs de l'a\u00e9ronautique et de l'h\u00f4tellerie, et pour le b\u00e9n\u00e9fice de celles du diagnosti\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/bourse-covid-19-omicron-noel-au-tison-1367653", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-28T13:03:05Z", "content": "L'\u00e9crivain Ambrose Bierce d\u00e9finissait une calamit\u00e9 comme le rappel clair et implacable que les \u00e9v\u00e9nements de ce monde ne sont pas de notre ressort. La d\u00e9couverte du variant Omicron de la Covid-19 est\u2026 [+1264 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sabine Delanglade", "title": "Vive la science", "description": "Paul Hermelin, dans un livre, rappelle fort \u00e0 propos que l'innovation est une condition de la d\u00e9mocratie.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/vive-la-science-1367631", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a3532dd286c228ab35a389/1280x720/070392463014-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:00:22Z", "content": "Le propos. L'immigration ne sera pas, quoi qu'on en dise, le seul sujet de la pr\u00e9sidentielle. Il sera aussi beaucoup question de science et de technique. Il n'est que de citer l'\u00e9nergie, l'impact du \u2026 [+1376 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Mo\u00efsi", "title": "L'Am\u00e9rique, du r\u00eave au cauchemar", "description": "Malgr\u00e9 l'\u00e9lection de Joe Biden et les discours d'union nationale tenus par le nouveau pr\u00e9sident des Etats-Unis, la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine reste plus polaris\u00e9e que jamais et toujours aux prises avec la question raciale. Un contre-mod\u00e8le pour l'Europe, qui doit se \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/lamerique-du-reve-au-cauchemar-1367663", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a3979e3e45465bcd20b6f5/1280x720/070417025233-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:52:47Z", "content": "O\u00f9 en est l'Am\u00e9rique\u00a0? L'Histoire retiendra peut-\u00eatre que Joe Biden a lanc\u00e9 au d\u00e9but de son mandat le programme de r\u00e9formes \u00e9conomiques et sociales le plus ambitieux, le plus courageux, le plus g\u00e9n\u00e9r\u2026 [+6028 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Denis Fainsilber", "title": "En 10 ans en France, Uber a boulevers\u00e9 les mobilit\u00e9s", "description": "Le g\u00e9ant californien s'est install\u00e9 \u00e0 Paris en d\u00e9cembre 2011, pour sa premi\u00e8re sortie hors des Etats-Unis. Une r\u00e9volution technologique qui a cr\u00e9\u00e9 une nouvelle activit\u00e9 urbaine, et soulev\u00e9 beaucoup de d\u00e9bats autour de la concurrence \u00absaine et loyale\u00bb avec les\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/en-10-ans-en-france-uber-a-bouleverse-les-mobilites-1367622", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a348288fe56f2ca415ccd8/1280x720/070415494049-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:02:01Z", "content": "Nous sommes \u00e0 Paris, le 5 d\u00e9cembre 2011, \u00e0 une conf\u00e9rence Le Web. Deux entrepreneurs am\u00e9ricains de la tech, Travis Kalanick et Garrett Camp, lancent dans la capitale pour la premi\u00e8re fois hors des Et\u2026 [+4614 chars]"}]}