{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/fernando-alfonso-iii\">Fernando Alfonso III</a> and Mike Hayes, CNN", "title": "US imposes travel restrictions over new Covid-19 variant", "description": "The US, European Union and other major destinations have moved to block flights from African countries following the discovery of an aggressive mutation of the Covid-19 virus. Follow for the latest news updates.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/new-covid-variant-south-africa-11-28-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126221034-02-omicron-variant-coronavirus-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:11:04Z", "content": "Dutch health authorities said that the Omicron variant had been identified in at least 13 people who got tested at Amsterdam Schiphol airport after landing from South Africa on Friday.\r\nNetherlands N\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Devan Cole, CNN", "title": "NIH director: New Covid-19 variant 'ought to redouble' vaccination and mitigation efforts", "description": "The director of the National Institutes of Health stressed Sunday that a newly emerged coronavirus variant \"ought to redouble\" vaccination efforts and other mitigation strategies, saying that while much is unknown about the variant, action should be taken now\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/politics/francis-collins-omicron-coronavirus-variant-cnntv/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211004225014-dr-francis-collins-2020-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:41:48Z", "content": "Washington (CNN)The director of the National Institutes of Health stressed Sunday that a newly emerged coronavirus variant \"ought to redouble\" vaccination efforts and other mitigation strategies, say\u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Megan Marples, CNN", "title": "Hanukkah celebrations shine a light after a year of adversity", "description": "Celebrating Hanukkah, the Festival of Lights, is a bright spot for Jewish people after nearly two years of living in a pandemic. Over 5.1 million people have died worldwide from Covid-19, but rising vaccination numbers have allowed a mixture of virtual and in\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/us/hanukkah-2021-celebrations-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201209171512-02-hanukkah-virtual-celebrations-pandemic-scn-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:15:25Z", "content": "(CNN)Celebrating Hanukkah, the Festival of Lights, is a bright spot for Jewish people after nearly two years of living in a pandemic. Over 5.1 million people have diedworldwidefrom Covid-19, but risi\u2026 [+3198 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Richard Galant, CNN", "title": "Opinion: Jurors send a powerful message", "description": "\"I do not pretend to understand the moral universe,\" wrote anti-slavery Unitarian minister Theodore Parker in a sermon published in 1853. \"The arc is a long one, my eye reaches but little ways; I cannot calculate the curve and complete the figure by the exper\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/opinions/jurors-send-powerful-message-column-galant/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124140241-03-arbery-reaction-1124-outside-court-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:15:11Z", "content": "Sign up to get our weekly column as a newsletter. We're looking back at the strongest, smartest opinion takes of the week from CNN and other outlets.\r\n (CNN)\"I do not pretend to understand the moral \u2026 [+10826 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ivana Kottasov\u00e1, CNN", "title": "Vaccine inequity and hesitancy made the Omicron variant more likely, scientists say", "description": "Many of the world's richest countries have spent the past year hoarding coronavirus vaccines, buying up enough doses to vaccinate their populations several times over and consistently failing to deliver on their promises to share doses with the developing wor\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/world/omicron-coronavirus-variant-vaccine-inequity-intl-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127130931-covid-omicron-vaccine-inequity-112721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:19:56Z", "content": "(CNN)Many of the world's richest countries have spent the past year hoarding coronavirus vaccines, buying up enough doses to vaccinate their populations several times over and consistently failing to\u2026 [+5861 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "La desigualdad y la vacilaci\u00f3n para vacunarse hicieron que la variante \u00f3micron fuera m\u00e1s probable, dicen los cient\u00edficos", "description": "Muchos de los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo han pasado el \u00faltimo a\u00f1o acumulando vacunas contra el coronavirus, comprando dosis suficientes para vacunar a sus poblaciones varias veces y sin cumplir constantemente sus promesas de compartir dosis con los pa\u00edses en \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/28/lo-que-dicen-los-cientificos-de-la-propagacion-de-la-variante-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/https___cdn.cnn_.com_cnnnext_dam_assets_211127130931-covid-omicron-vaccine-inequity-112721.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-28T23:58:51Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\n(CNN) -- Muchos de los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo han pasado el \u00faltimo a\u00f1o acumulando vacunas contra el coronavirus, comprando dosis \u2026 [+6642 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "La 'traici\u00f3n' que podr\u00eda acabar con el romance ferroviario brit\u00e1nico", "description": "Mientras las pasiones ferroviarias contin\u00faan ardiendo con fuerza en pa\u00edses de Asia y Europa, con la inversi\u00f3n en redes de alta velocidad consolidando su lugar como el futuro del transporte sostenible, en el Reino Unido la relaci\u00f3n parece menos que saludable.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/28/trenes-britanicos-fin-romance-viajes-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126165717-northern-train-super-tease.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-28T17:27:25Z", "content": "(CNN) -- El romance de los viajes en tren ha seducido a muchos viajeros a lo largo de los a\u00f1os. Sentarse en un tren mientras se desliza silenciosamente fuera de una ciudad, a lo largo de t\u00faneles y vi\u2026 [+14406 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Aya Elamroussi, CNN", "title": "The Omicron Covid-19 variant is raising concerns amid the holiday travel season, but there's no need to panic just yet, experts say", "description": "The Omicron variant of Covid-19 is raising the concerns of health officials amid the busy holiday travel season, but there is no need to panic just yet as the potential impact of the newly detected strain remains unknown, experts say.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/health/us-coronavirus-sunday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127235206-thanksgiving-travel-virginia-1124-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:37:33Z", "content": "(CNN)The Omicron variant of Covid-19 is raising the concerns of health officials amid the busy holiday travel season, but there is no need to panic just yet as the potential impact of the newly detec\u2026 [+6324 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Faith Karimi, CNN", "title": "Start your week smart: Shooting, smash-and-grab, Maxwell, storms, music awards", "description": "Here's what you need to know to Start Your Week Smart.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/us/five-things-november-28-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127113117-01-airport-johannesburg-south-africa-112721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:07:38Z", "content": "By Faith Karimi, CNN\r\nUpdated 9:07 AM ET, Sun November 28, 2021\r\nHundreds of thousands of US students are dreading turning 21 because it means they'll be living in limbo and scrambling to find ways t\u2026 [+3160 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Lauren Said-Moorhouse, CNN", "title": "Barbados is ready to ditch Britain's Queen. For many in the country, the move has been a long time coming", "description": "Queen Elizabeth will have one less realm next week when Barbados severs its final imperial links to Britain by removing the 95-year-old as its head of state and declaring itself a republic.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/americas/barbados-to-remove-queen-head-of-state-republic-intl-cmd-gbr/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127175627-queen-elizabeth-barbados-1977-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:14:18Z", "content": "(CNN)Queen Elizabeth will have one less realm next week when Barbados severs its final imperial links to Britain by removing the 95-year-old as its head of state and declaring itself a republic. \r\nTh\u2026 [+7708 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Evan McMorris-Santoro and Yon Pomrenze, CNN", "title": "A small-town mom wanted to help her community. And then the community took aim at her child", "description": "Some of the worst political vitriol of 2021 happened not in Washington DC, but connected to a school board election in Hastings, Minnesota, where opponents outed an eight-year-old transgender child.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/us/minnesota-school-board-transgender-hate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124102054-waits-driveway-hug-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:02:45Z", "content": "By Evan McMorris-Santoro and Yon Pomrenze, CNN\r\nUpdated 4:02 AM ET, Sun November 28, 2021\r\nHastings, Minnesota (CNN)Kelsey and Chris Waits moved to Hastings, Minnesota, to build a dream home for them\u2026 [+10639 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Inzidenz in Berlin steigt auf 371,6", "description": "Gesundheitssenatorin fordert Bundesnotbremse + Einzelhandel rechnet mit Einbu\u00dfen infolge von 2G-Regel + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-region-inzidenz-in-berlin-steigt-auf-371-6/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:01:55Z", "content": "Insgesamt meldeten die Berliner Gesundheits\u00e4mter binnen eines Tages\u00a0546 Neuinfektionen mit dem Virus.\u00a0(Mehr dazu unten im Newsblog).\r\nWeitere Corona-Nachrichten:\r\nPlease click Activate to see the soc\u2026 [+24939 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Deutliche Einbu\u00dfen zum Auftakt des Adventsgesch\u00e4fts in Berlin", "description": "Deutlicher Anstieg bei Buchung von Impfterminen + Inzidenz in Berlin steigt auf 371,6 + Gesundheitssenatorin fordert Bundesnotbremse + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-region-deutliche-einbussen-zum-auftakt-des-adventsgeschaefts-in-berlin/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin/27842166/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:49:41Z", "content": "Warenh\u00e4user, Shopping-Center und Gesch\u00e4fte h\u00e4tten Einbu\u00dfen\u00a0zwischen 15 und 20 Prozent im Vergleich zum Vorjahr\u00a0verzeichnet, sagte Nils Busch-Petersen, Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Handelsverbands Berlin-\u2026 [+25578 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Deutlicher Anstieg bei Buchung von Impfterminen in Berlin", "description": "Inzidenz in Berlin steigt auf 371,6 + Gesundheitssenatorin fordert Bundesnotbremse + Einzelhandel rechnet mit Einbu\u00dfen infolge von 2G-Regel + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-region-deutlicher-anstieg-bei-buchung-von-impfterminen-in-berlin/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-booster-impfungen-in-hausatztpraxen/27841872/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:37:35Z", "content": "Allein in der vergangenen Woche wurden nach Angabendes Plattformbetreibers Doctolib rund\u00a0157.800 Auffrischungsimpfungen gebucht.\u00a0(Mehr dazu unten im Newsblog).\r\nWeitere Corona-Nachrichten:\r\nPlease cl\u2026 [+25383 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Von der Leyen warnt \u2013 \u201eBefinden uns im Wettlauf gegen die Zeit\u201c", "description": "\u201eNehmen Variante sehr ernst\u201c + RKI: Inzidenz steigt auf 446,7 + Drosten r\u00e4t zu Schnelltests f\u00fcr Geimpfte nur bei Symptomen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/omikron-variante-von-der-leyen-warnt-befinden-uns-im-wettlauf-gegen-die-zeit/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/president-of-eu-commission-ursula-von-der-leyen-attends-a-joint-press-conference-with-the-nato-secretary-general-and-the-prime-minister-of-latvia-after-a-meeting-in-riga-latvia-on-november-28-2021-in-riga-latvia-photo-by-gints-ivuskans-afp/27842770/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:05:43Z", "content": "Zehntausende \u00d6sterreicher demonstrieren gegen Impfpflicht \r\nGegen die Einf\u00fchrung der allgemeinen Corona-Impfpflicht in \u00d6sterreich sind am Wochenende zehntausende Menschen auf die Stra\u00dfe gegangen. All\u2026 [+2592 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Zahl der Brandenburger Hot-Spots mit Ausgangsbeschr\u00e4nkungen steigt", "description": "Mehrere Landkreise verzeichneten eine Sieben-Tage-Inzidenz von 750 an drei aufeinanderfolgenden Tagen. In Cottbus lag die Inzidenz von 920.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/bundesweit-vierthoechste-inzidenz-zahl-der-brandenburger-hot-spots-mit-ausgangsbeschraenkungen-steigt/27841994.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impf-aktion-in-potsdam/27842014/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:59:18Z", "content": "Die Zahl der Hotspot-Regionen in\u00a0Brandenburg mit drohenden Ausgangsbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte gegen das Coronavirus w\u00e4chst. Wegen steigender Corona-Inzidenzen gelten in f\u00fcnf Landkreisen und der kr\u2026 [+2945 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Gesundheitssenatorin schlie\u00dft Berliner Alleingang bei Lockdown aus", "description": "Auftakt des Adventsgesch\u00e4fts: Einbu\u00dfen von bis zu 20 Prozent + Deutlicher Anstieg bei Buchung von Impfterminen + Inzidenz steigt auf 371,6 + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-gesundheitssenatorin-schliesst-berliner-alleingang-bei-lockdown-aus/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-senats-pk-berlin/27842768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:10:14Z", "content": "Berlins Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci hat ihre Forderung nach einer bundeseinheitlichen Versch\u00e4rfung der Corona-Regeln erneuert, aber einen Lockdown f\u00fcr Berlin allein ausgeschlossen. Die L\u00e4nder \u2026 [+26905 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "Omikron-Patienten in S\u00fcdafrika bisher nicht in Lebensgefahr", "description": "Die in S\u00fcdafrika entdeckte neue Coronavariante Omikron scheint sich rasch auszubreiten. Eine \u00c4rztevertreterin sagt aber, bisher sei niemand schwer erkrankt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/symptome-anders-und-milder-omikron-patienten-in-suedafrika-bisher-nicht-in-lebensgefahr/27841470.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27841516/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:06:36Z", "content": "Die neue Coronavirus-Variante Omikron, die zuerst im s\u00fcdlichen Afrika nachgewiesen worden war, hat Wissenschaftler und Politiker alarmiert. Die Weltgesundheitsorganisation (WHO) stuft sie als besorgn\u2026 [+7199 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Mareike Enghusen", "title": "Israel macht die Grenzen dicht", "description": "Zuletzt hatte sich die Corona-Lage in Israel entspannt. Nach dem ersten best\u00e4tigten Omikron-Fall greift die Regierung nun erneut zu harten Ma\u00dfnahmen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/harte-massnahmen-nach-omikron-fall-israel-macht-die-grenzen-dicht/27842546.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/a-traveller-walks-towards-the-coronavirus-disease-covid-19-pandemic-testing-area-at-ben-gurion-international-airport/27842594/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:48:00Z", "content": "Die Zeit der Corona-Sorglosigkeit in Israel ist vorbei. Auf den ersten Omikron-Fall, den die Beh\u00f6rden am Freitag entdeckten, hat die Regierung mit scharfen Ma\u00dfnahmen reagiert. Wie das sogenannte Coro\u2026 [+2788 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "S\u00f6der will \u201edas ganze Land noch st\u00e4rker herunterfahren\u201c", "description": "\u201eKontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte\u201c + RKI: Inzidenz steigt auf 446,7 + Drosten r\u00e4t zu Schnelltests f\u00fcr Geimpfte nur bei Symptomen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-soeder-will-das-ganze-land-noch-staerker-herunterfahren/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-bayern/27841724/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:08:41Z", "content": "Inzidenz steigt auf 446,7 44.401 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen hat wieder einen neuen H\u00f6chststand verzeichnet: Nach Angaben des Robert Koch-Instit\u2026 [+1763 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Inzidenz steigt auf 452,4 \u2013 RKI meldet 29.364 Neuinfektionen", "description": "\u00c4mter registrieren 73 Todesf\u00e4lle + Omikron-F\u00e4lle auch in Kanada entdeckt + Niederl\u00e4ndische Polizei fasst Paar nach Flucht aus Quarant\u00e4ne-Hotel + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-und-weltweit-inzidenz-steigt-auf-452-4-rki-meldet-29-364-neuinfektionen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weihnachtsmaerkte-in-mecklenburg-vorpommern-oeffnen/27843006/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T22:18:02Z", "content": "Inzidenz steigt auf 452,2 29.364 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen steigt weiter an und hat einen neuen H\u00f6chststand erreicht: Nach Angaben des Robert \u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sch\u00f6ne hybride Arbeitswelt", "description": "Die \u201ePost-Covid\u201c-Arbeitswelt wird es auch in der Medienbranche nicht mehr geben. Es wird eifrig mit neuen Formen experimentiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/media-lab-schoene-hybride-arbeitswelt/27841456.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-homeoffice/27390884/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:54:47Z", "content": "Das Reuters Institut der Universit\u00e4t Oxford hat genauer hingesehen und im September F\u00fchrungspersonen aus Redaktion, Werbung und Produktion zu Fernarbeit, Vielfalt und Talenten im Jahr 2021 befragt; 1\u2026 [+2533 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Lindner k\u00fcndigt erstes Corona-Krisenstabs-Treffen f\u00fcr diese Woche an", "description": "Leyen: Nehmen Variante sehr ernst + RKI: Inzidenz steigt auf 446,7 + Drosten r\u00e4t zu Schnelltests f\u00fcr Geimpfte nur bei Symptomen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/bundeswehr-general-soll-leitung-uebernehmen-lindner-kuendigt-erstes-corona-krisenstabs-treffen-fuer-diese-woche-an/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/christian-lindner-ampelkoalitionaere-deutschland-berlin-24-11-2021-die-ampelparteien-spd-gruene-und-fdp-praesentie/27842798/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:02:26Z", "content": "Der von der k\u00fcnftigen Ampel-Koalition geplante Corona-Krisenstab k\u00f6nnte bereits in den n\u00e4chsten Tagen und damit noch vor Amtsantritt der Regierung aus SPD, Gr\u00fcnen und FDP seine Arbeit aufnehmen. Mit \u2026 [+1334 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Inzidenz steigt auf 452,4 \u2013 RKI meldet 29.364 Neuinfektionen", "description": "\u00c4mter registrieren 73 Todesf\u00e4lle + St\u00e4dte- und Gemeindetag warnt vor Endlosschleife + Bundeswehr-General soll Krisenstab leiten + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-inzidenz-steigt-auf-452-4-rki-meldet-29-364-neuinfektionen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weihnachtsmaerkte-in-mecklenburg-vorpommern-oeffnen/27843006/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T22:18:02Z", "content": "Inzidenz steigt auf 452,2 29.364 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen steigt weiter an und hat einen neuen H\u00f6chststand erreicht: Nach Angaben des Robert \u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Ein komplizierter Abend f\u00fcr die Eisb\u00e4ren Berlin", "description": "Die Eisb\u00e4ren entt\u00e4uschen beim 1:3 gegen N\u00fcrnberg vor allem offensiv. Vor 5614 Zuschauern darf sich wenigstens der Ex-Berliner Stefan Ustorf freuen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/1-3-heimniederlage-gegen-nuernberg-ein-komplizierter-abend-fuer-die-eisbaeren-berlin/27842824.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120211129ebb1_286_1_20211128203304530-jpg/27842826/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:57:38Z", "content": "F\u00fcr gew\u00f6hnlich ist das Mitteldrittel die Phase in einem Eishockeyspiel, in der die Eisb\u00e4ren bevorzugt treffen und das Fundament f\u00fcr Erfolge legen. Gegen die N\u00fcrnberg Ice Tigers gerieten die Berliner \u2026 [+2391 chars]"}]}