{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: Brasil registra 229 \u00f3bitos e 9,2 mil novos casos", "description": "Governo j\u00e1 distribuiu mais de 306 milh\u00f5es de doses de vacinas\nThe post Covid-19: Brasil registra 229 \u00f3bitos e 9,2 mil novos casos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/covid-19-brasil-registra-229-obitos-e-92-mil-novos-casos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1216682535.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-28T13:01:21Z", "content": "(Getty Images) \r\nO boletim epidemiol\u00f3gico divulgado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade na noite de s\u00e1bado (27) mostra que o Brasil registrou, em 24 horas, 229 novas mortes em decorr\u00eancia de covid-19. Com isso,\u2026 [+1472 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: o que se sabe at\u00e9 agora da variante \u00d4micron", "description": "Cientistas correm para decifrar genoma de v\u00edrus com 50 muta\u00e7\u00f5es\nThe post Covid-19: o que se sabe at\u00e9 agora da variante \u00d4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/covid-19-o-que-se-sabe-ate-agora-da-variante-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Coronavirus-Unsplash-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-28T14:22:03Z", "content": "Coronav\u00edrus (Unsplash) \r\nO surgimento de uma variante no novo coronav\u00edrus confirmado em regi\u00f5es da \u00c1frica preocupa especialistas internacionais de sa\u00fade. Batizada de \u00d4micron \u2013 letra grega corresponde\u2026 [+2988 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana Segala", "title": "Com nova variante e alta de casos e mortes por Covid, Europa vive clima de d\u00e9j\u00e0 vu", "description": "Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de primeiros casos, v\u00e1rios pa\u00edses se viram obrigados a impor novas restri\u00e7\u00f5es, que remetem ao pesadelo do fim de 2020\nThe post Com nova variante e alta de casos e mortes por Covid, Europa vive clima de d\u00e9j\u00e0 vu appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/com-nova-variante-e-alta-de-casos-e-mortes-por-covid-europa-vive-clima-de-deja-vu/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/coronavirus-europa-17092020181356342.jpeg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-28T14:05:40Z", "content": "(Charles Platiau/Reuters)\r\nQuando o assunto \u00e9 a pandemia de coronav\u00edrus, a Europa vive atualmente um clima de d\u00e9j\u00e0 vu.\u00a0Com ind\u00edcios de circula\u00e7\u00e3o de uma nova variante do v\u00edrus, identificada inicialme\u2026 [+4750 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "PIB do terceiro trimestre, vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado e variante Omicron da Covid-19: o que acompanhar na pr\u00f3xima semana", "description": "Tudo o que o investidor precisa saber antes de operar na semana\nThe post PIB do terceiro trimestre, vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado e variante Omicron da Covid-19: o que acompanhar na pr\u00f3xima semana appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/pib-do-terceiro-trimestre-votacao-da-pec-dos-precatorios-no-senado-e-variante-omicron-da-covid-19-o-que-acompanhar-na-proxima-semana/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-do-brasil-pib.jpg?fit=900%2C525&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-28T12:00:40Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A \u00faltima semana de novembro come\u00e7a com os mercados abatidos pelo tombo da \u00faltima sexta-feira (26) e investidores apreensivos com o avan\u00e7o de Omicron, nova variante da Covid-19. As Bolsas \u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Petr\u00f3leo, hidrog\u00eanio, ur\u00e2nio e at\u00e9 um pouco de Brasil: Jo\u00e3o Landau e as apostas da Vista Capital para um mundo com mais infla\u00e7\u00e3o", "description": "No 40\u00ba epis\u00f3dio do podcast \"Outliers\", o gestor diz que quer \"ativos finitos\" e est\u00e1 em busca das \"commodities mais escassas\"\nThe post Petr\u00f3leo, hidrog\u00eanio, ur\u00e2nio e at\u00e9 um pouco de Brasil: Jo\u00e3o Landau e as apostas da Vista Capital para um mundo com mais infl\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/petroleo-hidrogenio-uranio-e-ate-um-pouco-de-brasil-joao-landau-e-as-apostas-da-vista-capital-para-um-mundo-com-mais-inflacao/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-820308908-low.jpg?fit=1700%2C1195&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-28T11:00:16Z", "content": "Quanto mais escassas as commodities, melhor. Essa \u00e9 uma das estrat\u00e9gias de Jo\u00e3o Landau, fundador e gestor macro da Vista Capital, para lidar com a infla\u00e7\u00e3o. \u201cO ativo mais inflacion\u00e1rio no mundo \u00e9 pet\u2026 [+5969 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Presidente da Latam afirma que proposta de compra da Azul era \u201cincompleta\u201d", "description": "\"Descartamos as ideias da Azul. N\u00e3o era poss\u00edvel atuar sobre essa proposta\", disse Roberto Alvo\nThe post Presidente da Latam afirma que proposta de compra da Azul era \u201cincompleta\u201d appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/presidente-da-latam-afirma-que-proposta-de-compra-da-azul-era-incompleta/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/tam-latam-aviacao-transporte-aereo-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-28T13:23:00Z", "content": "O presidente do grupo Latam, Roberto Alvo, afirmou no s\u00e1bado (27) que a companhia chegou a receber uma manifesta\u00e7\u00e3o de interesse de compra da Azul em meio a seu processo de recupera\u00e7\u00e3o judicial, mas \u2026 [+2571 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Gerald Blake Lee, ex-Azul e dono da Modern Logistics, prev\u00ea captar US$ 250 mi para comprar avi\u00f5es e conectar produtores", "description": "Empres\u00e1rio de log\u00edstica diz ver no avi\u00e3o um ativo eficiente de marketplace; companhia criada em 2015 alcan\u00e7a 3.000 munic\u00edpios com uso de caminh\u00f5es\nThe post Gerald Blake Lee, ex-Azul e dono da Modern Logistics, prev\u00ea captar US$ 250 mi para comprar avi\u00f5es e con\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/gerald-blake-lee-ex-azul-e-dono-da-modern-logistics-preve-captar-us-250-mi-para-comprar-avioes-e-conectar-produtores/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Gerald-3.jpg?fit=1440%2C1440&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-28T12:00:06Z", "content": "Gerald Blake Lee (Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nGerald Blake Lee surge, na entrevista virtual concedida ao InfoMoney, de coque samurai, bra\u00e7os fechados por tatuagens, na companhia de muitos livros e de seu animal de\u2026 [+4917 chars]"}]}