{"status": "ok", "totalResults": 653, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Jer\u00f3nimo, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-jeronimo-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Jer\u00f3\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Colonias, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-colonias-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Las Colo\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Nueve De Julio, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-nueve-de-julio-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Nueve De\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Federaci\u00f3n, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-federacion-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Federaci\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Catril\u00f3, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-catrilo-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Catril\u00f3,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Feliciano, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-feliciano-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Felician\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iriondo, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iriondo-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Iriondo,\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cruz Del Eje, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cruz-del-eje-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Cruz Del\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ischil\u00edn, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ischilin-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Ischil\u00edn\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ledesma, Jujuy al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ledesma-jujuy-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Ledesma,\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chalileo, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chalileo-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Chalileo\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General San Mart\u00edn, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-san-martin-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Roca, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-roca-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Federal, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-federal-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:31:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Federal,\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Javi\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Crist\u00f3bal, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-cristobal-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Cris\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario, Santa Fe al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-santa-fe-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:40:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Rosario,\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La OMS subraya que a\u00fan no se sabe si la variante \u00f3micron es m\u00e1s virulenta o grave que las anteriores", "description": "La OMS subraya que a\u00fan no se sabe si la variante \u00f3micron es m\u00e1s virulenta o grave que las anteriores", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-oms-subraya-que-aun-no-se-sabe-si-la-variante-omicron-es-mas-virulenta-o-grave-que-las-anteriores-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T20:52:57Z", "content": "Pide mantener las fronteras abiertas y tomar decisiones basadas en datos cient\u00edficos\r\nMADRID, 28 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha advertido este domingo de que\u2026 [+3065 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "EEUU elogia la \"r\u00e1pida identificaci\u00f3n\" de la variante \u00f3micron y agradece la \"transparencia\" de Sud\u00e1frica", "description": "EEUU elogia la \"r\u00e1pida identificaci\u00f3n\" de la variante \u00f3micron y agradece la \"transparencia\" de Sud\u00e1frica", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/eeuu-elogia-la-rapida-identificacion-de-la-variante-omicron-y-agradece-la-transparencia-de-sudafrica-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T05:38:08Z", "content": "Las autoridades estadounidenses han trasladado este s\u00e1bado sus elogios a la \"r\u00e1pida identificaci\u00f3n\" de la variante \u00f3micron del coronavirus, y han agradecido especialmente la \"transparencia\" del Gobie\u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Timberwolves arruinan retorno de Embiid y ganan a 76ers", "description": "Timberwolves arruinan retorno de Embiid y ganan a 76ers", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/timberwolves-arruinan-retorno-de-embiid-y-ganan-a-76ers-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/TL9gdzM2kA3A6ceruy5-yYRhwm0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/O56FSP3CY5CNDBE5BZVVU4WWOU", "publishedAt": "2021-11-28T04:11:01Z", "content": "Filadelfia (ap) d'angelo russell anot\u00f3 35 puntos y consigui\u00f3 un robo decisivo y una asistencia en los segundos finales del segundo tiempo extra para que los timberwolves de minnesota vencieran el s\u00e1b\u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Informaci\u00f3n sobre \u00f3micron es \"desproporcionada\", poco \u00fatil restringir viajes: funcionario mexicano", "description": "Informaci\u00f3n sobre \u00f3micron es \"desproporcionada\", poco \u00fatil restringir viajes: funcionario mexicano", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/informacion-sobre-omicron-es-desproporcionada-poco-util-restringir-viajes-funcionario-mexicano-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T04:11:04Z", "content": "Ciudad de m\u00e9xico, 27 nov (reuters) - mientras que en varios\r\npa\u00edses se han encendido las alarmas para contener una nueva\r\nvariante del coronavirus, el subsecretario de salud de m\u00e9xico,\r\nhugo l\u00f3pez-ga\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Francia considerar\u00e1 dar algo de autonom\u00eda a Guadalupe", "description": "Francia considerar\u00e1 dar algo de autonom\u00eda a Guadalupe", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/francia-considerara-dar-algo-de-autonomia-a-guadalupe-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rWIrWFWqPFd2dM0a8X3sW1dlVz0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/6HAZFWECMFFGJA5UUFK5WWQNIM", "publishedAt": "2021-11-28T04:11:02Z", "content": "LE GOSIER, Guadalupe (AP) El gobierno de Francia propuso discutir la posibilidad de otorgar algo de autonom\u00eda a la isla caribe\u00f1a francesa de Guadalupe, que se ha visto sacudida por disturbios relacio\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El gobernador de Sao Paulo ser\u00e1 el candidato socialdem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Brasil", "description": "El gobernador de Sao Paulo ser\u00e1 el candidato socialdem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Brasil", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-gobernador-de-sao-paulo-sera-el-candidato-socialdemocrata-en-las-elecciones-presidenciales-de-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T05:38:12Z", "content": "Doria busca hacer resurgir al PSDB como una alternativa a Lula y Bolsonaro, a quienes critica su \"corrupci\u00f3n\"\r\nMADRID, 28 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nEl gobernador del estado de Sao Paulo, Joao Doria\u2026 [+2761 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Resumen-variante \u00f3micron sigue extendi\u00e9ndose, cient\u00edficos se apuran por entregar respuestas", "description": "Resumen-variante \u00f3micron sigue extendi\u00e9ndose, cient\u00edficos se apuran por entregar respuestas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/resumen-variante-omicron-sigue-extendiendose-cientificos-se-apuran-por-entregar-respuestas-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T20:52:59Z", "content": "(Ampl\u00eda informaci\u00f3n, a\u00f1ade detalles)\r\nPor Elizabeth Piper y Toby Sterling\r\nLondres/amsterdam, 28 nov (reuters) - la variante \u00f3micron\r\ndel coronavirus se extend\u00eda por el mundo el domingo, luego de\r\nqu\u2026 [+4590 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Suizos respaldan certificados de COVID-19 en medio de brote", "description": "Suizos respaldan certificados de COVID-19 en medio de brote", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/suizos-respaldan-certificados-de-covid-19-en-medio-de-brote-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/47kLL6QIzCxTTTnswWRi7V9D3_o=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CYFVJRWU2FGQHABV5Z2O7K34IU", "publishedAt": "2021-11-28T18:38:11Z", "content": "BERL\u00cdN (AP) Los votantes suizos dieron su respaldo el domingo a una propuesta que introduce un sistema de certificados especiales de COVID-19 con los que \u00fanicamente la gente que est\u00e1 vacunada contra \u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Buenos Aires al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Buenos Aires al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-buenos-aires-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Buenos Aires se contabilizan 2.084.482 casos de infectados y\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Misiones al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Misiones al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-misiones-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Misiones se contabilizan 36.865 casos de infectados y 708 mu\u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santiago del Estero al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santiago del Estero al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santiago-del-estero-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Santiago del Estero se contabilizan 81.735 casos de infectad\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Salta al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Salta al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-salta-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Salta se contabilizan 87.248 casos de infectados y 2.772 mue\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra R\u00edo Negro al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra R\u00edo Negro al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-rio-negro-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de R\u00edo Negro se contabilizan 102.389 casos de infectados y 2.35\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Neuqu\u00e9n al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Neuqu\u00e9n al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-neuquen-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Neuqu\u00e9n se contabilizan 115.060 casos de infectados y 2.329 \u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Juan al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Juan al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-san-juan-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de San Juan se contabilizan 70.128 casos de infectados y 1.112 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Entre R\u00edos al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Entre R\u00edos al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-entre-rios-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Entre R\u00edos se contabilizan 137.561 casos de infectados y 2.4\u2026 [+838 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Pampa al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Pampa al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-la-pampa-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de La Pampa se contabilizan 68.757 casos de infectados y 1.041 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chaco al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chaco al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-chaco-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Chaco se contabilizan 100.587 casos de infectados y 2.311 mu\u2026 [+822 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Luis al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra San Luis al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-san-luis-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de San Luis se contabilizan 80.637 casos de infectados y 1.451 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tucum\u00e1n al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tucum\u00e1n al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-tucuman-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Tucum\u00e1n se contabilizan 210.068 casos de infectados y 3.303 \u2026 [+831 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Corrientes al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Corrientes al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-corrientes-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Corrientes se contabilizan 94.732 casos de infectados y 1.49\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Ciudad de Buenos Aires al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Ciudad de Buenos Aires al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-ciudad-de-buenos-aires-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la Ciudad de Buenos Aires se contabilizan 523.623 casos de infectados y 11.0\u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tierra del Fuego al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Tierra del Fuego al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-tierra-del-fuego-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Tierra del Fuego se contabilizan 32.429 casos de infectados \u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Rioja al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra La Rioja al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-la-rioja-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de La Rioja se contabilizan 33.782 casos de infectados y 998 mu\u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Catamarca al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Catamarca al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-catamarca-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Catamarca se contabilizan 51.648 casos de infectados y 572 m\u2026 [+832 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Cruz al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Cruz al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santa-cruz-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Santa Cruz se contabilizan 59.578 casos de infectados y 983 \u2026 [+827 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Formosa al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Formosa al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-formosa-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Formosa se contabilizan 62.209 casos de infectados y 1.193 m\u2026 [+827 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Jujuy al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Jujuy al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-jujuy-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Jujuy se contabilizan 48.678 casos de infectados y 1.495 mue\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chubut al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Chubut al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-chubut-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Chubut se contabilizan 83.907 casos de infectados y 1.559 mu\u2026 [+825 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Mendoza al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Mendoza al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-mendoza-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Mendoza se contabilizan 165.844 casos de infectados y 4.622 \u2026 [+829 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra C\u00f3rdoba al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra C\u00f3rdoba al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-cordoba-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de C\u00f3rdoba se contabilizan 521.858 casos de infectados y 7.056 \u2026 [+830 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Fe al 27 de noviembre", "description": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos registra Santa Fe al 27 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-registra-santa-fe-al-27-de-noviembre-nid27112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T02:08:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus COVID-19 se ha expandido por casi todos los distritos de la Argentina. \r\nAl 27 de noviembre, en la provincia de Santa Fe se contabilizan 471.413 casos de infectados y 8.764\u2026 [+832 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Holanda impone confinamiento m\u00e1s estricto ante alza de COVID", "description": "Holanda impone confinamiento m\u00e1s estricto ante alza de COVID", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/holanda-impone-confinamiento-mas-estricto-ante-alza-de-covid-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/L5P5sMFvSk8yC9QQqJ9NrOpHZgc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TQR4MULTAZDUNLREK5ESNHXRBE", "publishedAt": "2021-11-28T19:22:45Z", "content": "\u00c1MSTERDAM (AP) Holanda implement\u00f3 el domingo un confinamiento m\u00e1s estricto, el cual fue anunciado en medio de un repunte de casos de coronavirus incluso antes de que la naci\u00f3n confirmara infecciones \u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La zona euro est\u00e1 en mejor forma para encarar nueva ola del covid y variante \u00f3micron: lagarde", "description": "La zona euro est\u00e1 en mejor forma para encarar nueva ola del covid y variante \u00f3micron: lagarde", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-zona-euro-esta-en-mejor-forma-para-encarar-nueva-ola-del-covid-y-variante-omicron-lagarde-nid28112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-28T21:07:48Z", "content": "MIL\u00c1N, 28 nov (Reuters) - La zona euro est\u00e1 mejor preparada\r\npara enfrentar el impacto econ\u00f3mico de una nueva ola de\r\ninfecciones por COVID-19 o de la variante \u00f3micron, dijo la\r\npresidenta del Banco \u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en \u00d1orqu\u00edn, Neuqu\u00e9n al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-norquin-neuquen-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:41:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en \u00d1orqu\u00edn,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coll\u00f3n Cur\u00e1, Neuqu\u00e9n al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-collon-cura-neuquen-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Coll\u00f3n C\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jun\u00edn, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-junin-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Jun\u00edn, M\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ap\u00f3stoles, Misiones al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-apostoles-misiones-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Ap\u00f3stole\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, Misiones al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-misiones-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:39:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tumbaya, Jujuy al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tumbaya-jujuy-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Tumbaya,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle Grande, Jujuy al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-grande-jujuy-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Valle Gr\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Susques, Jujuy al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-susques-jujuy-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Susques,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tala, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tala-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Tala, En\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Salvador, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-salvador-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Salv\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Malarg\u00fce, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-malargue-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:41:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Malarg\u00fce\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Carlos, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-carlos-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:41:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Carl\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Antonio Oeste, R\u00edo Negro al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-antonio-oeste-rio-negro-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Anto\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valcheta, R\u00edo Negro al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valcheta-rio-negro-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:41:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Valcheta\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lavalle, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lavalle-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Lavalle,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Roca, R\u00edo Negro al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-roca-rio-negro-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Paz, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-paz-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en La Paz, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Cuy, R\u00edo Negro al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-cuy-rio-negro-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en El Cuy, \u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guaymall\u00e9n, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guaymallen-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Guaymall\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Utrac\u00e1n, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-utracan-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:39:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Utrac\u00e1n,\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvear, Mendoza al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvear-mendoza-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:39:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Toay, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-toay-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:39:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Toay, La\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tercero Arriba, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tercero-arriba-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Tercero \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Justo, C\u00f3rdoba al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-justo-cordoba-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Just\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villaguay, Entre R\u00edos al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villaguay-entre-rios-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Villagua\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hucal, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hucal-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Hucal, L\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lihuel Calel, La Pampa al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lihuel-calel-la-pampa-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:38:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Lihuel C\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guaran\u00ed, Misiones al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guarani-misiones-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:41:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Guaran\u00ed,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Nueve De Julio, R\u00edo Negro al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de R\u00edo Negro seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-nueve-de-julio-rio-negro-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Nueve De\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Los Lagos, Neuqu\u00e9n al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-los-lagos-neuquen-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Los Lago\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Huiliches, Neuqu\u00e9n al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-huiliches-neuquen-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Huiliche\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Candelaria, Misiones al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-candelaria-misiones-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:40:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Candelar\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carlos Casares, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carlos-casares-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Carlos C\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Andr\u00e9s De Giles, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-andres-de-giles-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Andr\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Salto, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-salto-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Salto, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Antonio De Areco, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-antonio-de-areco-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en San Anto\u2026 [+1459 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ramallo, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ramallo-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Ramallo,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Exaltaci\u00f3n De La Cruz, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-exaltacion-de-la-cruz-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Exaltaci\u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villa Gesell, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villa-gesell-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Villa Ge\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Monte, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-monte-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Monte, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Dolores, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-dolores-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Dolores,\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lobos, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lobos-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Lobos, B\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Saladillo, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-saladillo-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Saladill\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Arrecifes, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-arrecifes-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Arrecife\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Leandro N. Alem, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-leandro-n-alem-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Leandro \u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rojas, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rojas-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Rojas, B\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Col\u00f3n, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-colon-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en Col\u00f3n, B\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Villegas, Buenos Aires al 28 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-villegas-buenos-aires-al-28-de-noviembre-nid28112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:23:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 28 de noviembre en General \u2026 [+1450 chars]"}]}