{"status": "ok", "totalResults": 8, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Verlegung von Covid-Kranken: Gro\u00dfeinsatz fast abgeschlossen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F28%2Fverlegung-von-covid-kranken-grosseinsatz-fast-abgeschlossen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-28T15:12:21Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Nachbarstaaten bieten Hilfe f\u00fcr Covid-Patienten an", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F28%2Fnachbarstaaten-bieten-hilfe-fuer-covid-patienten-an", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-28T16:12:59Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JOSEAN IZARRA", "title": "El PNV pretende convertir el Pa\u00eds Vasco en una \"naci\u00f3n europea\" en 2050 y llevar al Pueblo Vasco a \"la libertad\"", "description": "2050. La &quot;fecha simb\u00f3lica&quot;, como ha recordado Andoni Ortuzar, que se ha establecido como l\u00edmite para cambiar la tendencia autodestructiva del planeta es ahora tambi\u00e9n...", "url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2021/11/28/61a369f6fc6c83e9178b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b18f530ed70c1bf48ec88926b8972a07/crop/1x0/2492x1787/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16380986398107.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:41:58Z", "content": "2050. La \"fecha simb\u00f3lica\", como ha recordado Andoni Ortuzar, que se ha establecido como l\u00edmite para cambiar la tendencia autodestructiva del planeta es ahora tambi\u00e9n para el PNV el horizonte en el q\u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO PARDO", "title": "Reuni\u00f3n de urgencia de Biden con sus asesores m\u00e9dicos para dise\u00f1ar una estrategia contra la variante \u00f3micron", "description": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, ha mantenido una reuni\u00f3n urgente con el grupo de acci\u00f3n contra el Covid-19 para analizar la situaci\u00f3n creada por la variante...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/28/61a408cefc6c8301558b4575.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5d1b529580b2b64fd97a28a38b51eaa2/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381400345538.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T22:55:14Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, ha mantenido una reuni\u00f3n urgente con el grupo de acci\u00f3n contra el Covid-19 para analizar la situaci\u00f3n creada por la variante \u00f3micron. En el encuentro parti\u2026 [+1076 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "El conservador Petr Fiala, nombrado primer ministro de la Rep\u00fablica Checa", "description": "El conservador Petr Fiala, vencedor de los pasados comicios legislativos al frente de SPOLU (Juntos), una coalici\u00f3n de cinco partidos, fue nombrado este domingo en Praga nuevo...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/28/61a3ad09fc6c83180c8b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/04d5012527c2bcebb0d7866346aa6edc/crop/637x411/2855x1890/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381161411864.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:24:38Z", "content": "El conservador Petr Fiala, vencedor de los pasados comicios legislativos al frente de SPOLU (Juntos), una coalici\u00f3n de cinco partidos, fue nombrado este domingo en Praga nuevo primer ministro de la R\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Suiza aprueba en refer\u00e9ndum el pasaporte Covid tras una campa\u00f1a muy agitada", "description": "En plena quinta ola de la pandemia, los suizos han votado s\u00ed a la ley que permite instaurar el pasaporte Covid en el pa\u00eds, seg\u00fan se desprende de las primeras estimaciones...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/28/61a36ef0fdddff3d3e8b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d3a718ca2424aac924f1b59b14228e71/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381010357911.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:05:17Z", "content": "En plena quinta ola de la pandemia, los suizos han votado s\u00ed a la ley que permite instaurar el pasaporte Covid en el pa\u00eds, seg\u00fan se desprende de las primeras estimaciones publicadas el domingo por el\u2026 [+1370 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit - Sarah Lena Grahn", "title": "Luftwaffe: Bundeswehr fliegt Covid-Patienten von M\u00fcnchen nach Hamburg", "description": "Die Luftwaffe holt zum zweiten Mal Schwerkranke aus den \u00fcberlasteten Kliniken in Bayern. Sie sollen auf Kliniken in Schleswig-Holstein verteilt werden.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-11%2Fluftwaffe-muenchen-hamburg-covid-19-patienten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-28T13:58:50Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VICENTE LOZANO", "title": "Andalucia, el momento del empuj\u00f3n", "description": "Andaluc\u00eda est\u00e1 respondiendo a los -esperemos- coletazos del covid de 2021 con mejor cara que en 2020. Hay datos ya que corroboran que algo est\u00e1 cambiando en una sociedad que...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/actualidad-economica/2021/11/28/619fc36de4d4d8ce3d8b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6b944532e050d16a89047c9298f9ef75/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379519145360.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T01:07:57Z", "content": "Andaluc\u00eda est\u00e1 respondiendo a los -esperemos- coletazos del covid de 2021 con mejor cara que en 2020. Hay datos ya que corroboran que algo est\u00e1 cambiando en una sociedad que viv\u00eda demasiado \"acomodad\u2026 [+233 chars]"}]}