{"status": "ok", "totalResults": 62, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Svizzera al voto sul Green pass", "description": "Gli Svizzeri votano oggi sul Green pass. L'elettorato elvetico \u00e8 infatti chiamato alle urne per\r\npronunciarsi su una serie di modifiche della legge Covid, tra le quali la base legale del pass\r\nsanitario. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/28/covid-svizzera-al-voto-sul-green-pass_79f85467-c808-4971-9087-d01365a5b5a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/9/9da4ab4c8489b9ea2e05b2cc8f1b62d0.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:08:24Z", "content": "(ANSA) - GINEVRA, 28 NOV - Gli Svizzeri votano oggi sul Green\r\npass. L'elettorato elvetico \u00e8 infatti chiamato alle urne per\r\npronunciarsi su una serie di modifiche della legge Covid, tra le\r\nquali la\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Miss Italia: due giorni di prefinali a Roma, 175 ragazze selezionate in tutta Italia", "description": "Sfida a colpi di bellezza, talento, personalit\u00e0, originalit\u00e0 e social attitude (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/11/28/miss-italia-due-giorni-di-prefinali-a-roma-175-ragazze-selezionate-in-tutta-italia_2e46bcf9-5a7c-4eb0-b1f4-dc4adc28c71a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/8b261fc47f0c889a25ebc2270f1fa611.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:05:52Z", "content": "A Roma, dopo un anno di pausa, riprendono le prefinali nazionali di Miss Italia. Domenica 28 e luned\u00ec 29 novembre, in un lussuoso hotel, la patron Patrizia Mirigliani accoglie 175 ragazze provenienti\u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Presidente medici Sudafrica, 'Omicron d\u00e0 sintomi lievi'", "description": "\"La nuova variante Omicron del coronavirus provoca una malattia leggera senza sintomi importanti\":\r\nlo ha dichiarato, ripresa da diversi media, Angelique Coetzee, presidente della Associazione dei\r\nmedici del Sudafrica, Paese da cui proviene la variante e ch.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2021/11/28/presidente-medici-sudafrica-omicron-da-sintomi-lievi_a58965b8-5dc9-42ab-9ebe-90f21f040a33.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/aa3dc91a76f26db42c9da4a7e9ecbad3.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:11:16Z", "content": "\"La nuova variante Omicron del coronavirus provoca una malattia leggera senza sintomi importanti\": lo ha dichiarato, ripresa da diversi media, Angelique Coetzee, presidente della Associazione dei med\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 'senza restrizioni Cina avrebbe 630.000 casi al giorno'", "description": "Se la Cina non avesse in vigore stringenti misure restrittive sulla circolazione e i viaggi, avrebbe\r\nfino a una media di 630. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2021/11/28/covid-senza-restrizioni-cina-avrebbe-630.000-casi-al-giorno_046a7b4c-0ef3-4195-bad6-3bee9a552d84.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/80800972f8517e4fdf49f5099b1608a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:23:38Z", "content": "Se la Cina non avesse in vigore stringenti misure restrittive sulla circolazione e i viaggi, avrebbe fino a una media di 630.000 nuovi contagi da Covid-19 ogni giorno senza vaccinazioni pi\u00f9 efficaci \u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Svizzera favorevole a Green pass, vince il s\u00ec a referendum", "description": "Secondo le prime proiezioni SSR/gsf.bern, il 63% degli elvetici ha votato a favore nel referendum\r\nsulla legge che prevede l'introduzione del certificato anti-Covid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/28/svizzera-favorevole-a-green-pass-vince-il-si-a-referendum_ead4badc-aeac-445c-a87e-cc404eaa87e4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/b8bf1b92abb46c5e59dc5adedfb0424a.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:20:11Z", "content": "GINEVRA - Gli svizzeri hanno detto 'S\u00ec' al Green pass: secondo le prime proiezioni SSR/gsf.bern, il 63% degli elvetici ha votato a favore nel referendum sulla legge che prevede l'introduzione del cer\u2026 [+1146 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, variante Omicron, Israele chiude le sue frontiere. In Australia 2 casi provenienti dal Sudafrica", "description": "Israele ha deciso di chiudere completamente le sue frontiere per prevenire l'arrivo di persone\r\ncontagiate dalla variante Omicron, dopo aver annunciato ieri l'interruzione dei voli dall'estero. In\r\nGiappone restrizioni per altri 3 Paesiafricani.\u00a0Presidente me\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/28/covid-giappone-restrizioni-per-altri-3-paesi-africani_82e19507-891b-4a5c-81b1-fdbcb1efa30a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/20f6b80a6d1158948f838779529257d2.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:30:49Z", "content": "L'Australia ha reso noto di aver diagnosticato due contagi della variante Omicron del virus del Covid-19 su passeggeri provenienti dal Sudafrica.\r\nIsraele ha deciso di chiudere completamente le sue f\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Petr Fiala \u00e8 il nuovo premier della Repubblica ceca", "description": "Il presidente Milos Zeman ha nominato Petr Fiala, leader del Partito civico democratico (Ods),\r\npremier della Repubblica Ceca. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/11/28/petr-fiala-e-il-nuovo-premier-della-repubblica-ceca_4965a4c0-6262-4e75-8d37-0afd1834fe27.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/8/c579396fbc3f236847daeef967fa1f78.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:07:22Z", "content": "(ANSA) - PRAGA, 28 NOV - Il presidente Milos Zeman ha\r\nnominato Petr Fiala, leader del Partito civico democratico\r\n(Ods), premier della Repubblica Ceca.La cerimonia si \u00e8 svolta nella residenza presid\u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Volontari 'social', i 30 giovani Alfieri di Mattarella", "description": "Attestati a giovani per uso virtuoso, specie in pandemia (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/tecnologia/internet_social/2021/11/27/volontari-social-i-30-giovani-alfieri-di-mattarella-_34ffa745-3652-4a9f-95ea-a361fc6828ed.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/b32c6610c21eaeb60ee2b97e271c2bf9.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:49:26Z", "content": "A 11 anni \u00e8 portavoce nel suo quartiere a Napoli del progetto di comunit\u00e0 energetica e solidale, finalizzato a produrre e condividere energia pulita. \u00c8 Gennaro Dragone, il pi\u00f9 giovane fra i 30 ragazz\u2026 [+3996 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Speranza: 'Ad oggi 87,5% con la prima dose, confidiamo in aumento' - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Speranza: 'Ad oggi 87,5% con la prima dose, confidiamo in aumento' - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Variante Omicron, primo caso in Italia. Come si muove il governo, l'annuncio del ministro Speranza\u00a0\u00a0Virgilio Notizie\r\n</li><li>Variante Omi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/28/speranza-non-ci-sono-allo-studio-ulteriori-misure_8d2557b4-1929-4c58-9d22-645c036e2b45.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/28/7f3e28f594d14ebda3b54ffb6b43baf0.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:38:00Z", "content": "Sono 12.932 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 12.877. Sono invece 47 le vittime in un giorno, in calo rispetto a ie\u2026 [+3551 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Palu', prossima settimana vaccino bimbi, anche a miei nipoti - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Palu', prossima settimana vaccino bimbi, anche a miei nipoti - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Antonella Viola: \"I bambini tra i 5 e gli 11 anni vanno vaccinati contro il Covid, senn\u00f2 \u00e8 come giocare a dad\u2026\u00a0\u00a0La Repubblica\r\n</li><li>Vaccini 5\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/28/palu-prossima-settimana-vaccino-bimbi-anche-a-miei-nipoti_21a2c1a5-7b1c-4174-a25c-5fd8886ac025.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/25/6dea1789e3d8ca53b62c31983ffd558c.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:36:00Z", "content": "Il vaccino anti Covid per i bambini sara' approvato la prossima settimana e \"faro' vaccinare i miei nipotini appena sara' disponibile in Italia, le dosi arriveranno forse a meta' dicembre. Lo faro' p\u2026 [+1077 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Svizzera al voto sul Green pass", "description": "Gli Svizzeri votano oggi sul Green pass. L'elettorato elvetico \u00e8 infatti chiamato alle urne per\r\npronunciarsi su una serie di modifiche della legge Covid, tra le quali la base legale del pass\r\nsanitario. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-svizzera-al-voto-sul-green-pass_6cd5ce42-aa70-4c49-b80f-5a1489f515f7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/9/9da4ab4c8489b9ea2e05b2cc8f1b62d0.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:33:21Z", "content": "(ANSA) - GINEVRA, 28 NOV - Gli Svizzeri votano oggi sul Green\r\npass. L'elettorato elvetico \u00e8 infatti chiamato alle urne per\r\npronunciarsi su una serie di modifiche della legge Covid, tra le\r\nquali la\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 'senza restrizioni Cina avrebbe 630.000 casi al giorno'", "description": "Se la Cina non avesse in vigore stringenti misure restrittive sulla circolazione e i viaggi, avrebbe\r\nfino a una media di 630. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-senza-restrizioni-cina-avrebbe-630.000-casi-al-giorno_0389724b-5492-4ca7-aa66-4bacc81ce600.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/80800972f8517e4fdf49f5099b1608a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:08:18Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Se la Cina non avesse in vigore\r\nstringenti misure restrittive sulla circolazione e i viaggi,\r\navrebbe fino a una media di 630.000 nuovi contagi da Covid-19\r\nogni giorno senza\u2026 [+1383 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:12.932 positivi, 47 vittime. Oltre 5 mln casi totali", "description": "Sono 12.932 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 12.877. Sono invece 47 le vittime in un giorno, in calo rispetto a\r\nieri, quando erano state 90. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid12.932-positivi-47-vittime.-oltre-5-mln-casi-totali_99a75f7e-708a-4390-9f9b-780de80e070e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/39d8d8beb6e0d2ff2e2e3bbe9469fd17.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:09:20Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Sono 12.932 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 12.877. Sono invece 47 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Moderna, se servir\u00e0 nuovo vaccino, pronto a inizio 2022", "description": "Se servir\u00e0 un nuovo vaccino contro la variante Omicron del Covid Moderna sar\u00e0 in grado di \"produrlo\r\nsu larga scala entro l'inizio del prossimo anno. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/omicron-moderna-se-servira-nuovo-vaccino-pronto-a-inizio-2022_095bbac3-2395-422a-b300-d7c0ef415fae.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/91e60325691c613a009512304a2f7c09.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:02:32Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Se servir\u00e0 un nuovo vaccino contro la\r\nvariante Omicron del Covid Moderna sar\u00e0 in grado di \"produrlo su\r\nlarga scala entro l'inizio del prossimo anno. Lo sostiene il\r\nChief Me\u2026 [+634 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Svizzera favorevole a Green pass, vince il s\u00ec a referendum", "description": "Gli svizzeri hanno detto 'S\u00ec' al Green pass: secondo le prime proiezioni SSR/gsf.bern, il 63% degli\r\nelvetici ha votato a favore nel referendum sulla legge che prevede l'introduzione del certificato\r\nanti-Covid. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/svizzera-favorevole-a-green-pass-vince-il-si-a-referendum_b7ba091a-0457-4d09-b128-77cc1867b0a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/b8bf1b92abb46c5e59dc5adedfb0424a.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:56:44Z", "content": "(ANSA) - GINEVRA, 28 NOV - Gli svizzeri hanno detto 'S\u00ec' al\r\nGreen pass: secondo le prime proiezioni SSR/gsf.bern, il 63%\r\ndegli elvetici ha votato a favore nel referendum sulla legge che\r\nprevede l'\u2026 [+88 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Petr Fiala \u00e8 il nuovo premier della Repubblica ceca", "description": "Il presidente Milos Zeman ha nominato Petr Fiala, leader del Partito civico democratico (Ods),\r\npremier della Repubblica Ceca. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/petr-fiala-e-il-nuovo-premier-della-repubblica-ceca_107f5971-3a9a-41cf-86e5-60bcaf43f8b8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/8/c579396fbc3f236847daeef967fa1f78.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:50:47Z", "content": "(ANSA) - PRAGA, 28 NOV - Il presidente Milos Zeman ha\r\nnominato Petr Fiala, leader del Partito civico democratico\r\n(Ods), premier della Repubblica Ceca.La cerimonia si \u00e8 svolta nella residenza presid\u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Presidente medici Sudafrica, 'Omicron d\u00e0 sintomi lievi'", "description": "\"La nuova variante Omicron del coronavirus provoca una malattia leggera senza sintomi importanti\":\r\nlo ha dichiarato, ripresa da diversi media, Angelique Coetzee, presidente della Associazione dei\r\nmedici del Sudafrica, Paese da cui proviene la variante e ch.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/presidente-medici-sudafrica-omicron-da-sintomi-lievi_ea199551-d49b-4320-8fd2-667653582cf5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/aa3dc91a76f26db42c9da4a7e9ecbad3.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:25:38Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - \"La nuova variante Omicron del\r\ncoronavirus provoca una malattia leggera senza sintomi\r\nimportanti\": lo ha dichiarato, ripresa da diversi media,\r\nAngelique Coetzee, presidente\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fauci, possibile America verso quinta ondata", "description": "C'\u00e8 la possibilit\u00e0 che l'America vada verso una quinta ondata della pandemia: lo ha detto il\r\nvirologo Anthony Fauci parlando alla Cbs, riferendosi alla minaccia della nuova variante Omicron e\r\npuntando il dito su un tasso di vaccinazione stagnante e una del.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-fauci-possibile-america-verso-quinta-ondata_4a68b384-f62c-4311-b1ce-f13c91b34b63.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/9d704c3de4739a1be8305ac937faa7ae.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:34:28Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 28 NOV - C'\u00e8 la possibilit\u00e0 che\r\nl'America vada verso una quinta ondata della pandemia: lo ha\r\ndetto il virologo Anthony Fauci parlando alla Cbs, riferendosi\r\nalla minaccia della\u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: proteste in Austria per la vaccinazione obbligatoria", "description": "VIENNA, 28 NOV - Decine di migliaia di austriaci si sono radunati questo fine settimana per\r\nprotestare contro l'introduzione da parte del governo della vaccinazione obbligatoria - primo paese\r\ndell'Ue a farlo - mentre il cancelliere Alexander Schallenberg h.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-proteste-in-austria-per-la-vaccinazione-obbligatoria_067dd70d-5423-464a-9c59-0ae0a5f62ffe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/20/f4e5b4044acd740eb9c7ad4c6f077ada.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:40:58Z", "content": "(ANSA-AFP) - VIENNA, 28 NOV - Decine di migliaia di austriaci\r\nsi sono radunati questo fine settimana per protestare contro\r\nl'introduzione da parte del governo della vaccinazione\r\nobbligatoria - pri\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: salgono contagi in Sudafrica, oltre 3.200 in 24 ore", "description": "Volano i contagi in Sudafrica, nell'occhio del ciclone per il diffondersi della nuova variante,\r\nanche se il ministero della salute - segnalando oltre 3.200 nuovi casi nelle ultime 24 ore - non\r\nfornisce indicazioni di quanti di questi siano legati a Omicron.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-salgono-contagi-in-sudafrica-oltre-3.200-in-24-ore_8f616e39-31a0-461b-8112-ec7dde50f5c6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/1/8db637cca652a3a192a40c936f120296.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:32:16Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Volano i contagi in Sudafrica,\r\nnell'occhio del ciclone per il diffondersi della nuova variante,\r\nanche se il ministero della salute - segnalando oltre 3.200\r\nnuovi casi nelle\u2026 [+484 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Australia, 2 casi Omicron provenienti da Sudafrica", "description": "L'Australia ha reso noto di aver diagnosticato due contagi della variante Omicron del virus del\r\nCovid-19 su passeggeri provenienti dal Sudafrica. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/covid-australia-2-casi-omicron-provenienti-da-sudafrica_f1cf1784-b812-4f7b-95ec-2a3554149100.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/f62359c4270caba5f3d554858f667c0a.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:49:57Z", "content": "(ANSA) - SYDNEY, 28 NOV - L'Australia ha reso noto di aver\r\ndiagnosticato due contagi della variante Omicron del virus del\r\nCovid-19 su passeggeri provenienti dal Sudafrica. (ANSA).\r\nRIPRODUZIONE RIS\u2026 [+22 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Gb, obbligo mascherina in negozi e bus da marted\u00ec", "description": "L'obbligo di mascherina nei negozi e sui trasporti pubblici in Inghilterra (che cos\u00ec si uniformer\u00e0\r\nal resto del Regno Unito) scatter\u00e0 marted\u00ec, insieme con i test per tutti gli arrivi nell'isola, per\r\ncontenere la variante Omicron del Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/omicron-gb-obbligo-mascherina-in-negozi-e-bus-da-martedi_bef5c35e-cab2-45ab-81fa-d237ac7f1e22.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/5251a31da5fdf0247627bb1d8132a410.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:30:50Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - L'obbligo di mascherina nei negozi e\r\nsui trasporti pubblici in Inghilterra (che cos\u00ec si uniformer\u00e0 al\r\nresto del Regno Unito) scatter\u00e0 marted\u00ec, insieme con i test per\r\ntutti \u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Marocco sospende tutti i voli per due settimane", "description": "Il Marocco chiude le sue frontiere aeree per due settimane. Sono sospesi tutti i voli in arrivo in\r\nMarocco a partire da luned\u00ec 29 novembre e fino a domenica 12 dicembre inclusa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/omicron-marocco-sospende-tutti-i-voli-per-due-settimane_550d8af2-cb01-4f08-9ce6-cecd296aa5d4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/a3d744dc29861213361d342dc53d892f.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:38:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Il Marocco chiude le sue frontiere\r\naeree per due settimane. Sono sospesi tutti i voli in arrivo in\r\nMarocco a partire da luned\u00ec 29 novembre e fino a domenica 12\r\ndicembre inc\u2026 [+218 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Trump jr loda le proteste no vax in Europa, 'americani pecore'", "description": "Donald Trump junior, primogenito dell'ex presidente americano, loda l'ondata di proteste no vax e no\r\ngreen pass in Europa e accusa gran parte degli americani di non fare lo stesso: \"Sono come delle\r\npecore, e restano seduti a guardare invece di lottare cont.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/28/trump-jr-loda-le-proteste-no-vax-in-europa-americani-pecore_f2ff443e-ef3d-48d8-b523-f126b38af508.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/21/2e2cd122655b321799aa2e4175f59318.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:26:59Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 28 NOV - Donald Trump junior,\r\nprimogenito dell'ex presidente americano, loda l'ondata di\r\nproteste no vax e no green pass in Europa e accusa gran parte\r\ndegli americani di non f\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Mario Calabresi, Aids come covid, cure per tutti o perderemo", "description": "\"Nel 1981 usc\u00ec un articoletto sul New York Times che parlava di una malattia sconosciuta, per la\r\nquale sono state trovate le cure solo 15 anni dopo: si pensava a un cancro, ma era l'Hiv. Oggi per\r\nprodurre il vaccino del covid ci abbiamo impiegato solo un an\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/11/28/mario-calabresi-aids-come-covid-cure-per-tutti-o-perderemo_c290a626-cf29-4932-b08a-02b01dabdbc8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/fc80396aa965d2c8c88a8e49bcc719d8.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:10:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - \"Nel 1981 usc\u00ec un articoletto sul New\r\nYork Times che parlava di una malattia sconosciuta, per la quale\r\nsono state trovate le cure solo 15 anni dopo: si pensava a un\r\ncancro,\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Mario Calabresi, Aids come covid, cure per tutti o perderemo", "description": "\"Nel 1981 usc\u00ec un articoletto sul New York Times che parlava di una malattia sconosciuta, per la\r\nquale sono state trovate le cure solo 15 anni dopo: si pensava a un cancro, ma era l'Hiv. Oggi per\r\nprodurre il vaccino del covid ci abbiamo impiegato solo un an\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/altre_proposte/2021/11/28/mario-calabresi-aids-come-covid-cure-per-tutti-o-perderemo_bd066388-bdae-4a54-8414-d027d6a90b39.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/fc80396aa965d2c8c88a8e49bcc719d8.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:10:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - \"Nel 1981 usc\u00ec un articoletto sul New\r\nYork Times che parlava di una malattia sconosciuta, per la quale\r\nsono state trovate le cure solo 15 anni dopo: si pensava a un\r\ncancro,\u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo assessore regionale della Lombardia", "description": "L'assessore al Bilancio della Regione Lombardia, Davide Caparini, \u00e8 positivo al Covid. La notizia \u00e8\r\nemersa nel pomeriggio durante il dibattito sulla nuova legge sanitaria in Consiglio regionale in\r\ncorso dal 10 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/28/covid-positivo-assessore-regionale-della-lombardia_60f3ecca-13bf-4293-8423-83888f2ea244.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/62b3036499df5ea4ff5a891442175888.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:54:25Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 28 NOV - L'assessore al Bilancio della\r\nRegione Lombardia, Davide Caparini, \u00e8 positivo al Covid. La\r\nnotizia \u00e8 emersa nel pomeriggio durante il dibattito sulla nuova\r\nlegge sanitaria\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:12.932 positivi, 47 vittime. Oltre 5 mln casi totali", "description": "Sono 12.932 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 12.877. Sono invece 47 le vittime in un giorno, in calo rispetto a\r\nieri, quando erano state 90. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/28/covid12.932-positivi-47-vittime.-oltre-5-mln-casi-totali_2602fde5-aa5c-4d75-b4b5-f3fe3080c02f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/39d8d8beb6e0d2ff2e2e3bbe9469fd17.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:09:20Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Sono 12.932 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute, ieri erano stati 12.877. Sono invece 47 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Lazio, pronti a controlli su volo paziente contagiato", "description": "L'uomo \u00e8 sbarcato a Fiumicino. Le tappe del viaggio, anche a casa dove ha contagiato famiglia (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/28/omicron-lazio-pronti-a-controlli-su-volo-paziente-contagiato_58c6699f-0a61-4125-971c-a77ac45d142a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/21/87299d498d3add030a404c63271137c0.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:14:08Z", "content": "Verranno sottoposti a tampone i passeggeri del volo partito dal Sudafrica e atterrato a Fiumicino lo scorso 11 novembre su cui viaggiava l'italiano contagiato dalla variante Omicron. \"La procedura pr\u2026 [+1735 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fvg, calano (534) nuovi contagi ma pi\u00f9 decessi (7)", "description": "Oggi in Fvg su 5.025 tamponi molecolari sono stati rilevati 478 nuovi contagi con una percentuale di\r\npositivit\u00e0 del 9,51%. Sono inoltre 14.214 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali sono stati\r\nrilevati 56 casi (0,39%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/28/covid-fvg-calano-534-nuovi-contagi-ma-piu-decessi-7_c132ce9d-143e-44bf-863f-16582a9c3248.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/308f34bc128f40f8ba68f1b6116d1a52.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:41:21Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 28 NOV - Oggi in Fvg su 5.025 tamponi\r\nmolecolari sono stati rilevati 478 nuovi contagi con una\r\npercentuale di positivit\u00e0 del 9,51%. Sono inoltre 14.214 i test\r\nrapidi antigenici r\u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Migranti: terminate operazioni di sbarco dalla Sea Watch 4", "description": "Si \u00e8 concluso stasera, dopo due giorni dall'arrivo, lo sbarco dei 461 migranti salvati dalla Sea\r\nWatch4 in diverse operazioni di salvataggio nel Mediterraneo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/28/migranti-terminate-operazioni-di-sbarco-dalla-sea-watch-4_a087e744-585a-4735-875c-3b76b619d2a5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/1bc9d1e2bb2f360198fdc7c30afe1d4f.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:22:51Z", "content": "(ANSA) - SIRACUSA, 28 NOV - Si \u00e8 concluso stasera, dopo due\r\ngiorni dall'arrivo, lo sbarco dei 461 migranti salvati dalla Sea\r\nWatch4 in diverse operazioni di salvataggio nel Mediterraneo. La\r\nnave d\u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 777 nuovi positivi, 4 morti", "description": "Sono 777 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 24.785 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 645. Il tasso di positivit\u00e0 oggi \u00e8 al 3,1 % in aumento rispetto\r\na ieri che era al 2,4%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/28/covid-in-sicilia-777-nuovi-positivi-4-morti_3e37c6d6-3eae-407d-a660-1de0e2ecd66e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/b0479e9d4c6c0a85718e0da92b9eafe3.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:30:56Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 28 NOV - Sono 777 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 24.785 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 645. Il tasso di positivit\u00e0\r\noggi \u00e8 a\u2026 [+819 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Migranti: terminate operazioni di sbarco dalla Sea Watch 4", "description": "Si \u00e8 concluso stasera, dopo due giorni dall'arrivo, lo sbarco dei 461 migranti salvati dalla Sea\r\nWatch4 in diverse operazioni di salvataggio nel Mediterraneo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/28/migranti-terminate-operazioni-di-sbarco-dalla-sea-watch-4_9f994f38-04bc-4152-a30d-5f9a01cfe1a5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/1bc9d1e2bb2f360198fdc7c30afe1d4f.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:22:57Z", "content": "(ANSA) - SIRACUSA, 28 NOV - Si \u00e8 concluso stasera, dopo due\r\ngiorni dall'arrivo, lo sbarco dei 461 migranti salvati dalla Sea\r\nWatch4 in diverse operazioni di salvataggio nel Mediterraneo. La\r\nnave d\u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Johnson: \"Richiederemo un test Pcr per chiunque entri nel Regno Unito\"", "description": "Il premier britannico annuncia nuove restrizioni e misure sanitarie per arginare il virus (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/28/covid-johnson-richiederemo-un-test-pcr-per-chiunque-entri-nel-regno-unito_080f2c5f-57be-4f6f-84ce-a2880233638e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/7c48f6032c9dfe882612160ebcf5b174.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T07:58:39Z", "content": "28 novembre, 08:53MondoIl premier britannico annuncia nuove restrizioni e misure sanitarie per arginare il virus"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R oltre 1.300 nuovi positivi e sette morti", "description": "Ancora oltre 1.300 casi di positivit\u00e0 al Cornavirus e sette morti si sono registrati, in\r\nEmilia-Romagna, nelle ultime 24 ore. Fra le vittime ci sono anche due uomini di 55 e 60 anni, morti\r\nin provincia di Reggio Emilia. Crescono i ricoveri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/28/covid-in-e-r-oltre-1.300-nuovi-positivi-e-sette-morti_28c44492-3424-492a-a828-ca3f598b85a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/1499fa1c0cf7221a5b745459a90a657e.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:31:51Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 28 NOV - Ancora oltre 1.300 casi di\r\npositivit\u00e0 al Cornavirus e sette morti si sono registrati, in\r\nEmilia-Romagna, nelle ultime 24 ore. Fra le vittime ci sono\r\nanche due uomini di \u2026 [+1003 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania 1147 positivi, tre decessi", "description": "Sono 1.147, in Campania, i casi positivi al Covid su 29.578 test esaminati. Resta stabile il tasso\r\ndi incidenza che ieri era al 3,88% ed oggi \u00e8 3,87%. Due i decessi nelle ultime 48 ore ed un deceduto\r\nin precedenza ma registrato ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/28/covid-in-campania-1147-positivi-tre-decessi_940ae16a-ca7e-414a-a3eb-815456ea6359.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/bd5996787076334416daedc208b2589d.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:29:10Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 28 NOV - Sono 1.147, in Campania, i casi\r\npositivi al Covid su 29.578 test esaminati. Resta stabile il\r\ntasso di incidenza che ieri era al 3,88% ed oggi \u00e8 3,87%. Due i\r\ndecessi nelle\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Salute: poliambulatorio mobile Asl Na1, 562 prestazioni", "description": "Proseguono i week end all'insegna della prevenzione dell'ASL Napoli 1 Centro con 'I Sabati dello\r\nScreening', progetto che fa parte delle attivit\u00e0 della campagna di prevenzione 'Mi voglio bene'\r\nmessa in campo dalla Regione Campania. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/28/salute-poliambulatorio-mobile-asl-na1-562-prestazioni_d38b6726-e9ce-467e-9481-f66b3c96803a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/2/6ebfe1d5a3aa06d69d8ed2e1dcc64d80.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:27:07Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 28 NOV - Proseguono i week end all'insegna\r\ndella prevenzione dell'ASL Napoli 1 Centro con 'I Sabati dello\r\nScreening', progetto che fa parte delle attivit\u00e0 della campagna\r\ndi preven\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sci: maestri e scuole, da Regione indennizzi per 8,4 milioni", "description": "I maestri e le scuole di sci riceveranno, dalla Regione Piemonte dal 1\u00b0 al 15 dicembre, indennizzi\r\nper complessivi 8,4 milioni di euro per i mancati guadagni provocati dal blocco delle attivit\u00e0\r\ndurante la stagione invernale 2020-2021 a causa della pandemia.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/28/sci-maestri-e-scuole-da-regione-indennizzi-per-84-milioni_ad4a360c-758e-45fd-8592-e5152358b589.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/15/5d9f701a7c0a9145a23593385b7ea7af.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:48:32Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 28 NOV - I maestri e le scuole di sci\r\nriceveranno, dalla Regione Piemonte dal 1\u00b0 al 15 dicembre,\r\nindennizzi per complessivi 8,4 milioni di euro per i mancati\r\nguadagni provocati da\u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, + 2.082 contagi e 6 vittime", "description": "Per il quarto giorno consecutivo il Veneto registra un numero di nuovi contagi Covid sopra quota\r\nduemila. Nelle ultime 24 ore i casi sono stati 2.082, e si contano anche 6 decessi. Lo riferisce il\r\nbollettino della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/28/covid-veneto-2.082-contagi-e-6-vittime_762b9d76-5d0f-414a-b39d-64d52999dcc3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/11/dffc3f2c4f3f43bef8ce5950acfd6b47.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:02:39Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 28 NOV - Per il quarto giorno consecutivo\r\nil Veneto registra un numero di nuovi contagi Covid sopra quota\r\nduemila. Nelle ultime 24 ore i casi sono stati 2.082, e si\r\ncontano anche\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio 1.255 casi, rapporto al 3%", "description": "Nel Lazio su 14.883 tamponi molecolari e 26.620 tamponi antigenici per un totale di 41.503 tamponi,\r\nsi registrano 1.255 nuovi casi positivi (+51), sono 4 i decessi (-2), 716 i ricoverati (+1), 94 le\r\nterapie intensive (+5) e +664 i guariti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/28/covid-nel-lazio-1.255-casi-rapporto-al-3_7246f76f-d3b1-4a0e-a393-f812b82e3645.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/17/caf7602ff603cc6fcaea6f112c8c4f5e.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:52:25Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 28 NOV - Nel Lazio su 14.883 tamponi\r\nmolecolari e 26.620 tamponi antigenici per un totale di 41.503\r\ntamponi, si registrano 1.255 nuovi casi positivi (+51), sono 4 i\r\ndecessi (-2), 71\u2026 [+199 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Belenenses decimato, solo 9 in campo contro il Benfica", "description": "Con quattordici assenti a causa del Covid, il club portoghese del Belenenses ieri \u00e8 stato costretto\r\na schierare una squadra composta da soli nove giocatori per affrontare in campionato il Benfica, una\r\npartita gi\u00e0 definita della \"vergogna\", interrotta poco .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/28/covid-belenenses-decimato-solo-9-in-campo-contro-il-benfica_0fd6b0e1-58b4-4287-bf39-66ca6b3211c4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/99390bbba2ca4d60e3df059ad5e2b6e9.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:21:46Z", "content": "(ANSA) - LISBONA, 28 NOV - Con quattordici assenti a causa\r\ndel Covid, il club portoghese del Belenenses ieri \u00e8 stato\r\ncostretto a schierare una squadra composta da soli nove\r\ngiocatori per affrontar\u2026 [+1308 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Viareggio, mascherine all'aperto durante feste Natale", "description": "Il sindaco di Viareggio (Lucca) Giorgio Del Ghingaro ha annunciato che domani firmer\u00e0 un'ordinanza\r\nper l'uso delle mascherine sanitarie all'esterno nel periodo delle Feste di Natale. Il provvedimento\r\navr\u00e0 vigore fino all'Epifania. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/28/covid-viareggio-mascherine-allaperto-durante-feste-natale_e8c8705e-f840-4d5b-a42c-1fc702b2036f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/0ee53855c84ef9b71a2dc62cbddf6c28.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:30:20Z", "content": "(ANSA) - VIAREGGIO (LUCCA), 28 NOV - Il sindaco di Viareggio\r\n(Lucca) Giorgio Del Ghingaro ha annunciato che domani firmer\u00e0\r\nun'ordinanza per l'uso delle mascherine sanitarie all'esterno\r\nnel periodo\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana; 595 nuovi casi, tasso sale all'1,51%", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle 24 ore sono 595 su 30.084 test di cui 9.050 tamponi\r\nmolecolari e 21.034 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,98% (7,1% sulle prime diagnosi). Lo\r\nriferisce il governatore Eugenio Giani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/28/covid-toscana-595-nuovi-casi-tasso-sale-all151_7c17f412-ab45-40e6-a45e-bac392e10034.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/bb82505b2b22fc5eb980cbd4a567713d.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:32:03Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 28 NOV - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle 24 ore sono 595 su 30.084 test di cui 9.050\r\ntamponi molecolari e 21.034 test rapidi. Il tasso dei nuovi\r\npositivi \u00e8 1,98% (\u2026 [+381 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Toscana 1 morto, positivi +4,8% nelle 24 ore", "description": "Un decesso per Covid nelle 24 ore in Toscana (al rilevamento di ieri erano state ben 10 le vittime)\r\ne altri 595 nuovi casi (et\u00e0 media 39 anni, il 27% \u00e8 sotto i 20 anni). L'ultima vittima \u00e8 di Siena e\r\nsale a 7.399 il totale dei morti dall'inizio dell'epidemi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/28/covid-in-toscana-1-morto-positivi-48-nelle-24-ore_f688008c-a60e-4a71-8bd2-e04be66a5b34.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/10/20/2f43248c60f3bfa1fa3db8d51bc063ce.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:43:58Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 28 NOV - Un decesso per Covid nelle 24 ore\r\nin Toscana (al rilevamento di ieri erano state ben 10 le\r\nvittime) e altri 595 nuovi casi (et\u00e0 media 39 anni, il 27% \u00e8\r\nsotto i 20 anni).\u2026 [+960 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 129 nuovi casi (0,66% test); zero decessi", "description": "Oggi in Puglia si registrano 129 nuovi casi di Coronavirus (0,66% di 19.468 test). Non si registrano\r\ndecessi. I nuovi casi sono cos\u00ec distribuiti: 45 in provincia di Bari, 17 in quella di Brindisi, 28\r\nnel Foggiano, 25 nel Leccese, 13 in provincia di Taranto.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/28/covid-in-puglia-129-nuovi-casi-066-test-zero-decessi_be783c0a-a821-4407-9139-f51bdeb2253f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/1a290b8632ac28059c6927ed51d9b3f2.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:57:39Z", "content": "(ANSA) - BARI, 28 NOV - Oggi in Puglia si registrano 129\r\nnuovi casi di Coronavirus (0,66% di 19.468 test). Non si\r\nregistrano decessi. I nuovi casi sono cos\u00ec distribuiti: 45 in\r\nprovincia di Bari, 1\u2026 [+302 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Calabria,meno contagiati,stabili ricoveri rianimazione", "description": "Diminuiscono i contagi per Covid in Calabria. Oggi se ne registrano 236 rispetto ai 279 di ieri\r\n(totale 92.505). Non ci sono nuovi ricoveri nei reparti di rianimazione, che restano stabili a 16,\r\nmentre aumentano di 2 quelli nei reparti di cura (totale 117).\u2026", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/28/covidcalabriameno-contagiatistabili-ricoveri-rianimazione_24f8c60b-c3b3-4743-b843-89b6271bf072.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/17/f45bca15098deff6a1f0aaab57e58adf.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:44:38Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 28 NOV - Diminuiscono i contagi per Covid\r\nin Calabria. Oggi se ne registrano 236 rispetto ai 279 di ieri\r\n(totale 92.505). Non ci sono nuovi ricoveri nei reparti di\r\nrianimazione\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo assessore regionale della Lombardia", "description": "L'assessore al Bilancio della Regione Lombardia, Davide Caparini, \u00e8 positivo al Covid. La notizia \u00e8\r\nemersa nel pomeriggio durante il dibattito sulla nuova legge sanitaria in Consiglio regionale in\r\ncorso dal 10 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/28/covid-positivo-assessore-regionale-della-lombardia_3b26c968-277e-4400-8004-e8b8d470806d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/62b3036499df5ea4ff5a891442175888.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:57:45Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 28 NOV - L'assessore al Bilancio della\r\nRegione Lombardia, Davide Caparini, \u00e8 positivo al Covid. La\r\nnotizia \u00e8 emersa nel pomeriggio durante il dibattito sulla nuova\r\nlegge sanitaria\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 2.493 nuovi casi e 5 decessi", "description": "Con 113.407 tamponi effettuati \u00e8 di 2.493 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 che sale al 2,2% (ieri 1,5%). Cresce il numero di ricoverati in terapia\r\nintensiva (+1, 91) e nei reparti (+15, 789). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/28/covid-in-lombardia-2.493-nuovi-casi-e-5-decessi_26e1a4c7-05b6-46ce-9558-d81394028913.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/47dc1d00dc89d44f68ac71dd0f0daf94.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:34:06Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 28 NOV - Con 113.407 tamponi effettuati \u00e8 di\r\n2.493 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 che sale al 2,2% (ieri 1,5%). Cresce\r\nil num\u2026 [+422 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sci; vari casi tra atleti e tecnici a Lake Louise", "description": "Una decina di persone tra atleti, tecnici ed accompagnatori del circo bianco sono stati trovati\r\npositivi ai test covid effettuati a Lake Louise a margine della coppa del mondo. Si tratterebbe\r\nsoprattutto di componenti della squadra Usa, ma non solo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/28/covid-sci-vari-casi-tra-atleti-e-tecnici-a-lake-louise_aded9848-bfcb-4e5d-8ee2-03c154090f9c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/d568af4d520d8433bcd8a10e3874f420.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T18:28:44Z", "content": "(ANSA) - LAKE LOUISE (CANADA), 28 NOV - Una decina di persone\r\ntra atleti, tecnici ed accompagnatori del circo bianco sono\r\nstati trovati positivi ai test covid effettuati a Lake Louise a\r\nmargine de\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Alto Adige rischia zona gialla, in Trentino maratona vaccini", "description": "L'Alto Adige si avvicina alla zona gialla: lo dicono i dati dell'Azienda sanitaria, in particolare\r\nquelli sui ricoveri in rianimazione, dove \u00e8 al limite la soglia per il cambio di colore del 10%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/28/alto-adige-rischia-zona-gialla-in-trentino-maratona-vaccini_f3bfa894-c738-494d-899a-96d0cc8f99b9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/d0da7c4eee9266501fe9e99d667e74e6.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:41:51Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 28 NOV - L'Alto Adige si avvicina alla\r\nzona gialla: lo dicono i dati dell'Azienda sanitaria, in\r\nparticolare quelli sui ricoveri in rianimazione, dove \u00e8 al\r\nlimite la soglia per il \u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fvg, calano (534) nuovi contagi ma pi\u00f9 decessi (7)", "description": "Oggi in Fvg su 5.025 tamponi molecolari sono stati rilevati 478 nuovi contagi con una percentuale di\r\npositivit\u00e0 del 9,51%. Sono inoltre 14.214 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali sono stati\r\nrilevati 56 casi (0,39%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/28/covid-fvg-calano-534-nuovi-contagi-ma-piu-decessi-7_e48b9cea-b2ff-4e09-820a-9c711f986855.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/308f34bc128f40f8ba68f1b6116d1a52.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:41:46Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 28 NOV - Oggi in Fvg su 5.025 tamponi\r\nmolecolari sono stati rilevati 478 nuovi contagi con una\r\npercentuale di positivit\u00e0 del 9,51%. Sono inoltre 14.214 i test\r\nrapidi antigenici r\u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 107 casi e nessun decesso in Sardegna", "description": "Leggero calo dei contagi in Sardegna dove nelle ultime 24 ore non si contano decessi e si registrano\r\n107 ulteriori casi confermati di positivit\u00e0 al Covid19, sulla base di 2652 persone testate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/28/covid-107-casi-e-nessun-decesso-in-sardegna_0430f9b8-e57f-4af5-9395-0514cbf10deb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/15/aa9516322a7b1561f6ca7abe6fd90c04.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:54:51Z", "content": "Leggero calo dei contagi in Sardegna dove nelle ultime 24 ore non si contano decessi e si registrano 107 ulteriori casi confermati di positivit\u00e0 al Covid19, sulla base di 2652 persone testate. Sono s\u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria 417 nuovi casi e due morti", "description": "Continua a crescere il nuovi dei contagiati dal covid in Liguria. Sono 5571, 79 in pi\u00f9 rispetto a\r\nieri. I nuovi positivi sono 417 emersi da 12718 tamponi (3971 molecolari, 8747 test rapidi). Il\r\ntasso di positivit\u00e0 \u00e8 del 3,27%.. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/28/covid-in-liguria-417-nuovi-casi-e-due-morti_bbaa3d71-44d0-491c-b364-0094d097abfc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/13/48b6503f3ec5820ed06285dc861aed97.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:52:58Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 28 NOV - Continua a crescere il nuovi dei\r\ncontagiati dal covid in Liguria. Sono 5571, 79 in pi\u00f9 rispetto a\r\nieri. I nuovi positivi sono 417 emersi da 12718 tamponi (3971\r\nmolecolari\u2026 [+669 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-BOX/Col Covid pi\u00f9 uso cocaina,per ragazzi droga anestetico", "description": "I dati emersi a Genova alla VI Conferenza sulle dipendenze (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/27/ansa-boxcol-covid-piu-uso-cocainaper-ragazzi-droga-anestetico_4b879fe7-ad48-4071-8603-d2fc02d28291.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/e2145594052edee77c5ce85e335ca735.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:22:13Z", "content": "La diffusione di cocaina e droghe sintetiche non conosce crisi, nonostante la pandemia e i periodi di lockdown. Anzi, aumenta \"con dark web e vendita online\". A confermare il trend in continua ascesa\u2026 [+3131 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Toti, accelerare su dosi booster", "description": "In tutte le Asl dalla prossima settimana hub per vaccinarsi senza prenotazione (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/27/vaccini-toti-accelerare-su-dosi-booster_7ee9bc54-7a02-480f-8a8d-0c23009280ff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/29e6036337f9f33167fc07bdfbd2d6a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:49:38Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 27 NOV - \"Sono 332.761 le prenotazioni effettuate dai cittadini liguri per ricevere la terza dose (148.386 quelle gi\u00e0 effettuate), mentre sono 2.442.777 i vaccini effettuati dall'ini\u2026 [+1293 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Continua lieve aumento ricoverati Covid in Umbria", "description": "Nuovo leggero aumento dei ricoverati per il Covid in Umbria, 62 a domenica 28 novembre, due in pi\u00f9\r\nrispetto a sabato. Crescono anche i posti occupati nelle terapie intensive, nove, anche in questo\r\ncaso pi\u00f9 due secondo quanto riporta il portale della Regione\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/28/continua-lieve-aumento-ricoverati-covid-in-umbria_2512e2bc-db00-4b92-9091-8df3c3324d9b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/28/97868631094e9cc1c1f53a49d8b40dc9.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T11:01:08Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 28 NOV - Nuovo leggero aumento dei\r\nricoverati per il Covid in Umbria, 62 a domenica 28 novembre,\r\ndue in pi\u00f9 rispetto a sabato. Crescono anche i posti occupati\r\nnelle terapie inten\u2026 [+455 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria pi\u00f9 di 100 mila hanno ricevuto terza dose vaccino", "description": "Sono pi\u00f9 di 100 mila, a domenica 28 novembre, coloro che in Umbria hanno ricevuto la terza dose di\r\nvaccino contro il Covid, 101.149 pari al 12,55 per cento della popolazione. Nell'ultimo giorno ne\r\nsono state somministrate 4. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/28/in-umbria-piu-di-100-mila-hanno-ricevuto-terza-dose-vaccino_ee574115-5025-4493-8b6a-108f6fb2ede3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/13/5096ad7e1bbd5b3fd97c50de88668154.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:37:55Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 28 NOV - Sono pi\u00f9 di 100 mila, a domenica 28 novembre, coloro che in Umbria hanno ricevuto la terza dose di vaccino contro il Covid, 101.149 pari al 12,55 per cento della popolazion\u2026 [+433 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 378 positivi nelle Marche, incidenza 171,70", "description": "Resta alto il numero dei positivi giornalieri nelle Marche: secondo i dati del Servizio Salute della\r\nregione nelle ultime 24 ore ne sono stati rilevati 378 (ieri 427) e l'incidenza scende leggermente a\r\n171,70 (ieri 171,90). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/28/covid-378-positivi-nelle-marche-incidenza-17170_e0fba49c-a9ad-439e-ad8a-30198cecfbd8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/0f8558808b1b9577d4a494bcf5f746cd.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:41:51Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 28 NOV - Resta alto il numero dei positivi\r\ngiornalieri nelle Marche: secondo i dati del Servizio Salute\r\ndella regione nelle ultime 24 ore ne sono stati rilevati 378\r\n(ieri 427) e l\u2026 [+1753 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Acquaroli,crescono positivi, mascherina consigliata", "description": "\"Da alcuni giorni il numero dei soggetti positivi nella nostra regione ha avuto un incremento\r\nsensibile. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/28/covid-acquarolicrescono-positivi-mascherina-consigliata_97f2705e-5cd3-4289-909b-e85bdc0b3e58.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/3a5fb20bce5a1de98608ae6ba8d02c72.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:15:15Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 28 NOV - \"Da alcuni giorni il numero dei\r\nsoggetti positivi nella nostra regione ha avuto un incremento\r\nsensibile. Per ora gli accessi e i ricoveri nelle strutture\r\nospedaliere sono\u2026 [+597 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nelle Marche102 ricoverati (-2), intensive al 10%", "description": "E' abbastanza stabile il numero dei ricoverati per covid negli ospedali delle Marche: sono 102, uno\r\nin meno rispetto a ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/28/covid-nelle-marche102-ricoverati-2-intensive-al-10_d35ac5b4-6230-4f4f-9c51-9fc247704890.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/10/e4e686c67100c7b9e85934a5f18ce308.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:54:02Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 28 NOV - E' abbastanza stabile il numero dei\r\nricoverati per covid negli ospedali delle Marche: sono 102, uno\r\nin meno rispetto a ieri. I pazienti in terapia intensiva sono 24\r\n(+1) \u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Biumor si chiude nel segno di Battiato", "description": "Chiusura nel segno di Franco Battiato per la maratona di Biumor che ha animato per 4 giorni la citt\u00e0\r\ndi Tolentino, divenuta centro del pensiero culturale attorno alla riflessione filosofica\r\nsull'invidia, tema del concorso a cui hanno partecipato oltre 300 .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/28/biumor-si-chiude-nel-segno-di-battiato_41f53fef-4847-4ade-aa0b-a867bfed9d74.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/51ff67cce9b98b8f01c5799eace3bfe3.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:15:02Z", "content": "(ANSA) - TOLENTINO, 28 NOV - Chiusura nel segno di Franco\r\nBattiato per la maratona di Biumor che ha animato per 4 giorni\r\nla citt\u00e0 di Tolentino, divenuta centro del pensiero culturale\r\nattorno alla \u2026 [+1951 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in VdA contagiati attuali salgono a 630", "description": "Sale a 630 il numero di positivi attuali in Valle d'Aosta dove nelle ultime ventiquattr'ore i nuovi\r\ncasi di positivit\u00e0 al Covid-19 sono stati 65 a fronte di 34 guarigioni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/11/28/covid-in-vda-contagiati-attuali-salgono-a-630_027e3700-6648-480d-8a7e-1b9de691e352.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/11/23/ae5ccea41534b2aff144ceb8677a3d9e.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:39:14Z", "content": "(ANSA) - AOSTA, 28 NOV - Sale a 630 il numero di positivi\r\nattuali in Valle d'Aosta dove nelle ultime ventiquattr'ore i\r\nnuovi casi di positivit\u00e0 al Covid-19 sono stati 65 a fronte di\r\n34 guarigioni.\u2026 [+291 chars]"}]}