{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter, FOCUS-Online-Redakteurin Kerstin Kotlar, FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Vierte Welle w\u00fctet - \"Omikron-Welle steht vor der T\u00fcr\": M\u00fcnchner Virologe fordert den \"Bundes-Lockdown\"", "description": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei \u201emittlerweile halb eins\u201c, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 oder gar f\u00fcr alle? F\u00fchrende deutsche Virologen und Epidemiologen sehen kein\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vierte-welle-wuetet-deutschlands-top-virologen-mit-dramatischem-appell-wir-brauchen-auf-der-stelle-einen-lockdown_id_24465106.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466289/5fa6f000e8d7e35c.jpg?im=Crop%3D%280%2C226%2C3612%2C1807%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=019f75104982438b0e1efb38ab2bb3f96d73b6fe743dd21a4bff7aa5bb88f63f", "publishedAt": "2021-11-28T05:18:35Z", "content": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei mittlerweile halb eins, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte oder gar f\u00fcr alle? \u2026 [+15798 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Stefan Gro\u00df-Lobkowicz", "title": "RKI-Chef in der Pandemie - Nach fast zwei Jahren Pandemie platzt auch einem Lothar Wieler der Kragen", "description": "Die Zahl der Corona-Neuinfektionen steigt und die neue S\u00fcdafrika- droht die Delta-Variante noch in den Schatten zu stellen. Der Chef des Robert-Koch-Instituts, Lothar Wieler, mahnt schon seit Monaten. Doch die Regierung hat die Corona-Krisenbew\u00e4ltigung versch\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/rki-chef-in-der-pandemie-ein-eimer-wasser-der-ist-ausgeschuettet-wie-lothar-wieler-zum-wuetenden-wurde_id_24467384.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468615/coronavirus-berlin-p-71529068.jpg?im=Crop%3D%280%2C77%2C3367%2C1681%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c7f693724fb48a80a0cd0cc644f7167573a59c3b48289540694be8b83eb5a016", "publishedAt": "2021-11-28T08:37:07Z", "content": "Die Zahl der Corona-Neuinfektionen steigt und die neue S\u00fcdafrika- droht die Delta-Variante noch in den Schatten zu stellen. Der Chef des Robert-Koch-Instituts, Lothar Wieler, mahnt schon seit Monaten\u2026 [+6706 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "S\u00fcdafrikas \u00c4rzte berichten - \"Die Symptome sind anders und milder\": Was bisher \u00fcber Omikron-Infizierte bekannt ist", "description": "Bislang sind Menschen, die sich mit der Omikron-Variante in S\u00fcdafrika infiziert haben, nach Angaben des dortigen \u00c4rzteverbands nicht schwer erkrankt. Allerdings sind die meisten Patienten derzeit jung. Und die Untersuchungen in einem fr\u00fchen Stadium.", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/suedafrikas-aerzte-ueber-omikon-junge-patienten-muedigkeit-kein-geschmacksverlust-was-ueber-omikron-bekannt-ist_id_24468603.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468604/coronavirus-ukraine-71392716.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a44fba0c2f59b05075fe8d3542c257c0ac43fd6e7e7239b6c90fcedb869feadc", "publishedAt": "2021-11-28T06:46:15Z", "content": "Bislang sind Menschen, die sich mit der Omikron-Variante in S\u00fcdafrika infiziert haben, nach Angaben des dortigen \u00c4rzteverbands nicht schwer erkrankt. Allerdings sind die meisten Patienten derzeit jun\u2026 [+2398 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Pl\u00e4ne der Gesundheitsminister - In allen Bundesl\u00e4ndern sollen m\u00f6glichst viele Operationen wegen Corona verschoben werden", "description": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 44.401 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 446,7. Derweil wurden in Bayern die ersten F\u00e4lle der neuen Omikron-Variante best\u00e4tigt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/plaene-der-gesundheitsminister-in-allen-bundeslaendern-sollen-moeglichst-viele-operationen-wegen-corona-verschoben-werden_id_24468762.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24467419/ein-pfleger-versorgt-auf-einer-covid-19-intensivstation-corona-patienten..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=86e07a16c15476de15e27c53eb7482f42ba3f0718c00d80279b026d38750c034", "publishedAt": "2021-11-28T20:06:22Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 44.401 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 446,7. Derweil wurden in Bayern die ersten F\u00e4lle der neuen Omikron-Variante best\u00e4tigt. Mehr als\u2026 [+1010 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - S\u00fcdafrika\u00a0sieht sich durch Reisebeschr\u00e4nkungen \"bestraft\"", "description": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 44.401 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 446,7. Derweil wurden in Bayern die ersten F\u00e4lle der neuen Omikron-Variante best\u00e4tigt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-suedafrika-sieht-sich-durch-reisebeschraenkungen-bestraft_id_24468756.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468512/5fa6f600bad81eb0.jpg?im=Crop%3D%280%2C498%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=42c4698ab5cb46da463a0c23da8055ea18795a30a11c5c925953b21383e01fee", "publishedAt": "2021-11-28T18:59:42Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 44.401 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 446,7. Derweil wurden in Bayern die ersten F\u00e4lle der neuen Omikron-Variante best\u00e4tigt. S\u00fcdafrik\u2026 [+1312 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter, FOCUS-Online-Redakteurin Kerstin Kotlar, FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Vierte Welle w\u00fctet - \"Omikron-Welle steht vor der T\u00fcr\": M\u00fcnchner Virologe fordert den \"Bundes-Lockdown\"", "description": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei \u201emittlerweile halb eins\u201c, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 oder gar f\u00fcr alle? F\u00fchrende deutsche Virologen und Epidemiologen sehen kein\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vierte-welle-wuetet-omikron-welle-steht-vor-der-tuer-muenchner-virologe-fordert-den-bundes-lockdown_id_24468630.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466289/5fa6f000e8d7e35c.jpg?im=Crop%3D%280%2C226%2C3612%2C1807%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=019f75104982438b0e1efb38ab2bb3f96d73b6fe743dd21a4bff7aa5bb88f63f", "publishedAt": "2021-11-28T09:21:08Z", "content": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei mittlerweile halb eins, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte oder gar f\u00fcr alle? \u2026 [+13712 chars]"}]}