{"status": "ok", "totalResults": 46, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil registra 78 mortes em 24h e m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos estabiliza", "description": "O Brasil registrou 78 mortes por covid-19 e, dessa forma, chegou aos 614.314 \u00f3bitos pela doen\u00e7a, desde o in\u00edcio da pandemia.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/covid-19-brasil-registra-78-mortes-em-24h-e-mdia-mvel-de-bitos-estabiliza.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-28T23:34:15Z", "content": "O Brasil registrou 78 mortes por covid-19 e, dessa forma, chegou aos 614.314 \u00f3bitos pela doen\u00e7a, desde o in\u00edcio da pandemia."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron pode acelerar decis\u00e3o na OMC sobre quebra de patentes", "description": "Demanda da \u00cdndia e da \u00c1frica do Sul por suspens\u00e3o de patentes para rem\u00e9dios e vacinas contra a covid-19 pode ter novos desdobramentos na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio A demanda da \u00cdndia e da \u00c1frica do Sul por suspens\u00e3o de patentes para rem\u00e9dios e vacinas co\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/28/micron-pode-acelerar-deciso-na-omc-sobre-quebra-de-patentes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T13:42:28Z", "content": "A demanda da \u00cdndia e da \u00c1frica do Sul por suspens\u00e3o de patentes para rem\u00e9dios e vacinas contra a covid-19 poder\u00e1 ter novos desdobramentos na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC), dependendo da evolu\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Evid\u00eancia preliminar aponta que \u00f4micron pode reinfectar mais facilmente, diz OMS", "description": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Saude (OMS) disse em nota neste domingo que evid\u00eancias preliminares sugerem que pessoas que j\u00e1 tiveram covid-19 poderiam ser reinfectadas mais facilmente com a nova variante \u00f4micron, quando comparado com outras variantes de preocupa\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/evidncia-preliminar-aponta-que-micron-pode-reinfectar-mais-facilmente-diz-oms.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T21:25:18Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Saude (OMS) disse em nota neste domingo que evid\u00eancias preliminares sugerem que pessoas que j\u00e1 tiveram covid-19 poderiam ser reinfectadas mais facilmente com a nova variante \u2026 [+108 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sob tens\u00e3o, su\u00ed\u00e7os votam pela manuten\u00e7\u00e3o de passaporte da vacina", "description": "Vota\u00e7\u00e3o deste domingo (28) aumenta o confronto entre os favor\u00e1veis \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o e ao endurecimento de restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias e aqueles que se op\u00f5em \u00e0 vacina\u00e7\u00e3o Os su\u00ed\u00e7os votaram neste domingo (28) pela manuten\u00e7\u00e3o do \u2018certificado covid\u2019, como \u00e9 chamado o passapo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/28/sob-tenso-suos-votam-pela-manuteno-de-passaporte-da-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-28T13:46:21Z", "content": "Os su\u00ed\u00e7os votaram neste domingo (28) pela manuten\u00e7\u00e3o do certificado covid, como \u00e9 chamado o passaporte da vacina no pa\u00eds, em meio \u00e0 nova onda do coronav\u00edrus, que continua causando mortes."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: aus\u00eancia do tema pandemia confirma precariza\u00e7\u00e3o de banco de quest\u00f5es, diz especialista", "description": "O segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 neste domingo, mais uma vez n\u00e3o trouxe quest\u00f5es sobre a pandemia de covid-19, o que confirmou a precariza\u00e7\u00e3o do banco de quest\u00f5es. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 da especialista em educa\u00e7\u00e3o e ex-presidente \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/enem-ausncia-do-tema-pandemia-confirma-precarizao-de-banco-de-questes-diz-especialista.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-28T21:31:08Z", "content": "O segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 neste domingo, mais uma vez n\u00e3o trouxe quest\u00f5es sobre a pandemia de covid-19, o que confirmou a precariza\u00e7\u00e3o do banco de quest\u00f5es\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "Os efeitos da nova variante do coronav\u00edrus: Minist\u00e9rio da Economia pode recriar 'or\u00e7amento de guerra'", "description": "A nova variante do coronav\u00edrus, encontrada na \u00c1frica do Sul, derrubou as bolsas e elevou a tens\u00e3o do planeta na sexta-feira. Se os temores se confirmarem e se a PEC dos Precat\u00f3rios for rejeitada pelo Congresso, o Minist\u00e9rio da Economia j\u00e1 trabalha com a hip\u00f3t\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/os-efeitos-da-nova-variante-do-coronavirus-ministerio-da-economia-pode-recriar-orcamento-de-guerra.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yg4Ut5d3Zu9GxviiR_fAXq810u8=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/13/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:40:01Z", "content": "A nova variante do coronav\u00edrus, encontrada na \u00c1frica do Sul, derrubou as bolsas e elevou a tens\u00e3o do planeta na sexta-feira. Se os temores se confirmarem e se a PEC dos Precat\u00f3rios for rejeitada pelo\u2026 [+422 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Paulo Guedes est\u00e1 \u00e0 procura de uma casa em Bras\u00edlia", "description": "Paulo Guedes est\u00e1 procurando uma casa em Bras\u00edlia. Ele quer desocupar a Granja do Torto, resid\u00eancia oficial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, onde mora desde que a pandemia se iniciou.\nLEIA MAIS:\u00a0Paulo Guedes est\u00e1 de malas prontas\nMas n\u00e3o pretende voltar a morar e\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/paulo-guedes-esta-procura-de-uma-casa-em-brasilia.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0htJFRd_7hX8B5dUgsJC92wi9uc=/620x370/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/22/arte_-_2021-10-22t160250.650.png", "publishedAt": "2021-11-28T12:20:01Z", "content": "Paulo Guedes est\u00e1 procurando uma casa em Bras\u00edlia. Ele quer desocupar a Granja do Torto, resid\u00eancia oficial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, onde mora desde que a pandemia se iniciou.\r\nLEIA MAIS:\u00a0Paulo G\u2026 [+320 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Segundo dia do Enem cobra dengue e carro el\u00e9trico e ignora Covid", "description": "Aus\u00eancia da Covid era esperada em alguns cursinhos devido \u00e0 necessidade de as quest\u00f5es da prova serem elaboradas com anteced\u00eancia para serem pr\u00e9-testadas O segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) seguiu a tradi\u00e7\u00e3o de pautar temas da atualidade, c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/segundo-dia-do-enem-cobra-dengue-e-carro-eletrico-e-ignora-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_jLNidDwjQCyrN0rJauP5DIgI8I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/i/Q/KejXMtQWiqIx2sBF3oeA/1440rp2800.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T20:58:03Z", "content": "Por Angela Pinho, da Folhapress \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 28/11/2021 17h58 Atualizado 28/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\"N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para p\u00e2nico sobre a \u00f4micron\", diz ag\u00eancia de sa\u00fade dos EUA", "description": "\"Esperamos que, muito provavelmente as vacinas atuais sejam suficientes para fornecer prote\u00e7\u00e3o\", disse Francisco Collins, diretor do Instituto Nacional de Sa\u00fade americano A variante \u00f4micron da Covid-19 parece ser mais transmiss\u00edvel, refor\u00e7ando a necessidade d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/28/nao-ha-razao-para-panico-sobre-a-omicron-diz-agencia-de-saude-dos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-28T20:07:25Z", "content": "A variante \u00f4micron da Covid-19 parece ser mais transmiss\u00edvel, refor\u00e7ando a necessidade de os americanos receberem vacinas ou inje\u00e7\u00f5es de refor\u00e7o, disseram autoridades de sa\u00fade dos Estados Unidos nest\u2026 [+14 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa identifica caso positivo de covid-19 em passageiro que esteve na \u00c1frica do Sul", "description": "Paciente que desembarcou em Guarulhos (SP) no s\u00e1bado (27) foi colocado em isolamento e cumpre quarentena residencial. N\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o se a infec\u00e7\u00e3o se trata da variante \u00f4micron, diz ag\u00eancia A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) identificou um\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/anvisa-identifica-caso-positivo-de-covid-em-passageiro-que-esteve-na-frica-do-sul.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:21:01Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) identificou um caso positivo de covid-19 num passageiro que esteve na \u00c1frica do Sul e que desembarcou no aeroporto de Guarulhos neste s\u00e1bado (27), \u2026 [+289 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enquanto Flamengo era vice da Libertadores, Jorge Jesus goleava time detonado pela Covid-19 em Portugal", "description": "Enquanto o Flamengo era vice-campe\u00e3o da Libertadores, ao perder por 2 a 1 para o Palmeiras, neste s\u00e1bado, em Montevid\u00e9u, o t\u00e9cnico Jorge Jesus goleava em Portugal. Mas n\u00e3o da maneira mais comum. Ao fim do primeiro tempo, o Benfica vencia o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/enquanto-flamengo-era-vice-da-libertadores-jorge-jesus-goleava-time-detonado-pela-covid-19-em-portugal-25296097.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289367-4f0-ab0/w976h550-PROP/96340795_benfica's-portuguese-coach-jorge-jesus-gestures-during-the-uefa-champions-league-group-e-fo.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T00:22:59Z", "content": "Enquanto o Flamengo era vice-campe\u00e3o da Libertadores, ao perder por 2 a 1 para o Palmeiras, neste s\u00e1bado, em Montevid\u00e9u, o t\u00e9cnico Jorge Jesus goleava em Portugal. Mas n\u00e3o da maneira mais comum. Ao f\u2026 [+706 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil registra media de mortes de 227, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou neste domingo 78 mortes por Covid-19, elevando para 614.314 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 227 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -11% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-brasil-registra-media-de-mortes-de-227-mostra-consorcio-de-imprensa-25296951.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25296953-21c-9ee/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T23:36:29Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou neste domingo 78 mortes por Covid-19, elevando para 614.314 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 227 \u00f3bitos,\u2026 [+1676 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com surto de Influenza, Rio tem aumento de 37% em casos de s\u00edndrome gripal em uma semana", "description": "A cidade do Rio teve um aumento de 37% no n\u00famero de casos identificados de s\u00edndrome gripal entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 45 (7 a 11 de novembro) e 46 (14 a 20 de novembro). A Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS) atribui o dado ao surto de...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-com-surto-de-influenza-rio-tem-aumento-de-37-em-casos-de-sindrome-gripal-em-uma-semana", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293755-3aa-ac8/w976h550-PROP/xwhatsapp-image-2021-11-25-at-13.53.38.jpeg.pagespeed.ic.ogyqctuvaw.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:00:33Z", "content": "A cidade do Rio teve um aumento de 37% no n\u00famero de casos identificados de s\u00edndrome gripal entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 45 (7 a 11 de novembro) e 46 (14 a 20 de novembro). A Secretaria municipal \u2026 [+3352 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Detran fecha parceria para cart\u00f3rios emitirem Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o", "description": "O Detran est\u00e1 fechando parcerias com cerca de 300 cart\u00f3rios em todo o estado do Rio para a emiss\u00e3o de carteiras de identidade e da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH).A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 dar vaz\u00e3o a uma gigantesca demanda reprimida por conta da pandemia...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/detran-fecha-parceria-para-cartorios-emitirem-carteira-nacional-de-habilitacao-25294736.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294730-23f-025/w976h550-PROP/xcnh.pagespeed.ic.fpsqpapnhx.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T08:30:23Z", "content": "O Detran est\u00e1 fechando parcerias com cerca de 300 cart\u00f3rios em todo o estado do Rio para a emiss\u00e3o de carteiras de identidade e da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH).\r\nA inten\u00e7\u00e3o \u00e9 dar vaz\u00e3o a um\u2026 [+646 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bombeiros do Rio concentram buscas por desaparecidos em regi\u00e3o onde foi encontrado o corpo de uma das v\u00edtimas do acidente com avi\u00e3o", "description": "Neste quarto dia de buscas para tentar encontrar as v\u00edtimas do acidente de avi\u00e3o que caiu em alto-mar na regi\u00e3o entre Paraty (RJ) e Ubatuba (SP), militares do Corpo de Bombeiros do Rio concentram as buscas em Paraty, Trindade e Ilha Grande, na Costa...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/queda-de-aviao-bombeiros-do-rio-concentram-buscas-por-desaparecidos-em-regiao-onde-foi-encontrado-corpo-de-uma-das-vitimas-25296530.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25296524-fa1-96d/w533h800/whatsapp-image-2021-11-28-at-12.35.43.jpeg.png", "publishedAt": "2021-11-28T16:00:31Z", "content": "Neste quarto dia de buscas para tentar encontrar as v\u00edtimas do acidente de avi\u00e3o que caiu em alto-mar na regi\u00e3o entre Paraty (RJ) e Ubatuba (SP), militares do Corpo de Bombeiros do Rio concentram as \u2026 [+4006 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reage, Rio!: Programa de ado\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas ajuda a salvar natureza urbana", "description": "A cada quinze dias, Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Teixeira percorre toda a Avenida Atl\u00e2ntica, em Copacabana, em busca de \u00e1rvores cortadas irregularmente ou com troncos ca\u00eddos, al\u00e9m de canteiros vazios. Se encontra qualquer detalhe errado no visual da orla mais...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/reage-rio/930097-reage-rio-programa-de-adocao-de-areas-publicas-ajuda-salvar-natureza-urbana-25294598", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294615-07e-97e/w976h550-PROP/96069005_ririo-de-janeiro-rj-05-11-2021reage-riobosque-da-memoria-em-homenagem-as-vitimas.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T06:30:10Z", "content": "A cada quinze dias, Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Teixeira percorre toda a Avenida Atl\u00e2ntica, em Copacabana, em busca de \u00e1rvores cortadas irregularmente ou com troncos ca\u00eddos, al\u00e9m de canteiros vazios. Se encontra qu\u2026 [+4147 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Profiss\u00e3o influencer: criadores de conte\u00fado explicam por que deixaram para tr\u00e1s o trabalho formal", "description": "RIO \u2014\u00a0 Pessoas que ganham dinheiro produzindo conte\u00fado na internet eram uma inc\u00f3gnita para Leonardo Bagarolo, de 32 anos, natural Campinas (SP). No entanto, agora que seu perfil no TikTok \u2014 criado despretensiosamente para suas cadelinhas Mada e Bica...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/profissao-influencer-criadores-de-conteudo-explicam-por-que-deixaram-para-tras-trabalho-formal-rv1-1-25296516.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25296517-094-800/w976h550-PROP/leonardo-marcio-ana-declev.png", "publishedAt": "2021-11-28T15:47:10Z", "content": "RIO Pessoas que ganham dinheiro produzindo conte\u00fado na internet eram uma inc\u00f3gnita para Leonardo Bagarolo, de 32 anos, natural Campinas (SP). No entanto, agora que seu perfil no TikTok criado despret\u2026 [+8696 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pela 1\u00aa vez no Enem, estudante de psicologia quer recome\u00e7ar curso ap\u00f3s dificuldades com aulas on-line em Ribeir\u00e3o Preto, SP", "description": "Nath\u00e1lia Takano, de 21 anos, tenta vaga em uma universidade federal ou bolsa em outras faculdades particulares da cidade. 'Tive muita dificuldade na pandemia', disse. Nath\u00e1lia Takano, de 21 anos, quer recome\u00e7ar curso de psicologia em Ribeir\u00e3o Preto, SP\nAmanda\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2021/11/28/pela-1a-vez-no-enem-estudante-de-psicologia-quer-recomecar-curso-apos-dificuldades-com-aulas-on-line-em-ribeirao-preto-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Aw4m-l8ygVDyWyRWKpFqVvln_EU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/9/M/B7OUNRQWK2lyOwBCq1wA/whatsapp-image-2021-11-28-at-11.55.33.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T15:12:48Z", "content": "Inscrita pela primeira vez no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), a estudante do terceiro ano de psicologia em uma faculdade particular de Ribeir\u00e3o Preto (SP), Nathalia Takano, de 21 anos, quer re\u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: Candidatos afetados por opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no Salgueiro podem pedir reaplica\u00e7\u00e3o", "description": "No domingo passado (21), cerca de 500 moradores da comunidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo n\u00e3o puderam participar da prova. Pedidos devem ser feitos individualmente na p\u00e1gina do participante. Os candidatos do Enem 2021 que que n\u00e3o puderam fazer a 1\u00aa prova por conta da oper\u2026", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2021/11/28/enem-2021-candidatos-afetados-por-operacao-da-policia-no-salgueiro-podem-pedir-reaplicacao.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png?g1", "publishedAt": "2021-11-28T22:05:54Z", "content": "Os candidatos do Enem 2021 que que n\u00e3o puderam fazer a 1\u00aa prova por conta da opera\u00e7\u00e3o policial no complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no \u00faltimo domingo (21), v\u00e3o poder pedir reaplica\u00e7\u00e3o do exame, \u2026 [+1124 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem: ap\u00f3s absten\u00e7\u00e3o de 25% no 1\u00ba dia, estudantes voltam aos locais de prova neste domingo em MG", "description": "Em Minas Gerais, mais de 300 mil pessoas tinham confirmado inscri\u00e7\u00e3o, mas apenas 225 mil compareceram ao primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o. Tire suas d\u00favidas sobre o segundo dia de prova. Enem 2021: Estudante mostra caderno rosa do primeiro dia de prova\n\u00c9rico Andrade\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2021/11/28/enem-apos-abstencao-de-25percent-no-1o-dia-estudantes-voltam-aos-locais-de-prova-neste-domingo-em-mg.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gU2ls7SUMHGrIEGyv1WicCxVr8Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/D/p/gb3IOVTCqMdtAaf9H2Sg/dsc4841.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:00:28Z", "content": "O segundo dia de aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) acontece neste domingo (28) em Minas Gerais e em todo o pa\u00eds. No estado, 300.874 pessoas tinham confirmado inscri\u00e7\u00e3o para fazer a p\u2026 [+4219 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No AM, port\u00f5es do Enem abrem \u00e0s 11h; Estado teve maior n\u00famero de faltosos no primeiro dia", "description": "Por causa do fuso em rela\u00e7\u00e3o ao hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no Amazonas, os alunos devem ficar atentos. Primeiro dia de provas do Enem 2021\nAna Carolina Moreno/G1\nEstudantes fazem neste domingo (28) as provas referentes ao segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/11/28/no-am-portoes-do-enem-abrem-as-11h-estado-teve-maior-numero-de-faltosos-no-primeiro-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9hNSlsQXrq9SO1RkcSRfJI8HzoY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/b/r/AC3hZjRraGlGNb4sUp1g/ana-carolina-moreno-g1.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:45:24Z", "content": "Estudantes fazem neste domingo (28) as provas referentes ao segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021, que engloba matem\u00e1tica, f\u00edsica, qu\u00edmica e biologia. Por causa do fuso em rela\u00e7\u00e3o\u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: candidata tenta vaga em curso na UFSCar para ficar perto da fam\u00edlia em S\u00e3o Carlos", "description": "A estudante Beatriz Marques Ferri, de 20 anos, busca uma vaga no curso de terapia ocupacional. A estudante Beatriz Marques Ferri, de 20 anos, presta o Enem neste domingo (28) em S\u00e3o Carlos\nFabiana Assis/g1\nA estudante Beatriz Marques Ferri, de 20 anos, presta\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2021/11/28/enem-candidata-tenta-vaga-em-curso-na-ufscar-para-ficar-perto-da-familia-em-sao-carlos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_A1OEHXpW_eInwOOdhxkdPSntLg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/2/ikk0kkQKOFMV8tcRMKrw/estudante-sanca.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T15:57:45Z", "content": "A estudante Beatriz Marques Ferri, de 20 anos, presta o Enem neste domingo (28) com o objetivo de conquistar uma vaga no curso de terapia ocupacional na Universidade Federal de S\u00e3o Carlos (UFSCar) e \u2026 [+1326 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e3e e filha fazem prova do Enem juntas em Piracicaba: 'Incentivo para estudarmos', diz professora", "description": "Vanessa Rodrigues \u00e9 professora na rede municipal de ensino e busca se especializar para o trabalho; ao lado da filha, de 17 anos, as duas se prepararam juntas para as provas. M\u00e3e e filha fazem provas do Enem 2021 juntas em Piracicaba\nClaudia Assencio/G1\nN\u00e3o f\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/piracicaba-regiao/noticia/2021/11/28/mae-e-filha-fazem-prova-do-enem-juntas-em-piracicaba-incentivo-para-estudarmos-diz-professora.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IKO5QVZuQIwzaSx-hpzFaDLpum4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/n/d/trSjpwSceEewgFV44irQ/foto02.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:22:53Z", "content": "N\u00e3o fossem pelo sorriso no rosto e o saco pl\u00e1stico lacrado que levava nas m\u00e3os, a pedagoga Vanessa Camargo Rodrigues, de 46 anos, n\u00e3o chamaria aten\u00e7\u00e3o em meio ao grupo de familiares que, \u00e0s 17h30, j\u00e1\u2026 [+4939 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudante enfrenta mais de uma hora de \u00f4nibus para fazer Enem no AM", "description": "Acompanhada pela m\u00e3e, jovem chegou ao local da prova com anteced\u00eancia. Por causa do fuso em rela\u00e7\u00e3o a Bras\u00edlia, no Amazonas, port\u00f5es abrem \u00e0s 11h. Acompanhada pela m\u00e3e, jovem de 19 anos chega com anteced\u00eancia a local de prova do Enem em Manaus\nMatheus Castro/\u2026", "url": "https://g1.globo.com/am/amazonas/noticia/2021/11/28/estudante-enfrenta-mais-de-uma-hora-de-onibus-para-fazer-enem-no-am.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xEyx0JbZwJfmx8ZieK1O9M2UhSE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/7/t/xTxNTXQaOg71e93zeaMA/whatsapp-image-2021-11-28-at-10.49.28.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T14:04:33Z", "content": "A estudante Silvia Marina Corr\u00eaa, de 19 anos, enfrentou cerca de 1h30 de \u00f4nibus para fazer a prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), neste domingo (28), em Manaus. Ela mora no bairro Tarum\u00e3, \u2026 [+2158 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021 tem 2\u00ba dia de provas para candidatos da regi\u00e3o de Campinas; veja orienta\u00e7\u00f5es", "description": "Avalia\u00e7\u00e3o tem 45 quest\u00f5es de matem\u00e1tica e 45 quest\u00f5es de ci\u00eancias da natureza; port\u00f5es fecham \u00e0s 13h. Segundo Inep, 32,3 mil realizam vers\u00e3o impressa, e 1,8 mil devem fazer o exame digital. Candidatos durante 1\u00aa prova do Enem 2021, em Campinas\nRubens Morelli/\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/28/enem-2021-tem-2o-dia-de-provas-para-candidatos-da-regiao-de-campinas-veja-orientacoes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fs_RB8bxfxwnJkW6QDCJzcND6_s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/G/eSzNxkSmi4Do2RvKrMGg/whatsapp-image-2021-11-21-at-12.09.35.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T11:21:38Z", "content": "Candidatos da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam na tarde deste domingo (28) a segunda prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Os port\u00f5es dos locais de avalia\u00e7\u00e3o abrem \u00e0s 12h, fecham \u00e0s 13\u2026 [+6878 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "11 mil candidatos prestam as provas do segundo dia do Enem na regi\u00e3o de Piracicaba", "description": "No segundo domingo os candidatos fazem as provas de ci\u00eancias da natureza e suas tecnologias, e matem\u00e1tica e suas tecnologias, com 45 quest\u00f5es cada. Provas do Enem e vestibulares s\u00e3o as principais formas de ingressar numa faculdade\nShutterstock\nO segundo dia d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/piracicaba-regiao/noticia/2021/11/28/11-mil-candidatos-prestam-as-provas-do-segundo-dia-do-enem-na-regiao-de-piracicaba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rw_77z6r81z3aGuyqLy-Btkjj2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/g/78X25STAijYBWnU7MpVw/vestibular.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T10:00:22Z", "content": "O segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem 2021) acontece neste domingo (28). De acordo com o Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep), nas seis cidade\u2026 [+3600 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em domingo chuvoso, estudantes de Petrolina fazem o segundo dia de prova do Enem", "description": "O clima ameno agradou boa parte dos estudantes que foram fazer a prova na Cidade Universit\u00e1ria. Neste domingo, o Enem tem 90 quest\u00f5es de Ci\u00eancias da Natureza e Matem\u00e1tica, Segundo dia de prova do Enem em Petrolina\nEmerson Rocha / g1 Petrolina\nA chuva marcou p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pe/petrolina-regiao/noticia/2021/11/28/em-domingo-chuvoso-estudantes-de-petrolina-fazem-o-segundo-dia-de-prova-do-enem.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LdhFFVY4I5CxzOPMkMrWDFHDiBw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/k/B7esTgSPGB7hCucKsDow/img-1560.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:28:23Z", "content": "A chuva marcou presen\u00e7a no segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), em Petrolina, no Sert\u00e3o de Pernambuco. Na Cidade Universit\u00e1ria, onde ficam dois dos principais locais de pro\u2026 [+1500 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Filha de baiana de acaraj\u00e9, mulher faz Enem pela 3\u00aa vez e sonha em cursar pedagogia: 'dizem que sou maluca porque vou fazer 45 anos'", "description": "Maria Ribeiro Anjos entrou no curso Universidade Para Todos em 2020 e, desde ent\u00e3o, vem tentando o Enem para entrar em uma faculdade. Maria dos Anjos, 45 anos - Enem 2021\nMalu Vieira/g1\nQuase aos 45 anos, a soteropolitana Maria Ribeiro Anjos est\u00e1 pronta para \u2026", "url": "https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2021/11/28/filha-de-baiana-de-acaraje-mulher-faz-enem-pela-3a-vez-e-sonha-em-cursar-pedagogia-dizem-que-sou-maluca-porque-vou-fazer-45-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S5GdNIIievQ4Jkm8_2BFvDWN_qE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/i/0PRYOVTACjDbtmK532yw/whatsapp-image-2021-11-28-at-11.36.28.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T15:06:03Z", "content": "Quase aos 45 anos, a soteropolitana Maria Ribeiro Anjos est\u00e1 pronta para o segundo dia de provas do Enem. Ela chegou cedo ao col\u00e9gio estadual Luiz Vianna, no bairro de Brotas, em Salvador, neste domi\u2026 [+4956 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: segundo dia de provas mobiliza 13,9 mil candidatos em Ribeir\u00e3o Preto e Franca, SP", "description": "Exame ter\u00e1 45 perguntas de matem\u00e1tica e 45 de ci\u00eancias da natureza e come\u00e7a \u00e0s 13h30. Inscrito tem at\u00e9 cinco horas para resolver caderno de quest\u00f5es. Enem 2021: Estudante mostra caderno rosa do primeiro dia de provas em Ribeir\u00e3o Preto, SP\n\u00c9rico Andrade/g1\nO s\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2021/11/28/enem-2021-segundo-dia-de-provas-mobiliza-139-mil-candidatos-em-ribeirao-preto-e-franca-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gU2ls7SUMHGrIEGyv1WicCxVr8Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/D/p/gb3IOVTCqMdtAaf9H2Sg/dsc4841.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:00:24Z", "content": "O segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 mobiliza 13.977 candidatos em Ribeir\u00e3o Preto (SP) e Franca (SP) neste domingo (28). A avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por 45 quest\u00f5es de \u2026 [+4889 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: cidade de SP tem esquema de tr\u00e2nsito especial neste 2\u00ba domingo de provas", "description": "Avenida Paulista estar\u00e1 fechada para os pedestres; CET montou opera\u00e7\u00e3o especial de tr\u00e1fego para garantir as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a aos pedestres e a fluidez no tr\u00e2nsito da capital. Movimenta\u00e7\u00e3o na Avenida Paulista\nLeo Martins/Futura Press\nA aplica\u00e7\u00e3o do Exame\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/11/28/enem-2021-cidade-de-sp-tem-esquema-de-transito-especial-neste-2o-domingo-de-provas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iE7on2otJLRyuId6Cxb29q4tie0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2011/09/22/galo.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T09:00:22Z", "content": "A aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) neste domingo (27) far\u00e1 com que o tr\u00e2nsito na cidade de S\u00e3o Paulo sofra algumas altera\u00e7\u00f5es para otimiza\u00e7\u00e3o do fluxo de candidatos aos locais de pr\u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aprova\u00e7\u00e3o de b\u00f4nus regional na Univasf motiva estudantes de Petrolina no segundo dia do Enem", "description": "Com a aprova\u00e7\u00e3o, os estudantes das regi\u00f5es onde a Univasf est\u00e1 presente ter\u00e3o b\u00f4nus de 10% na nota do Enem. Segundo dia de prova do Enem em Petrolina\nEmerson Rocha / g1 Petrolina\nOs estudantes do Petrolina, no Sert\u00e3o de Pernambuco, que foram fazer o segundo d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pe/petrolina-regiao/noticia/2021/11/28/aprovacao-de-bonus-regional-na-univasf-motiva-estudantes-de-petrolina-no-segundo-dia-do-enem.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fl5pJOUeuYD-0ADj_z44Us0BJXA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/Z/amJAe0RUyAs41YBAia4g/img-1558.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T17:11:04Z", "content": "Os estudantes do Petrolina, no Sert\u00e3o de Pernambuco, que foram fazer o segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) e pretendem conquistar uma vaga na Universidade do Vale do S\u00e3o Fr\u2026 [+2337 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: segundo dia de prova tem 90 quest\u00f5es de ci\u00eancias da natureza e matem\u00e1tica", "description": "Candidato deve usar caneta preta de tubo transparente. Documento original com foto e m\u00e1scara tamb\u00e9m s\u00e3o obrigat\u00f3rios. Os candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 far\u00e3o, neste domingo (28), a segunda etapa da avalia\u00e7\u00e3o, que traz:\n45 quest\u00f5es de\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/28/enem-2021-segundo-dia-de-prova-tem-90-questoes-de-ciencias-da-natureza-e-matematica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eAtOCKlKf4d0AlD-JheL2a6DULk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10067746.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T03:00:23Z", "content": "Os candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 far\u00e3o, neste domingo (28), a segunda etapa da avalia\u00e7\u00e3o, que traz: <ul><li>45 quest\u00f5es de matem\u00e1tica</li><li>e 45 de ci\u00eancias da natureza (\u2026 [+3435 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Investimento em novos protocolos sanit\u00e1rios fideliza a clientela de restaurantes", "description": "RIO - O rigor da limpeza nas cozinhas dos restaurantes foi elevado a um novo patamar durante a pandemia de Covid-19. Embora j\u00e1 se saiba que o cont\u00e1gio do coronav\u00edrus n\u00e3o se d\u00e1 pelo alimento, os cuidados precisaram ser redobrados para evitar a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/investimento-em-novos-protocolos-sanitarios-fideliza-clientela-de-restaurantes-25294915.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294904-e64-83e/w976h550-PROP/96353806_ri-rio-de-janeiro-rj-24-11-2021-rio-gastronomiabiosseguranca-eprotocolos-sanitarios-na.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T06:30:26Z", "content": "RIO - O rigor da limpeza nas cozinhas dos restaurantes foi elevado a um novo patamar durante a pandemia de Covid-19. Embora j\u00e1 se saiba que o cont\u00e1gio do coronav\u00edrus n\u00e3o se d\u00e1 pelo alimento, os cuida\u2026 [+3832 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com surto de gripe, Rio tem aumento de 37% em casos de s\u00edndrome gripal em uma semana", "description": "RIO \u2014 Vivendo um surto de gripe nos \u00faltimos dias, a cidade do Rio teve um aumento de 37% no n\u00famero de casos identificados de s\u00edndrome gripal entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 45 (7 a 11 de novembro) e 46 (14 a 20 de novembro). Ao todo foram mais de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/com-surto-de-gripe-rio-tem-aumento-de-37-em-casos-de-sindrome-gripal-em-uma-semana-25296194.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292006-792-a36/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-25-at-13.53.38.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T06:30:59Z", "content": "RIO Vivendo um surto de gripe nos \u00faltimos dias, a cidade do Rio teve um aumento de 37% no n\u00famero de casos identificados de s\u00edndrome gripal entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 45 (7 a 11 de novembro) e 4\u2026 [+3499 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Buscas por desaparecidos em queda de avi\u00e3o entram no quarto dia. \u2018Todos em ora\u00e7\u00e3o\u2019, pede m\u00e3e de copiloto", "description": "Neste domingo, o Corpo de Bombeiros e a For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB) entraram no quarto dia de buscas pelas v\u00edtimas do avi\u00e3o bimotor que caiu no mar entre Paraty (RJ) e Ubatuba (SP) na noite de quarta-feira. At\u00e9 o momento, somente o corpo do piloto...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/buscas-por-desaparecidos-em-queda-de-aviao-entram-no-quarto-dia-todos-em-oracao-pede-mae-de-copiloto-25296274", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25296300-9e1-0bb/w976h550-PROP/xwhatsapp-image-2021-11-27-at-08.08.09.jpeg.pagespeed.ic.jd7bsibaaz.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T12:17:14Z", "content": "Neste domingo, o Corpo de Bombeiros e a For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB) entraram no quarto dia de buscas pelas v\u00edtimas do avi\u00e3o bimotor que caiu no mar entre Paraty (RJ) e Ubatuba (SP) na noite de quart\u2026 [+3341 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Menino de 8 anos sofre acidente grave em brinquedo adaptado sem sinaliza\u00e7\u00e3o adequada em pra\u00e7a do Rio", "description": "RIO \u2014 O que seria um fim de tarde agrad\u00e1vel na Pra\u00e7a Cacilda Becker, na Urca, ap\u00f3s a escola, acabou se transformando em tormento e trauma para crian\u00e7as e seus pais. Um menino de 8 anos, que empurrava colegas num brinquedo pesado, de ferro, conhecido...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/menino-de-8-anos-sofre-acidente-grave-em-brinquedo-adaptado-sem-sinalizacao-adequada-em-praca-do-rio-25296009.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295985-a7d-80f/w976h550-PROP/96367214_ri-exclusivo-rio-dejaneiro-rj-25-11-2021-brinquedos-assassinos-em-pracas-do-riobrinquedo.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T06:30:41Z", "content": "RIO O que seria um fim de tarde agrad\u00e1vel na Pra\u00e7a Cacilda Becker, na Urca, ap\u00f3s a escola, acabou se transformando em tormento e trauma para crian\u00e7as e seus pais. Um menino de 8 anos, que empurrava c\u2026 [+6570 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Menino de 8 anos sofre acidente grave em brinquedo adaptado sem sinaliza\u00e7\u00e3o adequada em pra\u00e7a do Rio", "description": "RIO \u2014 O que seria um fim de tarde agrad\u00e1vel na Pra\u00e7a Cacilda Becker, na Urca, ap\u00f3s a escola, acabou se transformando em tormento e trauma para crian\u00e7as e seus pais. Um menino de 8 anos, que empurrava colegas num brinquedo pesado, de ferro, conhecido...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/menino-de-8-anos-sofre-acidente-grave-em-brinquedo-adaptado-sem-sinalizacao-adequada-em-praca-do-rio-rv1-1-25296009.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295985-a7d-80f/w976h550-PROP/96367214_ri-exclusivo-rio-dejaneiro-rj-25-11-2021-brinquedos-assassinos-em-pracas-do-riobrinquedo.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T06:30:41Z", "content": "RIO O que seria um fim de tarde agrad\u00e1vel na Pra\u00e7a Cacilda Becker, na Urca, ap\u00f3s a escola, acabou se transformando em tormento e trauma para crian\u00e7as e seus pais. Um menino de 8 anos, que empurrava c\u2026 [+6565 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "A nova variante e o presidente invari\u00e1vel", "description": "A economia est\u00e1 operando no modo p\u00e2nico em era de incerteza. \u00c9 isso que se viu na sexta-feira mais uma vez. A nova variante \u00d4microm produziu um epis\u00f3dio de altera\u00e7\u00e3o de todos os pre\u00e7os de ativos, uma volatilidade extrema, que sempre afasta o capital dos desti\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/nova-variante-e-o-presidente-invariavel.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bhQoX1s6Lsnz1awH10AfbeIc8gc=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/26/captura_de_tela_2021-11-26_as_21.34.00.png", "publishedAt": "2021-11-28T07:30:35Z", "content": "A economia est\u00e1 operando no modo p\u00e2nico em era de incerteza. \u00c9 isso que se viu na sexta-feira mais uma vez. A nova variante \u00d4microm produziu um epis\u00f3dio de altera\u00e7\u00e3o de todos os pre\u00e7os de ativos, uma\u2026 [+4149 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Regi\u00e3o de Campinas tem 50 mortes por Covid-19 em 14 dias e registra 3.159 casos positivos a mais", "description": "Levantamento considerou n\u00fameros de 14 de novembro e os deste domingo (28). Dados foram informados pelas prefeituras das 31 cidades da \u00e1rea de cobertura do g1 Campinas. Regi\u00e3o de Campinas tem 50 mortes por Covid-19 em duas semanas\nOsvaldo Furiatto\nNas \u00faltimas \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/28/regiao-de-campinas-tem-50-mortes-por-covid-19-em-14-dias-e-registra-3159-casos-positivos-a-mais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9SWaJf5_b5cwxX1rAN04DcbiJpw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/o/sDL602QaGyL8uFepAJwA/whatsapp-image-2021-06-18-at-11.50.46.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T21:00:54Z", "content": "Nas \u00faltimas duas semanas, a regi\u00e3o de Campinas (SP) registrou 50 mortes provocadas pela Covid-19. De acordo com as prefeituras, o n\u00famero de 14 de novembro era de 11.873 \u00f3bitos, e subiu para 11.923. O\u2026 [+3213 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 28 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCandidatos da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam na tarde deste domingo (28) a segunda prova do Ex\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/28/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-28-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:14:45Z", "content": "Candidatos da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam na tarde deste domingo (28) a segunda prova do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021. Os port\u00f5es dos locais de avalia\u00e7\u00e3o abrem \u00e0s 12h, fecham \u00e0s 13\u2026 [+2105 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Shows e provas da segunda noite agitam rodeio de Jaguari\u00fana 2021; FOTOS", "description": "P\u00fablico se reuniu para acompanhar apresenta\u00e7\u00f5es de Z\u00e9 Neto e Cristiano, Os Bar\u00f5es da Pisadinha e Dennis DJ, al\u00e9m das primeiras etapas das competi\u00e7\u00f5es. Lorena Campozanini, campe\u00e3 mirim da prova de Tr\u00eas Tambores do rodeio de Jaguari\u00fana 2021\nJ\u00falio C\u00e9sar Costa/g1\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/27/shows-e-provas-da-segunda-noite-agitam-rodeio-de-jaguariuna-2021-fotos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7oFywF9J709sO8wHF2Wb5s915fg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/5/tIehPSTaeBykznfuuhTg/jcc6517.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T01:13:38Z", "content": "1 de 13\r\nLorena Campozanini, campe\u00e3 mirim da prova de Tr\u00eas Tambores do rodeio de Jaguari\u00fana 2021 Foto: J\u00falio C\u00e9sar Costa/g1 \r\nLorena Campozanini, campe\u00e3 mirim da prova de Tr\u00eas Tambores do rodeio de J\u2026 [+2871 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pisadinha, sertanejo e funk: mix de ritmos na 2\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021 leva p\u00fablico ao del\u00edrio na arena", "description": "Z\u00e9 Neto & Cristiano, DJ Dennis e Os Bar\u00f5es da Pisadinha levantaram os f\u00e3s, que s\u00f3 deixaram a Red Eventos sob o sol deste domingo (28). Z\u00e9 Neto estoura garrafa de champagne no palco da 2\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021\nJ\u00falio C\u00e9sar Costa/g1\nEm noite com con\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/28/pisadinha-sertanejo-e-funk-mix-de-ritmos-na-2a-noite-do-rodeio-de-jaguariuna-2021-leva-publico-ao-delirio-na-arena.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FqkUZv0vVMNenbjV2ZKxLO987nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/Y/7tZjgCSPm1IcctihIEZQ/garrafa-2.jpeg", "publishedAt": "2021-11-28T13:30:55Z", "content": "Em noite com consagrados do rodeio como Z\u00e9 Neto &amp; Cristiano e Dennis, Os Bar\u00f5es da Pisadinha arremataram os amantes da festa do pe\u00e3o na madrugada deste s\u00e1bado (27) para domingo (28), 2\u00ba dia do Ja\u2026 [+6986 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron causou 'sintomas leves' at\u00e9 o momento, diz m\u00e9dica sul-africana", "description": "A m\u00e9dica Angelique Coetzee, que j\u00e1 tratou cerca de 30 pacientes com a variante \u00f4micron da Covid-19 afirmou que pacientes t\u00eam \"sintomas leves\" sem a necessidade de interna\u00e7\u00e3o, por enquanto Uma m\u00e9dica sul-africana que j\u00e1 tratou cerca de trinta pacientes com a v\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/28/omicron-causou-sintomas-leves-ate-o-momento-diz-medica-sul-africana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T16:57:35Z", "content": "Uma m\u00e9dica sul-africana que j\u00e1 tratou cerca de trinta pacientes com a variante \u00f4micron da Covid-19 afirmou que eles apresentam apenas \"sintomas leves\" e que, por enquanto, est\u00e3o passando pelo per\u00edodo\u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda confirma ao menos 13 casos da variante \u00f4micron", "description": "H\u00e1 casos confirmados da nova variante da covid-19 em ao menos 8 pa\u00edses europeus: Reino Unido, Alemanha, B\u00e9lgica, It\u00e1lia, Holanda, \u00c1ustria, Dinamarca e Rep\u00fablica Tcheca Ao menos 13 dos 61 viajantes que chegaram \u00e0 Holanda com Covid-19 est\u00e3o com a variante \u00f4micr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/28/holanda-confirma-ao-menos-13-casos-da-variante-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qBubNtMDNc0R0NhMNT3Q9Ene1mk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/Z/9KHwZNTeqbq0pUNBHxiQ/ap21207476887416.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T14:20:42Z", "content": "Ao menos 13 dos 61 viajantes que chegaram \u00e0 Holanda com Covid-19 est\u00e3o com a variante \u00f4micron, potencialmente mais transmiss\u00edvel que as anteriores. De acordo com o governo holand\u00eas, o n\u00famero pode ser\u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queiroga diz que cuidados com a \u00f4micron devem ser os mesmos que de outras variantes", "description": "\"Principal arma que n\u00f3s temos para enfrentar essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa campanha de imuniza\u00e7\u00e3o\", destacou o ministro da sa\u00fade em uma live nas redes sociais O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse hoje que os cuidados que a popula\u00e7\u00e3o deve tomar em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/28/queiroga-diz-que-cuidados-com-a-micron-devem-ser-os-mesmos-que-de-outras-variantes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NPC6sl5NROq5E3Y_dgZtTptOdKw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/A/c526QfS867LByNVqFWfg/foto04pol-101-queiroga-a11.jpg", "publishedAt": "2021-11-28T19:01:18Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse hoje que os cuidados que a popula\u00e7\u00e3o deve tomar em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, que surgiu na \u00c1frica do Sul, s\u00e3o os mesmos de outras cepas d\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Flo Menezes e Vladimir Safatle pensam para que serve a m\u00fasica", "description": "Os m\u00fasicos e pensadores Flo Menezes e Vladimir Safatle dialogaram durante a pandemia, e o resultado \u00e9 o livro \u201cA pot\u00eancia das fendas\u201d, uma reflex\u00e3o sobre como a m\u00fasica pode atingir o ouvinte sem resvalar na facilita\u00e7\u00e3o Entre o in\u00edcio de 2020 e meados de 2021,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/noticia/2021/11/28/flo-menezes-e-vladimir-safatle-pensam-para-que-serve-a-musica.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-28T11:00:34Z", "content": "Entre o in\u00edcio de 2020 e meados de 2021, quando as manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas sa\u00edram de cena, salvo algumas que migraram para a internet, dois m\u00fasicos pensadores mantiveram uma correspond\u00eancia via e-ma\u2026 [+169 chars]"}]}