{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Anvisa diz que vacinas seguem eficazes contra interna\u00e7\u00e3o e morte por Covid-19", "description": "O Brasil registrou, at\u00e9 o momento, tr\u00eas casos da nova variante do coronav\u00edrus\nThe post Anvisa diz que vacinas seguem eficazes contra interna\u00e7\u00e3o e morte por Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/anvisa-diz-que-vacinas-seguem-eficazes-contra-internacao-e-morte-por-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/07/vacinacao_covid-19_vacina_fcpzzb_abr19062101582.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T20:19:24Z", "content": "Seringa com imunizante contra a Covid-19 (Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil) \r\nS\u00c3O PAULO (Reuters) A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) afirmou nesta quarta-feira que as vacinas \u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas operam alta no exterior e PEC dos Precat\u00f3rios no Senado; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Mercados abrem em alta recuperando perdas da v\u00e9speras, com antecipa\u00e7\u00e3o de tapering e preocupa\u00e7\u00f5es com avan\u00e7o de nova variante de Covid\nThe post Bolsas operam alta no exterior e PEC dos Precat\u00f3rios no Senado; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mer\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-operam-alta-no-exterior-e-pec-dos-precatorios-no-senado-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/congresso-nacional-brasilia.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T10:41:07Z", "content": "Os \u00edndices futuros americanos avan\u00e7am nesta quarta (1\u00ba) pela manh\u00e3, ap\u00f3s uma sess\u00e3o de fortes vendas na ter\u00e7a-feira em meio a temores quanto ao impacto da nova variante \u00d4micron do coronav\u00edrus, identi\u2026 [+12082 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa cai 1,12% e renova pior fechamento do ano; atraso em vota\u00e7\u00e3o da PEC e variante \u00f4micron impediram recupera\u00e7\u00e3o da Bolsa", "description": "No exterior, as Bolsas tamb\u00e9m inverteram para o terreno negativo com o avan\u00e7o da nova cepa da Covid\nThe post Ibovespa cai 1,12% e renova pior fechamento do ano; atraso em vota\u00e7\u00e3o da PEC e variante \u00f4micron impediram recupera\u00e7\u00e3o da Bolsa appeared first on InfoM\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-cai-112-e-renova-pior-fechamento-do-ano-atraso-em-votacao-da-pec-e-variante-omicron-impediram-recuperacao-da-bolsa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1017275652.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T21:19:04Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O primeiro preg\u00e3o de dezembro do Ibovespa foi uma reprise do que aconteceu com frequ\u00eancia no m\u00eas passado. A Bolsa come\u00e7ou o dia bem, chegou a recuperar os 104 mil pontos,\u2026 [+5428 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "SP confirma terceiro caso de contamina\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron no Brasil", "description": "Homem, de 29 anos, com a nova cepa do coronav\u00edrus esteve na \u00c1frica do Sul recentemente; ele est\u00e1 isolado em casa na cidade de Guarulhos e passa bem\nThe post SP confirma terceiro caso de contamina\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron no Brasil appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/sp-confirma-terceiro-caso-de-contaminacao-da-variante-omicron-no-brasil/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356227575-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T14:37:48Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\nS\u00e3o Paulo confirmou, nesta quarta-feira (1\u00ba), mais uma contamina\u00e7\u00e3o por \u00f4micron, cepa do coronav\u00edrus Sars-Cov-2. Com isso, o Brasil registra tr\u00eas casos da nova variante.\r\nTra\u2026 [+4621 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Itamaraty procura voos, lista hot\u00e9is baratos e ficha brasileiros impedidos de voar em pa\u00edses africanos com \u00f4micron", "description": "\u00d3rg\u00e3o n\u00e3o confirma se colocar\u00e1 em opera\u00e7\u00e3o voos de repatria\u00e7\u00e3o para trazer os brasileiros retidos nos seis pa\u00edses do continente africano\nThe post Itamaraty procura voos, lista hot\u00e9is baratos e ficha brasileiros impedidos de voar em pa\u00edses africanos com \u00f4micro\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/itamaraty-procura-voos-lista-hoteis-baratos-e-ficha-brasileiros-impedidos-de-voar-em-paises-africanos-com-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/itamaraty-brasilia-arquitetura.jpg?quality=50", "publishedAt": "2021-12-01T20:32:06Z", "content": "Pr\u00e9dio do Itamaraty, em Bras\u00edlia \r\nOs pedidos de assist\u00eancia consular feitos por brasileiros retidos em pa\u00edses africanos n\u00e3o param de aumentar. Quem est\u00e1 nesta situa\u00e7\u00e3o vem sendo fichado pelo Itamara\u2026 [+5370 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "\u00d4micron: Anvisa pede dados sobre vacinas j\u00e1 autorizadas no pa\u00eds", "description": "Desenvolvedoras ter\u00e3o de informar \u00e0 ag\u00eancia reguladora o impacto das variantes na efetividade de preven\u00e7\u00e3o dos imunizantes\nThe post \u00d4micron: Anvisa pede dados sobre vacinas j\u00e1 autorizadas no pa\u00eds appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/omicron-anvisa-pede-dados-sobre-vacinas-ja-autorizadas-no-pais/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1314110598.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T22:06:34Z", "content": "Envase de Coronavac no Instituto Butantan, em SP (Alexandre Schneider/Getty Images) \r\nA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou nesta quarta-feira (1\u00ba) que solicitou \u00e0s desenvolved\u2026 [+1629 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Uni\u00e3o Europeia vai propor revis\u00e3o di\u00e1ria de regras para viagens por \u00f4micron", "description": "Segundo documento, estados membros devem seguir uma abordagem coordenada e estarem preparados para impor os controles necess\u00e1rios\nThe post Uni\u00e3o Europeia vai propor revis\u00e3o di\u00e1ria de regras para viagens por \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/uniao-europeia-vai-propor-revisao-diaria-de-regras-para-viagens-por-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1209010479.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T13:34:43Z", "content": "(Getty Images) \r\n(Bloomberg) A Uni\u00e3o Europeia deve recomendar que os estados membros revisem restri\u00e7\u00f5es essenciais \u00e0s viagens diariamente devido ao surgimento da variante \u00f4micron, segundo documento p\u2026 [+1906 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Incertezas s\u00e3o \u201cgrandes demais\u201d para chamar o momento de oportunidade de compra, diz CIO da Schroders", "description": "Para Johanna Kyrklund, a hora \u00e9 de cautela e exige diversifica\u00e7\u00e3o e aumento de prote\u00e7\u00f5es na carteira\nThe post Incertezas s\u00e3o \u201cgrandes demais\u201d para chamar o momento de oportunidade de compra, diz CIO da Schroders appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/incertezas-sao-grandes-demais-para-chamar-o-momento-de-oportunidade-de-compra-diz-cio-da-schroders/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/Johanna-Kyrklund-Schroders.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T17:33:33Z", "content": "Johanna Kyrklund \u2013 Schroders (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nAs incertezas causadas pela nova variante da Covid-19, a \u00f4micron, t\u00eam levado mercados globais a ampliar as quedas, de olho em uma poss\u00edvel desacelera\u2026 [+3058 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Oikonomia Consultoria", "title": "Setor automotivo brasileiro definha", "description": "Prejudicado pela pandemia e escassez de semicondutores, registramos as vendas de ve\u00edculos no n\u00edvel mais baixos dos \u00faltimos 15 anos\nThe post Setor automotivo brasileiro definha appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/o-mundo-sobre-muitas-rodas/setor-automotivo-brasileiro-definha/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/automoveis-carros-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T15:51:11Z", "content": "Caros leitores, dign\u00edssimas leitoras: acabamos de sepultar o m\u00eas de novembro e, no ramo automotivo, tivemos rid\u00edculos 160 mil carros vendidos.\r\nO que significou um crescimento de 6,9% sobre o m\u00eas pas\u2026 [+5376 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "EUA planejam apertar regras de viagens para combater \u00f4micron", "description": "Todos os passageiros a\u00e9reos com destino aos EUA dever\u00e3o fazer teste com prazo de at\u00e9 um dia antes da partida, independentemente do status de vacina\u00e7\u00e3o\nThe post EUA planejam apertar regras de viagens para combater \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/eua-planejam-apertar-regras-de-viagens-para-combater-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/06/juros-altos-nos-EUA.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T11:02:40Z", "content": "(Bloomberg) O governo Biden planeja endurecer as regras para viagens com o objetivo de combater a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. Todos os passageiros a\u00e9reos com destino aos Estados Unidos dever\u00e3o f\u2026 [+2111 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana Amaro", "title": "D\u00e9cimo terceiro: o que fazer se a empresa n\u00e3o pagar?", "description": "Ontem (30), acabou o prazo para pagamento da primeira parcela do 13\u00ba sal\u00e1rio. Saiba o que fazer caso a empresa n\u00e3o tenha realizado o dep\u00f3sito\nThe post D\u00e9cimo terceiro: o que fazer se a empresa n\u00e3o pagar? appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/decimo-terceiro-o-que-fazer-se-a-empresa-nao-pagar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/shutterstock_523778230.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T19:06:41Z", "content": "(Shutterstock) \r\nAt\u00e9 o dia 20 de dezembro de 2021, o pagamento do 13\u00ba sal\u00e1rio deve injetar R$ 232,6 bilh\u00f5es na economia brasileira, de acordo com informa\u00e7\u00f5es do Departamento Intersindical de Estat\u00edst\u2026 [+2770 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Atividade cresceu em ritmo moderado na maioria dos distritos, diz Livro Bege", "description": "Apesar do aumento na demanda, atividade foi restringida por interrup\u00e7\u00f5es na cadeia de suprimentos e escassez de m\u00e3o de obra \nThe post Atividade cresceu em ritmo moderado na maioria dos distritos, diz Livro Bege appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/atividade-cresceu-em-ritmo-moderado-na-maioria-dos-distritos-diz-livro-bege/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/federal-reserve-eua.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T19:56:00Z", "content": "Federal Reserve (Fed, banco central dos EUA) \r\nA atividade econ\u00f4mica cresceu em ritmo modesto a moderado na maioria dos distritos dos Estados Unidos entre outubro e o come\u00e7o de novembro, de acordo co\u2026 [+3146 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro se recupera no primeiro preg\u00e3o de dezembro; Precat\u00f3rios no Senado e variante \u00f4micron seguem no radar", "description": "As Bolsas no exterior tamb\u00e9m operam alta, dando f\u00f4lego ao \u00edndice futuro\nThe post Ibovespa futuro se recupera no primeiro preg\u00e3o de dezembro; Precat\u00f3rios no Senado e variante \u00f4micron seguem no radar appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-se-recupera-no-primeiro-pregao-de-dezembro-precatorios-no-senado-e-variante-omicron-seguem-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/GettyImages-1027040192.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T12:17:10Z", "content": "(Getty) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro come\u00e7a o m\u00eas de dezembro em alta, acompanhando o desempenho do pr\u00e9-mercado em Nova York e as Bolsas na Europa. Os motivos que fizeram os \u00edndices recuar nos \u00falt\u2026 [+9287 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa avan\u00e7a mais de 1% amparado por Bolsas no exterior; petr\u00f3leo e min\u00e9rio tamb\u00e9m ensaiam recupera\u00e7\u00e3o", "description": "Por aqui, os investidores tamb\u00e9m acompanham a vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado\nThe post Ibovespa avan\u00e7a mais de 1% amparado por Bolsas no exterior; petr\u00f3leo e min\u00e9rio tamb\u00e9m ensaiam recupera\u00e7\u00e3o appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-avanca-mais-de-1-amparado-por-bolsas-em-alta-no-exterior-petroleo-e-minerio-tambem-ensaiam-recuperacao/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1186283017-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T13:15:09Z", "content": "Foto: reprodu\u00e7\u00e3o \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Ap\u00f3s terminar o m\u00eas de novembro com a menor pontua\u00e7\u00e3o de fechamento do ano, o Ibovespa come\u00e7a dezembro em retomando parte da pontua\u00e7\u00e3o perdida nos \u00faltimos dias, acompan\u2026 [+9373 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "S&P afirma rating BB- do Brasil; perspectiva est\u00e1vel \u2013", "description": "A perspectiva est\u00e1vel da nota assume que o governo estabilizar\u00e1 gradualmente o seu recente crescimento da d\u00edvida p\u00fablica\nThe post S&P afirma rating BB- do Brasil; perspectiva est\u00e1vel \u2013 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/sp-afirma-rating-bb-do-brasil-perspectiva-estavel/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/logo-standard-and-poors.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T02:09:00Z", "content": "A ag\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o de riscos S&amp;P Global reafirmou o rating em moeda estrangeira do Brasil em BB-. O an\u00fancio foi feito na noite desta ter\u00e7a-feira, 30. A perspectiva da nota do Pa\u00eds \u00e9 est\u00e1v\u2026 [+4038 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "No exterior, bolsas se recuperam, ap\u00f3s queda da v\u00e9spera\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-01122021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1310117462-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-01T11:20:39Z", "content": "8h33 \u2013 Petr\u00f3leo acompanha bolsas e avan\u00e7a\r\nAp\u00f3s ter fechado na m\u00ednima desde agosto ontem, com o Brent caindo 5,34% e o WTI, 5,29%, os principais contratos da commodity recuperam parcialmente seus pre\u2026 [+4506 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: juros dos prefixados recuam mais e chegam a 11,3% ao ano; t\u00edtulos p\u00fablicos terminam novembro no azul", "description": "Investidores monitoram avan\u00e7o da \u00d4micron ao redor do mundo, al\u00e9m de poss\u00edvel vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios no plen\u00e1rio do Senado\nThe post Tesouro Direto: juros dos prefixados recuam mais e chegam a 11,3% ao ano; t\u00edtulos p\u00fablicos terminam novembro no azul app\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-juros-dos-prefixados-recuam-mais-e-chegam-a-113-ao-ano-titulos-publicos-terminam-novembro-no-azul/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-01T14:19:05Z", "content": "(Shutterstock) \r\nO destaque na cena local est\u00e1 na vota\u00e7\u00e3o do texto-base da PEC dos Precat\u00f3rios, que est\u00e1 prevista para ocorrer nesta quarta-feira (1) no plen\u00e1rio do Senado. O governo, no entanto, ain\u2026 [+6712 chars]"}]}