{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Heiner Hoffmann", "title": "The Corona Debate in Africa: With Omicron Spreading, Many Countries Consider Vaccine Mandates", "description": "African countries are trying to speed up their vaccination campaigns as supplies start rolling in. The challenges, though, remain immense, even as some governments are considering a vaccine mandate in the face of the Omicron variant of the coronavirus.", "url": "https://www.spiegel.de/international/world/the-corona-debate-in-africa-with-omicron-spreading-many-countries-consider-vaccine-mandates-a-0b23e6ee-9773-41a4-93e2-7ad3e133a34e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6c676a18-3251-46f2-9a8d-a65b485d76f5_w1280_r1.77_fpx33_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:25:00Z", "content": "Global Societies\r\nFor our Global Societies project, reporters around the world will be writing about societal problems, sustainability and development in Asia, Africa, Latin America and Europe. The s\u2026 [+8544 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Rechtspopulisten laut Studie im Aufwind", "description": "\u00bbKrisenzeiten sind immer Einfalltore f\u00fcr Unzufriedenheit und Protest\u00ab: Rechtspopulistische Parteien in ganz Europa profitieren laut einer neuen Studie von der Coronapandemie.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronavirus-rechtspopulisten-laut-studie-im-aufwind-a-8490ed53-9d7a-4a69-85c4-b52a75b95af7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6fb0ce20-0001-0004-0000-000001493016_w1280_r1.77_fpx47_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:52:00Z", "content": "Die Coronapandemie hat Rechtspopulisten in ganz Europa R\u00fcckenwind verschafft. Das ist das Ergebnis einer Studie des Mercator Forums Migration und Demokratie (Midem) an der Technischen Universit\u00e4t Dre\u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00bbJoko und Klaas 15 Minuten live\u00ab: Olaf Scholz ruft bei ProSieben zum Impfen auf", "description": "Im Fernsehen appelliert der designierte Bundeskanzler an die Menschen sich impfen zu lassen. In einer Sendung, in der es h\u00e4ufig humorvoll zugeht, spricht er von schweren Verl\u00e4ufen und Verantwortung f\u00fcr die Gesellschaft.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/joko-und-klaas-15-minuten-live-olaf-scholz-ruft-bei-prosieben-zum-impfen-auf-a-d4b05fd2-fbc8-4b3a-83c9-72e5afafa3c4", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/af90b1f0-b75d-45e4-9c14-b8474d3aae6d_w1280_r1.77_fpx46_fpy29.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:33:06Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat als Gast der ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet. \u00bbMir ist wichtig, dass jede und jed\u2026 [+2146 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Wolfgang H\u00f6bel", "title": "News des Tages: Coronavirus, Nord Stream 2, Ukraine", "description": "Nicht Omikron, sondern Delta ist derzeit Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Coronasorge. Die Gaspipeline Nord Stream 2 k\u00f6nnte doch noch an US-Sanktionen scheitern. Und in der Ukraine wachsen die Spannungen von innen und au\u00dfen. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-coronavirus-nord-stream-2-ukraine-a-12ee825e-d51f-446a-b4dc-f3c0d0f5feb0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-12-01T17:09:25Z", "content": "1. Wie gef\u00e4hrlich die Omikron-Variante ist, wei\u00df vorerst keiner umso entschlossener sollten die Deutschen gegen die aktuelle, von der Delta-Version des Virus verursachte Infektionswelle vorgehen\r\nAll\u2026 [+9135 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Virus: D\u00fcsseldorf best\u00e4tigt ersten Omikron-Fall \u2013 zwei F\u00e4lle in Brasilien", "description": "Am 21. November reiste eine Person aus S\u00fcdafrika nach D\u00fcsseldorf, nun wurde sie positiv auf die Omikron-Variante des Coronavirus getestet. Zudem gibt es die ersten beiden F\u00e4lle in Brasilien.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-virus-duesseldorf-bestaetigt-ersten-omikron-fall-zwei-faelle-in-brasilien-a-7c7bcbf4-e496-48d5-af2e-5d658a0a2dc5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ef52d4fd-480f-4aab-925d-f7ad1ec937ad_w1280_r1.77_fpx44_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T02:09:18Z", "content": "In D\u00fcsseldorf ist nach Angaben der Stadt ein erster Fall der neuen Omikron-Variante des Coronavirus best\u00e4tigt worden. Es handle sich um eine Person, die am 21. November aus S\u00fcdafrika eingereist ist u\u2026 [+2531 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Coronavirus: Vergesst Omikron \u2013 wir m\u00fcssen Delta in den Griff kriegen - Kommentar", "description": "Die neue Variante des Coronavirus weckt Unsicherheiten und \u00c4ngste. Mit Omikron k\u00f6nnte noch was auf uns zukommen. Bis dahin bleibt Delta aber das zentrale Problem \u2013 und da ist klar, was zu tun ist.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-vergesst-omikron-wir-muessen-delta-in-den-griff-kriegen-kommentar-a-35a577ba-52f7-4885-9dd0-b094fdf4931e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/753cedbf-81cf-4077-a30a-cabf6bc9d94a_w1280_r1.77_fpx32_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:47:20Z", "content": "Mehr als 30 Mutationen im Spike-Protein, einige davon in Bereichen, die die \u00dcbertragbarkeit des Coronavirus erh\u00f6hen oder einen Immunschutz dagegen abschw\u00e4chen k\u00f6nnten die Erkenntnisse \u00fcber die neue O\u2026 [+4690 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Vierte Corona-Welle: Ungeimpfte treiben die Pandemie", "description": "Bei der \u00dcbertragung des Coronavirus sind in acht bis neun von zehn F\u00e4llen Ungeimpfte beteiligt. Das zeigen mathematische Modelle der Humboldt-Universit\u00e4t.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/vierte-corona-welle-ungeimpfte-treiben-die-pandemie-a-e21697d3-0577-4cc9-8e51-583c6af6a37a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/62bcd43b-d368-4592-9863-7d10b02ead99_w1280_r1.77_fpx27_fpy37.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:41:35Z", "content": "Knapp ein Drittel der Bev\u00f6lkerung ist noch ungeimpft. Obwohl die Gruppe deutlich kleiner ist, als jene mit Impfschutz, sind die meisten Covid-19-\u00dcbertragungen auf Ungeimpfte zur\u00fcckzuf\u00fchren. \u00bbBei acht\u2026 [+2487 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "US-Experten empfehlen Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Tablette", "description": "In den USA r\u00fcckt der Verkaufsstart des Corona-Medikaments Molnupiravir n\u00e4her \u2013 es verringert die F\u00e4higkeit des Coronavirus, sich in den K\u00f6rperzellen zu vermehren. In Gro\u00dfbritannien ist es bereits verf\u00fcgbar.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/us-experten-empfehlen-notfallzulassung-fuer-corona-tablette-a-35c23d67-8cf5-41a4-a688-2b73b2c57ca4", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6562f3fb-294b-404c-a113-5a91f14a3351_w1280_r1.77_fpx48_fpy63.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:27:50Z", "content": "Das Corona-Medikament Molnupiravir des Herstellers Merck &amp; Co steht in den USA kurz vor der Zulassung. Ein Beraterkreis der US-Arzneimittelbeh\u00f6rde FDA hat sich nach stundenlangen Debatten f\u00fcr ein\u2026 [+3788 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00bbEconomist\u00ab-Ranking: Das sind die teuersten St\u00e4dte der Welt", "description": "In welcher Stadt kostet das Leben am meisten? Dieser Frage geht die britische \u00bbEconomist\u00ab-Gruppe j\u00e4hrlich nach. In diesem Jahr verliert Paris seine Spitzenposition. Und Berlin rutscht deutlich nach unten.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/economist-ranking-das-sind-die-teuersten-staedte-der-welt-a-a7039842-5c93-4076-96b5-8f9a16d3dd6d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/25f19c92-a31c-40b0-a372-92b06bdf7b6a_w1280_r1.77_fpx49.99_fpy54.99.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T04:24:36Z", "content": "Die israelische K\u00fcstenmetropole Tel Aviv ist einer Analyse des britischen \u00bbEconomist\u00ab-Magazins zufolge inzwischen die teuerste von den erfassten St\u00e4dten weltweit. Sie l\u00f6st damit die franz\u00f6sische Haup\u2026 [+3054 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Virus-Mutante in Europa: Omikron in \u00e4lteren Proben gefunden", "description": "Mit Reisebeschr\u00e4nkungen wird derzeit versucht, die Ausbreitung von Omicron zu verlangsamen. Dabei zirkulierte die neue Virusvariante offenbar schon in Europa, bevor sie erstmals in S\u00fcdafrika identifiziert wurde.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/virus-mutante-in-europa-omikron-in-aelteren-proben-gefunden-a-8ef9bf18-d72e-4bce-baa0-cdac8a797aba", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ed313024-a4de-4104-a446-6e568ab3688f_w1280_r1.77_fpx29_fpy37.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:58:17Z", "content": "Die neue Virusvariante Omikron breitet sich offenbar bereits seit Mitte November in Europas aus. In den Niederlanden entdeckten Gesundheitsexperten die Covid-19-Mutation in Proben, die am 19. und 23.\u2026 [+2829 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Welt-Aids-Tag: Corona-Pandemie bremst HIV-Bek\u00e4mpfung weltweit", "description": "Vor 40 Jahren begann die HIV-Pandemie \u2013 heute leben weltweit mehr als 37 Millionen Menschen mit dem Virus. Was die Coronakrise f\u00fcr den Kampf gegen Aids bedeutet und welche Behandlungsm\u00f6glichkeiten es gibt.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/welt-aids-tag-corona-pandemie-bremst-hiv-bekaempfung-weltweit-a-4e32906d-772b-49c0-bade-af12a3ea36ba", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2be126e3-587d-42fb-8b8b-e96af2eb4b66_w1280_r1.77_fpx48_fpy52.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:44:30Z", "content": "Die Coronakrise hat dramatische Auswirkungen auf die Eind\u00e4mmung des HI-Virus. Aufgrund von Covid-19 seien eigentlich zur Bek\u00e4mpfung von HIV gedachte Gelder umgelenkt, Pr\u00e4ventionsprogramme kompromitti\u2026 [+8125 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Birgit Gro\u00dfekath\u00f6fer, Martin J\u00e4schke, Jonathan Miske", "title": "Coronavirus: Impfungen f\u00fcr 5- bis 11-J\u00e4hrige \u2013 Fragen an einen Kinderarzt", "description": "Sollten Eltern ihr Kind impfen lassen, welche Risiken gibt es? Der Chefarzt einer Kinderklinik beantwortet Fragen zur Coronaimpfung f\u00fcr 5- bis 11-J\u00e4hrige. Und erkl\u00e4rt so manche Diskussion f\u00fcr \u00fcberfl\u00fcssig.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-impfungen-fuer-5-bis-11-jaehrige-fragen-an-einen-kinderarzt-a-6146763b-2a2c-40c9-98b2-daa4c0178885", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8698536b-786e-468c-acad-68a67480f8f6_w1280_r1.77_fpx57_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:58:15Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA hat den Impfstoff von Biontech und Pfizer jetzt auch f\u00fcr Kinder zwischen f\u00fcnf und elf Jahren zugelassen. Eine Empfehlung der St\u00e4ndigen Kommission, kurz Stiko, \u2026 [+7490 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Nya EU-maningar om covid-19", "description": "Begr\u00e4nsa omikron, vaccinera mera och satsa h\u00e5rdare p\u00e5 medicin. H\u00e4r \u00e4r EU:s senaste plan mot coronapandemin.", "url": "https://www.svd.se/nya-eu-maningar-om-covid-19", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e7641526-8ccf-48ec-b913-af4bd61cdf10?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=47b0f569961ba99e1286d4252bfba9130368e942", "publishedAt": "2021-12-01T12:09:40Z", "content": "Med en kombination av gamla och nya p\u00e5pekanden hoppas EU-kommissionen f\u00e5 alla EU-l\u00e4nder att sk\u00e4rpa sig \u00e4nnu ett sn\u00e4pp i striden mot covid-19.\r\nOrsaken \u00e4r givetvis uppt\u00e4ckten av den nya omikron-varian\u2026 [+35 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Per Kudo", "title": "F\u00e4rre covidpatienter beh\u00f6ver intensivv\u00e5rd", "description": "P\u00e5 sistone har rekordf\u00e5 av patienterna med covid-19 varit s\u00e5 sjuka att de beh\u00f6vt intensivv\u00e5rd. Samtidigt har antalet coronapatienter \u00f6kat n\u00e5got de senaste veckorna, men fr\u00e5n l\u00e5ga niv\u00e5er.", "url": "https://www.svd.se/farre-covidpatienter-behover-intensivvard", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/95a25af0-907f-4b22-9e66-6a215ee9957a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=981a72e358c8e990d2a0fb5a04ae8451bd95ddb5", "publishedAt": "2021-12-01T16:20:07Z", "content": "Det \u00e4r fortfarande oklart om Sverige kommer att drabbas av de kraftiga smittov\u00e5gor som pl\u00e5gat st\u00f6rre delen av Europa de senaste veckorna.\r\nI november har smittotalen \u00f6kat i hela landet, vilket SvD ti\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Alice Aveshagen, TT", "title": "Tiotusentals samlas p\u00e5 Avicii-konserten", "description": "20 artister och flera tusen personer i publiken \u2013 hyllningskonserten till Avicii genomf\u00f6rs som planerat. Samtidigt har spridningen av covid-19 i Stockholm \u00f6kat med 80 procent.  \u2013 En sv\u00e5r balansg\u00e5ng, s\u00e4ger Johan Styrud fr\u00e5n L\u00e4karf\u00f6rbundet till SvD.", "url": "https://www.svd.se/tiotusentals-samlas-pa-avicii-konserten", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/72596a8c-759d-4824-8afd-da1872d159a5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=bfbdd9d054e7d9c568121dba53cd1b0f0cf59073", "publishedAt": "2021-12-01T19:29:53Z", "content": "P\u00e5 onsdagskv\u00e4llen \u00e4ger konserten Together for a better day rum i Avicii Arena, tidigare Globen. Bakom den st\u00e5r Tim Bergling Foundation och syftet \u00e4r att uppm\u00e4rksamma ungas psykiska h\u00e4lsa. Bland artis\u2026 [+368 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Utbrott i Oslo \"h\u00f6gst sannolikt\" omikron", "description": "Ett covid-utbrott i stadsdelen Frogner i Oslo kan vara omikron, s\u00e4ger smittskyddsl\u00e4kare till VG. 30\u201340 personer har konstaterats smittade efter ett evenemang f\u00f6rra veckan och smittskyddsl\u00e4karen Tine Ravlo s\u00e4ger till tidningen att det \u00e4r h\u00f6gst sannolikt att de\u2026", "url": "https://www.svd.se/utbrott-i-oslo-hogst-sannolikt-omikron", "urlToImage": "https://static.svd.se/assets/assets/images/logo-sharing-backup.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:20:47Z", "content": "Ett covid-utbrott i stadsdelen Frogner i Oslo kan vara omikron, s\u00e4ger smittskyddsl\u00e4kare till VG.\r\n3040 personer har konstaterats smittade efter ett evenemang f\u00f6rra veckan och smittskyddsl\u00e4karen Tine \u2026 [+93 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "M\u00e5nga ville vaccinera sig i Sydafrika", "description": "Drygt 110 000 m\u00e4nniskor fick sin f\u00f6rsta vaccindos i Sydafrika under m\u00e5ndagsdygnet, en rej\u00e4l \u00f6kning som kom efter det att president Cyril Ramaphosa uppmanat folket att vaccinera sig mot covid-19. P\u00e5 sjukhusen i Pretoria \u00e4r 80 procent av patienterna ovaccinerad\u2026", "url": "https://www.svd.se/manga-ville-vaccinera-sig-i-sydafrika", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/796a6e00-705d-40bd-936f-61c0afc21692?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=37518e780f0402aabae538763490cc8d71576452", "publishedAt": "2021-12-01T04:00:24Z", "content": "President Ramaphosa sade i sitt tal i s\u00f6ndags kv\u00e4ll att vaccinering \u00e4r det mest kraftfulla verktyget mot covid-19.\r\n Sedan de f\u00f6rsta covid-19-vaccinerna blev tillg\u00e4ngliga i slutet av f\u00f6rra \u00e5ret har v\u2026 [+205 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jesper Sund\u00e9n", "title": "Israel \u00f6vade inf\u00f6r ny variant redan f\u00f6re omikron", "description": "Tv\u00e5 veckor innan omikron uppt\u00e4cktes genomf\u00f6rde Israel en \u00f6vning inf\u00f6r en liknande situation \u2013 och anv\u00e4nde erfarenheten f\u00f6r att begr\u00e4nsa varianten. Nu manar h\u00e4lso\u00administern till lugn.", "url": "https://www.svd.se/israel-ovade-infor-ny-variant-redan-fore-omikron", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/924ab035-1133-4010-b026-d6779eef18c9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c9527c8886c37d1721b5d4459755881c4da3e879", "publishedAt": "2021-12-01T21:27:22Z", "content": "I sociala medier sprids konspirationsteorier om att den senaste covid-varianten \u00e4r en bluff. Ett av bevisen som anges \u00e4r att Israel den 11 november \u00f6vade inf\u00f6r ett scenario d\u00e4r en ny d\u00f6dlig variant h\u2026 [+236 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Robert Hauspurg, Regina Steffens, Yasemin Y\u00fcksel", "title": "Corona-Intensivstation der Charit\u00e9: Oberarzt Daniel Zickler k\u00e4mpft gegen die vierte Welle - Podcast", "description": "Ein Mann behandelt sein Fieber mit Globuli und braucht nun eine k\u00fcnstliche Lunge. Eine Mutter sch\u00f6pft nach zwei Monaten im Koma Hoffnung. Zwei Tage mit Oberarzt Daniel Zickler in der vierten Welle.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/corona-intensivstation-der-charite-oberarzt-daniel-zickler-kaempft-gegen-die-vierte-welle-podcast-a-2fd7362e-f63f-4500-ae6e-9b5cd44151fc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/3c4ee608-e3a9-43b2-a499-5a3c81531be1_w1280_r1.77_fpx58_fpy22.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T04:30:00Z", "content": "F\u00fcr einen Kaffee bleibt keine Zeit mehr. Es ist acht Uhr morgens. Ein kleineres Krankenhaus im Norden Berlins braucht Daniel Zicklers Hilfe. Zickler ist Internist und Oberarzt auf einer Corona-Intens\u2026 [+3480 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Fondf\u00f6rvaltare tror p\u00e5 gott nytt b\u00f6rs\u00e5r 2022", "description": "Os\u00e4kerheten kring den fortsatta covid-utvecklingen d\u00e4mpar inte analytikernas f\u00f6rv\u00e4ntningar inf\u00f6r b\u00f6rs\u00e5ret 2022. I en enk\u00e4t gjord av Reuters uppger fondf\u00f6rvaltare att s\u00e5v\u00e4l Paris- som Frankfurtb\u00f6rsen kommer att lyfta under n\u00e4sta \u00e5r. Vid mitten av 2022 kommer F\u2026", "url": "https://www.svd.se/fondforvaltare-tror-pa-gott-nytt-borsar-2022", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4c297967-df79-44aa-a012-47c3f796a7f3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c282df7ed672c07cf75a56f3005e3b752d830966", "publishedAt": "2021-12-01T07:33:34Z", "content": "Os\u00e4kerheten kring den fortsatta covid-utvecklingen d\u00e4mpar inte analytikernas f\u00f6rv\u00e4ntningar inf\u00f6r b\u00f6rs\u00e5ret 2022. I en enk\u00e4t gjord av Reuters uppger fondf\u00f6rvaltare att s\u00e5v\u00e4l Paris- som Frankfurtb\u00f6rsen \u2026 [+343 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AP", "title": "LeBron James missade match \u2013 kan ha covid", "description": "Los Angeles Lakers LeBron James missade tisdagsnattens m\u00f6te med Sacramento Kings i NBA-basketen. Lakers vann dock m\u00f6tet med 117\u201392. P\u00e5 grund av covidregler var stj\u00e4rnan tvungen att hoppa \u00f6ver matchen. Det beror sannolikt p\u00e5 en av tv\u00e5 orsaker \u2013 antingen har Ja\u2026", "url": "https://www.svd.se/lebron-james-missade-match--kan-ha-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/820b3bd7-40ec-46aa-8852-df6e9e0b7e94?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3073f80c992034e10ac03d60d59507e284bb077a", "publishedAt": "2021-12-01T03:59:07Z", "content": "Los Angeles Lakers LeBron James missade tisdagsnattens m\u00f6te med Sacramento Kings i NBA-basketen. Lakers vann dock m\u00f6tet med 11792.\r\nP\u00e5 grund av covidregler var stj\u00e4rnan tvungen att hoppa \u00f6ver matchen\u2026 [+158 chars]"}]}