{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Bidens helsekrav blokkeres", "description": "Biden-regjeringens krav om at alle i det amerikanske helsevesenet vaksinerer seg mot covid-19, blir blokkert av en f\u00f8deral domstol. Domstolen s\u00e5r tvil om vaksinekravet er i tr\u00e5d med grunnloven, skriver The New York Times.", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/bidens-helsekrav-blokkeres-1.15752457", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:23:05Z", "content": "1. desember2021kl.02:23Biden-regjeringens krav om at alle i det amerikanske helsevesenet m\u00e5 vaksinere seg mot covid-19, blir blokkert av en f\u00f8deral domstol. Domstolen s\u00e5r tvil om vaksinekravet er i t\u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Bidens vaksinekrav blokkeres", "description": "Biden-regjeringens krav om at alle i helsevesenet m\u00e5 vaksinere seg mot covid-19, blir blokkert av en f\u00f8deral domstol i Louisiana. 14 delstater som st\u00e5r bak kravet, mener at vaksinekravet er i strid med grunnloven og vil f\u00f8re til tap av jobber og skatteinntekt\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/bidens-vaksinekrav-blokkeres-1.15752457", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:23:05Z", "content": "1. desember2021kl.02:23Biden-regjeringens krav om at alle i helsevesenet m\u00e5 vaksinere seg mot covid-19, blir blokkert av en f\u00f8deral domstol i Louisiana. 14 delstater som st\u00e5r bak kravet, mener at vak\u2026 [+109 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Smitten sterkt stigande i Noreg", "description": "Det blei meldt 18.318 nye tilfelle av covid-19 i Noreg i veke 47. Det er ein auke p\u00e5 25 prosent samanlikna med veka f\u00f8r, viser vekerapporten til FHI. Smitten har vore jamt stigande dei siste seks vekene. FHI reknar med at r-talet no er 1,1. Trass i at smitten\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/smitten-sterkt-stigande-i-noreg-1.15753499", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:49:04Z", "content": "1. desember2021kl.14:49Det blei meldt 18.318 nye tilfelle av covid-19 i Noreg i veke 47. Det er ein auke p\u00e5 25 prosent samanlikna med veka f\u00f8r, viser vekerapporten til FHI. Smitten har vore jamt stig\u2026 [+714 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Eksperter st\u00f8tter koronapille", "description": "Et panel av helseeksperter utnevnt av den amerikanske regjeringen har vedtatt \u00e5 stille seg bak bruk av Mercks koronapille Lagevrio, skriver AFP/NTB. St\u00f8tten gjelder for h\u00f8yrisikopasienter som har f\u00e5tt symptomer p\u00e5 koronasykdom mindre enn fem dager f\u00f8r eventue\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/eksperter-stotter-koronapille-1.15752454", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:17:07Z", "content": "1. desember2021kl.01:17Et panel av helseeksperter utnevnt av den amerikanske regjeringen har vedtatt \u00e5 stille seg bak bruk av Mercks koronapille Lagevrio, skriver AFP/NTB. St\u00f8tten gjelder for h\u00f8yrisi\u2026 [+1099 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Fleire innlagde i Haugesund", "description": "Talet p\u00e5 innlagde pasientar med Covid aukar i Haugesund. No er \u00e5tte innlagde. Tre f\u00e5r intensivbehandling. Ved sjukehuset i Stavanger er fire innlagde, her f\u00e5r ingen intensivbehandling. Det har vore mange smitta p\u00e5 Nord-J\u00e6ren i det siste. Og tala er framleis h\u2026", "url": "https://www.nrk.no/rogaland/fleire-innlagde-i-haugesund-1.15752772", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:32:22Z", "content": "1. desember2021kl.10:32Talet p\u00e5 innlagde pasientar med Covid aukar i Haugesund. No er \u00e5tte innlagde. Tre f\u00e5r intensivbehandling. Ved sjukehuset i Stavanger er fire innlagde, her f\u00e5r ingen intensivbeh\u2026 [+185 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Dag Bredvei", "title": "EU-sjef: \u2013 Riktig \u00e5 diskutere vaksineplikt n\u00e5", "description": "EU-kommisjonens president Ursula von der Leyen mener det er p\u00e5 tide \u00e5 diskutere vaksineplikt for europeiske borgere.", "url": "https://www.nrk.no/urix/eu-sjef-positiv-til-vaksineplikt-1.15753964", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/I-U00KJApyBSsWvz9oiQHwjrxJm-rgUl5D71_mmIKQlQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:50:55Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nFor mange lands m\u2026 [+3534 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Pressebrief p\u00e5 Haukeland", "description": "Haukeland universitetssjukehus har kalt inn til pressekonferanse om totalsituasjonen p\u00e5 sykehuset. De vil i tillegg orientere om pasientene som er innlagt med covid-19, situasjonen knyttet til RS-viruset, og konsekvensene for planlagte inngrep.", "url": "https://www.nrk.no/vestland/pressebrief-pa-haukeland-1.15752787", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/rGUFNI9kFRL4Yxmga0fozwoFX3ca8--ZBkC_wiESAQPw", "publishedAt": "2021-12-01T10:58:43Z", "content": "1. desember2021kl.11:58Haukeland universitetssjukehus har kalt inn til pressekonferanse om totalsituasjonen p\u00e5 sykehuset. De vil i tillegg orientere om pasientene som er innlagt med covid-19, situasj\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "D\u00f8d med korona p\u00e5 Haraldsplass", "description": "En pasient er d\u00f8d med korona p\u00e5 Haraldsplass diakonale sykehus i Bergen. Pasienten var eldre enn 65 \u00e5r, opplyser sykehuset. Tre pasienter er n\u00e5 innlagt med covid-19 p\u00e5 Haraldsplass. \u00c9n av dem f\u00e5r intensivbehandling. 20 pasienter er innlagt med korona p\u00e5 Hauke\u2026", "url": "https://www.nrk.no/vestland/dod-med-korona-pa-haraldsplass-1.15752582", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/eLK5ZJGDwjyEdsUDeTO1kQOK0J7VgtvqQwlE3nmZ-Kvg.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:08:26Z", "content": "1. desember2021kl.10:08En pasient er d\u00f8d med korona p\u00e5 Haraldsplass diakonale sykehus i Bergen. Pasienten var eldre enn 65 \u00e5r, opplyser sykehuset. Tre pasienter er n\u00e5 innlagt med covid-19 p\u00e5 Haraldsp\u2026 [+123 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Marthe Kindervaag", "title": "Er redd for \u00e5 bli syk igjen. N\u00e5 holder hun datteren hjemme fra barnehagen", "description": "Pia savner restriksjoner og fargeniv\u00e5er i barnehagen, og t\u00f8r ikke levere datteren i frykt for \u00e5 bli syk \u2013 igjen. \u2013 Det hadde v\u00e6rt mindre smitte med gult niv\u00e5 n\u00e5, sier lege.", "url": "https://www.nrk.no/rogaland/pia-holder-datteren-hjemme-i-frykt-for-enda-mer-sykdom-_-vil-ha-gult-niva-i-barnehagen-1.15737611", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/6ewkfmj5OUru4hIql1JCLguvKz5Q95U-QJsXNhdUyhdw.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T06:21:45Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nMens tusenvis av \u2026 [+8231 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Fjerde koronad\u00f8dsfall i Gj\u00f8vik", "description": "En pasient p\u00e5 Haugtun sjukehjem i Gj\u00f8vik er d\u00f8d med korona.\n-Vi har med stor sorg mottatt budskapet om at en ny pasient p\u00e5 Haugtun omsorgssenter har d\u00f8dd som f\u00f8lge av covid-19-viruset.\nDet sier ordf\u00f8rer Torvild Sveen. Han uttrykker sin medf\u00f8lelse med de p\u00e5r\u00f8r\u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/fjerde-koronadodsfall-i-gjovik-1.15752702", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:49:15Z", "content": "1. desember2021kl.09:49En pasient p\u00e5 Haugtun sjukehjem i Gj\u00f8vik er d\u00f8d med korona.\r\n-Vi har med stor sorg mottatt budskapet om at en ny pasient p\u00e5 Haugtun omsorgssenter har d\u00f8dd som f\u00f8lge av covid-19\u2026 [+431 chars]"}]}