{"status": "ok", "totalResults": 83, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bruno Rosa", "title": "Celular com velocidade de 10 Giga, foto com resolu\u00e7\u00e3o de 200 Mega, identifica\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as. Veja as novidades para 2022", "description": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio. C\u00e2maras equipadas com sensores que permitem registrar mais de um bilh\u00e3o de cores e \u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/celular-com-velocidade-de-10-giga-foto-com-resolucao-de-200-mega-identificacao-de-doencas-veja-as-novidades-para-2022-1-25299787", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25299809-ae3-9e6/FT1086A/760/20211130_091135.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:30:43Z", "content": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio. C\u00e2maras equipadas com s\u2026 [+9833 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bruno Rosa", "title": "Celular com\u00a0 velocidade de 10 Giga, foto com resolu\u00e7\u00e3o de 200 Mega, identifica\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as. Veja as novidades para 2022", "description": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio. C\u00e2meras equipadas com sensores que permitem registrar mais de um bilh\u00e3o de cores e \u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/celular-com-velocidade-de-10-giga-foto-com-resolucao-de-200-mega-identificacao-de-doencas-veja-as-novidades-para-2022-25299787", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25299809-ae3-9e6/FT1086A/760/20211130_091135.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:30:43Z", "content": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio.\u00a0 C\u00e2meras equipadas com \u2026 [+9840 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Bruno Rosa", "title": "Celular ultraveloz, que tira foto com resolu\u00e7\u00e3o de 200 Mega e identifica doen\u00e7as. Veja as novidades para 2022", "description": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio. C\u00e2maras equipadas com sensores que permitem registrar mais de um bilh\u00e3o de cores e \u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/celular-ultraveloz-que-tira-foto-com-resolucao-de-200-megaidentifica-doencas-veja-as-novidades-para-2022-25299787", "urlToImage": "https://ogimg.infoglobo.com.br/in/25299809-ae3-9e6/FT1086A/760/20211130_091135.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:30:43Z", "content": "HAVA\u00cd, EUA - Na palma da m\u00e3o, um celular com sistema de intelig\u00eancia artificial que conta com reconhecimento do padr\u00e3o de voz para detectar algum problema de sa\u00fade do usu\u00e1rio. C\u00e2maras equipadas com s\u2026 [+9833 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sanofi diz que tecnologia mRNA n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a para fabricantes de vacinas", "description": "\u201cA \u00fanica coisa que aprendemos \u00e9 que, na pandemia [de covid-19], o mRNA \u00e9 absolutamente o que precisa ser feito\u201d, apontou o executivo O presidente-executivo da farmac\u00eautica Sanofi, Paul Hudson, minimizou a amea\u00e7a representada pela tecnologia de mRNA para as gr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/01/sanofi-diz-que-tecnologia-mrna-no-ameaa-para-fabricantes-de-vacinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hic1g1sdCJsfNXo9_jiP3Z4haQw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/w/HyLPoNRSANuCAxzob6HA/screenshot-1.png", "publishedAt": "2021-12-01T13:10:40Z", "content": "O presidente-executivo da farmac\u00eautica Sanofi, Paul Hudson, minimizou a amea\u00e7a representada pela tecnologia de mRNA para as grandes empresas de vacinas."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O apelo do brasileiro que identificou a \u00f4micron: Ajudem a \u00c1frica", "description": "T\u00falio de Oliveira se comparou, de forma ir\u00f4nica, \u00e0 ativista pelo clima Greta Thunberg O cientista brasileiro T\u00falio de Oliveira, um dos respons\u00e1veis pela identifica\u00e7\u00e3o da nova variante \u00f4micron do v\u00edrus causador da covid-19, fez um apelo nesta quarta-feira (1\u00ba)\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/o-apelo-do-brasileiro-que-identificou-a-omicron-ajudem-a-africa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RPYhgaXrI3Wxq_DG2jH5rfPDYto=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/2/uswgapTHKS9BMda7ePzg/ap21335645781393.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:15:16Z", "content": "O cientista brasileiro T\u00falio de Oliveira, um dos respons\u00e1veis pela identifica\u00e7\u00e3o da nova variante \u00f4micron do v\u00edrus causador da covid-19, fez um apelo nesta quarta-feira (1\u00ba) por ajuda para os pa\u00edses \u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "SP confirma 3\u00ba caso da variante \u00f4micron no Brasil", "description": "O homem de 29 anos foi testado no aeroporto ao desembarcar no pa\u00eds e n\u00e3o apresentava sintomas A Secretaria de Sa\u00fade do Estado de S\u00e3o Paulo confirmou um terceiro caso da variante \u00f4micron no pa\u00eds.\n\nTrata-se do passageiro da Eti\u00f3pia que desembarcou no Aeroporto \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/sp-confirma-3-caso-da-variante-micron-no-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:01:04Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade do Estado de S\u00e3o Paulo confirmou um terceiro caso da variante \u00f4micron no pa\u00eds. Trata-se do passageiro da Eti\u00f3pia que desembarcou no Aeroporto de Guarulhos no \u00faltimo s\u00e1bado, quan\u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o suspende reservas de passagens a\u00e9reas para combater a variante \u00f4micron", "description": "Medida ser\u00e1 v\u00e1lida at\u00e9 o final de dezembro; pessoas que j\u00e1 reservaram suas passagens n\u00e3o ser\u00e3o afetadas O Jap\u00e3o pediu a companhias a\u00e9reas internacionais nesta quarta-feira (1\u00ba de dezembro) que parem de fazer novas reservas para todos os voos com destino ao pa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/japao-suspende-reservas-de-passagens-aereas-para-combater-a-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WKJc31soyLCDrcZ7muxW4ogCPEg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/t/KXhBPjToiy3exajB37Vw/foto16emp-201-aviao-b8.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:00:44Z", "content": "O Jap\u00e3o pediu a companhias a\u00e9reas internacionais nesta quarta-feira (1\u00ba de dezembro) que parem de fazer novas reservas para todos os voos com destino ao pa\u00eds. A medida ser\u00e1 v\u00e1lida at\u00e9 o final de deze\u2026 [+1116 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro diz que governo estuda como contratar pequenos construtores para moradias em cidades pequenas", "description": "Presidente da Rep\u00fablica diz que o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional contrata muitas vezes grandes construtoras, mas nem sempre essas companhias querem atuar em pequenas cidades O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quarta-feira (1\u00ba de dezembro) que o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/bolsonaro-diz-que-governo-estuda-como-contratar-pequenos-construtores-para-moradias-em-cidades-pequenas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/icgSeF_4XvnszBgcjn6d-qsl4z0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/2/Z/kLoSfWRUu1N9MtFQ3waA/51527943216-c796274e06-o.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:05:32Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quarta-feira (1\u00ba de dezembro) que o governo estuda como contratar pequenos construtores, com capacidade de produzir de 20 a 30 casas, para viabilizar a const\u2026 [+1044 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confian\u00e7a empresarial tem baixa de 3,3 pontos em novembro, aponta FGV", "description": "\"Dessa vez, a preocupa\u00e7\u00e3o maior \u00e9 a pr\u00f3pria economia, em fase de desacelera\u00e7\u00e3o sob influ\u00eancia da infla\u00e7\u00e3o elevada e do aperto monet\u00e1rio que vem sendo conduzido pelo Banco Central para cont\u00ea-la\u201d, indica a institui\u00e7\u00e3o O \u00cdndice de Confian\u00e7a Empresarial (ICE), do\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/confianca-empresarial-tem-baixa-de-33-pontos-em-novembro-aponta-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/e0H0zePC7pDobbL5_QbR4n-0Qj4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/u/G/nglOGTQoCV7MA9pTmgLw/aperto-de-m-os-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:01:54Z", "content": "O \u00cdndice de Confian\u00e7a Empresarial (ICE), do Instituto Brasileiro de Economia da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV Ibre), caiu 3,3 pontos em novembro, para 97 pontos. Em m\u00e9dias m\u00f3veis trimestrais, o indica\u2026 [+1754 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo reverte ganhos e fecha em queda ap\u00f3s 1\u00ba caso da variante \u00f4micron nos EUA", "description": "O contrato do Brent para fevereiro fechou em queda de 0,52%, a US$ 68,87 por barril, enquanto o do WTI para janeiro recuou 0,92%, a US$ 65,57 por barril Os contratos futuros do petr\u00f3leo apagaram os ganhos vistos mais cedo nesta quarta-feira (1\u00ba) e fecharam em\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/01/petroleo-reverte-ganhos-e-fecha-em-queda-apos-1o-caso-da-variante-omicron-nos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_Hfaw4fS0BT38zzH0FOIQXZbikU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/g/F/TA8McqSB2RKsAtt3OdcA/oil-rig-2205542-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:52:20Z", "content": "Os contratos futuros do petr\u00f3leo apagaram os ganhos vistos mais cedo nesta quarta-feira (1\u00ba) e fecharam em queda, depois que o Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as dos EUA (CDC) confirmou o prim\u2026 [+1826 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo inicia busca a moradores de rua que n\u00e3o tomaram 2\u00aa dose", "description": "Conforme o \u00faltimo censo da prefeitura, de 2019, a cidade tinha cerca de 24 mil pessoas vivendo nas ruas da cidade Alexsandro Santos Gon\u00e7alves, 48 anos, foi ao N\u00facleo de Conviv\u00eancia Marinho Vila, na Mooca, zona leste de S\u00e3o Paulo, para tomar um banho na manh\u00e3 \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/sao-paulo-inicia-busca-a-moradores-de-rua-que-nao-tomaram-2a-dose.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/x4nhDxU34jZnEo_RCbWEWL0HbJc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/B/vE5bt1TBOU0mcwYQuIcA/pessoas-em-situacao-de-rua-na-praca-da-se-em-sao-paulo-rovena-rosa-agencia-brasil.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:05:23Z", "content": "Alexsandro Santos Gon\u00e7alves, 48 anos, foi ao N\u00facleo de Conviv\u00eancia Marinho Vila, na Mooca, zona leste de S\u00e3o Paulo, para tomar um banho na manh\u00e3 desta quarta-feira (1\u00ba) e acabou recebendo a segunda d\u2026 [+2372 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "As cidades mais caras do mundo para se viver agora", "description": "Tel Aviv, em Israel, ultrapassou Hong Kong e Cingapura para se tornar a cidade mais cara do mundo para se viver, de acordo com a Economist Intelligence Unit (EIU).\nA cidade israelense subiu do quinto lugar no ano passado para o topo do relat\u00f3rio \u201cWorldwide Co\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/as-cidades-mais-caras-do-mundo-para-se-viver-agora.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/neh986SK3BrLN8X8bWUp7RrX9HE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/i/T/OZq5y5R5esy2KjkgmaNQ/yoav-aziz-1telslb2s6s-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:25:07Z", "content": "Tel Aviv, em Israel, ultrapassou Hong Kong e Cingapura para se tornar a cidade mais cara do mundo para se viver, de acordo com a Economist Intelligence Unit (EIU). LEIA MAIS:\r\nA cidade israelense sub\u2026 [+2721 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "STF estende at\u00e9 mar\u00e7o suspens\u00e3o de despejos e desocupa\u00e7\u00f5es na pandemia", "description": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do STF, estendeu at\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2022 as regras que suspendem os despejos, remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas e as desocupa\u00e7\u00f5es por causa da pandemia da Covid-19. A medida vale ainda para\u00a0reintegra\u00e7\u00f5es de posse em im\u00f3veis de moradia coletiv\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/stf-estende-ate-marco-suspensao-de-despejos-e-desocupacoes-na-pandemia.html", "urlToImage": "https://i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/blog/image_share/lauro-jardim.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:51:52Z", "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do STF, estendeu at\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2022 as regras que suspendem os despejos, remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas e as desocupa\u00e7\u00f5es por causa da pandemia da Covid-19. A medida vale ain\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante \u00f4micron: primeiro-ministro diz que Portugal pode adotar mais restri\u00e7\u00f5es no Natal", "description": "Pa\u00eds reportou o maior n\u00famero de casos di\u00e1rios de covid-19 desde fevereiro; no aeroporto de Lisboa, mais de 20 pessoas foram multadas por n\u00e3o apresentarem teste de covid-19, agora obrigat\u00f3rio O primeiro-ministro de Portugal, Ant\u00f3nio Costa, admitiu nesta quarta\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/variante-omicron-primeiro-ministro-diz-que-portugal-pode-adotar-mais-restricoes-no-natal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1qSqyLJaKPjX1hx-3msYkxewWDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/t/7/K6VX7lSCOPydL3jfUA5w/belem-tower-2809818.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:20:14Z", "content": "O primeiro-ministro de Portugal, Ant\u00f3nio Costa, admitiu nesta quarta-feira (1\u00ba), que pode ampliar as restri\u00e7\u00f5es durante as festas de fim de ano. A declara\u00e7\u00e3o citada pelo jornal portugu\u00eas \"P\u00fablico\" ac\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha registra maior n\u00famero di\u00e1rio de mortes por covid-19 em 9 meses", "description": "Autoridades receberam alerta de associa\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade para a necessidade de medidas nacionais para evitar lota\u00e7\u00e3o das UTIs O n\u00famero de mortes di\u00e1rias por covid-19 na Alemanha reportado nesta quarta-feira (1\u00ba) foi o mais alto desde fevereiro. Fo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/alemanha-registra-maior-nmero-dirio-de-mortes-por-covid-19-em-9-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NjjDRtft23G8qGs-NRWk-V8hwZc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/3/tTg0HCSBWTfGuHZbKxzw/ap21308443754456.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:43:52Z", "content": "O n\u00famero de mortes di\u00e1rias por covid-19 na Alemanha reportado nesta quarta-feira (1\u00ba) foi o mais alto desde fevereiro. Foram 446 mortes relacionadas \u00e0 doen\u00e7a, elevando o total de v\u00edtimas para mais de\u2026 [+169 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 266 mortes por covid-19 em 24 horas e total ultrapassa os 615 mil", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 615.020 O Brasil ultrapassou a marca de 615 mil mortes por covid-19 nesta quarta-feira (1\u00ba). Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/brasil-registra-266-mortes-por-covid-19-em-24-horas-e-total-ultrapassa-os-615-mil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sh-ZXtp6LHLsSm6kWXo1ehIv91w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/v/1FI34tShevhg63jbLjAQ/ap21169749303914.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T23:31:53Z", "content": "O Brasil ultrapassou a marca de 615 mil mortes por covid-19 nesta quarta-feira (1\u00ba). Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade, o pa\u00eds \u2026 [+993 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias fecham em forte alta, em dia de recupera\u00e7\u00e3o", "description": "Ainda assim, as preocupa\u00e7\u00f5es em torno da nova variante do coronav\u00edrus, a \u00f4micron, permaneceram no radar, com a Alemanha registrando o maior n\u00famero de mortes por covid-19 em nove meses As principais bolsas europeias encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira (1\u00ba) \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/01/bolsas-europeias-fecham-em-forte-alta-em-dia-de-recuperacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXhRgIngOZFWl6fDRYJ5mEq0bvw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/K/n/MjKWRhRfAiDyNWSnk8SA/foto29fin-501-tlld-c2.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:16:43Z", "content": "As principais bolsas europeias encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira (1\u00ba) com ganhos firmes, pegando carona no sinal positivo vindo da \u00c1sia e sustentando a alta em meio ao preg\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o em N\u2026 [+193 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA detectam primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "A pessoa infectada pela \u00f4micron \u00e9 um viajante vacinado que retornou aos EUA no \u00faltimo dia 22 vindo da \u00c1frica do Sul Os Estados Unidos confirmaram nesta quarta-feira o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. A nova cepa foi detectada em uma pessoa qu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/eua-detectam-primeiro-caso-da-variante-omicron-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ORY0WntjvFkUWib1_iXy3GhR4Ks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/N/nkfiS8RgKrUsc0zBA8Kw/07int-120-tlepidemia-a11-img01.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:18:22Z", "content": "Por Valor, com Dow Jones \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 01/12/2021 16h18 Atualizado 01/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Exporta\u00e7\u00f5es crescem 32,1% em novembro na Coreia do Sul, 13\u00aa alta seguida", "description": "As remessas ao exterior bateram recorde de US$ 60,44 bilh\u00f5es, ap\u00f3s o aumento revisado de 24,1% em outubro As exporta\u00e7\u00f5es da Coreia do Sul cresceram pelo 13\u00ba m\u00eas consecutivo em novembro, apesar dos desafios de casos persistentes de covid-19 e interrup\u00e7\u00f5es da c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/30/exportacoes-crescem-321percent-em-novembro-na-coreia-do-sul-13a-alta-seguida.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0LHn0Z2-aEUgTSRwP5_Tq-JdgIg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/N/i/OTMbodTVedVEVSZduhmw/container-1638068-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:17:33Z", "content": "As exporta\u00e7\u00f5es da Coreia do Sul cresceram pelo 13\u00ba m\u00eas consecutivo em novembro, apesar dos desafios de casos persistentes de covid-19 e interrup\u00e7\u00f5es da cadeia de fornecimento global."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY revertem ganhos ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de 1\u00ba caso de \u00f4micron nos EUA", "description": "O \u00edndice Dow Jones encerrou a sess\u00e3o em queda de 1,34%, a 34.022,04 pontos, enquanto o S&P 500 recuou 1,18%, a 4.513,04 pontos, e o Nasdaq cedeu 1,83% a 15.254,05 pontos Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street terminaram a sess\u00e3o desta quarta-fei\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/01/bolsas-de-ny-revertem-ganhos-aps-confirmao-de-1-caso-de-micron-nos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Kb9R_rsxvXC4tArvonjLWIqLUJY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/E/A/JkWpd5TdKEodTJkSBtEQ/apnyse2.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:40:40Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street terminaram a sess\u00e3o desta quarta-feira (1\u00ba) em queda, num dia em que os investidores buscaram reverter parte das perdas de ontem. Apesar de boa pa\u2026 [+3403 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mendon\u00e7a: Trabalho da CPI deve ser levado a s\u00e9rio por todas as institui\u00e7\u00f5es de Justi\u00e7a", "description": "Indicado para vaga ao STF enfatizou durante sabatina que discordar de decis\u00e3o judicial \u00e9 leg\u00edtimo, mas desrespeitar, n\u00e3o O ex-ministro Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado pelo presidente Jair Bolsonaro ao Supremo Tribunal Federal (STF), defendeu em sabatina no Senado qu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/01/mendonca-trabalho-da-cpi-deve-ser-levado-a-serio-por-todas-as-instituicoes-de-justica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4uadB0UiYiDZIt8-J3bS-oTFYxo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/F/H/CuXC4NS2CfWf2apoAwuA/51717548048-5ca89fa38b-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:18:39Z", "content": "O ex-ministro Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado pelo presidente Jair Bolsonaro ao Supremo Tribunal Federal (STF), defendeu em sabatina no Senado que a Justi\u00e7a leve a s\u00e9rio e d\u00ea resposta \"tempestiva\" sobre as \u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: Gabarito oficial \u00e9 divulgado; saiba como acess\u00e1-lo", "description": "A nota final dos candidatos s\u00f3 ser\u00e1 divulgada em 11 de fevereiro de 2022 O Inep, \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, divulgou nesta quarta (1\u00b0) o gabarito oficial do Enem 2021. Os candidatos podem acess\u00e1-lo na p\u00e1gina oficial do instituto.\nCom o gabarito, no enta\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/enem-2021-gabarito-oficial-e-divulgado-saiba-como-acessa-lo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w7yErSiCSiscagmLyClGLDQwfBA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/r/7R7xEXRYqkvBNAgX98PA/foto22bra-101-enem-a8.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:58:50Z", "content": "LEIA MAIS:\r\nCom o gabarito, no entanto, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel antecipar a nota obtida na prova, apenas o n\u00famero total de acertos. O c\u00e1lculo da nota n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel porque o exame \u00e9 elaborado com base na TRI \u2026 [+2082 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS espera ter mais detalhes sobre a variante \u00f4micron 'nos pr\u00f3ximos dias'", "description": "\u201cTemos uma mistura t\u00f3xica de n\u00edvel muito baixo de vacina\u00e7\u00e3o e n\u00famero baixo de acesso a testes\u201d, disse diretor-geral da OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) espera ter mais detalhes sobre a transmissibilidade da variante \u00f4micron\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/oms-espera-ter-mais-detalhes-sobre-a-variante-omicron-nos-proximos-dias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFOr0H7gA4Gf9NtuXAMbbvaT1d4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/0/pzH2XmQlWLJuAMrbBBSA/ap21330353501432.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:25:52Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) espera ter mais detalhes sobre a transmissibilidade da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus nos pr\u00f3ximos dias, segundo a epidemiologista Maria Van Kerkhove, que partic\u2026 [+2045 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Safra Top 10 A\u00e7\u00f5es: Tr\u00eas novos nomes para dezembro", "description": "Veja aqui quais s\u00e3o as companhias que entraram no lugar de Rede D'Or, Ita\u00fasa e BB Seguridade Safra Top 10 A\u00e7\u00f5es traz tr\u00eas trocas: Rede D'Or por SulAm\u00e9rica, Ita\u00fasa por Bradesco, e BB Seguridade por TIM Brasil\nGetty Images\nPara este m\u00eas de dezembro, a Safra Top\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/12/01/safra-top-10-acoes-tres-novos-nomes-para-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yi0qqBVKc8U2ZU_SQzw-boiNH2Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/3/lOf5B4TZuX7gDsaBfETw/gettyimages-1331350009.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:21:56Z", "content": "Para este m\u00eas de dezembro, a Safra Top 10 A\u00e7\u00f5es traz tr\u00eas trocas: Rede D'Or por SulAm\u00e9rica, Ita\u00fasa por Bradesco, e BB Seguridade por TIM Brasil. Entenda a seguir os motivos: SulAm\u00e9rica (SULA11)\r\n A S\u2026 [+3233 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quem \u00e9 Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, o servidor religioso indicado por Bolsonaro ao STF", "description": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a \u00e9 conhecido por ser discreto, disciplinado, estudioso e educado no trato, com o estigma de figura conservadora e, na express\u00e3o que j\u00e1 virou clich\u00ea, \u201cterrivelmente evang\u00e9lica\u201d Conhecido por ser discreto, disciplinado, estudioso e educado no trat\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/01/quem-e-andre-mendonca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KH-u_3pTBc5pH4H64JXmj3fyb6w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/T/ik5hd5RgSt7TLB2Upf5A/51717841611-48e97839f0-o.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:25:41Z", "content": "Conhecido por ser discreto, disciplinado, estudioso e educado no trato, o advogado Andr\u00e9 Luiz Mendon\u00e7a, de 48 anos, chegou ao topo da carreira no setor p\u00fablico com o estigma de figura conservadora e,\u2026 [+4694 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Morning Call Safra: Covid pressiona ativos", "description": "Mercado segue com temor de que vacina n\u00e3o seja eficaz em nova variante No Morning Call do Safra desta quarta-feira, falamos sobre a onda de cautela relacionada \u00e0 variante \u00f4micron. \nNo segundo bloco, comentamos os novos dados de emprego no Brasil.\nQuer receber\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/12/01/morning-call-safra-covid-pressiona-ativos.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T09:50:02Z", "content": "No Morning Call do Safra desta quarta-feira, falamos sobre a onda de cautela relacionada \u00e0 variante \u00f4micron. No segundo bloco, comentamos os novos dados de emprego no Brasil. \r\n Quer receber o Mornin\u2026 [+238 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron faz Portugal entrar em estado de calamidade pela 2\u00aa vez no ano", "description": "Medida do governo permite endurecer restri\u00e7\u00f5es para controlar aumento de casos de covid-19 Portugal entra, nesta quarta-feira (1\u00ba), no segundo estado de calamidade p\u00fablica do ano decretado pelo governo para tentar conter aumento de casos de covid-19. O pa\u00eds t\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/micron-faz-portugal-entrar-em-estado-de-calamidade-pela-2-vez-no-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/o_Om1v3HBTsUxXlvI7D8HarvyHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/b/Z0HxdPRBCAlhUjO7WRgQ/ap21014507863726.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:30:40Z", "content": "Portugal entra, nesta quarta-feira (1\u00ba), no segundo estado de calamidade p\u00fablica do ano decretado pelo governo para tentar conter aumento de casos de covid-19. O pa\u00eds tem uma das taxas de vacina\u00e7\u00e3o m\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Casos de covid-19 na \u00c1frica do Sul dobram em um \u00fanico dia", "description": "Cientistas da \u00c1frica do Sul disseram que est\u00e3o se preparando para um r\u00e1pido aumento das infec\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a descoberta da \u00f4micron Os novos casos de covid-19 na \u00c1frica do Sul praticamente dobraram nas \u00faltimas 24 horas, relataram nesta quarta-feira as autoridades \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/casos-de-covid-19-na-frica-do-sul-dobram-em-um-nico-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eNo2LBd1JEu7Zesm78UhdBckldk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/g/qIYRd2QhOOQOMVlu5Ydg/apafricateste.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:42:42Z", "content": "Os novos casos de covid-19 na \u00c1frica do Sul praticamente dobraram nas \u00faltimas 24 horas, relataram nesta quarta-feira as autoridades de sa\u00fade do pa\u00eds, que na semana passada detectou a variante \u00f4micron\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eslov\u00e1quia prop\u00f5e b\u00f4nus de 500 euros para idosos que se vacinarem contra covid-19", "description": "Voucher poderia ser usado em restaurantes, caf\u00e9s, hot\u00e9is ou na compra de ingressos para esportes, teatro, cinema, exposi\u00e7\u00f5es ou shows. Tamb\u00e9m serviria para pagar cabeleireiros ou academias de gin\u00e1stica O governo da Eslov\u00e1quia prop\u00f4s um b\u00f4nus de 500 euros (cer\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/eslovaquia-propoe-bonus-de-500-euros-para-idosos-que-se-vacinarem-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/k4BTbgcjBV6dUNLx_Ev6SzRjhe4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/m/S/AzH51rQtAxO0YCXpKXyA/hands-4051469-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:11:15Z", "content": "O governo da Eslov\u00e1quia prop\u00f4s um b\u00f4nus de 500 euros (cerca de R$ 3,2 mil) para os idosos que se vacinarem contra a covid-19. O projeto foi enviado para o parlamento e, se aprovado, oferecer\u00e1 o valor\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coreia do Sul considera controles de fronteira mais r\u00edgidos com temores da \u00f4micron", "description": "\"Estamos em negocia\u00e7\u00f5es com o Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores porque h\u00e1 algumas quest\u00f5es diplom\u00e1ticas com pa\u00edses estrangeiros\", aponta representante do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade A Coreia do Sul est\u00e1 considerando o controle de fronteiras mais r\u00edgido, j\u00e1 que os ca\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/coreia-do-sul-considera-controles-de-fronteira-mais-rgidos-com-temores-da-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AK_hoh9sX3sog-LpZCBXf4Kl1I8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/4/2vV4ZFRKyyKJhk1mjTBg/ap20231145767808.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:28:41Z", "content": "A Coreia do Sul est\u00e1 considerando o controle de fronteiras mais r\u00edgido, j\u00e1 que os casos de covid-19 atingem outro recorde no pa\u00eds e os temores globais aumentam com a dissemina\u00e7\u00e3o da nova variante \u00f4mi\u2026 [+4 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coronav\u00edrus: variante \u00f4micron deve se espalhar pelas Am\u00e9ricas, diz OPAS", "description": "Canad\u00e1 e Brasil s\u00e3o os \u00fanicos pa\u00edses do continente onde a cepa foi registrada por ora, mas a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade diz que outras na\u00e7\u00f5es devem come\u00e7ar a ver a muta\u00e7\u00e3o circulando em breve A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus deve se espalhar em breve\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/coronavirus-variante-omicron-deve-se-espalhar-pelas-americas-diz-opas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58f62mi1H6cWAi29zS30Zns3JYA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/v/LJ38VdRv6W14pZggeb8g/covid-19-sarscov2-novo-coronavirus-omicron-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T18:06:31Z", "content": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus deve se espalhar em breve no continente americano, embora at\u00e9 agora apenas Brasil e Canad\u00e1 relataram casos, de acordo com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana de Sa\u00fade (OPAS)\u2026 [+1521 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atividade da ind\u00fastria brasileira registra contra\u00e7\u00e3o pela 1\u00aa vez desde maio de 2020, aponta IHS Markit", "description": "\u00cdndice Gerentes de Compra (PMI) marcou 49,8 em novembro, de 51,7 em outubro, tendo em vista que leituras abaixo de 50 representam contra\u00e7\u00e3o no setor A atividade da ind\u00fastria brasileira registrou contra\u00e7\u00e3o pela primeira vez desde maio do ano passado, de acordo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/atividade-da-industria-brasileira-registra-contracao-pela-1a-vez-desde-maio-de-2020-aponta-ihs-markit.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ru_u5hhF6d2gQYnBBWVyud9CE74=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/a/S/HgcikLSdG860hdNG5I7Q/fabrica-da-gm-em-gravatai-produz-os-modelos-onix-e-prisma.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:53:28Z", "content": "A atividade da ind\u00fastria brasileira registrou contra\u00e7\u00e3o pela primeira vez desde maio do ano passado, de acordo com o \u00cdndice Gerentes de Compra (PMI, na sigla em ingl\u00eas), da IHS Markit. O indicador ma\u2026 [+1353 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas dos EUA avan\u00e7am; Fed e variante do coronav\u00edrus chamam aten\u00e7\u00e3o", "description": "Dados econ\u00f4micos tamb\u00e9m est\u00e3o na pauta dos agentes financeiros Os \u00edndices acion\u00e1rios de Nova York operam em alta nesta quarta-feira, tentando reverter parte do tombo do dia anterior, ap\u00f3s a sinaliza\u00e7\u00e3o do presidente do Federal Reserve (Fed, banco central amer\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/01/bolsas-dos-eua-avancam-fed-e-variante-do-coronavirus-chamam-atencao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XhMZvviHxGpqrzd8SnEJ3AKDw6g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/f/h/H176Y6SgyTcxjb4t5x8Q/ap20230513769796.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:31:20Z", "content": "Os \u00edndices acion\u00e1rios de Nova York operam em alta nesta quarta-feira, tentando reverter parte do tombo do dia anterior, ap\u00f3s a sinaliza\u00e7\u00e3o do presidente do Federal Reserve (Fed, banco central america\u2026 [+1503 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas asi\u00e1ticas fecham em alta, na contram\u00e3o de NY", "description": "Especialista avalia que sinaliza\u00e7\u00e3o da Moderna em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 efic\u00e1cia das vacinas existentes contra a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus reduziu o nervosismo do mercado na \u00c1sia As principais bolsas asi\u00e1ticas encerraram a sess\u00e3o em alta, na contram\u00e3o do sinal nega\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/01/bolsas-asiticas-fecham-em-alta-na-contramo-de-ny.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Lb_B-UCYmcQyFjkyMsPXDTwxKGw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/O/e/5CP4OBR7y6BrBfPJA44A/ap19325111182854.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:41:46Z", "content": "As principais bolsas asi\u00e1ticas encerraram a sess\u00e3o em alta, na contram\u00e3o do sinal negativo que prevaleceu na v\u00e9spera em Nova York, onde pesaram as preocupa\u00e7\u00f5es com a nova variante do coronav\u00edrus. A d\u2026 [+1690 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Economia fraca levou confian\u00e7a empresarial \u00e0 pior queda em seis meses; nova variante tem 'muito pouco a ver' , diz FGV", "description": "Segundo o economista Aloisio Campelo, foram as proje\u00e7\u00f5es negativas o principal fator a conduzir queda do ICE em novembro. O cen\u00e1rio composto pela atividade econ\u00f4mica enfraquecida, com juros e infla\u00e7\u00e3o altos, e mercado de trabalho ainda em recupera\u00e7\u00e3o aumentou\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/economia-fraca-levou-confianca-empresarial-a-pior-queda-em-seis-meses-nova-variante-tem-muito-pouco-a-ver-diz-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I8tDghMBKmb56KdlCiXHcZMruUU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/I/GDhB6ZRLWSvzw81AhgfQ/62080473-bv-20-20bahia-20ponta-20do-20corumbau-20fotos-20de-20divulga-c3-a7-c3-a3o.-20-281-29.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:36:31Z", "content": "O cen\u00e1rio composto pela atividade econ\u00f4mica enfraquecida, com juros e infla\u00e7\u00e3o altos, e mercado de trabalho ainda em recupera\u00e7\u00e3o aumentou a cautela e derrubou a confian\u00e7a do empresariado em novembro.\u2026 [+3802 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A UL e a transforma\u00e7\u00e3o digital do setor regulat\u00f3rio brasileiro", "description": "Empresa \u00e9 respons\u00e1vel por algumas das mais pioneiras normas de seguran\u00e7a e refor\u00e7a presen\u00e7a na Am\u00e9rica Latina com an\u00fancio de expans\u00e3o tamb\u00e9m no M\u00e9xico Para fazer frente aos desafios da sociedade 4.0, o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia \u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/ul-latam/noticia/2021/12/01/a-ul-e-a-transformacao-digital-do-setor-regulatorio-brasileiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wG63h9bh4VLJBB5vtewBZFpucKU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/n/l2MdN4RDSP9lSnUD0ZjQ/gettyimages-1277392866-170667a.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:00:23Z", "content": "Para fazer frente aos desafios da sociedade 4.0, o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro) vem passando por mudan\u00e7as, visando a otimizar seus processos e a entregar resulta\u2026 [+5486 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pastor que fundou TV e que dizia que 'exig\u00eancia da vacina era pecado contra Deus' morre de Covid-19", "description": "O pastor americano Marcus Lamb, um televangelista e fundador da Daystar Television Network, morreu de Covid-19 ap\u00f3s se manifestar duramente contra vacinas e supostamente tomar ivermectina para prevenir a infec\u00e7\u00e3o provocada pelo coronav\u00edrus.A Daystar...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/pastor-que-fundou-tv-que-dizia-que-exigencia-da-vacina-era-pecado-contra-deus-morre-de-covid-19-25300672.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300670-c01-ddd/w533h800/blog_lamb.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:04:47Z", "content": "O pastor americano Marcus Lamb, um televangelista e fundador da Daystar Television Network, morreu de Covid-19 ap\u00f3s se manifestar duramente contra vacinas e supostamente tomar ivermectina para preven\u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e1scara contra a Covid-19 \u00e9 adere\u00e7o pouco utilizado na C\u00e2mara do Rio", "description": "Parece que a pandemia do novo coronav\u00edrus terminou de vez na C\u00e2mara Municipal do Rio. \u00c9 que a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 tem sido um adere\u00e7o pouco usado por alguns nobres vereadores do velho Pal\u00e1cio Pedro Ernesto, mesmo com uma nova...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/mascara-contra-covid-19-adereco-pouco-utilizado-na-camara-do-rio-25301193.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301188-22f-e21/w533h800/whatsapp-image-2021-12-01-at-1.40.34-pm.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:24:34Z", "content": "Parece que a pandemia do novo coronav\u00edrus terminou de vez na C\u00e2mara Municipal do Rio. \r\n\u00c9 que a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 tem sido um adere\u00e7o pouco usado por alguns nobres vereadores do v\u2026 [+491 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Eslov\u00e1quia quer dar b\u00f4nus de mais de R$ 3 mil para idosos que se vacinarem", "description": "O governo da Eslov\u00e1quia quer dar um b\u00f4nus de 500 euros (cerca de R$ 3,2 mil) para idosos que tomarem a vacina contra a Covid-19. O projeto prev\u00ea o fornecimento do valor em voucher, a ser utilizado no com\u00e9rcio pela popula\u00e7\u00e3o acima dos 60 anos de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/covid-19-eslovaquia-quer-dar-bonus-de-mais-de-3-mil-para-idosos-que-se-vacinarem-25301447.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297280-274-740/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:09:34Z", "content": "O governo da Eslov\u00e1quia quer dar um b\u00f4nus de 500 euros (cerca de R$ 3,2 mil) para idosos que tomarem a vacina contra a Covid-19. O projeto prev\u00ea o fornecimento do valor em voucher, a ser utilizado no\u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Professora da rede p\u00fablica do Rio lan\u00e7a livro na Bienal: 'Tive medo de n\u00e3o sobreviver \u00e0 pandemia e ningu\u00e9m ler minha hist\u00f3ria'", "description": "A pandemia chegou como um turbilh\u00e3o. Com o isolamento social imposto pela Covid-19, toda a popula\u00e7\u00e3o precisou aprender a lidar com um misto de sentimentos e emo\u00e7\u00f5es que, em boa parte desconhecidos, trouxeram medo e inseguran\u00e7a. Mas para a professora...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/professora-da-rede-publica-do-rio-lanca-livro-na-bienal-tive-medo-de-nao-sobreviver-pandemia-ninguem-ler-minha-historia-rv1-1-25299506.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299479-e39-3b8/w533h800/rio-bienal-livro-professsora.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T06:30:17Z", "content": "A pandemia chegou como um turbilh\u00e3o. Com o isolamento social imposto pela Covid-19, toda a popula\u00e7\u00e3o precisou aprender a lidar com um misto de sentimentos e emo\u00e7\u00f5es que, em boa parte desconhecidos, t\u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: Rio tem primeiro caso suspeito da \u00d4micron", "description": "A cidade do Rio de Janeiro identificou o primeiro caso suspeito da variante \u00d4micron, segundo a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS). Influenza:\u00a0 Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe ser\u00e1 retomada na cidade do Rio \u00e0s 14h desta quarta-feiraTrata-se de uma mulher...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/nova-variante-rio-tem-primeiro-caso-suspeito-da-omicron-25300920.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25300914-7f6-73a/w976h550-PROP/95530533_ni-niteroi-30-09-2021premio-sou-de-niteroi-2021realizado-no-reserva-cultural-test.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:12:09Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro identificou o primeiro caso suspeito da variante \u00d4micron, segundo a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS). \r\nInfluenza: Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe ser\u00e1 retomada na cidade do Ri\u2026 [+644 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moro defende exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o para entrada de estrangeiros no Brasil", "description": "O ex-juiz federal Sergio Moro (Podemos) se manifestou em favor da exig\u00eancia do comprovante de \"vacina\u00e7\u00e3o de quem ingressa no pa\u00eds\u201d, plano que n\u00e3o agrada ao presidente Jair Bolsonaro (PL), contr\u00e1rio \u00e0 necessidade de apresenta\u00e7\u00e3o do documento.Moro...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/moro-defende-exigencia-de-comprovante-de-vacinacao-para-entrada-de-estrangeiros-no-brasil-1-25301095", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301116-5df-25a/w976h550-PROP/96338976_former-brazil's-justice-minister-sergio-moro-looks-on-during-a-news-conference-after-a-meet.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:07:31Z", "content": "O ex-juiz federal Sergio Moro (Podemos) se manifestou em favor da exig\u00eancia do comprovante de \"vacina\u00e7\u00e3o de quem ingressa no pa\u00eds, plano que n\u00e3o agrada ao presidente Jair Bolsonaro (PL), contr\u00e1rio \u00e0 \u2026 [+1827 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atletas da Pitbull Brothers lutam no Extreme Fighting Championship, maior evento de MMA da \u00c1frica, e falam sobre os cuidados com a nova cepa da Covid-19", "description": "O Brasil contar\u00e1 com tr\u00eas representantes no Extreme Fighting\nChampionship (EFC) 91, maior evento de MMA da \u00c1frica, que acontece\nneste s\u00e1bado (4) em Joanesburgo, na \u00c1frica do Sul. Atletas da\nPitbull Brothers, equipe dos irm\u00e3os Patr\u00edcio e Patricky...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/atletas-da-pitbull-brothers-lutam-no-extreme-fighting-championship-maior-evento-de-mma-da-africa-falam-sobre-os-cuidados-com-nova-cepa-da-covid-19-25301594.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25301590-64d-cf0/w976h550-PROP/dedinho-ekson-patolino.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:16:32Z", "content": "O Brasil contar\u00e1 com tr\u00eas representantes no Extreme Fighting Championship (EFC) 91, maior evento de MMA da \u00c1frica, que acontece neste s\u00e1bado (4) em Joanesburgo, na \u00c1frica do Sul. Atletas da Pitbull B\u2026 [+3824 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron: conhe\u00e7a os cinco sintomas da nova variante do coronav\u00edrus", "description": "Descoberta na semana passada na \u00c1frica do Sul e classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como uma variante de preocupa\u00e7\u00e3o (VOC), a \u00d4micron chegou ao Brasil. A nova cepa foi identificada em S\u00e3o Paulo. O que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que os...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/omicron-conheca-os-cinco-sintomas-da-nova-variante-do-coronavirus-25300800", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301172-381-413/w976h550-PROP/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:58:04Z", "content": "Descoberta na semana passada na \u00c1frica do Sul e classificada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) como uma variante de preocupa\u00e7\u00e3o (VOC), a \u00d4micron chegou ao Brasil. A nova cepa foi identificada e\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: hospitais privados no Rio podem ter filas de at\u00e9 tr\u00eas horas para atender casos leves", "description": "RIO \u2014 Al\u00e9m da rede p\u00fablica, que registra um aumento de 400% em casos de gripe nas emerg\u00eancias do estado, os hospitais privados tamb\u00e9m enfrentam dificuldades para atender o grande volume de pacientes com sintomas de Influenza. Segundo Graccho Alvim,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-hospitais-privados-no-rio-podem-ter-filas-de-ate-tres-horas-para-atender-casos-leves-25300275.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300282-165-771/w976h550-PROP/ecsimgglo_gripe-230659665620260482.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T06:30:43Z", "content": "RIO Al\u00e9m da rede p\u00fablica, que registra um aumento de 400% em casos de gripe nas emerg\u00eancias do estado, os hospitais privados tamb\u00e9m enfrentam dificuldades para atender o grande volume de pacientes co\u2026 [+1928 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Patr\u00edcia Kogut", "title": "'The morning show' termina com epis\u00f3dio arrastado", "description": "A segunda temporada de \u201cThe morning show\u201d (Apple TV+) terminou com um cap\u00edtulo decepcionante. Ele veio depois de nove epis\u00f3dios em que a s\u00e9rie se aprofundou no debate identit\u00e1rio, enfrentou as patrulhas e ousou tratar os exageros do politicamente correto com \u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/critica/noticia/2021/12/morning-show-termina-com-episodio-arrastado.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j1wGx2P2zqLucCB6LGgskKoHSb8=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/11/30/themorningshow1.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:00:01Z", "content": "A segunda temporada de \u201cThe morning show\u201d (Apple TV+) terminou com um cap\u00edtulo decepcionante. Ele veio depois de nove epis\u00f3dios em que a s\u00e9rie se aprofundou no debate identit\u00e1rio, enfrentou as patrul\u2026 [+1341 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Seeduc lan\u00e7a programa onde m\u00e3es de alunos v\u00e3o atuar na busca ativa e receber bolsa mensal de R$ 1 mil; inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 sexta", "description": "A Secretaria estadual de Educa\u00e7\u00e3o (Seeduc) publicou, nesta quarta-feira, edital para sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de mais de nove mil m\u00e3es e mais de mil assistentes sociais para compor o projeto Mulheres Apoiando a Educa\u00e7\u00e3o (M.A.E). O programa contar\u00e1 com...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/seeduc-lanca-programa-onde-maes-de-alunos-vao-atuar-na-busca-ativa-receber-bolsa-mensal-de-1-mil-inscricoes-vao-ate-sexta-25301231.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25301215-039-ecb/w976h550-PROP/94838382_ri-rio-de-janeiro-rj-16-08-2021pandemia-de-coronavirusescola-estadual-pedro-alvar.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:47:08Z", "content": "A Secretaria estadual de Educa\u00e7\u00e3o (Seeduc) publicou, nesta quarta-feira, edital para sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de mais de nove mil m\u00e3es e mais de mil assistentes sociais para compor o projeto Mulheres Ap\u2026 [+2649 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaristas, Centr\u00e3o e terceira via endossam or\u00e7amento secreto", "description": "RIO \u2014 Bolsonaristas, representantes do Centr\u00e3o e integrantes de partidos que articulam a terceira via presidencial convergiram nas duas vota\u00e7\u00f5es, realizadas por C\u00e2mara e Senado, que aprovaram novas regras para o or\u00e7amento secreto. O texto cria um...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/bolsonaristas-centrao-terceira-via-endossam-orcamento-secreto-25300393", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300661-695-52f/w976h550-PROP/x69298691.zip.pagespeed.ic.petn8gfetb.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:59:41Z", "content": "RIO Bolsonaristas, representantes do Centr\u00e3o e integrantes de partidos que articulam a terceira via presidencial convergiram nas duas vota\u00e7\u00f5es, realizadas por C\u00e2mara e Senado, que aprovaram novas reg\u2026 [+2519 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a chega ao Senado para a sabatina na CCJ", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Depois de mais de quatro meses de espera, o ex-advogado-geral da Uni\u00e3o, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, chega ao Senado para ser sabatinado nesta quarta-feira na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado. A sess\u00e3o \u00e9 presidida pelo presidente...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/andre-mendonca-chega-ao-senado-para-sabatina-na-ccj-25300673", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300692-e1d-7f8/w976h550-PROP/x92352745_brasiliadf-06-04-2021-solenidade-de-transmissao-de-cargo-ao-advogado-geral-da-uniao-andr.pagespeed.ic.omzhrcwv5-.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:21:09Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Depois de mais de quatro meses de espera, o ex-advogado-geral da Uni\u00e3o, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, chega ao Senado para ser sabatinado nesta quarta-feira na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do \u2026 [+2974 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: Paes diz ser 'inevit\u00e1vel' que \u00d4micron chegue \u00e0 cidade do Rio", "description": "O prefeito Eduardo Paes afirmou, nesta quarta-feira, que \u00e9 inevit\u00e1vel que a nova variante do coronav\u00edrus, a \u00d4micron, chegue \u00e0 cidade do Rio. Tamb\u00e9m nesta quarta-feira, a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS) comunicou a identifica\u00e7\u00e3o do primeiro caso...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-nova-variante-paes-diz-ser-inevitavel-que-omicron-chegue-cidade-do-rio", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301535-865-2be/w976h550-PROP/95263167_ri-rio-de-janeiro-rj-14-09-2021o-prefeito-eduardo-paes-juntamente-com-o-presidente-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:42:32Z", "content": "O prefeito Eduardo Paes afirmou, nesta quarta-feira, que \u00e9 inevit\u00e1vel que a nova variante do coronav\u00edrus, a \u00d4micron, chegue \u00e0 cidade do Rio. Tamb\u00e9m nesta quarta-feira, a Secretaria municipal de Sa\u00fade\u2026 [+3341 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mendon\u00e7a diz em sabatina no Senado defender a democracia e o Estado laico: 'Na vida a B\u00edblia, no Supremo a Constitui\u00e7\u00e3o'", "description": "O ex-advogado-geral da Uni\u00e3o Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado por Bolsonaro ao Supremo Tribunal Federal (STF), passa por sabatina na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado. Ap\u00f3s mais de quatro meses de espera, Mendon\u00e7a se declarou como...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/mendonca-diz-defender-democracia-o-estado-laico-na-vida-biblia-no-supremo-constituicao-ao-vivo-25300673", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301086-f6b-f12/w976h550-PROP/sabatinamendonca.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:42:16Z", "content": "O ex-advogado-geral da Uni\u00e3o Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado por Bolsonaro ao Supremo Tribunal Federal (STF), passa por sabatina na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado. Ap\u00f3s mais de quatro me\u2026 [+17369 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jovem de 23 anos denuncia estupro ap\u00f3s ter sido dopada em festival de rodeio de Jaguari\u00fana (SP): 'tudo isso \u00e9 um pesadelo'", "description": "RIO - Uma\u00a0 jovem de 23 anos afirmou ter sofrido viol\u00eancia sexual durante uma das festas de pe\u00e3o mais tradicionais do Brasil, a Jaguariu\u0301na Rodeo Festival,\u00a0 no interior de S\u00e3o Paulo, neste\u00a0 \u00faltimo fim de semana. Em sua rede social, a influenciadora...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/jovem-de-23-anos-denuncia-estupro-apos-ter-sido-dopada-em-festival-de-rodeio-de-jaguariuna-sp-tudo-isso-um-pesadelo-25301159.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301166-979-34d/w976h550-PROP/xfran2.pagespeed.ic.kgom_vfmc9.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:53:31Z", "content": "RIO - Uma jovem de 23 anos afirmou ter sofrido viol\u00eancia sexual durante uma das festas de pe\u00e3o mais tradicionais do Brasil, a Jaguariuna Rodeo Festival, no interior de S\u00e3o Paulo, neste \u00faltimo fim de \u2026 [+4292 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Conclus\u00e3o do ensino superior promove alta de 135% em participa\u00e7\u00e3o na faixa de renda acima de R$ 5 mil", "description": "Uma pesquisa de Empregabilidade apontou crescimento de 135% na renda ap\u00f3s conclus\u00e3o do ensino superior. O estudo foi feito com mais de 8.500 egressos e alunos de gradu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, pelo Instituto Semesp. Comprando os rendimentos dos egressos que...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/conclusao-do-ensino-superior-promove-alta-de-135-em-participacao-na-faixa-de-renda-acima-de-5-mil-25300084.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/emprego/25300110-bb5-8c1/w976h550-PROP/medicina.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:30:37Z", "content": "Uma pesquisa de Empregabilidade apontou crescimento de 135% na renda ap\u00f3s conclus\u00e3o do ensino superior. O estudo foi feito com mais de 8.500 egressos e alunos de gradu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, pelo Instituto Seme\u2026 [+5133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudo revela que crescimento de at\u00e9 135% na renda ap\u00f3s conclus\u00e3o do ensino superior", "description": "Uma pesquisa de Empregabilidade apontou crescimento de at\u00e9 135% na renda ap\u00f3s conclus\u00e3o do ensino superior. O estudo foi feito com mais de 8.500 egressos e alunos de gradu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, pelo Instituto Semesp. Comprando os rendimentos dos egressos que...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/estudo-revela-que-crescimento-de-ate-135-na-renda-apos-conclusao-do-ensino-superior-25300084.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/emprego/25300110-bb5-8c1/w976h550-PROP/medicina.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:30:37Z", "content": "Uma pesquisa de Empregabilidade apontou crescimento de at\u00e9 135% na renda ap\u00f3s conclus\u00e3o do ensino superior. O estudo foi feito com mais de 8.500 egressos e alunos de gradu\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, pelo Instituto \u2026 [+5174 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Veja a posi\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a sobre temas como aborto, armas, drogas e outros", "description": "RIO \u2014 A Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado analisa nesta ter\u00e7a-feira a indica\u00e7\u00e3o do ex-advogado-geral da Uni\u00e3o, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, para a vaga do decano Marco Aur\u00e9lio Mello no Supremo Tribunal Federal (STF). Ap\u00f3s a vota\u00e7\u00e3o na comiss\u00e3o,...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/veja-posicao-de-andre-mendonca-sobre-temas-como-aborto-armas-drogas-outros-25299971", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24960148-787-f50/w976h550-PROP/mendonca.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:06:45Z", "content": "RIO A Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) do Senado analisa nesta ter\u00e7a-feira a indica\u00e7\u00e3o do ex-advogado-geral da Uni\u00e3o, Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, para a vaga do decano Marco Aur\u00e9lio Mello no Supremo Trib\u2026 [+6409 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em musical sobre Cazuza, ex-\u2018The voice\u2019 Leandro Buenno fala da rotina com o HIV e o noivo e lamenta: \u2018Preconceito sempre haver\u00e1\u2019", "description": "Um dos protagonistas do musical \u201cCazas de Cazuza\u201d \u2014 que ter\u00e1 uma segunda e \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o no Vivo Rio, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (dia 4) \u2014, Leandro Buenno acredita que n\u00e3o foi escolhido \u00e0 toa para o papel de Justo. Al\u00e9m do talento vocal e perform\u00e1tico,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/em-musical-sobre-cazuza-ex-the-voice-leandro-buenno-fala-da-rotina-com-hiv-o-noivo-lamenta-preconceito-sempre-havera-rv1-1-25301702.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301701-a35-d61/w533h800/leandro-buenno-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:22:26Z", "content": "Um dos protagonistas do musical Cazas de Cazuza que ter\u00e1 uma segunda e \u00faltima apresenta\u00e7\u00e3o no Vivo Rio, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (dia 4) , Leandro Buenno acredita que n\u00e3o foi escolhido \u00e0 toa para o papel de\u2026 [+7462 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fran\u00e7a exige teste negativo de Covid para viajantes de fora da Uni\u00e3o Europeia, mesmo vacinados", "description": "Ao desembarcarem, viajantes n\u00e3o vacinados vindos de pa\u00edses de fora da UE dever\u00e3o apresentar um diagn\u00f3stico de menos de 24 horas negativo. Para os vacinados, o exame poder\u00e1 ter sido feito em 48 horas. 2 de setembro - Profissional da sa\u00fade coleta amostra para t\u2026", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/franca-exige-teste-negativo-de-covid-para-viajantes-de-fora-da-uniao-europeia-mesmo-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a3Rfspqf9su2tFqokCI8FcBDpXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/y/a/HkNDrdRtWy41cnkEpQTQ/2020-09-02t171750z-2135868324-rc2fqi92mqeg-rtrmadp-3-health-coronavirus-france-test-b.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:09:35Z", "content": "A propaga\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron preocupa as autoridades sanit\u00e1rias da Fran\u00e7a, que registraram nesta quarta-feira (1\u00b0) mais 13 casos suspeitos da nova cepa. Na sequ\u00eancia, o governo anunciou que exigi\u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: Rio tem primeiro caso suspeito da \u00d4micron", "description": "A cidade do Rio de Janeiro identificou o primeiro caso suspeito da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus, segundo a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS). A paciente, uma brasileira de 29 anos, est\u00e1 sem sintomas de Covid-19 e permance sob monitoramento da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/nova-variante-rio-tem-primeiro-caso-suspeito-da-omicron-rv1-1-25300920.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301003-fc7-e11/w976h550-PROP/covid-sars_afp.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:12:09Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro identificou o primeiro caso suspeito da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus, segundo a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS). A paciente, uma brasileira de 29 anos, est\u00e1 sem sint\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Niter\u00f3i n\u00e3o ter\u00e1 shows no r\u00e9veillon, mas queima de fogos est\u00e1 garantida", "description": "Niter\u00f3i n\u00e3o ter\u00e1 o tradicional r\u00e9veillon com shows em Icara\u00ed, como antes da pandemia de Covid-19. Mas a virada de 2021 para 2022\u00a0 n\u00e3o passar\u00e1 em branco, como no ano passado. Segundo a prefeitura, mesmo sem shows, haver\u00e1 queima de fogos em dez pontos...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/niteroi-nao-tera-shows-no-reveillon-mas-queima-de-fogos-esta-garantida-25300397.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300399-f73-90a/w976h550-PROP/80375077_jb-niniteroi-rj-19-12-2018queima-de-fogostesteteste-da-queima-de-fogos-do-reve.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:13:41Z", "content": "Niter\u00f3i n\u00e3o ter\u00e1 o tradicional r\u00e9veillon com shows em Icara\u00ed, como antes da pandemia de Covid-19. Mas a virada de 2021 para 2022 n\u00e3o passar\u00e1 em branco, como no ano passado. Segundo a prefeitura, mesm\u2026 [+604 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atendimentos em UPAs estaduais sobem 429%, e capital fica sem vacina", "description": "Abatido, Alysson Patrick Gon\u00e7alves, de 21 anos, aguardava a consulta com um m\u00e9dico, ontem \u00e0 tarde, deitado em frente \u00e0 Unidade de Pronto-Atendimento (UPA) de Copacabana, na Zona Sul do Rio. Morador de S\u00e3o Jo\u00e3o Meriti, o tatuador foi trazido de l\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/atendimentos-em-upas-estaduais-sobem-429-capital-fica-sem-vacina-25300361.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25300358-afd-0f2/w976h550-PROP/upas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:00:51Z", "content": "Abatido, Alysson Patrick Gon\u00e7alves, de 21 anos, aguardava a consulta com um m\u00e9dico, ontem \u00e0 tarde, deitado em frente \u00e0 Unidade de Pronto-Atendimento (UPA) de Copacabana, na Zona Sul do Rio. Morador d\u2026 [+5789 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s escrever para Papai Noel, aluna de bal\u00e9 ganha sapatilhas de Ana Botafogo", "description": "Primeira bailarina do Teatro Municipal, Ana Botafogo fez hist\u00f3ria na casa. L\u00e1, brilhou em in\u00fameras montagens, como as do espet\u00e1culo \u201cO quebra-nozes\u201d, uma tradi\u00e7\u00e3o de fim de ano. Ontem, Ana subiu ao palco novamente, mas o cl\u00e1ssico natalino em cena...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/apos-escrever-para-papai-noel-aluna-de-bale-ganha-sapatilhas-de-ana-botafogo-25300375.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:45:29Z", "content": "Primeira bailarina do Teatro Municipal, Ana Botafogo fez hist\u00f3ria na casa. L\u00e1, brilhou em in\u00fameras montagens, como as do espet\u00e1culo O quebra-nozes, uma tradi\u00e7\u00e3o de fim de ano. Ontem, Ana subiu ao pal\u2026 [+3829 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s escrever para Papai Noel, aluna de bal\u00e9 ganha sapatilhas de Ana Botafogo", "description": "Primeira bailarina do Teatro Municipal, Ana Botafogo fez hist\u00f3ria na casa. L\u00e1, brilhou em in\u00fameras montagens, como as do espet\u00e1culo \u201cO quebra-nozes\u201d, uma tradi\u00e7\u00e3o de fim de ano. Ontem, Ana subiu ao palco novamente, mas o cl\u00e1ssico natalino em cena...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/apos-escrever-para-papai-noel-aluna-de-bale-ganha-sapatilhas-de-ana-botafogo-rv1-1-25300375.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25300588-dbc-27b/w976h550-PROP/96443295_ririo-de-janeiro-rjcartinhas-do-papai-noel-do-correioa-bailarina-ana-botafogo.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:45:29Z", "content": "Primeira bailarina do Teatro Municipal, Ana Botafogo fez hist\u00f3ria na casa. L\u00e1, brilhou em in\u00fameras montagens, como as do espet\u00e1culo O quebra-nozes, uma tradi\u00e7\u00e3o de fim de ano. Ontem, Ana subiu ao pal\u2026 [+3889 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com aumento de casos de gripe, UPA em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti tem at\u00e9 6h de espera para atendimento", "description": "Na UPA Jardim \u00cdris, em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, uma fila se formou do lado de fora em busca de atendimento na manh\u00e3 desta quarta-feira. A procura se deve ao aumento nos casos de pacientes com sintomas gripais. No local, a expectativa para atendimento...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/com-aumento-de-casos-de-gripe-upa-em-sao-joao-de-meriti-tem-ate-6h-de-espera-para-atendimento-25301636.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301589-a4c-939/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-12-01-at-14.54.01.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:47:14Z", "content": "Na UPA Jardim \u00cdris, em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, uma fila se formou do lado de fora em busca de atendimento na manh\u00e3 desta quarta-feira. A procura se deve ao aumento nos casos de pacientes com sintomas gri\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Carnaval e R\u00e9veillon 2022: na contram\u00e3o do Rio, munic\u00edpios do estado reavaliam festas; Preta Gil cancela bloco e associa\u00e7\u00f5es mant\u00eam cautela", "description": "Mesmo com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e a flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades, munic\u00edpios e organizadores de blocos de carnaval no estado do Rio est\u00e3o reconsiderando a restri\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 mesmo o cancelamento das festas de r\u00e9veillon e carnaval no ano que vem....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/carnaval-reveillon-2022-na-contramao-do-rio-municipios-do-estado-reavaliam-festas-preta-gil-cancela-bloco-associacoes-mantem-cautela-rv1-1-25301605.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25301593-9fe-478/w976h550-PROP/bloco-da-preta-gil-no-centro-do-rio.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:22:34Z", "content": "Mesmo com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e a flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades, munic\u00edpios e organizadores de blocos de carnaval no estado do Rio est\u00e3o reconsiderando a restri\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 mesmo o cancelamento das f\u2026 [+4476 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Ana Carolina Diniz", "title": "Faturamento da ind\u00fastria recuou ao menor valor desde junho de 2020", "description": "O faturamento real da Ind\u00fastria de Transforma\u00e7\u00e3o caiu 2% em outubro, em rela\u00e7\u00e3o a setembro. De acordo com os Indicadores Industriais, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI), \u00e9 a terceira queda mensal consecutiva do faturamento real, que acumula queda de \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/faturamento-da-industria-recuou-ao-menor-valor-desde-junho-de-2020.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I_5K_fw0vul_aNOCEHiDJLJw9N0=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/10/montadora.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:00:30Z", "content": "O faturamento real da Ind\u00fastria de Transforma\u00e7\u00e3o caiu 2% em outubro, em rela\u00e7\u00e3o a setembro. De acordo com os Indicadores Industriais, da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI), \u00e9 a terceira queda m\u2026 [+1260 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Ana Carolina Diniz", "title": "Ind\u00fastria reclama de redu\u00e7\u00e3o de al\u00edquotas de importa\u00e7\u00e3o de produtos m\u00e9dicos: 'Imposs\u00edvel competir'", "description": "O setor de produtos m\u00e9dicos est\u00e1 preocupado com a readequa\u00e7\u00e3o da Tarifa de Externa Comum (TEC),\u00a0 que reduz impostos para importa\u00e7\u00e3o de uma s\u00e9rie de itens, incluindo dispositivos m\u00e9dicos, que\u00a0ficar\u00e1 em vigor at\u00e9 31 de dezembro de 2022.\u00a0Consideram que a medida \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/industria-reclama-de-reducao-de-aliquotas-de-importacao-de-produtos-medicos-impossivel-competir.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/P63g6zC6xcFPMugPBFbH2pUjPiU=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/06/18/93277710_ri_rio_de_janeiro_rj_09-06-2021_-_covid-19_-_prefeitura_do_rio_vacina_profissionais_da_saud.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:55:21Z", "content": "O setor de produtos m\u00e9dicos est\u00e1 preocupado com a readequa\u00e7\u00e3o da Tarifa de Externa Comum (TEC),\u00a0 que reduz impostos para importa\u00e7\u00e3o de uma s\u00e9rie de itens, incluindo dispositivos m\u00e9dicos, que\u00a0ficar\u00e1 e\u2026 [+1775 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas faz a\u00e7\u00e3o para vacinar contra Covid-19 alunos e professores em escola estadual nesta quinta", "description": "A\u00e7\u00e3o visa ampliar cobertura vacinal entre a popula\u00e7\u00e3o a partir dos 12 anos; veja como fazer. Cobertura vacinal entre jovens de 12 a 17 anos est\u00e1 abaixo dos 68%, em Campinas (SP)\nFernanda Sunega/PMC\nCampinas (SP) realiza nesta quinta-feira (2) uma a\u00e7\u00e3o para va\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/01/campinas-faz-acao-para-vacinar-contra-covid-19-alunos-e-professores-em-escola-estadual-nesta-quinta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T22:21:08Z", "content": "Campinas (SP) realiza nesta quinta-feira (2) uma a\u00e7\u00e3o para vacinar contra a Covid-19 alunos e professores da Escola Estadual Maria Julieta Godoi. O objetivo \u00e9 ampliar a cobertura vacinal entre jovens\u2026 [+2250 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jaguari\u00fana faz mutir\u00e3o de imuniza\u00e7\u00e3o contra Covid-19 para moradores com at\u00e9 30 anos", "description": "A a\u00e7\u00e3o segue at\u00e9 domingo (5) e \u00e9 focada no p\u00fablico cuja cobertura vacinal est\u00e1 aqu\u00e9m da meta. Profissional de sa\u00fade aplica dose da vacina contra Covid-19 em morador de Jaguari\u00fana (SP).\nIvair Oliveira/Prefeitura de Jaguari\u00fana\nJaguari\u00fana (SP), em parceria com o\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/01/jaguariuna-faz-mutirao-de-imunizacao-contra-covid-19-para-moradores-com-ate-30-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AS1pXzwYSCw0GJL80-AKhSU8lfQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/w/MtmFF1RXu1GBsMT6CMOg/vacina-covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:01:36Z", "content": "1 de 1\r\nProfissional de sa\u00fade aplica dose da vacina contra Covid-19 em morador de Jaguari\u00fana (SP). Foto: Ivair Oliveira/Prefeitura de Jaguari\u00fana \r\nProfissional de sa\u00fade aplica dose da vacina contra C\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 1\u00ba de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO com\u00e9rcio de Campinas (SP) expande o hor\u00e1rio de funcionamento para compras de Natal e Ano Novo \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/01/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-1o-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:44:48Z", "content": "O com\u00e9rcio de Campinas (SP) expande o hor\u00e1rio de funcionamento para compras de Natal e Ano Novo a partir desta quarta-feira (1), segundo a associa\u00e7\u00e3o que representa o setor (Acic). Neste ano, o setor\u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com\u00e9rcio de Campinas expande hor\u00e1rio com foco nas festas de fim de ano e prev\u00ea fluxo de at\u00e9 322 mil no Centro; veja programa\u00e7\u00e3o", "description": "Esquema especial come\u00e7a nesta quarta-feira (1) e vale at\u00e9 in\u00edcio de 2022. Guarda refor\u00e7ou equipes na \u00e1rea central e perto de shoppings, e Sa\u00fade n\u00e3o prev\u00ea intensificar a\u00e7\u00f5es contra a Covid-19 no per\u00edodo. Movimenta\u00e7\u00e3o no com\u00e9rcio de Campinas\nWAGNER SOUZA/FUTURA\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/01/comercio-de-campinas-expande-horario-com-foco-nas-festas-de-fim-de-ano-e-preve-fluxo-de-ate-322-mil-no-centro-veja-programacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wnzeo-_TEsBc9k1eRprGPx1oSJs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/a/4/iAO2roS4OEIh7KppBzVw/fup20200703278.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:44:31Z", "content": "A expectativa da Acic \u00e9 de que o fluxo di\u00e1rio de consumidores que passam pela regi\u00e3o central da metr\u00f3pole aumente de 313 mil para at\u00e9 322 mil. Deste total, 290 mil devem circular no per\u00edodo tradicion\u2026 [+2583 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Felipe Ara\u00fajo confirma segunda temporada de s\u00e9rie do Globoplay com Neymar como convidado e relembra dublagem em filme", "description": "Em entrevista ao g1 antes de se apresentar no Rodeio de Jaguari\u00fana, o artista falou sobre o trabalho documental, detalhou o novo DVD, gravado ao lado de astros do pagode, e relembrou refer\u00eancias musicais. 1\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021 teve show de Fel\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/01/felipe-araujo-confirma-segunda-temporada-de-serie-do-globoplay-com-neymar-como-convidado-e-relembra-dublagem-em-filme.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Q72oFYVZRjmuqybQqXbwquIXiwc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/p/S/V7Bz71TUmrqVmFIcgZHA/rodeio-25.jpeg", "publishedAt": "2021-12-01T09:00:07Z", "content": "Na melhor fase da carreira, Felipe Ara\u00fajo vai entrar em 2022 com foco na continua\u00e7\u00e3o do projeto que o fez subir ainda mais de patamar na m\u00fasica brasileira pela inova\u00e7\u00e3o e versatilidade. A s\u00e9rie Clube\u2026 [+6615 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "XP atualiza em at\u00e9 50% pre\u00e7o-alvo de mineradoras e sider\u00fargicas para o fim de 2022", "description": "Os analistas acreditam em um mercado mais equilibrado para a maioria dos setores, seguindo a redu\u00e7\u00e3o gradual dos efeitos da pandemia de covid-19. A XP atualizou as estimativas de pre\u00e7o-alvo para mineradoras e sider\u00fargicas ao fim de 2022 acreditando em um merc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/01/xp-atualiza-em-ate-50percent-preco-alvo-de-mineradoras-e-siderurgicas-para-o-fim-de-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B7H3vKvSuCIgaNWy_C4DM0Yo1oI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/Q/m2WNnWSGuGiJ9F1AIfnQ/captura-de-tela-2021-11-16-as-08.53.55.png", "publishedAt": "2021-12-01T18:52:41Z", "content": "Por Fl\u00e1vya Pereira, Valor \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 01/12/2021 15h52 Atualizado 01/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dia de casos \u00e9 mais baixa desde maio de 2020", "description": "Pa\u00eds tem 30\u00ba dia seguido de m\u00e9dia de mortes abaixo de 300 O Brasil registrou 326 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds. Com isso, o total de \u00f3bitos\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/media-de-casos-e-mais-baixa-desde-maio-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:24Z", "content": "O Brasil registrou 326 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds. Com isso, o total de \u00f3bit\u2026 [+54 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ministro defende que TCU siga Anvisa e determine passaporte de vacina", "description": "Expectativa \u00e9 que a proposta de Vital do Rego encontre resist\u00eancia; presidente Bolsonaro, contr\u00e1rio \u00e0 medida, vem fazendo movimentos para ampliar seu apoio no \u00f3rg\u00e3o de controle O ministro Vital do Rego, do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), vai sugerir nesta \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/ministro-defende-que-tcu-siga-anvisa-e-determine-passaporte-de-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NMHB0ePbUlvAVdHPa0w_LYpWGKQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/w/u/GUoUNHTAS7asTci2cmtA/foto27emp-101-slot-b9.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:05:40Z", "content": "O ministro Vital do Rego, do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), vai sugerir nesta quarta-feira (1\u00ba) aos colegas que o \u00f3rg\u00e3o determine a exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 para todo\u2026 [+1025 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "SP reavalia liberar uso de m\u00e1scara em local aberto", "description": "Governo Doria pediu novo parecer ao Comit\u00ea Cient\u00edfico do Estado a respeito do tema O governo de S\u00e3o Paulo pediu novo parecer ao Comit\u00ea Cient\u00edfico do Estado a respeito da manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do uso de m\u00e1scaras em ambientes abertos. Na semana passada, o governado\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/sp-reavalia-liberar-uso-de-mascara-em-local-aberto.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:26Z", "content": "O governo de S\u00e3o Paulo pediu novo parecer ao Comit\u00ea Cient\u00edfico do Estado a respeito da manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do uso de m\u00e1scaras em ambientes abertos. Na semana passada, o governador Jo\u00e3o Doria anunciou a\u2026 [+190 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gr\u00e9cia vai multar idoso que n\u00e3o se vacinar", "description": "O governo da Gr\u00e9cia aplicar\u00e1 multa de 100 euros por m\u00eas de atraso aos idosos que decidirem n\u00e3o se vacinar Todos os gregos com mais de 60 anos ser\u00e3o obrigados a tomar a vacina contra a covid-19. O governo da Gr\u00e9cia aplicar\u00e1 multa de \u20ac 100 por m\u00eas de atraso aos\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/grecia-vai-multar-idoso-que-nao-se-vacinar.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:37Z", "content": "Todos os gregos com mais de 60 anos ser\u00e3o obrigados a tomar a vacina contra a covid-19. O governo da Gr\u00e9cia aplicar\u00e1 multa de 100 por m\u00eas de atraso aos idosos que decidirem n\u00e3o se vacinar. S\u00e3o 580 mi\u2026 [+50 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova cepa pode alongar per\u00edodo de infla\u00e7\u00e3o alta", "description": "Isso pode ocorrer se a retomada de restri\u00e7\u00f5es \u00e0 mobilidade impedir os consumidores de mudar seus gastos de bens para servi\u00e7os e houver um prolongamento nas rupturas das cadeias de suprimentos globais O aumento de casos de covid-19 o surgimento da \u00f4micron repr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/nova-cepa-pode-alongar-periodo-de-inflacao-alta.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:38Z", "content": "O aumento de casos de covid-19 o surgimento da \u00f4micron representam riscos ao emprego e \u00e0 atividade econ\u00f4mica e aumenta a incerteza para a infla\u00e7\u00e3o nos EUA, alertou ontem o presidente do Federal Reser\u2026 [+39 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UE deve discutir sobre vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, diz presidente da Comiss\u00e3o Europeia", "description": "Conforme Ursula von der Leyen, 150 milh\u00f5es de pessoas no bloco ainda n\u00e3o se vacinaram, apesar da ampla disponibilidade de imunizantes A presidente da Comiss\u00e3o Europeia, Ursula von der Leyen, afirmou nesta quarta-feira que os pa\u00edses do bloco deveriam abrir uma\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/ue-deve-discutir-sobre-vacinacao-obrigatoria-diz-presidente-da-comissao-europeia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3qF5OCpNwQRVOMcFs5fFQeitz9s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/x/ghn4lLTCaAyMwIiDPFfg/ap20252327881884.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:55:32Z", "content": "A presidente da Comiss\u00e3o Europeia, Ursula von der Leyen, afirmou nesta quarta-feira que os pa\u00edses do bloco deveriam abrir uma discuss\u00e3o sobre a obrigatoriedade da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 na regi\u00e3\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron pesa no petr\u00f3leo e min\u00e9rio para em US$ 100", "description": "Incertezas quanto \u00e0 pandemia devem conter pre\u00e7os Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/01/omicron-pesa-no-petroleo-e-minerio-para-em-us-100.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3RC4tf9BUj-n3Rf_M0D_NvXrDs8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/W/IT1Ot4SZqTtIux032Btw/foto01emp-101-comm-b5.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:07Z", "content": "1 de 2\r\nN\u00e3o acreditamos que o ambiente no mercado de min\u00e9rio de ferro v\u00e1 mudar no curto prazo, diz Menke, do Julius Baer, que prev\u00ea demanda fraca em 2022 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nN\u00e3o acreditamos que o ambi\u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Destaques", "description": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 covid-19\nA 17\u00aa Turma do Tribunal Regional do Trabalho (TRT) de S\u00e3o Paulo declarou nula uma decis\u00e3o em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica (ACP) que havia condenado um centro de distribui\u00e7\u00e3o dos Correios a tomar v\u00e1rias medidas de preven\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o contra o coron\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/12/01/9e012992-destaques.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:02:06Z", "content": "Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 covid-19A 17\u00aa Turma do Tribunal Regional do Trabalho (TRT) de S\u00e3o Paulo declarou nula uma decis\u00e3o em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica (ACP) que havia condenado um centro de distribui\u00e7\u00e3o dos Correios a \u2026 [+709 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS desaconselha viagem para vulner\u00e1veis", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/oms-desaconselha-viagem-para-vulneraveis.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WOqUBdYsI2lr0-aGXmwrzAkKn8k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/9/A/bRErmsQbAmuTBINWVb1w/foto01int-111-tlcovid-a13.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:39Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) recomendou ontem que pessoas n\u00e3o completamente vacinas e portadoras de comorbidades que possam levar a formas graves de covid-19 adiem viagens para \u00e1reas onde haj\u2026 [+682 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Faturamento da ind\u00fastria cai pelo terceiro m\u00eas seguido, apura CNI", "description": "Segundo a entidade, resultado representa o menor valor desde junho de 2020, quando a economia e o setor produtivo ainda se recuperavam do fechamento das atividades por conta da primeira onda de covid-19 O faturamento da ind\u00fastria recuou 2% em outubro ante set\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/01/faturamento-da-indstria-cai-pelo-terceiro-ms-seguido-apura-cni.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HmXaWVpcJojNA0y0_oFPoU_pIaw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/k/YC1823Q0C5HeLooAsqhw/welding-2262745-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:06:08Z", "content": "O faturamento da ind\u00fastria recuou 2% em outubro ante setembro, perfazendo tr\u00eas meses seguidos de retra\u00e7\u00e3o, per\u00edodo no qual cedeu 8%, segundo a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI). Em rela\u00e7\u00e3o a o\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA avaliam refor\u00e7ar regras para viajantes devido \u00e0 variante \u00f4micron", "description": "O governo dos Estados Unidos est\u00e1 avaliando a possibilidade de endurecer as regras para viagens com o objetivo de combater a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus.\n\nFontes ouvidas pela ag\u00eancia Bloomberg afirmam que, entre as medidas discutidas, est\u00e1 a possibilidade\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/01/eua-avaliam-reforar-regras-para-viajantes-devido-variante-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-e5lIJeb8Awf172sSElLgr-tQRc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/X/biJaZBRk6Iwscb81TKnA/ap21328720852983.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:38:20Z", "content": "O governo dos EUA planeja endurecer as regras para viagens com o objetivo de combater a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. Todos os passageiros de viagens a\u00e9reas com destino aos Estados Unidos dever\u00e3o \u2026 [+2325 chars]"}]}