{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Kiyoshi Tane", "title": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30eb\u304c\u4e16\u754c\u30a8\u30a4\u30ba\u30c7\u30fc\u306b\u5408\u308f\u305b\u3066PRODUCT(RED)\u30da\u30fc\u30b8\u3092\u66f4\u65b0\u3002\u65b0\u578b\u30b3\u30ed\u30ca\u3068\u306e\u6226\u3044\u3082\u652f\u63f4", "description": "\u30a2\u30c3\u30d7\u30eb\u304c12\u67081\u65e5\u306e\u4e16\u754c\u30a8\u30a4\u30ba\u30c7\u30fc\u306b\u5408\u308f\u305b\u3066\u3001\u4eca\u5e74\u3082PRODUCT(RED)\u306e\u516c\u5f0f\u30da\u30fc\u30b8\u3092\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002", "url": "https://japanese.engadget.com/apple-product-red-update-aids-covid19-040003332.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/36391090-5255-11ec-bfed-5c1baa821e06", "publishedAt": "2021-12-01T04:00:03Z", "content": "121PRODUCT(RED)\r\nApple Store121\r\n15REDREDPRODUCT (RED)COVID-19\r\n15RED1380HIV270002100\r\n(PRODUCT)RED\r\n121PRODUCT(RED)iPhone 13iPhone 12iPhone SEiPhone 13 Pro Max12Apple Watch(PRODUCT)RED6\r\n126Apple Pa\u2026 [+32 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: St\u00e4dtetag fordert Covid-Kostenausgleich f\u00fcr Krankenh\u00e4user", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F01%2Fstaedtetag-fordert-covid-kostenausgleich-fuer-krankenhaeuser", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T17:28:04Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: WHO will globalen Pandemie-Pakt schlie\u00dfen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F01%2Fwho-will-globalen-pandemie-pakt-schliessen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T11:41:05Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Ausland - Michael Braun", "title": "Francesco Paolo Figliuolo: Kampf gegen Covid im Tarnanzug", "description": "In Deutschland soll ein Milit\u00e4r den Corona-Krisenstab leiten. Mit Italien als Vorbild? Dort organisiert ein General die nationale Impfkampagne \u2013 und das erfolgreich.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fausland%2F2021-11%2Ffrancesco-paolo-figliuolo-general-italien-corona-impfung", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T17:11:48Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PILAR P\u00c9REZ", "title": "Sanidad omite informaci\u00f3n clave sobre la pandemia en las 'actas Covid'", "description": "Las autonom\u00edas alegan poco tiempo de revisi\u00f3n de las actas que han de recibir hoy el visto bueno en el Consejo Interterritorial y ausencia de informaci\u00f3n importante de los primeros meses de la pandemia\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/01/61a7dadee4d4d8eb1d8b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5f97dee99d2d0ea1409fbc8de8f66b79/crop/0x167/2822x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383913489074.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:53:42Z", "content": "El Consejo Interterritorial de hoy que se celebra en C\u00f3rdoba de forma presencial con todos los consejeros votar\u00e1 las m\u00e1s de 100 'actas Covid'. Toda una suerte de diario de los plenos auton\u00f3micos ordi\u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Serrat anuncia que se retira de los escenarios en una gira en 2022", "description": "El cantante Joan Manuel Serrat se retirar\u00e1 de los escenarios tras la gira que iniciar\u00e1 en abril de 2022 en Nueva York, que recorrer\u00e1 Am\u00e9rica Latina y Espa\u00f1a y concluir\u00e1 el 23...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/musica/2021/12/02/61a8068bfc6c83951d8b45b1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0a534c92970f18c1f7a60619e6389fbb/crop/0x154/1319x1033/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384016068606.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T23:34:49Z", "content": "El cantante Joan Manuel Serrat se retirar\u00e1 de los escenarios tras la gira que iniciar\u00e1 en abril de 2022 en Nueva York, que recorrer\u00e1 Am\u00e9rica Latina y Espa\u00f1a y concluir\u00e1 el 23 de diciembre en Barcelon\u2026 [+2881 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. SUANZES", "title": "La vacuna de Pfizer para menores de 12 a\u00f1os estar\u00e1 disponible en menos de dos semanas", "description": "La vacuna de BioNTech/Pfizer para menores de entre 5 y 11 a\u00f1os est\u00e1 disponible a partir del 13 de diciembre. As\u00ed lo ha indicado la empresa a las autoridades europeas y as\u00ed lo...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/01/61a770edfdddffdb8e8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8416d25bc9ed6e5942ac2f11c6a57a58/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383634653326.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:58:29Z", "content": "La vacuna de BioNTech/Pfizer para menores de entre 5 y 11 a\u00f1os est\u00e1 disponible a partir del 13 de diciembre. As\u00ed lo ha indicado la empresa a las autoridades europeas y as\u00ed lo ha anunciado este mediod\u2026 [+4792 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GERM\u00c1N GONZ\u00c1LEZ", "title": "La Generalitat encontr\u00f3 la variante omicr\u00f3n en aguas residuales hace unas semanas", "description": "La variante de covid omicr\u00f3n est\u00e1 en Catalu\u00f1a desde hace unas semanas. Concretamente en las aguas residuales de algunas poblaciones, que es lo que sospecha la Generalitat tras...", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/12/01/61a77b4821efa04b218b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f9a6865b3eb2ff591abd05d532891b18/crop/0x240/3072x1968/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383659791822.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:40:27Z", "content": "La variante de covid omicr\u00f3n est\u00e1 en Catalu\u00f1a desde hace unas semanas. Concretamente en las aguas residuales de algunas poblaciones, que es lo que sospecha la Generalitat tras realizar varios an\u00e1lisi\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL VIA\u00d1A", "title": "La OCDE hunde en m\u00e1s de dos puntos su previsi\u00f3n de crecimiento para Espa\u00f1a y deja en evidencia al Gobierno", "description": "Espa\u00f1a crecer\u00e1 un un 4,5% este a\u00f1o y la econom\u00eda no ser\u00e1 capaz de recuperar los niveles previos al Covid hasta, al menos, el primer trimestre de 2023. Son las previsiones que...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/12/01/61a74ecefc6c8383308b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/939579fde282904f99cb450a12052862/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383545925819.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:30:41Z", "content": "Espa\u00f1a crecer\u00e1 un un 4,5% este a\u00f1o y la econom\u00eda no ser\u00e1 capaz de recuperar los niveles previos al Covid hasta, al menos, el primer trimestre de 2023. Son las previsiones que hoy ha publicado la OCDE\u2026 [+1006 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Confirmado el tercer positivo de la variante \u00f3micron en Espa\u00f1a: una mujer que lleg\u00f3 a Palma de Mallorca procedente de Sud\u00e1frica", "description": "La Conselleria de Salud de Baleares ha confirmado que una mujer residente en Mallorca que ha viajado a la isla procedente de Sud\u00e1frica es el primer caso constatado de contagio de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/01/61a7c88f21efa029488b45cd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bb619f24b6d624e8be0bf5caabb64e8d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383857524893.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:15:46Z", "content": "La Conselleria de Salud de Baleares ha confirmado que una mujer residente en Mallorca que ha viajado a la isla procedente de Sud\u00e1frica es el primer caso constatado de contagio de Covid-19 con la vari\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA G. LUCIO, VIRGINIA HERN\u00c1NDEZ, ALBERTO HERN\u00c1NDEZ", "title": "De las primeras terapias a la esperanza de una vacuna: as\u00ed lucha la ciencia contra el VIH", "description": "En 40 a\u00f1os, el VIH/sida ha pasado de ser una sentencia de muerte a convertirse en una infecci\u00f3n cr\u00f3nica con la que se puede llevar una vida completamente normal. La de la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/01/61a61930fc6c83df088b45b6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/758140612d028f933ee6131e9f3fdaf3/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16383093175556.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:08:43Z", "content": "Actualizado Mi\u00e9rcoles,\r\n1\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n02:08\r\nEn 40 a\u00f1os, el VIH/sida ha pasado de ser una sentencia de muerte a convertirse en una infecci\u00f3n cr\u00f3nica con la que se puede llevar una vida compl\u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Deutschland - Fabian Albrecht", "title": "Pandemie: Intensivmediziner fordern bundesweite Kontaktbeschr\u00e4nkungen", "description": "Mehr als 6.000 Covid-Patienten k\u00f6nnten Weihnachten auf der Intensivstation verbringen, warnen Intensivmediziner. Sie fordern die Impfpflicht und \"zur Not\" einen Lockdown.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2F2021-12%2Fkontaktbeschraenkung-intensivmediziner-forderung-pandemie-lockdown", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T13:52:54Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA CRESPO", "title": "Portugal entra en estado de calamidad: vuelve el certificado Covid y el teletrabajo ser\u00e1 obligatorio despu\u00e9s de Navidad", "description": "El pa\u00eds con la tasa m\u00e1s alta de vacunaci\u00f3n de toda la Uni\u00f3n Europea- alrededor del 87% de una poblaci\u00f3n de 10 millones de personas ha recibido la pauta completa- tampoco es...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/01/61a74738fc6c830b548b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6a88b4b796e0dff2d4b4b1bd6c70cb08/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383535019007.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:17:47Z", "content": "Actualizado Mi\u00e9rcoles,\r\n1\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n11:16\r\nEl pa\u00eds con la tasa m\u00e1s alta de vacunaci\u00f3n de toda la Uni\u00f3n Europea- alrededor del 87% de una poblaci\u00f3n de 10 millones de personas ha recibido la\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Niegan la entrada de un crucero con 300 pasajeros a un puerto argentino por un positivo de la variante \u00d3micron", "description": "Un crucero que transportaba a cerca de 300 pasajeros no pudo entrar hoy al puerto de Madryn, al sur de Argentina, al tiempo que todos los pasajeros fueron puestos en aislamiento,...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/01/61a72d7bfc6c830f788b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d59684e970c2e4627b88d27cb2a65013/crop/154x187/2940x2044/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383458392565.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:09:48Z", "content": "Un crucero que transportaba a cerca de 300 pasajeros no pudo entrar hoy al puerto de Madryn, al sur de Argentina, al tiempo que todos los pasajeros fueron puestos en aislamiento, despu\u00e9s de que se de\u2026 [+1962 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "QUICO ALSEDO", "title": "Jano Garc\u00eda: \"El mundo est\u00e1 lleno de mediocres que aplastan al que sobresale\"", "description": "Es una de las estrellas emergentes del 'polemismo' liberal en Internet, arras\u00f3 con su cr\u00edtica al alarmismo 'covid' e intenta repetir jugada ahora con 'El reba\u00f1o'. \"Si fuera ministro de Educaci\u00f3n eliminar\u00eda los colegios p\u00fablicos\", dice\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/papel/lideres/2021/12/01/61a659e0fdddff5e508b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f88db244a916ed21408cfab24c759a07/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382930211033.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:44:50Z", "content": "Si se pasa usted de vez en cuando por las redes sociales seguramente habr\u00e1 le\u00eddo a Jano Garc\u00eda (Valencia, 1989) repartiendo estopa al estatalismo, el socialismo y en general a la izquierda ante su mi\u2026 [+5785 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ZABALA DE LA SERNA", "title": "Curro Romero, 'el maestro del tiempo', se abre en canal", "description": "El 1 de diciembre, coincidiendo con su 88 cumplea\u00f1os, se estrena en Sevilla el documental dirigido por S\u00e1nchez Varela en el que quedan al descubierto la filosof\u00eda y el misterio del maestro que nunca se traicion\u00f3\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/toros/2021/11/29/61a3c7db21efa0dd3f8b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/96c73439886f01140147d284ac8a26c1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381232490148.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:58:16Z", "content": "Alcanza Curro Romero los 88 a\u00f1os el inminente 1 de diciembre despacioso como siempre. Como ha vivido y toreado el tiempo, del que es due\u00f1o. Para la fecha se estrenar\u00e1 en Sevilla, despu\u00e9s de su paso p\u2026 [+5039 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Efe", "title": "Cuatro miembros sin vacunar de una familia, ingresados en la UCI en Legan\u00e9s", "description": "Cuatro miembros de una misma familia que estaban sin vacunar contra la Covid-19 permanecen ingresados en la Unidad de Cuidados Intensivos (UCI) del Hospital Severo Ochoa de...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/01/61a76cfe21efa0ab478b458f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d6875e8e6cd5dc3e7f142bf985066a78/crop/103x68/921x614/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383623283092.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:39:45Z", "content": "Cuatro miembros de una misma familia que estaban sin vacunar contra la Covid-19 permanecen ingresados en la Unidad de Cuidados Intensivos (UCI) del Hospital Severo Ochoa de Legan\u00e9s, y no se descarta \u2026 [+1323 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "La vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os de entre cinco y 11 a\u00f1os comenzar\u00e1 en Madrid el 15 de diciembre y se repartir\u00e1n test de ant\u00edgenos gratis antes de Navidad", "description": "La vacunaci\u00f3n frente al Covid-19 de los ni\u00f1os de entre cinco y 11 a\u00f1os comenzar\u00e1 en la Comunidad de Madrid el pr\u00f3ximo 15 de diciembre. Adem\u00e1s, se repartir\u00e1n test de...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/01/61a768ed21efa0ab478b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d06c06b269822c04711eee43f0f6b4ea/crop/55x70/980x687/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383636229379.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:05:40Z", "content": "La vacunaci\u00f3n frente al Covid-19 de los ni\u00f1os de entre cinco y 11 a\u00f1os comenzar\u00e1 en la Comunidad de Madrid el pr\u00f3ximo 15 de diciembre. Adem\u00e1s, se repartir\u00e1n test de ant\u00edgenos gratuitos antes de la Na\u2026 [+242 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ISMAEL MARINERO", "title": "La solidaridad intergeneracional, un arma para combatir la soledad de los mayores", "description": "El envejecimiento de la poblaci\u00f3n y la pandemia han puesto en primer plano la necesidad de acompa\u00f1ar a personas octogenarias con iniciativas como las de la ONG Solidarios para el Desarrollo\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/01/61a65a02fdddfff7708b45b7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/61d904ee721bfad463fa706dcd90f6f0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382918549469.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:42:02Z", "content": "\"La soledad y el aislamiento son cosas dolorosas, m\u00e1s all\u00e1 de la resistencia humana\", dijo en su d\u00eda Julio Verne. El visionario y aventurero que so\u00f1\u00f3 con viajes extraordinarios a la luna o a las prof\u2026 [+3448 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "La Fiscal\u00eda avala la decisi\u00f3n de la Junta de pedir el pasaporte Covid para acceder a hospitales y residencias de mayores", "description": "La Fiscal\u00eda Superior de Andaluc\u00eda apoya la decisi\u00f3n de la Junta de pedir el pasaporte Covid o un test de diagn\u00f3stico para el acceso a  hospitales y residencias de ancianos o...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/01/61a766defc6c83c9698b459e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9c6bad6a3056f0e7c19a6e6b324680ab/crop/82x236/2961x2156/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379275092014.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:13:35Z", "content": "La Fiscal\u00eda Superior de Andaluc\u00eda apoya la decisi\u00f3n de la Junta de pedir el pasaporte Covid o un test de diagn\u00f3stico para el acceso a hospitales y residencias de ancianos o dependientes. \r\nEste aval \u2026 [+2384 chars]"}]}