{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Australia responde a Djokovic que la vacuna obligatoria no es ning\u00fan chantaje", "description": "El Gobierno del estado australiano de Victoria, que acoge el Open de Australia de tenis el pr\u00f3ximo enero, indic\u00f3 este mi\u00e9rcoles que las vacunas obligatorias contra la covid-19 para", "url": "https://www.marca.com/tenis/open-australia/2021/12/01/61a73879268e3e36248b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9fed79c419b07707c6b80bfef4afdcfd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383486897533.png", "publishedAt": "2021-12-01T08:56:12Z", "content": "El Gobierno del estado australiano de Victoria, que acoge el Open de Australia de tenis el pr\u00f3ximo enero, indic\u00f3 este mi\u00e9rcoles que las vacunas obligatorias contra la covid-19 para entrar en el pa\u00eds \u2026 [+1838 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Otro palo para LeBron: ingresa en los protocolos de salud del COVID-19", "description": "LeBron James aseguraba este mismo lunes que la presente temporada era la m\u00e1s dura de toda su carrera. Ahora, el alero de los Lakers tiene un motivo m\u00e1s para pensarlo: acaba de ingr", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/01/61a6bb6222601d240a8b45f3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9210538940d4a3fa1da6510ff8dce742/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383168681021.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:02:15Z", "content": "LeBron James aseguraba este mismo lunes que la presente temporada era la m\u00e1s dura de toda su carrera. Ahora, el alero de los Lakers tiene un motivo m\u00e1s para pensarlo: acaba de ingresar en los protoco\u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Los retos de Checo P\u00e9rez en el Gran Premio de Arabia Saudita", "description": "Red Bull quiere ganar el Mundial de Constructores y para ello necesitar\u00e1 que tanto Max Verstappen como Sergio P\u00e9rez muestren su mejor versi\u00f3n en las dos \u00faltimas carreras de la temp", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/01/61a716cbe2704ea8a28b45e9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cfe2b0a4ab84f67b621f6a4162e987ff/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383398221996.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:19:11Z", "content": "Red Bull quiere ganar el Mundial de Constructores y para ello necesitar\u00e1 que tanto Max Verstappen como Sergio P\u00e9rez muestren su mejor versi\u00f3n en las dos \u00faltimas carreras de la temporada, siendo la pr\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "TOM\u00c1S CAMPOS", "title": "El regreso m\u00e1s feliz y esperado de la Nationale-Nederlanden San Silvestre Vallecana", "description": "Tras la edici\u00f3n virtual del pasado a\u00f1o, que se mantiene en 2021, la Nationale-Nederlanden San Silvestre Vallecana regresa por todo lo alto para unir, un a\u00f1o m\u00e1s, a todos los &apos;", "url": "https://www.marca.com/atletismo/san-silvestre-vallecana/2021/12/01/61a7c79146163fb5258b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0868e245755a3dd4e5015498b9905628/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383853024109.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:06:12Z", "content": "Tras la edici\u00f3n virtual del pasado a\u00f1o, que se mantiene en 2021, la Nationale-Nederlanden San Silvestre Vallecana regresa por todo lo alto para unir, un a\u00f1o m\u00e1s, a todos los 'runners' madrile\u00f1os, que\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Oscar Cl\u00e9riga", "title": "Hugo S\u00e1nchez: \"Toda mi vida me arrepentir\u00e9 de haber firmado ese maldito contrato\"", "description": "En medio de las memorias por el aniversario n\u00famero cuarenta de su primer gol en LaLiga, Hugo S\u00e1nchez revel\u00f3 en exclusiva para MARCA Claro la \u00fanica cosa que le genera arrepentimient", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/01/61a78d74ca47414c078b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9e615ed69da8d2348835909f90b1de8b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383710803960.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:19:50Z", "content": "En medio de las memorias por el aniversario n\u00famero cuarenta de su primer gol en LaLiga, Hugo S\u00e1nchez revel\u00f3 en exclusiva para MARCA Claro la \u00fanica cosa que le genera arrepentimiento a lo largo de su \u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Davis hace de LeBron para unos Lakers en positivo", "description": "Los Angeles Lakers vivieron un nuevo se\u00edsmo en este comienzo de temporada tan convulso que est\u00e1n viviendo. Los angelinos se desplazaban a Sacramento sin un LeBron James que estar\u00e1", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/01/61a721ac268e3eab598b45e7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/abe2bd74ea6628705a98ec2952b89c88/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383412447067.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:18:21Z", "content": "Los Angeles Lakers vivieron un nuevo se\u00edsmo en este comienzo de temporada tan convulso que est\u00e1n viviendo. Los angelinos se desplazaban a Sacramento sin un LeBron James que estar\u00e1 de baja varios part\u2026 [+2262 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Muguruza: \"Me gustar\u00eda tener una experiencia en alg\u00fan rally\"", "description": "Garbi\u00f1e Muguruza, imagen de la compa\u00f1\u00eda Caser Seguros, estuvo ayer en Madrid donde fue recibida por Sus Majestades los Reyes tras convertirse en la primera espa\u00f1ola capaz de ganar", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/01/61a7337146163fa6bf8b45af.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_lrns3h8r/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_lrns3h8r.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:39:51Z", "content": "Garbi\u00f1e Muguruza, imagen de la compa\u00f1\u00eda Caser Seguros, estuvo ayer en Madrid donde fue recibida por Sus Majestades los Reyes tras convertirse en la primera espa\u00f1ola capaz de ganar el Masters femenino\u2026 [+5220 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "E. C. L.", "title": "Mensaje de Pfizer: \"No se asuste\"", "description": "La aparici\u00f3n de la variante \u00f3micron en Espa\u00f1a y la evoluci\u00f3n del virus centra la informaci\u00f3n sobre la pandemia del coronavirus, que sigue con su tendencia al alta, en nuestro pa\u00eds.", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/01/61a7047eca47414b618b459e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3a3a5ba5da507a1664897189fbbcdc7b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/02/08/16127572359603.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:05:06Z", "content": "La aparici\u00f3n de la variante \u00f3micron en Espa\u00f1a y la evoluci\u00f3n del virus centra la informaci\u00f3n sobre la pandemia del coronavirus, que sigue con su tendencia al alta, en nuestro pa\u00eds.\r\nLos datos de caso\u2026 [+5744 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El d\u00eda que LeBron James quiso imitar a Michael Jordan y fracas\u00f3 estrepitosamente", "description": "Uno de los momentos m\u00e1s famosos en la carrera de Michael Jordan tuvo lugar hace 30 a\u00f1os, un 23 de noviembre de 1991. Jordan y los Bulls, que defend\u00edan t\u00edtulo y caminaban hacia el s", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/01/61a74223268e3ecc648b4590.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_zog0w0kp/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_zog0w0kp.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:40:58Z", "content": "Uno de los momentos m\u00e1s famosos en la carrera de Michael Jordan tuvo lugar hace 30 a\u00f1os, un 23 de noviembre de 1991. Jordan y los Bulls, que defend\u00edan t\u00edtulo y caminaban hacia el segundo anillo de su\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La selecci\u00f3n mexicana presenta su nueva imagen", "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol ya tiene nueva imagen, al presentar el escudo que desde este d\u00eda portar\u00e1n los representativos nacionales en el uniforme.\n\nUn \u00e1guila moderna, postrad", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/01/61a6ec6fca4741262f8b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c5256310b67e4bdcf3116ee6780e6782/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383293891702.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T03:31:13Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol ya tiene nueva imagen, al presentar el escudo que desde este d\u00eda portar\u00e1n los representativos nacionales en el uniforme.\r\nUn \u00e1guila moderna, postrada sobre un bal\u00f3n, e\u2026 [+1784 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Martino: \"En la selecci\u00f3n estar\u00e1n los jugadores que lo merezcan\"", "description": "Las derrotas de la selecci\u00f3n mexicana ante Estados Unidos y la \u00faltima ante Canad\u00e1 no han hecho entrar en p\u00e1nico a Gerardo Martino ni al presidente de la Federaci\u00f3n Mexicana de F\u00fatb", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/01/61a6eebb268e3eab598b45bd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/88f6b7251783a1ac8a7125b10437a4a4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383299311572.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T03:41:14Z", "content": "Las derrotas de la selecci\u00f3n mexicana ante Estados Unidos y la \u00faltima ante Canad\u00e1 no han hecho entrar en p\u00e1nico a Gerardo Martino ni al presidente de la Federaci\u00f3n Mexicana de F\u00fatbol, Yon de Luisa, y\u2026 [+3380 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID G. MEDINA", "title": "Diciembre decide el futuro del Atl\u00e9tico", "description": "Arranca quiz\u00e1 el diciembre m\u00e1s importante en clave rojiblanca en muchos a\u00f1os. Un mes, apenas tres semanas, que marcar\u00e1 el devenir de una temporada que arranc\u00f3 con la responsabilida", "url": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2021/12/01/61a66c90268e3e84588b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/87c4c59934f0f46c7c164e7b03cfe383/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382963416123.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:40:43Z", "content": "Arranca quiz\u00e1 el diciembre m\u00e1s importante en clave rojiblanca en muchos a\u00f1os. Un mes, apenas tres semanas, que marcar\u00e1 el devenir de una temporada que arranc\u00f3 con la responsabilidad de defender el t\u00ed\u2026 [+3755 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Carlos Alcaraz espera el resultado negativo del test para iniciar su pretemporada", "description": "Carlos Alcaraz, que dio positivo por coronavirus el pasado jueves, por lo que no pudo representar a Espa\u00f1a en la fase final de la Copa Davis, sigue en Murcia a la espera de hacerse", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/01/61a78a8e46163f676d8b45a5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/060075d563797fd67840fbd083e67591/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383694809498.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:46:40Z", "content": "Carlos Alcaraz, que dio positivo por coronavirus el pasado jueves, por lo que no pudo representar a Espa\u00f1a en la fase final de la Copa Davis, sigue en Murcia a la espera de hacerse un test PCR que co\u2026 [+743 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "LeBron's COVID: Complains about something \"fishy\" as tests go sideways", "description": "LeBron James was recently placed on the Lakers&apos; COVID list that prevents him from playing any basketball for the next couple of weeks. Or at least until he can turn a negative", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/los-angeles-lakers/2021/12/02/61a8026d268e3ee35d8b456f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6e9734795423e293bef9cd0c4f1d3be8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383993917797.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T23:18:24Z", "content": "LeBron James was recently placed on the Lakers' COVID list that prevents him from playing any basketball for the next couple of weeks. Or at least until he can turn a negative tesst to the proper hea\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Simon Biles, Sandra Oh, Dolly Parton and teachers named '2021 People of the Year'", "description": "People magazine has named Olympic gymnast Simone Biles, actor Sandra Oh, country icon Dolly Parton and the nation&apos;s teachers as its &quot;2021 People of the Year.&quot;\n\n&quot", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/celebrities/2021/12/01/61a798b5ca4741345b8b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/31aa8c6d12d5be25b1d8b1cce13c1dd6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383733240537.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:48:50Z", "content": "People magazine has named Olympic gymnast Simone Biles, actor Sandra Oh, country icon Dolly Parton and the nation's teachers as its \"2021 People of the Year.\"\r\n\"This year has been a transformative on\u2026 [+807 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Espa\u00f1a, al Europeo de Cross con un equipo para seguir en el podio", "description": "Dos a\u00f1os despu\u00e9s, Espa\u00f1a regresa a su competici\u00f3n m\u00e1s laureada. Un a\u00f1o m\u00e1s tarde de lo previsto a causa de la pandemia del Covid-19, Fingal-Dubl\u00edn acoge el Campeonato de Europa de", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/12/01/61a7443c46163ffa498b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8df942c1526da5fdff64305407f3d251/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383522973392.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:52:05Z", "content": "Dos a\u00f1os despu\u00e9s, Espa\u00f1a regresa a su competici\u00f3n m\u00e1s laureada. Un a\u00f1o m\u00e1s tarde de lo previsto a causa de la pandemia del Covid-19, Fingal-Dubl\u00edn acoge el Campeonato de Europa de Campo a Trav\u00e9s. El \u2026 [+3472 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA Barcelona", "title": "Cena de conjura de la plantilla del Barcelona", "description": "La plantilla del Barcelona ha cenado este mi\u00e9rcoles por la noche en un c\u00e9ntrico restaurante de la Ciudad Condal para hacer pi\u00f1a de cara al crucial calendario que tiene. Los azulgra", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2021/12/01/61a7de8bca4741b0228b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d90b07927a579be637a830e7099778a1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383913327383.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:52:46Z", "content": "La plantilla del Barcelona ha cenado este mi\u00e9rcoles por la noche en un c\u00e9ntrico restaurante de la Ciudad Condal para hacer pi\u00f1a de cara al crucial calendario que tiene. Los azulgranas jugar\u00e1n dentro \u2026 [+940 chars]"}]}