{"status": "ok", "totalResults": 647, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "NY: Oficiales carcelarios sin vacuna COVID ser\u00e1n suspendidos", "description": "NY: Oficiales carcelarios sin vacuna COVID ser\u00e1n suspendidos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/ny-oficiales-carcelarios-sin-vacuna-covid-seran-suspendidos-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/lzN7fjZuRwOw72sA_7ZTXzNktF8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UF3Q4MY3A5GGNHVGUPIUEPIPRM", "publishedAt": "2021-12-01T20:53:11Z", "content": "NUEVA YORK (AP) El aquejado sistema penitenciario de la ciudad de Nueva York se enfrenta a m\u00e1s problemas: la posible suspensi\u00f3n de cientos de oficiales por no vacunarse contra el COVID-19 antes de la\u2026 [+2899 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 1 de Diciembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 1 de Diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/vacunacion-covid-19-en-el-mundo-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/HLPvPmmRfcRRXTPpR8eR4LadfVI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/6GKTRHCXKFARVPWAZUWMGVF7JE.JPG", "publishedAt": "2021-12-01T05:09:11Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial contra el Covid registra al 1 de Diciembre unas 7.457.346.935 dosis suministradas contra el coronavirus, de las cuales 554.888.156 se dieron en Am\u00e9rica del Sur. En la\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Ventas de veh\u00edculos nuevos en colombia marcan en noviembre su mejor registro durante 2021", "description": "Ventas de veh\u00edculos nuevos en colombia marcan en noviembre su mejor registro durante 2021", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/ventas-de-vehiculos-nuevos-en-colombia-marcan-en-noviembre-su-mejor-registro-durante-2021-nid01122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=627", "publishedAt": "2021-12-01T20:53:15Z", "content": "BOGOT\u00c1, 1 dic (Reuters) - Las ventas de veh\u00edculos nuevos en\r\nColombia subieron un 5,8% interanual en noviembre a 23.616\r\nunidades, la mayor cantidad en lo que va del a\u00f1o dentro del\r\nproceso de normal\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Sanidad implementa el sistema de gesti\u00f3n de los controles sanitarios de entrada a Espa\u00f1a frente a \u00f3micron", "description": "Sanidad implementa el sistema de gesti\u00f3n de los controles sanitarios de entrada a Espa\u00f1a frente a \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/sanidad-implementa-el-sistema-de-gestion-de-los-controles-sanitarios-de-entrada-a-espana-frente-a-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T8EtasoDASLxwBEu6EOgE8B13-o=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WGGRPC4IKJC6FNHTYU5I5ATGZ4", "publishedAt": "2021-12-01T12:32:36Z", "content": "El Ministerio de Sanidad ha implementado las prestaciones del sistema de gesti\u00f3n de los controles sanitarios de entrada a Espa\u00f1a 'Spain Travel Health' (SpTH), incorporando las medidas de control apro\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Portugal vuelve al \u201cestado de calamidad\u201d y entran en vigor nuevas restricciones", "description": "A pesar de ser una de las naciones de la Uni\u00f3n Europa con mayor tasa de vacunaci\u00f3n, el n\u00famero de nuevos casos diarios aument\u00f3 de manera considerable en un mes", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-portugal-vuelve-al-estado-de-calamidad-y-entran-en-vigor-nuevas-restricciones-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/vwm5uDcvSC_rMCB1UhxtBTM5gh0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/V34GC5OES5CZVOUKNCYF5CZIEM", "publishedAt": "2021-12-01T20:56:33Z", "content": "LISBOA (AFP).- Portugal endureci\u00f3 hoy las condiciones para el ingreso de viajeros y el uso del tapabocas volvi\u00f3 a ser obligatorio en el interior de lugares p\u00fablicos, al ingresar hoy en estado de cala\u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Sandra Rodr\u00edguez Ramos", "title": "D\u00eda Mundial del Sida: advierten que por la pandemia hubo una fuerte ca\u00edda de las consultas por VIH", "description": "Alrededor de 140.000 personas viven con esta enfermedad en la Argentina, pero el 17% lo desconoce; durante las restricciones por la crisis sanitaria, muchos retardaron la decisi\u00f3n de testearse", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-del-sida-advierten-que-por-la-pandemia-hubo-una-fuerte-caida-de-las-consultas-por-vih-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1_LUgbOGkb-Xy2NbLPQzPbgKmLg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LCQHYR5IDBD4DDPF6BBHMJLGIA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:02:17Z", "content": "En la Argentina alrededor de 140.000 personas viven con VIH, pero el 17% lo desconoce porque no fue diagnosticado, seg\u00fan el \u00faltimo Bolet\u00edn sobre VIH e Infecciones de Transmisi\u00f3n Sexual (ITS) del Mini\u2026 [+9590 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Melisa Reinhold", "title": "\u00bfSe pudo haber detenido la pandemia? El impacto de la tecnolog\u00eda en la vida cotidiana", "description": "La periodista especializada Martina Rua argument\u00f3 sobre c\u00f3mo la inteligencia artificial atraviesa la cotidianeidad y explic\u00f3 las ventajas y desaf\u00edos que trae aparejada", "url": "https://www.lanacion.com.ar/economia/se-pudo-haber-detenido-la-pandemia-el-impacto-de-la-tecnologia-en-la-vida-cotidiana-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qM1TdBAOgX4nJ5W-VOUnzHByNBU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/7VLL6OQ2LJCRRFUQJ2HFGEJUOQ.JPG", "publishedAt": "2021-12-01T20:01:41Z", "content": "Les propongo un viaje, nos vamos a China. Es enero de 2020, en una ciudad que mucho no hab\u00edamos escuchado: Wuhan. \u00bfLa hab\u00edas escuchado hasta enero de 2020? Algo est\u00e1 pasando ah\u00ed, las personas tienen \u2026 [+4380 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Latinoam\u00e9rica experimentar\u00e1 un crecimiento m\u00e1s lento de lo esperado en 2022, seg\u00fan el Banco Mundial", "description": "Latinoam\u00e9rica experimentar\u00e1 un crecimiento m\u00e1s lento de lo esperado en 2022, seg\u00fan el Banco Mundial", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/latinoamerica-experimentara-un-crecimiento-mas-lento-de-lo-esperado-en-2022-segun-el-banco-mundial-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NgLdPJ5WkNBj1sG-V2GjuRxT3I0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/G3QZI5A4QRCALKWIXSY6NFNKOU", "publishedAt": "2021-12-01T12:32:38Z", "content": "El economista jefe del Banco Mundial para Am\u00e9rica Latina y el Caribe, William F.Maloney, estima que el crecimiento de la regi\u00f3n ser\u00e1 m\u00e1s lento de lo esperado, con una previsi\u00f3n del 2,8% para 2022 y d\u2026 [+1986 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Per\u00fa hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Per\u00fa; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-peru-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/PFXnLb_wjhNAWgke-WYq3mVZISA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DZDD2J4X4NCX3EN2SJ3Y6XJDV4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Per\u00fa \r\n se registraron 1.\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Venezuela hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Venezuela; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-venezuela-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nrlgv5bkPb7RnaGHS-lm4eayLiQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TIDZ4U7L6ZFW7MWXEHFR45DJHI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Venezuela \r\n no se conoci\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Chile hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Chile; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-chile-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/bW9x51WGDVjO18csAw31YScyuCQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/NFV3WZZLXZGMFNOANIU3ICCW4Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Chile \r\n no se conocieron\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ecuador hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ecuador; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-ecuador-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MPTwG84WKKq41KpqU2W2rtCsovo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4AOEWQOJ5AN3H27AUYY6T5QH4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Ecuador \r\n no se conocier\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Paraguay hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Paraguay; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-paraguay-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/xOw7N3cXZvDW61uz6X8WD7E6Uqg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ABRZNT7JX5EAZLDDZL754SZSVQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:40Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Paraguay \r\n se registraro\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Maip\u00fa, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maipu-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Maip\u00fa, Bu\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Flores, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-flores-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Las Flore\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Magdalena, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-magdalena-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Magdalena\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Roque P\u00e9rez, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-roque-perez-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Roque P\u00e9r\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Monte, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-monte-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Monte, Bu\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvear, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvear-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General A\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tapalqu\u00e9, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tapalque-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Tapalqu\u00e9,\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Las Heras, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-las-heras-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General L\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ramallo, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ramallo-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Ramallo, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Brandsen, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-brandsen-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Brandsen,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villa Gesell, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villa-gesell-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Villa Ges\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chascom\u00fas, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chascomus-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Chascom\u00fas\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pinamar, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pinamar-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Pinamar, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lobos, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lobos-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Lobos, Bu\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carlos Tejedor, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carlos-tejedor-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Carlos Te\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Arenales, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-arenales-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General A\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carlos Casares, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carlos-casares-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Carlos Ca\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General B\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en 25 De May\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Arrecifes, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-arrecifes-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Arrecifes\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvarado, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvarado-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General A\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Noruega confirma sus primeros casos de la variante \u00f3micron del coronavirus", "description": "Noruega confirma sus primeros casos de la variante \u00f3micron del coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/noruega-confirma-sus-primeros-casos-de-la-variante-omicron-del-coronavirus-nid01122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=625", "publishedAt": "2021-12-01T12:53:18Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Noruega han confirmado este mi\u00e9rcoles la presencia de la variante \u00f3micron del SARS-CoV-2 en el pa\u00eds, un total de cuatro casos constatados en dos municipios noruegos.\r\nEl\u2026 [+1808 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Florentino Ameghino, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-florentino-ameghino-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:40Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Florentin\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Daireaux, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-daireaux-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Daireaux,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Leandro N. Alem, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-leandro-n-alem-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Leandro N\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pinto, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pinto-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General P\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guamin\u00ed, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guamini-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Guamin\u00ed, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rauch, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rauch-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Rauch, Bu\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Saavedra, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-saavedra-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Saavedra,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Laprida, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-laprida-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Laprida, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Viamonte, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-viamonte-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General V\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hip\u00f3lito Yrigoyen, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hipolito-yrigoyen-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Hip\u00f3lito \u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Suipacha, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-suipacha-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Suipacha,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Adolfo Alsina, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-adolfo-alsina-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Adolfo Al\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Paz, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-paz-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General P\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Capit\u00e1n Sarmiento, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-capitan-sarmiento-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Capit\u00e1n S\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Villarino, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-villarino-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Villarino\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Dorrego, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-dorrego-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Coronel D\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tornquist, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tornquist-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Tornquist\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Benito Ju\u00e1rez, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-benito-juarez-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Benito Ju\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Rivadavia\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Puan, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-puan-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Puan, Bue\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Navarro, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-navarro-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Navarro, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mar Chiquita, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mar-chiquita-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Mar Chiqu\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ayacucho, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ayacucho-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Ayacucho,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Alberti, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-alberti-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:39:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Alberti, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carmen De Areco, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carmen-de-areco-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Carmen De\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Pringles, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-pringles-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:38:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Coronel P\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Exaltaci\u00f3n De La Cruz, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-exaltacion-de-la-cruz-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Exaltaci\u00f3\u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Saladillo, Buenos Aires al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-saladillo-buenos-aires-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:31:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Saladillo\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Ranking de The Economist: Buenos Aires es la ciudad m\u00e1s barata de la regi\u00f3n para vivir", "description": "La capital argentina comparte la n\u00f3mina de las diez ciudades con el costo de vida m\u00e1s bajo en d\u00f3lares junto con otras de de Asia y \u00c1frica; la lista est\u00e1 encabezada por Tel Aviv por primera vez", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/ranking-de-the-economist-buenos-aires-es-la-ciudad-mas-barata-de-la-region-para-vivir-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Z9WmY7IsM8bV7WoA0gAkiS5pB68=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/VMZ4VPV6PRD7VLC5COG2HZD3CY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:30:22Z", "content": "Buenos Aires es la ciudad m\u00e1s barata para vivir en toda Am\u00e9rica y la novena a nivel mundial. La inflaci\u00f3n desenfrenada y la depreciaci\u00f3n de la moneda local respecto del valor del d\u00f3lar estadounidense\u2026 [+5303 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La respuesta de Australia para el pap\u00e1 de Djokovic y la vacunaci\u00f3n obligatoria: \u201cNo es chantaje; es proteger a la comunidad\u201d", "description": "El padre del N\u00b0 1 hab\u00eda criticado al gobierno de ese pa\u00eds por las condiciones impuestas para actuar en el primer Grand Slam de la temporada", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/tenis/la-respuesta-de-australia-para-el-papa-de-djokovic-y-la-vacunacion-obligatoria-no-es-chantaje-es-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nqeNfcRTVvf9ZZZhDJabXrxWYwY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TVGSXUN4WVEK5M7QZEZ64E7S5I.JPG", "publishedAt": "2021-12-01T13:43:39Z", "content": "El tenista n\u00famero 1 del mundo, Novak Djokovic, no est\u00e1 siendo chantajeado por los organizadores del Abierto de Australia, asever\u00f3 un alto responsable del gobierno de este pa\u00eds, que de esa manera resp\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Constanza Bertolini", "title": "Julio Bocca: \u201cCuando conoc\u00ed a Piazzolla le dije que su m\u00fasica era como sangre en mis venas\u201d", "description": "Dirige un espect\u00e1culo que este s\u00e1bado cierra el a\u00f1o de homenajes al genial compositor, cuyas entradas gratuitas pueden retirarse a partir de hoy, a las 12, en la boleter\u00eda del Teatro Coliseo; madurez, gratitud y c\u00f3mo debe trabajar una compa\u00f1\u00eda de ballet", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/danza/julio-bocca-cuando-conoci-a-piazzolla-le-dije-que-su-musica-era-como-sangre-en-mis-venas-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/csu2YJKvtdbrpiSRnTyqwhY3hmg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LKMWFEEYEVEPBBLHN2YBI2F2IQ.JPG", "publishedAt": "2021-12-01T09:00:00Z", "content": "Una ley no escrita dice que, al menos una vez por a\u00f1o lleva ya catorce viviendo en Uruguay, Julio Bocca\" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;Julio Bocca se reencuentra con el p\u00fablico argentino. Da \u2026 [+13632 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Alemania hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Alemania; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-alemania-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/wzp9yIBajEU4uOAS_gyvX1yYYd8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PN74SJJHIVADJLQGTERW6Y7H6Q.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Alemania \r\n no se conocie\u2026 [+1184 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en India hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en India; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-india-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iGiFJqxi0oxbfivgLC5BKgDLPpU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QFBG4ES2TJE77L2TMYWICQVTW4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en India \r\n se registraron 1\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Francia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Francia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-francia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MPTwG84WKKq41KpqU2W2rtCsovo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4AOEWQOJ5AN3H27AUYY6T5QH4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Francia \r\n no se conocier\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Argentina; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/EAvRiMfDwNnc6m8qfs0jubViHCw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E3JPHU3RBJA5XPAFTGSYFNWKKM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Argentina \r\n no se conoci\u2026 [+1190 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Turqu\u00eda hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Turqu\u00eda; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-turquia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/N3nKU9elgiMr0-uetyHLsN6dq4Q=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UUKA53FH3ZBHLBDXN53WNHZZLU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Turqu\u00eda \r\n no se conocier\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Rusia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Rusia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-rusia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YD_MYesPbMrnhY1C7ZepwMbkCkw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PRODHEPMI5AAFDCDIRQHT4JSXM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Rusia \r\n se registraron 3\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Estados Unidos hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Estados Unidos; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-estados-unidos-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5Zx0wwZV2PdosQqMvHp5i55DuwU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FE5Y7IEOAZCCFIBRLUZM62BBHU.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Estados Unidos \r\n se regi\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ir\u00e1n hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ir\u00e1n; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-iran-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/AOxM04DB4yfKuFvAm0ZeRj5XQco=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BSYAZJVRDBHJLEZODOHVDEOMBM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Ir\u00e1n \r\n no se conocieron \u2026 [+1159 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Reino Unido hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 1 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Reino Unido; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-reino-unido-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0Ks5hHxIqLM1UAm8i0qldauaYok=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZX6UNRH6D5FNDNZYBADW7IXY7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 1 de Diciembre, en Reino Unido \r\n no se cono\u2026 [+1202 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cachi, Salta al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cachi-salta-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:25:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Cachi, Sa\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Lorenzo, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-lorenzo-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en San Loren\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Castellanos, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-castellanos-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Castellan\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Libertador Gral. San Mart\u00edn, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-libertador-gral-san-martin-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Libertado\u2026 [+1464 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Magallanes, Santa Cruz al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-magallanes-santa-cruz-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Magallane\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pringles, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pringles-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Pringles,\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en G\u00fcer Aike, Santa Cruz al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guer-aike-santa-cruz-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en G\u00fcer Aike\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bermejo, Formosa al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bermejo-formosa-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:25:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Bermejo, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Formosa, Formosa al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-formosa-formosa-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:25:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Formosa, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Jer\u00f3nimo, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-jeronimo-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en San Jer\u00f3n\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Crist\u00f3bal, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-cristobal-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en San Crist\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Obligado, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-obligado-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General O\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan Mart\u00edn De Pueyrred\u00f3n, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-martin-de-pueyrredon-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Juan Mart\u2026 [+1457 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Gobernador Dupuy, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-gobernador-dupuy-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Gobernado\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lago Argentino, Santa Cruz al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lago-argentino-santa-cruz-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Lago Arge\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Anta, Salta al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-anta-salta-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:25:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Anta, Sal\u2026 [+1407 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jun\u00edn, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-junin-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Jun\u00edn, Sa\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pedernera, San Luis al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pedernera-san-luis-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:23:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General P\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vera, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vera-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Vera, San\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Garay, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-garay-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Garay, Sa\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Chico, Santa Cruz al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-chico-santa-cruz-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en R\u00edo Chico\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en San Javie\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General L\u00f3pez, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-lopez-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en General L\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en Rosario, \u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Mart\u00edn, Santa Fe al 1 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-martin-santa-fe-al-1-de-diciembre-nid01122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 1 de diciembre en San Mart\u00ed\u2026 [+1426 chars]"}]}