{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "7-Tage-Inzidenz sinkt - R-Wert unter 1: Stanford-Modellierer erkl\u00e4rt, wann er Wende in der vierten Welle erwartet", "description": "Nach einem wochenlangen Anstieg der Infektionszahlen sank die 7-Tage-Inzidenz heute zum zweiten Mal in Folge. Ist das schon der Wendepunkt der vierten Welle? Eine Grafik von Stanford-Forscher Michael Levitt gibt Aufschluss, wann wir den H\u00f6hepunkt erreicht hab\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/7-tage-inzidenz-sinkt-ist-das-schon-der-wendepunkt-grafik-zeigt-wann-vierte-welle-abflacht_id_24477623.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24477673/gettyimages-1307727954.jpg?im=Crop%3D%280%2C250%2C2000%2C1000%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1a1d67a7f303cbebed189e9b4f0089068962332d508c456f6c5d865deed121e8", "publishedAt": "2021-12-01T14:54:07Z", "content": "Nach einem wochenlangen Anstieg der Infektionszahlen sank die 7-Tage-Inzidenz heute zum zweiten Mal in Folge. Ist das schon der Wendepunkt der vierten Welle? Eine Grafik von Stanford-Forscher Michael\u2026 [+3390 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Gro\u00dfer \u00dcberblick - Immer mehr F\u00e4lle europaweit: Wo sich Omikron schon \u00fcberall ausbreitet", "description": "In Deutschland werden immer mehr Omikron-F\u00e4lle bekannt. Das gilt auch f\u00fcr andere europ\u00e4ische L\u00e4nder. Nicht alle F\u00e4lle gehen auf Reiser\u00fcckkehrer zur\u00fcck. Wir zeigen, wo die Variante bereits auftritt.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/nicht-nur-suedafrika-rueckkehrer-betroffen-immer-mehr-faelle-europaweit-wo-sich-omikron-schon-ueberall-ausbreitet_id_24476374.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24476883/gettyimages-1270842570.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6105746f1d0bccf63c584fbc9656958fd5389e614ed2adad9124e19d062f6185", "publishedAt": "2021-12-01T11:35:55Z", "content": "In Deutschland werden immer mehr Omikron-F\u00e4lle bekannt. Das gilt auch f\u00fcr andere europ\u00e4ische L\u00e4nder. Nicht alle F\u00e4lle gehen auf Reiser\u00fcckkehrer zur\u00fcck. Wir zeigen, wo die Variante bereits auftritt.Om\u2026 [+7435 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Andreas Kempf", "title": "Entspannte Lage - Der \"Draghi-Effekt\": In Italien zeigt sich jetzt, was Druck auf Ungeimpfte bewirkt", "description": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch deutlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr Ungeimpfte wird es zwischen Bozen und Palermo zunehmend unge\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/entspannte-lage-draghi-effekt-in-italien-zeigt-sich-jetzt-was-druck-auf-ungeimpfte-bringt_id_24468916.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20921015/fuer-mehr-finanziellen-spielraum-mario-draghi-will-die-vorgaben-zur-staatsverschuldung-umgehen..jpg?im=Crop%3D%280%2C88%2C3255%2C1628%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61bb31d3bf4785df4449f0b2588c520d3060443fffe956f15d9df5c6a8114b7a", "publishedAt": "2021-12-01T05:18:35Z", "content": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch deutlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr \u2026 [+8226 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Neue Coronavirus-Mutation - Omikron-Variante wird zum 45-Milliarden-Euro-Booster f\u00fcr Impfstoffhersteller", "description": "Noch ist unklar, wie genau sich die Omikron-Variante des Sars-Cov-2-Virus auf die Wirksamkeit von Impfstoffen auswirkt. Die Wahrscheinlichkeit, dass angepasste Booster zumindest f\u00fcr Risikogruppen notwendig sind, steigt aber. Investoren pumpen deswegen jetzt s\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/f100/neue-coronavirus-mutation-omikron-variante-wird-zum-45-milliarden-euro-booster-fuer-impfstoffhersteller_id_24473832.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/berlin/id_24473874/auch-bei-den-impfstoffen-von-moderna-und-biontech-pfizer-braucht-es-einen-booster..jpg?im=Crop%3D%280%2C144%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7476ab5cf0aa340bc8799e6776a04bb9af816a8cbcde5ed56f671c868a8650a5", "publishedAt": "2021-12-01T08:32:36Z", "content": "Noch ist unklar, wie genau sich die Omikron-Variante des Sars-Cov-2-Virus auf die Wirksamkeit von Impfstoffen auswirkt. Die Wahrscheinlichkeit, dass angepasste Booster zumindest f\u00fcr Risikogruppen not\u2026 [+5156 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spektrum.de", "title": "Verursachen \u00fcberproportional viele Neuinfektionen - Neue Simulationsstudie: Drei Viertel aller Covid-Infektionen gehen von Ungeimpften aus", "description": "An acht oder sogar neun von zehn Infektionen ist mindestens ein Ungeimpfter beteiligt, zeigt eine Studie. Nur eine von zehn Neuinfektionen fand zwischen zwei Geimpften statt. Und das, obwohl Menschen ohne Impfschutz die deutlich kleinere Gruppe sind.", "url": "https://www.focus.de/wissen/simulationsstudie-drei-viertel-aller-infektionen-gehen-von-ungeimpften-aus_id_24477037.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/id_24477035/drei-viertel-aller-infektionen-gehen-von-ungeimpften-aus.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=29dbed78fdef527e9e7de9053c2b7cc93f6189212ad9348269f17347fd2e75f9", "publishedAt": "2021-12-01T11:45:09Z", "content": "Angesichts der Vielzahl von Impfdurchbr\u00fcchen stellt sich die Frage, ob Coronavirus-Impfungen \u00fcberhaupt geeignet sind, das Virus an seiner Verbreitung zu hindern. Eine direkte Antwort l\u00e4sst sich nicht\u2026 [+3475 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Impfappelle vs. Impfstoffmangel - Knoppers gegen Spritze: Jetzt suchen verzweifelte B\u00fcrger sogar auf Ebay nach Impftermin", "description": "Experten und Politiker bitten die B\u00fcrger st\u00e4ndig, sich gegen Corona impfen zu lassen. Doch die Schlangen vor vielen Impfzentren sind lang, Impfstoff wird rationiert. Verzweifelte suchen mittlerweile sogar \u00fcber Ebay-Kleinanzeigen nach Terminen. Doch das f\u00fchrt \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/impfappelle-vs-impfstoffmangel-knoppers-gegen-spritze-jetzt-suchen-verzweifelte-buerger-sogar-auf-ebay-nach-impftermin_id_24478090.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24478687/app-ebay-kleinanzeig-70653828.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3265%2C1633%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=75433799917565e31f7a5102e009649b13b6416d5bc7239b0fcbf2707073cd68", "publishedAt": "2021-12-01T18:02:00Z", "content": "Experten und Politiker bitten die B\u00fcrger st\u00e4ndig, sich gegen Corona impfen zu lassen. Doch die Schlangen vor vielen Impfzentren sind lang, Impfstoff wird rationiert. Verzweifelte suchen mittlerweile \u2026 [+4802 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Experte sieht Abflachen der Inzidenzen und macht Mut: \"Wir sind m\u00e4\u00dfig optimistisch\"", "description": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 67.186 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit in etwa auf dem Niveau der Vorwoche. Die Hospitalisierungsinzidenz steigt allerdings weiter - und auch die Todesf\u00e4lle schnellen in die H\u00f6he. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Si\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-experte-sieht-abflachen-der-inzidenzen-und-macht-mut-wir-sind-maessig-optimistisch_id_24477756.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24477673/gettyimages-1307727954.jpg?im=Crop%3D%280%2C250%2C2000%2C1000%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=1a1d67a7f303cbebed189e9b4f0089068962332d508c456f6c5d865deed121e8", "publishedAt": "2021-12-01T14:01:45Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 67.186 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit in etwa auf dem Niveau der Vorwoche. Die Hospitalisierungsinzidenz steigt allerdings weiter - und auch die Todesf\u00e4lle sc\u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Th\u00fcringer Intensivkoordinator:\u00a0Patienten auf Warteliste sterben teils", "description": "Die Situation auf den Intensivstationen im Hochinzidenzland Th\u00fcringen bleibt sehr angespannt. Planbare Operationen von Patienten etwa mit Krebs- oder Herzklappen-Erkrankungen w\u00fcrden aufgeschoben, sagte der Intensivkoordinator des Landes,\u00a0Michael\u00a0Bauer, am Mit\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-thueringer-intensivkoordinator-patienten-auf-warteliste-sterben-teils_id_24476926.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24476034/eine-pflegekraft-steht-auf-einer-intensivstation-in-einem-zimmer-und-bedient-eine-herz-lungen-maschine..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=75d1cb12347c95515cfc49da0d5ff1e9cb0ce7e8b31c129896b0f3811f778402", "publishedAt": "2021-12-01T11:24:04Z", "content": "Die Situation auf den Intensivstationen im Hochinzidenzland Th\u00fcringen bleibt sehr angespannt. Planbare Operationen von Patienten etwa mit Krebs- oder Herzklappen-Erkrankungen w\u00fcrden aufgeschoben, sag\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Scinexx", "title": "mRNA-Impfstoffe auch hier wirksam - Ursprung des Coronavirus: Ein Baustein in Fledermaus-Viren sorgt f\u00fcr Unterschied", "description": "Der Schritt von Fledermaus-Coronaviren zu humanpathogenen Formen wie SARS-CoV-2 ist wohl kleiner als gedacht. Der Austausch einer entscheidenden Aminos\u00e4ure am viralen Spike-Protein reicht, um dem Fledermausvirus RaTG13 das Befallen menschlicher Zellen zu erm\u00f6\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/mrna-impfstoffe-auch-hier-wirksam-coronaviren-eine-aminosaeure-reicht_id_24476437.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/natur/id_24476433/damit-das-coronavirus-an-unsere-zellen-andocken....jpg?im=Crop%3D%280%2C21%2C996%2C498%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7533ec056329196bbcf41a4b7f7befde43ced4263d6302993e8a1a3f3d5cc6fc", "publishedAt": "2021-12-01T10:05:04Z", "content": "Aus welchem Tier-Coronavirus hat sich der Pandemie-Erreger SARS-CoV-2 entwickelt? Bisher gibt es darauf keine eindeutige Antwort. Der aus Hufeisennasen im chinesischen Yunnan isolierte und im Virenla\u2026 [+4773 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "\"Joko & Klaas live\" - Pl\u00f6tzlich kommt Olaf Scholz ins Studio und h\u00e4lt beispiellose Pandemie-Ansprache", "description": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz \u00fcberlassen. Der hielt im ProSieben-Studio eine beispiellose Ansprache, auf die viele gewartet\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/joko-klaas-live-joko-und-klaas-ueberlassen-olaf-scholz-das-studio-fuer-eine-beispiellose-pandemie-ansprache_id_24478873.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24478868/joko-und-klaas-ueberlassen-olaf-scholz-das-studio-fuer-eine-beispiellose-pandemie-ansprache.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=23a7b155064b4698a40d1548c5df97ab462f8e3dd91fbe41a56e42754028fe22", "publishedAt": "2021-12-01T20:20:10Z", "content": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz \u00fcberlassen. Der hielt im ProSiebe\u2026 [+4507 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Zahl der Todesf\u00e4lle steigt stark an - Inzidenz sinkt, aber Hospitalisierungsrate w\u00e4chst", "description": "Das RKI meldet am Mittwochmmorgen 67.186 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit in etwa auf dem Niveau der Vorwoche. Die Hospitalisierungsinzidenz steigt allerdings weiter - und auch die Todesf\u00e4lle schnellen in die H\u00f6he. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden S\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-67186-neuinfektionen-inzidenz-sinkt-doch-hospitalisierungrsate-steigt_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/rheinland-pfalz/id_24473246/eine-mitarbeiterin-der-pflege-steht-in-einem-zimmer-einer-corona-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C247%2C2048%2C1026%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f135c6188370437b49b46f334be5107bd9d9af61cb97f5aa0580989f13c4c3f3", "publishedAt": "2021-12-01T05:31:54Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwochmmorgen 67.186 Corona-Neuinfektionen und bleibt damit in etwa auf dem Niveau der Vorwoche. Die Hospitalisierungsinzidenz steigt allerdings weiter - und auch die Todesf\u00e4lle s\u2026 [+12060 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Stefan Gro\u00df-Lobkowicz", "title": "Carsten Breuer im Portr\u00e4t - Er soll uns Italiens Impf-Erfolg bringen: Das ist Scholz' neuer Corona-General", "description": "In Deutschland eskaliert die Corona-Situation. Jetzt soll Generalmajor Carsten Breuer die Leitung des Corona-Krisenstabes \u00fcbernehmen. Er ist bereits der zweite Soldat, der sich im Kampf gegen das Virus stellt. Wer ist der neue Ampel-General und warum ist Ital\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/carsten-breuer-scholz-corona-general-der-mann-der-uns-italiens-impf-erfolg-bringen-soll_id_24474489.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474461/generalmajor-carsten-71838579.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=cf698029892f61015024c0a11e22d2088c8a75e5f8c9789bddd20c059ea94b7c", "publishedAt": "2021-12-01T12:46:35Z", "content": "In Deutschland eskaliert die Corona-Situation. Jetzt soll Generalmajor Carsten Breuer die Leitung des Corona-Krisenstabes \u00fcbernehmen. Er ist bereits der zweite Soldat, der sich im Kampf gegen das Vir\u2026 [+6358 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Fp Comment", "title": "Terence Corcoran: The real reason for the price surges now gripping major economies", "description": "Terence Corcoran: The real reason for the price surges now gripping major economiesfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/opinion/terence-corcoran-the-real-reason-for-the-price-surges-now-gripping-major-economies", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/inflation-comment-1201.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:01:02Z", "content": "Guess what happens when you increase the money supply \r\nTerence Corcoran\r\nThe current increases in overall price levels are in reality the product of excess money growth that has occurred in many cou\u2026 [+7644 chars]"}]}