{"status": "ok", "totalResults": 39, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Margaret Oheneba", "title": "Comment prononcer \u00abomicron\u00bb, le nouveau variant du Covid-19\u00a0?", "description": "Omicron ou omicrone\u00a0? Quinzi\u00e8me lettre de l\u2019alphabet grec, Omicron a provoqu\u00e9 une petite pol\u00e9mique entre les partisans d\u2019une prononciation \u00e0 la fran\u00e7aise et ceux qui estiment que l\u2019on doit entendre le \u00abn\u00bb final, comme chez les grecs.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/comment-prononcer-omicron-le-nouveau-variant-du-covid-19-20211201_NZDK4LH5ANAJTILPRGCUT74IKQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/NEtz-cBLcLOWrtNT8U7M443XFr4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3439x1604:3449x1614)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BJJ5KATVJFCGZHZXPTVCMGLIIA.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:10:00Z", "content": "Un nouveau variant du Covid-19 a \u00e9merg\u00e9: B.1.1.529. Pour faire plus simple, comme elle la fait avec les pr\u00e9c\u00e9dents variants du virus qui s\u00e9vit depuis bient\u00f4t deux ans, lOrganisation mondiale de la Sa\u2026 [+2689 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : pour Fran\u00e7ois Bayrou, le d\u00e9bat sur la vaccination obligatoire \u00abdoit \u00eatre ouvert\u00bb", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211201_CMMOPYWQYJHSRGZQ4B2RQPKYEQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/I0F9tx0aDd7g1Fvl1-ycVt_oSG8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3041x1955:3051x1965)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/P4ITTFYETFBRHJ2BOANUT5WGRI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:39:37Z", "content": "- Un cas du variant omicron a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 en France, sur l\u00eele de la R\u00e9union. Lhomme \u00e2g\u00e9 de 53\u00a0ans aurait voyag\u00e9 au Mozambique et en Afrique du Sud. Il sagit du premier cas connu de variant omicron en\u2026 [+3596 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Covid-19\u00a0: les immunod\u00e9prim\u00e9s, incubateurs \u00e0 variants \u00e0 leur corps mal d\u00e9fendu", "description": "Les scientifiques \u00e9tudient depuis plusieurs mois les malades du Covid-19, dont les d\u00e9fenses immunitaires sont affaiblies, chez qui le virus peut accumuler les mutations. Il devient urgent de mettre au point une prise en charge adapt\u00e9e pour ces personnes dans \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-les-immunodeprimes-incubateurs-a-variants-a-leur-corps-mal-defendu-20211201_3LJN6J554NFQVKYJARVXRBWZXQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kxLst18yLD7Et8mlMyJL0hsPXzc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Y4ENDFDQBRG5JJ3YX3N4H243OQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T09:53:09Z", "content": "Comment apparaissent les variants du Sars-CoV-2\u00a0? Pass\u00e9e au second plan avec lh\u00e9g\u00e9monie de delta, la question est soudain redevenue dactualit\u00e9 avec lapparition domicron. Celui-ci pourrait r\u00e9unir les \u2026 [+6204 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Condomines", "title": "Tests Covid \u00e0 l\u2019\u00e9cole : Blanquer applique-t-il une mesure censur\u00e9e par le Conseil constitutionnel ?", "description": "La pr\u00e9sentation d\u2019un test n\u00e9gatif \u00e0 l\u2019\u00e9cole se fonde sur une autorisation parentale et la garantie d\u2019un non traitement de donn\u00e9es\u00a0: deux points qui \u00e9taient absents du projet de loi vigilance sanitaire censur\u00e9 par les \u00absages\u00bb.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/tests-covid-a-lecole-blanquer-applique-t-il-une-mesure-censuree-par-le-conseil-constitutionnel-20211201_H4EKVMMOJZGOZOQTB2SERSMOME/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/GzIX7umUmeAaCy9xgrLlSLaevnw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2246x1278:2256x1288)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/T7B7MZMAQRCRNLMPRRUXB4DREI.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:44:20Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question fait r\u00e9f\u00e9rence aux r\u00e9centes annonces dans la presse (ici et l\u00e0) de nouvelles mesures dans les salles de classe pour faire face \u00e0 l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. G\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 \u00e0 partir du\u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Vincent Coquaz", "title": "Le Luxembourg attribue-t-il onze\u00a0d\u00e9c\u00e8s aux vaccins anti-Covid alors que la France n\u2019en comptabilise aucun\u00a0?", "description": "Une confusion sur les chiffres luxembourgeois et fran\u00e7ais laisse penser que le Grand-Duch\u00e9 imputerait plusieurs d\u00e9c\u00e8s directement \u00e0 la campagne de vaccination alors que la France s\u2019y refuserait.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/le-luxembourg-attribue-t-il-onze-deces-aux-vaccins-anti-covid-alors-que-la-france-nen-comptabilise-aucun-20211201_TDRR7UREGRFMBLF2CAUQB62GTA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/4_qm4Ydnqn-MUSGW1fAIy5WO3FQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2814x1976:2824x1986)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BRO4P45W7FH2RBCN5HZHA5EF7Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:44:00Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question a \u00e9t\u00e9 raccourcie, la voici en int\u00e9gralit\u00e9: \u00abPourquoi la pharmacovigilance au Luxembourg nh\u00e9site pas \u00e0 attribuer des d\u00e9c\u00e8s (11) au vaccin quand en France on sy refuse en disan\u2026 [+3556 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Hausse du Covid-19, primaire LR et conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats au sommet de l\u2019UE... L\u2019actu de ce mercredi", "description": "L'essentiel de l'actu de ce mercredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/hausse-du-covid-19-primaire-lr-et-conflits-dinterets-au-sommet-de-lue-lactu-de-ce-mercredi-20211201_3NJEDT2LPFHTJEHESTNMFP34HM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/vavLJshyTraEGPqlw6_vgqiJ7uc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2135x1231:2145x1241)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7KQPSFTENZEW5FWU6K6GOYCRAQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:33:17Z", "content": "Covid-19: la France toujours sur une pente glissante.\u00abLe taux dincidence a franchi la barre des 300, jamais atteint depuis la mi-avril\u00bb, a alert\u00e9 ce mercredi Gabriel Attal, le porte-parole du gouvern\u2026 [+4506 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa de La Roche Saint-Andr\u00e9, Emma Donada", "title": "Quand recevoir sa dose de rappel pour prolonger son pass sanitaire\u00a0?", "description": "Le plus souvent, le rappel devra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 partir de cinq mois apr\u00e8s l\u2019obtention d\u2019un sch\u00e9ma vaccinal complet. Mais les r\u00e8gles varient selon le type de vaccin re\u00e7u ou en cas de contamination. D\u00e9tail de toutes les situations possibles.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/quand-recevoir-sa-dose-de-rappel-pour-prolonger-son-pass-sanitaire-20211201_RHV23XZFDJF73K3XP5YWSXIPY4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/JfN2F3z2fEQoOBc5fS9OEj7zKkQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2212x1781:2222x1791)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OWEBJCKQABEZNOKDINFWQPFE4U.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:42:37Z", "content": "La campagne de rappel vaccinal pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 18 \u00e0 64\u00a0ans vaccin\u00e9es contre le Covid-19 a d\u00e9but\u00e9 samedi. A partir du 15\u00a0janvier, toutes les personnes \u00a0\u00e9ligibles \u00e0 cette date \u00e0 la dose de \u2026 [+4573 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - LeBron James, plac\u00e9 \u00e0 l'isolement par les Lakers, devrait \u00eatre absent une dizaine de jours en NBA", "description": "LeBron James n'a pas d\u00e9but\u00e9 le match contre Sacramento, cette nuit en NBA. Le joueur des Los Angeles Lakers a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 \u00e0 l'isolement en raison du protocole de sant\u00e9 Covid. Il devrait manquer dix jours de comp\u00e9tition.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Lebron-james-place-a-l-isolement-devrait-etre-absent-une-dizaine-de-jours-en-nba/1302377", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lebron-james-pourrait-manquer-dix-jours-de-competition-avec-les-lakers-usa-today-sports-presse-s/1500000001575765/0:0,1998:1332-640-427-75/438df.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:26:00Z", "content": "Les Los Angeles Lakers vont probablement \u00e0 nouveau devoir faire sans leur leader LeBron James. Avant le match de NBA contre les Sacramento Kings, le joueur de 36 ans a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 sur la liste des \u00e9l\u00e9m\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Coronavirus - AFS - Le Munster et Cardiff vont quitter l'Afrique du Sud sans leurs joueurs et membres du staff positifs au Covid", "description": "Les \u00e9quipes du Munster et de Cardiff, bloqu\u00e9es en Afrique du Sud par les restrictions li\u00e9es au coronavirus, ont annonc\u00e9 mercredi que la majorit\u00e9 des joueurs et du staff vont quitter le pays d'ici jeudi. Mais joueurs ou membre du staff test\u00e9s positifs au virus\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-munster-et-cardiff-vont-quitter-l-afrique-du-sud-sans-leurs-joueurs-et-membres-du-staff-positifs-au-covid/1302423", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-joueurs-de-cardiff-vont-revenir-en-europe-ici-josh-adams-deja-en-europe-apres-la-tournee-avec/1500000001575832/0:0,1924:1283-640-427-75/ef82d.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:36:00Z", "content": "C'est un feuilleton qui risque de s'\u00e9tirer, en miroir de la reprise de l'\u00e9pid\u00e9mie du Covid-19 en Europe et dans le monde. Touch\u00e9 par le virus (14 cas au dernier pointage), le Munster, bloqu\u00e9 en Afriq\u2026 [+2544 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Newcastle - Eddie Howe (Newcastle) croit toujours que son \u00e9quipe peut se sauver de la rel\u00e9gation", "description": "Malgr\u00e9 le nul (1-1) \u00e0 domicile contre Norwich City mardi soir et ce quatorzi\u00e8me match sans victoire, Eddie Howe, le nouveau manager de Newcastle, croit toujours son \u00e9quipe capable d'\u00e9viter la rel\u00e9gation.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Eddie-howe-newcastle-croit-toujours-que-son-equipe-peut-se-sauver-de-la-relegation/1302383", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/eddie-howe-le-27-novembre-dernier-lors-de-la-rencontre-face-a-arsenal-mark-leech-offside-presse-sp/1500000001575770/0:0,1997:1331-640-427-75/d10d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:20:00Z", "content": "Le match nul 1-1 \u00e0 domicile contre Norwich City mardi a prolong\u00e9 la s\u00e9rie de matchs sans victoire et le nouveau manager Eddie Howe sait que la situation devient critique. Seules trois autres \u00e9quipes \u2026 [+1484 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tennis - Affaire Peng Shuai - Le pr\u00e9sident de la WTA Steve Simon suspend les tournois en Chine suite \u00e0 l'affaire Peng Shuai", "description": "La WTA a annonc\u00e9 ce mercredi soir qu'elle suspendait ses tournois organis\u00e9s en Chine en r\u00e9ponse \u00e0 l'affaire Peng Shuai.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Le-president-de-la-wta-steve-simon-suspend-les-tournois-en-chine-suite-a-l-affaire-peng-shuai/1302516", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/steve-simon-le-president-de-la-wta-a-decide-de-suspendre-les-tournois-de-son-organisation-en-chine/1500000001576022/0:0,1998:1332-640-427-75/4c4eb.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T19:51:00Z", "content": "Steve Simon, le patron de la WTA, campe sur la position qui est la sienne depuis plusieurs semaines vis-\u00e0-vis de la Chine dans le cadre de l'Affaire Peng Shuai et a d\u00e9cid\u00e9 de mettre ses menaces \u00e0 ex\u00e9\u2026 [+2044 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - LNR - Des tests tous les jours pour les joueurs du Top\u00a014 non-vaccin\u00e9s au Covid-19", "description": "Comme annonc\u00e9 mardi, la LNR a durci son protocole contre le Covid-19. Les nouvelles mesures concernent notamment les joueurs non-vaccin\u00e9s.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Des-tests-tous-les-jours-pour-les-joueurs-du-top-14-non-vaccines-au-covid-19/1302441", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-joueurs-non-vaccines-devront-etre-testes-tous-les-jours-r-perrocheau-l-equipe/1500000001575871/0:0,1995:1330-640-427-75/ead6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:17:00Z", "content": "Le protocole m\u00e9dical de la LNR destin\u00e9 \u00e0 lutter contre le Covid-19 a bien \u00e9t\u00e9 actualis\u00e9 et renforc\u00e9, afin notamment de s'adapter \u00e0 l'apparition du variant Omicron. Cette seconde version du protocole \u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Reims - Reims : Micka\u00ebl D'Amore entra\u00eeneur du jour sur la feuille de match contre Lyon", "description": "En l'absence d'Oscar Garcia, touch\u00e9 par le Covid-19, Micka\u00ebl D'Amore verra son nom couch\u00e9 sur la feuille de match \u00e0 Lyon, ce mercredi soir (21h00). Le technicien est en charge du lien entre les groupes professionnels du Stade de Reims.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Reims-mickael-d-amore-entraineur-du-jour-sur-la-feuille-de-match-contre-lyon/1302420", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mickael-d-amore-occupera-le-poste-d-entraineur-ce-mercredi-soir-face-a-lyon-c-chateau-stade-de-r/1500000001575825/0:125,1998:1457-640-427-75/7bf42.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:07:00Z", "content": "Ce mercredi soir, Oscar Garcia ne sera pas sur le banc du Stade de Reims pour le match \u00e0 Lyon (21h00), comptant pour la 16e journ\u00e9e de Ligue 1. L'entra\u00eeneur espagnol est touch\u00e9 par le Covid-19, comme\u2026 [+762 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Open d'Australie (H) - La r\u00e9ponse de l'Australie aux accusations de \u00ab\u00a0chantage\u00a0\u00bb du p\u00e8re de Novak Djokovic", "description": "Un haut dirigeant australien a r\u00e9pondu aux accusations de \u00ab\u00a0chantage\u00a0\u00bb formul\u00e9es par le p\u00e8re de Novak Djokovic, \u00e0 propos de l'obligation vaccinale pour participer \u00e0 l'Open d'Australie (17-30 janvier).", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/La-reponse-de-l-australie-aux-accusations-de-chantage-du-pere-de-novak-djokovic/1302404", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/novak-djokovic-sortira-t-il-du-tunnel-pour-jouer-l-open-d-australie-a-reau-l-equipe/1500000001575796/0:0,1993:1328-640-427-75/df884.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:58:00Z", "content": "Un haut dirigeant australien a rejet\u00e9 mercredi les accusations de \u00ab\u00a0chantage\u00a0\u00bb formul\u00e9es par le p\u00e8re de Novak Djokovic \u00e0 propos de l'obligation vaccinale pour participer au prochain Open d'Australie \u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - Tondela - L'\u00e9quipe enti\u00e8re de Tondela (Portugal) \u00e0 l'isolement en raison du Covid-19", "description": "Les joueurs et le staff technique de Tondela (D1 portugaise) ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s \u00e0 l'isolement ce mercredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-equipe-entiere-de-tondela-portugal-a-l-isolement-en-raison-du-covid-19/1302472", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-club-de-tondela-est-touche-par-le-covid-t-gromik-l-equipe/1500000001575920/462:276,1903:1237-640-427-75/d3020.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:22:00Z", "content": "La flamb\u00e9e de Covid-19 continue de perturber le Championnat portugais. Apr\u00e8s la rencontre Belenenses-Benfica, interrompue en d\u00e9but de deuxi\u00e8me p\u00e9riode, samedi dernier, faute de joueurs en nombre suff\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Le Covid a bouscul\u00e9 l'organisation du travail sans changer l'entreprise", "description": "Selon le cinqui\u00e8me barom\u00e8tre de l'institut Viavoice pour L'Exploratoire Sopra Steria Next et \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb, la pand\u00e9mie a conduit les dirigeants \u00e0 repenser l'organisation et les relations dans leur entreprise. Sans en transformer les fondamentaux. Seuls les g\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/le-covid-a-bouscule-lorganisation-du-travail-sans-changer-lentreprise-1368674", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a777f48fe56f3682201d6d/1280x720/070442516361-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:25:01Z", "content": "Il y a un an, beaucoup s'interrogeaient sur ce que pourrait \u00eatre l'entreprise, une fois tourn\u00e9e la page du Covid. Certains pensaient que rien ne serait plus comme avant. Ils se sont tromp\u00e9s. Les diri\u2026 [+3210 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "McFly & Carlito, Squeezie ou encore Michou\u00a0: YouTube d\u00e9voile les cartons de 2021", "description": "Avec leurs millions d'abonn\u00e9s, les cha\u00eenes YouTube de Mcfly et Carlito ou encore de Squeezie ont fait s'envoler les compteurs de vues. YouTube a \u00e9galement d\u00e9voil\u00e9 les meilleures progressions de l'ann\u00e9e et les clips les plus regard\u00e9s.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/mcfly-carlito-squeezie-ou-encore-michou-youtube-devoile-les-cartons-de-2021-1368838", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7b8a53e4546511b1f51c6/1280x720/070450446046-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:00:30Z", "content": "La prolif\u00e9ration de publicit\u00e9s sur les vid\u00e9os YouTube n'a pas coup\u00e9 l'app\u00e9tit des Fran\u00e7ais pour la plateforme phare de Google\u00a0: selon le m\u00e9dia \u00ab\u00a0Clubic\u00a0\u00bb, en France, YouTube compte plus de 450 cha\u00eene\u2026 [+2508 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: reprise sous haute surveillance des vols avec l\u2019Afrique australe", "description": "Gabriel Attal, porte-parole du gouvernement, a annonc\u00e9 ce mercredi que les vols avec l\u2019Afrique australe reprendront \u00e0 partir de samedi avec toutefois quelques contraintes. Selon lui, 13 cas du variant omicron seraient suspect\u00e9s en France.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-reprise-sous-haute-surveillance-des-vols-avec-lafrique-australe-20211201_TZJRE27Q2NHSTPCBROJCX4NORM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/NWTKaj6gsLmug5nvYT6uNBHGLaw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2130x1690:2140x1700)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YDPJYTK32VFKRIOOLG6PITL3JM.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:20:15Z", "content": "Un test Covid, un isolement A partir de ce samedi, les vols en provenance de dix pays dAfrique australe pourront reprendre. Gabriel Attal, porte-parole du gouvernement, a toutefois indiqu\u00e9 ce mercred\u2026 [+2379 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid en France, derni\u00e8re ligne droite pour la primaire LR, situation tendue aux Antilles, lutte contre le harc\u00e8lement scolaire... L\u2019actu de ce mercredi matin", "description": "Ce qu'il faut retenir dans l'actualit\u00e9 de ce mercredi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-en-france-derniere-ligne-droite-pour-la-primaire-lr-situation-tendue-aux-antilles-lutte-contre-le-harcelement-scolaire-lactu-de-ce-mercredi-matin-20211201_WGGJZ5YIJNACLLQGNHFUPUG4AE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-01T07:12:42Z", "content": "Covid: la situation est \u00aben train de saggraver\u00bb, selon Olivier V\u00e9ran. Au cours des derni\u00e8res 24 heures, 47177 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s contre 30454 il y a une semaine, selon les statistiques \u2026 [+5448 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Dupeyron", "title": "Isra\u00ebl\u00a0: l'in\u00e9luctable appr\u00e9ciation du shekel", "description": "Le shekel n'en finit plus de se renforcer face \u00e0 la grande majorit\u00e9 des devises \u00e9trang\u00e8res. Les raisons majeures\u00a0: la bonne sant\u00e9 de l'\u00e9conomie isra\u00e9lienne et une stabilit\u00e9 politique retrouv\u00e9e.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/israel-lineluctable-appreciation-du-shekel-1368749", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a796a93e454607323c0c66/1280x720/070360487335-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:36:06Z", "content": "Catherine Dupeyron, correspondante \u00e0 J\u00e9rusalem\r\nApr\u00e8s un acc\u00e8s de faiblesse li\u00e9 \u00e0 l'arriv\u00e9e du variant Omicron, le shekel est reparti de l'avant. Mardi, le dollar est repass\u00e9 sous les 3,15 shekels ap\u2026 [+3332 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Le variant Omicron menace de relancer la \u00ab\u00a0guerre des changes\u00a0\u00bb", "description": "C'est en Asie et dans les pays \u00e9metteurs de devise refuge, comme la Suisse, que les banques centrales interviennent le plus pour freiner la hausse de leurs monnaies. Les craintes li\u00e9es au nouveau variant Omicron pourraient relancer la \u00ab\u00a0guerre des changes\u00a0\u00bb, \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/le-variant-omicron-menace-de-relancer-la-guerre-des-changes-1368793", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7a38c8fe56f64b64aee76/1280x720/070440534724-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:30:57Z", "content": "La \u00ab\u00a0guerre des changes\u00a0\u00bb, la course aux d\u00e9valuations comp\u00e9titives , est un conflit mon\u00e9taire larv\u00e9 qui empoisonne les relations entre les grands pays depuis plus de dix ans. Elle avait d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9 en \u00ab\u2026 [+1076 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Heilmann", "title": "Goldman Sachs multiplie les gestes pour gagner la bataille des talents", "description": "Le g\u00e9ant de Wall Street a d\u00e9cid\u00e9 d'accorder plus de cong\u00e9s pour raisons familiales \u00e0 ses salari\u00e9s, d'augmenter sa participation au fonds de retraite et d'autoriser le cong\u00e9 sabbatique. Alors que l'activit\u00e9 a explos\u00e9 en banque d'investissement, Goldman Sachs e\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/goldman-sachs-multiplie-les-gestes-pour-gagner-la-bataille-des-talents-1368480", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a710233e45465cec722ca5/1280x720/070438305670-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:03:37Z", "content": "Alors que la concurrence fait rage pour attirer les talents, la banque am\u00e9ricaine Goldman Sachs surench\u00e9rit. Apr\u00e8s avoir augment\u00e9 les salaires de ses jeunes employ\u00e9s l'\u00e9t\u00e9 dernier, le g\u00e9ant de Wall S\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Omicron, Squid Game, Zemmourcoin : le grand bazar des tokens fantaisistes", "description": "Pour se distinguer parmi les 15.000 cryptos et jetons existants, des tokens adoptent des noms fantaisistes pour attirer les investisseurs et surfer sur les succ\u00e8s (\u00e9conomiques, politiques, technologiques, culturels) du moment. Des escrocs profitent de l'incr\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/omicron-squid-game-zemmourcoin-le-grand-bazar-des-tokens-fantaisistes-1368473", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a70e7f3e45465ce862a9a7/1280x720/070438362999-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T04:55:50Z", "content": "Tout jeton num\u00e9rique (token) pourra conna\u00eetre son moment de gloire, les 15 minutes de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 mondiale proph\u00e9tis\u00e9es pour chaque individu par Andy Warhol, le pape du \u00ab\u00a0pop art\u00a0\u00bb. Dans le monde des c\u2026 [+3274 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "A La R\u00e9union, la fr\u00e9quentation h\u00f4teli\u00e8re fortement d\u00e9pendante des mesures sanitaires", "description": "Alors que la saison touristique de fin d'ann\u00e9e a bien d\u00e9marr\u00e9 \u00e0 La R\u00e9union, la menace du variant Omicron inqui\u00e8te le secteur. Les derniers chiffres de l'Insee montrent que le durcissement des mesures sanitaires a un fort impact sur la fr\u00e9quentation h\u00f4teli\u00e8re.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/a-la-reunion-la-frequentation-hoteliere-fortement-dependante-des-mesures-sanitaires-1368712", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7858d8fe56f7e1f7bbbf6/1280x720/070448753387-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:22:39Z", "content": "La fr\u00e9quentation des h\u00f4tels et des autres h\u00e9bergements collectifs touristiques de La R\u00e9union a recul\u00e9 de 20\u00a0% en juillet-ao\u00fbt par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode avant-crise de 2019 et n'a pas d\u00e9pass\u00e9 cell\u2026 [+1690 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Transports en commun\u00a0: en Ile-de-France, le t\u00e9l\u00e9travail bouleverse les heures de pointe", "description": "Les transports en commun n'ont pas encore retrouv\u00e9 leur niveau d'utilisation d'avant la pand\u00e9mie. Mais les nouvelles habitudes de travail ont accentu\u00e9 l'\u00e9cart de fr\u00e9quentation entre le mardi et le vendredi, tandis que celle du jeudi devrait continuer d'augmen\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/transports-en-commun-en-ile-de-france-le-teletravail-bouleverse-les-heures-de-pointe-1368542", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a72c413e454635cc655314/1280x720/070446206555-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T07:02:03Z", "content": "Les nouvelles habitudes de t\u00e9l\u00e9travail se r\u00e9percutent sur les transports en commun. En Ile-de-France, le m\u00e9tro, le tramway, le RER et le Transilien sont ainsi surutilis\u00e9s le mardi et le jeudi, et d\u00e9l\u2026 [+2553 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Monique Clemens", "title": "La fromagerie Milleret confirme son ancrage local et investit 30\u00a0millions d'euros", "description": "Troisi\u00e8me fromager industriel fran\u00e7ais sur le march\u00e9 des p\u00e2tes molles, la PME familiale a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l'engouement pour le drive et investit dans un nouvel atelier. De quoi conforter ses fournisseurs\u00a0\u00e9leveurs.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/bourgogne-franche-comte/la-fromagerie-milleret-confirme-son-ancrage-local-et-investit-30-millions-deuros-1368783", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a79fcd3e45466cab5e2179/1280x720/07096061409-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:14:28Z", "content": "A quelques kilom\u00e8tres de la zone d'appellation du comt\u00e9 , \u00e0 Charcenne, en Haute-Sa\u00f4ne, la fromagerie Milleret f\u00eate ses 100 ans en fanfare.\u00a0Sp\u00e9cialis\u00e9e dans les fromages \u00e0 p\u00e2te molle sous marques dist\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Thomas Pontiroli", "title": "Commerce\u00a0: bilan mitig\u00e9 pour le Black Friday 2021", "description": "Les ventes du Black Friday 2021 en France ne sont pas au niveau de 2020, qui avait connu un effet d'aubaine li\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ouverture de magasins jusque-l\u00e0 ferm\u00e9s. Sur internet, les volumes seraient revenus au niveau de 2019. Globalement, l'attentisme a pr\u00e9valu.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/commerce-bilan-mitige-pour-le-black-friday-2021-1368748", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a795f58fe56f54fe685403/1280x720/070447772945-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:33:15Z", "content": "Ni bon, ni mauvais, cela d\u00e9pend de comment on regarde les chiffres. Une chose est s\u00fbre, cette ann\u00e9e, on a rang\u00e9 les superlatifs pour parler du Black Friday. En 2021, pas de \u00ab\u00a0record\u00a0\u00bb pour ce temps f\u2026 [+4472 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Robert Skidelsky", "title": "Qui a eu la peau de la macro\u00e9conomie\u00a0?", "description": "Les r\u00e9ponses macro\u00e9conomiques apport\u00e9es \u00e0 la crise de 2008-2009 n'ont pas r\u00e9ellement fonctionn\u00e9, et celles qui sont \u00e0 l'oeuvre depuis la crise du Covid-19 risquent de nous mener \u00e0 une inflation incontr\u00f4l\u00e9e. Les outils macro-\u00e9conomiques classiques semblent ain\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/qui-a-eu-la-peau-de-la-macroeconomie-1368698", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a78045d286c24682190488/1280x720/070447259905-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:00:00Z", "content": "Le probl\u00e8me du rel\u00e2chement mon\u00e9taire, c'est-\u00e0-dire le programme d'achat d'obligations de la Fed, \u00ab\u00a0c'est qu'en pratique il marche bien, mais pas en th\u00e9orie\u00a0\u00bb. Telle fut en 2014 la petite phrase de Be\u2026 [+633 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Anne Drif", "title": "D\u00e9fense \u00e9conomique, la fin de l'ang\u00e9lisme\u00a0?", "description": "Le Covid a servi de rampe de lancement \u00e0 la nouvelle strat\u00e9gie de s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique lanc\u00e9e par le gouvernement. Plusieurs rejets d'acquisitions et des contr\u00f4les renforc\u00e9s ont permis d'effacer en partie les ann\u00e9es Alstom, Technip et Lafarge quand Emmanuel Ma\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/defense-economique-la-fin-de-langelisme-1368532", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a726df3e454634c23ecea5/1280x720/070440801958-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T06:40:38Z", "content": "A quelques mois des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles, le sujet embrase de nouveau la classe politique fran\u00e7aise\u00a0: la vente \u00e0 des acqu\u00e9reurs \u00e9trangers de fleurons tricolores, de la branche \u00e9nergie d'Alstom \u00e0\u2026 [+5484 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Politique mon\u00e9taire, inflation, croissance. La m\u00e9tamorphose", "description": "Le rattrapage de la croissance ne se prolongera pas de fa\u00e7on durable. Philippe Waechter, l'\u00e9conomiste d'Ostrum AM, rappelle qu'\u00e0 chaque sortie de r\u00e9cession, le taux de progression du nouveau cycle \u00e9conomique est un peu plus faible que le pr\u00e9c\u00e9dent.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/politique-monetaire-inflation-croissance-la-metamorphose-1368753", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7973dd286c228c004ee25/1280x720/070448711210-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:37:33Z", "content": "Maintenant que le cou de \u00ab\u00a0l'inflation transitoire\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 tordu par son propre g\u00e9niteur, le patron de la Fed, Jay Powell, m\u00e9tamorphos\u00e9 de \u00ab\u00a0colombe\u00a0\u00bb en \u00ab\u00a0faucon\u00a0\u00bb, gageons que le d\u00e9bat va se focali\u2026 [+652 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Rugby\u00a0: 3 le\u00e7ons de management \u00e0 tirer de la victoire du XV de France sur les All Blacks", "description": "Comment s'inspirer de l'\u00e9quipe de France de rugby, qui a battu les All Blacks le 20\u00a0novembre dernier, pour d\u00e9velopper, au quotidien, une meilleure version de nous-m\u00eame et faire progresser le collectif dans nos entreprises\u00a0?", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/rugby-3-lecons-de-management-a-tirer-de-la-victoire-du-xv-de-france-sur-les-all-blacks-1368494", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7132d3e45465cfd5518f5/1280x720/070407479826-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:15:20Z", "content": "Le 20\u00a0novembre dernier, au Stade deFrance, devant 80.000 spectateurs, l'\u00e9quipe de France de rugby a battu les All Blacks sur le score de 40 \u00e0 25. Depuis 2000, elle n'avait pas battu les N\u00e9o-Z\u00e9landais\u2026 [+3611 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Anne-Sophie Vion", "title": "Immobilier\u00a0: encore euphorique, le march\u00e9 peut-il caler ?", "description": "Les prix de l'immobilier r\u00e9sidentiel ancien continuent en moyenne de grimper partout en France. Mais des signes de faiblesse se font jour. Les acheteurs sont plus attentistes, l'offre se rar\u00e9fie et les prix diminuent dans plusieurs grandes villes. Les enseign\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/immobilier-encore-euphorique-le-marche-peut-il-caler-1368496", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a714588fe56f7a071060f2/1280x720/070431177148-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:20:31Z", "content": "Rien ne semble vouloir entamer la r\u00e9silience de l'immobilier tricolore. Malgr\u00e9 plus de vingt mois de crise sanitaire, et alors qu'une cinqui\u00e8me vague s'affirme un peu plus chaque jour , \u00ab\u00a0le march\u00e9 a\u2026 [+5223 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "L'aide \u00ab\u00a0loyers\u00a0\u00bb\u00a0: un nouveau dispositif de soutien aux entreprises", "description": "Une aide destin\u00e9e \u00e0 compenser les d\u00e9penses de loyers pay\u00e9es par certains commerces qui ont \u00e9t\u00e9 contraints de fermer leurs portes entre f\u00e9vrier et mai 2021 en raison de la crise sanitaire vient d'\u00eatre instaur\u00e9e. Elle devra \u00eatre demand\u00e9e d'ici le 28\u00a0f\u00e9vrier 202\u2026", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/juridique/18163825-l-aide-loyers-un-nouveau-dispositif-de-soutien-aux-entreprises-346166.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/01/346166_l-aide-loyers-un-nouveau-dispositif-de-soutien-aux-entreprises-18163825-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-12-01T11:00:00Z", "content": "Un nouveau dispositif de soutien aux entreprises impact\u00e9es par la crise sanitaire du Covid-19 vient d\u00eatre mis en place. Il sadresse \u00e0 certains commerces de d\u00e9tail et de services qui ont \u00e9t\u00e9 interdits\u2026 [+3073 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Sanofi face la mont\u00e9e de nouveaux concurrents dans les vaccins", "description": "Le groupe fran\u00e7ais mise sur de nouvelles technologies pour d\u00e9fendre ses positions dans la grippe et les vaccins p\u00e9diatriques. Il doit aussi s'int\u00e9resser \u00e0 de nouvelles maladies pour croitre.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/sanofi-face-la-montee-de-nouveaux-concurrents-dans-les-vaccins-1368839", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a7b8e33e4546304832aee5/1280x720/070449302865-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:02:11Z", "content": "A l'occasion de la journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 sa R&amp;D dans les vaccins, Sanofi a affirm\u00e9 sa volont\u00e9 de rester un leader dans ce domaine dont il a fait l'un de ses trois piliers de croissance. \u00ab Nous viso\u2026 [+2894 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Philippe Bertrand", "title": "Coup de balai \u00e0 la t\u00eate d'Auchan France", "description": "Le groupe nordiste nomme Yves Claude comme pr\u00e9sident ex\u00e9cutif de son activit\u00e9 fran\u00e7aise et Philippe Brochard, ex-pr\u00e9sident de la filiale russe, \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale. Alexandre Mulliez, le petit-fils du fondateur, vice-pr\u00e9sident, est \u00e9cart\u00e9\u00a0tout comme son d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/coup-de-balai-a-la-tete-dauchan-france-1368743", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a795083e45462de74b5713/1280x720/070440850350-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:30:40Z", "content": "Nouvelle temp\u00eate dans la gouvernance d'Auchan. Yves Claude, l'ancien patron de D\u00e9cathlon nomm\u00e9 PDG d'Auchan Retail (le groupe) la semaine pass\u00e9e, prend aussi la pr\u00e9sidence ex\u00e9cutive d'Auchan France. \u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Leader de la cuisine, Schmidt Groupe vise le milliard de ventes d'ici 2030", "description": "Le cuisiniste alsacien a vu sa croissance acc\u00e9l\u00e9rer depuis la pand\u00e9mie et l'investissement des Fran\u00e7ais dans leur int\u00e9rieur. Il vise un doublement de son chiffre d'affaires dans les dix ans, gr\u00e2ce \u00e0 la personnalisation de ses cuisines et \u00e0 une offre \u00e9tendue a\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/leader-de-la-cuisine-schmidt-groupe-vise-le-milliard-de-ventes-dici-2030-1368742", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a79506d286c26f5d34fe36/1280x720/070448883926-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:28:49Z", "content": "Le leader fran\u00e7ais de la cuisine, Schmidt Groupe a profit\u00e9 \u00e0 plein de l'engouement des Fran\u00e7ais pour renouveler leur int\u00e9rieur. A fin octobre\u00a02021 (sur 12 mois), le groupe alsacien a enregistr\u00e9 un bo\u2026 [+3474 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "auto-schweiz () : EQS-News: Triste mois de novembre pour le march\u00e9 automobile suisse", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1028465&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T14:05:45Z", "content": "Berne, 1er\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021\r\nLa crise des puces continue de dominer l'actualit\u00e9 sur le march\u00e9 automobile en Suisse et dans la principaut\u00e9 du Liechtenstein. En novembre, le nombre des nouvelles immatricu\u2026 [+2660 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "VERNEUIL PARTICIPATIONS (FR0000062465) : Alan Allman Associates continue son d\u00e9veloppement au Canada", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1028603&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T17:10:00Z", "content": "<ul><li>Finalisation du rapprochement avec le groupe G.D.G. Informatique</li><li>Modification de la gouvernance pour soutenir l'expansion rapide de l'activit\u00e9 en Am\u00e9rique du Nord</li></ul>Issy-les-Mo\u2026 [+7496 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Simon-rainaud", "title": "\u00ab\u00a0Ex-cadre en marketing, je suis devenu le premier producteur de fromage du 93\u00a0\u00bb", "description": "TEMOIGNAGE// Xavier Hugol-Gential, 32 ans, a travaill\u00e9 en tant que chef de produit pendant sept ans chez Johnson & Johnson. En 2020, il a d\u00e9cid\u00e9 de se reconvertir. Un an et demi plus tard, il est devenu le fromager producteur 93.", "url": "https://start.lesechos.fr/travailler-mieux/metiers-reconversion/ex-cadre-en-marketing-je-suis-devenu-le-premier-producteur-de-fromage-du-93-1368648", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a75ee13e45465351111926/1280x720/070440328393-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:16:38Z", "content": "\u00ab\u00a0Apr\u00e8s une licence d'\u00e9conomie \u00e0 Lyon, je suis entr\u00e9 \u00e0 Sup de Co Reims, devenu depuis Neoma. Originaire de Valence (26), je me suis install\u00e9 \u00e0 Paris pour mon premier stage en agence de communication \u2026 [+5088 chars]"}]}