{"status": "ok", "totalResults": 45, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Veronica Stracqualursi and Jim Acosta, CNN", "title": "The Guardian: Trump tested positive for Covid-19 ahead of 2020 debate with Biden", "description": "Then-President Donald Trump tested positive for Covid-19 three days ahead of his first 2020 presidential debate with Joe Biden -- though he also had a negative result in that same timeframe, according to excerpts from a forthcoming book from the former Republ\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/trump-covid-positive-test-biden-debate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201130323-trump-first-presidential-debate-biden-092620-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T14:25:48Z", "content": "(CNN)Then-President Donald Trump tested positive for Covid-19 three days ahead of his first 2020 presidential debate with Joe Biden -- though he also had a negative result in that same timeframe, acc\u2026 [+5282 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell, CNN", "title": "As officials prep for Omicron, US hospitals are still battling severe Delta variant infections", "description": "While researchers gather more information on the Omicron variant detected in at least 20 countries and territories, the present reality is that the Delta variant is still spreading across the US and putting a strain on already over-taxed health care systems.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/health/us-coronavirus-wednesday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130233246-covid-nurses-file-10012021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:01:50Z", "content": "(CNN)While researchers gather more information on the Omicron variant detected in at least 20 countries and territories, the present reality is that the Delta variant is still spreading across the US\u2026 [+6951 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sandee LaMotte, CNN", "title": "10 tips on how to find your 'sweet spot' for self-care", "description": "Self-care includes more than a healthy diet and plenty of exercise. Here's expert tips on how to find out what you need to focus on most to take care of you.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/health/self-care-questions-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130155958-self-care-wellness-hugging-113021-super-tease.jpeg", "publishedAt": "2021-12-01T10:21:12Z", "content": "(CNN)One of the top trends this year is towards self-care, loosely defined as focusing on your own health and wellness in a calming, holistic and preventive way.\r\nBut just what does that mean? If you\u2026 [+8393 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Trump dio positivo por covid-19 antes del debate de 2020 con Biden, inform\u00f3 The Guardian", "description": "Seg\u00fan extractos del pr\u00f3ximo libro del exjefe de gabinete Mark Meadows, el expresidente Donald Trump tuvo covid-19 antes del debate con Biden, algo que nunca hab\u00eda sido informado antes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/trump-covid19-positivo-antes-debate-biden-2020-guardian-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/12/s_1C4D1591CADC57205E88CF17E0B735562AA29A2AA6A546E3AA530EF47972F419_1605719469912_205.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T17:16:09Z", "content": "Mira qu\u00e9 hizo Trump antes de dar positivo por covid-19 3:11\r\n(CNN) -- El entonces presidente Donald Trump dio positivo en la prueba de covid-19 tres d\u00edas antes de su primer debate presidencial de 202\u2026 [+6192 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Las personas que sobreviven a un caso grave de covid-19 se enfrentan a un riesgo significativamente mayor de morir en el a\u00f1o siguiente, seg\u00fan un estudio", "description": "Un estudio determin\u00f3 que las personas que sobreviven a un caso grave de covid-19 se enfrentan a un riesgo significativamente mayor de muerte que otras en el plazo de un a\u00f1o tras el diagn\u00f3stico.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/personas-sobreviven-grave-covid-19-riesgo-morir-ano-siguiente-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211112042848-02-europe-covid-surge-slovenia-1109-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T14:58:39Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 Alemania est\u00e1 sufriendo ahora su peor brote de covid-19? 2:28\r\n(CNN) -- Las personas que sobreviven a un caso grave de covid-19 se enfrentan a un riesgo significativamente mayor de muerte en\u2026 [+2791 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "C\u00e9sar L\u00f3pez", "title": "LeBron James por fuera de las canchas debido a protocolo de covid-19", "description": "LeBron James fue aislado por los protocolos de salud y seguridad de covid-19 de la NBA y, como resultado, se perdi\u00f3 el partido del martes contra los Kings de Sacramento Kings, seg\u00fan confirm\u00f3 un portavoz del equipo a CNN.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/lebron-james-fuera-protocolo-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Lebron-James-gesto.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T19:15:52Z", "content": "LeBron se vacuna contra covid-19, pero no hace exhortos 0:36\r\n(CNN) - LeBron James fue aislado por los protocolos de salud y seguridad de covid-19 de la NBA y, como resultado, se perdi\u00f3 el partido de\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "De Fauci a Chadwick: estos son algunos de los nombres de mascota m\u00e1s populares este a\u00f1o", "description": "La aplicaci\u00f3n y sitio web Rover.com, que pone en contacto a los usuarios con los servicios de cuidado de mascotas, public\u00f3 su noveno informe anual sobre los nombres de mascotas m\u00e1s populares, entre los que se incluyen los inspirados en la pandemia de covid-19\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/30/fauci-chadwick-nombres-mascota-populares-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211123165542-03-rover-pet-names-celebrity-covid-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T01:00:19Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 m\u00e1s viajeros llevan a mascotas en jets privados? 0:52\r\n(CNN) -- Es probable que este a\u00f1o los parques para perros est\u00e9n llenos de m\u00e1s cachorros llamados Grogu, Britney y Zoom.\r\nRover.com, la \u2026 [+5675 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Minuto a minuto: preocupaci\u00f3n, restricciones e incertidumbre por la variante \u00f3micron", "description": "Cada vez m\u00e1s pa\u00edses han detectado casos de la variante \u00f3micron del coronavirus. La OMS evalu\u00f3 el riesgo global ante la variante como \"muy alto\". Mientras tanto, los CDC ampliaron su recomendaci\u00f3n sobre las vacunas de refuerzo. La cantidad de mutaciones preocu\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/minuto-a-minuto-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-o\u0301micron-viajes.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T05:01:49Z", "content": "La Dra. Janet Woodcock, comisionada en funciones de la FDA. Foto: (Tom Williams/CQ-Roll Call/Getty Images)\r\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) est\u2026 [+4424 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 1 de diciembre: Pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina\u00a0con restricciones de viajes por \u00f3micron", "description": "Asesores de la FDA recomiendan autorizaci\u00f3n de la p\u00edldora de Merck. El hambre en Am\u00e9rica Latina y el Caribe est\u00e1 en su punto m\u00e1s alto en dos d\u00e9cadas, seg\u00fan la ONU. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/5-cosas-1-diciembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356379030.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T11:15:49Z", "content": "Asesores de la FDA recomiendan autorizaci\u00f3n de la p\u00edldora de Merck. El hambre en Am\u00e9rica Latina y el Caribe est\u00e1 en su punto m\u00e1s alto en dos d\u00e9cadas, seg\u00fan la ONU. Esto es lo que debes saber para com\u2026 [+4284 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Detectan en California el primer caso confirmado en Estados Unidos de la variante del coronavirus \u00f3micron", "description": "Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. identificaron el primer caso confirmado de la variante del coronavirus \u00f3micron en los Estados Unidos, en California, seg\u00fan una fuente familiar.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/estados-unidos-primer-caso-confirmado-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211130163036-covid-19-variants-mutations-explainer-orig-jk-me-00004314-full-169.png", "publishedAt": "2021-12-01T18:57:12Z", "content": "(CNN ) -- Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. identificaron el primer caso confirmado de la variante del coronavirus \u00f3micron en los Estados Unidos, en California, se\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "\u00bfCu\u00e1n preocupados deber\u00edamos estar por \u00f3micron, la nueva variante del coronavirus?", "description": "\u00bfSe justifica la alarma alrededor de \u00f3micron? \u00bfQu\u00e9 ya se sabe y cu\u00e1les son las piezas clave de informaci\u00f3n que a\u00fan no se han investigado? \u00bfHay cosas que podamos hacer para prepararnos? Esto es lo que dice la Dra. Leana Wen, analista m\u00e9dica de CNN.\n<ul>\n <li>M\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/omicron-variante-coronavirus-dudas-preguntas-dra-wen-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-Wen-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T07:54:42Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo se compara \u00f3micron con otras variantes? Lo que debes saber 3:43\r\n(CNN) -- Desde que las autoridades sudafricanas anunciaron el descubrimiento de una nueva variante del coronavirus, \u00f3micron, que\u2026 [+8114 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "Art Basel Miami Beach: \u00bfqu\u00e9 es, cu\u00e1ndo se lleva a cabo, de qu\u00e9 trata?", "description": "\u00bfHas escuchado sobre Art Basel? Si eres un aficionado del arte o te dedicas a ello, seguramente s\u00ed. Si no, no te preocupes. Aqu\u00ed te damos toda la informaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/art-basel-miami-beach-que-es-cuando-de-que-trata-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1186761442-e1637865907706.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T11:00:18Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- \u00bfHas escuchado sobre Art Basel? Si eres un aficionado del arte o te dedicas a ello, seguramente s\u00ed. Si no, es posible que recuerdes la obra de una banana pegada con cinta adhesiva a \u2026 [+3477 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Roc\u00edo Mu\u00f1oz-Ledo", "title": "\u00bfCu\u00e1nto hay que pagar para llevar equipaje en tres de las principales aerol\u00edneas de la regi\u00f3n?", "description": "Aeromexico, Avianca y Latam ofrecen distintas tarifas que no siempre incluyen equipaje y es necesario pagar un costo extra", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/cuanto-cuesta-llevar-equipaje-aerolineas-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/equipaje-avion-vuelo.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T16:09:28Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0En los \u00faltimos a\u00f1os las principales aerol\u00edneas de Latinoam\u00e9rica han modificado sus tarifas ofreciendo a los pasajeros vuelos a precios m\u00e1s accesibles en muchos de los pa\u00edses en los q\u2026 [+3337 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Diez consejos para encontrar el \"punto justo\" del autocuidado", "description": "El autocuidado es mucho m\u00e1s que productos de cuidado corporal y aplicaciones. CNN se puso en contacto con la doctora Cynthia Ackrill, experta en gesti\u00f3n del estr\u00e9s y editora de la revista Contentment para conocer c\u00f3mo enfocarnos en alcanzar nuestros objetivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/diez-consejos-autocuidado-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211130155958-self-care-wellness-hugging-113021-super-tease.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T18:41:43Z", "content": "La mente manda sobre el cuerpo 0:43\r\n(CNN) -- Una de las tendencias m\u00e1s importantes de este a\u00f1o es el autocuidado, que se define de forma imprecisa como el hecho de centrarse en la propia salud y el \u2026 [+9344 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "C\u00f3mo las fuerzas del orden intenta detener los robos masivos en los comercios", "description": "A medida que se espera que los compradores regresen en masa a las tiendas en la temporada de compras navide\u00f1as, las fuerzas del orden se est\u00e1n movilizando para detener una oleada de \"robos rel\u00e1mpago\" organizados en los comercios de todo Estados Unidos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/01/detener-robos-masivos-comercios-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211125040556-02-santa-rosa-california-apple-store-robbery-11-24-2021-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-01T06:46:11Z", "content": "Alerta por robos en tiendas Nordstrom con t\u00e9cnica de \"destruir y agarrar\" 1:24\r\n(CNN) -- A medida que se espera que los compradores regresen en masa a las tiendas en la temporada de compras navide\u00f1as\u2026 [+8167 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Liptak, CNN", "title": "Here's what Trump was up to around the time of his positive Covid-19 test", "description": "Here is a broad-strokes timeline of then-President Donald Trump's activities around the time he first tested positive for Covid-19. According to excerpts from a forthcoming book by Trump's former chief of staff Mark Meadows as reported by The Guardian, this w\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/trump-covid-positive-test-timeline/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201094800-03-trump-positive-covid-0920-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:42:42Z", "content": "Washington (CNN)Here is a broad-strokes timeline of then-President Donald Trump's activities around the time he first tested positive for Covid-19. According to excerpts from a forthcoming book by Tr\u2026 [+2584 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Australia's vaccine mandate is not to 'blackmail' Djokovic says Victoria sports minister", "description": "The Australian Open's Covid-19 vaccine mandate is about protecting the community, not about \"blackmailing\" Novak Djokovic, a state government official said on Wednesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/tennis/australian-open-djokovic-vaccine-blackmail-minister-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201044828-restricted-novak-djokovic-11-07-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:01:29Z", "content": "(Reuters)The Australian Open's Covid-19 vaccine mandate is about protecting the community, not about \"blackmailing\" Novak Djokovic, a state government official said on Wednesday.\r\nOrganizers of the y\u2026 [+1256 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Sharon Braithwaite, CNN", "title": "London Heathrow airport reopens terminal to process arrivals from 'red list' countries", "description": "London's Heathrow airport has reopened its Terminal 4 as a separate arrivals facility for countries on the government's Covid \"red list\" as of Wednesday.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/heathrow-airport-terminal-4-red-list/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201120518-heathrow-terminal-5-nov-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T17:23:08Z", "content": "(CNN) London's Heathrow airport has reopened its Terminal 4 as a separate arrivals facility for countries on the government's Covid \"red list\" as of Wednesday. \r\nTravelers arriving from red-list coun\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Jennifer Lotito", "title": "To fight AIDS, we have to stop the spread of Covid-19", "description": "Jennifer Lotito writes that in order to defeat AIDS and Covid-19 our leaders must treat these twin crises like the global emergencies they are.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/opinions/covid-19-world-aids-day-lotito/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130135626-covid-19-world-aids-day-lotito-113021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:13:16Z", "content": "Jennifer Lotito is the president and chief operating officer of (RED). The views expressed in this commentary are her own. View more opinion on CNN.\r\n (CNN)Zambia's local health clinics are usually b\u2026 [+6412 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "Biden on report Trump tested positive for Covid-19 ahead of 2020 debate: 'I don't think about the former President'", "description": "President Joe Biden on Wednesday had a sharp response to a reporter's question on a report that suggested then-President Donald Trump tested positive for Covid-19 last year earlier than previously disclosed.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/trump-covid-joe-biden-reaction/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201131749-02-biden-supply-chain-remarks-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T18:54:22Z", "content": "(CNN)President Joe Biden on Wednesday had a sharp response to a reporter's question on a report that suggested then-President Donald Trump tested positive for Covid-19 last year earlier than previous\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tara John, CNN", "title": "Omicron was in Europe long before travel bans on southern Africa", "description": "Covid-19 vaccines helped to prevent tens of thousands of deaths among seniors in the US between January and May of this year. Despite their widespread availability and efficacy, many people are refusing a shot.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/world/coronavirus-newsletter-intl-01-12-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200130165125-corona-virus-cdc-image-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:02:38Z", "content": "This is the weekly edition of CNN's coronavirus newsletter. Look out for your roundup every Wednesday. If you haven't subscribed yet, sign up here.\r\n (CNN)When South African officials sounded the ala\u2026 [+7320 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN Sport staff", "title": "LeBron James misses game after being sidelined by NBA Covid-19 protocols", "description": "LeBron James was sidelined by the NBA's Covid-19 health and safety protocols and, as a result, missed Tuesday's game against the Sacramento Kings, a team spokesperson confirmed to CNN.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/sport/lebron-james-nba-covid-protocols-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127071911-lebron-james-112421-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T10:11:45Z", "content": "(CNN)LeBron James was sidelined by the NBA's Covid-19 health and safety protocols and, as a result, missed Tuesday's game against the Sacramento Kings, a team spokesperson confirmed to CNN. \r\nIt is u\u2026 [+458 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Devan Cole, CNN", "title": "Ex-White House official says Trump showed 'flagrant lack of regard for public health' in keeping positive Covid test secret", "description": "Former President Donald Trump showed \"a flagrant lack of regard for public health\" and endangered White House staff by not disclosing a positive Covid-19 test he received last year, his former communications director said Wednesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/alyssa-farah-trump-covid-test-biden-debate-cnntv/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211124133405-01-trump-0925-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T22:48:37Z", "content": "Washington (CNN)Former President Donald Trump showed \"a flagrant lack of regard for public health\" and endangered White House staff by not disclosing a positive Covid-19 test he received last year, h\u2026 [+1475 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Chris Cillizza, CNN Editor-at-large", "title": "President best known for lying may have lied about Covid-19 status before first presidential debate in 2020", "description": "The bombshell that Donald Trump tested positive for Covid-19 three days before his first general election debate with former Vice President Joe Biden is the latest proof -- as if we needed more -- that the former president lied about, well, just about everyth\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/politics/donald-trump-covid-19-presidential-debate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201005192147-03-trump-arrives-white-house-1005-removes-mask-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:46:55Z", "content": "THE POINT -- NOW ON YOUTUBE! \r\nIn each episode of his weekly YouTube show, Chris Cillizza will delve a little deeper into the surreal world of politics. Click to subscribe!"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins, CNN", "title": "Biden administration considering requiring stricter coronavirus testing for everyone traveling to US", "description": "Top US government officials are considering requiring everyone who enters the US to be tested for Covid-19 the day before their flight and having all travelers -- including US citizens and permanent residents -- be tested again after returning home, regardles\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/politics/coronavirus-testing-travelers-us-biden-administration/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111105927-01-biden-vaccines-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:12:10Z", "content": "(CNN)Top US government officials are considering requiring everyone who enters the US to be tested for Covid-19 the day before their flight and having all travelers -- including US citizens and perma\u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Michael D'Antonio", "title": "Is Mark Meadows turning on Trump?", "description": "Just when you think you know the depth of former President Donald Trump's recklessness and arrogance, something new comes along to prove you don't. According to The Guardian, former White House Chief of Staff Mark Meadows reveals in a new book that Trump test\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/opinions/is-mark-meadows-turning-on-trump-dantonio/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210615140138-01-trump-meadows-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T23:49:03Z", "content": "Michael D'Antonio is the author of the book \"Never Enough: Donald Trump and the Pursuit of Success\" and co-author, with Peter Eisner, of the book \"High Crimes: The Corruption, Impunity, and Impeachme\u2026 [+5095 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AnneClaire Stapleton and Nimi Princewill, CNN", "title": "Nigeria on high alert as it confirms three cases of Omicron variant", "description": "Africa's most populous nation is on high alert as three people in the country have the newly identified coronavirus variant Omicron, a statement from The Nigeria Center for Disease Control (NCDC) confirmed.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/africa/nigeria-confirms-omicron-variant-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129170420-variante-omicron-coronavirus-mutacion-efectividad-vacunas-anticuerpos-pkg-michael-roa-00011913-super-tease.png", "publishedAt": "2021-12-01T09:59:09Z", "content": "(CNN)Africa's most populous nation is on high alert as three people in the country have the newly identified coronavirus variant Omicron, a statement from The Nigeria Center for Disease Control (NCDC\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Adam Renton and <a href=\"/profiles/brad-lendon\">Brad Lendon</a>, CNN", "title": "Omicron coronavirus variant puts world on edge", "description": "Scientists are racing to determine the Omicron coronavirus variant's severity, transmissibility and whether it evades current vaccines. Follow here for the latest.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-covid-19-variant-12-01-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200213175739-03-coronavirus-0213-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T05:00:26Z", "content": "Its too soon to know if the Omicron variant of coronavirus causes less severe disease than the Delta variant in spite of reports that many cases so far have been mild, Dr. Anthony Fauci said Tuesday.\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Matt Egan", "title": "Biden should quickly revisit Omicron travel ban, says this CEO", "description": "Roger Dow, CEO of the US Travel Association, is questioning the logic of President Joe Biden's travel restrictions, imposed on South Africa and seven neighboring countries following the emergence of the Omicron coronavirus variant.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/business/omicron-travel-ban-push-back/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201105138-roger-dow-us-travel-association-ceo-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T16:04:03Z", "content": "New York, NY (CNN)Roger Dow, CEO of the US Travel Association, is questioning the logic of President Joe Biden's travel restrictions, imposed on South Africa and seven neighboring countries following\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "Myanmar's military govt files new corruption charge against Suu Kyi - state TV", "description": "Myanmar's military government has filed a new corruption charge against deposed civilian leader Aung San Suu Kyi and former President Win Myint, state-run broadcaster MRTV reported on Tuesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/asia/myanmar-corruption-charge-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201105164836-01-aung-san-suu-kyi-file-2019-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T01:20:39Z", "content": "Myanmar's military government has filed a new corruption charge against deposed civilian leader Aung San Suu Kyi and former President Win Myint, state-run broadcaster MRTV reported on Tuesday.\r\nThe n\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jack Guy, CNN", "title": "Barcelona's Sagrada Familia topped with a huge, 12-pointed star", "description": "A huge, 12-pointed star has been installed on top of one of the towers of Antoni Gaud\u00ed's famous Sagrada Familia cathedral in Barcelona.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/sagrada-familia-star-installation-scli-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201070211-restricted-02-sagrada-familia-spain-star-installation-11-29-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T13:56:05Z", "content": "A huge, 12-pointed star has been installed on top of one of the towers of Antoni Gaud\u00ed's famous Sagrada Familia cathedral in Barcelona.\r\nThe star, which measures 24.6 feet and weighs 5.5 tons, was ma\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Katia Hetter, CNN", "title": "How worried should we be about Omicron, the new coronavirus variant?", "description": "Since South African authorities announced the arrival of a new coronavirus variant that contains an unusually large number of mutations, countries around the world have mobilized by putting into place travel restrictions and precautionary measures.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/30/health/new-omicron-variant-advice-wen-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210729173945-dr-leana-wen-back-to-school-thumb-4-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T00:23:44Z", "content": "(CNN)Since South African authorities announced the arrival of a new coronavirus variant that contains an unusually large number of mutations, countries around the world have mobilized by putting into\u2026 [+7280 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Angela Dewan, CNN", "title": "Madagascar's food crisis has been blamed on climate change. Scientists say that's wrong", "description": "Scientists at World Weather Attribution found little evidence that climate change has played a significant role in Madagascar's famine.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/01/africa/madagascar-climate-food-crisis-attribution-study-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201121446-01-madagascar-climate-food-crisis-science-attribution-intl-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T23:01:04Z", "content": "(CNN)The UN's World Food Programme and multiple media organizations have been warning that the African island nation of Madagascar is on the brink of the world's first climate-change-induced famine. \u2026 [+4810 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Jacopo Prisco, CNN", "title": "Singapore's pavilion is 'an oasis in the desert' at Expo 2020 Dubai", "description": "There is no shortage of eye-catching structures at Expo 2020 Dubai, but the lush greenery of the Singapore Pavilion makes it a standout.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/singapore-pavilion-expo-2020-dubai-spc-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126165818-singapore-pavilion-outside-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T08:32:57Z", "content": "(CNN) There is no shortage of eye-catching structures at Dubai's World Expo, but the lush greenery of the Singapore Pavilion makes it a standout. Built around three massive plant-covered cones, the p\u2026 [+3735 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Cristina Marina", "title": "Inzidenz sinkt leicht auf 370,3 \u2013 mehr als 200 Covid-19-Patienten auf Intensivstationen", "description": "In Brandenburg sinkt der Wert erstmals seit vier Wochen + Impfen in Sch\u00f6nefeld + Schulen in Brandenburg sollen im Pr\u00e4senzunterricht bleiben + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-inzidenz-sinkt-leicht-auf-370-3-mehr-als-200-covid-19-patienten-auf-intensivstationen/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T12:06:11Z", "content": "Die Corona-Inzidenz in Berlin ist am Mittwoch leicht gesunken. Laut den aktuellen Daten des Robert Koch-Instituts (RKI) lag die Zahl\u00a0am fr\u00fchen Morgen\u00a0bei 370,3. Es gab 2553 neue F\u00e4lle.(Mehr dazu unte\u2026 [+27483 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Cristina Marina", "title": "Corona-Inzidenz in Berlin sinkt leicht auf 370,3 \u2013 mehr als 200 Covid-19-Patienten auf Intensivstationen", "description": "In Brandenburg sinkt der Wert erstmals seit vier Wochen + Impfen in Sch\u00f6nefeld + Schulen in Brandenburg sollen im Pr\u00e4senzunterricht bleiben + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-corona-inzidenz-in-berlin-sinkt-leicht-auf-370-3-mehr-als-200-covid-19-patienten-auf-intensivstationen/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:42:36Z", "content": "Die Corona-Inzidenz in Berlin ist am Mittwoch leicht gesunken. Laut den aktuellen Daten des Robert Koch-Instituts (RKI) lag die Zahl\u00a0am fr\u00fchen Morgen\u00a0bei 370,3. Es gab 2553 neue F\u00e4lle.(Mehr dazu unte\u2026 [+26784 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Zum Impfen ins Zugabteil", "description": "Anfangs fehlten Vakzine, nun mangelt es in Afrika an Logistik, an K\u00fchlkapazit\u00e4t, an Fachleuten \u2013 und an einer eigenen Produktion von Seren.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-in-afrika-zum-impfen-ins-zugabteil/27852986.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420211202suedafrika_4335_1_20211201120905504-jpg/27852552/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T18:09:16Z", "content": "Die Personenbef\u00f6rderung auf der Schiene ist in S\u00fcdafrika so gut wie tot, das staatliche Transportunternehmen Transnet liegt im Koma. Doch was eigentlich einem Desaster gleicht, ist in diesem Fall ein\u2026 [+5001 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Scholz bewegt mit \u00dcberraschungsauftritt bei \u201eJoko und Klaas\u201c", "description": "Auf ProSieben widmeten \u201eJoko und Klaas\u201c ihre Sendezeit der Pandemie. Auch Scholz kommt zu Wort. Da Netz ist begeistert von der Aktion des Kanzlers in spe.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/viel-lob-im-netz-fuer-impf-appell-scholz-begeistert-mit-ueberraschungsauftritt-bei-joko-und-klaas/27853252.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundeskongress-der-jusos/27853310/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T20:25:59Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat als Gast der ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet. Mir ist wichtig, dass jede und jede\u2026 [+2948 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sieben-Tage-Inzidenz sinkt leicht \u2013 die Zahlen k\u00f6nnten tr\u00fcgen", "description": "Die Zahl der gemeldeten Corona-F\u00e4lle ist zuletzt gesunken. Stecken sich also derzeit weniger Menschen an? Der Grund f\u00fcr den\u00a0R\u00fcckgang ist wohl ein anderer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ueberlastete-testlabore-und-gesundheitsaemter-sieben-tage-inzidenz-sinkt-leicht-die-zahlen-koennten-truegen/27851860.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-sachsen/27852354/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T21:00:07Z", "content": "Ist die rasante Verschlechterung der Corona-Lage in Deutschland etwa schon gebremst? Einen Hinweis darauf k\u00f6nnte man zumindest aus offiziellen Daten des Robert\u00a0Koch-Instituts (RKI) herauslesen. Demna\u2026 [+6457 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sinkt die Sieben-Tage-Inzidenz leicht? Die Zahlen k\u00f6nnten tr\u00fcgen", "description": "Die Zahl der gemeldeten Corona-F\u00e4lle ist zuletzt gesunken. Stecken sich also derzeit weniger Menschen an? Der Grund f\u00fcr den\u00a0R\u00fcckgang ist wohl ein anderer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ueberlastete-testlabore-und-gesundheitsaemter-sinkt-die-sieben-tage-inzidenz-leicht-die-zahlen-koennten-truegen/27851860.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-sachsen/27852354/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:51:05Z", "content": "Ist die rasante Verschlechterung der Corona-Lage in Deutschland etwa schon gebremst? Einen Hinweis darauf k\u00f6nnte man zumindest aus offiziellen Daten des Robert\u00a0Koch-Instituts (RKI) herauslesen. Demna\u2026 [+6457 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Inzidenz sinkt zweiten Tag in Folge auf jetzt 442,9", "description": "446 Todesf\u00e4lle binnen 24 Stunden + WHO r\u00e4t \u00e4lteren Menschen vom Reisen ab + Biontech will Kinder-Impfstoff fr\u00fcher ausliefern + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/rki-meldet-67-186-corona-neuinfektionen-inzidenz-sinkt-zweiten-tag-in-folge-auf-jetzt-442-9/25560996.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T04:07:02Z", "content": "UN-Generalsekret\u00e4r fordert \"globalen Impfplan\" gegen Covid-19\r\nNach dem Auftreten der neuen Omikron-Variante des Corona-Virus hat UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres zu einem \"globaler Impfplan\" aufg\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Intensivmediziner rechnen mit mehr als 6000 Patienten bis Weihnachten", "description": "Aktuell werden 4600 Patienten intensivmedizinisch versorgt + 67.186 Neuinfektionen in Deutschland + WHO r\u00e4t \u00e4lteren Menschen vom Reisen ab + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-intensivmediziner-rechnen-mit-mehr-als-6000-patienten-bis-weihnachten/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-corona-intensivstation/27849882/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T06:18:43Z", "content": "Die Deutsche Interdisziplin\u00e4re Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin (DIVI) hat sich f\u00fcr die Wiedereinsetzung des Gesetzes\u00a0zur\u00a0epidemischen\u00a0Notlage\u00a0in Deutschland ausgesprochen. Es brauche nun\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Mittlerweile 80 Intensivpatienten innerhalb Deutschlands verlegt", "description": "Aktuell werden 4600 Patienten intensivmedizinisch versorgt + 67.186 Neuinfektionen in Deutschland + WHO r\u00e4t \u00e4lteren Menschen vom Reisen ab + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/tote-wegen-verschobener-ops-in-thueringen-mittlerweile-80-intensivpatienten-innerhalb-deutschlands-verlegt/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-corona-intensivstation/27849882/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T15:08:18Z", "content": "Die Deutsche Interdisziplin\u00e4re Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin (DIVI) hat sich f\u00fcr die Wiedereinsetzung des Gesetzes\u00a0zur\u00a0epidemischen\u00a0Notlage\u00a0in Deutschland ausgesprochen. Es brauche nun\u2026 [+1313 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Nicht mehr Paris \u2013 K\u00fcstenstadt ist teuerste Stadt der Welt", "description": "Z\u00fcrich, Hongkong und New York z\u00e4hlen zu den teuersten St\u00e4dten der Welt. Berlin ist die billigste erfasste Stadt in Deutschland, Frankfurt die teuerste.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/economist-ranking-nicht-mehr-paris-tel-aviv-ist-teuerste-stadt-der-welt/27850738.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/files-in-this-file-photo-taken-on-may-18-2021-a-general-overhead-view-shows-israels-mediterranean-city-of-tel-aviv-tel-aviv-has-supplanted-paris-and-singapore-as-the-most-expensive-city-in-the-world-according-to-an-annual-study-by-the-economist-which-points-out-that-supply-chain-problems-ha/27850872/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-01T11:08:43Z", "content": "Die israelische K\u00fcstenmetropole Tel Aviv ist einer Analyse des britischen Economist-Magazins zufolge inzwischen die teuerste von den erfassten St\u00e4dten weltweit. Sie l\u00f6st damit die franz\u00f6sische Haupts\u2026 [+3397 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "RKI registriert 67.186 Neuinfektionen \u2013 Inzidenz sinkt auf bei 442,9", "description": "WHO r\u00e4t \u00e4lteren Menschen vom Reisen ab + Biontech will Kinder-Impfstoff fr\u00fcher ausliefern + \u00dcber 200 Omikron-F\u00e4lle in 20 L\u00e4ndern + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-67-186-neuinfektionen-inzidenz-sinkt-zweiten-tag-in-folge-auf-bei-442-9/25560996.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-01T04:07:02Z", "content": "UN-Generalsekret\u00e4r fordert \"globalen Impfplan\" gegen Covid-19\r\nNach dem Auftreten der neuen Omikron-Variante des Corona-Virus hat UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres zu einem \"globaler Impfplan\" aufg\u2026 [+1229 chars]"}]}