{"status": "ok", "totalResults": 28, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "\"Markus Lanz\" im Live-Ticker - Deutschland droht der Klinik-Kollaps: Brauchen wir eine allgemeine Impfpflicht?", "description": "Die Covid-Stationen in Deutschland f\u00fcllen sich rasant. Immer mehr Krankenh\u00e4user schlagen Alarm. Doch die Impfquote steigt nur langsam. Deutschland droht der Klinik-Kollaps. Brauchen wir jetzt eine allgemeine Impfpflicht? Dar\u00fcber spricht Markus Lanz mit seinen\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/markus-lanz-im-live-ticker-deutschland-droht-der-klinik-kollaps-brauchen-wir-eine-allgemeine-impfpflicht_id_24455975.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24455958/irrefuehrende-impf-grafik-zdf-bedauert-fauxpas-bei-markus-lanz-.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=71dd5885c309c19270449132e6db895160a02a59822e3504bfac8de04c7bc6a4", "publishedAt": "2021-11-23T19:44:57Z", "content": "Die Covid-Stationen in Deutschland f\u00fcllen sich rasant. Immer mehr Krankenh\u00e4user schlagen Alarm. Doch die Impfquote steigt nur langsam. Deutschland droht der Klinik-Kollaps. Brauchen wir jetzt eine al\u2026 [+1336 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Reporter G\u00f6ran Schattauer", "title": "Ex-Trainer Anfang unter Verdacht - Impfpass-Skandal bei Werder Bremen: Schon f\u00fcr 20 Euro gibt\u2019s gef\u00e4lschten Covid-Eintrag", "description": "Mit dem Ex-Fu\u00dfballprofi und Trainer Markus Anfang wurde offenbar der erste Prominente mit einem gef\u00e4lschten Impfpass erwischt. Doch der mutma\u00dfliche Betrug des 47-J\u00e4hrigen ist kein Einzelfall. Die Polizei geht bundesweit von Tausenden Fake-Ausweisen aus, die i\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/ex-trainer-anfang-unter-verdacht-impfpass-skandal-bei-werder-bremen-schon-fuer-20-euro-gibt-s-gefaelschten-covid-eintrag_id_24453526.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24453717/anfang.png?im=Crop%3D%2889%2C0%2C1062%2C531%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=361e43e65c2e39aea98c5957cb256a07217e2260efa2c7617f2286edbafd4e14", "publishedAt": "2021-11-23T11:50:02Z", "content": "Mit dem Ex-Fu\u00dfballprofi und Trainer Markus Anfang wurde offenbar der erste Prominente mit einem gef\u00e4lschten Impfpass erwischt. Doch der mutma\u00dfliche Betrug des 47-J\u00e4hrigen ist kein Einzelfall. Die Pol\u2026 [+6814 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Blick in die Urlaubsl\u00e4nder - Muss mein Kind auch geimpft sein? Das bedeuten die G-Regeln f\u00fcr Ihren Weihnachtsurlaub", "description": "In einigen Wochen beginnen die Weihnachtsferien. Wer verreisen will, muss einiges beachten - vor allem wenn ungeimpfte Kinder mitreisen. Wir erkl\u00e4ren, welche Einreiseregeln in den beliebten Urlaubsl\u00e4ndern in Europa gelten und wo ungeimpfte Kinder Tests vorleg\u2026", "url": "https://www.focus.de/reisen/reise-inspiration/reise-info/blick-in-die-urlaubslaender-muss-mein-kind-auch-geimpft-sein-das-bedeuten-die-g-regeln-fuer-ihren-weihnachtsurlaub_id_24452281.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24453045/gettyimages-813733254.jpg?im=Crop%3D%280%2C216%2C3591%2C1795%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=05be9aafc2da72e75d936346bcede52fa516793c3f2969e3b2f0b0de471296a1", "publishedAt": "2021-11-23T09:57:45Z", "content": "In einigen Wochen beginnen die Weihnachtsferien. Wer verreisen will, muss einiges beachten - vor allem wenn ungeimpfte Kinder mitreisen. Wir erkl\u00e4ren, welche Einreiseregeln in den beliebten Urlaubsl\u00e4\u2026 [+6468 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "RKI-Chef im Interview - Wieler warnt: \u201eWenn sich 50.000 Menschen infizieren, werden 400 von ihnen sterben\u201c", "description": "RKI-Chef Lothar Wieler hat sich in einem aktuellen Interview zur Corona-Lage in Deutschland, aber auch dem Umgang mit Impfunwilligen ge\u00e4u\u00dfert. Dass die Politik so unvorbereitet in die vierte Welle stolperte, bezeichnete er als \u201eern\u00fcchternd\u201c. Eine Impfpflicht \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/rki-chef-lothar-wieler-bemerkenswert-dass-man-immer-wieder-die-hand-auf-die-heisse-herdplatte-legen-muss_id_24453761.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24441318/lothar-h.-wieler-praesident-des-robert-koch-institut-rki-aeussert-sich-in-einer-pressekonferenz.-archivbild-.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C1647%2C823%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b147c78a37dba4658d55be31f3ed451bf644184ed9cdfa74ce15581be7bdae22", "publishedAt": "2021-11-23T11:24:05Z", "content": "RKI-Chef Lothar Wieler hat sich in einem aktuellen Interview zur Corona-Lage in Deutschland, aber auch dem Umgang mit Impfunwilligen ge\u00e4u\u00dfert. Dass die Politik so unvorbereitet in die vierte Welle st\u2026 [+3382 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Cornelius Pape", "title": "Auff\u00e4llige H\u00e4ufung an Grenzen - Schon 24 Kreise \u00fcber Inzidenz von 1000 - und es gibt einen neuen Spitzenreiter", "description": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die 24 gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich fast ausschlie\u00dflich in Regionen mit niedriger Impfquote. Ein \u00dcberblick.\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/vierte-corona-welle-in-deutschland-das-sind-die-24-covid-hotspots-immer-mehr-landkreise-knacken-die-1000er-marke_id_24443727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_9242001/urn-newsml-dpa-com-20090101-180711-99-109491-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ce7c6793b80eabbfbd4073daa9d2220953a4ca2dce2b79af6fc1d94198de2544", "publishedAt": "2021-11-23T08:28:03Z", "content": "Die vierte Corona-Welle hat Deutschland mit voller Wucht getroffen. Allerdings gibt es starke regionale Unterschiede. Der Blick auf die 24 gr\u00f6\u00dften Corona-Hotspots zeigt: Sie befinden sich fast aussch\u2026 [+4535 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Freyung in Niederbayern - Deutschlands Corona-Hotspot am Anschlag - Landratsamt arbeitet nur noch im Notbetrieb", "description": "Erneut nehmen Landkreise in Niederbayern in den Tabellen der Corona-Hotspots die vordersten Pl\u00e4tze ein. An der Spitze steht Freyung-Grafenau. Das Personal in den Kliniken arbeitet am Anschlag, das Landratsamt stellt um auf Notbetrieb, Gastronomie und Einzelha\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/freyung-in-niederbayern-deutschlands-corona-hotspot-am-anschlag-landratsamt-arbeitet-nur-noch-im-notbetrieb_id_24453012.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24452959/5fa6ec006b9633f4.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C3467%2C1736%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=2e7ff2f7651641f9e54181a5cc930060b5d3d08bdef715104777332911c94aa3", "publishedAt": "2021-11-23T09:18:30Z", "content": "Erneut nehmen Landkreise in Niederbayern in den Tabellen der Corona-Hotspots die vordersten Pl\u00e4tze ein. An der Spitze steht Freyung-Grafenau. Das Personal in den Kliniken arbeitet am Anschlag, das La\u2026 [+5046 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Hohe Zahlen, apathische Regierung, Weihnachten wie 2020: Wird Corona nie vorbei sein?", "description": "Die pandemische Lage nationaler Tragik weitet sich aus. Das Drehbuch vom Weihnachtsfest 2020 scheint sich \u2013 mit h\u00f6heren Infektionszahlen und einer apathischen Regierung \u2013 zu wiederholen. Hier sind sieben Fragen und sieben Antworten, die Ihnen als Navigation i\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-hohe-zahlen-apathische-regierung-weihnachten-wie-2020-wird-corona-nie-vorbei-sein_id_24452655.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/panorama/welt/id_24452402/fuer-den-weihnachtsmarkt-in-bielefeld-gilt-eine-2g-pflicht..jpg?im=Crop%3D%280%2C159%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=300e060a8b869e827032a04f3c38dd9af9757e27c38c0a849ad43bc78883924c", "publishedAt": "2021-11-23T07:13:43Z", "content": "Die pandemische Lage nationaler Tragik weitet sich aus. Das Drehbuch vom Weihnachtsfest 2020 scheint sich mit h\u00f6heren Infektionszahlen und einer apathischen Regierung zu wiederholen. Hier sind sieben\u2026 [+5876 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Experte Pierre Ibisch", "title": "Wir brauchen die Natur - Wir brauchen den \u00d6kohumanismus \u2013 denn zur\u00fcck auf die B\u00e4ume geht es nicht", "description": "Zukunft gibt es f\u00fcr uns nur mit Menschlichkeit in einem funktionierenden \u00d6kosystem. Das Angebot lautet \u00d6kohumanismus. Ein Pl\u00e4doyer daf\u00fcr, unser Denken und Menschsein wieder zu \u201eerden\u201c.Von FOCUS-Online-Experte Pierre Ibisch", "url": "https://www.focus.de/perspektiven/wir-brauchen-die-natur-zurueck-auf-die-baeume-geht-es-nicht-aber-ohne-natur-ist-alles-nichts_id_24428126.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24455006/ibisch-oekohumanismus.jpg?im=Crop%3D%28284%2C0%2C1636%2C817%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e269274221e95207a6246eaf1476d8e2d3c344bfc38555f698f5e41edb23e04a", "publishedAt": "2021-11-23T14:42:50Z", "content": "Zukunft gibt es f\u00fcr uns nur mit Menschlichkeit in einem funktionierenden \u00d6kosystem. Das Angebot lautet \u00d6kohumanismus. Ein Pl\u00e4doyer daf\u00fcr, unser Denken und Menschsein wieder zu erden.\r\nNiemals wurde s\u2026 [+12208 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Gastautor Gabor Steingart", "title": "Gastkommentar von Gabor Steingart - Bereits in der ersten Krise scheitert Scholz gnadenlos - wie tragisch f\u00fcr Deutschland", "description": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start eines Covid-F\u00f6rderprogramms gleich. Der Hauptverantwortliche: O\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/gastkommentar-von-gabor-steingart-schon-in-der-ersten-krise-scheitert-scholz-gnadenlos-wie-tragisch-fuer-uns_id_24441682.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24441690/unbenannt.jpg.jpg?im=Crop%3D%280%2C69%2C3000%2C1497%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=44db0e90885652efc64a5de955d6bfde2a472bbe7b9808ebdaa2c9678fd9dd40", "publishedAt": "2021-11-23T05:33:34Z", "content": "Mitten in der vierten Welle l\u00e4sst die Ampel die \"epidemische Lage von nationaler Tragweite\" auslaufen: Eine Trag\u00f6die f\u00fcr das Land, denn es kommt der Unterlassung einer Hilfeleistung und dem Start ein\u2026 [+3966 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Pandemie in Gro\u00dfbritannien - Aus drei Gr\u00fcnden f\u00fcrchten \"Freedom Day\"-Briten keine explodierenden Corona-Zahlen", "description": "Obwohl es seit dem 19. Juli in Gro\u00dfbritannien keine Corona-Beschr\u00e4nkungen mehr gibt, scheint das Land bisher gut durch den Winter zu kommen. Eine vierte Welle gibt es auf der Insel nicht. Wie kann es sein, dass die Infektionszahlen bei den Briten ohne Masken \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/corona-in-grossbritannien-aus-3-gruenden-fuerchten-die-freedom-day-briten-bisher-keine-steigenden-infektionszahlen_id_24451562.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/reisen/diverses/id_13531763/menschen-feiern-waehrend-sie-fuer-den-eintritt-in-die-viaduct-bar-in-leeds-schlange-stehen-nachdem-die-letzten-gesetzlichen-coronavirus-beschraenkungen-in-england-um-mitternacht-aufgehoben-wurden..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=bbf766e4fff4451d2062df832d0f2715eb7e846e6ac2c85a56666bf37faabd95", "publishedAt": "2021-11-23T07:23:01Z", "content": "Obwohl es seit dem 19. Juli in Gro\u00dfbritannien keine Corona-Beschr\u00e4nkungen mehr gibt, scheint das Land bisher gut durch den Winter zu kommen. Eine vierte Welle gibt es auf der Insel nicht. Wie kann es\u2026 [+4265 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP, dpa", "title": "Inzidenz bei 59,8 - W\u00e4hrend in Deutschland Lockdown-Sorge w\u00e4chst, w\u00e4hlt Schweden einen anderen Weg", "description": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist anders im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell deutlich entspannter. Das hat mehrere Gr\u00fcnde - der Preis daf\u00fc\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/inzidenz-bei-59-8-waehrend-deutschland-auf-notwendigen-lockdown-zusteuert-waehlt-schweden-einen-ganz-anderen-weg_id_24442727.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443099/5fa6e2001c894dff.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ddb05a65abe9cdafc24df5793e22402b75505f2854dbe0a556ef2b8a54662606", "publishedAt": "2021-11-23T07:46:25Z", "content": "Hygiene- und Abstandsempfehlungen anstatt rigoroser Lockdowns - Schwedens Weg durch die Corona-Pandemie war und ist anders im Vergleich zu Deutschland. Dennoch ist die Lage der Skandinavier aktuell d\u2026 [+6614 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "Frank H\u00e4germann im Interview - Firmen-Boss bezahlt Ungeimpfte in Quarant\u00e4ne: \"Bin Stahlh\u00e4ndler, kein Mediziner\"", "description": "Frank H\u00e4germann leitet ein gro\u00dfes Stahl-Unternehmen. Seinen ungeimpften Mitarbeitern zahlt er im Quarant\u00e4ne-Fall weiter den Lohn - f\u00fcr ihre Entscheidungsfreiheit. Der Fall wirft die Frage auf, welche Impf-Verantwortung Unternehmer tragen.Von FOCUS-Online-Reda\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/frank-haegermann-warum-ein-stahl-unternehmer-aus-nrw-auch-ungeimpften-mitarbeitern-in-quarantaene-den-lohn-zahlt_id_24439687.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24440384/frank-haegermann-zahlt-ungeimpften-auch-im-quarantaene-fall-den-lohn..jpg?im=Crop%3D%280%2C408%2C3265%2C1632%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3956d97019a7fe299c6c9acc08fc4cee44dc5d52a949869b4f04757cd7a92f4a", "publishedAt": "2021-11-23T07:37:28Z", "content": "Frank H\u00e4germann leitet ein gro\u00dfes Stahl-Unternehmen. Seinen ungeimpften Mitarbeitern zahlt er im Quarant\u00e4ne-Fall weiter den Lohn - f\u00fcr ihre Entscheidungsfreiheit. Der Fall wirft die Frage auf, welche\u2026 [+9189 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Autor Oliver Stock (WirtschaftsKurier)", "title": "Karneval vs. Lockdown - Verkehrte Corona-Welt: W\u00e4hrend wir bangen, feiern Brasilianer und Schweden Partys", "description": "Die in der Pandemie meistgescholtenen L\u00e4nder haben derzeit die niedrigsten Inzidenzwerte. In Brasilien laufen deswegen die Karnevalsvorbereitungen auf Hochtouren und Stockholm bereitet sich auf Weihnachtsm\u00e4rkte ohne Maske und Impfausweis vor. Wirkt die sogena\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/karneval-vs-lockdown-verkehrte-pandemie-welt-waehrend-wir-bangen-feiern-brasilianer-und-schweden-partys_id_24449031.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24449409/brasilien.png?im=Crop%3D%280%2C38%2C1263%2C631%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=5a37bb1c4cdafd944a5ceeca4bf232feb3717c315e2b9a19398f5067d70ead38", "publishedAt": "2021-11-23T07:13:51Z", "content": "Die in der Pandemie meistgescholtenen L\u00e4nder haben derzeit die niedrigsten Inzidenzwerte. In Brasilien laufen deswegen die Karnevalsvorbereitungen auf Hochtouren und Stockholm bereitet sich auf Weihn\u2026 [+6519 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Stimme ihm nicht zu\" - Jeder Deutsche bald genesen, geimpft oder gestorben? Streeck h\u00e4lt Spahn-Aussage f\u00fcr falsch", "description": "Wie Bundesgesundheitsminister Jens Spahn am Montag erkl\u00e4rte, steuern wir Deutschen gerade auf ein neues 3G zu: geimpft, genesen oder gestorben. Der Bonner Virologe Hendrik Streeck stimmt mit dieser Aussage allerdings nicht \u00fcberein.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/stimme-ihm-nicht-zu-jeder-deutsche-bald-genesen-geimpft-oder-gestorben-streeck-haelt-spahn-aussage-fuer-falsch_id_24453377.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24453496/stres.png?im=Crop%3D%28142%2C0%2C835%2C417%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=40ba415060a3d19331f689d4ea52192ffa7d3332c12bff77982e4a9a4b127fb3", "publishedAt": "2021-11-23T14:28:15Z", "content": "Wie Bundesgesundheitsminister Jens Spahn am Montag erkl\u00e4rte, steuern wir Deutschen gerade auf ein neues 3G zu: geimpft, genesen oder gestorben. Der Bonner Virologe Hendrik Streeck stimmt mit dieser A\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Impfpflicht bei Bundeswehr eingef\u00fchrt: Verweigerer gef\u00e4hrden Einsatzbereitschaft", "description": "Das RKI meldet am Dienstag mehr als 45.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 399,8. Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) hat nun einger\u00e4umt, die Dynamik der vierten Welle untersch\u00e4tzt zu haben. Alle aktuellen News zur Corona-Pa\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-impfpflicht-bei-bundeswehr-eingefuehrt-verweigerer-gefaehrden-einsatzbereitschaft_id_24455005.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24433273/bundeswehrsoldaten-stehen-in-einer-reihe..jpg?im=Crop%3D%280%2C171%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=afc94a9c711cd0f3b0ccb0827bbbe310859586f40cb7c42237cc39b8b8df4a26", "publishedAt": "2021-11-23T14:39:16Z", "content": "Das RKI meldet am Dienstag mehr als 45.000 Neuinfektionen, die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 399,8. Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) hat nun einger\u00e4umt, die Dynamik der vierten We\u2026 [+1507 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Niederlande verlegen Corona-Patienten nach NRW", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-niederlande-verlegen-corona-patienten-nach-nrw_id_24455816.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24453743/ein-intensivbett-mit-beatmungseinheit-steht-auf-einer-corona-station..jpg?im=Crop%3D%280%2C123%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7b77d890f51d1fb319f751a9b7dd7fddd88d383c86aa291f0564c6606ee6c04a", "publishedAt": "2021-11-23T17:58:30Z", "content": "Niederlande verlegen Corona-Patienten nach NRW\r\n11.55 Uhr: Unter dem Druck steigender Patientenzahlen verlegen niederl\u00e4ndische Krankenh\u00e4user erneut Covid-19-Patienten in deutsche Kliniken. Der erste \u2026 [+6169 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren Kleeblatt-Konzept", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-mehrere-bundeslaender-aktivieren-kleeblatt-konzept_id_24455816.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24453743/ein-intensivbett-mit-beatmungseinheit-steht-auf-einer-corona-station..jpg?im=Crop%3D%280%2C123%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7b77d890f51d1fb319f751a9b7dd7fddd88d383c86aa291f0564c6606ee6c04a", "publishedAt": "2021-11-23T17:58:30Z", "content": "Mehrere Bundesl\u00e4nder aktivieren Kleeblatt-Konzept\r\n23.31 Uhr: Bayern und vier weitere Bundesl\u00e4nder haben vor dem Hintergrund der steigenden Auslastung der bundesweiten Intensivstationen offiziell das\u2026 [+20770 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Strafanzeige gegen Ex-Bremen-Trainer - Mit einem Zertifikat, das es noch gar nicht gab, ergaunerte Anfang sich den Impfpass", "description": "Fu\u00dfballtrainer Markus Anfang tritt im Zuge der Impfpass-Aff\u00e4re bei Werder Bremen zur\u00fcck. Die ermittelnde Staatsanwaltschaft best\u00e4tigt nun, dass Anfangs' Impfpass tats\u00e4chlich gef\u00e4lscht ist. Anfang soll sich mit dem Dokument sogar Zutritt zu einer 2G-Plus-Feier\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/strafanzeige-gegen-ex-bremen-trainer-mit-einem-zertifikat-das-es-noch-gar-nicht-gab-ergaunerte-anfang-sich-den-impfpass_id_24452601.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24448772/gettyimages-1342695125.jpg?im=Crop%3D%280%2C32%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=73b6f9c755f07f6561cb6091fd8b0477f8a50cbae79bac0ea1d9c31e7cf7cc8c", "publishedAt": "2021-11-23T06:36:38Z", "content": "Fu\u00dfballtrainer Markus Anfang tritt im Zuge der Impfpass-Aff\u00e4re bei Werder Bremen zur\u00fcck. Die ermittelnde Staatsanwaltschaft best\u00e4tigt nun, dass Anfangs Impfpass tats\u00e4chlich gef\u00e4lscht ist. Anfang soll\u2026 [+7274 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Special to Financial Post", "title": "The pandemic has complicated child support payments by the self-employed", "description": "Laurie H. Pawlitza: Courts are more carefully scrutinizing the pre-tax earnings remaining in a corporation controlled by a support payor", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/family-finance/the-pandemic-has-complicated-child-support-payments-by-the-self-employed", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1123money.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:27:17Z", "content": "Laurie H. Pawlitza: Courts are more carefully scrutinizing the pre-tax earnings remaining in a corporation controlled by a support payor \r\nLaurie H. Pawlitza, Special to Financial Post\r\nIn Canada, ch\u2026 [+9398 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Special to Financial Post", "title": "The pandemic has complicated child support payments by the self-employed", "description": "Laurie H. Pawlitza: Courts are more carefully scrutinizing the pre-tax earnings remaining in a corporation controlled by a support payor", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/the-pandemic-has-complicated-child-support-payments-by-the-self-employed", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1123money.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:17:22Z", "content": "Laurie H. Pawlitza: Courts are more carefully scrutinizing the pre-tax earnings remaining in a corporation controlled by a support payor \r\nLaurie H. Pawlitza, Special to Financial Post\r\nIn Canada, ch\u2026 [+9381 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spektrum.de", "title": "Preprint-Studie an 1,7 Millionen Menschen - Drei Grafiken zeigen, wie lange Ihr Impfschutz ohne Booster h\u00e4lt", "description": "Die Wirkung der Covid-Impfungen l\u00e4sst nach einigen Monaten teils merklich nach. Das gilt auch f\u00fcr den Schutz vor einem heftigen Verlauf - und nicht nur f\u00fcr die \u00c4lteren.", "url": "https://www.focus.de/wissen/covid-19-astrazeneca-moderna-und-biontech-im-vergleich-so-lange-haelt-der-impfschutz-ohne-den-booster_id_24396948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24431006/gettyimages-1289691491.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8a969435eeb62d9ebcf33c04e1c91dc768e7053e54e543d7d380ce189ce57a08", "publishedAt": "2021-11-23T05:03:35Z", "content": "Die Wirkung der Corona-Impfungen l\u00e4sst nach einigen Monaten teils merklich nach. Das gilt auch f\u00fcr den Schutz vor einem schweren Verlauf - und nicht nur f\u00fcr \u00c4ltere.\r\nDer Schutz vor Covid-19 sinkt in \u2026 [+7004 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "AFP", "title": "Teilnahme durch Impfung - Nach der Impfung ein Einfamilienhaus gewinnen: \u00d6sterreichischer Sender startet Lotterie", "description": "Aktuell herrschen dramatisch hohe Corona-Infektionszahlen in \u00d6sterreich, ab Montag gilt dort wieder ein allgemeiner Lockdown. Der \u00f6sterreichische Sender ORF will deshalb mit einer Impflotterie Skeptiker von einer Impfung \u00fcberzeugen. Zu gewinnen gibt es knapp \u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/teilnahme-durch-impfung-einfamilienhaus-zu-gewinnen-oesterreichischer-sender-will-mit-impflotterie-skeptiker-ueberzeugen_id_24452687.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24452072/eine-person-wird-geimpft..jpg?im=Crop%3D%280%2C135%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=08efd29434d0cc4700d8696e278009fcf503c101fb03c09d754e0ba24cdb3f33", "publishedAt": "2021-11-23T07:42:42Z", "content": "Aktuell herrschen dramatisch hohe Corona-Infektionszahlen in \u00d6sterreich, ab Montag gilt dort wieder ein allgemeiner Lockdown. Der \u00f6sterreichische Sender ORF will deshalb mit einer Impflotterie Skepti\u2026 [+2642 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Michaela Strassmair", "title": "Von Europa bis Asien - Hohe Impfquoten, niedrige Inzidenzen: In diesen Urlaubszielen ist die Corona-Lage entspannt", "description": "W\u00e4hrend die Corona-Zahlen in Deutschland und \u00d6sterreich derzeit explodieren, sieht die Lage in vielen Urlaubsl\u00e4ndern deutlich entspannter aus. Wir haben die wichtigsten Ferienziele in Europa, Asien, Amerika und in Afrika mit den h\u00f6chsten Impfquoten und niedri\u2026", "url": "https://www.focus.de/reisen/urlaubs-check/hohe-impfquoten-niedrige-inzidenzen-in-diesen-urlaubszielen-ist-die-corona-lage-entspannt_id_24454271.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24455550/gettyimages-477722122.jpg?im=Crop%3D%280%2C290%2C3461%2C1730%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=d6bff802cf6ebc0f9040b4761b5cce15535cc5bdda7e1609c80c5a6c9d3df60b", "publishedAt": "2021-11-23T16:57:59Z", "content": "W\u00e4hrend die Corona-Zahlen in Deutschland und \u00d6sterreich derzeit explodieren, sieht die Lage in vielen Urlaubsl\u00e4ndern deutlich entspannter aus. Wir haben die wichtigsten Ferienziele in Europa, Asien, \u2026 [+6890 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Hart aber fair\" im Ticker-Protokoll - \"Meine Frage war einfach\": FDP-Mann redet sich bei Impfpflicht um Kopf und Kragen", "description": "Die Lage in Deutschlands Krankenh\u00e4usern spitzt sich angesichts der angespannten Corona-Lage zu. Moderator Frank Plasberg diskutierte am Montagabend mit seinen G\u00e4sten \u00fcber den drohenden Klinik-Kollaps. Lesen Sie die Streitthemen der Sendung im Ticker-Protokoll\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/ard-sendung-im-live-ticker-hart-aber-fair-fdp-mann-stamp-redet-sich-bei-der-impfpflicht-um-kopf-und-kragen_id_24451560.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24452287/2021-11-22-22-01-47-das-erste-live-livestream-erstes-deutsches-fernsehen-ard-das-erste.png?im=Crop%3D%280%2C0%2C1308%2C654%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ec6c1881480f1bb435c98a9ab4d33ac34f4c7cf5930c11663187aed005b2cd97", "publishedAt": "2021-11-23T06:44:00Z", "content": "Die Lage in Deutschlands Krankenh\u00e4usern spitzt sich angesichts der angespannten Corona-Lage zu. Moderator Frank Plasberg diskutierte am Montagabend mit seinen G\u00e4sten \u00fcber den drohenden Klinik-Kollaps\u2026 [+15050 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Viele haben unbegr\u00fcndete \u00c4ngste - Es gibt nur einen medizinischen Faktor, der tats\u00e4chlich gegen die Covid-Impfung spricht", "description": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df \u2013 vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine Covid-19-Impfung ausschlie\u00dfen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/viele-haben-unbegruendete-aengste-corona-impfung-welche-kontraindikationen-gibt-es_id_24440252.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24449250/gettyimages-1294009031.jpg?im=Crop%3D%280%2C115%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=98a00a3175332e9ba19b1c073cfc01ce1a9d6eb910ec106c213e079ab29d9959", "publishedAt": "2021-11-23T05:13:35Z", "content": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine C\u2026 [+6769 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "18-J\u00e4hriger vom FC Bayern - Musiala z\u00f6gerte lange mit Corona-Impfung, weil er der STIKO folgte und Zweifel hatte", "description": "Derzeit befindet sich Jamal Musiala vom FC Bayern als Kontaktperson zu einer mit Corona infizierten Person noch in Quarant\u00e4ne. Einem Medienbericht zufolge hat sich der deutsche Nationalspieler inzwischen umentschieden und gegen das Virus impfen lassen. Zuvor \u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/jamal-musiala-bayern-star-zoegerte-mit-impfung-weil-er-der-stiko-folgte-und-zweifel-hatte_id_24455948.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24455947/gettyimages-1236667694.jpg?im=Crop%3D%280%2C17%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=5a33dcdb4d9c1ac37aa755fa805fba7febdaf2f6f743fabf0f9d9ff70e891332", "publishedAt": "2021-11-23T19:18:53Z", "content": "Derzeit befindet sich Jamal Musiala vom FC Bayern als Kontaktperson zu einer mit Corona infizierten Person noch in Quarant\u00e4ne. Einem Medienbericht zufolge hat sich der deutsche Nationalspieler inzwis\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Howard Levitt", "title": "Ontario court deals another blow to unions' efforts to protect their unvaccinated members", "description": "Ontario court deals another blow to unions' efforts to protect their unvaccinated membersfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/fp-work/ontario-court-deals-another-blow-to-unions-efforts-to-protect-their-unvaccinated-members", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1122ttc-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:50:52Z", "content": "The Superior Court's decision is a clear indication of how the courts will likely rule going forward \r\nHoward Levitt\r\nPassengers wearing protective masks ride a streetcar in Toronto.Photo by Stephani\u2026 [+7727 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Western Canada to boost oil, gas drilling to pre-pandemic levels, CAOEC says", "description": "Companies are likely to drill 6,457 wells, an increase of 1,363 from 2021 and slightly above 2019's total", "url": "https://financialpost.com/commodities/energy/oil-gas/western-canada-to-boost-oil-gas-drilling-to-pre-pandemic-levels-caoec", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1123oil.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:19:03Z", "content": "Article content\r\nWestern Canadian oil and gas producers will drill 27 per cent more wells in 2022 than the previous year, returning to pre-pandemic levels as prices rebound and pipeline projects adva\u2026 [+1384 chars]"}]}