{"status": "ok", "totalResults": 37, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "AstraZeneca CEO on negative press: Our vaccine has been critical for people", "description": "AstraZeneca's CEO responds to negative headlines surrounding its Covid-19 vaccine, defends its efficacy and urges governments to vaccinate people. The company, which has delivered 2 billion doses of the vaccine, will set different prices for different countri\u2026", "url": "https://www.cnn.com/videos/business/2021/11/23/astrazeneca-ceo-covid-vaccine-negative-press-efficacy.cnnbusiness", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123132939-astrazeneca-ceo-covid-vaccine-pascal-soriot-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T21:53:36Z", "content": ""}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "La FDA pronto decidir\u00e1 sobre la p\u00edldora antiviral de Merck para tratar el covid-19. Parece prometedor, pero tambi\u00e9n hay controversia", "description": "El 30 de noviembre, un equipo de asesores de la FDA analizar\u00e1 los resultados en ensayos del molnupiravir de Merck para tratar el covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/antiviral-covid-molnupiravir-merck-fda-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/pildora-merck-covidjpg.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T14:06:29Z", "content": "Merck busca autorizaci\u00f3n de pastilla contra el covid-19 0:40\r\n(CNN) -- En el oto\u00f1o de 2015, el Dr. Mark Denison se estaba preparando para un largo viaje a casa desde Alabama despu\u00e9s de hacer una pres\u2026 [+12168 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Dos de los principales destinos europeos pasan a la categor\u00eda de mayor riesgo de viajes de los CDC", "description": "Alemania y Dinamarca entraron este lunes en la lista de nivel 4 de riesgo muy alto de contagio de covid-19 de los CDC. En total, unos 75 destinos se encuentran actualmente en el nivel 4.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/22/destinos-europeos-riesgo-viajes-cdc-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211122164429-munich-christmas-market-nov-20.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T03:25:08Z", "content": "Austriacos se vuelcan a las calles contra nuevo confinamiento por covid-19 2:20\r\n(CNN) -- Alemania y Dinamarca se sumaron este lunes a la lista de destinos de riesgo \"muy alto\" de los Centros para el\u2026 [+6361 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Los casos de covid-19 en ni\u00f1os aumentaron un 32% desde hace dos semanas, alerta la Academia Estadounidense de Pediatr\u00eda", "description": "Los casos de covid-19 en ni\u00f1os aumentaron un 32% con respecto a hace dos semanas, seg\u00fan las nuevas cifras publicadas el lunes por la Academia Estadounidense de Pediatr\u00eda.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/covid-ninos-estados-unidos-casos-aumento-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-18-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T14:22:38Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo cuidar a tu familia del covid-19 en esta temporada de fiestas? 3:07\r\n(CNN) -- Los casos de covid-19 en ni\u00f1os aumentaron un 32% con respecto a hace dos semanas, seg\u00fan las nuevas cifras publicada\u2026 [+4001 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Los casos de covid-19 van en aumento en EE.UU. con el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias a solo tres d\u00edas de distancia", "description": "La tasa diaria de casos en Estados Unidos es aproximadamente la mitad de lo que era en esta \u00e9poca el a\u00f1o pasado, seg\u00fan datos de la Universidad Johns Hopkins. Pero el ritmo actual, alrededor de 92.000 casos nuevos de covid-19 cada d\u00eda, es un 16% m\u00e1s alto que h\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/covid-casos-aumento-accion-gracias-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-14-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T10:31:02Z", "content": "(CNN) -- El D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias de este a\u00f1o ser\u00e1 muy diferente al a\u00f1o pasado, pero est\u00e1 lejos de estar libre de riesgos, ya que los casos de covid-19 contin\u00faan aumentando en todo Estados Unidos \u2026 [+4786 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "El FMI advierte a El Salvador que su deuda p\u00fablica podr\u00eda superar el 95% del PIB para 2026", "description": "El FMIhizo p\u00fablico este lunes los resultados de la misi\u00f3n t\u00e9cnica que visit\u00f3 El Salvador. All\u00ed incluye aciertos, recomendaciones como no usar el bitcoin como moneda de curso legal y algunas advertencias, como el posible crecimiento de la deuda p\u00fablica superio\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/fmi-el-salvador-deuda-publica-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/bitcoin-fmi.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T20:56:48Z", "content": "El Salvador planea la primera \"ciudad bitcoin\" del mundo 1:00\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El Fondo Monetario Internacional (FMI) hizo p\u00fablico este lunes los resultados de la misi\u00f3n t\u00e9cnica que visit\u00f3 El Salvad\u2026 [+3846 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "merinojavier73", "title": "Natti Natasha: \"Cuando vencemos el miedo, logramos cosas incre\u00edbles\"", "description": "Natti Natasha presenta en la plataforma Amazon Prime Video la serie de \u201creality show\u201d Everybody Loves Natti, donde la estrella dominicana del reguet\u00f3n compartir\u00e1 detalles \u00edntimos de su vida privada, incluida la relaci\u00f3n con su m\u00e1nager, Raphy Pina; la uni\u00f3n de\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/natti-natasha-cuando-vencemos-el-miedo-logramos-cosas-increibles/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/NNMP_S1_UT_100_210419_MONSAL_01491R_1_thumb.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T17:00:20Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- La cantante dominicana Natti Natasha presenta la serie de reality show Everybody loves Natti, en la que muestra por primera vez su vida privada con orgullo y sin miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n.\r\u2026 [+3153 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 23 de noviembre: El acuerdo de los familiares de Parkland", "description": "Sospechoso de la embestida en desfile de Navidad efrenta cinco cargos de homicidio. Target anuncia que no volver\u00e1 a abrir en el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/5-cosas-23-de-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/parkland.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T11:00:21Z", "content": "Sospechoso de la embestida en desfile de Navidad enfrenta cinco cargos de homicidio. Target anuncia que no volver\u00e1 a abrir en el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias. Esto es lo que debes saber para comenzar el \u2026 [+4641 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Viajes pand\u00e9micos 2.0: \u00bfC\u00f3mo viajar el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias este a\u00f1o?", "description": "Se espera que 53,4 millones de estadounidenses viajen para las vacaciones, un aumento del 13% con respecto al a\u00f1o pasado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/23/accion-gracias-thanksgiving-viajes-covid-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-25.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-23T13:11:15Z", "content": "Miami se prepara para recibir 2 millones de viajeros en Acci\u00f3n de Gracias 3:25\r\n(CNN) -- Despu\u00e9s de quedarse guardados las vacaciones de 2020, se espera que muchos m\u00e1s viajeros est\u00e9n en movimiento es\u2026 [+8449 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Kenya's Covid-19 vaccine mandate draws praise and criticism", "description": "A Kenyan government directive that residents must show proof of Covid-19 vaccination by December 21 to access services was welcomed by some businesses on Monday but criticized by others, who said low vaccination rates made it unrealistic.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/africa/kenya-covid-19-vaccine-mandate-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123053307-restricted-kenya-astrazeneca-covid-19-vaccine-07-06-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:57:15Z", "content": "Nairobi, KenyaA Kenyan government directive that residents must show proof of Covid-19 vaccination by December 21 to access services was welcomed by some businesses on Monday but criticized by others\u2026 [+2705 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tierney Sneed", "title": "Employees of Massachusetts hospital system ask for Supreme Court intervention in vaccine mandate challenge", "description": "Employees of the Massachusetts hospital system Mass General Brigham have asked the Supreme Court to intervene in a lawsuit they've brought challenging their employer's Covid-19 vaccine mandate.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/politics/supreme-court-massachusetts-hospital-vaccine-mandate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123173543-mass-general-brigham-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T23:03:52Z", "content": "(CNN)Employees of the Massachusetts hospital system Mass General Brigham have asked the Supreme Court to intervene in a lawsuit they've brought challenging their employer's Covid-19 vaccine mandate.\r\u2026 [+2805 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Sandee LaMotte, CNN", "title": "Flight attendant on unruly behavior: 'We're not willing to accept this as the new normal'", "description": "Pre-planning may not prepare you for the full reality of flying in 2021, and it's not just Covid-19. Unruly passenger behavior -- often fueled by disagreements about face masks -- has the potential to make holiday flights especially tense.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/flight-attendants-holiday-travel-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118230333-united-flight-file-072621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:07:27Z", "content": "(CNN) Your checklist for airplane travel this holiday season: High quality, comfortable mask; hand sanitizer; early airport arrival; and easy to remove jacket, shoes, laptop and toiletries for the se\u2026 [+8058 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Elizabeth Cohen, CNN Senior Medical Correspondent", "title": "The FDA will soon decide on Merck's Covid-19 antiviral pill. It shows promise, but there are also concerns", "description": "In the fall of 2015, Dr. Mark Denison was preparing for a long drive home from Alabama after making a presentation at a scientific meeting when a colleague asked him to stick around for lunch and check out some data on a potential new drug.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/health/merck-covid-pill-molnupiravir/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211015201454-01-covid-molnupiravir-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:38:36Z", "content": "(CNN)In the fall of 2015, Dr. Mark Denison was preparing for a long drive home from Alabama after making a presentation at a scientific meeting when a colleague asked him to stick around for lunch an\u2026 [+10623 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Danielle Wiener-Bronner, CNN Business", "title": "Why thousands of restaurants are open, but you're not allowed inside", "description": "Early in the pandemic, restaurants had to close their dining rooms because of local or national restrictions intended to curb the spread of the coronavirus. Those restrictions have mostly lifted \u2014 but thousands of restaurant dining rooms are still unavailable\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/business-food/restaurant-dining-room-closures/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123100004-starbucks-staffing-shortages-1022-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:50:37Z", "content": "New York (CNN Business)Early in the pandemic, restaurants had to close their dining rooms because of local or national restrictions intended to curb the spread of the coronavirus. Those restrictions \u2026 [+4226 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Devan Cole and Lauren del Valle, CNN", "title": "Brendan Hunt sentenced to 19 months in prison for threatening to assault or murder members of Congress", "description": "Brendan Hunt -- whose father is a retired judge and who allegedly threatened the lives of House Speaker Nancy Pelosi, now-Senate Majority Leader Chuck Schumer and Rep. Alexandria Ocasio-Cortez -- was sentenced Monday to 19 months in prison after being found g\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/22/politics/brendan-hunt-sentenced-pelosi-schumer-aoc/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122181054-brendan-hunt-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T00:50:23Z", "content": "Washington (CNN)Brendan Hunt -- whose father is a retired judge and who allegedly threatened the lives of House Speaker Nancy Pelosi, now-Senate Majority Leader Chuck Schumer and Rep. Alexandria Ocas\u2026 [+2355 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maegan Vazquez, CNN", "title": "Bidens to revive family's Nantucket Thanksgiving tradition", "description": "The Bidens are expected this week to revive a longstanding Thanksgiving family tradition that goes back to 1975, opting to spend this year's dinner in Nantucket, Massachusetts.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/politics/biden-thanksgiving-nantucket/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122173631-joe-and-jill-biden-1004-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:07:53Z", "content": "(CNN)The Bidens are expected this week to revive a longstanding Thanksgiving family tradition that goes back to 1975, opting to spend this year's dinner in Nantucket, Massachusetts. \r\nIn his 2017 mem\u2026 [+4557 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Andrew Torgan, CNN", "title": "5 things to know for November 23: Capitol riot, gas, coronavirus, Ukraine, Wisconsin", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/us/five-things-november-23-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123041827-restricted-roger-stone-alex-jones-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:41:34Z", "content": "(CNN)If you're planning a trip to Target this Thanksgiving to get a jump on your holiday shopping, don't bother. Target will never be open on Thanksgiving again. Here's what you need to know to Get U\u2026 [+5463 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Joan Biskupic, CNN legal analyst & Supreme Court biographer", "title": "Private SCOTUS files that could reveal what happened in Bush v. Gore remain locked up", "description": "Internal Supreme Court documents that could enhance public understanding of the Bush v. Gore election battle and other significant cases of the late 1990s and early 2000s were to be opened last year under a deal forged by a long-serving justice, but the high \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/politics/private-supreme-court-files/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122142443-bush-gore-supreme-court-2000-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:27:17Z", "content": "(CNN)Internal Supreme Court documents that could enhance public understanding of the Bush v. Gore election battle and other significant cases of the late 1990s and early 2000s were to be opened last \u2026 [+11074 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Julia Horowitz, CNN Business", "title": "Why Jay Powell's second Fed term could be even tougher than his first", "description": "The news moves fast. Yesterday, we looked at whether President Joe Biden would reappoint Federal Reserve Chair Jerome Powell, one of the most powerful figures guiding the global economy. The answer came quickly.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/investing/premarket-stocks-trading/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123072634-jerome-powell-federal-reserve-washington-112221-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:30:10Z", "content": "London (CNN Business)The news moves fast. Yesterday, we looked at whether President Joe Biden would reappoint Federal Reserve Chair Jerome Powell, one of the most powerful figures guiding the global \u2026 [+6143 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Gregory Krieg, CNN", "title": "'There's power in that fear': Andrew Cuomo looms in the race to replace him", "description": "More than three months after he resigned in disgrace, former New York Gov. Andrew Cuomo exists in political limbo -- not completely written off as a spent force, but sidelined as the campaign to replace him heats up.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/politics/andrew-cuomo-new-york/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210823135358-andrew-cuomo-gobernador-de-nueva-york-conferencia-de-prensa-15-de-junio-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:09:12Z", "content": "(CNN)More than three months after he resigned in disgrace, former New York Gov. Andrew Cuomo exists in political limbo -- not completely written off as a spent force, but sidelined as the campaign to\u2026 [+8488 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Berlins Kassen\u00e4rzte wollen Ungeimpfte im Krankenhaus mitzahlen lassen", "description": "Die KV Berlin fordert eine Impfpflicht, einen bundesweiten Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 und eine Kostenbeteiligung, sollten diese mit Corona ins Krankenhaus kommen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/die-zeit-fuer-eine-impfpflicht-ist-gekommen-berlins-kassenaerzte-wollen-ungeimpfte-im-krankenhaus-mitzahlen-lassen/27825892.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-corona-intensivstation/27825968/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:13:00Z", "content": "Die Kassen\u00e4rztliche Vereinigung (KV) Berlin fordert in der Corona-Pandemie einen bundesweiten Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte und eine allgemeine Impfpflicht. Das geht aus einer Mitteilung der KV von Diensta\u2026 [+2344 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "3G-Regel in Bussen und Bahnen in Berlin ab diesem Mittwoch", "description": "Inzidenz in Berlin bei 349 + Bildungsministerin: Keine Anwesenheitspflicht f\u00fcr Sch\u00fcler wegen Corona + Brandenburger Weihnachtsm\u00e4rkte sollen schlie\u00dfen + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-3g-regel-in-bussen-und-bahnen-in-berlin-ab-diesem-mittwoch/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/berliner-u-bahn/27825542/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:01:54Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Inzidenz in Berlin bei 349", "description": "Brandenburger Weihnachtsm\u00e4rkte sollen schlie\u00dfen + Philologenverband fordert mobile Impfteams an Schulen + Berlin plant 2G-plus-Regeln + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-inzidenz-in-berlin-bei-349/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:01:15Z", "content": "Zwei Landkreise in Brandenburg mit Corona-Inzidenz \u00fcber 1000\r\nIn Brandenburg hat der zweite Landkreis eine Sieben-Tage-Inzidenz von \u00fcber 1000. Der Wert neuer Corona-F\u00e4lle je 100 000 Einwohner binnen \u2026 [+1113 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "\u201eDas Gebot der Stunde\u201c \u2013 Regierender B\u00fcrgermeister spricht sich f\u00fcr Impfpflicht aus", "description": "Nun auch im Handel \u2013 2G-Ausweitung in Berlin + Brandenburg versch\u00e4rft Ma\u00dfnahmen deutlich + Berliner Weihnachtsm\u00e4rkte bleiben offen\u00a0+\u00a03G in Bus und Bahn + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/das-gebot-der-stunde-berlins-buergermeister-spricht-sich-fuer-corona-impfpflicht-aus/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/konferenz-ministerpraesidenten-mit-der-bundeskanzlerin/27827410/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:01:49Z", "content": "Auch in Brandenburg werden die Corona-Ma\u00dfnahmen versch\u00e4rft, sie gelten ab diesem Mittwoch. Die Weihnachtsm\u00e4rkte m\u00fcssen schlie\u00dfen, Einkaufen wird f\u00fcr Ungeimpfte\r\nschwieriger. Die 2G-Regel (Genesene un\u2026 [+1762 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Der M\u00f6rder ist immer der Impfverweigerer", "description": "Zehn Vorschl\u00e4ge, wie aus Fernsehen endlich ein Programm im Impfmodus wird. Eine Glosse", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/fernsehen-muss-boostern-der-moerder-ist-immer-der-impfverweigerer/27825952.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/zol-gegen-covid-19/27825978/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:54:43Z", "content": "1. Der M\u00f6rder ist immer der G\u00e4rtner. Dieses Mantra wird in Tatorten, Vorabendkrimis und bei den Rosenheim Cops durch ein neues ersetzt: Der M\u00f6rder ist immer der Impfverweigerer. \r\n2. Impfen vor acht \u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sascha Karberg", "title": "Letzte Gelegenheit zum Lockdown", "description": "Ob die vierte Welle allein mit 2G-Regeln zu brechen ist, ist fraglich. Bis Mittwoch Nacht st\u00fcnde noch eine wirksame Methode zur Verf\u00fcgung. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/das-fehlen-politischen-handlungswillens-letzte-gelegenheit-zum-lockdown/27826920.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bilder-des-jahres-2021-news-06-juni-news-themen-der-woche-kw23-good-bye-lockdown-das-delphi-arthaus-kino-in-stuttgart/27827086/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:42:09Z", "content": "Dieser Mittwoch w\u00e4re der Tag: Der letzte Tag, an dem die Noch-Regierung und die Bundesl\u00e4nder das beschlie\u00dfen k\u00f6nnten, was kein Politiker nach fast zwei Jahren Pandemie noch aussprechen, geschweige de\u2026 [+4105 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Mehrheit geht von erneutem Lockdown \u00fcber Weihnachten aus", "description": "71 Prozent der Befragten erwarten Lockdown + CDU-Vorsitzkandidat Merz h\u00e4lt Impfpflicht f\u00fcr nicht durchsetzbar + Inzidenz bei fast 400 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-mehrheit-geht-von-erneutem-lockdown-ueber-weihnachten-aus/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-weihnachtsmarkt-leipzig/27825218/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:56:24Z", "content": "Inzidenz bei fast 400 45.326 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist auf ein weiteres Rekordhoch gestiegen. Wie das Robert-Koch-Institut (RKI) am fr\u00fchen\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Bundeswehr-Flugzeuge sollen Intensivpatienten verteilen, um Triage zu verhindern", "description": "Experten wollen Triage-Situation verhindern + Mehrheit geht von Lockdown \u00fcber Weihnachten aus + Inzidenz bei fast 400 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/lauterbach-spricht-von-riesiger-evakuierung-bundeswehr-flugzeuge-sollen-intensivpatienten-verteilen-um-triage-zu-verhindern/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/deu-deutschland-berlin-06-12-2019-spd-bundesparteitag-karl-lauterbach-mdb-deu-germany-berlin-06-12-2019-sp/26752160/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:41:50Z", "content": "\u00dcberlastung in Kliniken: Kleeblattkonferenz aktiviert\r\nDamit Covid-19-Patienten trotz sich abzeichnender Engp\u00e4sse in einigen Regionen weiterhin intensivmedizinisch behandelt werden k\u00f6nnen, hat das st\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "F\u00fcnf Bundesl\u00e4nder bereiten Verlegung von Intensivpatienten vor", "description": "Die Corona-Lage auf vielen Intensivstationen der Republik ist prek\u00e4r. Nun leiten mehrere L\u00e4nder eine Ma\u00dfnahme ein, um dennoch m\u00f6glichst viele Leben zu retten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kleeblatt-konzept-aktiviert-fuenf-bundeslaender-bereiten-verlegung-von-intensivpatienten-vor/27827628.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/intensivstation/27825764/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T22:56:15Z", "content": "Damit Covid-19-Patienten trotz sich abzeichnender Engp\u00e4sse in einigen Regionen weiterhin intensivmedizinisch behandelt werden k\u00f6nnen, haben mehrere Bundesl\u00e4nder offiziell das sogenannte Kleeblatt-Kon\u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Pl\u00f6tzlich gibt es einen neuen Lothar Wieler", "description": "Schon fr\u00fch warnte das RKI davor, wie gro\u00df die Welle bei zu wenig Geimpften wird. Jetzt ist die Lage au\u00dfer Kontrolle \u2013 und Wielers Ton ver\u00e4ndert sich.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/rki-chef-platzt-der-kragen-ploetzlich-gibt-es-einen-neuen-lothar-wieler/27819576.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin-pressekonferenz-wieler-und-spahn/27820172/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:12:56Z", "content": "Als Lothar Wieler den Corona-Ausbruch in Wuhan noch f\u00fcr ein lokales Problem in China hielt, fassten Ugur Sahin und \u00d6zlem Tureci am 25. Januar 2020 den Entschluss, mit ihrem Unternehmen Biontech das P\u2026 [+9840 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Was bei der Booster-Impfung mit Biontech und Moderna zu beachten ist", "description": "Der Booster soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen auftreten? Und kann die vierte Welle so gebrochen werden?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nebenwirkungen-und-impf-reaktionen-was-bei-der-booster-impfung-mit-biontech-und-moderna-zu-beachten-ist/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:02:45Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass es komplizierter wird, in Impfzentren und\u2026 [+9159 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Mareike Enghusen", "title": "Israel impft Kinder ab f\u00fcnf Jahren", "description": "Der j\u00fcdische Staat beginnt mit dem Schutz von Kindern ab f\u00fcnf Jahren. Doch die Ma\u00dfnahme ist umstritten \u2013 viele Eltern sind skeptisch, einige Experten auch.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/mit-einem-drittel-der-ueblichen-dosis-israel-impft-kinder-ab-fuenf-jahren/27826276.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/an-israeli-health-worker-administers-a-dose-of-the-pfizer-biontech-covid-19-vaccine-to-an-eight-year-old-child-at-clalit-health-services-in-jerusalem-on-november-23-2021-as-israel-begins-coronavirus-vaccination-campaign-for-children-aged-five-to-11-israel-on-november-14-gave-the-green-light-to/27826364/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:15:23Z", "content": "Als zweites Land der Welt hat Israel am Dienstag die Corona-Impfung f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren eingef\u00fchrt. Die USA hatten den Schutz f\u00fcr diese Altersgruppe wenige Wochen zuvor freigegeben; die europ\u00e4i\u2026 [+4973 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "Wie verl\u00e4sslich sind Corona-Schnelltests?", "description": "Die Nachfrage nach Antigen-Schnelltests ist wieder stark gestiegen. Doch Virologen warnen vor einem falschen Gef\u00fchl der Sicherheit, vor allem bei Geimpften.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/geimpft-getestet-und-trotzdem-infiziert-wie-verlaesslich-sind-corona-schnelltests/27822596.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-tests-am-arbeitsplatz/27823430/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:58:44Z", "content": "Sie hatten sich sicher gef\u00fchlt, waren geimpft und getestet. Die Antigen-Schnelltests aus dem Handel waren alle negativ. Doch kurz nach einem privaten Treffen mit Freunden kam die b\u00f6se \u00dcberraschung: Z\u2026 [+5953 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Merkel spricht mit Ampel-Spitzen \u00fcber neue Ma\u00dfnahmen", "description": "Experten wollen Triage-Situation verhindern + Mehrheit geht von Lockdown \u00fcber Weihnachten aus + Inzidenz bei fast 400 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/spontanes-treffen-wegen-dramatischer-corona-lage-merkel-spricht-mit-ampel-spitzen-ueber-neue-massnahmen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-merkel-speaks-to-reporters-after-discussing-covid-19-with-state-leaders/27822156/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:41:50Z", "content": "\u00dcberlastung in Kliniken: Kleeblattkonferenz aktiviert\r\nDamit Covid-19-Patienten trotz sich abzeichnender Engp\u00e4sse in einigen Regionen weiterhin intensivmedizinisch behandelt werden k\u00f6nnen, hat das st\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Berlins Kassen\u00e4rzte wollen ungeimpfte Erkrankte an Behandlungskosten beteiligen", "description": "Einnahmen k\u00f6nnten den Pflegekr\u00e4ften zugutekommen + Mehrheit geht von Lockdown \u00fcber Weihnachten aus + Inzidenz bei fast 400 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-berlins-kassenaerzte-wollen-ungeimpfte-erkrankte-an-behandlungskosten-beteiligen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/intensivstation/27825764/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:51:36Z", "content": "Die Kassen\u00e4rzte Berlin sprechen sich f\u00fcr ein konsequentes Vorgehen gegen Ungeimpfte aus. Die Kassen\u00e4rztliche Vereinigung (KV) Berlin teilte\u00a0am Dienstag in einer Mitteilung\u00a0mit, dass sie\u00a0nicht nur ein\u2026 [+20372 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "F\u00fchrender Intensivmediziner h\u00e4lt Triage in Sachsen f\u00fcr vermeidbar", "description": "Er h\u00e4lt \"Kleeblattverlegung\" f\u00fcr erforderlich + Mehrheit geht von Lockdown \u00fcber Weihnachten aus + Inzidenz bei fast 400 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-fuehrender-intensivmediziner-haelt-triage-in-sachsen-fuer-vermeidbar/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/intensivstation/27825764/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:51:36Z", "content": "Impfstoffentwickler: Corona ist keine Pandemie der Geimpften\r\nDie Corona-Patienten auf den Intensivstationen in Gro\u00dfbritannien sind nach Angaben des Impfstoff-Entwicklers Andrew Pollard fast alle ung\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Lauren Fox, CNN", "title": "'Toxic is spot-on': House members describe roiling animosity among lawmakers", "description": "Many members within the House of Representatives told CNN in recent days that they find themselves in a toxic work environment, wrought with bitter exchanges, threats and fears about what the erosion of decorum in the chamber will mean for a body that has sti\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/23/politics/congress-anger-house-fights/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117115315-paul-gosar-capitol-washington-111721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:53:58Z", "content": "(CNN)Many members within the House of Representatives told CNN in recent days that they find themselves in a toxic work environment, wrought with bitter exchanges, threats and fears about what the er\u2026 [+7720 chars]"}]}