{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Pandemie: KV Berlin: Ungeimpfte Covid-19-Patienten sollen zahlen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F23%2Fkv-berlin-ungeimpfte-covid-19-patienten-sollen-zahlen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-23T12:46:34Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Kriminalit\u00e4t: Theologe impft gegen Covid: Anklage gegen falschen Arzt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F23%2Ftheologe-impft-gegen-covid-anklage-gegen-falschen-arzt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-23T08:09:54Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SOLEDAD VALLE", "title": "Caos jur\u00eddico de los pasaportes Covid ante la falta de directrices comunes", "description": "La Justicia vasca rechaza el certificado solicitado por el Gobierno de Urkullu, mientras Galicia, Baleares y Catalu\u00f1a lo usan para controlar el acceso al ocio nocturno. Otras regiones se muestran favorables y Valencia estudia implantarlo para el Puente de la \u2026", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/23/619be4adfc6c83fd538b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/37dc1c1c6c5b0c0324f18a2c40b2c674/crop/0x0/3000x2000/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16376073058714.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T01:00:32Z", "content": "No hay respuesta oficial -y este diario ha preguntado al Ministerio de Sanidad- sobre cu\u00e1ndo entrar\u00e1 en la agenda del Consejo Interterritorial la implantaci\u00f3n del certificado o pasaporte Covid. Sin e\u2026 [+7357 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PILAR P\u00c9REZ", "title": "Catalu\u00f1a no derivar\u00e1 a m\u00e1s pacientes de protonterapia al extranjero: \"Deseo que nadie tenga que pasar por lo que hemos pasado nosotros\"", "description": "La Generalitat de Catalu\u00f1a ya no derivar\u00e1 m\u00e1s pacientes al extranjero para recibir tratamiento de protonterapia, si las opciones terap\u00e9uticas en Madrid, donde hay dos centros,...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/23/619bf326fdddff81a18b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1140808a5a216528e0682b65255ece5f/crop/0x0/484x323/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376791599663.png", "publishedAt": "2021-11-23T11:04:30Z", "content": "La Generalitat de Catalu\u00f1a ya no derivar\u00e1 m\u00e1s pacientes al extranjero para recibir tratamiento de protonterapia, si las opciones terap\u00e9uticas en Madrid, donde hay dos centros, son las adecuadas. El p\u2026 [+6090 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DAR\u00cdO PRIETO", "title": "Fernando Palmero: \"Estados Unidos no reconoce que cruz\u00f3 una l\u00ednea roja con la bomba at\u00f3mica\"", "description": "El Ejido, 1972. Ensayista, periodista y columnista de EL MUNDO, Fernando Palmero es coautor con Ana Arias del libro &apos;Hiroshima. Sol, silencio, olvido&apos; (Confluencias), que...", "url": "https://www.elmundo.es/papel/cultura/2021/11/24/619cf5e3e4d4d8cd188b45ca.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a8cab1bd77bd4c941cd8c14b282a161d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376760616791.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T23:19:33Z", "content": "El Ejido, 1972. Ensayista, periodista y columnista de EL MUNDO, Fernando Palmero es coautor con Ana Arias del libro 'Hiroshima. Sol, silencio, olvido' (Confluencias), que se presenta este mi\u00e9rcoles e\u2026 [+8033 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PILAR P\u00c9REZ", "title": "Sanidad propone reducci\u00f3n de aforos y limitaci\u00f3n horaria para la hosteler\u00eda en el nuevo 'sem\u00e1foro'", "description": "Hoy se re\u00fane la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica y sobre la mesa tiene el \u00faltimo &apos;sem\u00e1foro&apos; para ajustarse a la situaci\u00f3n actual de Covid. El nuevo documento revisado ya...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/23/619cb23421efa0d0108b4580.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/db7446a3d4e67a4e53ac8ce5bd955dc3/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/06/05/16229077795059.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:30:59Z", "content": "Hoy se re\u00fane la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica y sobre la mesa tiene el \u00faltimo 'sem\u00e1foro' para ajustarse a la situaci\u00f3n actual de Covid. El nuevo documento revisado ya por las comunidades aut\u00f3nomas, al qu\u2026 [+4446 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ROC\u00cdO R. GARC\u00cdA-ABADILLO", "title": "Sanidad aprueba el nuevo sem\u00e1foro Covid sin medidas restrictivas y la tercera dosis para el grupo de entre 60 y 69 a\u00f1os y personal sanitario", "description": "Durante la comparecencia de esta tarde, Carolina Darias, ministra de Sanidad, ha anunciado que &quot;los nuevos indicadores del &apos;sem\u00e1foro&apos; han sido aprobados en la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/23/619d2d20e4d4d8392b8b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ada92fccbdfbec4c8c426775aa5c9467/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376907486437.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:34:05Z", "content": "Durante la comparecencia de esta tarde, Carolina Darias, ministra de Sanidad, ha anunciado que \"los nuevos indicadores del 'sem\u00e1foro' han sido aprobados en la Comisi\u00f3n de SaludP\u00fablica, no as\u00ed las med\u2026 [+4835 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ZABALA DE LA SERNA", "title": "El canon de Las Ventas no pasar\u00e1 de un mill\u00f3n de euros: as\u00ed es el nuevo pliego de explotaci\u00f3n", "description": "La Comunidad de Madrid presenta este martes al Consejo de Asuntos Taurinos un pliego que evita la subasta y protege la tauromaquia \"consciente de la situaci\u00f3n que atraviesa\"; la segunda mitad del primer trimestre de 2022, fecha tope para el concurso\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/23/619bbe34fc6c8307388b45bb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d134f40684c9bbe846da2be5cdfd8be0/crop/211x219/2668x1857/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375963321475.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T00:33:38Z", "content": "El nuevo pliego de condiciones de explotaci\u00f3n de la plaza de toros de Las Ventas porta como estandarte la protecci\u00f3n de la tauromaquia en un momento sumamente delicado para la fiesta de los toros, ta\u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "El primer ministro franc\u00e9s, Jean Castex, positivo en Covid", "description": "El primer ministro franc\u00e9s, Jean Castex, ha dado positivo por covid-19, inform\u00f3 el Ejecutivo, seg\u00fan el cual ya estaba en aislamiento porque una de sus hijas, de 11 a\u00f1os, se...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/23/619ca984e4d4d893228b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3172e7af3b85e03be1b3a2507b5a4026/crop/300x0/3006x1804/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376566625001.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T08:45:17Z", "content": "El primer ministro franc\u00e9s, Jean Castex, ha dado positivo por covid-19, inform\u00f3 el Ejecutivo, seg\u00fan el cual ya estaba en aislamiento porque una de sus hijas, de 11 a\u00f1os, se hab\u00eda contagiado.\r\nCastex,\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La falta de chips ya es m\u00e1s da\u00f1ina que el Covid para la producci\u00f3n de coches", "description": "Durante los primeros 10 meses de 2021 se han fabricado en Espa\u00f1a 1.757.280 veh\u00edculos, lo que se traduce en una ca\u00edda del 2,5% respecto a la producci\u00f3n de las factor\u00edas entre...", "url": "https://www.elmundo.es/motor/2021/11/23/619ce28321efa052378b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ff0cddfae8fe4e7c3d6395d1f3aa1fd8/crop/3x23/493x349/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376718832858.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:51:57Z", "content": "Durante los primeros 10 meses de 2021 se han fabricado en Espa\u00f1a 1.757.280 veh\u00edculos, lo que se traduce en una ca\u00edda del 2,5% respecto a la producci\u00f3n de las factor\u00edas entre enero y octubre de 2020, \u2026 [+3265 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "R. VILLA\u00c9CIJA", "title": "La hosteler\u00eda rechaza medidas m\u00e1s restrictivas ante el aumento de contagios, como planea Sanidad", "description": "El sector de la hosteler\u00eda ha rechazado la posibilidad de que, como planea el Ministerio de Sanidad, vuelva a restringirse la actividad de bares y restaurantes ante el aumento de...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/ahorro-y-consumo/2021/11/23/619d0f0321efa077068b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3fb00b4d0da76ac08e1a5ce1517e8ca1/crop/344x143/2799x1780/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372355442256.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:16:57Z", "content": "El sector de la hosteler\u00eda ha rechazado la posibilidad de que, como planea el Ministerio de Sanidad, vuelva a restringirse la actividad de bares y restaurantes ante el aumento de los contagios de Cov\u2026 [+2826 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "La producci\u00f3n industrial en la Eurozona crece al menor ritmo desde el confinamiento", "description": "El desabastecimiento que sufren las f\u00e1bricas en Europa y los retrasos en la recepci\u00f3n de suministros han reducido el crecimiento de la producci\u00f3n industrial este mes al nivel...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/23/619cb569fdddff52438b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/859103f713b615c214153a19db1a237c/crop/0x0/1021x680/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376601423210.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:38:39Z", "content": "El desabastecimiento que sufren las f\u00e1bricas en Europa y los retrasos en la recepci\u00f3n de suministros han reducido el crecimiento de la producci\u00f3n industrial este mes al nivel m\u00e1s bajo desde el que se\u2026 [+2659 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RAQUEL VILLA\u00c9CIJA", "title": "El Gobierno aprueba 600 millones de euros para planes de sostenibilidad tur\u00edstica", "description": "El Gobierno ha aprobado la dotaci\u00f3n de 615 millones de euros para el desarrollo de planes de sostenibilidad tur\u00edstica. Esta inversi\u00f3n la anunci\u00f3 la ministra del ramo, Reyes...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/empresas/2021/11/23/619cf019fdddff6b218b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/647f4729b8fa6c4f71397c9cbc613b45/crop/328x200/2785x1838/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376751287257.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:46:20Z", "content": "El Gobierno ha aprobado la dotaci\u00f3n de 615 millones de euros para el desarrollo de planes de sostenibilidad tur\u00edstica. Esta inversi\u00f3n la anunci\u00f3 la ministra del ramo, Reyes Maroto, el pasado viernes \u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "Los aut\u00f3nomos lideran el aumento de insolvencias en 2021, crecen un 263%", "description": "Aunque en Espa\u00f1a se recurre mucho menos a los concursos que en Europa (4.000 en 2020 frente a los 32.000 de Francia), este a\u00f1o ha sido el pa\u00eds en el que m\u00e1s han crecido (un 24%)\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/23/619cee1dfc6c839d058b45e2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/09699b5f1d167938f4a50e80cf424c01/crop/0x0/2048x1365/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2020/12/11/16077149672029.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:44:01Z", "content": "Los aut\u00f3nomos son uno de los colectivos empresariales que m\u00e1s han sufrido la crisis derivada de la covid, lo que ha provocado que 1.446 hayan tenido que entrar en concurso de acreedores en lo que va \u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VICENTE LOZANO", "title": "Mar\u00eda Neira: \"Tras la pandemia es posible una recuperaci\u00f3n saludable, verde y econ\u00f3micamente rentable\"", "description": "La directora de Salud P\u00fablica de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, considera fundamental la preservaci\u00f3n del medio ambiente como \"muro de contenci\u00f3n\" ante nuevas pandemias.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/23/619d0270fc6c83ef5f8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/92fa76290fdaf5902c3ea18f3e562f90/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376818346818.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:41:15Z", "content": "\"El futuro dir\u00e1 si hemos aprendido algo de esta pandemia\", ha manifestado este martes Mar\u00eda Neira, directora de Salud P\u00fablica de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) durante su intervenci\u00f3n en e\u2026 [+2560 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL VIA\u00d1A", "title": "La Comunidad Valenciana de Ximo Puig es la regi\u00f3n con m\u00e1s d\u00e9ficit y casi triplicar\u00e1 la tasa de referencia", "description": "Su desviaci\u00f3n ser\u00e1 del 1,5%, mientras que la Regi\u00f3n de Murcia llegar\u00e1 al 1%. Ambas regiones denuncian su \"infrafinanciaci\u00f3n\" y han creado un frente com\u00fan para la reforma de la financiaci\u00f3n\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/23/619cd2d7fdddff078a8b4578.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/53f57c04f9f451d3b41d4d90f47b234d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376755058236.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:54:27Z", "content": "La Comunidad Valenciana ser\u00e1, con una notable diferencia, la regi\u00f3n que presente un mayor d\u00e9ficit al cierre del presente a\u00f1o. La regi\u00f3n gobernada por el socialista Ximo Puig cerrar\u00e1 el ejercicio con \u2026 [+3786 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "Espa\u00f1a ha perdido 7.000 empresas exportadoras por la pandemia", "description": "Aunque el volumen de exportaciones ha alcanzado r\u00e9cord hist\u00f3rico, son menos los compa\u00f1\u00edas que venden sus productos al extranjero\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/23/619bd8ea21efa0767a8b4571.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b2ab94a31348f36cbb885d1a647e16c3/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16376036488239.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T00:32:37Z", "content": "La crisis econ\u00f3mica derivada de la covid-19 ha llevado a 7.126 empresas en Espa\u00f1a a dejar de exportar al extranjero en 2020 y 2021.\r\nSeg\u00fan los datos de comercio publicados este lunes por el Ministeri\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Andr\u00e9s Machado", "title": "Cargas policiales e incidentes en la octava jornada de huelga del metal en C\u00e1diz", "description": "Patronal y sindicatos se re\u00fanen en Sevilla a partir de las 11 de la ma\u00f1ana para intentar cerrar un acuerdo definitivo. El alcalde de La L\u00ednea pide que se acabe con el colapso que sufre el municipio por la actuaci\u00f3n de los piquetes\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/23/619d32e821efa0b9038b459e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d81f3bc0fdbe204685ebbea2199242d6/crop/0x0/3071x2047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376916844046.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:44:00Z", "content": "El conflicto del metal en la provincia de C\u00e1diz sigue generando problemas y tambi\u00e9n inconvenientes a empresas y trabajadores de otros sectores que, si bien, entienden las reivindicaciones de los afec\u2026 [+4835 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "M. S.", "title": "El Coraz\u00f3n de Anne Igartiburu regresa de lunes a viernes a TVE", "description": "El estallido de la crisis del Covid provoc\u00f3 que muchos canales cancelaran su programaci\u00f3n habitual para emitir especiales sobre el coronavirus. Fue el caso de TVE, que de la...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/11/23/619cada2fc6c8334188b45ab.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/aae62d66ecc6d55178ce80ec78043c37/crop/15x4/1579x1047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376624173873.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:19:48Z", "content": "El estallido de la crisis del Covid provoc\u00f3 que muchos canales cancelaran su programaci\u00f3n habitual para emitir especiales sobre el coronavirus. Fue el caso de TVE, que de la noche a la ma\u00f1ana sac\u00f3 de\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TRESB", "title": "Risto Mejide estalla contra un antivacunas en Todo es mentira: \"Eres un irresponsable\"", "description": "Todo es mentira abord\u00f3 en su entrega del lunes 22 de noviembre los motivos por los que cuatro millones de espa\u00f1oles adultos todav\u00eda est\u00e1n sin vacunar contra la Covid. El...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/11/23/619d06b7fc6c83fd538b45db.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1074db2aef9b76a14ec985f675d369bb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376804621012.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:23:05Z", "content": "Todo es mentira abord\u00f3 en su entrega del lunes 22 de noviembre los motivos por los que cuatro millones de espa\u00f1oles adultos todav\u00eda est\u00e1n sin vacunar contra la Covid. El espacio de Cuatro cont\u00f3 en di\u2026 [+3424 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA MORENO", "title": "Andaluc\u00eda estudia exigir un pasaporte Covid para entrar en hospitales, residencias y eventos culturales y deportivos", "description": "La evoluci\u00f3n &quot;preocupante, pero no alarmante&quot; de la incidencia del coronavirus en Andaluc\u00eda ha hecho que el Gobierno andaluz se est\u00e9 planteando exigir un pasaporte...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/23/619cf2bafdddff65358b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/91b75d7c8278fb312e5194a3e1305693/crop/6x111/1696x1238/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/23/16376754074532.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:55:16Z", "content": "La evoluci\u00f3n \"preocupante, pero no alarmante\" de la incidencia del coronavirus en Andaluc\u00eda ha hecho que el Gobierno andaluz se est\u00e9 planteando exigir un pasaporte Covid de vacunaci\u00f3n para poder acce\u2026 [+2287 chars]"}]}