{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Traunstein: Theologe soll Menschen gegen Covid-19 geimpft haben", "description": "Es geht um gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung, Urkundenf\u00e4lschung und Betrug: Die Staatsanwaltschaft Traunstein klagt einen 50-J\u00e4hrigen an, der sich als Mediziner ausgegeben haben soll.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/traunstein-theologe-soll-menschen-gegen-covid-19-geimpft-haben-a-5cdd4b14-c284-474b-9ac0-040c1f24b0ca", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f0517b40-d78d-44a0-990f-2725cb5f3e6a_w1280_r1.77_fpx70.1_fpy55.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:34:22Z", "content": "Ein Theologe soll sich als Arzt ausgegeben und in zwei Corona-Impfzentren in Oberbayern gearbeitet haben. Deswegen klagt die Staatsanwaltschaft Traunstein den 50-J\u00e4hrigen nun an.\r\nSie wirft ihm unter\u2026 [+1305 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: ORF startet \u00bbImpflotterie \u00d6sterreich\u00ab", "description": "Wer sich impfen l\u00e4sst, kann ein Haus oder ein Elektroauto gewinnen: Der \u00d6sterreichische Rundfunk will die Impfkampagne mit einem Gewinnspiel ankurbeln. Aufkl\u00e4rung und Information reichten nicht mehr aus, hei\u00dft es.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/coronavirus-orf-startet-impflotterie-oesterreich-a-f00787a2-7f84-4a45-b43a-01d988acee10", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4662738b-8252-4844-8402-3e8a7db0aaae_w1280_r1.77_fpx53_fpy29.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:25:01Z", "content": "Der \u00d6sterreichische Rundfunk (ORF) will mit einer ungew\u00f6hnlichen Aktion zur Steigerung der Impfquote im Land sorgen: einer Impflotterie. Teilnehmerinnen und Teilnehmer k\u00f6nnen Sachpreise wie ein Ferti\u2026 [+2282 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Dienstag: Juristen halten Impfpflicht f\u00fcr vereinbar mit Grundgesetz", "description": "Der \u00bbSchutz des Lebens anderer Menschen\u00ab hat laut Staatsrechtler Ulrich Battis Vorrang gegen\u00fcber dem Grundrecht auf k\u00f6rperliche Unversehrtheit. Eine allgemeine Impfpflicht m\u00fcsse \u00bbm\u00f6glichst schnell\u00ab kommen. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-dienstag-juristen-halten-impfpflicht-fuer-vereinbar-mit-grundgesetz-a-ceee0957-cdc5-4e27-aff0-27f8fc053ce8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f3af5675-396c-446e-917c-4f303cb1ad34_w1280_r1.77_fpx67.41_fpy46.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:55:54Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ Juristen halten I\u2026 [+7445 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Anna Clau\u00df", "title": "News des Tages: Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder, \u00d6sterreich, Zuwanderung", "description": "Wie Gewinnspiele die verbliebenen Impfskeptiker \u00fcberzeugen sollen. Was das Ende der Pr\u00e4senzpflicht an Brandenburgs Schulen bedeutet. Und warum \u00d6konomen mehr Zuwanderung fordern. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-corona-impfstoff-fuer-kinder-oesterreich-zuwanderung-a-1bdb19c1-b752-4bb0-b02a-949d208dfa25", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-23T16:54:13Z", "content": "Coronaimpfung in \u00d6sterreich: Der ORF will mehr Menschen zum Piks motivieren\r\nFoto: Vadim Ghirda\u00a0/ dpa\r\nTr\u00e4umen Sie von einer neuen Einbauk\u00fcche? W\u00fcnschen Sie sich zu Weihnachten ein Elektro-Auto? Oder\u2026 [+7527 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: So entschuldigt sich Jens Spahn bei den \u00c4rzten f\u00fcr das Durcheinander in der Impfkampagne", "description": "Weniger Biontech als gedacht: Minister Spahn bittet in einem Schreiben bei den \u00c4rzten um Verzeihung f\u00fcr das Durcheinander in der Booster-Kampagne. Er k\u00f6nne den \u00c4rger verstehen \u2013 und halte keine Impfdosen unn\u00f6tig zur\u00fcck.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/coronavirus-so-entschuldigt-sich-jens-spahn-bei-den-aerzten-fuer-das-durcheinander-in-der-impfkampagne-a-cd7a5a43-ea00-480e-b0d7-a0dc29b77046", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/54a10cf6-603a-4489-a86d-a5bebe573f91_w1280_r1.77_fpx61_fpy58.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:22:34Z", "content": "Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesundheitsminister Jens Spahn (CDU) hat sich in einem Brief an die \u00c4rzteschaft f\u00fcr seine Kommunikation rund um die Kontingentierung von Biontech-Dosen entschuldigt. \u00bbDiese zu k\u2026 [+4053 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Regeln: In welchem Bundesland gilt jetzt was?", "description": "Etliche Bundesl\u00e4nder haben in der vierten Welle versch\u00e4rfte Coronama\u00dfnahmen beschlossen. Welche Regeln bald in Kraft treten: der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-regeln-in-welchem-bundesland-gilt-jetzt-was-a-a8fab3be-c9b9-42a2-8140-b9df489516f6", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/60ddcb77-b9b0-40f2-bf06-7409f820e4a3_w1280_r1.77_fpx47_fpy61.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:31:04Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz bei knapp 400, mehr als 45.000 Neuinfektionen und 300 Todesf\u00e4lle an einem Tag: Infolge des ungebremsten Anstiegs der Coronazahlen versch\u00e4rfen zahlreiche Bundesl\u00e4nder ihre Cor\u2026 [+4537 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "RKI zur Coronakrise: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf knapp 400", "description": "Am 16. Tag in Folge hat die Corona-Inzidenz in Deutschland einen neuen H\u00f6chststand erreicht. Die Zahl der gemeldeten Neuinfektionen lag laut Robert Koch-Institut bei 45.326.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/rki-zur-coronakrise-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-knapp-400-a-4404039a-8134-4ddf-bc08-aeba7467e1b9", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8c40b97e-05ee-4cd7-92a9-9dd95802f1f1_w1280_r1.77_fpx52.67_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T03:50:42Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist auf ein weiteres Rekordhoch gestiegen. Wie das Robert Koch-Institut (RKI) am fr\u00fchen Dienstagmorgen unter Berufung auf Daten der \u2026 [+2138 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Viola Kiel", "title": "Corona-Patienten auf Intensivstationen: \u00bbDen Impfbonus haben wir verfr\u00fchst\u00fcckt\u00ab", "description": "Wie ist es m\u00f6glich, dass es fast so viele Corona-Intensivpatienten gibt wie in der zweiten Welle \u2013\u00a0als es noch keine Impfung gab? Fachleute vom Divi-Intensivregister erkl\u00e4ren, wie jetzt der Notstand verhindert wird.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-patienten-auf-intensivstationen-den-impfbonus-haben-wir-verfruehstueckt-a-e096f13d-10a6-41f9-b087-2a29c812310d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c67e52a0-4835-4563-8500-b565f59af5a7_w1280_r1.77_fpx63.87_fpy44.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:28:51Z", "content": "In Berlin leben knapp 3,8 Millionen Menschen. Und in der gesamten Stadt sind aktuell noch 91 Intensivbetten frei.\r\n\u00bbSie sehen, dass es in der Summe sehr, sehr eng geworden ist.\u00ab Das sagt Steffen Webe\u2026 [+9426 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00bbWir m\u00fcssen die Erwartungen f\u00fcr das vierte Quartal deutlich zur\u00fcckschrauben\u00ab", "description": "Die vierte Welle d\u00fcrfte sp\u00fcrbare Auswirkungen auf die deutsche Wirtschaft haben \u2013 vor allem bei Dienstleistern. Viele Menschen schr\u00e4nkten sich aus Sorge vor Ansteckung bereits ein, sagen \u00d6konomen.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wir-muessen-die-erwartungen-fuer-das-vierte-quartal-deutlich-zurueckschrauben-a-aefe70ef-bac6-4966-b901-a230c881466b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/698f4a9d-459b-4ac9-b4a9-bb30d01039a6_w1280_r1.77_fpx47.2_fpy44.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:33:25Z", "content": "Forscher erwarten deutlich negative Effekte der neuen Corona-Welle auf die wirtschaftliche Entwicklung in Deutschland. Zumindest im Winterhalbjahr werde die Konjunktur noch einmal \u00bbsp\u00fcrbar gebremst\u00ab \u2026 [+1985 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Frankrikes premi\u00e4rminister smittad av covid", "description": "Frankrikes premi\u00e4rminister har covid-19. Jean Castex testades positivt p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen, och isolerar sig d\u00e4rf\u00f6r i tio dagar, meddelar hans stab.", "url": "https://www.svd.se/frankrikes-premiarminister-smittad-av-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/07d68cae-1fb8-4ec2-88d8-7649d9a825b0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8a17e6b3ffb11a5977f7fe2e1ecd75b6fc16b449", "publishedAt": "2021-11-23T07:42:11Z", "content": "Testet togs eftersom en av Castex d\u00f6ttrar hade f\u00e5tt sjukdomen.\r\nTajmningen var inte den b\u00e4sta, i och med att Castex tidigare p\u00e5 m\u00e5ndagen var i Bryssel f\u00f6r samtal med sin belgiske kollega Alexander De\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Antalet d\u00f6da i covid-19 skenar i Europa", "description": "Antalet personer som har rapporterats avlidna med corona har f\u00f6rdubblats de senaste m\u00e5naderna i Europa, d\u00e4r den mycket smittsamma deltavarianten dominerar. V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen WHO:s Europachef varnar f\u00f6r en utmanande vinter.", "url": "https://www.svd.se/antalet-doda-i-covid-19-skenar-i-europa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6d7b2af3-875a-411c-a5ca-5255166e6ee4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1afdcbc33a104d1b9a84d4a2e05729da2b70a89b", "publishedAt": "2021-11-23T13:00:40Z", "content": "F\u00f6rra veckan var antalet coronarelaterade d\u00f6dsfall i de 53 l\u00e4nder som WHO r\u00e4knar till Europaregionen d\u00e4r vissa l\u00e4nder i Centralasien r\u00e4knas med till n\u00e4rmare 4\u00a0200 varje dag. Motsvarande siffra i slut\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Andningstub byttes ut \u2013 covidpatient avled", "description": "En patient med sv\u00e5r covid-19 avled sedan komplikationer uppst\u00e5tt vid byte av andningstub. Nu l\u00e4mnar Region V\u00e4sterbotten in en Ivo-anm\u00e4lan f\u00f6r granskning enligt lex Maria.", "url": "https://www.svd.se/andningstub-byttes-ut--covidpatient-avled", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/62b876f1-77b3-49b2-a7af-47a2e76e659b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=fa5b74a37c7d471e20908c5c8709c7c360aff83c", "publishedAt": "2021-11-23T08:07:42Z", "content": "Patienten v\u00e5rdades i respirator p\u00e5 en intensivv\u00e5rdsavdelning i V\u00e4sterbotten under en kritisk period av pandemin. Eftersom det r\u00e5dde h\u00f6gt tryck p\u00e5 l\u00e4nets intensivv\u00e5rdsavdelningar flyttades patienten f\u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Virusoro i Bryssel: Vi m\u00e5ste vara vaksamma", "description": "Nya regler f\u00f6r EU:s vaccinpass \u00e4r p\u00e5 g\u00e5ng n\u00e4r antalet nya covid-19-fall forts\u00e4tter att \u00f6ka runt om i Europa.", "url": "https://www.svd.se/virusoro-i-bryssel-vi-maste-vara-vaksamma", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0832f25c-7da7-40b4-a0dd-3367dd17cca5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4e8c0dd907db5f6f11f6235ee21ecafeec8a8e77", "publishedAt": "2021-11-23T08:56:49Z", "content": "EU:s h\u00e4lsokommission\u00e4r Stella Kyriakides v\u00e4ntas inom n\u00e5gra dagar komma med f\u00f6rslag p\u00e5 hur unionens vaccinpass ska anpassas n\u00e4r allt fler l\u00e4nder ger sina medborgare en p\u00e5fyllnadsdos av covid-19-vaccin\u2026 [+46 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "USA avr\u00e5der fr\u00e5n resor till Danmark", "description": "USA:s utrikesdepartement avr\u00e5der sina medborgare fr\u00e5n att resa till Danmark och Tyskland p\u00e5 grund av \u00f6kande spridning av covid-19. Amerikanska UD har utf\u00e4rdat den h\u00f6gsta varningen f\u00f6r b\u00e5da l\u00e4nder. Man varnar \u00e4ven f\u00f6r att restriktioner p\u00e5 plats \u201dkan p\u00e5verka am\u2026", "url": "https://www.svd.se/usa-avrader-fran-resor-till-danmark", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e5659338-8563-4264-a77e-71962ac3a5de?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2480bd9c263529fb73b2879616686406c611984c", "publishedAt": "2021-11-23T02:25:53Z", "content": "USA:s utrikesdepartement avr\u00e5der sina medborgare fr\u00e5n att resa till Danmark och Tyskland p\u00e5 grund av \u00f6kande spridning av covid-19.\r\nAmerikanska UD har utf\u00e4rdat den h\u00f6gsta varningen f\u00f6r b\u00e5da l\u00e4nder."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Coronafallen \u00f6kar dramatiskt i V\u00e4stra G\u00f6taland", "description": "Antalet registrerade fall av covid-19 \u00f6kade med 63 procent i V\u00e4stra G\u00f6taland f\u00f6rra veckan j\u00e4mf\u00f6rt med veckan innan \u2013 den st\u00f6rsta \u00f6kningen mellan tv\u00e5 veckor sedan f\u00f6rra h\u00f6sten. \u2013 Vi f\u00e5r vara mer f\u00f6rsiktiga nu, tills vi vet hur det h\u00e4r utvecklar sig, s\u00e4ger Thom\u2026", "url": "https://www.svd.se/coronafallen-okar-dramatiskt-i-vastra-gotaland", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f148bcd5-87d3-44fe-888b-7392f377a113?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a60d8f6903cd5339c3bae066ef83d3d32ed6831e", "publishedAt": "2021-11-23T15:28:19Z", "content": "Antalet registrerade fall av covid-19 \u00f6kade med 63 procent i V\u00e4stra G\u00f6taland f\u00f6rra veckan j\u00e4mf\u00f6rt med veckan innan den st\u00f6rsta \u00f6kningen mellan tv\u00e5 veckor sedan f\u00f6rra h\u00f6sten.\r\n Vi f\u00e5r vara mer f\u00f6rsikt\u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Covid-19-Impfung in Israel: Liebe Kinder, kommt zum Impfen!", "description": "Israel hat mit der Coronaimpfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elf-J\u00e4hrige begonnen, weil der Anteil der Kinder an den Neuinfektionen hoch ist. In Deutschland warten Eltern noch auf die Zulassung des Impfstoffs \u2013 und die Stiko-Entscheidung.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/covid-19-impfung-in-israel-liebe-kinder-kommt-zum-impfen-a-48a30e56-2067-4c98-8c29-e195bee31752", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9db18766-a8a4-4135-85df-7dcc3de9e778_w1280_r1.77_fpx56.09_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:47:25Z", "content": "Israel gibt wieder Gas in Sachen Corona-Impfung. Wie schon beim Start der ersten Immunisierungskampagne gegen Covid-19 im vergangenen Winter und beim Boostern ist das kleine Land am Mittelmeer auch b\u2026 [+1287 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "AFP", "title": "Coronautbrott i Leipzig \u2013 tr\u00e4naren sjuk", "description": "Emil Forsberg och hans Leipzig f\u00e5r klara sig utan tr\u00e4naren Jesse Marsch och stj\u00e4rnm\u00e5lvakten \u2013 tillika lagkaptenen \u2013 P\u00e9ter Gul\u00e1csi i onsdagens Champions League-match mot Club Brygge. Duon har testat positivt f\u00f6r covid-19. I Marschs fr\u00e5nvaro kommer den assister\u2026", "url": "https://www.svd.se/coronautbrott-i-leipzig--tranaren-sjuk", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7e17bb88-0664-425d-b65b-60ca971c9a57?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=10f7acd5a22af1bc0c8bf33019a53e33638dbac9", "publishedAt": "2021-11-23T15:10:38Z", "content": "Emil Forsberg och hans Leipzig f\u00e5r klara sig utan tr\u00e4naren Jesse Marsch och stj\u00e4rnm\u00e5lvakten tillika lagkaptenen P\u00e9ter Gul\u00e1csi i onsdagens Champions League-match mot Club Brygge. Duon har testat posit\u2026 [+256 chars]"}]}