{"status": "ok", "totalResults": 27, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El Open de Australia confirma la presencia de \u00bfun Djokovic vacunado?", "description": "Si gana en Australia, el serbio podr\u00eda superar con 21 Grand slam a Nadal y Federer. Su presencia en la prueba estaba en duda por su desconfianza a vacunarse contra el Covid-19\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/08/61b05e50268e3ea76c8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/95abeba4b002eb7625e3e60c99fd771a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389482053268.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:27:44Z", "content": "El Open de Australia public\u00f3 la lista de los jugadores que acceder\u00e1n al cuadro principal y el primer nombre que aparece en ella es el serbio Novak Djokovic quien no hab\u00eda confirmado su presencia en e\u2026 [+1279 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La nueva predicci\u00f3n de Bill Gates sobre la pandemia del coronavirus en 2022", "description": "El cofundador de Microsoft, Bill Gates, dijo que tiene la esperanza de que la fase cr\u00edtica de la pandemia de COVID-19 termine en 2022. &quot;Podr\u00eda ser una tonter\u00eda hacer otra pred", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/08/61b0d461ca47413b538b4604.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2f4fe66a797a7a4c0b475437e1ba0058/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2020/04/12/15867195187497.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:10:35Z", "content": "El cofundador de Microsoft, Bill Gates, dijo que tiene la esperanza de que la fase cr\u00edtica de la pandemia de COVID-19 termine en 2022. \"Podr\u00eda ser una tonter\u00eda hacer otra predicci\u00f3n, pero creo que la\u2026 [+2041 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Adriana Maldonado", "title": "Diego Vald\u00e9s firmar\u00e1 contrato por tres a\u00f1os con Am\u00e9rica", "description": "Tras varios d\u00edas de negociaciones las directivas de Am\u00e9rica y Santos han llegado a un acuerdo y Diego Vald\u00e9s dejar\u00e1 el equipo de la comarca lagunera para reforzar a las \u00c1guilas, co", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/08/61b02f1aca474103068b45c8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/11dd7eefb36005d9cab8273c10416975/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389362656459.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T04:08:39Z", "content": "Tras varios d\u00edas de negociaciones las directivas de Am\u00e9rica y Santos han llegado a un acuerdo y Diego Vald\u00e9s dejar\u00e1 el equipo de la comarca lagunera para reforzar a las \u00c1guilas, convirti\u00e9ndose en la \u2026 [+1235 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Diego Cocca sabe romper maldiciones y va por los 70 a\u00f1os sin t\u00edtulo del Atlas", "description": "Atlas est\u00e1 en la final del Apertura 2021 y para romper la sequ\u00eda de 70 a\u00f1os sin t\u00edtulo de liga cuenta con un amuleto muy especial: Su t\u00e9cnico Diego Cocca, quien ya ha hecho de las", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/08/61b0512446163f54708b460d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5f5f83ddcc7f20739b8b5a9d5a5e21ec/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389448744054.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T06:31:42Z", "content": "Atlas est\u00e1 en la final del Apertura 2021 y para romper la sequ\u00eda de 70 a\u00f1os sin t\u00edtulo de liga cuenta con un amuleto muy especial: Su t\u00e9cnico Diego Cocca, quien ya ha hecho de las suyas, en cuanto a \u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Un hombre mata a su esposa y sus tres hijos tras ser descubierto falsificando un certificado COVID", "description": "Un hombre, en Alemania, ha matado a su esposa y sus tres hijos antes de suicidarse. Seg\u00fan una nota encontrada en el escenario del crimen, el hombre tem\u00eda verse encarcelado y despoj", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/sucesos/2021/12/08/61b07656ca474155278b4603.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/33039c09f289a477048a429490ac118b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389547853551.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:13:48Z", "content": "Un hombre, en Alemania, ha matado a su esposa y sus tres hijos antes de suicidarse. Seg\u00fan una nota encontrada en el escenario del crimen, el hombre tem\u00eda verse encarcelado y despojado de la custodia \u2026 [+572 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dos dosis de Pfizer no son suficientes para neutralizar la variante \u00f3micron", "description": "El mundo sigue pendientes de los elevados \u00edndices de coronavirus que se est\u00e1n dando. Todos los continentes cuentan ya con casos de la variante \u00d3micron. Este mi\u00e9rcoles, 8 de diciemb", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/08/61b05221ca474103538b4585.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f439c90091eedd2759cbb36a91d87c40/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389453920945.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:34:02Z", "content": "El mundo sigue pendientes de los elevados \u00edndices de coronavirus que se est\u00e1n dando. Todos los continentes cuentan ya con casos de la variante \u00d3micron. Este mi\u00e9rcoles, 8 de diciembre, deja reflexione\u2026 [+8465 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez y las im\u00e1genes in\u00e9ditas de su recuperaci\u00f3n con los Wolves", "description": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez vivi\u00f3 un complicado cierre de 2020 e inicio de 2021. Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o el delantero mexicano sufri\u00f3 una fractura de cr\u00e1neo que lo alej\u00f3 de las canchas por m\u00e1s de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/12/08/61b101ad268e3e2e748b4613.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3389be2b1ea9741e8c836fdd74a8aaf1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389890501807.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:11:02Z", "content": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez vivi\u00f3 un complicado cierre de 2020 e inicio de 2021. Hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o el delantero mexicano sufri\u00f3 una fractura de cr\u00e1neo que lo alej\u00f3 de las canchas por m\u00e1s de ocho meses, ponien\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Sorteo octavos de final Champions League 2021: Horario, cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver en vivo; equipos, formato y fechas", "description": "Los octavos de final de la temporada 2021-22 de la Champions League quedaron casi definidos, debido a que el duelo entre el Atalanta vs Villarreal se aplaz\u00f3 para este jueves debido", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/champions-league/2021/12/08/61b12bfa22601dbb048b4628.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/55ec0fc7091ac3aa4381198e59f10ce7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16390025354819.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:30:45Z", "content": "Los octavos de final de la temporada 2021-22 de la Champions League quedaron casi definidos, debido a que el duelo entre el Atalanta vs Villarreal se aplaz\u00f3 para este jueves debido a una intensa neva\u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Los jugadores a seguir de la selecci\u00f3n mexicana contra Chile", "description": "La selecci\u00f3n mexicana jugar\u00e1 su \u00faltimo partido en el 2021 este mi\u00e9rcoles, encuentro que hace mucha ilusi\u00f3n a la afici\u00f3n pese a venir de perder la cima del Octagonal Final de la Con", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/08/61b05537e2704e40078b4570.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2d948cc41bef5a4193a4a27238b97b6d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389454143264.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:08:43Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana jugar\u00e1 su \u00faltimo partido en el 2021 este mi\u00e9rcoles, encuentro que hace mucha ilusi\u00f3n a la afici\u00f3n pese a venir de perder la cima del Octagonal Final de la Concacaf rumbo a Qatar\u2026 [+3101 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Jermell Charlo se lanza contra Canelo: \"No quiere pelear conmigo\"", "description": "Tras la unificaci\u00f3n de los t\u00edtulos del peso super mediano, Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez ha estado en el radar de diversos boxeadores, uno de ellos, el estadounidense Jermell Cha", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/12/08/61b0d9da46163fd55b8b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/57b2d86e491a74bd175f113aaf6cb950/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389797729216.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:15:08Z", "content": "Tras la unificaci\u00f3n de los t\u00edtulos del peso super mediano, Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez ha estado en el radar de diversos boxeadores, uno de ellos, el estadounidense Jermell Charlo, quien se\u00f1al\u00f3 que aunque \u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Tottenham-Rennes postponed due to COVID outbreak at Spurs", "description": "Tottenham&apos;s final Europa Conference League group game against Rennes scheduled for Thursday has been postponed due to a COVID outbreak at the club.\n\nAs many as 13 cases were d", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/12/08/61b127e922601d780c8b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f35c7d8df760c844bd9cc5bb0e394975/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389980898044.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:49:06Z", "content": "Tottenham's final Europa Conference League group game against Rennes scheduled for Thursday has been postponed due to a COVID outbreak at the club.\r\nAs many as 13 cases were detected at the Premier L\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Employee Benefits Packages: How to use every last perk from your job", "description": "The COVID-19 pandemic has led to Americans deciding to leave their jobs in record numbers this year, so as a response to this, employers have looked to beef up their benefits packa", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b0967fe2704e81518b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/50b69f876f731dc24eba82fcc253c88b/crop/0x14/1024x588/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389652970311.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:09:20Z", "content": "The COVID-19 pandemic has led to Americans deciding to leave their jobs in record numbers this year, so as a response to this, employers have looked to beef up their benefits packages in order to att\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "IRS Plus-Up payments schedule: What is the deadline to claim the cash in 2021?", "description": "Stimulus checks have been sent out to citizens in the United States of America throughout the COVID-19 pandemic, with the federal government issuing three rounds of payments that w", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b0ba55e2704e6a598b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d3e274a46e18e7744bfad69073c02769/crop/0x37/639x396/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389718070990.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:26:12Z", "content": "Stimulus checks have been sent out to citizens in the United States of America throughout the COVID-19 pandemic, with the federal government issuing three rounds of payments that were then distribute\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Chris Winterburn", "title": "Will the Premier League's Christmas games have no fans present?", "description": "The Premier League is facing a crisis, with the recent explosion of the COVID-19 Omicron variant potentially forcing a Christmas period of fixtures with restrictions on fans being", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/12/08/61b0ace4e2704ee90d8b45e4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/027859c273f13432eae14d9cc302914e/crop/0x0/1198x674/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389685036358.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:09:42Z", "content": "The Premier League is facing a crisis, with the recent explosion of the COVID-19 Omicron variant potentially forcing a Christmas period of fixtures with restrictions on fans being allowed in stadiums\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "PUA benefits California: Could you now be eligible after being denied before?", "description": "The federal Pandemic Unemployment Assistance (PUA) program saw many Californians fail to meet the requirements before, but the expanded eligibility could see roughly 100,000 Califo", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b0c941e2704e44148b45e5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/804cc54fa9e1de5839e18763f2089fa4/crop/0x0/1799x1009/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389756639929.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:41:07Z", "content": "The federal Pandemic Unemployment Assistance (PUA) program saw many Californians fail to meet the requirements before, but the expanded eligibility could see roughly 100,000 California residents bene\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: New information on Child Tax Credit, Medicare, IRS Tax Refunds...", "description": "If you're looking for the latest information on the possibility of a fourth stimulus check in the USA, our December 8 live blog has all the updates you need. We'll also outline the latest news on Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits, Medicare \u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b0a4d6e2704e171f8b45e7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6425f449d4926c6b34ee17bea75a3d4e/crop/0x0/2046x1151/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388681666014.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:29:44Z", "content": "Stimulus checks have come to the rescue for many people in the United States during the COVID-19 pandemic, as payments were sent out to millions of citizens across the country. With a nation-wide fou\u2026 [+6181 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Zach Cunningham cut by the Texans after history of indiscipline issues", "description": "The Houston Texans have cut linebacker Zach Cunningham, head coach David Culley confirmed Wednesday.\n\nCunningham was suspended for the Week 13 game, when the Texans lost to the Ind", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/houston-texans/2021/12/09/61b13c85e2704ef02d8b45cb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/82301024c4d5edcbac0e37cce790e19d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16390032878033.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T23:26:25Z", "content": "The Houston Texans have cut linebacker Zach Cunningham, head coach David Culley confirmed Wednesday.\r\nCunningham was suspended for the Week 13 game, when the Texans lost to the Indianapolis Colts, fo\u2026 [+1161 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Antonio Conte says eight Tottenham players, five staff members have coronavirus", "description": "Eight Tottenham players and five members of staff at the club have tested positive for the coronavirus, manager Antonio Conte said Wednesday.\n\n&quot;Every day we are having people", "url": "https://www.marca.com/en/football/tottenham/2021/12/08/61b0cc6f268e3e6f278b461b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8a02d73d39c22769bd442a14312117eb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389767654006.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:19:55Z", "content": "Eight Tottenham players and five members of staff at the club have tested positive for the coronavirus, manager Antonio Conte said Wednesday.\r\n\"Every day we are having people with COVID,\" Conte said \u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Former Bills special teams standout Mark Pike dies at 57", "description": "Mark Pike, a Bills special teams standout during Buffalo&apos;s AFC championship-winning runs in the 1990s, died Wednesday following a battle with non-Hodgkin lymphoma. He was 57.", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/buffalo-bills/2021/12/08/61b126aaca4741876a8b45eb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f35cc0c43447ecb1e3b4d6ca28671e5c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389997689375.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:43:39Z", "content": "Mark Pike, a Bills special teams standout during Buffalo's AFC championship-winning runs in the 1990s, died Wednesday following a battle with non-Hodgkin lymphoma. He was 57.\r\nThe Buffalo Bills annou\u2026 [+1361 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "7-time champion Serena Williams won't play Australian Open", "description": "Not long after Serena Williams&apos; name was absent from the entry list for the Australian Open, she confirmed the obvious: the seven-time champion won&apos;t play the 2022 editio", "url": "https://www.marca.com/en/tennis/2021/12/08/61b0dc13e2704e75b28b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/36c90dec45075d9f21f428f4d4d279eb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389807527656.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:27:47Z", "content": "Not long after Serena Williams' name was absent from the entry list for the Australian Open, she confirmed the obvious: the seven-time champion won't play the 2022 edition of the season-opening major\u2026 [+2150 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Temporary Cash Assistance Program: How can you receive money to pay immediate bills?", "description": "There is a new $38 million program being put in place by the North Carolina Department of Health and Human Services, as they look to support citizens who have been affected during", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b06d02e2704ef02d8b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6c5d36720575b3d8def7da951019f85d/crop/0x0/749x420/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389520833426.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:57:41Z", "content": "There is a new $38 million program being put in place by the North Carolina Department of Health and Human Services, as they look to support citizens who have been affected during the COVID-19 pandem\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states with checks and financial support available", "description": "From Alabama to Wyoming and everywhere in between, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. This is coming in the form of stimulus checks and other benefits packages, with our in-depth guide explainin\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/08/61b0a491e2704edf758b4623.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8b002919bfa930a1a0e36994fffd4991/crop/0x0/1198x674/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388794357497.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:35:19Z", "content": "Stimulus checks have been sent out to low- and medium-income families by the United States federal government throughout the COVID-19 pandemic, but now the responsibility lies with state governments \u2026 [+18854 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "J.R.", "title": "La s\u00e9ptima contagiada por covid en la selecci\u00f3n de Austria jug\u00f3 contra Espa\u00f1a", "description": "La selecci\u00f3n austriaca registr\u00f3 otra baja ayer en el Mundial femenino de balonmano, antes de disputar su partido de la primea jornada de la fase principal, debido a un nuevo positi", "url": "https://www.marca.com/balonmano/mundial/2021/12/08/61b1371e22601d23648b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b75f2c3fdba4bf8bc526975af82ed283/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16390038403886.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:53:01Z", "content": "La selecci\u00f3n austriaca registr\u00f3 otra baja ayer en el Mundial femenino de balonmano, antes de disputar su partido de la primea jornada de la fase principal, debido a un nuevo positivo por coronavirus \u2026 [+351 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Abanca Ademar cae ante el Benidorm y suman cuatro partidos sin ganar", "description": "Abanca Ademar de Le\u00f3n est\u00e1 en una profunda crisis. Su cuarta derrota consecutiva -que tambi\u00e9n supone la tercera victoria seguida del BM Benidorm- les hunde a\u00fan m\u00e1s en la tabla. Un", "url": "https://www.marca.com/balonmano/liga-asobal/2021/12/08/61b1232922601d46038b462a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9f8c326e66223bf08addaecc35916842/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389980316684.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:35:24Z", "content": "Abanca Ademar de Le\u00f3n est\u00e1 en una profunda crisis. Su cuarta derrota consecutiva -que tambi\u00e9n supone la tercera victoria seguida del BM Benidorm- les hunde a\u00fan m\u00e1s en la tabla. Un partido marcado por\u2026 [+3056 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "El Alav\u00e9s detecta un positivo por Covid-19", "description": "Un jugador del Deportivo Alav\u00e9s ha resultado positivo por covid-19 tras los an\u00e1lisis a los que se ha sometido este martes, ha informado el club vitoriano. Se trata del primer posit", "url": "https://www.marca.com/futbol/alaves/2021/12/08/61b0ab5f268e3e47488b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/871bb367fb6633feefe593b0b354b891/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389686368127.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:05:06Z", "content": "Un jugador del Deportivo Alav\u00e9s ha resultado positivo por covid-19 tras los an\u00e1lisis a los que se ha sometido este martes, ha informado el club vitoriano. Se trata del primer positivo del equipo albi\u2026 [+519 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "El brote del Tottenham crece: ocho jugadores contagiados y ya son trece en total", "description": "El brote de covid en el Tottenham Hotspur ha crecido y ya hay trece personas contagiadas en el club, ocho de ellos jugadores.  Esto ha llevado al conjunto dirigido por Antonio Cont", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2021/12/08/61b0de7146163fc4458b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b55f7aebcc4110651d613fd8ded039f2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389806520465.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:34:48Z", "content": "El brote de covid en el Tottenham Hotspur ha crecido y ya hay trece personas contagiadas en el club, ocho de ellos jugadores. Esto ha llevado al conjunto dirigido por Antonio Conte a pedir el aplazam\u2026 [+1308 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "\u00c1LVARO EL\u00cdAS", "title": "Los aficionados de la Premier tendr\u00e1n que mostrar el pasaporte covid para entrar a los estadios", "description": "La variante Omicron del covid est\u00e1 afectando duramente en Reino Unido en los \u00faltimos d\u00edas con un aumento significativo de casos. Por ello el primer ministro brit\u00e1nico Boris Johnson", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2021/12/08/61b0ab5422601de5568b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fce2499f8251ed0a1d349729cbb505ce/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389681066844.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:56:37Z", "content": "La variante Omicron del covid est\u00e1 afectando duramente en Reino Unido en los \u00faltimos d\u00edas con un aumento significativo de casos. Por ello el primer ministro brit\u00e1nico Boris Johnson establecer\u00e1 nuevas\u2026 [+713 chars]"}]}