{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ramesh Bhushal et Alice Bomboy", "title": "Vaccins anti-Covid : au N\u00e9pal, \u00abon n\u2019a pas le choix, on prend ce qu\u2019il y a\u00bb", "description": "Le pays, qui peine \u00e0 g\u00e9rer la crise sanitaire en raison d\u2019infrastructures de sant\u00e9 d\u00e9faillantes, d\u00e9pend de\u00a0l\u2019aide de ses voisins pour se procurer des vaccins anti-Covid.", "url": "https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/au-nepal-on-na-pas-le-choix-on-prend-ce-quil-y-a-20211208_HWC3H3OH6FA3JHJIVFOZ5OI5VU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DA_GoH_jo4vvVObG-sIiNCpqdIo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(4361x2624:4371x2634)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/U4ALJ44IYBBDFIZUCVWWT3CN5U.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:20:00Z", "content": "Emmitoufl\u00e9e dans une \u00e9paisse couverture, Guna Baba Kayastha patiente sous une tente install\u00e9e devant lh\u00f4pital de Patan, pr\u00e8s de Katmandou, o\u00f9 deux cas dinfection au variant omicron ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s c\u2026 [+8705 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : Macron \u00abcroit profond\u00e9ment\u00bb que No\u00ebl peut se d\u00e9roule de fa\u00e7on \u00absereine\u00bb", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211208_E3AJR4L5I5BJDPFNCMVB4JJSRU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/aH_hrWbIcnKF9Tuq5BG0r8-83yk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7NSTX4PJPJFDPNCKT5HYJPUP6M.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:59:58Z", "content": "- En France, la recrudescence \u00e9pid\u00e9mique se poursuit pendant que la campagne de rappel vaccinal se d\u00e9ploie. Environ 44000 nouveaux cas quotidiens sont d\u00e9tect\u00e9s en moyenne sur les sept derniers jours.\u2026 [+2932 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Geoffrey Desvaux", "title": "Royaume-Uni\u00a0: la piq\u00fbre de rappel de Margaret Keenan, premi\u00e8re vaccin\u00e9e contre le Covid", "description": "Un an apr\u00e8s son injection, la Britannique Margaret Keenan, \u00e2g\u00e9e de 91 ans, appelle \u00e0 nouveau se faire vacciner, notamment pour la troisi\u00e8me dose et contre le variant omicron.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/royaume-uni-la-piqure-de-rappel-de-margaret-keenan-premiere-vaccinee-contre-le-covid-20211208_6S4EVYGLKBF3ZGP7LVWZUN2WOQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AGGsrKWYxqA4tG2y_a_igTCbgxU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1452x1260:1462x1270)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/L67V6VHKMVBMTHVKGADVI7YRLI.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:20:00Z", "content": "Il y a un an, jour pour jour, le monde entier apercevait une lueur despoir apr\u00e8s quune premi\u00e8re personne a \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9e contre le Covid-19. Le 8 d\u00e9cembre 2020, sous le feu des projecteurs, la Britann\u2026 [+2322 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Lucie Beaug\u00e9", "title": "Vaccination contre le Covid-19\u00a0: Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy entrouvre la porte d\u2019une quatri\u00e8me dose", "description": "Alors que la campagne vaccinale de rappel est en cours, le pr\u00e9sident du Conseil scientifique a jug\u00e9 lors de son audition au S\u00e9nat ce mercredi matin l\u2019hypoth\u00e8se d\u2019une quatri\u00e8me dose possible.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/vaccination-contre-le-covid-19-jean-francois-delfraissy-entrouvre-la-porte-dune-quatrieme-dose-20211208_U3NSDFLIZ5DPFGSHWAUXDXEI4U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/i_4NgF3DjG5XwnLKeBLLrV8jzDI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JYPBP5UY2VBEVBMQHWUCQ4S5YU.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:52:18Z", "content": "\u00abJentends parfois que la vaccination contre le Covid, ce sont deux injections plus un rappel, et moi je vous dis aujourdhui que je ne sais pas\u00bb, a assum\u00e9 le pr\u00e9sident du Conseil scientifique, Jean-Fr\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Pourquoi le rappeur Akhenaton a-t-il clash\u00e9 un article de \u00abLib\u00e9ration\u00bb\u00a0?", "description": "Invit\u00e9 de l\u2019\u00e9mission \u00abC \u00e0 vous\u00bb, le chanteur du groupe IAM a critiqu\u00e9 la m\u00e9thodologie d\u2019un article sur le Covid publi\u00e9 par \u00abLib\u00e9ration\u00bb, accusant le journal d\u2019avoir \u00abdes soucis avec la science\u00bb et de m\u00e9conna\u00eetre les r\u00e8gles math\u00e9matiques enseign\u00e9es en cinqui\u00e8m\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/pourquoi-le-rappeur-akhenaton-a-t-il-clashe-un-article-de-liberation-20211208_HQ2MO4FQIBBIFPHHPJOEAGEGSI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/WguxIRPh9i487fys-nLx5uAiovc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/F5ND25SSCZEQ3IVGH3CQUXXY7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:34:38Z", "content": "Bonjour,\r\nVous avez \u00e9t\u00e9 plusieurs \u00e0 nous interroger sur les propos tenus par le rappeur Akhenaton sur le plateau de France 5 dans l\u00e9mission C \u00e0 Vousdu 2 d\u00e9cembre. Invit\u00e9 avec son comp\u00e8re Shurikn dIAM\u2026 [+4382 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Anne Hidalgo pour une \u00abprimaire de la gauche\u00bb, Montebourg appelle \u00e0 l\u2019union, le ministre des PME Alain Griset condamn\u00e9... l\u2019actu de ce vendredi", "description": "Anne Hidalgo au 20 heures, Montebourg qui appelle \u00e0 l\u2019union de la gauche, le ministre des PME Alain Griset condamn\u00e9... l\u2019actu de ce vendredi", "url": "https://www.liberation.fr/politique/anne-hidalgo-pour-une-primaire-de-la-gauche-montebourg-appelle-a-lunion-le-ministre-des-pme-alain-griset-condamne-lactu-de-ce-vendredi-20211208_GJGLVKD5XJA23MUO56ZOZPXCYM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/e1soLF4qgLAq0hOmRGWbrxvBnl0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(4085x2370:4095x2380)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3SBCLD5H7JF3BMRVXVOIZ7MSJU.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:45:22Z", "content": "Anne Hidalgo appelle \u00e0 la tenue dune primaire.\u00a0Invit\u00e9e du JT de TF1, la candidate du Parti socialiste sest prononc\u00e9e pour un rassemblement de la gauche pour la pr\u00e9sidentielle. \u00abCette gauche fractur\u00e9e\u2026 [+4555 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Charlotte Chaffanjon", "title": "A Vichy (et en campagne), Macron \u00able BG de ouf\u00bb promet de se \u00abbattre contre l\u2019extr\u00eame droite\u00bb", "description": "Dans une s\u00e9quence communication ma\u00eetris\u00e9e, Emmanuel Macron a profit\u00e9 de sa visite dans l\u2019Allier pour r\u00e9pondre, sans le nommer, \u00e0 Eric Zemmour et profiter du bain ultras\u00e9curis\u00e9 d\u2019une foule acquise \u00e0 sa cause.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/a-vichy-et-en-campagne-macron-le-bg-promet-de-se-battre-contre-lextreme-droite-20211208_ZWP2KQZJ6BCRZKEPZHFGFYOPEI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/NTQ_IcZMO1ymnbggejbnxwN0g2U=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2974x2258:2984x2268)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AFRMUIS43JHSPGYVA23SSXK2Q4.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:00:00Z", "content": "Dabord, il y avait le programme officiel de ce d\u00e9placement \u00e0 Vichy : \u00abRedynamisation du centre-ville, d\u00e9veloppement du thermalisme, inscription au patrimoine de lUnesco\u00bb. Ensuite, il y avait lobjecti\u2026 [+4071 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Thierry Lang", "title": "Pour une \u00e9ducation nutritionnelle \u00e0 l\u2019\u00e9cole et \u00e0 la cr\u00e8che", "description": "In\u00e9galit\u00e9s sociales, alimentation et sant\u00e9 sont \u00e9troitement li\u00e9es. Seule une politique publique volontariste peut inverser la tendance.", "url": "https://www.liberation.fr/plus/pour-une-education-nutritionnelle-a-lecole-et-a-la-creche-20211208_IOAE7UB55JBYPA5UH3PE7SAXZQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/gu1sxbaJA0OBJCAtwP5bRMb0_tM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1851x1324:1861x1334)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YMGXXUYQB5EJTPRREHS44QDJRQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:53:00Z", "content": "Les politiques de sant\u00e9 sont indiff\u00e9rentes aux in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9, comme si des \u00e9carts desp\u00e9rance de vie de treize ans selon son niveau de revenu \u00e9taient un ph\u00e9nom\u00e8ne naturel. Dans le domai\u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Anne-Sophie Lechevallier", "title": "In\u00e9galit\u00e9s de revenus\u00a0: les femmes toujours derni\u00e8res de cord\u00e9e", "description": "Elles travaillent autant pour gagner moins. Malgr\u00e9 les discours incantatoires, aucune r\u00e9gion du monde n\u2019atteint la parit\u00e9 entre les hommes et les femmes dans le partage des revenus du travail en 2020, selon le rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales du World Ine\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/economie/inegalites-de-revenus-les-femmes-toujours-dernieres-de-cordee-20211208_NHGB56TPTNBSNNBEK2V4UW5JRQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Ie-STh6_ytWEoCaMYh9vTtx4tPg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4LFCQIJK7BB3DHHFHBQWAJB7LA.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:02:00Z", "content": "Sil y a bien un sujet qui fait consensus, du moins en Europe, cest celui de l\u00e9galit\u00e9 de revenus entre les hommes et les femmes. Aucune voix condescendante pour tenter de faire admettre la lenteur des\u2026 [+3371 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Omicron pas plus grave que delta selon Fauci, une deuxi\u00e8me victime retrouv\u00e9e \u00e0 Sanary, mariage gay reconnu \u00e0 Tokyo... L\u2019actu de ce mercredi", "description": "L'essentiel de l'actu de ce mercredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/omicron-pas-plus-grave-que-delta-selon-fauci-une-deuxieme-victime-retrouvee-a-sanary-mariage-gay-reconnu-a-tokyo-lactu-de-ce-mercredi-20211208_IWOMASEZ7VEVDO4FQSMZVYU6U4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-08T07:21:23Z", "content": "Linfectiologue Anthony Fauci \u00abquasi certain\u00bb quomicron nest pas plus grave que delta. Selon Anthony Fauci, conseiller m\u00e9dical en chef de la Maison Blanche, \u00able variant omicron ne cause pas de cas plu\u2026 [+3197 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Rennes - Ligue Europa Conf\u00e9rence\u00a0: honneur aux jeunes dans le groupe de Rennes pour le d\u00e9placement \u00e0 Tottenham", "description": "Six jeunes joueurs de moins de 19 ans issus du centre de formation de Rennes font partie du groupe de Bruno Genesio pour le d\u00e9placement \u00e0 Tottenham, jeudi (21\u00a0heures), en Ligue Europa Conf\u00e9rence.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-europa-conference-honneur-aux-jeunes-dans-le-groupe-de-rennes-pour-le-deplacement-a-tottenham/1303889", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/buteur-a-saint-etienne-dimanche-5-decembre-le-jeune-milieu-lesley-ugochukwu-fait-partie-du-groupe/1500000001579154/0:0,1998:1332-640-427-75/5d911.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:57:00Z", "content": "C'est un groupe remani\u00e9 du Stade Rennais qui prend l'avion pour l'Angleterre, o\u00f9 il affrontera Tottenham jeudi (21\u00a0heures), lors de la 6e et derni\u00e8re journ\u00e9e du groupe G de Ligue Europa Conf\u00e9rence.\r\n\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - D\u00e9c\u00e8s de Zimako - Christian Karembeu, \u00e0 propos de Jacques Zimako\u00a0: \u00ab\u00a0Un grand homme est tomb\u983b", "description": "Christian Karembeu \u00e9voque la perte de Jacques Zimako, qu'il consid\u00e8re comme un symbole pour tous les jeunes n\u00e9o-cal\u00e9doniens.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Christian-karembeu-a-propos-de-jacques-zimako-un-grand-homme-est-tombe/1303904", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jacques-zimako-avec-christian-karembeu-lahalle-l-equipe/1500000001579194/0:0,1998:1332-640-427-75/0e020.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:02:00Z", "content": "Christian Karembeu se trouve actuellement en Belgique o\u00f9 l'Olympiakos, l'\u00e9quipe pour laquelle il travaille dans un r\u00f4le de directeur sportif, affronte Antwerp, jeudi, en Ligue Europa. La nouvelle du \u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Les chiffres marquants de la qualification de Lille en huiti\u00e8mes de finale de Ligue des champions", "description": "Officiellement qualifi\u00e9 pour les huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des champions depuis mercredi soir et sa victoire contre Wolfsburg (3-1), le LOSC a r\u00e9alis\u00e9 une phase de groupes historique. La preuve par les statistiques.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Les-chiffres-marquants-de-la-qualification-de-lille-en-huitiemes-de-finale-de-ligue-des-champions/1303984", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/yilmaz-veteran-record-a-inscrit-le-premier-but-de-lille-face-a-wolfsburg-le-8-decembre-reuters/1500000001579379/0:0,1914:1276-640-427-75/8d232.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:57:00Z", "content": "Lille a termin\u00e9 \u00e0 la premi\u00e8re place de son groupe de la Ligue des champions pour la premi\u00e8re fois de son histoire, en sept participations au total.\r\nLille s'est qualifi\u00e9 pour les huiti\u00e8mes de finale \u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Ligue Europa Conf\u00e9rence\u00a0: huit joueurs positifs au Covid \u00e0 Tottenham, avant d'affronter Rennes", "description": "Huit joueurs de Tottenham ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9s positifs au Covid-19 mercredi, \u00e0 la veille d'affronter Rennes en Ligue Europa Conf\u00e9rence, a annonc\u00e9 l'entra\u00eeneur des Spurs, Antonio Conte.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-europa-conference-huit-joueurs-positifs-au-covid-a-tottenham-avant-d-affronter-rennes/1303854", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pierre-emile-hojbjerg-pourrait-figurer-parmi-les-huit-joueurs-de-tottenham-positifs-au-covid-19-p/1500000001579107/0:0,1995:1330-640-427-75/c09d8.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:10:00Z", "content": "Aucun nom des personnes positives n'a filtr\u00e9, mais le milieu de terrain danois Pierre-Emile Hojbjerg, qui devait accompagner Conte \u00e0 la conf\u00e9rence de presse, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9command\u00e9 au dernier moment.\u00a0Selon\u2026 [+283 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Ligue Europa Conf\u00e9rence\u00a0: Tottenham-Rennes report\u00e9 en raison de 13 cas de Covid au sein du club anglais", "description": "Le club de Tottenham a officialis\u00e9 ce mercredi soir le report de la rencontre contre le Stade Rennais, initialement pr\u00e9vue ce jeudi (21\u00a0heures) en Ligue Europa Conf\u00e9rence. Huit joueurs, ainsi que cinq membres du staff du club londonien ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif \u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-europa-conference-tottenham-rennes-reporte-en-raison-de-13-cas-de-covid-au-sein-du-club-anglais/1303958", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-match-retour-entre-tottenham-et-rennes-a-ete-reporte-ce-mercredi-p-lahalle-l-equipe/1500000001579312/0:0,1998:1332-640-427-75/85d8a.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:25:00Z", "content": "Le match de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre Tottenham et Rennes, pr\u00e9vu jeudi (21\u00a0heures) a \u00e9t\u00e9 report\u00e9, en raison d'un trop grand nombre de cas positifs au Covid-19 au sein du club londonien.\r\nTreize c\u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Ligue Europa Conf\u00e9rence\u00a0: Rennes recadre Tottenham sur le report du match en raison du Covid", "description": "Le Stade Rennais menace de saisir l'UEFA, apr\u00e8s que Tottenham, dans un communiqu\u00e9, a annonc\u00e9 le report de la rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence pr\u00e9vue jeudi (21\u00a0heures). Or, le club breton pr\u00e9cise qu'aucune d\u00e9cision officielle n'a encore \u00e9t\u00e9 prise.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-europa-conference-rennes-recadre-tottenham-sur-le-report-du-match-en-raison-du-covid/1303991", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rennes-a-critique-la-communication-unilaterale-de-tottenham-mercredi-annoncant-le-report-du-match/1500000001579390/0:0,1998:1332-640-427-75/51cb6.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T23:15:00Z", "content": "Le Stade Rennais qualifie de \u00ab\u00a0fog londonien\u00a0\u00bb (brouillard, en fran\u00e7ais) le communiqu\u00e9 de Tottenham, concernant le \u00ab\u00a0report\u00a0\u00bb de la rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence initialement pr\u00e9vue jeudi (21\u00a0\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Samir Touzani", "title": "Quels sont les termes les plus recherch\u00e9s sur Google en 2021\u00a0?", "description": "Google a d\u00e9voil\u00e9 mercredi les recherches les plus populaires sur sa plateforme en 2021. Si le Covid a continu\u00e9 de susciter une part tr\u00e8s\u00a0importante du trafic, la liste comprend aussi des mots-cl\u00e9s sur des s\u00e9ries tendance, et quelques recherches plus surprenan\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/quels-sont-les-termes-les-plus-recherches-sur-google-en-2021-1370890", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0c3573e4546484d192d84/1280x720/070500467891-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:37:23Z", "content": "Pourquoi les tron\u00e7onneuses ont-elles \u00e9t\u00e9 invent\u00e9es\u00a0? Au risque de para\u00eetre surprenante, cette question est la deuxi\u00e8me la plus pos\u00e9e sur Google par les Fran\u00e7ais en 2021. Le moteur de recherche a d\u00e9vo\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Samir Touzani", "title": "Les d\u00e9penses sur les applis pour smartphone atteignent des sommets", "description": "Alors que le monde n'a jamais pass\u00e9 autant de temps derri\u00e8re un \u00e9cran mobile, les d\u00e9penses sur les magasins d'applications vont progresser de plus de 25\u00a0% en 2021 pour atteindre 135\u00a0milliards de dollars, selon un rapport.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/les-depenses-sur-les-applis-pour-smartphone-atteignent-des-sommets-1370716", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0660ed286c23b48628ef5/1280x720/070492050847-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:00:13Z", "content": "Les utilisateurs de smartphones dans le monde n'ont jamais autant d\u00e9pens\u00e9 d'argent pour des applications. Alors que le temps pass\u00e9 derri\u00e8re les \u00e9crans mobiles continue de grimper , les achats sur les\u2026 [+2509 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Raphael Balenieri et Sebastien Dumoulin", "title": "\u00ab\u00a0Le risque d'\u00e9clatement d'Internet est nul\u00a0\u00bb assure G\u00f6ran Marby, le patron de l'Icann", "description": "Le patron de l'Icann, la structure internationale en charge de l'architecture d'Internet, estime que la pand\u00e9mie a d\u00e9montr\u00e9 la robustesse du syst\u00e8me. Il appelle \u00e0 conforter le mod\u00e8le multipartite unique de l'organisation.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/le-risque-declatement-dinternet-est-nul-assure-goran-marby-le-patron-de-licann-1370923", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0d652d286c2758e2f09f8/1280x720/070492833731-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:57:42Z", "content": "C'est un peu \u00ab\u00a0l'ONU d'Internet\u00a0\u00bb. Depuis 1998, la Soci\u00e9t\u00e9 pour l'attribution des noms de domaine et des num\u00e9ros sur Internet (l'Icann) veille sur l'architecture technique de la Toile. Cette ONG inte\u2026 [+8481 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tennis - Interclubs - Hugo Gaston sacr\u00e9 champion de France interclubs avec Toulouse", "description": "Le Stade Toulousain, avec notamment dans ses rangs Hugo Gaston et Benjamin Bonzi, a remport\u00e9 mercredi, \u00e0 Cr\u00e9teil, la finale des Championnats de France par \u00e9quipes, aux d\u00e9pens du TC Loon-Plage de Lucas Pouille.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Hugo-gaston-sacre-champion-de-france-interclubs-avec-toulouse/1303906", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/hugo-gaston-a-termine-sa-belle-saison-2021-avec-un-joli-succes-collectif-j-prevost-l-equipe/1500000001579198/0:0,1995:1330-640-427-75/1e72f.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:09:00Z", "content": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e sans Championnat de France de Pro\u00a0A, Covid oblige, les interclubs du tennis fran\u00e7ais avaient repris leurs droits, ces derni\u00e8res semaines, et ce sont le Stade Toulousain, c\u00f4t\u00e9 masculin\u2026 [+1686 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Pfizer estime que son vaccin est efficace contre omicron\u2026 mais pr\u00e9voit une version adapt\u00e9e pour mars", "description": "Selon une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par le laboratoire, \u00able vaccin est toujours efficace contre le Covid-19, \u00e9galement contre le nouveau variant s\u2019il a \u00e9t\u00e9 administr\u00e9 trois fois\u00bb.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/pfizer-estime-que-son-vaccin-est-efficace-contre-omicron-mais-prevoit-une-version-adaptee-pour-mars-20211208_JDJB3SIQFVFC7O7GVPF57Q5GII/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/fS_jm2OApUOO5oVcSixtvqH0Wpk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FCKODPJLW5E2XLQHC6AASLMOF4.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:33:23Z", "content": "Bonne nouvelle? Le vaccin contre le Covid-19 d\u00e9velopp\u00e9 par les entreprises Pfizer et BioNTech est \u00abtoujours efficace\u00bb apr\u00e8s \u00abtrois doses\u00bb contre le variant omicron du virus, d\u00e9clarent ce mercredi les\u2026 [+2522 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019Etat interdit de danser dans les bars et restaurants d\u00e8s vendredi", "description": "Un d\u00e9cret publi\u00e9 ce mercredi fait savoir qu\u2019en plus des bo\u00eetes de nuit, compl\u00e8tement ferm\u00e9es, d\u2019autres lieux sont concern\u00e9s par l\u2019interdiction de danser jusqu\u2019au 6 janvier annonc\u00e9e par le gouvernement.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-letat-interdit-de-danser-dans-les-bars-et-restaurants-des-vendredi-20211208_CMMX5B36DFHQXKOMR7DT2HSHNU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/i43VHtJM3488TXWxH1o3UmSBPf0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2150x1623:2160x1633)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GF3HZWBVLZBD7H4YKA2XJCU5LM.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:52:21Z", "content": "Il ne vous reste plus que deux jours pour aller danser. Car \u00e0 partir de vendredi matin et jusquau 6\u00a0janvier inclus, il vous sera formellement interdit de vous tr\u00e9mousser dans les bars et restaurants \u2026 [+1504 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sophie Rolland", "title": "Les banques centrales des pays \u00e9mergents prises au pi\u00e8ge de la hausse des prix alimentaires", "description": "L'inflation alimentaire complique l'\u00e9quation des banques centrales des pays \u00e9mergents. Alors que leurs moteurs de croissance s'essoufflent s\u00e9rieusement, la remont\u00e9e de l'inflation leur lie les mains. Plus de 30 hausses de taux ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9es, principalement\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-banques-centrales-des-pays-emergents-prises-au-piege-de-la-hausse-des-prix-alimentaires-1370685", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b057848fe56f4707360f05/1280x720/070494241022-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:58:23Z", "content": "La hausse des prix alimentaires complique encore un peu plus l'\u00e9quation des banques centrales des pays \u00e9mergents (hors Chine ). L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid 19 est loin d'\u00eatre termin\u00e9e et leurs moteurs de cro\u2026 [+3406 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Kindermans", "title": "A Paris, la Cit\u00e9 universitaire pousse les murs malgr\u00e9 le Covid", "description": "Alors que le campus parisien se remet des turbulences du Covid, la Maison de la francophonie voulue par Emmanuel Macron a enfin \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e. C'est la 9e des dix maisons qui doivent voir le jour d'ici 2025.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/a-paris-la-cite-universitaire-pousse-les-murs-malgre-le-covid-1370780", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b083593e45460ac0691585/1280x720/070457690367-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:05:16Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs annulations, l'inauguration de la Maison des \u00e9tudiants de la francophonie a finalement eu lieu fin novembre \u00e0 la Cit\u00e9 internationale, \u00e0 Paris. Il aura fallu quasiment un an alors que \u2026 [+3575 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Stanislas Du Guerny", "title": "Brexit\u00a0: le port de Saint-Malo investit pour attirer de nouvelles liaisons", "description": "La R\u00e9gion Bretagne, propri\u00e9taire du port de commerce de la cit\u00e9 corsaire, pr\u00e9voit un programme de 120\u00a0millions d'euros de travaux pour moderniser le terminal du Naye afin de d\u00e9velopper le trafic vers le sud de l'Angleterre, et pourquoi pas vers l'Irlande.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/bretagne/brexit-le-port-de-saint-malo-investit-pour-attirer-de-nouvelles-liaisons-1370794", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b089ecd286c24d72449fd5/1280x720/070438954444-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:32:39Z", "content": "Le Brexit et la crise du Covid ont co\u00fbt\u00e9 tr\u00e8s cher au port de commerce de Saint-Malo . L'an dernier, le trafic passager a accus\u00e9 une baisse de 73\u00a0%, celui des marchandises de 41\u00a0%. Et l'ann\u00e9e 2021 ne\u2026 [+2362 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Frank Niedercorn", "title": "Les deux g\u00e9ants du foie gras Ma\u00efsadour et Euralis se rapprochent", "description": "Ebranl\u00e9es par les \u00e9pid\u00e9mies d'influenza aviaire \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition, les deux coop\u00e9ratives veulent fusionner leurs activit\u00e9s autour du canard gras. Les deux g\u00e9ants qui p\u00e8sent pr\u00e8s de la moiti\u00e9 de la production fran\u00e7aise doivent toutefois obtenir l'aval des autorit\u00e9s\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/nouvelle-aquitaine/les-deux-geants-du-foie-gras-maisadour-et-euralis-se-rapprochent-1370933", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0da11d286c22fb670ce67/1280x720/070502037163-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:13:46Z", "content": "Delpeyrat, Comtesse du Barry, Rougi\u00e9 et Maison Montfort. Ces marques poids lourds du march\u00e9 du foie gras n'auront-elles bient\u00f4t qu'un seul propri\u00e9taire\u00a0? Ma\u00efsadour qui poss\u00e8de les deux premi\u00e8res et E\u2026 [+2881 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Muriel Jasor", "title": "Douze questions que l'entreprise devrait se poser avant de d\u00e9cider dans l'incertitude", "description": "STRATEGIE//Comme la pand\u00e9mie de Covid-19 l'a fait avec le t\u00e9l\u00e9travail, le fort climat d'incertitude actuel va-t-il g\u00e9n\u00e9raliser l'exp\u00e9rimentation, le droit \u00e0 l'erreur et autres \u00ab\u00a0test and learn\u00a0\u00bb au sein des entreprises\u00a0?", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/douze-questions-que-lentreprise-devrait-se-poser-avant-de-decider-dans-lincertitude-1370670", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b050f7d286c25f2c52bbea/1280x720/070492669077-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:30:05Z", "content": "Variant Omicron et cinqui\u00e8me vague de contaminations au Covid-19, fluctuations g\u00e9opolitiques, volatilit\u00e9 des comportement de consommation... Submerg\u00e9s par l'incertitude , les milieux politiques, la s\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Tourisme, TUI. Variante d'une invitation variante", "description": "TUI esp\u00e8re revenir \u00e0 l'avant-crise sanitaire \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2022. Mais les stigmates sur le bilan du voyagiste seront lents \u00e0 cicatriser. Il capitalise en Bourse moins que les 4,8\u00a0milliards d'euros d'aides inject\u00e9es sous diff\u00e9rentes formes par l'Etat allemand depuis\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/tourisme-tui-variante-dune-invitation-variante-1370963", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0ef2a3e45461bc706a555/1280x720/070502953038-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:43:26Z", "content": "D'un voyage cauchemardesque, on ne retiendrait que les bons moments\u00a0? Les parcours boursiers n'ayant jamais \u00e9t\u00e9 un long fleuve tranquille pour les valeurs du tourisme avant m\u00eame la Covid-19, les trad\u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le nouveau march\u00e9 de l'immobilier de luxe en 5 questions", "description": "Malgr\u00e9 l'absence de la client\u00e8le \u00e9trang\u00e8re, le march\u00e9 du haut de gamme fran\u00e7ais fait preuve d'une capacit\u00e9 de r\u00e9sistance \u00e0 toute \u00e9preuve. Regain d'int\u00e9r\u00eat de la part des acheteurs nationaux, fluidit\u00e9 des \u00e9changes, absence de pression haussi\u00e8re sur les prix\u2026 C\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/le-nouveau-marche-de-limmobilier-de-luxe-en-5-questions-1370654", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b04dadd286c26a8d6853c7/1280x720/070467431264-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:15:59Z", "content": "Fragilis\u00e9 par la crise sanitaire l'immobilier de prestige\u00a0? Absolument pas\u00a0! Le march\u00e9 de l'immobilier de luxe affiche un dynamisme insolent. Il s'accompagne cependant de nouvelles r\u00e8gles du jeu.\r\n\u00ab\u00a0\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Propri\u00e9t\u00e9s viticoles, le must de l'immobilier de luxe", "description": "Acquisition-troph\u00e9e par excellence, un domaine viticole permet de combler des ambitions immobili\u00e8res aussi bien qu'entrepreneuriales. Comment ce march\u00e9 de niche a-t-il travers\u00e9 la crise\u00a0? L\u00e0 aussi le march\u00e9 a boug\u00e9, mais pas forc\u00e9ment dans le sens attendu.", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/proprietes-viticoles-le-must-de-limmobilier-de-luxe-1370811", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b090793e454622872140b9/1280x720/070467610605-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:00:47Z", "content": "Investissement immobilier \u00e0 vocation \u00e9conomique capable, dans le m\u00eame temps, de r\u00e9pondre aux besoins de verdure et de grands espaces exprim\u00e9s par nombre d'acqu\u00e9reurs depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie de\u2026 [+429 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid : le gouvernement mise sur le t\u00e9l\u00e9travail et renforce les contr\u00f4les", "description": "Pour faire face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague de la pand\u00e9mie, les employeurs sont d\u00e9sormais incit\u00e9s \u00e0 faire deux \u00e0 trois jours de t\u00e9l\u00e9travail par semaine. Avec la menace, s'ils ne jouent pas le jeu, d'y \u00eatre contraints par les pouvoirs publics.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-gouvernement-met-un-coup-de-pression-sur-les-entreprises-pour-accroitre-le-teletravail-1370506", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/08/346265_covid-le-gouvernement-met-un-coup-de-pression-sur-les-entreprises-pour-accroitre-le-teletravail-covid-le-gouvernement-met-un-coup-de-pression-sur-les-entreprises-pour-accroitre-le-teletravail-web-tete-070491565663-2445675.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:00:00Z", "content": "Retour au\u00a0rythme d'avant-l'\u00e9t\u00e9, soit 5.000 contr\u00f4les de l'inspection du travail par mois sur le respect des mesures de pr\u00e9vention du Covid dans les entreprises quand actuellement il n'y en a plus qu'\u2026 [+2742 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: Macron promet le maintien des m\u00e9canismes d'aides aux discoth\u00e8ques", "description": "Apr\u00e8s l'annonce de nouvelles restrictions sanitaires dans le secteur de l'\u00e9v\u00e9nementiel et des discoth\u00e8ques notamment, le chef de l'Etat veut rassurer les professionnels. Il promet une \u00ab\u00a0r\u00e9ponse \u00e9conomique sp\u00e9cifique\u00a0\u00bb dans les semaines \u00e0 venir.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/covid-macron-promet-le-maintien-des-mecanismes-daides-aux-discotheques-1370787", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b086288fe56f097d431127/1280x720/070499440241-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:16:19Z", "content": "Le chef de l'Etat veut un accompagnement \u00ab\u00a0tr\u00e8s cibl\u00e9\u00a0\u00bb des diff\u00e9rents acteurs \u00e9conomiques dans la crise li\u00e9e au Covid-19. Emmanuel Macron a assur\u00e9 ce mercredi que \u00ab\u00a0les m\u00e9canismes d'activit\u00e9 partiel\u2026 [+1883 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: un vaccin Pfizer adapt\u00e9 au variant Omicron attendu en mars", "description": "Le vaccin contre le Covid-19 d\u00e9velopp\u00e9 par Pfizer et BioNTech est \u00ab\u00a0toujours efficace\u00a0\u00bb apr\u00e8s \u00ab\u00a0trois doses\u00a0\u00bb contre le variant Omicron, selon les deux entreprises. Elles esp\u00e8rent n\u00e9anmoins pouvoir rendre disponible un vaccin sp\u00e9cifique d'ici mars, \u00ab\u00a0au cas o\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-un-vaccin-pfizer-adapte-au-variant-omicron-attendu-en-mars-1370853", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0ae788fe56f5d1d4793f6/1280x720/070500507775-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:07:27Z", "content": "La question est sur toutes les l\u00e8vres. Les vaccins actuellement sur le march\u00e9 seront-ils efficaces face au nouveau variant Omicron, r\u00e9put\u00e9 plus transmissible que le variant Delta\u00a0? Quelques jours apr\u2026 [+2142 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lionel Steinmann", "title": "La crise des semi-conducteurs pousse la logistique automobile au bord du gouffre", "description": "Victimes collat\u00e9rales des arr\u00eats de production dans les usines, les transporteurs qui acheminent les v\u00e9hicules neufs chez les concessionnaires se retrouvent coinc\u00e9s entre des co\u00fbts fixes incompressibles et des volumes en baisse.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/la-crise-des-semi-conducteurs-pousse-la-logistique-automobile-au-bord-du-gouffre-1370948", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b0e1ced286c249f1272f56/1280x720/070498723315-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:47:21Z", "content": "Les difficult\u00e9s d'approvisionnement qui frappent l'industrie automobile sont en train de creuser un foss\u00e9 au sein du secteur. Si les constructeurs ont, jusqu'ici, r\u00e9ussi \u00e0 pr\u00e9server leurs b\u00e9n\u00e9fices ,\u2026 [+3140 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Achiko AG (CH0522213468) : EQS-Adhoc: Mise \u00e0 jour sur la commercialisation d'Achiko : Le test de diagnostic optimis\u00e9 de deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration pour Covid-19 re\u00e7oit l'approbation compl\u00e8te d'enregistrement du produit en Indon\u00e9sie", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1030141&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-08T05:45:23Z", "content": "EQS-Ad-hoc: Achiko AG / Mot-cl\u00e9(s) : AutresMise \u00e0 jour sur la commercialisation d'Achiko : Le test de diagnostic optimis\u00e9 de deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration pour Covid-19 re\u00e7oit l'approbation compl\u00e8te d'enregist\u2026 [+7541 chars]"}]}