{"status": "ok", "totalResults": 61, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Juristas protocolam novo pedido de impeachment contra Bolsonaro com base na CPI da Covid, diz portal", "description": "Grupo de 18 juristas protocolou nessa quarta-feira (8) na C\u00e2mara novo pedido de impeachment contra o presidente Jair Bolsonaro (PL). O documento \u00e9 baseado nos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da Covid e \u00e9 assinado por um grupo coordenado p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/08/juristas-protocolam-novo-pedido-de-impeachment-contra-bolsonaro-com-base-na-cpi-da-covid-diz-portal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5bytEsGsE0KFp2tGKLqHBxLmVhg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/t/a/jjdMJ5TXOlphoX1QptWQ/95532201-pa-20bras-c3-adlia-20bsb-2001-10-2021-20cerimonia-20de-20assinatura-20do-20decreto-20da-20c-c3-a9dula-20de-20produto-20rural-20ve.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:23:21Z", "content": "Grupo de 18 juristas protocolou nessa quarta-feira (8) na C\u00e2mara novo pedido de impeachment contra o presidente Jair Bolsonaro (PL). O documento \u00e9 baseado nos trabalhos da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inq\u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF forma maioria para manter proibi\u00e7\u00e3o de despejos durante pandemia", "description": "O Supremo Tribunal Federal (STF) j\u00e1 formou maioria para manter a decis\u00e3o do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso e estender at\u00e9 31 mar\u00e7o de 2022 a proibi\u00e7\u00e3o dos despejos, remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas e desocupa\u00e7\u00f5es em meio \u00e0 pandemia de covid-19.\nAcompanharam o relator os mini\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/stf-forma-maioria-para-manter-proibio-de-despejos-durante-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SQODqKHpBbtgVFn4g1-bI3zF9sU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/p/a/tes2OvSaW5i7d8ngrDdg/pexels-karolina-grabowska-4506249.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:28:07Z", "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) j\u00e1 formou maioria para manter a decis\u00e3o do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso e estender at\u00e9 31 mar\u00e7o de 2022 a proibi\u00e7\u00e3o dos despejos, remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas e desocupa\u00e7\u00f5es em\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Doria cobra passaporte vacinal e diz que pode adotar controle de viajantes em SP", "description": "A medida seria v\u00e1lida para o territ\u00f3rio paulista, com controle feito em aeroportos, portos e rodovi\u00e1rias O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, afirmou nesta quarta-feira (8) que adotar\u00e1 a partir da pr\u00f3xima semana a exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/doria-cobra-passaporte-vacinal-e-diz-que-pode-adotar-controle-de-viajantes-em-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EXe208K0rJkCoudQD-OLN89MKZE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/g/qbqGzKQWecvSAARmtObg/certificado-digital-da-covid-19-emitido-pela-ue-divulgacao-parlamento-europeu.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:05:54Z", "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, afirmou nesta quarta-feira (8) que adotar\u00e1 a partir da pr\u00f3xima semana a exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19, se o governo federal n\u00e3o implanta\u2026 [+2353 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "De Meryl Streep a Pamuk, artistas assinam carta por liberdade de express\u00e3o em Cuba", "description": "Entre os brasileiros, assinaram o documento o escritores Greg\u00f3rio Duvivier, Adriana Carranca, Beatriz Bracher e Antonio Prata Mais de 300 personalidades do mundo das artes em diversos pa\u00edses assinaram um documento pedindo o \"fim imediato dos abusos cometidos \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/de-meryl-streep-a-pamuk-artistas-assinam-carta-por-liberdade-de-expressao-em-cuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tElR6MNZsilQZ4JiVUuYPby7gks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/6/L/momiAtRcWfr0B8G6xuRg/meryl-kevin1.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:53:09Z", "content": "Mais de 300 personalidades do mundo das artes em diversos pa\u00edses assinaram um documento pedindo o \"fim imediato dos abusos cometidos contra artistas cubanos\". O documento foi criado pelo PEN Internac\u2026 [+2906 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Setor cultural emprega cerca de 5 milh\u00f5es de pessoas, diz IBGE", "description": "N\u00famero de pessoas ocupadas na ind\u00fastria cultural brasileira em 2020 caiu 11,2% na compara\u00e7\u00e3o com 2019, quando havia 5,5 milh\u00f5es de empregados no setor O setor cultural empregava, no ano passado, 4,8 milh\u00f5es de pessoas no ano passado, segundo dados da Pnad Con\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/setor-cultural-emprega-cerca-de-5-milhes-de-pessoas-diz-ibge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qpCfnnzWg5lNf-i5obpgb6C-MQw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/h/y/5n5w2MRrmEWNqL01wAgA/parlapatoes-revistam-angeli-credito-camila-possolo-03.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:21:11Z", "content": "O setor cultural empregava, no ano passado, 4,8 milh\u00f5es de pessoas no ano passado, segundo dados da Pnad Cont\u00ednua, o que representava 5,6% da popula\u00e7\u00e3o ocupada do pa\u00eds. As informa\u00e7\u00f5es constam do Sist\u2026 [+3069 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pacheco promulga parte da PEC dos Precat\u00f3rios, com mudan\u00e7a no teto de gastos que abre espa\u00e7o de R$ 62 bi em 2022", "description": "O presidente do Congresso, senador Rodrigo Pacheco (PSD-MG), promulgou hoje parte da PEC dos Precat\u00f3rios em meio a um bate-boca com senadores durante a sess\u00e3o e acusa\u00e7\u00f5es de que quebrou o acordo para que o espa\u00e7o fiscal do projeto ficasse vinculado a gastos c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/08/pacheco-promulga-parte-da-pec-dos-precatrios-com-mudana-no-teto-de-gastos-que-abre-espao-de-r-62-bi-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OUEJwAekiKZI_-5Y679ACd8BLSk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/M/d/Rh6xNiS6Ol3yuyGGnKDA/foto16pol-101-pec-a15.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:15:08Z", "content": "O presidente do Congresso, senador Rodrigo Pacheco (PSD-MG), promulgou hoje parte da PEC dos Precat\u00f3rios em meio a um bate-boca com senadores durante a sess\u00e3o e acusa\u00e7\u00f5es de que quebrou o acordo para\u2026 [+4530 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Olimp\u00edadas, vacina e WhatsApp: as pesquisas que mais cresceram no Google em 2021", "description": "Lista considera os termos de pesquisa que tiveram o maior aumento de interesse este ano na compara\u00e7\u00e3o com 2020. Fachada do Google em Irvine, Calif\u00f3rnia\nReuters/Mike Blake\nO Google divulgou nesta quarta-feira (8) uma retrospectiva com os assuntos que mais cres\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/12/08/google-retrospectiva-buscas-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zO6SMExxA6wlgvY4yDmVejdMKrA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/O/9AJLu0TuOrfK5ANIsdrA/2021-09-27t140216z-522803667-rc2eyp9xndtg-rtrmadp-3-google-india.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:01:45Z", "content": "O interesse pelos Jogos Ol\u00edmpicos de T\u00f3quio, em que o Brasil teve sua melhor participa\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, foi tanto que v\u00e1rios atletas ganharam milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais. \r\nA lista do Goog\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "\u2018Quanto custa um cilindro de oxig\u00eanio\u2019 liderou buscas no Google", "description": "Em um ano dif\u00edcil em que a falta de oxig\u00eanio causou milhares de mortes e colapsou o sistema de sa\u00fade de v\u00e1rios estados decorrente do agravo da Covid-19, a pergunta \u201cQuanto custa um cilindro de oxig\u00eanio\u201d ficou no topo dos termos que tiveram altas nas pesquisas\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/quanto-custa-um-cilindro-de-oxigenio-liderou-buscas-no-google.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vjbbmSEia7vBRePrBQv2u3UISUE=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/05/04/92439803_sao_paulo_sp_20032021_falta_de_oxigenio_sp_-_com_aumento_de_casos_de_covid-19_registr.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:15:01Z", "content": "Em um ano dif\u00edcil em que a falta de oxig\u00eanio causou milhares de mortes e colapsou o sistema de sa\u00fade de v\u00e1rios estados decorrente do agravo da Covid-19, a pergunta Quanto custa um cilindro de oxig\u00eani\u2026 [+889 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Anvisa n\u00e3o participa de reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "Convidada a participar de uma reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para tratar das restri\u00e7\u00f5es na fronteira sobre Covid-19, a Anvisa n\u00e3o participou da agenda.\nPor meio de nota, a ag\u00eancia informou n\u00e3o haver \u201ca\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria ou demanda para a ag\u00eancia\u201d para o encontro, j\u00e1\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/anvisa-nao-participa-de-reuniao-no-ministerio-da-saude.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZAiKkuLjjb5FrLnq2Fc5Xn2AaNU=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/12/07/image0.jpeg", "publishedAt": "2021-12-08T16:28:17Z", "content": "Convidada a participar de uma reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para tratar das restri\u00e7\u00f5es na fronteira sobre Covid-19, a Anvisa n\u00e3o participou da agenda.\r\nPor meio de nota, a ag\u00eancia informou n\u00e3o haver\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00cdndia: Banco Central mant\u00e9m taxas de juros inalteradas", "description": "O banco central da \u00cdndia manteve sua principal taxa de juros est\u00e1vel, com a variante \u00f4micron da covid-19 lan\u00e7ando incerteza sobre as perspectivas econ\u00f4micas do pa\u00eds.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/ndia-banco-central-mantm-taxas-de-juros-inalteradas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-08T05:58:14Z", "content": "Por Dow Jones Newswires \u2014 Nova D\u00e9li\r\n 08/12/2021 02h58 Atualizado 08/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas da \u00c1sia fecham em alta embaladas por Nova York", "description": "Recupera\u00e7\u00e3o dos mercados da \u00c1sia nos \u00faltimos dias ocorreu ap\u00f3s duas semanas de perdas, em meio \u00e0s preocupa\u00e7\u00f5es sobre o impacto da variante \u00f4micron na retomada da econ\u00f4mica global As principais bolsas da \u00c1sia encerraram a sess\u00e3o em alta, ap\u00f3s outra grande perf\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/bolsas-da-sia-fecham-em-alta-embaladas-por-nova-york.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QhbxAk0T4PVN3lmPFOMZRE8XWA0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/3/g/3I4vs8RjiAJIogco9uAA/ap19296113578337.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:55:43Z", "content": "As principais bolsas da \u00c1sia encerraram a sess\u00e3o em alta, ap\u00f3s outra grande performance em Wall Street, com os investidores apostando que a nova variante do coronav\u00edrus n\u00e3o ir\u00e1 representar uma grande\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha em alta, apesar de dados negativos dos estoques dos EUA", "description": "O contrato do petr\u00f3leo Brent para fevereiro fechou em alta de 0,50%, a US$ 75,82 por barril, enquanto o do WTI para janeiro subiu 0,43%, a US$ 72,36 por barril Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em alta, esticando a sequ\u00eancia de ganhos no terceiro fech\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/petroleo-fecha-em-alta-apesar-de-dados-negativos-dos-estoques-dos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yh08nuChfkjx4HO0e1U3ywLzK8o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/m/g/RNVvnBRBKx3Mh35pmrDQ/oil-696579-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:57:30Z", "content": "Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em alta, esticando a sequ\u00eancia de ganhos no terceiro fechamento positivo, ainda recebendo suporte do al\u00edvio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 variante \u00f4micron da covid-19. O cont\u2026 [+1354 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante \u00f4micron reduz parcialmente efic\u00e1cia das vacinas, sugere estudo sul-africano", "description": "Pesquisa descobriu que os participantes do estudo que estavam totalmente vacinados, mas que haviam sido infectados pela covid-19 em algum momento, mostraram uma resposta maior de anticorpos contra a \u00f4micron A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus pode escapar parci\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/variante-micron-reduz-parcialmente-eficcia-das-vacinas-sugere-estudo-sul-africano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZIhFgDYLo0LJp-r4hvBwN9YKJGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/m/AkWcWASqubmXZAk1w2Lg/vacina-pexels-3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:55:51Z", "content": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus pode escapar parcialmente da prote\u00e7\u00e3o dada pelas vacinas atuais, de acordo com um estudo de laborat\u00f3rio realizado na \u00c1frica do Sul. Os resultados d\u00e3o os primeiros in\u2026 [+160 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidades de Portugal cancelam festas de r\u00e9veillon", "description": "Aumento nos casos de covid-19 nas \u00faltimas semanas e preocupa\u00e7\u00e3o com a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus levaram autoridades a rever planos. Em Lisboa, shows e festas est\u00e3o suspensos Lisboa, Porto, Coimbra e outros munic\u00edpios de Norte a Sul de Portugal decidiram\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/cidades-de-portugal-cancelam-festas-de-reveillon.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/foyRLXIL12s3w7eoHKYV-j0a8os=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/W/3NCbbtSLazqENMhHCd6w/lisbon-2898787.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:32:42Z", "content": "Lisboa, Porto, Coimbra e outros munic\u00edpios de Norte a Sul de Portugal decidiram cancelar as comemora\u00e7\u00f5es de r\u00e9veillon. O aumento nos casos de covid-19 nas \u00faltimas semanas e a preocupa\u00e7\u00e3o com a varian\u2026 [+2240 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reino Unido anuncia restri\u00e7\u00f5es para conter variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Boris Johnson destacou, durante o an\u00fancio, que esta \"cada vez mais claro que a \u00f4micron est\u00e1 crescendo muito mais r\u00e1pido que a variante delta\u201d O primeiro-ministro do Reino Unido, Boris Johnson, anunciou nesta quarta-feira (08) a reintrodu\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es na I\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/reino-unido-anuncia-restricoes-para-conter-variante-omicron-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gURxabdLk3zr6wXDHmw8S1l04Y8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/C/aYy5lhRii1wts5ErmR9g/aa9d843ce8f344859f36425563e68f2b-30799.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:51:17Z", "content": "O primeiro-ministro do Reino Unido, Boris Johnson, anunciou nesta quarta-feira (08) a reintrodu\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es na Inglaterra para conter o avan\u00e7o da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. As medidas faze\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias perdem f\u00f4lego e alternam altas e baixas", "description": "Investidores seguem atentos ao notici\u00e1rio sobre a covid-19 A maioria dos principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus passou a alternar altas e baixas, ficando sem dire\u00e7\u00e3o definida, com os investidores testando o f\u00f4lego e mostrando pouca for\u00e7a para ampliar o \u201crali \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/bolsas-europeias-perdem-folego-e-alternam-altas-e-baixas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rjdpuDNhxIvQnxeQ1wMBLn9Q0IU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/n/h/AWapoXST2mA9NZPskrLQ/004out22.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:07:52Z", "content": "A maioria dos principais \u00edndices acion\u00e1rios europeus passou a alternar altas e baixas, ficando sem dire\u00e7\u00e3o definida, com os investidores testando o f\u00f4lego e mostrando pouca for\u00e7a para ampliar o rali \u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 231 mortes em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel segue abaixo de 200 pelo 5\u00ba dia seguido", "description": "O Brasil registrou 231 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta quarta-feira (8). Com isso, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo corona\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/brasil-registra-231-mortes-em-24-horas-media-movel-segue-abaixo-de-200-pelo-5o-dia-seguido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AonpXDtjTUniYc8fXfmJmtjoiHY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/T/0ocTdGRge4A1mhu9Jjlg/fusion-medical-animation-eaggqoiddmg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T23:17:12Z", "content": "O Brasil registrou 231 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta quarta-feira \u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pfizer e BioNTech dizem que terceira dose de vacina neutraliza a \u00f4micron", "description": "Segundo dados preliminares, um refor\u00e7o com a vers\u00e3o atual da vacina aumentou os anticorpos em 25 vezes, proporcionando um n\u00edvel semelhante ao observado ap\u00f3s duas doses contra o v\u00edrus original A Pfizer e a BioNTech disseram nesta quarta-feira que os estudos pr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/08/pfizer-e-biontech-dizem-que-terceira-dose-de-vacina-neutraliza-a-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0-JBQq9Wl4d1uYTEbLu_6NdP3-8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/t/UPoHt9R1uBdrpWDSRouw/2531193ea2ea4a5fb9bede4d14f89272-a9e35.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:15:00Z", "content": "A Pfizer e a BioNTech disseram nesta quarta-feira que os estudos preliminares de laborat\u00f3rio mostram que uma terceira dose de sua vacina contra covid-19 neutraliza a variante \u00f4micron. LEIA MAIS:\r\nUm \u2026 [+750 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Google lan\u00e7a os termos mais pesquisados no Brasil e no mundo em 2021; veja o que foi tend\u00eancia", "description": "O mundo pesquisou mais do que nunca por \"mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\", \"sustentabilidade\", \"sa\u00fade mental\" e \"positivismo corporal\" A morte da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a fez com que a cantora ficasse em primeiro lugar no ranking de buscas do Google no Brasil, em 2021, \u00e0 frente \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/08/google-lanca-os-termos-mais-pesquisados-no-brasil-e-no-mundo-em-2021-veja-o-que-foi-tendencia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/As1ROMDeVi9Jad-aUVgtkVJEqrI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/i/9/IxQZdYTcAYngBsOVltAw/ad966255665e427196dcfb2d16432eb0-c06ba.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:26:59Z", "content": "A morte da Mar\u00edlia Mendon\u00e7a fez com que a cantora ficasse em primeiro lugar no ranking de buscas do Google no Brasil, em 2021, \u00e0 frente de termos ligados ao futebol, como Eurocopa, Palmeiras, Liberta\u2026 [+1241 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eslov\u00e1quia p\u00f5e fim a lockdown, mas mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es para pessoas n\u00e3o vacinadas", "description": "O governo da Eslov\u00e1quia decidiu nesta quarta-feira (8) retirar o lockdown para as pessoas vacinadas e manter as restri\u00e7\u00f5es em vigor para pessoas que n\u00e3o tomaram a vacina contra a covid-19. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da ag\u00eancia Associated Press.\nO ministro da Sa\u00fade, V\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/eslovaquia-poe-fim-a-lockdown-mas-mantem-restricoes-para-pessoas-nao-vacinadas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-08T21:01:51Z", "content": "O governo da Eslov\u00e1quia decidiu nesta quarta-feira (8) retirar o lockdown para as pessoas vacinadas e manter as restri\u00e7\u00f5es em vigor para pessoas que n\u00e3o tomaram a vacina contra a covid-19. As informa\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prote\u00e7\u00e3o de vacinados com Coronavac permanece alta 5 meses ap\u00f3s 2\u00aa dose, diz estudo", "description": "Conclus\u00e3o foi tirada a partir de testes realizados com o soro extra\u00eddo do sangue de 886 pessoas A Coronavac, vacina produzida pelo Instituto Butantan em parceria com a farmac\u00eautica chinesa Sinovac, mant\u00e9m um alto n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o a pessoas vacinadas por ao m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/protecao-de-vacinados-com-coronavac-permanece-alta-5-meses-apos-2a-dose-diz-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7RYvt4PbU6sSXaYFUOS1FMwagz4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/E/eLk6ptRRaPdNtTvakvow/50136889878-5c48dc7215-o.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:14:34Z", "content": "A Coronavac, vacina produzida pelo Instituto Butantan em parceria com a farmac\u00eautica chinesa Sinovac, mant\u00e9m um alto n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o a pessoas vacinadas por ao menos cinco meses ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da\u2026 [+1372 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Novos donos do pr\u00e9dio do Maksoud Plaza mant\u00eam sigilo sobre seu destino", "description": "A entrega do im\u00f3vel, para os empres\u00e1rios e irm\u00e3os Fernando e Jussara Sim\u00f5es, est\u00e1 prevista para 31 de dezembro Os novos donos do pr\u00e9dio onde estava instalado o Hotel Maksoud Plaza decidiram manter sigilo sobre o destino do im\u00f3vel at\u00e9 tomar posse do endere\u00e7o. \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/08/novos-donos-do-prdio-do-maksoud-plaza-mantm-sigilo-sobre-seu-destino.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZolWeGlfrNrYyoBWayhdtlRpVX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/b/3/H4aqCvTUqVWWZWlrgP6A/foto07emp-101-maksoud-b5.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:37:14Z", "content": "Os novos donos do pr\u00e9dio onde estava instalado o Hotel Maksoud Plaza decidiram manter sigilo sobre o destino do im\u00f3vel at\u00e9 tomar posse do endere\u00e7o. A entrega do im\u00f3vel est\u00e1 prevista para 31 de dezemb\u2026 [+3030 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "BC eleva Selic a 9,25% e juro atinge maior patamar desde 2017", "description": "Salto de 1,5 ponto percentual era esperado pelo mercado O Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) do Banco Central decidiu elevar a taxa b\u00e1sica de juros Selic em 1,5 ponto percentual, passando de 7,75% para 9,25% ao ano. A alta j\u00e1 era esperada pelo mercado. \u00c9 o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/bc-eleva-selic-a-925percent-e-juro-atinge-maior-patamar-desde-2017.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fj28qtJVfkm-ddBKHojIhIT2i9g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/Y/weIIcNQSmzXNjA9fMSHQ/calcula3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:42:07Z", "content": "O Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) do Banco Central decidiu elevar a taxa b\u00e1sica de juros Selic em 1,5 ponto percentual, passando de 7,75% para 9,25% ao ano. A alta j\u00e1 era esperada pelo mercado. \u2026 [+5232 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sem m\u00e1scaras, manifestantes contra o passaporte da vacina provocam confus\u00e3o nas galerias da Alerj", "description": "Manifestantes contr\u00e1rios ao passaporte da vacina provocaram confus\u00e3o nas galerias da Assembleia Legislativa do Rio. A aus\u00eancia de m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 irritou o presidente da Casa, Andr\u00e9 Ceciliano (PT), que repetiu diversas vezes...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/sem-mascaras-manifestantes-contra-passaporte-da-vacina-provocam-confusao-nas-galerias-da-alerj-25311056.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311051-760-223/w976h550-PROP/confusao-sem-mascara.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:04:26Z", "content": "Manifestantes contr\u00e1rios ao passaporte da vacina provocaram confus\u00e3o nas galerias da Assembleia Legislativa do Rio. A aus\u00eancia de m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 irritou o presidente da Casa, \u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: n\u00famero de casos respirat\u00f3rios graves provocados por gripe ultrapassa o de Covid-19 no Rio", "description": "No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Rio ultrapassou a quantidade de casos com gravidade provocados pela Covid-19. \u00c9 o que apontam dados de informa\u00e7\u00f5es em sa\u00fade da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-influenza-numero-de-casos-respiratorios-graves-provocados-por-gripe-ultrapassa-de-covid-19-no-rio-25310934.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310931-521-c99/w976h550-PROP/xglo_polo.pagespeed.ic.3haimlsg_7-(1).jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:00:10Z", "content": "No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Rio ultrapassou a quantidade de casos com gravidade provocados pela Covid-19. \u2026 [+3985 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: n\u00famero de casos respirat\u00f3rios graves provocados por gripe ultrapassa o de Covid-19 no Rio", "description": "No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Rio ultrapassou a quantidade de casos com gravidade provocados pela Covid-19. \u00c9 o que apontam dados de informa\u00e7\u00f5es em sa\u00fade da...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/surto-de-gripe-numero-de-casos-respiratorios-graves-provocados-por-influenza-ultrapassa-de-covid-19-no-rio-25310833", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310463-337-14b/w976h550-PROP/glo_polo.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:59:33Z", "content": "No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Rio ultrapassou a quantidade de casos com gravidade provocados pela Covid-19. \u2026 [+5593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Munic\u00edpio do Rio j\u00e1 considera que aumento de casos de influenza configura epidemia", "description": "RIO \u2014 A prefeitura do Rio j\u00e1 considera que o aumento de casos de influenza configura uma epidemia de gripe no muni\u00edpio. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz ao GLOBO. Para ajudar no atendimento, o munic\u00edpio...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/municipio-do-rio-ja-considera-que-aumento-de-casos-de-influenza-configura-epidemia-25311487.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311255-f5f-7c5/w976h550-PROP/96573203_ri-rio-de-janeiro-rj-08-12-2021prefeitura-do-rio-inaugura-polo-de-atendimento-a-grip.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:36:10Z", "content": "RIO A prefeitura do Rio j\u00e1 considera que o aumento de casos de influenza configura uma epidemia de gripe no muni\u00edpio. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz ao G\u2026 [+1539 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: 'De onde a gente menos espera \u00e9 de onde menos vem', diz Paes ap\u00f3s governo federal negar ado\u00e7\u00e3o de passaporte vacinal", "description": "RIO \u2014 Durante evento de agenda na tarde desta quarta-feira, o prefeito Eduardo Paes criticou a medida anunciada ontem pelo governo federal de descartar a ado\u00e7\u00e3o do passaporte vacinal a viajantes que cheguem ao Brasil. Desde outubro, a secretaria...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/reveillon-2022-de-onde-gente-menos-espera-de-onde-menos-vem-diz-paes-apos-governo-federal-negar-adocao-de-passaporte-vacinal-25311116.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309128-457-cef/w976h550-PROP/90893048_ririo-de-janeiro-rj-16-12-2020quiosques-na-orla-de-copacabanazona-sul-do-rio..jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:33:16Z", "content": "RIO Durante evento de agenda na tarde desta quarta-feira, o prefeito Eduardo Paes criticou a medida anunciada ontem pelo governo federal de descartar a ado\u00e7\u00e3o do passaporte vacinal a viajantes que ch\u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: m\u00e9dia m\u00f3vel de casos no estado aumenta quase 2.900% em duas semanas", "description": "O n\u00famero de casos de influenza no estado do Rio subiu de 173, na semana de 15 a 20 de novembro, na m\u00e9dia m\u00f3vel reunindo todas as faixas et\u00e1rias, para 4.752,7, entre os dias 4 a 6 de dezembro, provocando um crescimento de 2.647%. Entre as crian\u00e7as,...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/surto-de-influenza-media-movel-de-casos-no-estado-aumenta-quase-2900-em-duas-semanas-25310997", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310463-337-14b/w976h550-PROP/glo_polo.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:01:53Z", "content": "O n\u00famero de casos de influenza no estado do Rio subiu de 173, na semana de 15 a 20 de novembro, na m\u00e9dia m\u00f3vel reunindo todas as faixas et\u00e1rias, para 4.752,7, entre os dias 4 a 6 de dezembro, provoca\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: 'De onde a gente menos espera \u00e9 de onde menos vem mesmo', diz Paes ap\u00f3s governo federal negar passaporte vacinal", "description": "RIO \u2014 Durante evento de agenda na tarde desta quarta-feira, o prefeito Eduardo Paes criticou a medida anunciada ontem pelo governo federal de descartar a ado\u00e7\u00e3o do passaporte vacinal a viajantes que cheguem ao Brasil. Desde outubro, a secretaria...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/reveillon-2022-de-onde-gente-menos-espera-de-onde-menos-vem-mesmo-diz-paes-apos-governo-federal-negar-passaporte-vacinal-25311116.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309128-457-cef/w976h550-PROP/90893048_ririo-de-janeiro-rj-16-12-2020quiosques-na-orla-de-copacabanazona-sul-do-rio..jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:33:16Z", "content": "RIO Durante evento de agenda na tarde desta quarta-feira, o prefeito Eduardo Paes criticou a medida anunciada ontem pelo governo federal de descartar a ado\u00e7\u00e3o do passaporte vacinal a viajantes que ch\u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: saiba os cuidados que indiv\u00edduos do grupo de risco devem ter para se proteger", "description": "Integrantes do grupo mais vulner\u00e1vel \u00e0 gripe, gr\u00e1vidas, crian\u00e7as e idosos devem ter cuidados redobrados para se proteger da doen\u00e7a. Com o estoque zerado do imunizante contra influenza na cidade do Rio, quem ainda n\u00e3o se vacinou deve ficar atento e...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/surto-de-influenza-saiba-os-cuidados-que-individuos-do-grupo-de-risco-devem-ter-para-se-proteger-25311258", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311255-f5f-7c5/w976h550-PROP/96573203_ri-rio-de-janeiro-rj-08-12-2021prefeitura-do-rio-inaugura-polo-de-atendimento-a-grip.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:32:43Z", "content": "Integrantes do grupo mais vulner\u00e1vel \u00e0 gripe, gr\u00e1vidas, crian\u00e7as e idosos devem ter cuidados redobrados para se proteger da doen\u00e7a. Com o estoque zerado do imunizante contra influenza na cidade do Ri\u2026 [+2802 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: Doria anuncia doa\u00e7\u00e3o de 400 mil doses da vacina contra a gripe para a cidade do Rio", "description": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, anunciou por meio de seu perfil no Twitter a doa\u00e7\u00e3o de 400 mil doses de vacina contra a gripe para a cidade do Rio de Janeiro. Na curta mensagem, ele diz que o repasse ser\u00e1 feito ainda esta semana. O munic\u00edpio...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/surto-de-influenza-doria-anuncia-doacao-de-400-mil-doses-da-vacina-contra-gripe-para-cidade-do-rio-25310818", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307792-3cd-60a/w976h550-PROP/vacinacao-contra-a-gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:57:51Z", "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, anunciou por meio de seu perfil no Twitter a doa\u00e7\u00e3o de 400 mil doses de vacina contra a gripe para a cidade do Rio de Janeiro. Na curta mensagem, ele diz que o \u2026 [+3045 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s Castro confirmar queima de fogos no Rio, comit\u00eas cient\u00edficos da prefeitura e do estado se re\u00fanem na sexta-feira para debater r\u00e9veillon", "description": "RIO \u2014 Est\u00e1 marcada para sexta-feira uma reuni\u00e3o dos integrantes dos comit\u00eas da prefeitura e do estado para debater o r\u00e9veillon do Rio. A confirma\u00e7\u00e3o do governador do Rio, Claudio Castro (PL), para ser\u00a0realizada, no r\u00e9veillon, queima de fogos em...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/apos-castro-confirmar-queima-de-fogos-no-rio-comites-cientificos-da-prefeitura-do-estado-se-reunem-na-sexta-feira-para-debater-reveillon-25310220", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:57:40Z", "content": "RIO Est\u00e1 marcada para sexta-feira uma reuni\u00e3o dos integrantes dos comit\u00eas da prefeitura e do estado para debater o r\u00e9veillon do Rio. A confirma\u00e7\u00e3o do governador do Rio, Claudio Castro (PL), para ser \u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pfizer afirma que tr\u00eas doses de vacina neutralizam \u00d4micron", "description": "As farmac\u00eauticas\u00a0Pfizer e BioNTech anunciaram nesta quarta-feira que\u00a0duas doses da vacina\u00a0podem n\u00e3o ser suficientes para proteger contra a infec\u00e7\u00e3o com a variante\u00a0\u00d4micron, mas que tr\u00eas doses s\u00e3o capazes de neutralizar a nova cepa .\u201cAs empresas...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/pfizer-afirma-que-tres-doses-de-vacina-neutralizam-omicron-25310905.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310907-001-658/w976h550-PROP/xcoronavirus.pagespeed.ic.ql1wttlojx.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:35:28Z", "content": "As farmac\u00eauticas Pfizer e BioNTech anunciaram nesta quarta-feira que duas doses da vacina podem n\u00e3o ser suficientes para proteger contra a infec\u00e7\u00e3o com a variante \u00d4micron, mas que tr\u00eas doses s\u00e3o capa\u2026 [+4465 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MDB lan\u00e7a oficialmente a pr\u00e9-candidatura de Simone Tebet a presidente da Rep\u00fablica", "description": "BRAS\u00cdLIA - Com o objetivo de marcar posi\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, o MDB lan\u00e7ou oficialmente nesta quarta-feira a pr\u00e9-candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica da senadora Simone Tebet (MDB-MS). Ela \u00e9 a \u00fanica mulher at\u00e9 agora a entrar na disputa e...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/mdb-lanca-oficialmente-pre-candidatura-de-simone-tebet-presidente-da-republica-1-25310560", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310729-c5d-e70/w976h550-PROP/xtebet.pagespeed.ic.zneh-nik7k.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:44:22Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - Com o objetivo de marcar posi\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, o MDB lan\u00e7ou oficialmente nesta quarta-feira a pr\u00e9-candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica da senadora Simone Tebet (MDB-MS). Ela \u00e9 a \u2026 [+2432 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidade do Rio abre polo de atendimento para casos de influenza em meio a estoque zerado de vacina contra a gripe", "description": "O surto de gripe no munic\u00edpio do Rio de Janeiro tem levado dezenas de pessoas , diariamente, a peregrinarem pelas unidades de sa\u00fade em busca de atendimento. Atualmente, 14 pessoas est\u00e3o internadas com a doen\u00e7a na cidade. Na manh\u00e3 desta quarta-feira,...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/cidade-do-rio-abre-polo-de-atendimento-para-casos-de-influenza-em-meio-estoque-zerado-de-vacina-contra-gripe-25310453", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310463-337-14b/w976h550-PROP/glo_polo.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:05:39Z", "content": "O surto de gripe no munic\u00edpio do Rio de Janeiro tem levado dezenas de pessoas , diariamente, a peregrinarem pelas unidades de sa\u00fade em busca de atendimento. Atualmente, 14 pessoas est\u00e3o internadas co\u2026 [+2303 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: em meio a alta na busca por vacinas na rede privada, laborat\u00f3rio doa doses na Zona Oeste do Rio", "description": "O surto de Influenza A na cidade do Rio de Janeiro tem provocado uma corrida pela vacina\u00e7\u00e3o. A procura pelas doses nas cl\u00ednicas privadas triplicou, segundo informa\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Cl\u00ednicas de Vacina (ABCVAC), entidade que congrega...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-influenza-em-meio-alta-na-busca-por-vacinas-na-rede-privada-laboratorio-doa-doses-na-zona-oeste-do-rio-25311301.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25157327-1d2-5c3/w976h550-PROP/vacina_gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:56:59Z", "content": "O surto de Influenza A na cidade do Rio de Janeiro tem provocado uma corrida pela vacina\u00e7\u00e3o. A procura pelas doses nas cl\u00ednicas privadas triplicou, segundo informa\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Cl\u2026 [+2303 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ajudadas por Paulo Gustavo no in\u00edcio da carreira, Iza e Mariah Nala far\u00e3o homenagem no Pr\u00eamio Multishow", "description": "O Pr\u00eamio Multishow nesta quarta-feira, dia 8, certamente ser\u00e1 marcado pela emo\u00e7\u00e3o, por diversas homenagens previstas. Uma delas ser\u00e1 a Paulo Gustavo, estrela do canal e respons\u00e1vel pela apresenta\u00e7\u00e3o da cerim\u00f4nia em anos anteriores. Iza e Mariah Nala...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/ajudadas-por-paulo-gustavo-no-inicio-da-carreira-iza-mariah-nala-farao-homenagem-no-premio-multishow-25310475.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310483-b3d-d31/w976h550-PROP/iza-mariah-nala-paulo-gustavo.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:33:18Z", "content": "O Pr\u00eamio Multishow nesta quarta-feira, dia 8, certamente ser\u00e1 marcado pela emo\u00e7\u00e3o, por diversas homenagens previstas. Uma delas ser\u00e1 a Paulo Gustavo, estrela do canal e respons\u00e1vel pela apresenta\u00e7\u00e3o \u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Roteiro desportista do estado do Rio vai muito al\u00e9m do futebol e do surfe", "description": "Futebol, v\u00f4lei, surfe, corrida, escalada, ciclismo, voo livre, canoagem, golfe. \u00c9 s\u00f3 escolher o esporte, e voc\u00ea e sua fam\u00edlia encontrar\u00e3o um lugar encantador no estado do Rio de Janeiro para praticar. No mar, na \u00e1gua doce ou na montanha, moradores e...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/roteiro-desportista-do-estado-do-rio-vai-muito-alem-do-futebol-do-surfe-25311394.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311415-e05-c07/w976h550-PROP/turismopauta5-(2).jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:50:24Z", "content": "Futebol, v\u00f4lei, surfe, corrida, escalada, ciclismo, voo livre, canoagem, golfe. \u00c9 s\u00f3 escolher o esporte, e voc\u00ea e sua fam\u00edlia encontrar\u00e3o um lugar encantador no estado do Rio de Janeiro para praticar\u2026 [+4792 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Banco Central eleva juros para 9,25%, no maior ciclo de altas desde 2002, com o pa\u00eds em recess\u00e3o t\u00e9cnica", "description": "O Banco Central (BC) decidiu elevar a taxa b\u00e1sica de juros, a Selic, de 7,75% para 9,25% nesta quarta-feira. Com isso, o atual ciclo de alta se torna o maior desde 2002, antes do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva assumir o cargo.De olho na...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/macroeconomia/banco-central-eleva-juros-para-925-no-maior-ciclo-de-altas-desde-2002-com-pais-em-recessao-tecnica-25311295", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311437-408-f2d/w976h550-PROP/x94953152_file-photo-a-view-shows-the-central-nank-headquarters-building-in-brasilia-brazil-august-25.pagespeed.ic._uwyik1peh.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:08:08Z", "content": "O Banco Central (BC) decidiu elevar a taxa b\u00e1sica de juros, a Selic, de 7,75% para 9,25% nesta quarta-feira. Com isso, o atual ciclo de alta se torna o maior desde 2002, antes do ex-presidente Luiz I\u2026 [+4429 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio diz que governo federal estuda adotar 'passaporte da vacina' para estrangeiros", "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade avalia adotar o \u201cpassaporte da vacina\u201d para estrangeiros que entrarem no Brasil, de acordo com o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, Daniel Soranz. Segundo ele, o governo federal tamb\u00e9m pediu \u00e0 cidade do Rio a...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-secretario-municipal-de-saude-do-rio-diz-que-governo-federal-estuda-adotar-passaporte-da-vacina-para-estrangeiros-25311310", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311334-21d-ded/w976h550-PROP/x95733510_ri-rio-de-janeiro-rj-15-10-2021vacinacao-para-covid-19-no-posto-do-palacio-do-catete.pagespeed.ic.nwg_gft-9l.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:23:47Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade avalia adotar o passaporte da vacina para estrangeiros que entrarem no Brasil, de acordo com o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, Daniel Soranz. Segundo ele, o gov\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: defini\u00e7\u00e3o da festa no Rio sai na pr\u00f3xima semana, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade", "description": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, disse que o r\u00e9veillon deste ano deve ser definido na pr\u00f3xima semana. Os comit\u00eas cient\u00edficos do estado e da cidade se re\u00fanem nesta sexta-feira para debater sobre a celebra\u00e7\u00e3o. O vai e vem sobre...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/reveillon-2022-definicao-da-festa-no-rio-sai-na-proxima-semana-diz-secretario-de-saude-25310525", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310597-5c8-13d/w976h550-PROP/86333035_ri-rio-de-janeiro-rj01-01-2020reveillon-queima-de-fogos-em-copacabana.-foto-leo-m.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:26:59Z", "content": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, disse que o r\u00e9veillon deste ano deve ser definido na pr\u00f3xima semana. Os comit\u00eas cient\u00edficos do estado e da cidade se re\u00fanem nesta sexta-feira pa\u2026 [+5297 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz afirma que Influenza pode se espalhar; especialista explica porque surto se concentrou no Rio", "description": "O aumento de casos de Influenza no Rio, que j\u00e1 \u00e9 considerado uma epidemia de gripe na cidade pela prefeitura, n\u00e3o deve ficar restrito ao territ\u00f3rio carioca. Para o pesquisador Marcelo Gomes, coordenador do Infogripe, da Fiocruz, a tend\u00eancia \u00e9 que o...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/fiocruz-afirma-que-influenza-pode-se-espalhar-especialista-explica-porque-surto-se-concentrou-no-rio-25311436", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307792-3cd-60a/w976h550-PROP/vacinacao-contra-a-gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:09:39Z", "content": "O aumento de casos de Influenza no Rio, que j\u00e1 \u00e9 considerado uma epidemia de gripe na cidade pela prefeitura, n\u00e3o deve ficar restrito ao territ\u00f3rio carioca. Para o pesquisador Marcelo Gomes, coordena\u2026 [+3156 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de influenza: governos j\u00e1 recorreram a tendas de atendimento em epidemias anteriores", "description": "Com o surto de Influenza na cidade do Rio, a Secretaria municipal de Sa\u00fade abriu, nesta quarta-feira, um polo de atendimento e testagem na Vila Ol\u00edmpica do Complexo do Alem\u00e3o, na Zona Norte. Epidemias anteriores na capital j\u00e1 levaram a prefeitura a...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/surto-de-influenza-governos-ja-recorreram-tendas-de-atendimento-em-epidemias-anteriores-25310880", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310882-b30-b56/w976h550-PROP/26035536_24032008fabio-rossirio-rio-contra-a-dengueo-governador-sergio-cabral-o-mini.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:15:18Z", "content": "Com o surto de Influenza na cidade do Rio, a Secretaria municipal de Sa\u00fade abriu, nesta quarta-feira, um polo de atendimento e testagem na Vila Ol\u00edmpica do Complexo do Alem\u00e3o, na Zona Norte. Epidemia\u2026 [+3122 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Testada em Valinhos, fase 3 da vacina de plantas contra Covid-19 aponta resultado preliminar de 71% de efic\u00e1cia", "description": "Etapa come\u00e7ou em maio na cidade, a \u00fanica a participar do estudo no estado de S\u00e3o Paulo. Imunizante foi desenvolvido pelo laborat\u00f3rio canadense a partir de plantas e segue em estudo. Vacina contra a Covid-19 testada em Valinhos apresenta resultado positivo, di\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/08/testada-em-valinhos-fase-3-da-vacina-da-medicago-contra-covid-19-aponta-resultado-preliminar-de-71percent-de-eficacia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ROj-xBpRUpU85OXxwt1ltDyyJu8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10110182.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:50:10Z", "content": "Os estudos da fase 3 da vacina contra Covid-19 do laborat\u00f3rio canadense Medicago em parceria com a farmac\u00eautica brit\u00e2nica GlaxoSmithKline (GSK) apontaram 71% de efic\u00e1cia no resultado preliminar. N\u00e3o \u2026 [+3195 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 8 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCasos e mortes\nO g1 acompanha diariamente o enfrentamento da pandemia da Covid-19 nas 31 cidades\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/08/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-8-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:32:21Z", "content": "1 de 1\r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nO g1 acompanha di\u2026 [+608 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Casos de tentativas de homic\u00eddio em Campinas, Americana e Mogi Gua\u00e7u superam n\u00fameros de 2020", "description": "Dados da SSP mostram aumento da viol\u00eancia na regi\u00e3o, e maior varia\u00e7\u00e3o ocorreu em Americana, com alta de 83,3% das ocorr\u00eancias. Campinas, Americana e Mogi Gua\u00e7u est\u00e3o entre as cidades da regi\u00e3o que registraram aumento nos registros de tentativa de homic\u00eddio. D\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/08/casos-de-tentativas-de-homicidio-em-campinas-americana-e-mogi-guacu-superam-numeros-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bjAGyzOcIce-FcRSa2-nPbnnfDA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/T/W6Bn5ZRKGRRsuEmUInhw/tentativa-homicidio.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:05:19Z", "content": "Campinas, Americana e Mogi Gua\u00e7u est\u00e3o entre as cidades da regi\u00e3o que registraram aumento nos registros de tentativa de homic\u00eddio. Dados da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) de S\u00e3o Paulo mostram \u2026 [+2944 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pode Perguntar: tire d\u00favidas sobre aposentadoria por insalubridade", "description": "O advogado Fabr\u00edcio Barcelos Vieira responde aos telespectadores do quadro nesta quarta-feira (8). Pode Perguntar tira d\u00favidas sobre aposentadoria por insalubridade\nO quadro Pode Perguntar desta quarta-feira (8) esclarece d\u00favidas sobre o direto \u00e0 insalubridad\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/pode-perguntar/noticia/2021/12/08/pode-perguntar-tire-duvidas-sobre-aposentadoria-por-insalubridade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7bqMIJyeoQqG1U97ULjZPHFzsm0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10109274.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:09:04Z", "content": "O quadro Pode Perguntar desta quarta-feira (8) esclarece d\u00favidas sobre o direto \u00e0 insalubridade. O advogado Fabr\u00edcio Barcelos Vieira, especialista em previd\u00eancia, fala sobre o assunto. 1- Ivanildo Se\u2026 [+4141 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dinamarca anuncia novas restri\u00e7\u00f5es para conter onda de covid-19", "description": "As escolas prim\u00e1rias ser\u00e3o fechadas e os bares, restaurantes e casas noturnas ser\u00e3o limitados no per\u00edodo do fim de ano A primeira-ministra da Dinamarca, Mette Frederiksen, anunciou nesta quarta-feira novas restri\u00e7\u00f5es para conter o crescimento de casos de covi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/dinamarca-anuncia-novas-restries-para-conter-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rv064bNpcu-k6zLbg33F3I0XBlo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/p/9ExqxBTBeOBqvTAEEwcw/ap21335753532137.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:22:58Z", "content": "A primeira-ministra da Dinamarca, Mette Frederiksen, anunciou nesta quarta-feira novas restri\u00e7\u00f5es para conter o crescimento de casos de covid-19 no pa\u00eds citando a circula\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron. As e\u2026 [+1007 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alergias podem estar associadas a menor risco para covid-19", "description": "Ser\u00e1 que quem sofre com rinite est\u00e1 mais protegido contra a covid do que quem n\u00e3o tem? Segundo um estudo publicado na revista cient\u00edfica Thorax, \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o s\u00f3 a rinite, mas outras doen\u00e7as, como asma al\u00e9rgica e dermatite at\u00f3pica, tamb\u00e9m estejam negativ\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/alergias-podem-estar-associadas-a-menor-risco-para-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AH_Z7C_EtgcTxl0C9PA2kKys6D0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/H/6KkB6aTNAzIiDV0K0GHw/flu-5367898-1280.png", "publishedAt": "2021-12-08T20:19:57Z", "content": "Ser\u00e1 que quem sofre com rinite est\u00e1 mais protegido contra a covid do que quem n\u00e3o tem? Segundo um estudo publicado na revista cient\u00edfica Thorax, \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o s\u00f3 a rinite, mas outras doen\u00e7as, co\u2026 [+4512 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1frica do Sul reporta recorde di\u00e1rio de casos de covid-19, ap\u00f3s detectar \u00f4micron", "description": "O pa\u00eds reportou 19.842 novos casos de covid-19 nesta quarta (8); na semana passada, o n\u00famero de infectados era metade disso A \u00c1frica do Sul reportou 19.842 novos casos de covid-19 nesta quarta-feira (8), o maior n\u00famero di\u00e1rio desde a descoberta da variante \u00f4m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/africa-do-sul-reporta-recorde-diario-de-casos-de-covid-19-apos-detectar-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58f62mi1H6cWAi29zS30Zns3JYA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/v/LJ38VdRv6W14pZggeb8g/covid-19-sarscov2-novo-coronavirus-omicron-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:53:51Z", "content": "A \u00c1frica do Sul reportou 19.842 novos casos de covid-19 nesta quarta-feira (8), o maior n\u00famero di\u00e1rio desde a descoberta da variante \u00f4micron, no m\u00eas passado. Na semana passada, o pa\u00eds identificava ce\u2026 [+617 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00f4nia enfrenta alta de mortes por covid-19 com resist\u00eancia \u00e0 vacina", "description": "Unidades de terapia intensiva est\u00e3o lotadas e os m\u00e9dicos relatam que cada vez mais crian\u00e7as precisam de hospitaliza\u00e7\u00e3o A taxa de mortalidade pela covid-19 na Pol\u00f4nia aumenta enquanto o pa\u00eds enfrenta resist\u00eancia de parte da popula\u00e7\u00e3o em se vacinar. Embora mais\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/polnia-enfrenta-alta-de-mortes-por-covid-19-com-resistncia-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vT4QNi1gpfuSTC_TzIY6uL-Rqig=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/S/N/w2yZ8nRhC1DyaF6EScBw/ap21341719959142.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:49:46Z", "content": "A taxa de mortalidade pela covid-19 na Pol\u00f4nia aumenta enquanto o pa\u00eds enfrenta resist\u00eancia de parte da popula\u00e7\u00e3o em se vacinar. Embora mais baixa do que na primavera, a m\u00e9dia tem sido de cerca 500 m\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Wall Street tem novo preg\u00e3o de fortes ganhos", "description": "Os investidores seguem \u00e0 espera da divulga\u00e7\u00e3o do \u00edndice de pre\u00e7os ao consumidor As bolsas de Nova York fecharam o preg\u00e3o de ontem em alta acentuada, estendendo os fortes ganhos da sess\u00e3o anterior, em meio ao al\u00edvio com os temores sobre o impacto econ\u00f4mico da \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/wall-street-tem-novo-pregao-de-fortes-ganhos.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-08T08:01:32Z", "content": "As bolsas de Nova York fecharam o preg\u00e3o de ontem em alta acentuada, estendendo os fortes ganhos da sess\u00e3o anterior, em meio ao al\u00edvio com os temores sobre o impacto econ\u00f4mico da variante \u00f4micron da \u2026 [+8 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Olaf Scholz assume como premi\u00ea e encerra era Merkel na Alemanha", "description": "A resposta \u00e0 pandemia de covid-19 provavelmente consumir\u00e1 a maior parte da energia do governo nos pr\u00f3ximos meses O Parlamento da Alemanha elegeu Olaf Scholz como novo primeiro-ministro nesta quarta-feira, encerrando uma era de 16 anos de Angela Merkel no pode\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/08/olaf-scholz-assume-como-premi-e-encerra-era-merkel-na-alemanha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iPl5MfiCgT71SXMESn61UrQliUs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/8/K/H4191JTrmCQm0CZUrDoQ/olaf.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:51:37Z", "content": "O Parlamento da Alemanha elegeu Olaf Scholz como novo primeiro-ministro nesta quarta-feira, encerrando uma era de 16 anos de Angela Merkel no poder. O l\u00edder de centro-esquerda herdar\u00e1 desafios de lon\u2026 [+142 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a Federal obriga Uni\u00e3o a pagar sal\u00e1rio de gestantes", "description": "Liminar beneficia cerca de duas mil empresas e quatro mil gestantes Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/12/08/justica-federal-obriga-uniao-a-pagar-salario-de-gestantes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tPC5499N8XWINkG1itiIfeCTUng=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/7/6la4lOTbmE9mwelFzQrg/foto08leg-201-julga-e1.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:01:43Z", "content": "1 de 1\r\nMilton Lautenschl\u00e4ger: decis\u00e3o tem impacto consider\u00e1vel para o setor de limpeza Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nMilton Lautenschl\u00e4ger: decis\u00e3o tem impacto consider\u00e1vel para o setor de limpeza Foto: Divulg\u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY fecham em alta com not\u00edcia mais otimista sobre variante \u00f4micron", "description": "O \u00edndice Dow Jones terminou em leve alta de 0,10%, a 35.754,75 pontos, enquanto o S&P 500 subiu 0,31%, a 4.701,21 pontos, e o Nasdaq cresceu 0,64%, a 15.786,99 pontos Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/bolsas-de-ny-fecham-em-alta-com-noticia-mais-otimista-sobre-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9e_hbY2gTIJ4p9C0QZdJjo1qBtw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/n/U/tVnHwVQYSCCapewvnd7g/0019out3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:31:42Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram a sess\u00e3o desta quarta-feira (8) em terreno positivo, em dia que a Pfizer e a BioNTech afirmaram que uma terceira dose de sua vacina con\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Pandemia n\u00e3o acabou', diz presidente da Anvisa", "description": "Barra Torres se posiciona a favor das medidas sanit\u00e1rias e diz que \"import\u00e2ncia da vacina \u00e9 inconteste\" Em queda de bra\u00e7o com o governo federal por conta das medidas de combate ao avan\u00e7o da variante \u00f4micron, o diretor-presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/08/pandemia-no-acabou-diz-presidente-da-anvisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Tp8d0RvKagi6zDGPFG2mXtxblOw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/A/z/hH1JbaQwa2A8J6JEuDYw/11pri-400-corona-a1-img01.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:01:09Z", "content": "Em queda de bra\u00e7o com o governo federal por conta das medidas de combate ao avan\u00e7o da variante \u00f4micron, o diretor-presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), Antonio Barra Torres\u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Juros futuros caem ap\u00f3s varejo decepcionar e \u00e0 espera de Copom; d\u00f3lar avan\u00e7a", "description": "Investidores tamb\u00e9m acompanham notici\u00e1rio sobre a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus \u00c0 espera da decis\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) sobre a taxa Selic, os juros futuros operam em baixa nesta quarta-feira, refletindo os dados decepcionantes de vendas\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/juros-futuros-caem-apos-varejo-decepcionar-e-a-espera-de-copom-dolar-avanca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rVV7jJ-TfoQIcs8BF3zFrk5C50I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/W/jWUp9fQGOwRV26A3tbig/banking-gc4590582f-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:49:19Z", "content": "\u00c0 espera da decis\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) sobre a taxa Selic, os juros futuros operam em baixanesta quarta-feira, refletindo os dados decepcionantes devendas do varejo em outubro. E\u2026 [+1823 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A sindicalistas, Lula confirma candidatura e acena com anistia a d\u00edvidas do Fies", "description": "Ex-presidente tamb\u00e9m destacou que pretende retomar a pol\u00edtica de aumento vigoroso do sal\u00e1rio m\u00ednimo e, da lista de poss\u00edveis rivais de 2022, citou apenas Bolsonaro em discurso de 50 minutos Embora costume dizer em entrevistas que ainda n\u00e3o \u00e9 e nem sabe se ser\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/08/a-sindicalistas-lula-confirma-candidatura-e-acena-anistia-a-dividas-do-fies.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nGCQTBGaUvGuJUHfNTNLgVxCkrI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/Q/ADLJxJTwiWLqM5Xp4fYA/foto08pol-102-bahia-a14.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:30:41Z", "content": "Embora costume dizer em entrevistas que ainda n\u00e3o \u00e9 e nem sabe se ser\u00e1 candidato em 2022, o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva afirmou expressamente nesta quarta-feira (08), a uma plateia de sin\u2026 [+3250 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ibovespa tem quinto preg\u00e3o seguido de alta, \u00e0 espera do Copom", "description": "O al\u00edvio em algumas frentes de risco para os mercados, como a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios, no cen\u00e1rio dom\u00e9stico, e as preocupa\u00e7\u00f5es menores com a variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus no \u00e2mbito internacional, levou o Ibovespa ao quinto preg\u00e3o seguido de al\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/08/ibovespa-tem-quinto-pregao-seguido-de-alta-a-espera-do-copom.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v134a55Ii4UC0hGFzcXdcOO5yaU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/2/p/45lItXRKSCBJs0QACL8g/29092016valorpro43.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:29:45Z", "content": "O al\u00edvio em algumas frentes de risco para os mercados, como a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios, no cen\u00e1rio dom\u00e9stico, e as preocupa\u00e7\u00f5es menores com a variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus no \u00e2mbito in\u2026 [+4571 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nubank fixa pre\u00e7o de a\u00e7\u00f5es, Klabin encontra investidores e Copom anuncia decis\u00e3o de taxa Selic: As not\u00edcias mais quente do dia", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta quarta-feira Nubank\nO pre\u00e7o das a\u00e7\u00f5es do Nubank ser\u00e1 fixado hoje, antes da estreia na Bolsa de Nova York, amanh\u00e3. H\u00e1 muita expectativa para o processo que definir\u00e1 o pre\u00e7o de sa\u00edda das a\u00e7\u00f5es da fintech, al\u00e9m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/08/nubank-fixa-preco-de-acoes-klabin-encontra-investidores-e-copom-anuncia-decisao-de-taxa-selic-as-noticias-mais-quente-do-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZtNJRwVgdWPiPFBx1tm5tO8rB_Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/2/Q/sKeuEmTwu5EedaH0M7Wg/series-g-pr-2-header-1-.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:29:09Z", "content": "O pre\u00e7o das a\u00e7\u00f5es do Nubank ser\u00e1 fixado hoje, antes da estreia na Bolsa de Nova York, amanh\u00e3. H\u00e1 muita expectativa para o processo que definir\u00e1 o pre\u00e7o de sa\u00edda das a\u00e7\u00f5es da fintech, al\u00e9m do tamanho \u2026 [+15126 chars]"}]}