{"status": "ok", "totalResults": 83, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Conference League; rinviata Tottenham-Rennes", "description": "Focolaio nel club londinese con 13 positivi fra i quali 8 giocatori (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2021/12/08/covid-conference-league-rinviata-tottenham-rennes-_bc2816cc-c8eb-4a73-a571-1a1d2a68f75f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/2fa41cb86ea12931c3b2d9afc0a2ffd5.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:55:29Z", "content": "La partita di gioved\u00ec fra Tottenham e Rennes, valida per la fase a gironi della Conference League, \u00e8 stata rinviata a causa del focolaio di Covid nel club londinese, dove ci sono 13 positivi, fra i q\u2026 [+175 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Germania, record decessi da febbraio ma cala incidenza", "description": "Record di morti per Covid in Germania da 10 mesi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/covid-germania-record-decessi-da-febbraio-ma-cala-incidenza_59518d58-f65f-4dd5-9369-d8dcb5e7e4ee.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T16:30:19Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Record di morti per Covid in Germania\r\nda 10 mesi. Il Paese ha registrato 527 decessi nelle ultime 24\r\nore, il numero pi\u00f9 alto dal 12 febbraio scorso, rilevano i media\r\nintern\u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Spread Btp-Bund balza a 135 punti, timori stretta Bce", "description": "Titoli di Stato italiani sotto pressione dopo che Pfizer ha offerto rassicurazioni sulla capacit\u00e0\r\ndei suoi vaccini di contrastare la variante Omicron del Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/12/08/spread-btp-bund-balza-a-135-punti-timori-stretta-bce_c2f7c674-0836-4f2f-86ed-1de6f8897de5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/a18cb7369f3e7e7ff02074c94d8db655.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:41:55Z", "content": "Titoli di Stato italiani sotto pressione dopo che Pfizer ha offerto rassicurazioni sulla capacit\u00e0 dei suoi vaccini di contrastare la variante Omicron del Covid. Lo spread Btp-Bund si \u00e8 portato sui ma\u2026 [+460 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Contatto con positivo e poi discoteca,si scusa premier Finlandia", "description": "Sabato sera, poche ore dopo che il ministro degli esteri finlandese era risultato positivo al Covid,\r\nla premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti con lui, \u00e8 andata a ballare in discoteca.\r\nLo riporta la Bbc. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/08/contatto-con-positivo-e-poi-discotecasi-scusa-premier-finlandia_f289440f-98b3-47cf-85c4-aa4516110d27.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/f04acd7d95915a269396070c2361d001.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:24:26Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Sabato sera, poche ore dopo che il\r\nministro degli esteri finlandese era risultato positivo al\r\nCovid, la premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti\r\ncon lui, \u00e8 and\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: mea culpa Johnson ai Comuni per video su party Natale", "description": "Il premier britannico Boris Johson si \u00e8 scusato \"senza riserve\" per un controverso video in cui un\r\nanno fa alcuni suoi stretti collaboratori scherzavano sul fatto di tenere una festa di Natale a\r\nDowning Street, quando le riunioni sociali erano vietate dall.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/08/covid-mea-culpa-johnson-ai-comuni-per-video-su-party-natale_934c68d0-704a-4289-bc75-e93a731e1d4d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/1bd7b6d4be9e6e6be2b59de31ecd1d23.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:30:05Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 08 DIC - Il premier britannico Boris Johson\r\nsi \u00e8 scusato \"senza riserve\" per un controverso video in cui un\r\nanno fa alcuni suoi stretti collaboratori scherzavano sul fatto\r\ndi tene\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Party di Natale a Londra, si dimette una consulente di Johnson", "description": "Ex responsabile stampa in lacrime: 'Rimpianger\u00f2 video per sempre' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/08/party-di-natale-a-londra-si-dimette-una-consulente-di-johnson_178cfbed-7be3-4f5a-a38a-2e6894179398.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/bfd0664bd6e18320b00476f4e952cb73.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:02:38Z", "content": "Si \u00e8 dimessa Allegra Strutton la consulente del premier britannico Boris Johnson al centro del controverso video registrato un anno fa, quando la Gran Bretagna era in pieno lockdown e vigeva il divie\u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Alla Scala Macbeth \u00e8 opera da oltre 2 milioni", "description": "Il bilancio della Prima della Scala di ieri con Macbeth \u00e8 di 12 minuti di applausi, 2 milioni 64mila\r\nspettatori su Rai 1 e 2 milioni 330mila euro di incasso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/08/alla-scala-macbeth-e-opera-da-oltre-2-milioni_6211bf96-08f5-4f1c-a868-415e0a10b413.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/f7400c771420744c7eaf64e962f1318b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:34:43Z", "content": "Il bilancio della Prima della Scala di ieri con Macbeth \u00e8 di 12 minuti di applausi, 2 milioni 64mila spettatori su Rai 1 e 2 milioni 330mila euro di incasso. Sono dati inferiori al 2019 quando Tosca \u2026 [+2335 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Germania, record decessi da febbraio ma cala incidenza", "description": "Record di morti per Covid in Germania da 10 mesi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/covid-germania-record-decessi-da-febbraio-ma-cala-incidenza_846abe60-a232-4215-8815-31727df2bbbe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/c82a7a602e44b620901556ef8ce60c76.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:41:20Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Record di morti per Covid in Germania da 10 mesi. Il Paese ha registrato 527 decessi nelle ultime 24 ore, il numero pi\u00f9 alto dal 12 febbraio scorso, rilevano i media internazi\u2026 [+191 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Contatto con positivo e poi discoteca,si scusa premier Finlandia", "description": "Sabato sera, poche ore dopo che il ministro degli esteri finlandese era risultato positivo al Covid,\r\nla premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti con lui, \u00e8 andata a ballare in discoteca.\r\nLo riporta la Bbc. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/contatto-con-positivo-e-poi-discotecasi-scusa-premier-finlandia_fc2db4e8-fabe-4da9-9cae-ac4fe101007b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:32:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Sabato sera, poche ore dopo che il\r\nministro degli esteri finlandese era risultato positivo al\r\nCovid, la premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti\r\ncon lui, \u00e8 and\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Contatto con positivo e poi discoteca,si scusa premier Finlandia", "description": "Sabato sera, poche ore dopo che il ministro degli esteri finlandese era risultato positivo al Covid,\r\nla premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti con lui, \u00e8 andata a ballare in discoteca.\r\nLo riporta la Bbc. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/contatto-con-positivo-e-poi-discotecasi-scusa-premier-finlandia_5cf01bdc-b8f1-4430-84d1-dfff2856d62d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:57:33Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Sabato sera, poche ore dopo che il\r\nministro degli esteri finlandese era risultato positivo al\r\nCovid, la premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti\r\ncon lui, \u00e8 and\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Contatto con positivo e poi discoteca,si scusa premier Finlandia", "description": "Sabato sera, poche ore dopo che il ministro degli esteri finlandese era risultato positivo al Covid,\r\nla premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti con lui, \u00e8 andata a ballare in discoteca.\r\nLo riporta la Bbc. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/contatto-con-positivo-e-poi-discotecasi-scusa-premier-finlandia_9aca1931-31a6-4e2e-b324-d5c88b7463aa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/f04acd7d95915a269396070c2361d001.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:32:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Sabato sera, poche ore dopo che il\r\nministro degli esteri finlandese era risultato positivo al\r\nCovid, la premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti\r\ncon lui, \u00e8 and\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "++ Oms, Omicron rilevata in 57 Paesi del mondo e in crescita ++", "description": "\"La variante di Omicron per ora \u00e8 stata segnalata in 57 paesi e prevediamo che il numero continuer\u00e0\r\na crescere. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/-oms-omicron-rilevata-in-57-paesi-del-mondo-e-in-crescita-_10d14f25-0937-4406-9a6d-4b54e142a12f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:32:56Z", "content": "\"La variante di Omicron per ora \u00e8 stata segnalata in 57 paesi e prevediamo che il numero continuer\u00e0 a crescere. Alcune caratteristiche di Omicron, tra cui la sua diffusione globale e il gran numero d\u2026 [+213 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Di Maio in Uzbekistan per conferenza Italia-Asia centrale", "description": "Il ministro degli Esteri Luigi Di Maio, assieme al Sottosegretario Manlio Di Stefano, si \u00e8 recato a\r\nTashkent, Uzbekistan, per presiedere la II Conferenza Italia - Asia centrale nel formato 1+5 (Italia\r\n+ Kazakhstan, Kyrgyzstan, Tagikistan, Turkmenistan, Uzb.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/di-maio-in-uzbekistan-per-conferenza-italia-asia-centrale_74f5e5d6-2328-4a95-aebf-3b043607d5c9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/0d9963dbc9143b34ca0e4588b594cc75.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:33:19Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Il ministro degli Esteri Luigi Di\r\nMaio, assieme al Sottosegretario Manlio Di Stefano, si \u00e8 recato\r\na Tashkent, Uzbekistan, per presiedere la II Conferenza Italia -\r\nAsia cent\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Svizzera: Cassis eletto presidente, un 'italiano' dopo 24 anni", "description": "Il ministro degli Esteri svizzero Ignazio Cassis \u00e8 stato eletto oggi dal Parlamento come prossimo\r\npresidente della Confederazione per il 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/svizzera-cassis-eletto-presidente-un-italiano-dopo-24-anni_c17c5cb8-f2d9-4a6e-91da-92d2b7ef400d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/b554280f96bcb086ecd23f7a6980f2ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:33:08Z", "content": "(ANSA) - BERNA, 08 DIC - Il ministro degli Esteri svizzero\r\nIgnazio Cassis \u00e8 stato eletto oggi dal Parlamento come prossimo\r\npresidente della Confederazione per il 2022. \"Saremo pi\u00f9 forti e\r\nuniti ch\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "8 dicembre: omaggio Papa alla Madonna in piazza di Spagna", "description": "All'alba con i vigili del fuoco per evitare assembramenti. Poi alla Basilica di Santa Maria Maggiore (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/08/8-dicembre-omaggio-papa-alla-madonna-in-piazza-di-spagna_0fde0f73-563b-493a-859a-e28f27138d3b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/8/291093f356181974440152af7bb26c27.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T06:32:22Z", "content": "Il Papa si \u00e8 recato questa mattina, alle 6, in piazza Mignanelli, attigua a piazza di Spagna a Roma, per rendere omaggio alla Madonna in occasione del giorno dell'Immacolata. Una tradizione che non h\u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cina: Rsf denuncia, detenuti almeno 127 giornalisti", "description": "Un nuovo rapporto di Reporters sans fronti\u00e8res (Rsf) punta il dito contro la Cina, indicata come \"il\r\npi\u00f9 grande sequestratore di giornalisti al mondo\" con almeno 127 di loro in stato di detenzione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/08/cina-rsf-denuncia-detenuti-almeno-127-giornalisti_3dc7701f-d044-4661-9665-be192acf8a65.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:34:45Z", "content": "(ANSA) - PECHINO, 08 DIC - Un nuovo rapporto di Reporters\r\nsans fronti\u00e8res (Rsf) punta il dito contro la Cina, indicata\r\ncome \"il pi\u00f9 grande sequestratore di giornalisti al mondo\" con\r\nalmeno 127 di \u2026 [+2018 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 17.959 positivi, 86 le vittime, +15 le terapie intensive - Sanit\u00e0 - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: 17.959 positivi, 86 le vittime, +15 le terapie intensive - Sanit\u00e0\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Vaccini, l'Italia arriva a 100 milioni di dosi. In forte aumento anche i richiami\u00a0\u00a0Rai News\r\n</li><li>Vaccini, in Italia quasi 100 milioni di somministraz\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/08/vccini-in-italia-somministrate-100-milioni-di-dosi_0646fbf2-7209-4211-b12b-b26ed1bff015.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/8/df7543159c5efcb9858624784c239c75.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:46:00Z", "content": "Sono 17.959 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute. Marted\u00ec erano stati 15.756. Sono invece 86 le vittime in un giorno, marted\u00ec erano stat\u2026 [+1309 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Guterres in contatto con positivo a Covid, \u00e8 in isolamento", "description": "Il segretario generale dell'Onu, Antonio Guterres, \u00e8 stato in contatto con un funzionario delle\r\nNazioni Unite positivo al covid e in via precauzionale \u00e8 in isolamento a casa. Lo comunica il\r\nportavoce del Palazzo di Vetro. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/guterres-in-contatto-con-positivo-a-covid-e-in-isolamento_0997929c-7963-4d8b-b6f7-3d0ff07a26c8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/24/987a6410c76c1aa8efde428a582efa6c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T02:21:09Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 07 DIC - Il segretario generale dell'Onu,\r\nAntonio Guterres, \u00e8 stato in contatto con un funzionario delle\r\nNazioni Unite positivo al covid e in via precauzionale \u00e8 in\r\nisolamento a\u2026 [+428 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto, +3.516 in un giorno", "description": "Un altro balzo dei contagi Covid in Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio della\r\nquarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6 vittime. Lo riferisce il bollettino della\r\nRegione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-3.516-in-un-giorno_30b19211-ad66-4ba1-a131-c08d1e4c8c70.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/10/ac9bb3cba47bb1cad98d64a9c36bf626.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:46:34Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 08 DIC - Un altro balzo dei contagi Covid\r\nin Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio\r\ndella quarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6\r\nvittime. Lo riferi\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: contagi nel balletto, Bayad\u00e8re a rischio", "description": "Domani non ci saranno le due prove previste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15\r\ndicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il motivo sono nuovi contagi al Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/scala-contagi-nel-balletto-bayadere-a-rischio_6368817e-8345-4db3-8318-f0708fd2bad5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/abe49e58e9caac431336ad6424ea87cc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:03:53Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - Domani non ci saranno le due prove\r\npreviste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15\r\ndicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il\r\nmotivo so\u2026 [+516 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Contatto con positivo e poi discoteca,si scusa premier Finlandia", "description": "Sabato sera, poche ore dopo che il ministro degli esteri finlandese era risultato positivo al Covid,\r\nla premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti con lui, \u00e8 andata a ballare in discoteca.\r\nLo riporta la Bbc. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/contatto-con-positivo-e-poi-discotecasi-scusa-premier-finlandia_124fbaa3-a761-4601-ae10-fac6cc33acf0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/f04acd7d95915a269396070c2361d001.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:18:45Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Sabato sera, poche ore dopo che il\r\nministro degli esteri finlandese era risultato positivo al\r\nCovid, la premier Sanna Marin, nonostante avesse avuto contatti\r\ncon lui, \u00e8 and\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Spread Btp-Bund balza a 135 punti, timori stretta Bce", "description": "Titoli di Stato italiani sotto pressione dopo che Pfizer ha offerto rassicurazioni sulla capacit\u00e0\r\ndei suoi vaccini di contrastare la variante Omicron del Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/spread-btp-bund-balza-a-135-punti-timori-stretta-bce_80da7ad5-8400-4c47-8a3c-1daa9579ac1b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/a18cb7369f3e7e7ff02074c94d8db655.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:36:44Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - Titoli di Stato italiani sotto\r\npressione dopo che Pfizer ha offerto rassicurazioni sulla\r\ncapacit\u00e0 dei suoi vaccini di contrastare la variante Omicron del\r\nCovid. Lo spread\u2026 [+504 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Di Maio in Uzbekistan per conferenza Italia-Asia centrale", "description": "Il ministro degli Esteri Luigi Di Maio, assieme al Sottosegretario Manlio Di Stefano, si \u00e8 recato a\r\nTashkent, Uzbekistan, per presiedere la II Conferenza Italia - Asia centrale nel formato 1+5 (Italia\r\n+ Kazakhstan, Kyrgyzstan, Tagikistan, Turkmenistan, Uzb.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/08/di-maio-in-uzbekistan-per-conferenza-italia-asia-centrale_89e67c97-48ed-44ee-b11f-cd3d8ab69ccf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/0d9963dbc9143b34ca0e4588b594cc75.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:07:08Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 08 DIC - Il ministro degli Esteri Luigi Di\r\nMaio, assieme al Sottosegretario Manlio Di Stefano, si \u00e8 recato\r\na Tashkent, Uzbekistan, per presiedere la II Conferenza Italia -\r\nAsia cent\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: contagi nel balletto, Bayad\u00e8re a rischio", "description": "Domani non ci saranno le due prove previste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15\r\ndicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il motivo sono nuovi contagi al Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/teatro/2021/12/08/scala-contagi-nel-balletto-bayadere-a-rischio_944ad791-8dd1-4c5f-ab23-895510d4a4f0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/abe49e58e9caac431336ad6424ea87cc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:03:55Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - Domani non ci saranno le due prove\r\npreviste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15\r\ndicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il\r\nmotivo so\u2026 [+516 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto, +3.516 in un giorno", "description": "Un altro balzo dei contagi Covid in Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio della\r\nquarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6 vittime. Lo riferisce il bollettino della\r\nRegione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-3.516-in-un-giorno_4e068fa1-d387-4047-b5a7-9ffe9756a894.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/10/ac9bb3cba47bb1cad98d64a9c36bf626.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:46:34Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 08 DIC - Un altro balzo dei contagi Covid\r\nin Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio\r\ndella quarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6\r\nvittime. Lo riferi\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:scritte no vax imbrattano insegna hub vaccinale nel Barese", "description": "Ignoti hanno danneggiato la notte scorsa l'insegna dell'hub vaccinale del Comune di Ruvo di Puglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/covidscritte-no-vax-imbrattano-insegna-hub-vaccinale-nel-barese_5728d939-5a94-4a74-a884-acab5e91e99a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/38615ef7dd1aff8e728ed647e38cdbee.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:02:09Z", "content": "(ANSA) - BARI, 08 DIC - Ignoti hanno danneggiato la notte\r\nscorsa l'insegna dell'hub vaccinale del Comune di Ruvo di\r\nPuglia. Lo scrive su fb il sindaco della citt\u00e0, Pasquale Chieco,\r\nannunciando che\u2026 [+737 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: alla Prima incasso da 2 milioni 330mila euro", "description": "E' stato di 2 milioni 330 mila euro l'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni di spettatori nella diretta su Rai1\r\ncon uno share del 10,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/08/scala-alla-prima-incasso-da-2-milioni-330mila-euro_81736bd8-dd00-4b81-8173-1dab1d557d8f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/d02c2f9efafb315e991bef0c83aba837.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:54:43Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - E' stato di 2 milioni 330 mila euro\r\nl'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni\r\ndi s\u2026 [+294 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Spagna, sulla Sagrada Familia svetta una nuova torre", "description": "La Sagrada Familia ora \u00e8 pi\u00f9 alta: merito della Torre della Vergine Maria, uno degli elementi del\r\nmonumento simbolo di Barcellona \u2014 immaginato da Antoni Gaud\u00ed pi\u00f9 di un secolo fa \u2014, e diventato\r\nrealt\u00e0 negli ultimi mesi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/arte/2021/12/08/spagna-sulla-sagrada-familia-svetta-una-nuova-torre_d4453113-870d-49ed-91a7-0a0eb2bdcfc1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/9c397d57d470118db5902f0468bc2976.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:23:05Z", "content": "MADRID - La Sagrada Familia ora \u00e8 pi\u00f9 alta: merito della Torre della Vergine Maria, uno degli elementi del monumento simbolo di Barcellona immaginato da Antoni Gaud\u00ed pi\u00f9 di un secolo fa , e diventato\u2026 [+2399 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: ad Ancona muore 14enne in terapia intensiva", "description": "Non ce l'ha fatta Martina, una ragazzina di 14 anni ricoverata dall'inizio di novembre in\r\nRianimazione pediatrica presso l'ospedale Salesi di Ancona per insufficienza respiratoria da\r\ninfezione Sars-cov-2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/covid-ad-ancona-muore-14enne-in-terapia-intensiva_4169872e-d56c-425e-a550-e306717622b2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/1/19/73d572f13c7a1602bf5fab5a7d0bd8ad.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:37:58Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 08 DIC - Non ce l'ha fatta Martina, una\r\nragazzina di 14 anni ricoverata dall'inizio di novembre in\r\nRianimazione pediatrica presso l'ospedale Salesi di Ancona per\r\ninsufficienza res\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 763 nuovi contagi e 8 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.802 tamponi molecolari sono stati rilevati 643 nuovi contagi, con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 7,3%. Sono 15.330 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali\r\nsono stati rilevati 120 casi (0,78%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/covid-oggi-in-fvg-763-nuovi-contagi-e-8-decessi_3787357b-b1ab-42a8-ad66-e11fd67cf02a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3aa78aee8f9ad9a4201645a321a56c01.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:16:17Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 08 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.802 tamponi molecolari sono stati rilevati 643 nuovi contagi,\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 7,3%. Sono 15.330 i test\r\nrapidi an\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ponte Morandi in presepe, opera rimossa da mostra Firenze", "description": "Rimosso dalla mostra fiorentina il presepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30 presepi realizzati dall'artista\r\nClaudio Ladurini, \u00e8 in corso fino al 6 gennaio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/ponte-morandi-in-presepe-opera-rimossa-da-mostra-firenze_f32cef95-2223-4867-8113-4934d15cea0e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/921666251790097a19c9dd9f55ccebbe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:24:37Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 08 DIC - Rimosso dalla mostra fiorentina il\r\npresepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30\r\npresepi r\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Immacolata: niente processione a Palermo per rischio Covid", "description": "Niente processione per l'Immacolata anche quest'anno a Palermo per il Covid e per evitare\r\nassembramenti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/08/immacolata-niente-processione-a-palermo-per-rischio-covid_1f08a68c-0125-4afa-99ac-3bac1374038f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/f239d404ceac98b4fcc3ad1911f1f301.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:57:31Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 08 DIC - Niente processione per\r\nl'Immacolata anche quest'anno a Palermo per il Covid e per\r\nevitare assembramenti. A Palermo non c'\u00e8 stata la tradizionale\r\nprocessione nel centro s\u2026 [+309 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 618 nuovi positivi, 10 morti", "description": "Sono 618 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 23.329 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 975. Il tasso di positivit\u00e0 scende leggermente a 2,6% ieri era\r\npoco sopra il 3%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/08/covid-in-sicilia-618-nuovi-positivi-10-morti_4e0c2dfb-6320-49df-91e7-34b0c27dceec.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/b552c21b750c4efec66814d66d20bc67.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:43:23Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 08 DIC - Sono 618 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 23.329 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 975. Il tasso di positivit\u00e0\r\nscende l\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia virus tra giovani ma aumentano vaccini", "description": "Nella settimana appena trascorsa, tra il 29 novembre ed il 5 dicembre 2021, sono stati diagnosticati\r\naltri 4.697 nuovi casi con un valore di 97 su 100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/08/covid-in-sicilia-virus-tra-giovani-ma-aumentano-vaccini_4d729f54-2ab9-4982-ac8e-66a9aff79601.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/e81d9ba354a8aaaf875c4df347be87df.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:22:36Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 08 DIC - Nella settimana appena trascorsa,\r\ntra il 29 novembre ed il 5 dicembre 2021, sono stati\r\ndiagnosticati altri 4.697 nuovi casi con un valore di 97 su\r\n100.000 abitanti (sfio\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:dosi a personale Universit\u00e0 Palermo,400 in poche ore", "description": "Oltre 400 vaccini in poche ore. \u00c8 il bilancio della prima giornata di somministrazioni di vaccino\r\nanti-Covid all'Universit\u00e0 degli studi di Palermo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/08/vaccinidosi-a-personale-universita-palermo400-in-poche-ore_513193aa-3bbf-4429-9f02-eab2caeb8795.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/335926efe8d59e1cefa6cf1e28fb6842.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:38:14Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 08 DIC - Oltre 400 vaccini in poche ore. \u00c8\r\nil bilancio della prima giornata di somministrazioni di vaccino\r\nanti-Covid all'Universit\u00e0 degli studi di Palermo. L'iniziativa,\r\na quatt\u2026 [+2075 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Fotografia: festival tamil a Palermo, volti e colori in mostra", "description": "Pu\u00f2 accadere a Palermo, citt\u00e0 multietnica per eccellenza, che camminando per le strade si venga\r\nproiettati in un attimo, con l'immaginazione, in Asia Meridionale ed assistere ad un evento come la\r\ncelebrazione del Thaipusam, la festa dei fedeli Tamil con i b\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/speciali/2021/12/08/fotografia-festival-tamil-a-palermo-volti-colori-in-mostra_35ed7617-df71-4565-b640-3ea327a7b7e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/70fe0a3344860b078fd85013441114ce.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:34:26Z", "content": "(di Alfredo Pecoraro) (ANSA)\u00a0 Pu\u00f2 accadere a Palermo, citt\u00e0 multietnica per eccellenza, che camminando per le strade si venga proiettati in un attimo, con l'immaginazione, in Asia Meridionale ed assi\u2026 [+2954 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Variante Omicron, Oms: \"Niente indica che dia forme di Covid piu' gravi\"", "description": "Michael Ryan: \"Pensiamo che i vaccini siano efficaci contro questa variante\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/08/variante-omicron-oms-niente-indica-che-dia-forme-di-covid-piu-gravi_aba76609-4816-4ff1-a70e-31518b451226.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/d8cce06aa6ee042f7b88ad7bc446daf6.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:45:17Z", "content": "08 dicembre, 11:38MondoMichael Ryan: \"Pensiamo che i vaccini siano efficaci contro questa variante\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R ancora tredici morti, crescono i ricoveri", "description": "Crescono ancora i ricoveri per Covid in Emilia-Romagna con gli ospedali sempre pi\u00f9 sotto pressione.\r\nNelle ultime 24 ore si registrano quasi 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/08/covid-in-e-r-ancora-tredici-morti-crescono-i-ricoveri_b92b3c72-db94-4482-9845-542e00fbf5f8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/db5e451690070d96cd491479dc34a053.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:14:15Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 08 DIC - Crescono ancora i ricoveri per\r\nCovid in Emilia-Romagna con gli ospedali sempre pi\u00f9 sotto\r\npressione. Nelle ultime 24 ore si registrano quasi 1.400 nuovi\r\ncasi di positivit\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: guarito paziente zero Omicron, ora torno in Africa", "description": "Sono guariti dalla variante Omicron del Covid il manager Eni di Caserta, primo contagiato in Italia\r\ndalla nuova variante, e anche le altre persone, ovvero la moglie, i due figli, la madre e una\r\nbadante; resta invece contagiata la suocera del professionista.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/08/covid-guarito-paziente-zero-omicron-ora-torno-in-africa_8a0a9ab5-ba23-426b-972d-66590b1011de.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/e7f77f04ee2d4a7a54b8ba80c1d4ae04.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:42:05Z", "content": "(ANSA) - CASERTA, 08 DIC - Sono guariti dalla variante\r\nOmicron del Covid il manager Eni di Caserta, primo contagiato in\r\nItalia dalla nuova variante, e anche le altre persone, ovvero la\r\nmoglie, i d\u2026 [+1919 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "E. League: Leicester ha 7 positivi al Covid, niente Napoli", "description": "Il Leicester ha sette calciatori positivi al Covid, che quindi domani non potranno giocare contro il\r\nNapoli nell'ultima giornata del girone di Europa League. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/08/e.-league-leicester-ha-7-positivi-al-covid-niente-napoli_a3b12565-cc05-4861-8605-394334d37fd8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/20/8461c4cfe2bd8a9282fe4904547e09ae.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:27:41Z", "content": "(Vedi ' E. League: Rodgers, tanta assenze...' delle 19:21)\r\n (ANSA) - NAPOLI, 08 DIC - Il Leicester ha sette calciatori\r\npositivi al Covid, che quindi domani non potranno giocare contro\r\nil Napoli ne\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Positivo cardiologo ospedale Salerno, negativi 1.300 tamponi", "description": "Un cardiologo in servizio presso la torre cardiologica dell'azienda ospedaliera Ruggi d'Aragona di\r\nSalerno \u00e8 risultato positivo al Covid. L'azienda sanitaria ha disposto l'effettuazione di oltre 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/08/positivo-cardiologo-ospedale-salerno-negativi-1.300-tamponi_4b383819-d68a-464b-9c9b-55cbf2f71c83.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/1/17/537a9ed2fb635d09d5354c770575ea7b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:11:43Z", "content": "(ANSA) - SALERNO, 08 DIC - Un cardiologo in servizio presso\r\nla torre cardiologica dell'azienda ospedaliera Ruggi d'Aragona\r\ndi Salerno \u00e8 risultato positivo al Covid. L'azienda sanitaria ha\r\ndisposto\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL PUNTO/ Covid: 153 malati a scuola e attesa Capri", "description": "Sono 153 i ragazzini scolastici toccati dal Covid nella settimana appena trascorsa secondo quanto\r\nemerge dai dati dell'Asl Napoli 1 che produce analisi sulle classi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/08/ansa-il-punto-covid-153-malati-a-scuola-e-attesa-capri_cc55aeac-8fb9-48b3-a753-a33d8f9ad8a7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:00:10Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 08 DIC - Sono 153 i ragazzini scolastici toccati dal Covid nella settimana appena trascorsa secondo quanto emerge dai dati dell'Asl Napoli 1 che produce analisi sulle classi. Un nume\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:in Campania aumentano ricoveri ordinari e in intensive", "description": "Peggiora il quadro Covid in Campania. Nelle ultime 24 ore si sono registrati 1175 positivi a fronte\r\ndi 32.862: il tasso di contagio risale al 3,57%, dopo il 3,14 di ieri. Una persona \u00e8 morta. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/08/covidin-campania-aumentano-ricoveri-ordinari-e-in-intensive_2e627577-16a9-4bf8-8c6f-e8595fa54680.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/c76507d28ec2a5e13decd52feae81b32.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:16:38Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 08 DIC - Peggiora il quadro Covid in\r\nCampania. Nelle ultime 24 ore si sono registrati 1175 positivi a\r\nfronte di 32.862: il tasso di contagio risale al 3,57%, dopo il\r\n3,14 di ieri.\u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 1.165 nuovi casi, tasso positivit\u00e0 2,7%", "description": "In Piemonte sale ancora il tasso di positivit\u00e0 al Covid. Con l'esito di 42.427 tamponi, di cui\r\n32.354 antigenici, la quota \u00e8 del 2,7%, contro il 2,3% di ieri. I nuovi casi sono 1.165, di cui 699\r\nasintomatici, pari al 60%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/08/covid-in-piemonte-1.165-nuovi-casi-tasso-positivita-27_bbf4eb3e-7bd9-4c6e-8ba7-5bc2555010ef.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/21/1faae85384dac4d5ab6c57f9ea6789e0.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:19:01Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 08 DIC - In Piemonte sale ancora il tasso di\r\npositivit\u00e0 al Covid. Con l'esito di 42.427 tamponi, di cui\r\n32.354 antigenici, la quota \u00e8 del 2,7%, contro il 2,3% di ieri.I nuovi casi \u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 1.165 nuovi casi, tasso positivit\u00e0 2,7%", "description": "In Piemonte sale ancora il tasso di positivit\u00e0 al Covid. Con l'esito di 42.427 tamponi, di cui\r\n32.354 antigenici, la quota \u00e8 del 2,7%, contro il 2,3% di ieri. I nuovi casi sono 1.165, di cui 699\r\nasintomatici, pari al 60%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/08/covid-in-piemonte-1.165-nuovi-casi-tasso-positivita-27_679488df-c81a-4928-ae77-9be86e85621c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T16:44:38Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 08 DIC - In Piemonte sale ancora il tasso di\r\npositivit\u00e0 al Covid. Con l'esito di 42.427 tamponi, di cui\r\n32.354 antigenici, la quota \u00e8 del 2,7%, contro il 2,3% di ieri.I nuovi casi \u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Delegazione francese visita l'Artigiano in Fiera", "description": "Dagli allevatori di ostriche del Bassin de Thau ai vigneron di champagne, dai raccoglitori di\r\nlavanda provenzale ai produttori del sapone di Marsiglia, sono 44 gli espositori francesi (oltre a\r\ntre operatori della ristorazione) presenti al padiglione numero.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/08/delegazione-francese-visita-lartigiano-in-fiera_f2a3a855-1f0a-4bc1-bc04-ab499cbccc8c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/ad03fda88114be74df7331f524766800.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:53:12Z", "content": "(ANSA) - RHO, 08 DIC - Dagli allevatori di ostriche del\r\nBassin de Thau ai vigneron di champagne, dai raccoglitori di\r\nlavanda provenzale ai produttori del sapone di Marsiglia, sono\r\n44 gli espositor\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nuovo boom contagi in Veneto, +3.516 in un giorno", "description": "Un altro balzo dei contagi Covid in Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio della\r\nquarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6 vittime. Lo riferisce il bollettino della\r\nRegione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/08/covid-nuovo-boom-contagi-in-veneto-3.516-in-un-giorno_5af46d18-7d88-4d77-815d-1d1c3704c2f2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/10/ac9bb3cba47bb1cad98d64a9c36bf626.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:47:03Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 08 DIC - Un altro balzo dei contagi Covid\r\nin Veneto, con l'aumento giornaliero pi\u00f9 marcato dall'inizio\r\ndella quarta ondata: 3.516 positivi, cui si aggiungono 6\r\nvittime. Lo riferi\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in 10 giorni oltre 28.000 prime dosi in Veneto", "description": "L'arrivo del green pass obbligatorio, prima il lavoro, poi dal 6 dicembre anche per i trasporti\r\npubblici ha indotto una ripresa delle prime dosi di vaccino anti-Covid anche in Veneto. Negli ultimi\r\n10 giorni sono state 28. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/08/vaccini-in-10-giorni-oltre-28.000-prime-dosi-in-veneto_545d6bdf-d98d-49b9-ab89-3e637dca51c9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/6/be405cc01c2edf8a8f52d3a6eca839fc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:47:19Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 08 DIC - L'arrivo del green pass\r\nobbligatorio, prima il lavoro, poi dal 6 dicembre anche per i\r\ntrasporti pubblici ha indotto una ripresa delle prime dosi di\r\nvaccino anti-Covid an\u2026 [+400 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "E. League: Leicester ha 7 positivi al Covid, niente Napoli", "description": "Il Leicester ha sette calciatori positivi al Covid, che quindi domani non potranno giocare contro il\r\nNapoli nell'ultima giornata del girone di Europa League. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/08/e.-league-leicester-ha-7-positivi-al-covid-niente-napoli_ae3b0b93-f98e-4e49-a998-af7a64f8c545.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/20/8461c4cfe2bd8a9282fe4904547e09ae.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:27:28Z", "content": "(Vedi ' E. League: Rodgers, tanta assenze...' delle 19:21)\r\n (ANSA) - NAPOLI, 08 DIC - Il Leicester ha sette calciatori\r\npositivi al Covid, che quindi domani non potranno giocare contro\r\nil Napoli ne\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Focolaio Tottenham; Conte, non \u00e8 giusto giocare", "description": "Sono saliti ad otto i giocatori del Tottenham risultati positivi all'ultimo test anti-Covid. Lo ha\r\nannunciato oggi il manager Antonio Conte, aggiungendo che anche cinque membri dello staff tecnico\r\nsono stati contagiati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/08/covid-focolaio-tottenham-conte-non-e-giusto-giocare_3ad11919-3d89-4e18-b1b9-caf75226df9a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/6a4f603b1de95870e49cc2b982571acb.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:34:02Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 08 DIC - Sono saliti ad otto i giocatori del\r\nTottenham risultati positivi all'ultimo test anti-Covid. Lo ha\r\nannunciato oggi il manager Antonio Conte, aggiungendo che anche\r\ncinque \u2026 [+885 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 5 decessi, aumentano i ricoveri", "description": "Sono 791, et\u00e0 media 38 anni, i nuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 5 nuovi\r\ndecessi: 3 uomini e 2 donne con un'et\u00e0 media di 84,8 anni (1 a Pisa, 1 a Livorno, 2 a Siena, e 1 a\r\nGrosseto). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/08/covid-in-toscana-altri-5-decessi-aumentano-i-ricoveri_ab7b5e26-50a1-4d84-9adc-dea6e70cbf45.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/c72a68e3297fb1750d1f708c4d4604bf.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:16:38Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 08 DIC - Sono 791, et\u00e0 media 38 anni, i\r\nnuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 5\r\nnuovi decessi: 3 uomini e 2 donne con un'et\u00e0 media di 84,8 anni\r\n(1 a Pisa, \u2026 [+1159 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana balzo contagi, 791 nuovi casi", "description": "Sono 791 i nuovi casi di Coronavirus registrati nelle 24 ore in Toscana su 32.558 test di cui 11.640\r\ntamponi molecolari e 20.918 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 2,43% (8,4% sulle prime\r\ndiagnosi). Lo riferisce il presidente della Regione Eugenio G\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/08/covid-in-toscana-balzo-contagi-791-nuovi-casi_73e753bf-eb0a-46dc-9ae6-5287c860a764.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/0e194d507d9ad82cc632e10f5f772dec.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:27:06Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 08 DIC - Sono 791 i nuovi casi di\r\nCoronavirus registrati nelle 24 ore in Toscana su 32.558 test di\r\ncui 11.640 tamponi molecolari e 20.918 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ponte Morandi in presepe, opera rimossa da mostra Firenze", "description": "Rimosso dalla mostra fiorentina il presepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30 presepi realizzati dall'artista\r\nClaudio Ladurini, \u00e8 in corso fino al 6 gennaio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/08/ponte-morandi-in-presepe-opera-rimossa-da-mostra-firenze_94956bb0-9b31-4208-a448-3d08bde7b9ab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/921666251790097a19c9dd9f55ccebbe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:25:01Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 08 DIC - Rimosso dalla mostra fiorentina il\r\npresepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30\r\npresepi r\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 54 positivi nel Foggiano,sindaco annulla feste Immacolata", "description": "\"Ad oggi, a Troia abbiamo 54 positivi, 37 in quarantena, 15 casi sospetti, 33 persone sottoposte a\r\ntampone (per le quali si attendono i risultati), gli alunni di due classi in quarantena. Una persona\r\n\u00e8 ricoverata in condizioni severe. Non \u00e8 vaccinata\". (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-54-positivi-nel-foggianosindaco-annulla-feste-immacolata_47fac8c2-964e-4fa6-988e-b56f4a253f99.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/8867bf39ed38bbd2d4a4d8a21c4d17da.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:04:07Z", "content": "(ANSA) - TROIA, 08 DIC - \"Ad oggi, a Troia abbiamo 54\r\npositivi, 37 in quarantena, 15 casi sospetti, 33 persone\r\nsottoposte a tampone (per le quali si attendono i risultati),\r\ngli alunni di due class\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 468 contagi in Puglia, tasso positivit\u00e0 schizza al 2,3%", "description": "Su 20.631 test anti Covid eseguiti sono risultate positive oggi in Puglia 468 persone, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 del 2,3% in forte rialzo rispetto ai 362 di ieri (pari all'1,6%). Non risultano\r\ndecessi. Sono 4. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-468-contagi-in-puglia-tasso-positivita-schizza-al-23_4d1f45e9-0735-4ff1-a3b7-d071068055ba.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/9e6e4fe465b33d96ac3b086923e246cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:38:50Z", "content": "(ANSA) - BARI, 08 DIC - Su 20.631 test anti Covid eseguiti\r\nsono risultate positive oggi in Puglia 468 persone, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 del 2,3% in forte rialzo rispetto ai 362 di ieri\r\n(pari all\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano contagi settimanali nelle scuole del Barese", "description": "La circolazione del Covid 19 nelle scuole di Bari e provincia \u00e8 in aumento questa settimana rispetto\r\na sette giorni fa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-aumentano-contagi-settimanali-nelle-scuole-del-barese_35559b52-3532-4b56-99ae-5114e2688f57.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/12/0693515a403786ac21165ad8d5a0e7b8.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:54:27Z", "content": "(ANSA) - BARI, 08 DIC - La circolazione del Covid 19 nelle scuole di Bari e provincia \u00e8 in aumento questa settimana rispetto a sette giorni fa. \u00c8 quanto emerge dal monitoraggio del team Covid scuole \u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a San Giovanni Rotondo obbligo di maschine all'aperto", "description": "Il sindaco di San Giovanni Rotondo (Foggia), Michele Crisetti, ha firmato un'ordinanza, in vigore da\r\noggi fino al 6 gennaio prossimo, con la quale dispone l'obbligo di indossare la mascherina\r\nall'aperto nell'intero centro abitato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-a-san-giovanni-rotondo-obbligo-di-maschine-allaperto_bdf7aba7-370f-4c4a-8079-c2ebd2cf1a92.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/13/244def75ea0e0eb1fcca7d644482140d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:34:51Z", "content": "(ANSA) - SAN GIOVANNI ROTONDO, 08 DIC - Il sindaco di San\r\nGiovanni Rotondo (Foggia), Michele Crisetti, ha firmato\r\nun'ordinanza, in vigore da oggi fino al 6 gennaio prossimo, con\r\nla quale dispone l\u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 54 positivi nel Foggiano,sindaco annulla feste Immacolata", "description": "\"Ad oggi, a Troia abbiamo 54 positivi, 37 in quarantena, 15 casi sospetti, 33 persone sottoposte a\r\ntampone (per le quali si attendono i risultati), gli alunni di due classi in quarantena. Una persona\r\n\u00e8 ricoverata in condizioni severe. Non \u00e8 vaccinata\". (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-54-positivi-nel-foggianosindaco-annulla-feste-immacolata_bd29296f-7297-406d-86d8-3cc5e0e8395d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/8867bf39ed38bbd2d4a4d8a21c4d17da.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:54:55Z", "content": "(ANSA) - TROIA, 08 DIC - \"Ad oggi, a Troia abbiamo 54\r\npositivi, 37 in quarantena, 15 casi sospetti, 33 persone\r\nsottoposte a tampone (per le quali si attendono i risultati),\r\ngli alunni di due class\u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a San Giovanni Rotondo obbligo di maschine all'aperto", "description": "Il sindaco di San Giovanni Rotondo (Foggia), Michele Crisetti, ha firmato un'ordinanza, in vigore da\r\noggi fino al 6 gennaio prossimo, con la quale dispone l'obbligo di indossare la mascherina\r\nall'aperto nell'intero centro abitato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-a-san-giovanni-rotondo-obbligo-di-maschine-allaperto_9ae84027-c2a5-497f-826f-5435abba6c2a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-08T12:12:18Z", "content": "(ANSA) - SAN GIOVANNI ROTONDO, 08 DIC - Il sindaco di San\r\nGiovanni Rotondo (Foggia), Michele Crisetti, ha firmato\r\nun'ordinanza, in vigore da oggi fino al 6 gennaio prossimo, con\r\nla quale dispone l\u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia vaccini a scuola per i bambini dal 16/12", "description": "La Regione Puglia si attrezza per avviare, dal 16 dicembre, le vaccinazioni dei bambini di et\u00e0\r\ncompresa tra i 5 e gli 11 anni. Le dosi saranno inoculate negli studi pediatrici e nelle scuole che\r\nsaranno individuate dalle Asl. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covid-in-puglia-vaccini-a-scuola-per-i-bambini-dal-1612_d676946d-c5b3-4e12-b0fc-e255cf72cc5d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/23/88144f12d45f5f95b5624b89f352f0f4.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:44:53Z", "content": "(ANSA) - BARI, 08 DIC - La Regione Puglia si attrezza per\r\navviare, dal 16 dicembre, le vaccinazioni dei bambini di et\u00e0\r\ncompresa tra i 5 e gli 11 anni. Le dosi saranno inoculate negli\r\nstudi pediatr\u2026 [+2486 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:scritte no vax imbrattano insegna hub vaccinale nel Barese", "description": "Ignoti hanno danneggiato la notte scorsa l'insegna dell'hub vaccinale del Comune di Ruvo di Puglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/08/covidscritte-no-vax-imbrattano-insegna-hub-vaccinale-nel-barese_cec7fc82-440a-4fdc-aa67-4c21b00e0db9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/38615ef7dd1aff8e728ed647e38cdbee.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:02:09Z", "content": "(ANSA) - BARI, 08 DIC - Ignoti hanno danneggiato la notte\r\nscorsa l'insegna dell'hub vaccinale del Comune di Ruvo di\r\nPuglia. Lo scrive su fb il sindaco della citt\u00e0, Pasquale Chieco,\r\nannunciando che\u2026 [+737 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Calabria, +9 ricoveri in reparti cura, -3 rianimazioni", "description": "Nove ricoveri in pi\u00f9 nei reparti di cura e tre in meno nelle rianimazioni; tre nuovi decessi;\r\nstabilit\u00e0 nel numero dei contagiati ed aumento del tasso di positivit\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/08/covidcalabria-9-ricoveri-in-reparti-cura-3-rianimazioni_4bf79b7e-f1f5-43dc-8d4a-8c3ab92175b1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/36751716adda5aec597cf6177db20fed.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:52:29Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 08 DIC - Nove ricoveri in pi\u00f9 nei reparti\r\ndi cura e tre in meno nelle rianimazioni; tre nuovi decessi;\r\nstabilit\u00e0 nel numero dei contagiati ed aumento del tasso di\r\npositivit\u00e0. S\u2026 [+1716 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Occhiuto, se obbligo vaccini \u00e8 necessario si faccia", "description": "\"Bisogna convincere quanto pi\u00f9 possibile gli scettici della necessit\u00e0 di vaccinarsi. Ma se\r\nsupereremo il 95% di cittadini immunizzati, a quel punto qualsiasi discorso sull'obbligo vaccinale\r\nnon avr\u00e0 pi\u00f9 senso\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/08/occhiuto-se-obbligo-vaccini-e-necessario-si-faccia_4a71e4d6-e189-4f9e-a1d4-50601a41f436.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/4/c2cb8eb64da26b27fc2a2fbaeb16765b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:10:04Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 08 DIC - \"Bisogna convincere quanto pi\u00f9\r\npossibile gli scettici della necessit\u00e0 di vaccinarsi. Ma se\r\nsupereremo il 95% di cittadini immunizzati, a quel punto\r\nqualsiasi discorso \u2026 [+2089 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 3.373 i nuovi casi, 25 decessi", "description": "Sono 3.373 i nuovi casi positivi al Coronavirus in Lombardia, dove sono stati effettuati 112.492\r\ntamponi, una percentuale dunque che sfiora il 3%. Sono 136 le persone ricoverate in terapia\r\nintensiva, 10 pi\u00f9 di ieri, e 1066 negli altri reparti (+25). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/08/covid-in-lombardia-3.373-i-nuovi-casi-25-decessi_0f702b91-d857-4fc6-ad92-ac10ed799ec0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/96e029907b8fe8a48cb001f0dbe8c922.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:17:09Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - Sono 3.373 i nuovi casi positivi al\r\nCoronavirus in Lombardia, dove sono stati effettuati 112.492\r\ntamponi, una percentuale dunque che sfiora il 3%. Sono 136 le\r\npersone ric\u2026 [+430 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: alla Prima incasso da 2 milioni 330mila euro", "description": "E' stato di 2 milioni 330 mila euro l'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni di spettatori nella diretta su Rai1\r\ncon uno share del 10,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/08/scala-alla-prima-incasso-da-2-milioni-330mila-euro_23a3e1dd-b321-4f7f-a7f0-67704ae33a9a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/d02c2f9efafb315e991bef0c83aba837.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:54:43Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - E' stato di 2 milioni 330 mila euro\r\nl'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni\r\ndi s\u2026 [+294 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: contagi nel balletto, Bayad\u00e8re a rischio", "description": "Gioved\u00ec 9 dicembre non ci saranno le due prove previste (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/08/scala-contagi-nel-balletto-bayadere-a-rischio_43d69fab-f387-423f-a4ef-16cfa4ec32ea.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/abe49e58e9caac431336ad6424ea87cc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:03:53Z", "content": "Gioved\u00ec 9 dicembre non ci saranno le due prove previste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15 dicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il motivo sono nuovi contagi \u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Delegazione francese visita l'Artigiano in Fiera", "description": "Dagli allevatori di ostriche del Bassin de Thau ai vigneron di champagne, dai raccoglitori di\r\nlavanda provenzale ai produttori del sapone di Marsiglia, sono 44 gli espositori francesi (oltre a\r\ntre operatori della ristorazione) presenti al padiglione numero.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/08/delegazione-francese-visita-lartigiano-in-fiera_afd1da7c-1c44-43f9-9789-a4a2deb1c480.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/ad03fda88114be74df7331f524766800.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:53:12Z", "content": "(ANSA) - RHO, 08 DIC - Dagli allevatori di ostriche del\r\nBassin de Thau ai vigneron di champagne, dai raccoglitori di\r\nlavanda provenzale ai produttori del sapone di Marsiglia, sono\r\n44 gli espositor\u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: alla Prima incasso da 2 milioni 330mila euro", "description": "E' stato di 2 milioni 330 mila euro l'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni di spettatori nella diretta su Rai1\r\ncon uno share del 10,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/spettacolo/2021/12/08/scala-alla-prima-incasso-da-2-milioni-330mila-euro_8ad7b944-bdaa-4fa9-bd70-ca6caa07277c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/7/5862763e8fe258a2c9b289b7da47d3e2.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:35:49Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 08 DIC - E' stato di 2 milioni 330 mila euro\r\nl'incasso della serata inaugurale della Scala con Macbeth che ha\r\nregistrato, oltre al tutto esaurito in teatro, oltre due milioni\r\ndi s\u2026 [+294 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "La nuova torre della Sagrada Familia a Barcellona", "description": "Permette adesso alla Basilica di toccare i 138 metri di altezza nel suo punto pi\u00f9 elevato\r\n\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/primopiano/2021/12/08/la-nuova-torre-della-sagrada-familia-a-barcellona_5001f46f-219b-485c-8e4a-ca7b759e887f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/8/9c397d57d470118db5902f0468bc2976.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:09:52Z", "content": "La Sagrada Familia ora \u00e8 pi\u00f9 alta: merito della Torre della Vergine Maria, uno degli elementi del monumento simbolo di Barcellona immaginato da Antoni Gaud\u00ed pi\u00f9 di un secolo fa , e diventato realt\u00e0 n\u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 763 nuovi contagi e 8 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.802 tamponi molecolari sono stati rilevati 643 nuovi contagi, con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 7,3%. Sono 15.330 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali\r\nsono stati rilevati 120 casi (0,78%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/08/covid-oggi-in-fvg-763-nuovi-contagi-e-8-decessi_2e45ef2c-5c93-4622-9b4a-9e4b524d75e3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3aa78aee8f9ad9a4201645a321a56c01.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:19:31Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 08 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.802 tamponi molecolari sono stati rilevati 643 nuovi contagi,\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 7,3%. Sono 15.330 i test\r\nrapidi an\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 138 nuovi casi e un decesso in Sardegna", "description": "In Sardegna nelle ultime 24 ore si registrano un decesso e 138 nuovi casi di positivit\u00e0 al Covid,\r\nsulla base di 3299 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e antigenici,\r\n9201 tamponi per un tasso di positivit\u00e0 dell'1,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/08/covid-138-nuovi-casi-e-un-decesso-in-sardegna_caa5770a-435c-48bd-90ce-4ec47b857268.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/26/3e92d6b487080fed3d042d1140744039.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:24:57Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 08 DIC - In Sardegna nelle ultime 24 ore\r\nsi registrano un decesso e 138 nuovi casi di positivit\u00e0 al\r\nCovid, sulla base di 3299 persone testate. Sono stati\r\nprocessati in totale, f\u2026 [+360 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: cluster nell'asilo di Riomaggiore, scuole chiuse", "description": "Riomaggiore chiude le scuole di ogni ordine e grado per la sanificazione, a seguito dell'impennata\r\ndei positivi al Covid. Nel comune delle Cinque Terre, l'ASL5 Spezzina ne ha riscontrati 25\r\nnell'ultimo report, quintuplicati rispetto ad una settimana prima. \u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/08/covid-cluster-nellasilo-di-riomaggiore-scuole-chiuse_ac93c5ca-668a-43cb-bb84-7e990fd71e09.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/11/dc4f72bdbe58a6da3777c29c936fea44.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:33:37Z", "content": "(ANSA) - LA SPEZIA, 08 DIC - Riomaggiore chiude le scuole di\r\nogni ordine e grado per la sanificazione, a seguito\r\ndell'impennata dei positivi al Covid. Nel comune delle Cinque\r\nTerre, l'ASL5 Spezzin\u2026 [+752 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Asl1 sospende visite a malati ospedalizzati", "description": "L'Asl1 Imperiese ha sospeso, a partire da oggi, le visite ai malati nei tre ospedali della\r\nprovincia, Bordighera, Sanremo e Imperia, a causa della crescita dei contagi covid. Il provvedimento\r\n\u00e8 a tempo indeterminato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/08/covid-asl1-sospende-visite-a-malati-ospedalizzati_c1ca3335-5653-4106-852e-85862762df98.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/9e6e4fe465b33d96ac3b086923e246cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:58:52Z", "content": "(ANSA) - IMPERIA, 08 DIC - L'Asl1 Imperiese ha sospeso, a\r\npartire da oggi, le visite ai malati nei tre ospedali della\r\nprovincia, Bordighera, Sanremo e Imperia, a causa della crescita\r\ndei contagi c\u2026 [+622 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria boom di positivi, 5 morti, pi\u00f9 ricoveri", "description": "Boom di nuovi positivi al covid in Liguria. In 24 ore ce ne sono stati 690, il numero pi\u00f9 alto\r\ndall'inizio della quarta ondata della pandemia. Complessivamente i positivi in regione sono adesso\r\n7161, 142 pi\u00f9 di ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/08/covid-in-liguria-boom-di-positivi-5-morti-piu-ricoveri_0f49c34f-d5fb-4117-bea9-54d98890ccf9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5c5b28d51bc75cc159aba36f6fa1f2ef.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:20:35Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 08 DIC - Boom di nuovi positivi al covid in\r\nLiguria. In 24 ore ce ne sono stati 690, il numero pi\u00f9 alto\r\ndall'inizio della quarta ondata della pandemia. Complessivamente\r\ni positivi\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ponte Morandi in presepe, opera rimossa da mostra Firenze", "description": "Rimosso dalla mostra fiorentina il presepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30 presepi realizzati dall'artista\r\nClaudio Ladurini, \u00e8 in corso fino al 6 gennaio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/08/ponte-morandi-in-presepe-opera-rimossa-da-mostra-firenze_26117e0c-38f5-45c9-82ce-cb527fc9feca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/921666251790097a19c9dd9f55ccebbe.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:24:38Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 08 DIC - Rimosso dalla mostra fiorentina il\r\npresepe con il ponte Morandi al centro di polemiche. Lo rende\r\nnoto il Rivoli Boutique Hotel dove l'esposizione, con anche 30\r\npresepi r\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ancora un picco per nuovi casi giornalieri Covid in Umbria", "description": "Ancora un picco per i contagi giornalieri da Covid in Umbria, 179 nelle ultime 24 ore, ma restano\r\nsostanzialmente stabili i ricoverati in ospedale, 49, uno in pi\u00f9, sette dei quali nelle terapie\r\nintensive, erano otto. Non si registrano nuovi morti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/08/ancora-un-picco-per-nuovi-casi-giornalieri-covid-in-umbria_1422cc36-7251-44a1-9ecd-0d5ac22bae07.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/14/b9b350d0c178494d26de09a5f67e2737.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:50:33Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 08 DIC - Ancora un picco per i contagi\r\ngiornalieri da Covid in Umbria, 179 nelle ultime 24 ore, ma\r\nrestano sostanzialmente stabili i ricoverati in ospedale, 49,\r\nuno in pi\u00f9, sette\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Fisico, in Umbria curva Covid a picco ma c'\u00e8 processo nuovo", "description": "Ha \"raggiunto il suo massimo\" la curva del contagio Covid in Umbria \"e si appresta a declinare, come\r\nsempre accade\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/08/fisico-in-umbria-curva-covid-a-picco-ma-ce-processo-nuovo_68482ed8-ba00-4172-9bef-27d994313c0e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/22/e9dfc443f4a9a6efc7e554d4d8a5f255.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:06:02Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 08 DIC - Ha \"raggiunto il suo massimo\" la\r\ncurva del contagio Covid in Umbria \"e si appresta a declinare,\r\ncome sempre accade\". Lo sostiene con l'ANSA il fisico\r\nsperimentale dell'U\u2026 [+1263 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, plateau epidemico, 464 casi, incidenza190,28", "description": "Con 464 positivi al covid rilevati nell'ultima giornata e un tasso di incidenza cumulativo di 190,28\r\ncasi su 100mila abitanti, le Marche sono oggi in una fase di \"plateau epidemico\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/08/covid-marche-plateau-epidemico-464-casi-incidenza19028_51df05da-df3e-49f5-ad17-e276e5af9603.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/26/acd12ae4e2387fe5cf39148594008273.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:35:05Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 08 DIC - Con 464 positivi al covid rilevati\r\nnell'ultima giornata e un tasso di incidenza cumulativo di\r\n190,28 casi su 100mila abitanti, le Marche sono oggi in una fase\r\ndi \"plateau\u2026 [+1854 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: circa 300 dosi open day a Fabriano", "description": "Circa 300 dosi di vaccino anti covid somministrate (molte booster) per il primo open day a Fabriano. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/08/vaccini-circa-300-dosi-open-day-a-fabriano_8f7fdea4-781c-4b83-878f-3f3521bf992d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/a7e76f6c831e0fa323c88510b274e2e4.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:33:56Z", "content": "(ANSA) - FABRIANO (ANCONA), 08 DIC - Circa 300 dosi di\r\nvaccino anti covid somministrate (molte booster) per il primo\r\nopen day a Fabriano. Tanti i residenti dei cinque Comuni\r\ndell'Ambito 10 (Fabria\u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche +6 ricoveri, lieve calo saturazione intensive", "description": "Sale il numero dei ricoverati per covid negli ospedali delle Marche: nelle ultime 24 ore, secondo i\r\ndati della Regione, sono saliti a 142, sei in pi\u00f9 rispetto a ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/08/covid-marche-6-ricoveri-lieve-calo-saturazione-intensive_89633556-f1f5-4977-afdc-48833272cb44.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/aa5d6819ac3efcc502e26674fcd9a24a.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:33:30Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 08 DIC - Sale il numero dei ricoverati per\r\ncovid negli ospedali delle Marche: nelle ultime 24 ore, secondo\r\ni dati della Regione, sono saliti a 142, sei in pi\u00f9 rispetto a\r\nieri. Ma \u2026 [+878 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: ad Ancona muore 14enne in terapia intensiva", "description": "Non ce l'ha fatta Martina, una ragazzina di 14 anni ricoverata dall'inizio di novembre in\r\nRianimazione pediatrica presso l'ospedale Salesi di Ancona per insufficienza respiratoria da\r\ninfezione Sars-cov-2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/08/covid-ad-ancona-muore-14enne-in-terapia-intensiva_70108ab5-cb11-4a7e-847b-583c491e4923.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/1/19/73d572f13c7a1602bf5fab5a7d0bd8ad.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:45:27Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 08 DIC - Non ce l'ha fatta Martina, una\r\nragazzina di 14 anni ricoverata dall'inizio di novembre in\r\nRianimazione pediatrica presso l'ospedale Salesi di Ancona per\r\ninsufficienza res\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Saltamartini, \u00e8 stata emanata circolare 5-11 anni", "description": "E' stata emanata nella tarda serata di ieri dal Ministero della Sanit\u00e0 la circolare per la\r\nvaccinazione dei bambini tra 5 e 11 anni con una dose ridotta (un terzo del dosaggio autorizzato per\r\nadulti e adolescenti) e con formulazione specifica. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/08/vaccini-saltamartini-e-stata-emanata-circolare-5-11-anni_d6182310-f342-41a9-8025-00291be4b7e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/1a169c2abf830f5d08308d301d6cc76c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:22:44Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 08 DIC - E' stata emanata nella tarda serata\r\ndi ieri dal Ministero della Sanit\u00e0 la circolare per la\r\nvaccinazione dei bambini tra 5 e 11 anni con una dose ridotta\r\n(un terzo del dos\u2026 [+2062 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 116 nuovi positivi su 1.336 tamponi", "description": "Centosedici dei 1.336 tamponi esaminati in Basilicata nelle ultime 24 ore sono risultati positivi:\r\nsi tratta di una cifra - resa nota nel bollettino della task force regionale - che non si registrava\r\nda tempo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/08/covid-in-basilicata-116-nuovi-positivi-su-1.336-tamponi_cd290fbc-63b6-41f9-a813-2d5e78618e07.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/ec78c70306249caffc286895171f3bed.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:01:59Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 08 DIC - Centosedici dei 1.336 tamponi\r\nesaminati in Basilicata nelle ultime 24 ore sono risultati\r\npositivi: si tratta di una cifra - resa nota nel bollettino\r\ndella task force reg\u2026 [+396 chars]"}]}