{"status": "ok", "totalResults": 107, "articles": [{"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c COVID-19", "description": "\u041f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 COVID-19 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433-\u0444\u043e\u043d\u043e\u043f\u0435\u0434, \u0434\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0434\u0438\u043e\u043d \u0411\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0432. \u041e\u043d \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043e\u0440\u0442\u0430\u043d\u0438 \u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0434\u044b\u0445\u0430\u043d\u0438\u044f \u2014 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/golos/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/15/20211208155526095/share_9da4454a2ce746c43e6ad776732cfd11.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:56:20Z", "content": "COVID-19 . -, , URA.RU.\r\n , , . , , , .\r\n\u00ab COVID-19 , , , - , \u00bb, .\r\n - \u00ab\u00bb , - : , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0415\u043d\u0438\u043a\u0435\u0435\u0432", "title": "\u041f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438 COVID-19", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u041c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043b\u044e\u0434\u0438 \u0441 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u0441 \u0448\u0438\u0437\u043e\u0444\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u0439, \u0432 \u043f\u044f\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0443\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2 \u0438 \u0432 \u0442\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0438\u0437-\u0437\u0430 COVID-19. \u0418\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/schizopheria/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/20/20211207203726687/share_6ff5cc84fe34bfbd090ef5ffcca36283.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:06:39Z", "content": ", , , , SARS-CoV-2 - COVID-19. Molecular Psychiatry.\r\n 1925 , , 1483 41 448 . , 16 282 COVID-19, 2885 1081 .\r\n, COVID-19 4,84 , . COVID-19 3,76 1,99 . COVID-19 35,8 37,3 16,6 .\r\n COVID-19, , 52,6 37,\u2026 [+4 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 31 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 30\u00a0752 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f COVID-19. \u041e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e  9\u00a0895\u00a0597. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0443, 8 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/newkorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/08/20211208085113205/share_bf8ab5f582420ee601d03533c007f802.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:43:00Z", "content": "30 752 COVID-19. 9\u00a0895\u00a0597. , 8 .\r\n 31\u00a0096 .\r\n COVID-19 (3004), - (2209) (1854). (2 ), (8 ) (20 ).\r\n 1179 COVID-19, 284\u00a0823 .\r\n 36 976, 8\u00a0602\u00a0067.\r\n 3 , 53,7 . 63\u00a0961\u00a0690 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0436\u0430\u043b\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0441 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c\u044e, \u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043b\u044e\u0434\u044f\u043c \u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u0443\u0432\u0435\u0440\u044f\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043a\u0430\u0437\u0443\u0441\u043e\u0432 \u0441 \u0431\u044b\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c\u044e, \u043a\u0430\u043a \u044d\u0442\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u0445 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0435\u043c\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438, \u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/osobenn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/15/20211208150144918/share_77327b88889fe9eba631e27acdf7c375.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:06:28Z", "content": "COVID-19 . \u00ab.\u00bb , , . , .\r\n , , , . . , .\r\n\u00ab , , - , . : \", , ...\"\u00bb, \u00ab.\u00bb.\r\n , \u00ab \u00bb . , \u00ab , \u00bb.\r\n - , , , .\r\n , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0441 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f\u043c\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c COVID-19. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0443 \u0412\u041e\u0417, \u0432 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/omikron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/06/20211208063402146/share_4c6cffe655431fa25954f8b330af3b96.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:59:19Z", "content": "() , - COVID-19. .\r\n, . -. , , , , , .\r\n , , , .\r\n - \u00ab\u00bb - . , , -, , . , . \u00ab \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0448\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0434\u0435\u043e \u043d\u0430 YouTube \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0448\u0442\u0430\u0442\u0430 \u041f\u0435\u043d\u0441\u0438\u043b\u044c\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0447\u043b\u0435\u043d \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0421\u0428\u0410 \u041c\u0430\u0439\u043a\u043b \u041c\u0430\u043d\u043d \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 YouTube \u0443\u0434\u0430\u043b\u044f\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e, \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b. \u00ab\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0443\u0434\u0430\u043b\u044f\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0441 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c COVID. \u041f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0443\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0441 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0433\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/klimat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/17/20211208172114937/share_8caf90088282b313e47218cc3b17ffbb.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:03:15Z", "content": "YouTube , . - Twitter-.\r\n\u00ab, COVID. . \u00bb, . YouTube .\r\nForbes , . , , . , YouTube , .\r\n YouTube , . , , . Forbes , .\r\n , Facebook 1,36 , 76,7 . Science Policy 2020 , Twitter.\r\n Facebook . InfluenceMap,\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0415\u043d\u0438\u043a\u0435\u0435\u0432", "title": "\u0410\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u043d \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u043d \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 COVID-19. \u041e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0436\u0430\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438. \u0414\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/aspirin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/20/20211208200447178/share_e23e9638e7652a334806fde8d2bbe2b2.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:50:24Z", "content": "() , COVID-19. , SARS-CoV-2 . -, \u00ab.\u00bb.\r\n . , , , .\r\n , , , , . . .\r\n , COVID-19, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0438 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u043f\u044f\u0442\u0438\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041a\u0430\u043a \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u0443 \u041a\u0435\u0439\u0440\u043e\u0433\u0430, \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u043e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u043a \u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/brazil/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/11/20211208111507420/share_9902e520552280804469b680c9d5e30c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:16:17Z", "content": "- , , . .\r\n , - , - COVID-19. , - .\r\n, . (Anvisa) , () .\r\n, 1 , , , , - . --."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0412\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0412\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0441 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f 2020 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0417\u0430 24 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 COVID-19 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0443 59019 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u042d\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0441 3 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f 2020-\u0433\u043e. \u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u041f\u044f\u0442\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/france_covid19/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/11/20211208110241574/share_f85d4e5989655a3077b68798451a4047.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:00:55Z", "content": "2020 . BFM.TV.\r\n , 24 COVID-19 59019 . 3 2020-. , .\r\n . .\r\n24 , . , , COVID-19, 2,5 340 100 . 11 14 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u044b \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0421\u043e\u044e\u0437\u0430 \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044b \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0422\u0440\u0435\u0443\u0448\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u044b \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u044c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043d\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0442 \u043d\u043e\u0447\u0430\u043c\u0438, \u043e\u0442\u0432\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435\u0432\u043f\u043e\u043f\u0430\u0434, \u0438\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u043b \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0435\u043c\u0443 \u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/otli4ie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/11/20211208114858219/share_7a8e13efe572c5cd6ff6e18a025baa3d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:01:00Z", "content": ". News.ru.\r\n , . , , , . .\r\n, . \u00ab, , , . , \u00bb, .\r\n , , , . , . 18 35 : , , - COVID-19.\r\n, , , SARS-CoV-2 - . COVID-19 4,84 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043b \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439", "description": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0438\u0441\u0447\u0435\u0440\u043f\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b, \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u043f\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0443\u0431\u044b\u043b\u044c. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0432\u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u042e\u0436\u043d\u043e-\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 (\u042e\u0423\u0413\u041c\u0423) \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/potencial/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/08/20211208085644911/share_ee640d357837dcca6dab8eef2d51fa29.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:57:00Z", "content": ", - , . - () \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab , . , . , , , \u00bb, .\r\n , COVID-19 \u00ab\u00bb , . , , .\r\n - - , . , , , .\r\n - , 6 . , . , 10 , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f Pfizer \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0435\u0436\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u0443\u044e \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u0445 \u043b\u0435\u0442", "description": "\u041b\u044e\u0434\u044f\u043c \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u0433\u043e\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u0445 \u043b\u0435\u0442, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0438\u043b\u0438\u0430\u043b\u0430 Pfizer \u0411\u0435\u043d \u041e\u0441\u0431\u043e\u0440\u043d. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u2014 \u0440\u0430\u0437 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/privivki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/14/20211208142417687/share_aea9abf03af5460d70085af0996e32bc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:33:05Z", "content": ". Pfizer (Ben Osborn), Sky News.\r\n, , COVID-19 . \u00ab, , , [, ]. , \u00bb, .\r\n , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 Pfizer \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0434\u043e\u0437 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0442\u0440\u0438 \u0434\u043e\u0437\u044b \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u043e\u0442 Pfizer/BioNTech. \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0430 \u0443 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043f\u0443\u0441\u0442\u044f \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0431\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0434\u043e\u0437\u043e\u0439, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u0430 \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/pfizer/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/22/20211208221205331/share_e0d49baccbfc6f74a1a7947aad3fb62c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:13:05Z", "content": "- Pfizer/BioNTech. , Pfizer.\r\n , , , , - , . \u00ab\u00bb .\r\n, , , 25 COVID-19 \u00ab\u00bb . , , -.\r\n , .\r\n, - . , , . , \u00ab , \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0443\u0442 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043e\u043a \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u044f \u0438\u0437 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435. \u0423\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u044b \u0432 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0443,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/qr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/13/20211208131708791/share_0faba7e7ea30d30be22a5f4b1162ba7d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:25:00Z", "content": "QR- . , , , .\r\n , , QR-. . , , , .\r\n, , , , , . , , .\r\n , , , . , , QR- , -, , .\r\n12 QR-, COVID-19 . , , . , , QR- - 1 2022 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u041a\u0443\u0447\u0435\u0440\u044f\u0432\u044b\u0445", "title": "YouTube \u0437\u0430\u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u043e\u0439", "description": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0430\u044f \u0438 \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u043a\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u0430, \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b YouTube. \u041d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0435\u0435 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u00ab\u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 YouTube\u00bb. \u041e \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/shukshina_youtube/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/15/20211208152930280/share_050afd07221d8023f7fb36fb681de556.jpeg", "publishedAt": "2021-12-08T12:27:00Z", "content": ", , Telegram-, YouTube. .\r\n , \u00ab YouTube\u00bb. , .\r\n Instagram . , . , \u00ab\u00bb . Instagram- .\r\n . 24 \u00ab\u00bb , COVID-19, , \u00ab \u00bb, - , , , , , .\r\n, . , .. -, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b \u0441 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u00ab\u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u00bb. \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0443. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043e\u043d \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043b\u0435\u0442 \u0431\u043e\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/bespolezno/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/04/20211208045519829/share_90d491e8360d698e43bf551f348f6f6c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T02:16:13Z", "content": ", \u00ab\u00bb. \u00ab 1\u00bb, Ura.ru Telegram-.\r\n, . , . , . \u00ab \u00bb, .\r\n24 \u00ab\u00bb , COVID-19, .\r\n 15 . , 27 . , . , , - . , . , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043a \u0446\u0435\u043b\u0435\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e", "description": "\u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043a \u0446\u0435\u043b\u0435\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e \u0432 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u044b\u0445, \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d. \u041f\u043e \u0438\u0445 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0441\u0435\u043c\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0446\u0435\u043d\u0430\u0440\u0438\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/infl/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/00/20211209005004286/share_c9557e96494fbf18575d166e9dd2b1fb.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:51:04Z", "content": "\u00ab\u00bb , . , .\r\n WMT Consult , , . , , 2022 , .\r\n, COVID-19 , , , , .\r\n \u00ab\u00bb , - - . , . \u00ab 2021 , ; 2022 \u00bb, .\r\n , , , . . , , .\r\n \u00ab\u00bb , . , , .\r\n, 8,4 , 2016 , .\r\n7 . , 2022 . , 2021 7,4-7,9 , , , , 8,5 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u0430\u044f \u0430\u0440\u0430\u0431\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0418\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0430\u0440\u0430\u0431\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b, \u0430\u043d\u043e\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0421 12 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b \u0432\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/jordan/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/14/20211208144632624/share_4e55b077b600a685b4e697fb56a2f405.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:19:00Z", "content": ", , . \u00a0The National News. \r\n 12 , , -, 72 .\r\n \u00a0 - . 7 12 -\u00a0\u00a0- 48 .\u00a0\r\n COVID-19 B.1.1.529\u00a0 \u00a0 , \u00ab\u00bb (). \u00a0\u00a0() . , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scala, contagi nel balletto: a rischio l'apertura della stagione di danza", "description": "Dieci persone positive al Covid mettono a rischio 'Bayad\u00e8re'", "url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/teatro-danza/2021/12/08/news/scala_contagi_nel_balletto_bayade_re_a_rischio-329446571/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/161732317-bbba95a7-b6e2-4041-b2c3-c84657043ae2.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:25:40Z", "content": "Domani non ci saranno le due prove previste di Bayad\u00e8re, il balletto in cartellone il prossimo 15 dicembre come apertura della stagione di danza della Scala. Il motivo sono nuovo contagi al Covid.\r\nA\u2026 [+433 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Djokovic nella lista dei partecipanti all'Australian Open, non c'\u00e8 Serena Serena Williams", "description": "C'\u00e8 anche il serbo - in dubbio per l'obbligo di vaccinazione anti Covid - nell'elenco comunicato dagli organizzatori del primo Slam della stagione. Presente anche Nadal, tra le donne rinuncia la statunitense", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/12/08/news/djokovic_australian_open-329401496/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/095938377-580c42f7-8596-4433-a872-9b5aa0008d40.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:05:33Z", "content": "Novak Djokovic \u00e8 presente nella lista dei partecipanti al prossimo Australian Open, primo Slam della stagione in programma a Melbourne dal 17 al 30 gennaio 2022. La partecipazione del serbo numero un\u2026 [+1928 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: perch\u00e9 prima o poi ci infetteremo tutti ma senza paura", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/podcast/metropolis/2021/12/08/news/la_via_endemica_del_covid_perche_prima_o_poi_ci_infetteremo_tutti_ma_senza_paura-329457897/", "urlToImage": "http://www.repstatic.it/cless/main/nazionale/2013-v1/img/common/favicon/favicon-1500.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:39:56Z", "content": "A Metropolis Fabrizio Pregliasco, virologo dell'Universit\u00e0 di Milano: \"La strada del Covid \u00e8 quella endemica. Ci infetteremo\u00a0tutti ma con vaccini aggiornati e nuovi farmaci non dobbiamo avere paura d\u2026 [+422 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tottenham, si allarga il focolaio Covid. Conte: \"Siamo spaventati, non \u00e8 giusto giocare\"", "description": "Contagiati 8 giocatori e 5 membri dello staff. Il tecnico italiano alla vigilia del match di Conference League contro il Rennes: \"La\u00a0situazione \u00e8 grave\"", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/esteri/2021/12/08/news/tottenham_si_allarga_il_focolaio_covid_conte_spaventati_non_e_giusto_giocare_-329453943/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/164000204-e76fcc2e-f8e9-4c6b-9f61-fa714f1e131d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:46:07Z", "content": "Divampa\u00a0il focolaio Covid-19 al\u00a0Tottenham\u00a0di Antonio Conte.\u00a0Alla vigilia della sfida di Conference League contro il Rennes, il tecnico italiano ha confermato la presenza di otto giocatori e cinque co\u2026 [+1827 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, muore a 57 anni il Capo di Stato Maggiore dei carabinieri Salvo Gagliano: il dolore degli ex colleghi a Bari e Lecce", "description": "L'ufficiale, 57 anni, al comando interregionale Culqualber di Messina era ricoverato a Modena. Si \u00e8 spento oggi, perdendo la sua battaglia contro il virus", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_muore_a_57_anni_il_capo_di_stato_maggiore_dei_carabinieri_salvo_gagliano_il_dolore_degli_ex_colleghi_a_bari_e_lecce-329459855/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/12/08/172444568-c36bc110-8a7a-4505-9135-d71415fe743d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:47:31Z", "content": "Il Covid ha ucciso il capo di Stato Maggiore, colonnello Salvo Gagliano, a lungo in servizio in Puglia tra Bari e Lecce. Nel capoluogo ha comandato la compagnia di Bari centro. L'ufficiale, 57 anni, \u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Luci di Natale, le citt\u00e0 sfidano il caro bollette", "description": "Nella capitale l\u2019albero di piazza Venezia resta senza sponsor. Milano raddoppia gli sforzi e si espande in periferia. Sfarzo e ombre nelle notti delle feste", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/luci_di_natale_le_citta_sfidano_il_caro_bollette-329486622/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/213730058-50bafee7-53c4-43a2-9fac-58ea8a2a1d91.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T23:01:00Z", "content": "Le mille luci del Natale - il secondo in tempo di Covid - sono nelle parole di Mina a Cremona, hanno il viso di Raffaella Carr\u00e0 a Bologna, sfavillano a Roma tra i doni \"sostenibili\" sotto l'abete di \u2026 [+141 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "David Livermore: \"L'opera in tv \u00e8 vincente, premia anche chi sta sul divano\"", "description": "Il regista del Macbeth alla Scala sminuisce i buu: \"Erano trenta su duemila\"", "url": "https://www.repubblica.it/dossier/spettacoli/scala-macbeth-2021/2021/12/08/news/david_livermore-329475704/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/192854472-f15fb048-e3b4-476b-9eea-057207c19aac.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:35:41Z", "content": "Milano - Se i teatri, dopo il Covid, sono allo stremo e faticano a riempire le sale, la tv pu\u00f2 essere un aiuto per allargare il pubblico. Ne \u00e8 convinto Davide Livermore, regista della Prima del Macbe\u2026 [+234 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Lagarde: \"Clima e cyber attacchi sono le nuove minacce per la stabilit\u00e0 finanziaria\"", "description": "La presidente Bce aprendo i lavori della conferenza annuale del Comitato Europeo per il Rischio Sistemico (Esrb): \"Entrambe non hanno frontiere e sono intersettoriali\"", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/12/08/news/lagarde_clima_cyber_attacchi-329417659/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/121627532-a8d5f549-b756-4342-abe9-ec15fef855d3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:17:57Z", "content": "MILANO - I cambiamenti climatici e gli incidenti informatici sono le \"nuove minacce che possono intaccare profondamente la stabilit\u00e0 finanziaria\". Lo afferma la presidente della Bce Christine Lagarde\u2026 [+1708 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Arena Robinson, \"Per capire la Cina ricordiamoci che noi l'abbiamo voluta cos\u00ec\"", "description": "Dobbiamo cambiare il nostro punto di vista sul \"continente\" cinese, perch\u00e9 siamo \"troppo emotivi\". Ne parliamo con Filippo Santelli, Gabriella Colarusso e Simone Pieranni nel nostro spazio a Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi", "url": "https://www.repubblica.it/robinson/2021/12/08/news/arena_robinson_per_capire_la_cina_ricordiamoci_che_noi_l_abbiamo_voluta_cosi_-329425194/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/134009422-d005b5e2-2865-4855-82aa-50492cc03223.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:53:31Z", "content": "\"La Cina \u00e8 quello che \u00e8 perch\u00e9 noi la volevamo cos\u00ec: un Paese senza regole per i lavoratori, che inquinava, dove produrre il pi\u00f9 possibile. Per questo abbiamo ingegnerizzato la sua entrata nella Wto.\u2026 [+4741 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mourinho: ''Tante difficolt\u00e0 inaspettate. Vogliamo il primo posto, ma in Europa non ci sono partite facili''", "description": "Il tecnico della Roma presenta la sfida in casa del Cska Sofia, ultima giornata di Conference League: ''Sar\u00e0 un campo difficile, troveremo molta neve. Speriamo di evitare i play-off''. Non convocati Rui Patricio, Smalling e Mkhitaryan", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/roma/2021/12/08/news/roma_mourinho_vogliamo_il_primo_posto_ma_in_europa_non_ci_sono_partite_facili_-329439450/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/144841317-5fdc6fed-a30b-44c3-9d64-94628eb6747c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:01:24Z", "content": "\"Dobbiamo andare l\u00ec e vincere, poi se anche il Bodo/Glimt vince siamo secondi e andiamo ai playoff a febbraio\". Jos\u00e9 Mourinho parla in maniera schietta della situazione della Roma alla vigilia della \u2026 [+2090 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Spalletti: \"Schiena dritta, le difficolt\u00e0 vanno prese a calci\"", "description": "Contro il Leicester al Napoli serve una vittoria per andare avanti in Europa League. Il tecnico non vuole alibi nonostante le tante assenze: \"C'\u00e8 da esibire una forza mentale superiore e mantenere la testa lucida\"", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/napoli/2021/12/08/news/spalletti_europa_league_leicester-329443404/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/153043773-dc66dc1f-6117-43f1-9eee-162e5d781c4a.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:50:19Z", "content": "Lucidit\u00e0 e carattere. Sono queste le armi del Napoli in vista dello spareggio europeo in programma domani (inizio alle 18.45) al Maradona contro il Leicester nell'ultima giornata di Europa League: gl\u2026 [+3266 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Afrique du Sud\u00a0: rejet du projet de loi controvers\u00e9 de redistribution des terres", "description": "Avec ou sans compensation, la question de la r\u00e9partition divise et passionne les d\u00e9bats dans le pays.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/08/afrique-du-sud-rejet-du-projet-de-loi-controverse-de-redistribution-des-terres_6105150_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/29/0/621/309/1440/720/60/0/cad2b9d_847206918-afriquedusud.JPG", "publishedAt": "2021-12-08T09:34:17Z", "content": "Champs de ma\u00efs \u00e0 Gerdau, dans le nord de lAfrique du Sud, en novembre 2018. AP\r\nLe projet de loi sur la r\u00e9forme fonci\u00e8re ch\u00e8re au pr\u00e9sident sud-africain Cyril Ramaphosa, qui s\u00e9tait engag\u00e9 \u00e0 corriger \u2026 [+3310 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Au Burundi, l\u2019incendie d\u2019une prison fait 38\u00a0morts et 69\u00a0bless\u00e9s parmi les d\u00e9tenus", "description": "Le feu, d\u00e9clench\u00e9 par un court-circuit selon les autorit\u00e9s, a totalement calcin\u00e9 certaines parties de cet \u00e9tablissement v\u00e9tuste et surpeupl\u00e9, situ\u00e9 dans la capitale.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/08/au-burundi-l-incendie-d-une-prison-fait-38-morts-et-69-blesses-parmi-les-detenus_6105155_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/416/0/5000/2500/1440/720/60/0/95ea07c_5152183-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:37:18Z", "content": "Des membres des forces de s\u00e9curit\u00e9 pr\u00e8s dun b\u00e2timent de la prison centrale de\u00a0Gitega, au Burundi, o\u00f9 un incendie a tu\u00e9 38\u00a0d\u00e9tenus, le 7\u00a0d\u00e9cembre 2021. AFP\r\nUn violent incendie a ravag\u00e9 la prison cent\u2026 [+4623 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "A Vichy, Emmanuel Macron revient sur les propos d\u2019Eric Zemmour\u00a0: \u00ab\u00a0Gardons-nous de\u00a0manipuler\u00a0l\u2019histoire\u00a0\u00bb", "description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique est revenu sur les propos du candidat d\u2019extr\u00eame droite, qui affirme r\u00e9guli\u00e8rement que le mar\u00e9chal P\u00e9tain a \u00ab\u00a0prot\u00e9g\u00e9 les juifs fran\u00e7ais et donn\u00e9 les juifs \u00e9trangers\u00a0\u00bb durant la seconde guerre mondiale.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/12/08/a-vichy-emmanuel-macron-revient-sur-les-propos-d-eric-zemmour-gardons-nous-de-manipuler-l-histoire_6105139_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/106/0/3600/1800/1440/720/60/0/cf8ddfb_563754917-macron-vierzon-33.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:51:34Z", "content": "Emmanuel Macron au cours dune rencontre avec des auxiliaires de vie sociale dans les locaux de lassociation Aider la vie-Entraide 18 \u00e0 Bourges, mardi 7 d\u00e9cembre 2021. JEAN-CLAUDE COUTAUSSE POUR \u00ab LE \u2026 [+1859 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guy Dutheil", "title": "Le transport a\u00e9rien devrait p\u00e2tir des pr\u00e9occupations environnementales", "description": "Selon l\u2019\u00e9tude du cabinet Roland Berger, les d\u00e9placements en avion pourraient reculer de 20\u00a0%, une fois la crise pass\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/08/le-transport-aerien-devrait-patir-des-preoccupations-environnementales_6105204_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/291/0/3500/1750/1440/720/60/0/7afaba0_ggg-sam108-airfrance-france-1202-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:50:46Z", "content": "Un Airbus A319 dAir France, \u00e0 la\u00e9roport de Paris-Charles-de-Gaulle, pr\u00e8s de Paris, le 2 d\u00e9cembre 2021. SARAH MEYSSONNIER / REUTERS\r\nLes \u00e9cologistes et les d\u00e9fenseurs de lenvironnement vont \u00eatre conte\u2026 [+3745 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Simon Lepl\u00e2tre", "title": "En Chine, l\u2019essor des infrastructures, un mod\u00e8le menac\u00e9", "description": "Routes, lignes de chemins de fer et de m\u00e9tro, a\u00e9roports\u2026 Depuis vingt ans, la construction d\u2019infrastructures accompagne et soutient le d\u00e9veloppement de la Chine. Mais l\u2019explosion de la dette remet en cause ce mod\u00e8le.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/08/en-chine-l-essor-des-infrastructures-un-modele-menace_6105222_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/241/0/2890/1445/1440/720/60/0/7ef58eb_110618439-000-8zl863.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:00:16Z", "content": "Des trains \u00e0 grande vitesse gar\u00e9s dans la gare de Nanjing, dans la province du Jiangsu, le 27 janvier 2021. STR / AFP\r\nElon Musk ne tarit pas d\u00e9loges \u00e0 propos de la Chine. A loccasion du centenaire d\u2026 [+3140 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma, concerts\u2026 avec l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, avez-vous chang\u00e9 vos pratiques culturelles\u00a0?", "description": "Avez-vous partiellement ou compl\u00e8tement renonc\u00e9 \u00e0 aller voir des spectacles, \u00e0 fr\u00e9quenter les cin\u00e9mas, \u00e0 assister \u00e0 des concerts ou \u00e0 visiter des mus\u00e9es depuis le premier confinement ou les suivants\u00a0?", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/appel-temoignages/2021/12/08/theatre-cinema-concerts-avec-l-epidemie-de-covid-19-avez-vous-change-vos-pratiques-culturelles_6105143_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/394/0/4855/2427/1440/720/60/0/0fa5aaf_626316799-kilyan-sockalingum-nw1n9enhosc-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:01:37Z", "content": "La Soci\u00e9t\u00e9 \u00e9ditrice du Monde souhaite pr\u00e9senter dans ses publications une s\u00e9lection de t\u00e9moignages, sous forme d\u00e9crits, de photographies et de vid\u00e9os (ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s ensemble ou s\u00e9par\u00e9ment \"Contri\u2026 [+4179 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u044b\u0441\u044b\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0443 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 COVID-19", "description": "\u0423 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 COVID-19 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0441\u044b\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0442\u0435\u043b\u0435, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb \u0432\u0440\u0430\u0447-\u043f\u0435\u0434\u0438\u0430\u0442\u0440, \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0422\u0438\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432. \u0421\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0446\u0435\u043b\u044b\u0439 \u0430\u0442\u043b\u0430\u0441 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0441\u044b\u043f\u0430\u043d\u0438\u0439, \u0430 \u043f\u043e \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0434\u0443\u0433\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0434\u0438\u0442\u044c \u043e \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/visipaniya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/10/20211208105129892/share_bb4a01d02d2e7b14e7d40e9a5962ff0f.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:48:17Z", "content": "COVID-19, , , \u00ab.\u00bb -, , .\r\n , , , . , , COVID-19.\r\n\u00ab , , . , , , . , \u00bb, .\r\n , , , .\r\n, 15 , \u00ab\u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442 \u0438 \u0434\u0438\u0435\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438  \u043e\u0442 COVID-19 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438\u0441\u044c \u043a \u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0443. \u041b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044c, \u0432\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u0440\u0435\u043f\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a\u00bb, \u2014 \u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/zapreshenka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/02/20211208023428446/share_86dbb29f5720f08e812200803b211bff.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:08:53Z", "content": "- , COVID-19 . , . \u00a0 Sputnik.\r\n , . \u00ab , , \" V\". , , , \u00bb, .\r\n, . , .\r\n , : \u00ab , , , , , . , . \u00bb, .\r\n . , . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0415\u043d\u0438\u043a\u0435\u0435\u0432", "title": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0435", "description": "\u041d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u0431\u0438\u043e\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f BioNTech SE c\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0441 Pfizer Inc. \u0438\u0437 \u0421\u0428\u0410 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443, \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2, \u043a \u043c\u0430\u0440\u0442\u0443 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430. \u042d\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044e \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430, \u043d\u0430\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/vaccines/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/17/20211208171654676/share_ea4f2db0a68d02732f27cadd1ecea447.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:20:31Z", "content": "BioNTech SE c Pfizer Inc. , - SARS-CoV-2, . - .\r\n , , Pfizer-BioNTech, , , SARS-CoV-2 . , - 25 . COVID-19, , . , Pfizer BioNTech 25 . , .\r\n - 25 . , COVID-19. 100 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "description": "\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0414\u044d\u0432\u0438\u0434 \u041b\u043b\u043e\u0439\u0434 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u0430\u043c\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0435\u0441\u0442\u044c. \u041d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, 15 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043b\u043a\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u044b\u043f\u044c\u044e, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/symptom/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/05/20211208052346882/share_23021eb4ae48b111913683d68f969e6b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T02:34:53Z", "content": ", . \u00a0Sky News.\u00a0\r\n, . , COVID-19 , , , \u00ab 15 , \u00bb.\r\n\u00ab . , , \"\", . , \u00bb, .\r\n - \u00ab\u00bb - . , , -, , . ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sandra Favier, Jordan Pouille, Anthony Villeneuve", "title": "Covid-19\u00a0: la ru\u00e9e sur les tests antig\u00e9niques en pharmacie", "description": "Entre tensions d\u2019approvisionnement et main-d\u2019\u0153uvre r\u00e9duite, les officines peinent \u00e0\u00a0absorber l\u2019explosion de la demande de d\u00e9pistage en pleine cinqui\u00e8me vague. Des difficult\u00e9s qui gagnent l\u2019ensemble du territoire, de la capitale aux r\u00e9gions rurales.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/08/covid-19-la-ruee-sur-les-tests-antigeniques-en-pharmacie_6105103_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/04/539/2/4029/2013/1440/720/60/0/d22b0fd_f721abe1f6344544a1ffbe4a527a406d-f721abe1f6344544a1ffbe4a527a406d-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:58:23Z", "content": "Une pharmacienne fait un test nasal \u00e0 Saint-Pee-sur-Nivelle (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques), le 4 d\u00e9cembre 2021. BOB EDME / AP\r\nDevant la pharmacie Laquitinie, dans le 13e arrondissement de Paris, une dizaine\u2026 [+2654 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Delphine Roucaute", "title": "\u00ab\u00a0Passer \u00e0 l\u2019obligation vaccinale n\u2019aurait pas forc\u00e9ment plus d\u2019effet que la politique actuelle\u00a0\u00bb", "description": "Pour Jocelyn Raude, sp\u00e9cialiste de la psychologie de la sant\u00e9 et des maladies infectieuses, la France aurait atteint le taux incompressible des r\u00e9ticents \u00e0 la vaccination contre le Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/08/passer-a-l-obligation-vaccinale-n-aurait-pas-forcement-plus-d-effet-que-la-politique-actuelle_6105170_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/392/0/3500/1750/1440/720/60/0/2f0da14_761701280-875008.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:46:49Z", "content": "Une femme patiente apr\u00e8s avoir re\u00e7u une injection du vaccin Pfizer-BioNTech, dans un centre de vaccination contre le coronavirus \u00e0 Nice, en France, le 1er d\u00e9cembre 2021. ERIC GAILLARD / REUTERS\r\nJoce\u2026 [+3936 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: plusieurs r\u00e9gions r\u00e9activent le plan blanc dans leurs h\u00f4pitaux", "description": "En tout, six r\u00e9gions m\u00e9tropolitaines ont r\u00e9activ\u00e9 le plan blanc, qui permet notamment de d\u00e9programmer des op\u00e9rations\u00a0: la Corse, la Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, l\u2019Ile-de-France, l\u2019Occitanie, les Pays de la Loire et la Bourgogne-Franche-Comt\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/08/covid-19-plusieurs-regions-reactivent-le-plan-blanc-dans-leurs-hopitaux_6105235_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/0/0/5785/2887/1440/720/60/0/c3dede4_5121724-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:11:16Z", "content": "Le plan blanc permet notamment de d\u00e9programmer des op\u00e9rations et de r\u00e9affecter du personnel aux services de soins critiques. PATRICK HERTZOG / AFP\r\nSous la pression de la cinqui\u00e8me vague de Covid-19,\u2026 [+4028 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "St\u00e9phanie Le Bars, Virginie Malingre, Jean-Baptiste Chastand, Thomas Wieder, Mirel Bran, Jean-Pierre Stroobants, Marina Rafenberg, Jakub Iwaniuk, Anne-Fran\u00e7oise Hivert, J\u00e9r\u00f4me Gautheret", "title": "Covid-19\u00a0: en Europe, la vaccination obligatoire s\u2019impose comme l\u2019ultime recours dans les pays qui r\u00e9sistent au vaccin", "description": "Le d\u00e9bat s\u2019installe apr\u00e8s la d\u00e9cision de l\u2019Autriche, de la Gr\u00e8ce ou encore de la Pologne de recourir \u00e0 cette mesure, pour l\u2019ensemble ou une partie de la population, afin de contenir la nouvelle vague de contaminations.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/08/covid-19-en-europe-la-vaccination-obligatoire-s-impose-comme-l-ultime-recours-dans-les-pays-qui-resistent-au-vaccin_6105111_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/0/0/5473/2733/1440/720/60/0/57a682f_777443627-241534.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T04:49:15Z", "content": "Un homme attend pour \u00eatre vaccin\u00e9, \u00e0 Vienne, en Autriche, le 22 novembre 2021. VADIM GHIRDA / AP\r\nSi, pour lOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS), la vaccination obligatoire contre le Covid-19 doit\u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Variant Omicron\u00a0: retour au t\u00e9l\u00e9travail au Royaume-Uni, fermeture des \u00e9coles et vie nocturne r\u00e9duite au Danemark", "description": "Omicron semble provoquer un taux de r\u00e9infection plus \u00e9lev\u00e9, mais aussi des sympt\u00f4mes moins s\u00e9v\u00e8res, a par ailleurs annonc\u00e9 mercredi l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/08/variant-omicron-retour-au-teletravail-au-royaume-uni-fermeture-des-ecoles-et-vie-nocturne-reduite-au-danemark_6105227_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/05/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/db0d48f_ppp-htn106-christmas-season-britain-1205-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:31:51Z", "content": "Nouveau tour de vis en Europe face \u00e0 la progression de la pand\u00e9mie et \u00e0 larriv\u00e9e du nouveau variant, Omicron. Le Royaume-Uni a annonc\u00e9 le retour au t\u00e9l\u00e9travail d\u00e8s lundi, le Danemark la fermeture des\u2026 [+3823 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino dell'8 dicembre: 17.959 nuovi casi e 86 morti", "description": "Mai cos\u00ec tanti contagi dal 9 aprile scorso. Il tasso di positivit\u00e0 arriva al 3,2% con 564.698 tamponi effettuati. Aumentano i ricoveri ordinari e\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_italia_il_bollettino_dell_8_dicembre_-329434461/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/145603213-fee10275-e236-4b03-b49e-a25fcf8f251c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:14:42Z", "content": "Nelle ultime 24 ore nel nostro Paese sono stati registrati 17.959 nuovi casi Covid, mai cos\u00ec tanti dal 9 aprile scorso (quando furono 18.938) contro i 15.756 di ieri. Con 564.698 tamponi (ieri 695.13\u2026 [+15018 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fiaso, cresce il numero dei No Vax nelle terapie del 32% in due settimane. Ma cala del 33% tra i vaccinati", "description": "Dall'ultimo report dei 16 ospedali sentinella della Federazione emerge anche un 10% in pi\u00f9 di ospedalizzazioni generali", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/fiaso_cresce_il_numero_dei_no_vax_nelle_terapie_intensive_in_due_settimane_33_-329416141/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/125749010-d4fef066-2b6f-44b0-abda-34c420ae39f3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:02:07Z", "content": "ROMA - La curva dei ricoverati in Terapia intensiva a causa del Covid segue due linee opposte: da una parte cresce ancora del 32%\u00a0 il numero dei No Vax ricoverati in quei reparti, dall'altra dimunisc\u2026 [+2946 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Erika Antonelli", "title": "Via i bambini dalle aule e scuole naturiste per \u201csalvarli dai vaccini\u201d: l\u2019ultima follia no vax", "description": "I genitori tedeschi contrari al farmaco contro il Covid-19 si organizzano online e nei gruppi Telegram. \u00abCostruiremo le nostre comunit\u00e0\u00bb", "url": "https://espresso.repubblica.it/mondo/2021/12/08/news/bambini_scuole_no_vax-329304587/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/07/160539843-f0a5e509-e41f-4fe3-9b8f-8b4d8de834ce.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:17:00Z", "content": "La pandemia ha diviso la Germania in due. Da una parte il nuovo cancelliere, Olaf Scholz, pronto a rispondere allaumento di casi della quarta ondata con lipotesi di imporre lobbligo vaccinale da met\u00e0\u2026 [+4121 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Federica Bianchi", "title": "L\u2019internazionale No Vax che spaventa l\u2019Europa", "description": "Dalla Francia all\u2019Austria, dai Paesi dell\u2019Est alla Germania il mix di rabbia e anti-politica si sposta sulle misure anti Covid-19. E le destre lo usano contro Ue e governi", "url": "https://espresso.repubblica.it/mondo/2021/12/08/news/internazionale_no_vax_europa-329319568/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/07/173049659-78d76dbb-6e61-459b-ab34-f20e5ca280f1.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:20:00Z", "content": "Il\u00a0Green pass come nuovo muro di Berlino. Come novella stella gialla sui cappotti dei perseguitati. Come malefico chip digitale inserito nella vita dei cittadini ordinari. Uno strumento europeo conce\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alexis Billebault", "title": "Mauvaise passe pour le football ivoirien", "description": "La s\u00e9lection nationale ne s\u2019est pas qualifi\u00e9e pour la Coupe du monde 2022, et l\u2019\u00e9lection \u00e0 la pr\u00e9sidence de la f\u00e9d\u00e9ration, pr\u00e9vue le 20\u00a0d\u00e9cembre, a \u00e9t\u00e9 une nouvelle fois report\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/08/mauvaise-passe-pour-le-football-ivoirien_6105225_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/393/256/6420/3210/1440/720/60/0/2d5658a_705873941-2021-05-04t163703z-942621184-rc249n9thx9e-rtrmadp-3-soccer-ivorycoast-fifa.JPG", "publishedAt": "2021-12-08T19:00:08Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du Monde Afrique depuis ce lien. Chaque samedi \u00e0 6 heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la r\u00e9\u2026 [+4088 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Fabien Mollon", "title": "D\u2019\u00eele en \u00eele\u00a0: la s\u00e9lection musicale du \u00ab\u00a0Monde Afrique\u00a0\u00bb #83", "description": "A l\u2019occasion du March\u00e9 des musiques de l\u2019oc\u00e9an Indien et du festival Sakifo, focus sur trois artistes originaires de Maurice, des Seychelles et de la R\u00e9union.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/08/d-ile-en-ile-la-selection-musicale-du-monde-afrique-83_6105219_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/29/49/0/3264/1632/1440/720/60/0/2885e08_403322-playlist-iomma.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:00:06Z", "content": "Chaque mercredi, Le Monde Afrique vous pr\u00e9sente trois nouveaut\u00e9s musicales issues ou inspir\u00e9es du continent. Cette semaine, direction la R\u00e9union, o\u00f9 se tient actuellement le March\u00e9 des musiques de lo\u2026 [+6516 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "\u00ab\u00a0Paroles de lecteurs\u00a0\u00bb - Apprenons le m\u00e9tier d\u2019humain", "description": "\u00ab\u00a0Comment grandir sur le plan psychoaffectif pour faire enfin notre m\u00e9tier d\u2019humain en sachant nous lib\u00e9rer de notre immaturit\u00e9 incons\u00e9quente et de toutes les violences qu\u2019elle engendre ?\u00a0\u00bb, s\u2019interroge Sylvie Portnoy Lanzenberg, qui estime que \u00ab\u00a0l\u2019humain est\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/blog-mediateur/article/2021/12/08/paroles-de-lecteurs-apprenons-le-metier-d-humain_6105226_5334984.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/05/28/171/0/5474/2737/1440/720/60/0/308fb96_362651460-pns-6442697.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:06:32Z", "content": "Chaque matin \u00e0 la radio, un m\u00eame sujet, une m\u00eame information\u00a0: la violence\u00a0; violence faite \u00e0 telle personne, violence subie par telle cat\u00e9gorie sociale, etc., les variations d\u00e9clin\u00e9es de jour en jou\u2026 [+6863 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP et Reuters", "title": "Allemagne\u00a0: Olaf Scholz \u00e9lu chancelier par le Bundestag", "description": "Soutenu par le SPD, les Verts et les Lib\u00e9raux, il a re\u00e7u les suffrages de 395 des 736 d\u00e9put\u00e9s du Bundestag.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/08/allemagne-olaf-scholz-elu-chancelier-par-le-bundestag_6105160_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/563/0/6757/3378/1440/720/60/0/54d04c4_9b77889bc2a3466d913377458000dced-9b77889bc2a3466d913377458000dced-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:58:52Z", "content": "Olaf Scholz est applaudi apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9lu chancelier par le Bundestag, mercredi 8 d\u00e9cembre 2021. KAY NIETFELD / AP\r\nDeux mois et demi apr\u00e8s les \u00e9lections en Allemagne, le social-d\u00e9mocrate Olaf Sch\u2026 [+2743 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Soup\u00e7on de f\u00eate de No\u00ebl sans r\u00e8gles sanitaires\u00a0: Boris Johnson promet une enqu\u00eate et pr\u00e9sente des excuses", "description": "Le gouvernement conservateur britannique est tr\u00e8s embarrass\u00e9 par une vid\u00e9o dans laquelle l\u2019attach\u00e9e de presse, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, du premier ministre pr\u00e9pare des r\u00e9ponses au sujet d\u2019une f\u00eate de No\u00ebl au 10 Downing Street.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/08/soupcon-de-fete-de-noel-sans-regles-sanitaires-boris-johnson-promet-une-enquete-et-presente-des-excuses_6105194_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/720/0/8640/4320/1440/720/60/0/527f8c3_6bd537d2787e4d3cb3901ef28861884b-6bd537d2787e4d3cb3901ef28861884b-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:27:19Z", "content": "\u00ab Et maintenant, laffaire de la f\u00eate\u00a0\u00bb, sur la pancarte dun opposant au gouvernement conservateur, \u00e0 Londres, le 8\u00a0d\u00e9cembre 2021. MATT DUNHAM / AP\r\nSous le feu des critiques, Boris Johnson a annonc\u00e9,\u2026 [+4581 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "B\u00e9atrice J\u00e9r\u00f4me", "title": "Covid-19 : Face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague, la tentation du reconfinement dans les Ehpad", "description": "Des familles s\u2019inqui\u00e8tent de voir certains \u00e9tablissements interdire de nouveau les visites.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/08/covid-19-face-a-la-cinquieme-vague-la-tentation-du-reconfinement-dans-les-ehpad_6105165_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/0/0/4778/2386/1440/720/60/0/310cd0e_959384212-000-9732bj.jpeg", "publishedAt": "2021-12-08T10:12:51Z", "content": "\u00ab\u00a0Oh\u00a0! \u00c7a va \u00eatre dur cette fois\u00a0! Quon nous laisse vivre libres\u00a0!\u00a0\u00bb, a suppli\u00e9 Andr\u00e9 (le pr\u00e9nom a \u00e9t\u00e9 chang\u00e9) en apprenant, le 3\u00a0d\u00e9cembre, larr\u00eat des visites. Comme tous les r\u00e9sidents de lEhpad de M\u2026 [+2690 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: le Conseil d\u2019Etat rejette la demande de report du r\u00e9f\u00e9rendum", "description": "Des associations et des \u00e9lecteurs ind\u00e9pendantistes plaidaient que le contexte sanitaire ne permettait pas la tenue du scrutin sur l\u2019ind\u00e9pendance pr\u00e9vu le 12\u00a0d\u00e9cembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/08/nouvelle-caledonie-le-conseil-d-etat-rejette-la-demande-de-report-du-referendum_6105092_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/125/0/1500/750/1440/720/60/0/1e7bbd5_158151-3250473.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T01:08:18Z", "content": "Le r\u00e9f\u00e9rendum sur lind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie aura bien lieu. Le Conseil dEtat a rejet\u00e9, mardi 7\u00a0d\u00e9cembre, la demande dun collectif de citoyens de reporter ce scrutin pr\u00e9vu le 12\u00a0d\u00e9cembre,\u2026 [+2494 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Guadeloupe, un important barrage d\u00e9mont\u00e9, le couvre-feu r\u00e9duit", "description": "Situ\u00e9 \u00e0 Sainte-Rose, et constitu\u00e9 d\u2019une vingtaine de barricades sur 10\u00a0km, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9blay\u00e9 par la gendarmerie. Seules douze communes restent soumises \u00e0 un couvre-feu, plus tardif que le pr\u00e9c\u00e9dent.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/08/en-guadeloupe-un-important-barrage-demonte-le-couvre-feu-reduit_6105099_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/01/223/0/5568/2784/1440/720/60/0/807d467_5115213-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:12:54Z", "content": "Sur le barrage de La Boucan, \u00e0 Sainte-Rose, \u00e0 la Martinique, le 30\u00a0novembre 2021. Les barricades ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9blay\u00e9es par la gendarmerie le 7\u00a0d\u00e9cembre 2021. CHRISTOPHE ARCHAMBAULT / AFP\r\nLa tension reto\u2026 [+3049 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Finlandia, la giovane premier nel mirino: \"Ha la febbre del sabato sera\"", "description": "Sommersa dalle critiche si \u00e8 scusata per aver partecipato a una festa in discoteca pur sapendo che un ministro con cui era in stretto contatto era positivo al Covid", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/08/news/finlandia_premier_sanna_marin-329428938/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/134028305-c6cec8f1-602a-4a7a-98e5-90f84dee9f26.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:18:06Z", "content": "BERLINO La giovane premier socialdemocratica finlandese Sanna Marin (36 anni, tra i meno anziani capi dell\u00b4esecutivo nel mondo) \u00e8 popolarissima, ma una grave imprudenza ha aperto serie crepe nella su\u2026 [+189 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mai cos\u00ec tanti contagi in Norvegia: cosa sta succedendo nel Paese risparmiato dalle altre ondate", "description": "Era uno dei luoghi virtuosi in cui il Covid sembrava sotto controllo, ma in pochi giorni \u00e8 cambiato tutto: un party aziendale pre natalizio \u00e8 diventato un super focolaio della nuova variante", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/08/news/covid_norvegia_record_contagi-329416140/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/115027587-528a00ab-33cf-46c4-b9e9-c0fa35e9b238.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:17:15Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Regno Unito, crescono gli italiani iscritti all'Aire nonostante Brexit e Covid", "description": "Il console generale Marco Villani: \"\u00c8 il segno che questo Paese \u00e8 ancora centrale per i nostri connazionali\". Mancano per\u00f2 circa 100mila persone rispetto alle stime non ufficiali pre-Brexit: \"Ma ci sono molti con la doppia cittadinanza e altri che devono anco\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/08/news/consolato_aire_londra_italiani_regno_unito_settlement_scheme_brexit-329361856/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/223115923-42ebc196-d7a0-4e16-875b-3ec844375110.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T06:45:00Z", "content": "LONDRA.\u00a0Il Paese\u00a0laboratorio degli italiani allestero \u00e8 il Regno Unito? Secondo il console generale italiano Marco Villani s\u00ec. E non solo perch\u00e9 \u00e8 la capitale straniera al mondo con la pi\u00f9 grande pre\u2026 [+253 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Berlino cambia marcia e prepara una Bad Godesberg geopolitica", "description": "Il governo di Olaf Scholz ha l'opportunit\u00e0 di poter indicare come fondamentale interesse nazionale tedesco la costruzione di una Europa in grado di prendere in mano il proprio destino", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/08/news/germania_governo_scholz_europa_tedesca_bad_godesberg_geopolitica-329490234/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/222511291-99956211-710f-44a9-aba1-fec28632644e.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:26:55Z", "content": "L'arrivo di Olaf Scholz alla Cancelleria della Germania ha fatto riaffiorare nel lessico della politica tedesca un termine che \"l'eterno regno\" di Angela Merkel sembrava aver per sempre rimosso: si t\u2026 [+275 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo, in Nigeria buttato un milione di dosi", "description": "Germania, record di morti ma cala l'incidenza. Omicron, Pfizer pronta con l'aggiornamento. Confermato che in Austria sabato a mezzanotte finir\u00e0 il lockdown, ma solo per i vaccinati e i guariti", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/08/news/coronavirus_mondo-329438070/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/08/144450332-396a0ca2-d7fb-4833-a821-18da16906693.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:00:05Z", "content": "Sono 57 i Paesi del mondo in cui \u00e8 stata riscontrata la presenza della variante del Covid Omicron, molti dei casi sono asintomatici o manifestano sintomi lievi. Lo riferisce l'Oms in un rapporto in c\u2026 [+6107 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Lazio, il bollettino di oggi 8 dicembre: 1.554 nuovi positivi. Vaccini richiamo: superata quota un milione", "description": "Diminuiscono i ricoveri ordinari covid, ma continuano ad aumentare le terapie intensive. Richiesto alla struttura commissariale un aumento forniture di anticorpi monoclonali", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_nel_lazio_1_554_nuovi_casi_positivi-329468441/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/08/184808765-e007fa36-518c-45be-b8b9-cb873b903cb7.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:50:29Z", "content": "Nel Lazio mercoled\u00ec 8 dicembre su 17.665 tamponi molecolari e 35.339 tamponi antigenici, per un totale di 53.004 tamponi, si registrano1.554 nuovi casi positivi (+80), 3 decessi (-9), 760 ricoverati \u2026 [+3236 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Natale a Roma, accesi l'albero di piazza Venezia e le luminarie di via del Corso", "description": "Ad assistere, nonostante la pioggia romani e turisti arrivati da diverse parti della citt\u00e0 ma anche dall'estero. Con le nuove normative anti-Covid per accedere all'area di piazza Venezia recintata per l'evento \u00e8 stato richiesto il green pass", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/natale_a_roma_acceso_l_albero_di_piazza_venezia-329466785/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/08/184054350-22256670-d6ca-4f3b-9bde-5024c922ab9d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:41:08Z", "content": "Si accende l'albero di Natale di Roma, in Piazza Venezia. Inaugurato dal sindaco Roberto Gualtieri, che ha voluto dedicare questa edizione del Natale alla sostenibilit\u00e0, l'abete si \u00e8 illuminato come \u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, lo Spallanzani scopre 3 casi variante Omicron. D'Amato: \"Ce lo aspettavamo\"", "description": "Avviata indagine epidemiologica tra i passeggeri di tre voli. L'assessore regionale alla Sanit\u00e0: \"Non siamo preoccupati\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_rilevati_da_spallanzani_3_casi_variante_omicron_d_amato_ce_lo_aspettavamo_-329471588/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/08/185732990-9f1926a1-b148-4f53-933e-e2f06acc477e.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:01:11Z", "content": "\u201cSono stati rilevati dall\u2019Istituto Spallanzani tre casi di variante Omicron, ed \u00e8 stata immediatamente avviata l\u2019indagine epidemiologica\u201d, ha annunciato mercoled\u00ec sera l\u2019assessore alla Sanit\u00e0 della R\u2026 [+1252 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Proprietaria e clienti senza Green Pass: chiuso ristorante a Roma", "description": "Nel locale in via Cernaia gli agenti del commissariato Castro Pretorio hanno trovato 18 clienti seduti ai tavoli, 13 dei quali non avevano il Green Pass, cos\u00ec come la titolare. Multe e chiusura per 5 giorni", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/proprietaria_e_clienti_senza_green_pass_chiuso_ristorante_a_roma-329452821/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/08/164145688-bd1c83b6-91d8-4052-9d8e-9c300bf3aca0.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:48:05Z", "content": "Blitz nel ristorante No Pass. Gli agenti della polizia di Stato e della polizia locale marted\u00ec sera hanno individuato un altro ristoratore \"negazionista\", una donna che apriva le porte del suo locale\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u0422\u0435\u0434\u0440\u043e\u0441 \u0410\u0434\u0430\u043d\u043e\u043c \u0413\u0435\u0431\u0440\u0435\u0439\u0435\u0441\u0443\u0441 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 COVID-19 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u043e\u0435 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0445\u043e\u0434 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438. \u041e\u043d \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/voz/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/22/20211208222435868/share_9d9ff05a9a7f681509fc08505f6716ea.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:36:00Z", "content": "() - . .\r\n , COVID-19 . , - 57 . , .\r\n , , - . , , . , , , .\r\n , . , , .\r\n \u00ab\u00bb , - . .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0413\u0435\u043d\u0441\u0435\u043a \u041e\u041e\u041d \u0443\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c COVID-19", "description": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u044c \u041e\u041e\u041d \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0443 \u0413\u0443\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0448 \u0443\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c COVID-19. \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0422\u0410\u0421\u0421, \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435\u0442 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438. \u0422\u0435\u043c \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 \u0413\u0443\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0448 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u0432 \u043a\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/guterres/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/08/20211208085151409/share_3fb183eb5e9fd7bd94fce31f6c0f1fe3.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:57:43Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0427\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 Time \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0438 \u0416\u0430\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443 \u0441\u0442\u0430\u043b \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0430 Time. \u041f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u043e \u0438\u0445 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0435 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0433\u043e\u0434 \u2014 \u043a \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043c\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0445\u0443\u0434\u0448\u0435\u043c\u0443. \u0411\u043e\u043b\u0441\u043e\u043d\u0430\u0440\u0443 \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/bolsonaro/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/04/20211208043657782/share_1040c70c3864bc45c9cd45da483e28d5.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T01:38:00Z", "content": "Time, .\r\n , , . 24 9 .\r\n , . , . 2021 YouTube COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u043d\u0443\u0442 \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0443", "description": "\u0412 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u043e\u043f\u0435\u043a\u0443\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0447\u043d\u0443\u0442 \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0441\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0442\u044e\u0440\u044c\u043c\u0443 \u0437\u0430 \u0443\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0443. \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u044e\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0432\u043d\u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0443, \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f \u043f\u043e \u043b\u044e\u0431\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/greek_parents/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/11/20211208114550989/share_34af80dfd830c34f495eb92a835038be.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:11:00Z", "content": ". Neos Kosmos.\r\n , , , , . , .\r\nNeos Kosmos , COVID-19. 18 , .\r\n3 , , , - . 60- , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438", "description": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0422\u0430\u043a, \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0441 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0443\u043c\u0435\u0440\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0437\u0430 24 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0441\u0438\u043b\u043e 500 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 527. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0437\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0443 69\u00a0601 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430. \u0412\u0441\u0435\u0433\u043e \u0432 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/frg_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/09/20211208091516163/share_fe1880532171dc21a62d25d14df2da3c.jpeg", "publishedAt": "2021-12-08T06:13:32Z", "content": ", . .\r\n, COVID-19 24 500 527. 69\u00a0601 . 104 . , 100 .\r\n, - 40- , . . , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0437\u0430\u0432\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438, \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041d\u0435\u0442\u0435\u0441\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041d\u0435\u0442\u0435\u0441\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043b\u0435, \u0436\u0438\u0434\u043a\u0438\u0435 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/simptom/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/14/20211208140628369/share_1db8a873a5f3512d313caa28762903f5.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:08:29Z", "content": ", , -. \u00ab\u00bb.\r\n, , COVID-19 -, , .\r\n , . , . , -, , .\r\n , . , . . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041a\u0430\u0440\u0434\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u00ab\u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430\u00bb \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u041a\u0430\u0440\u0434\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0410\u0441\u0438\u044f\u0442 \u0425\u0430\u0447\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u00ab\u0438\u0437\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430\u00bb \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/heart/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/02/20211209023020336/share_b26ace3b9cc565695d94251e487fcb79.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T23:30:27Z", "content": ", Sputnik \u00ab \u00bb COVID-19.\r\n , , . , . , , .\r\n , 60 90 . , , . , \u00ab \u00bb.\r\n\u00ab , , . , \u00bb, .\r\n , , , . , . \u00ab , . , \u00bb, .\r\n (Chris Cheers) . , \u00ab , \u00bb. : - - , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441 COVID-19 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "description": "\u041c\u044d\u0440 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u043d\u0430 40 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441 COVID-19 \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 \u043f\u0438\u043a\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u0421\u0432\u044b\u0448\u0435 4 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043a\u043e\u0435\u043a \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u044f\u0445 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438 \u043a \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044e \u043f\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/sobyann/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/17/20211208175021248/share_550a15123792c155b738ea23b1a104e9.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:47:00Z", "content": ": Tatyana Makeyeva / Reuters"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430\u043c \u043a COVID-19", "description": "\u0417\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438, \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041d\u0435\u0442\u0435\u0441\u043e\u0432 \u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u043d\u0435\u0446\u0435\u043b\u0435\u0441\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0447\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0442\u0435\u043c, \u0443 \u043a\u043e\u0433\u043e \u0435\u0441\u0442\u044c \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0443 COVID-19 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u044f \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432. \u041e\u043d \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/qrcode/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/01/20211209012607700/share_033467621b3919bbba7f3d1acc831109.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:35:17Z", "content": ", QR- , COVID-19 - .\r\n , 130 . \u00ab , , , , &lt;...&gt; , . &lt;...&gt; , , ? \u00bb, .\r\n , , , . , .\r\n , , , . , , QR- \u00ab , , , \u00bb.\r\n QR- \u00ab\u00bb COVID-19 .. . , QR- . , , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0430 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0442 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0441 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d, \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u0424\u041f\u0418 \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432. \u041e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 \u2014 \u00ab\u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a \u041b\u0430\u0439\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0438\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/combine/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/01/20211209010223101/share_71de23ed99ff1d8c64251e712f72afef.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:09:50Z", "content": ", . \u00ab\u00bb () .\r\n\u00ab , , \u00bb, .\r\n , \u00ab , \u00bb.\r\n , , . , .\r\n\u00ab, Pfizer , 50 , 30!\u00bb, . , Pfizer - , \r\n , -, . , 6-8 80 .\r\n\u00ab80 30 - ! , , -, , , \u00bb, .\r\nPfizer -. , - Pfizer/BioNTech. ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445 \u0441 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430, \u043d\u043e \u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435: \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0435\u0432\u0440\u043e\u0437\u044b, \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438, \u043f\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438, \u0430 \u0443 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u043e\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u0445 \u0430\u043d\u043e\u043d\u0438\u043c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/koronaviruspsih/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/14/20211208141503645/share_e85935ed1e5187d172ff74f2169d7a2c.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:41:02Z", "content": ", . COVID-19 : , , , . \u00ab.\u00bb , , .\r\n , , .\r\n\u00ab 10-15 , , , . . , . , \u00bb, .\r\n , COVID-19 , . , , .\r\n\u00ab , , , , , \u00bb, .\r\n - , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u044d\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u043a\u0430\u0436\u0435\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043c\u044f\u0433\u043a\u0438\u043c, \u0447\u0435\u043c \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435, \u0438 \u0432\u044b\u0442\u0435\u0441\u043d\u0438\u0442 \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438, \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0413\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u0412\u041e\u0417, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/virusolog/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/23/20211208234716441/share_c2e58af191af3ab3c9274c7d549888d9.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T20:51:53Z", "content": ", - , , , , , (), . , . .\r\n , COVID-19 , . \u00ab , , . , , \u00bb, .\r\n , , , . , . , . , .\r\n , - , . \u00ab- , , , , . , \u00bb, .\r\n - . , COVID-19 . , - 57 . , .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0432\u044b\u0435\u0437\u0436\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0437\u0430\u0432\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043d\u0430\u043d\u043e\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438, \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u041d\u0413\u0423 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041d\u0435\u0442\u0435\u0441\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0432\u044b\u0435\u0437\u0436\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043c\u0435\u0440\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u0441\u0430\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/netesow/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/12/20211208121353091/share_dc2919b10653ece09f9e7ea005c9a73f.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:16:13Z", "content": ", , . , . .\r\n\u00ab , . . \u00bb, , , .\r\n , COVID-19 - , . \u00ab . \u00bb, .\r\n , , . \u00ab [] [ ] -, , \u00bb, .\r\n - - . , , , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0441\u044b\u043f\u0438 \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0441 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c", "description": "\u0421\u044b\u043f\u044c \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u044b \u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0440\u0430\u043d\u043e. \u0422\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430 \u0414\u044d\u0432\u0438\u0434\u0430 \u041b\u043b\u043e\u0439\u0434\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u044e\u0442 \u00ab\u0418\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u044f\u00bb. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/detiii/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/13/20211208133700893/share_811a1e1e4ea94a0b4a4af4aad0b80c77.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T10:53:48Z", "content": ", - . , , \u00ab\u00bb.\r\n, 15 - . , COVID-19.\r\n\u00ab , , . , , . , , \u00bb, .\r\n , . , - .\r\n - . , , , , - , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d \u041f\u043e\u0445\u0438\u043b\u044f\u043a", "title": "\u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f\u0445 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0422\u0440\u0443\u0442\u043d\u0435\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0438\u0445 \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0420\u0435\u0447\u044c \u0438\u0434\u0435\u0442 \u043e \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u2014 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438 \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0430\u0435\u0432, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438. \u0422\u0430\u043c \u043d\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/trutnev/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/17/20211208172537197/share_2576acddeec739918a880bd3289a536d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:40:00Z", "content": ", . - .\r\n , (). , 55,4 . , 47,7 , 50,2 , 52,6 .\r\n\u00ab . , \u00bb, , .\r\n COVID-19 18 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d\u0430 \u00abQR-\u043a\u043e\u0434\u00bb \u0432 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445", "description": "\u041e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u0430\u0445 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d\u0430 \u00abQR-\u043a\u043e\u0434\u00bb. \u0410\u0432\u0442\u043e\u0440\u044b \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u00ab\u043c\u0430\u043b\u043e\u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u043d\u044b\u043c \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0443\u0433\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0433\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u00bb. \u041e\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430, \u00ab\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043f\u043e\u043d\u044f\u0442\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/qr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/01/20211209015639385/share_78a05003180c1aaf06c781e99d237324.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T22:56:00Z", "content": "\u00abQR-\u00bb. QR- . .\r\n , \u00ab \u00bb. , \u00ab \u00bb, .\r\n , QR- \u00ab \u00bb , , , .\r\n QR- \u00ab \u00bb \u00ab\u00bb.\r\n, , COVID-19 , - . , \u00abQR-\u00bb , , , .\r\n, \u00ab \u00bb, \u00ab \u00bb, \u00ab\u00bb, \u00ab \u00bb \u00ab \u00bb (Green pass), ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid in Lombardia, il bollettino di oggi 8 dicembre: 25 morti e 2.227 nuovi casi", "description": "Aumentano i ricoveri sia in terapia intensiva (+2) che negli altri reparti (+25)", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_lombardia_bollettino_8_dicembre_morti_contagi-329417818/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/08/175728101-faefdee7-0a47-4a8c-a761-383e5d0a2b5d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:22:51Z", "content": "Nelle ultime 24 ore si contano in Lombardia 25 morti che portano il totale dall'inizio della pandemia a 34.504. Su 112.492 tamponi processati i nuovi positivi 2.227. Aumentano i ricoveri sia in terap\u2026 [+241 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Milano, il mercatino 'green' di Natale: vestiti con tessuti di riciclo, cosmetici naturali e design a basso impatto ambientale alla Fonderia Napoleonica", "description": "Nel fine settimana dell'11 e 12 settembre viene ospitato nella struttura ottocentesca nel cuore dell'Isola", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/milano_mercatino_green_fonderia_napoleonica-329417821/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/08/120027687-58cd181b-665e-4a94-9b97-33b865a1c75a.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:10:01Z", "content": "Cosmetici naturali, abiti tinti con erbe e fiori e oggetti di design per la casa in legno o carta: torna a Milano - dopo un anno di pausa a causa del Covid - \u2018Green Christmas\u2019, il mercatino di Natale\u2026 [+2146 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, cartellino giallo per l'Emilia-Romagna", "description": "Soffre il Sant\u2019Orsola: due focolai e boom di accessi al pronto soccorso. E ora l\u2019allarme \u00e8 per gli altri pazienti", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_cartellino_giallo_per_l_emilia-romagna-329346512/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/200825646-eb0f3323-92cb-4ff8-9727-2fb90b83c968.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T06:55:12Z", "content": "La Fiera riparte dopo le code di luned\u00ec per i vaccini ma lallarme, sempre di pi\u00f9, si sposta sugli ospedali: non solo per laumento dei pazienti Covid ma anche per le difficolt\u00e0 a curare tutti gli altr\u2026 [+140 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Gasparo Tatler, il bon vivant dei profumi chiude bottega: \u201cHo vissuto in bellezza\u201d", "description": "Via Rialto perde un pezzo pregiatissimo del suo commercio: finisce la storia della bottega di profumi tradizionali inglesi. \"\u00c8 una scelta di vita, a 62 anni posso dire di aver fatto il mio percorso e sono molto felice, non c\u2019entrano il covid, la crisi del com\u2026", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/gasparo_tatler_il_bon_vivant_dei_profumi_chiude_la_sua_bottega_a_bologna_ho_vissuto_in_bellezza_-329258835/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/102303476-6912e2a6-568f-40bd-9cf7-d676d582b905.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:45:23Z", "content": "Gasparo Tatler pu\u00f2 tornare a essere Gianfranco Salomoni. Nessun cambio all'anagrafe, soltanto questione di saracinesche. Dall'8 dicembre quella di Tatler sar\u00e0 chiusa per sempre. Via Rialto perde un p\u2026 [+199 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Economia, Pil Emilia-Romagna al 6,5% sopra la media nazionale", "description": "Bonaccini all'esposizione universale di Dubai", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/economia_pil_emilia-romagna_al_6_5_sopra_la_media_nazionale-329435067/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/08/143311435-597994b7-1e2c-435e-a248-dca3f188da0b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:36:47Z", "content": "I nuovi scenari previsionali autunnali elaborati da Prometeia\u00a0 alzano le stime di crescita per l\u2019Emilia-Romagna fissate in precedenza a luglio: +6,5% il Pil regionale nel 2021, incremento pi\u00f9 alto ne\u2026 [+1309 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 8 dicembre: 1.391 contagi, 13 decessi", "description": null, "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_8_dicembre_1_391_contagi_13_decessi-329440656/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/08/150340163-3ab1f157-a22b-4812-a212-36c6f8c3ab46.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:05:30Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 467.571 casi di positivit\u00e0, 1.391 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 36.207 tamponi eseguiti nelle ultime 24 ore. L\u2026 [+4315 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: in Sicilia 618 nuovi positivi, dieci i morti", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 scende al 2,6%. Undici nuovi ingressi in ospedale", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid-19_in_sicilia_618_nuovi_positivi_dieci_i_morti-329465981/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/08/180550145-db094128-ded8-42a6-a63a-bccd5d6e5cbc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:06:14Z", "content": "Sono 618 i nuovi casi di Covid-19 registrati in Sicilia a fronte di 23.329 tamponi processati. Ieri i nuovi positivi erano 975. Il tasso di positivit\u00e0 scende leggermente a 2,6%, ieri era poco sopra i\u2026 [+513 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19, muore a 57 anni capo di Stato maggiore Salvo Gagliano", "description": "In servizio a Messina, era originario di Grammichele nel Catanese", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid-19_muore_a_57_anni_capo_di_stato_maggiore_salvo_gagliano-329457898/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/08/174827777-84cae7d0-6a52-4f2a-8759-c7817320de12.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:49:07Z", "content": "Il Covid-19 ha ucciso il capo di Stato maggiore colonnello Salvo Gagliano. L'ufficiale, 57 anni, al comando interregionale Culqualber di Messina era ricoverato a Modena. Si \u00e8 spento oggi, perdendo la\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: in Sicilia il virus avanza tra i pi\u00f9 giovani, ma i ricoveri restano limitati", "description": "Il bollettino settimanale della Regione. L'80 per cento dei contagiati che hanno avuto bisogno delle cure in ospedale \u00e8 composto da non vaccinati o persone che hanno ricevuto solo la prima dose", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid-19_in_sicilia_il_virus_avanza_tra_i_piu_giovani_ma_i_ricoveri_restano_limitati-329428403/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/08/133723142-253e5010-bb10-448d-b1c9-f5eaedb03bb6.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:37:31Z", "content": "Nella settimana appena trascorsa, tra il 29 novembre e il 5 dicembre, sono stati diagnosticati altri 4.697 casi di Covid-19 con un valore di 97 su 100.000 abitanti (sfiorando la soglia di un nuovo ca\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Aeroporto di Palermo, boom di turisti per il ponte dell'Immacolata: pi\u00f9 6,6 per cento rispetto al 2019", "description": "I voli crescono del 16,7 per cento rispetto al dicembre 2019, prima della pandemia. Gli stranieri sono 16.500", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/aeroporto_di_palermo_boom_di_turisti_per_il_ponte_dell_immacolata_piu_6_6_per_cento_rispetto_al_2019-329445526/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/08/155109567-f4e30466-00b1-419a-b259-f044b45f4f7d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:51:39Z", "content": "Al momento i timori per la ripresa dei contagi Covid-19 in Europa e le nuove varianti vengono spazzati via dai numeri che non lasciano spazio ai dubbi. All'aeroporto di Palermo il ponte dell'Immacola\u2026 [+2113 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u0435\u0442\u0440 \u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u00ab\u041e\u0431\u043e\u043d\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c, \u0438 \u0442\u0443\u043f\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043c\u0430?\u00bb \u041f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0435 COVID-19 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440\u044b \u2014 \u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0421 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0443\u0436\u0435 \u0434\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430, \u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u0443\u0442\u044f\u043c\u0438 \u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435. \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0430.\u0440\u0443\u00bb \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043b\u0430 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/articles/2021/12/09/psy/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/14/20211205145754646/share_56a2998117096ccc645575d09c43d8b6.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:02:07Z", "content": ", , , , , . , , . \u00ab.\u00bb , COVID-19 . -, . , .\r\n\u00ab, , \u00bb \r\n. ., , , :\r\n , , . [ ] , . -, .\r\n . . , , . , \u00ab, , , !\u00bb\r\n: Maxim Shemetov / Reuters \r\n, , - ? ! ! ! , . , . ! , , - . .\r\n , . . : \u00ab , , ? , !\u00bb . \u2026 [+1067 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "Lenta.ru", "title": "\u00ab\u041f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b \u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435\u00bb. \u041e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u043c\u043e\u043c \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u043f\u043e \u041e\u041c\u0421 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043d\u043d\u043e-\u0438\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432", "description": "\u0412 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0435 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u0438\u0437\u044b \u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a\u043e-\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f (\u041a\u0421\u0413). \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0443, \u043e\u043f\u043b\u0430\u0442\u0443 \u041e\u041c\u0421 \u0437\u0430 \u0438\u043d\u043d\u043e\u0432\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u044e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e\u0442 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u0432 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437.", "url": "https://lenta.ru/articles/2021/12/08/lek/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/11/20211208111722432/share_2e00a37449e73172da96100a1ac922ab.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:33:06Z", "content": "- (). , . , , \u00ab.\u00bb\r\n\u00ab , \u00bb\r\n - , , - , .\r\n\u00ab , , t . , \u00bb, \u00ab.\u00bb. - , , \u00bb.\r\n - , , . , , , , , , , .\r\n: Shutterstock\r\n, , -, \u00ab , , \u00bb. , , .\r\n\u00ab , , , 45 . , , 20 , 30\u00bb, - .\r\n\u00ab , \u00bb, . , 90- - , . \u00ab , , . , \u00bb\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "No Vax, il dentista col braccio di silicone si confessa in tv: \"Solo una provocazione, mi sono vaccinato l'indomani\"", "description": "Guido Russo da Giletti su La7: \"Quel busto me lo sono costruito io ma non mi immaginavo questa audience: no, non ho insistito con l'infermiera perch\u00e9 mi vaccinasse lo stesso\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/no_vax_il_dentista_col_braccio_di_silicone_si_confessa_in_tv_-329482273/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/08/224811604-4c0195ca-8d99-4bcf-8ebe-e9ab421b7d85.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:53:04Z", "content": "\"La mia era una provocazione. Volevo che venissero tutti, che chiamassero i carabinieri. Volevo una piccolo audience, ma non pensavo che avrei avuto questo pubblico. Ho costruito io il braccio finto \u2026 [+3324 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Disastro guardia medica: 4 centralinisti per 4000 chiamate, pazienti richiamati dopo cinque ore", "description": "Gravi disagi all'Asl To3, sotto accusa anche il numero unico europeo 116117. la Fimmg: \"Prima c'eravamo noi medici a rispondere, ora un operatore&\u2026", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/disastro_guardia_medica_4_centralinisti_per_4000_chiamate_pazienti_richiamati_dopo_cinque_ore-329452658/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/cless/main/nazionale/2013-v1/img/common/favicon/favicon-1500.png", "publishedAt": "2021-12-08T15:18:46Z", "content": "Ancora problemi e proteste per il servizio di guardia medica. Questa notte all Asl To3, a Collegno, persone che avevano chiamato di sera si sono viste richiamare con un ritardo di cinque ore. Qualcun\u2026 [+2310 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Vaccini ai bambini, l'identikit dei genitori che hanno pi\u00f9 paura degli effetti sui figli", "description": "Via libera alla vaccinazione anti Covid per i pi\u00f9 piccoli, dai 5 anni, a partire dal 16 dicembre. Una ricerca americana riesce a identificare le famiglie che nutrono maggiore preoccupazione. In Italia i pediatri rassicurano con un documento completo di dati s\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/08/news/vaccini_ai_bambini_l_identikit_dei_genitori_che_hanno_piu_paura_degli_effetti_sui_figli-328808515/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/03/160608925-de92264d-1bf5-449b-b4a5-2ab97a08773b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T06:00:00Z", "content": "Anche in Italia \u00e8 arrivato il via libera alla vaccinazione anti Covid per i bambini pi\u00f9 piccoli, dai 5 anni, a partire dal 16 dicembre. Negli Stati Uniti la raccomandazione del Cdc \u00e8 arrivata a inizi\u2026 [+208 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0433\u0430\u0440\u0438\u0442\u0430 \u0429\u0438\u0433\u0430\u0440\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442\u0430 \u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430 YouTube", "description": "\u0412 Google \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430 YouTube \u0431\u044b\u043b \u0437\u0430\u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0435\u0439\u043a\u043e\u0432 \u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/reason/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/17/20211208175126418/share_f3e4c9ef6a781f336174c007bd4ddb77.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:49:00Z", "content": "YouTube- . - Google.\r\n\u00ab YouTube , , COVID-19\u00bb, Google. , - . .\r\n YouTube 8 . , \u00ab YouTube\u00bb."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, cardiochirurgo opera e gira in reparto poi scopre di essere positivo. Focolaio in ospedale a Salerno", "description": "\u00c8 accaduto al Riggi d'Aragona, ancora in dubbio se il medico fosse o meno vaccinato al Covid", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_cardiochirurgo_opera_e_gira_in_reparto_poi_scopre_di_essere_positivo_focolaio_in_ospedale_a_salerno-329466786/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/08/182930910-e9f88f58-0738-4766-9f75-c84c1a6c6e1d.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T17:30:58Z", "content": "Ha operato e poi ha scoperto di essere positivo. E' accaduto al \"Ruggi d'Aragona\" di Salerno. Il medico, un cardiochirurgo, si \u00e8 accorto solo dopo alcuni giorni, a causa di raffreddore e spossatezza,\u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Campania 1.175 positivi, 1 decesso, 25 ricoverati in terapia intensiva", "description": "Il bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/covid_in_campania_1_175_positivi_1_decesso_25_ricoverati_in_terapia_intensiva-329453979/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/08/164936302-690f867d-ed30-4cd7-83c2-3f8db0672d94.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:49:41Z", "content": "Sono 1.175 i nuovi casi di Covid-19 emersi ieri in Campania dall'analisi di 32.862 test. Nel bollettino odierno dell'unit\u00e0 di crisi della Regione Campania \u00e8 registrato un nuovo decesso. In Campania s\u2026 [+110 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0412\u0422\u041e \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0443\u044e \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0443", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438. \u0422\u0430\u043a \u0435\u0433\u043e \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 (\u0412\u0422\u041e) \u041d\u0433\u043e\u0437\u0438 \u041e\u043a\u043e\u043d\u0434\u0436\u043e-\u0418\u0432\u0435\u0430\u043b\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043e \u0441 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043e\u043c \u043a \u0432\u0430\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/vto/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/22/20211208222926025/share_4bee3703d1e36a1981c2d056b2ea039b.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:34:19Z", "content": ". () - -, Politico Europe, .\r\n -, . \u00ab \u00bb , , \u00ab \u00bb.\r\n COVID-19 B.1.1.529 , \u00ab\u00bb (). () . , , ."}]}