{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: mais 1,4 milh\u00e3o de doses da Janssen chegam hoje ao Brasil", "description": "Pa\u00eds j\u00e1 recebeu cerca de 5 milh\u00f5es de doses do imunizante\nThe post Covid-19: mais 1,4 milh\u00e3o de doses da Janssen chegam hoje ao Brasil appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-mais-14-milhao-de-doses-da-janssen-chegam-hoje-ao-brasil/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/vacina-jej-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T18:45:54Z", "content": "Frascos rotulados como de vacina contra Covid-19 em frente ao logo da Johnson &amp; Johnson em foto de ilustra\u00e7\u00e3o (REUTERS/Dado Ruvic) \r\nNovos lotes da vacina contra a Covid-19 da farmac\u00eautica Jansse\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "\u00d4micron alcan\u00e7a 57 pa\u00edses e eleva alerta para novas infec\u00e7\u00f5es, aponta OMS", "description": "Na Europa, a nova variante pode se tornar dominante at\u00e9 janeiro, diz Centro Europeu para Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Doen\u00e7as\nThe post \u00d4micron alcan\u00e7a 57 pa\u00edses e eleva alerta para novas infec\u00e7\u00f5es, aponta OMS appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/omicron-alcanca-57-paises-e-eleva-alerta-para-novas-infeccoes-aponta-oms/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356227575-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T20:58:07Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\nA Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) divulgou, nesta quarta-feira (8), que 57 pa\u00edses j\u00e1 confirmaram casos de \u00f4micron, nova variante do coronav\u00edrus que vem for\u00e7ando os governo\u2026 [+2249 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "STF valida decis\u00e3o que suspende despejos at\u00e9 mar\u00e7o de 2022", "description": "Em decis\u00e3o anterior, ministro Lu\u00eds Roberto Barroso tinha proibido at\u00e9 3 de dezembro a\u00e7\u00f5es de despejo e reintegra\u00e7\u00e3o de posse contra fam\u00edlias vulner\u00e1veis \nThe post STF valida decis\u00e3o que suspende despejos at\u00e9 mar\u00e7o de 2022 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/stf-valida-decisao-que-suspende-despejos-ate-marco-de-2022/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/04/stf1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T21:51:22Z", "content": "O Supremo Tribunal Federal (Foto: Marcello Casal JrAg\u00eancia Brasil) \r\nO Supremo Tribunal Federal (STF) formou nesta quarta-feira (8) maioria de votos para confirmar a decis\u00e3o que estendeu at\u00e9 31 de ma\u2026 [+1296 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Governo de SP vai solicitar novamente \u00e0 Anvisa vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 3 a 11 anos com CoronaVac", "description": "De acordo com o governador, ser\u00e3o reservadas 12 milh\u00f5es de doses para a aplica\u00e7\u00e3o, caso seja aprovada pelo \u00f3rg\u00e3o \nThe post Governo de SP vai solicitar novamente \u00e0 Anvisa vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 3 a 11 anos com CoronaVac appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/governo-de-sp-vai-solicitar-novamente-a-anvisa-vacinacao-de-criancas-de-3-a-11-anos-com-coronavac/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/2020-10-15T181641Z_1_LYNXMPEG9E1ON_RTROPTP_4_HEALTH-CORONAVIRUS-BRAZIL-VACCINE.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T16:57:11Z", "content": "Governador de SP, Jo\u00e3o Doria, com caixa da vacina CoronaVac (REUTERS/Amanda Perobelli) \r\nO governo do estado de S\u00e3o Paulo anunciou nesta quarta-feira (8) que vai solicitar \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u2026 [+3333 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas registram alta, avan\u00e7o da PEC e decis\u00e3o do Copom s\u00e3o os assuntos que devem movimentar os mercados hoje", "description": "Redu\u00e7\u00e3o das preocupa\u00e7\u00f5es com a variante \u00d5micron do novo coronav\u00edrus ajuda no bom-humor dos investidores no exterior, com reflexo no Brasil \nThe post Bolsas registram alta, avan\u00e7o da PEC e decis\u00e3o do Copom s\u00e3o os assuntos que devem movimentar os mercados hoje \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-registram-alta-avanco-da-pec-e-decisao-do-copom-sao-os-assuntos-que-devem-movimentar-os-mercados-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-1176054661.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T10:14:40Z", "content": "(Getty Images) \r\nOs mercados mundiais operam em alta na manh\u00e3 desta quarta-feira (8), com exce\u00e7\u00e3o da Europa mista, em meio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o das preocupa\u00e7\u00f5es entre os investidores sobre a gravidade da varian\u2026 [+12049 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Olaf Scholz \u00e9 eleito chanceler e encerra era Angela Merkel na Alemanha", "description": "Scholz vai governar o pa\u00eds pelos pr\u00f3ximos quatro anos, caso consiga manter de p\u00e9 uma coaliz\u00e3o de tr\u00eas partidos\nThe post Olaf Scholz \u00e9 eleito chanceler e encerra era Angela Merkel na Alemanha appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/olaf-scholz-e-eleito-chanceler-e-encerra-era-angela-merkel-na-alemanha/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/Olaf_Scholz_2017.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T11:21:33Z", "content": "Olaf Scholz (Fonte: Wikimedia Commons) \r\nAp\u00f3s 16 anos, est\u00e1 oficialmente encerrada a era Angela Merkel na Alemanha. Vencedor das elei\u00e7\u00f5es de setembro passado, o social-democrata Olaf Scholz, 63, foi \u2026 [+2929 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Dose de refor\u00e7o pode reduzir amea\u00e7a da \u00f4micron, mostram estudos", "description": "Estudos, inclu\u00eddo os da \u00c1frica do Sul e da Su\u00e9cia, mostram que a \u00f4micron causa perda de prote\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica, mas n\u00e3o totalmente \nThe post Dose de refor\u00e7o pode reduzir amea\u00e7a da \u00f4micron, mostram estudos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/dose-de-reforco-pode-reduzir-ameaca-da-omicron-mostram-estudos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356307353-low.jpg?fit=2000%2C1414&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-08T12:30:20Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\n(Bloomberg) \u2014 Os resultados dos primeiros estudos sobre a \u00f4micron s\u00e3o cautelosamente otimistas: embora vacinas como as da Pfizer e BioNTech sejam menos poderosas contra a nov\u2026 [+2057 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Copom faz o esperado, mas adota tom duro em comunicado ao refor\u00e7ar preocupa\u00e7\u00e3o com infla\u00e7\u00e3o, apontam economistas", "description": "Comit\u00ea enfatiza em comunicado que ir\u00e1 perseverar na sua estrat\u00e9gia at\u00e9 consolidar a desinfla\u00e7\u00e3o e ancorar as expectativas\nThe post Copom faz o esperado, mas adota tom duro em comunicado ao refor\u00e7ar preocupa\u00e7\u00e3o com infla\u00e7\u00e3o, apontam economistas appeared first \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/copom-faz-o-esperado-mas-adota-tom-duro-em-comunicado-ao-reforcar-preocupacao-com-inflacao-apontam-economistas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/banco-central-3.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T23:55:40Z", "content": "Em um cen\u00e1rio de infla\u00e7\u00e3o galopante, mas de recess\u00e3o t\u00e9cnica, o Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) do Banco Central decidiu por uma nova alta de 1,50 ponto porcentual da Selic (a taxa b\u00e1sica de jur\u2026 [+7648 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Gabriel Garcia", "title": "Um planejamento financeiro para a vida", "description": "O cuidado com a sucess\u00e3o, divis\u00e3o de bens e a liquidez de caixa para superar o per\u00edodo mais complexo s\u00e3o fundamentais para se mitigar conflitos nas rela\u00e7\u00f5es familiares ou mesmo proteger os neg\u00f3cios da incapacidade t\u00e9cnica dos herdeiros\nThe post Um planejament\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/convidados/um-planejamento-financeiro-para-a-vida/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1305249919.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T15:57:39Z", "content": "Getty Images \r\nRecentemente, um levantamento da Planejar (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Planejamento Financeiro) indicou que, desde o in\u00edcio da pandemia da Covid-19, mais brasileiros passaram a pesquisar \u2026 [+3354 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Ilan: Alta de 1,5 ponto na Selic \u00e9 grande em qualquer lugar no mundo, menos nos mercados brasileiros", "description": "Em painel, ex-presidente do Banco Central diz que movimento esperado para o Copom amanh\u00e3 n\u00e3o seria exagerado, dada a ansiedade com a infla\u00e7\u00e3o\nThe post Ilan: Alta de 1,5 ponto na Selic \u00e9 grande em qualquer lugar no mundo, menos nos mercados brasileiros appeare\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/ilan-alta-de-15-ponto-na-selic-e-grande-em-qualquer-lugar-no-mundo-menos-nos-mercados-brasileiros/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/ilan-goldfajn-1-8.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T00:48:18Z", "content": "Um aumento de 1,5 ponto percentual na taxa b\u00e1sica de juros (Selic) que ser\u00e1 definida amanh\u00e3 (8) pelo Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) \u00e9 razo\u00e1vel, afirmou o ex-presidente do Banco Central e nomead\u2026 [+2742 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Projeto de lei busca barrar aumento do IPVA em 2022 no estado de S\u00e3o Paulo", "description": "Iniciativa do Deputado Ricardo Mell\u00e3o (Novo) tenta travar a atualiza\u00e7\u00e3o na base de c\u00e1lculo que vai gerar a nova al\u00edquota do imposto\nThe post Projeto de lei busca barrar aumento do IPVA em 2022 no estado de S\u00e3o Paulo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/projeto-de-lei-busca-barrar-aumento-do-ipva-em-2022-no-estado-de-sao-paulo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/carros-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T18:41:34Z", "content": "Carros estacionados (Shutterstock) \r\nUm projeto de lei em tramita\u00e7\u00e3o na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo (AL-SP) tenta barrar o aumento previsto do IPVA (Imposto sobre Propriedades de Ve\u00edculos Aut\u2026 [+3795 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Ibovespa oscila entre perdas e ganhos ap\u00f3s quatro dias de alta, com investidores de olho no Copom", "description": "Ibovespa oscila no \u00ednicio do preg\u00e3o, com investidores de olho na decis\u00e3o do Copom e no mercado externo\nThe post Ibovespa oscila entre perdas e ganhos ap\u00f3s quatro dias de alta, com investidores de olho no Copom appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-oscila-entre-perdas-e-ganhos-apos-quatro-dias-de-alta-com-investidores-de-olho-no-copom/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsa-ibovespa-investimento-grafico-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T13:37:11Z", "content": "O Ibovespa oscila entre altas e baixas nesta quarta-feira (8), apesar do \u00edndice futuro ter sinalizado na abertura, para uma alta, virando tamb\u00e9m para queda depois das primeiras negocia\u00e7\u00f5es. Investido\u2026 [+7610 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "BC eleva Selic em 1,5 ponto, para 9,25% a.a., e prev\u00ea ajuste de mesma magnitude na pr\u00f3xima reuni\u00e3o", "description": "Decis\u00e3o era amplamente esperada pelo mercado financeiro\nThe post BC eleva Selic em 1,5 ponto, para 9,25% a.a., e prev\u00ea ajuste de mesma magnitude na pr\u00f3xima reuni\u00e3o appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/banco-central-eleva-selic-em-15-ponto-percentual-para-925-ao-ano/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/banco-central-do-brasil.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T21:41:09Z", "content": "O Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom) do Banco Central elevou nesta quarta-feira (8) a taxa Selic em 1,5 ponto percentual, para 9,25% ao ano, conforme amplamente esperado pelo mercado financeiro.\r\nE\u2026 [+6610 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "yeskacoelho", "title": "Quem \u00e9 Olaf Scholz, o substituto de Angela Merkel como chanceler da Alemanha", "description": "Olaf Scholz era vice de Angela Merkel na Alemanha e assume a posi\u00e7\u00e3o de chanceler nesta quarta-feira (8); o que esperar com a mudan\u00e7a?\nThe post Quem \u00e9 Olaf Scholz, o substituto de Angela Merkel como chanceler da Alemanha appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/perfil/olaf-scholz/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/Olaf_Scholz_2017.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-08T11:40:00Z", "content": "<table><tr><td>Nome completo:</td><td>Olaf Scholz</td></tr><tr><td>Data de nascimento:</td><td>14 de junho de 1958</td></tr><tr><td>Local de nascimento:</td><td>Osnabr\u00fcck, Alemanha</td></tr><tr><td>F\u2026 [+8988 chars]"}]}