{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Google's Year in Search 2021 was dominated by sports and 'Squid Game'", "description": "While people around the world still searched for information about the COVID-19 pandemic, other topics dominated Google's Year in Search for 2021 \u2014 like cricket and Squid Game. Matches for the T20 World Cup are at the top of this year's global searches, along\u2026", "url": "https://www.engadget.com/google-year-in-search-2021-091628080.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/f0c8e8c0-57f7-11ec-af9f-67c7c75348c4", "publishedAt": "2021-12-08T09:16:28Z", "content": "While people around the world still searched for information about the COVID-19 pandemic, other topics dominated Google's Year in Search for 2021 like cricket and Squid Game. Matches for the T20 Worl\u2026 [+2053 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Ittousai", "title": "Halo Infinite\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3 \u30ec\u30d3\u30e5\u30fc\u3002\u65b0\u6a5f\u8ef8\u306b\u3057\u3066\u539f\u70b9\u56de\u5e30\u3001\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5fa9\u6d3b\u306e\u5feb\u4f5c", "description": "\u30de\u30a4\u30af\u30ed\u30bd\u30d5\u30c8\u306e\u770b\u677fFPS\u30b2\u30fc\u30e0\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u6700\u65b0\u4f5c\u3001\u300eHalo Infinite\u300f\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u30e2\u30fc\u30c9\u306e\u30ec\u30d3\u30e5\u30fc\u3092\u304a\u4f1d\u3048\u3057\u307e\u3059\u3002", "url": "https://japanese.engadget.com/halo-infinite-114852477.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/f816dcb0-5818-11ec-8e35-2716d0d0e94d", "publishedAt": "2021-12-08T11:48:52Z", "content": "FPSHalo Infinite\r\nHalo Infinite6\r\nXbox / PC Xbox Game Pass128(93)Day One\r\nXbox Game Pass Ultimate(Amazon)\r\n()()Halo Infinite2001XboxHalo: Combat EvolvedHalo\r\nHalo26AI\r\nHaloPCFPS\r\n2007Xbox 360(Xbox)Ha\u2026 [+991 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Arthritis-Medikament: Arzneimittel Roactemra erh\u00e4lt EU-Zulassung bei Covid-19", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F08%2Farzneimittel-roactemra-erhaelt-eu-zulassung-bei-covid-19", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-08T09:44:24Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Jon Fingas", "title": "Meta will let workers return to the office as late as June", "description": "Meta is letting workers defer their return to the office by as much as six months as pandemic concerns linger.", "url": "https://www.engadget.com/meta-allows-return-to-office-deferrals-141013788.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/9yE4YogIAsErCGxXoc2pFw--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD03OTg-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/6fc95920-582a-11ec-bb32-ed083f1ca1f3", "publishedAt": "2021-12-08T14:10:13Z", "content": "Meta now has a more firm timeframe for a full return to the office, but it's also giving workers a chance to stay at home for a while longer. In a statement to The Wall Street Journal, the Facebook p\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Sanidad quiere prohibir fumar en el coche y acotar el cigarrillo electr\u00f3nico", "description": "El Ministerio de Sanidad ha ultimado un ambicioso Plan Integral contra el Tabaquismo que introduce, entre otras cuestiones, la prohibici\u00f3n de fumar en veh\u00edculos particulares, el...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/08/61b06b12fc6c83ca768b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6fba60c2fb94a9b51e345997723701e4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389515260217.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:21:41Z", "content": "El Ministerio de Sanidad ha ultimado un ambicioso Plan Integral contra el Tabaquismo que introduce, entre otras cuestiones, la prohibici\u00f3n de fumar en veh\u00edculos particulares, el empaquetado gen\u00e9rico \u2026 [+4483 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "El v\u00eddeo de la \"fiesta\" del Covid amenaza con hundir la reputaci\u00f3n de Boris Johnson", "description": "La difusi\u00f3n de un v\u00eddeo con el personal de Downing Street celebrando una fiesta y mof\u00e1ndose de las restricciones en vigor ante el Covid en las Navidades del 2020 ha causado un...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/08/61b0a45f21efa064498b4581.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7e615c8098d85dd323d1b4083ce9b0ea/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389662010566.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:26:21Z", "content": "La difusi\u00f3n de un v\u00eddeo con el personal de Downing Street celebrando una fiesta y mof\u00e1ndose de las restricciones en vigor ante el Covid en las Navidades del 2020 ha causado un furor pol\u00edtico y amenaz\u2026 [+3043 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "L. G. | E. Q | P. I", "title": "El 60% de las vacunas infantiles contra el Covid no llegar\u00e1 hasta 2022", "description": "El 13 de diciembre se recibir\u00e1 una primera partida de 1,3 millones de dosis. Se estima que en Espa\u00f1a hay 3,3 millones de ni\u00f1os de edades comprendidas entre los 5 y los 11 a\u00f1os\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/08/61afb5cefc6c8391498b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5c58eae069a6d006bac4a0012e626fd0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389056883546.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T01:35:40Z", "content": "La vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os arrancar\u00e1 el pr\u00f3ximo 15 de diciembre. As\u00ed lo acord\u00f3 ayer la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica, cuya recomendaci\u00f3n se esperaba. Seg\u00fan avanz\u00f3 Carolina Darias, qu\u2026 [+6831 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE | AFP", "title": "La vacuna de Pfizer-BioNtech es \"eficaz\" contra la variante \u00f3micron tras \"tres dosis\"", "description": "Los estudios preliminares en laboratorios indican que dos dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech quiz\u00e1 no den protecci\u00f3n suficiente contra la variante \u00f3micron del coronavirus,...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/08/61b0b6bae4d4d840478b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/25d2be1487fd94820e055ad9417b0f0b/crop/307x205/2765x1843/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389711129405.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:58:59Z", "content": "Los estudios preliminares en laboratorios indican que dos dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech quiz\u00e1 no den protecci\u00f3n suficiente contra la variante \u00f3micron del coronavirus, pero tres dosis son capa\u2026 [+3771 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "La coleccionista de ropa 'vintage' que va camino de crear su propio museo: \"Soy una buscadora de tesoros\"", "description": "Cristina Ortega dice de s\u00ed misma que es &quot;una antigua&quot;. Viste de los a\u00f1os 30, lee el Lecturas de esa \u00e9poca y las gacetas literarias de Valle-Incl\u00e1n, ve cine cl\u00e1sico,...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/08/61aa36c4fc6c8322088b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/aca601d18f10285e067c824afd863d69/crop/1x0/1280x853/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385452399370.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:12:44Z", "content": "Cristina Ortega dice de s\u00ed misma que es \"una antigua\". Viste de los a\u00f1os 30, lee el Lecturas de esa \u00e9poca y las gacetas literarias de Valle-Incl\u00e1n, ve cine cl\u00e1sico, recorre los locales m\u00e1s a\u00f1ejos de \u2026 [+4462 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ", "title": "El PSdeG elige presidenta a Carmela Silva, afectada por un caso de corrupci\u00f3n, en presencia de Pedro S\u00e1nchez", "description": "Los socialistas gallegos han elegido en su XIV Congreso con el 81,47% de los votos y en presencia de Pedro S\u00e1nchez a los m\u00e1s de cincuenta miembros de su nueva Comisi\u00f3n Ejecutiva...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/08/61b09cdefc6c83ad518b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/39fa844a0b6ff9e228029c719054b959/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389645632409.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:16:35Z", "content": "Los socialistas gallegos han elegido en su XIV Congreso con el 81,47% de los votos y en presencia de Pedro S\u00e1nchez a los m\u00e1s de cincuenta miembros de su nueva Comisi\u00f3n Ejecutiva que estar\u00e1 presidida \u2026 [+3231 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Wissen - Ivana Sokola", "title": "Coronavirus: Christian Drosten warnt vor schweren Krankheitsverl\u00e4ufen durch Omikron", "description": "Omikron werde Deutschland bis in den Sommer 2022 deutlich besch\u00e4ftigen, erwartet der Virologe Christian Drosten. Die Variante k\u00f6nnte f\u00fcr schwere Covid-19-Verl\u00e4ufe sorgen.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2021-12%2Fcoronavirus-christian-drosten-omikron-variante-krankheitsverlauf", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-08T00:44:37Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Apple was reportedly forced to halt iPhone and iPad assembly for the first time in a decade", "description": "The global supply chain crisis has had a significant effect on the tech giant.", "url": "https://www.engadget.com/apple-reportedly-forced-to-halt-iphone-ipad-assembly-131714897.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/cQiiwRkeAWE2iv61bEYANg--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD02NzU-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/9f506060-5822-11ec-bf5b-acf849375663", "publishedAt": "2021-12-08T13:17:14Z", "content": "Apple was forced to cease iPhone and iPad production for several days when it was supposed to kick into high gear, according to a report from Nikkei Asia. It's no secret that Apple hasn't been immune\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Cr\u00edticas a la primera ministra de Finlandia por ir a una discoteca pese a estar en contacto con un caso de Covid", "description": "La primera ministra de Finlandia, Sanna Marin, fue criticada  tras haber pasado una larga noche en una discoteca el fin de semana cuando era caso contacto de covid-19.", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/08/61b0e00321efa06b4f8b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/59bf2f4d39a2026aefa251a22b604362/crop/166x46/2903x1871/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389815446485.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:46:38Z", "content": "La primera ministra de Finlandia, Sanna Marin, fue criticada tras haber pasado una larga noche en una discoteca el fin de semana cuando era caso contacto de covid-19.\r\nSanna Marin, una de las dirigen\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Boris Johnson activa el Plan B del Covid e impone nuevas restricciones", "description": "El &quot;premier&quot; Boris Johnson ha anunciado la activaci\u00f3n del as\u00ed llamado Plan B ante el Covid con nuevas restricciones a partir de esta semana, incluida la recomendaci\u00f3n...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/08/61b100bfe4d4d89e088b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/215587f82110d031fbec86557235456b/crop/209x50/2868x1823/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389897391261.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:00:35Z", "content": "El \"premier\" Boris Johnson ha anunciado la activaci\u00f3n del as\u00ed llamado Plan B ante el Covid con nuevas restricciones a partir de esta semana, incluida la recomendaci\u00f3n de trabajar desde casa, el uso o\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "Hasta 3.000 euros de recompensa en China por hacerte una prueba y dar positivo en Covid", "description": "Un empresario de Manzhouli, una ciudad de la regi\u00f3n aut\u00f3noma de Mongolia Interior, viaj\u00f3 hace dos semanas a Harbin, en el norte de China, cerca de la frontera con Rusia. Por el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/08/61b0be3de4d4d813758b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f64559cc03aa8af054f30c15e28ad541/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389733293685.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:44:35Z", "content": "Actualizado Mi\u00e9rcoles,\r\n8\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:44\r\nUn empresario de Manzhouli, una ciudad de la regi\u00f3n aut\u00f3noma de Mongolia Interior, viaj\u00f3 hace dos semanas a Harbin, en el norte de China, cerca d\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS MART\u00cdNEZ", "title": "Ra\u00fal Ar\u00e9valo: \"Los mismos que dicen odiar el cine espa\u00f1ol son los que luego te piden aut\u00f3grafos\"", "description": "Ra\u00fal Ar\u00e9valo (M\u00f3stoles, 1979) sigue ah\u00ed. En la tele en Historias para no dormir y en el cine en la cinta reci\u00e9n estrenada El lodo, de I\u00f1aki S\u00e1nchez. Todo ello mientras...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/cine/2021/12/08/61aba504fdddffc2748b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/501422f73afb8069adf00c4c4257a379/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386391899172.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:07:07Z", "content": "Ra\u00fal Ar\u00e9valo (M\u00f3stoles, 1979) sigue ah\u00ed. En la tele en Historias para no dormir y en el cine en la cinta reci\u00e9n estrenada El lodo, de I\u00f1aki S\u00e1nchez. Todo ello mientras divide su tiempo como el actor \u2026 [+5087 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "'La la la London': c\u00f3mo Londres se ha convertido en el Hollywood del siglo XXI", "description": "Se buscan: t\u00e9cnicos de iluminaci\u00f3n y sonido, maquilladores, dise\u00f1adores y extras para la serie televisiva de El se\u00f1or de los anillos de Amazon que empezar\u00e1 a rodarse en 2022...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/cine/2021/12/08/61af8ea2e4d4d8110c8b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9203479b6f3092761d34048c84684490/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389026874193.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:07:04Z", "content": "Se buscan: t\u00e9cnicos de iluminaci\u00f3n y sonido, maquilladores, dise\u00f1adores y extras para la serie televisiva de El se\u00f1or de los anillos de Amazon que empezar\u00e1 a rodarse en 2022 en Maidenhead y Herfortsh\u2026 [+4803 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Se disparan los contagios de menores de 14 a\u00f1os en Madrid: la mayor\u00eda de los brotes se produce en colegios y no en reuniones sociales", "description": "Los contagios por Covid-19 se disparan entre los madrile\u00f1os de cero a 14 a\u00f1os. En s\u00f3lo una semana la incidencia acumulada a 14 d\u00edas en esta franja de edad ha alcanzado los 266...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/08/61afae1de4d4d8466c8b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/804ec605621aa1921b626bac3b2be27a/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389052915134.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:12:44Z", "content": "Los contagios por Covid-19 se disparan entre los madrile\u00f1os de cero a 14 a\u00f1os. En s\u00f3lo una semana la incidencia acumulada a 14 d\u00edas en esta franja de edad ha alcanzado los 266 casos por 100.000 habit\u2026 [+2329 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ANA DEL BARRIO", "title": "En el coraz\u00f3n de Las Rozas Village, la meca de las compras navide\u00f1as", "description": "Pese a la amenaza de lluvia y el fr\u00edo helador nadie se resiste a hacerse una foto con el reno blanco con una bufanda azul en Las Rozas Village. Hace un d\u00eda de perros, pero todo...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/08/61af8402e4d4d813758b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b50ed905c7ccc15ad975fb4bfcf5907d/crop/10x3/1862x1237/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389055478431.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T01:35:46Z", "content": "Pese a la amenaza de lluvia y el fr\u00edo helador nadie se resiste a hacerse una foto con el reno blanco con una bufanda azul en Las Rozas Village. Hace un d\u00eda de perros, pero todo el mundo va y viene ca\u2026 [+4994 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RAQUEL VILLA\u00c9CIJA", "title": "Temor a otra oleada de reclamaciones por las nuevas restricciones a los viajes", "description": "La sexta ola del Covid, la nueva variante \u00f3micron, el aumento de los contagios en Europa y, como consecuencia, de las restricciones a la movilidad en muchos pa\u00edses arrojan nuevas...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/ahorro-y-consumo/2021/12/08/61b0d9d7fdddff511d8b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1c7efe0510b7edf316a7dc183444b639/crop/307x140/2765x1778/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389838743399.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:44:20Z", "content": "Actualizado Mi\u00e9rcoles,\r\n8\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:44\r\nLa sexta ola del Covid, la nueva variante \u00f3micron, el aumento de los contagios en Europa y, como consecuencia, de las restricciones a la movilida\u2026 [+287 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La abogada que triunf\u00f3 volviendo a la cocina: \"A todos se nos conquista por el est\u00f3mago\"", "description": "Cuando el objetivo de muchas mujeres ha sido quitarse el delantal, Paola Freire, la mujer que est\u00e1 detr\u00e1s de Foodtropia, ha vuelto a pon\u00e9rselo, y con ganas. Ella, abogada en un importante despacho, sali\u00f3 del juzgado para entrar en la cocina. Y la han seguido,\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/lifestyle/2021/12/07/61aa154d21efa01e608b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/604d017c48edef8e306bbfd1ae80ed48/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385476824623.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:53:27Z", "content": "Volver a ponerse el delantal y entrar de nuevo en la cocina, toda una transformaci\u00f3n de vida para una abogada acostumbrada a lidiar en los juzgados que nunca pens\u00f3 que podr\u00eda ganarse la vida entre fo\u2026 [+6405 chars]"}]}