{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "nhl-news", "name": "NHL News"}, "author": "Eric Russo", "title": "Need to Know: Bruins at Canucks - NHL.com", "description": "<ol><li>Need to Know: Bruins at Canucks\u00a0\u00a0NHL.com\r\n</li><li>Boston Bruins at Vancouver Canucks | FULL Shootout Highlights\u00a0\u00a0SPORTSNET\r\n</li><li>Game 22: Boston Bruins @ Canucks Lines, Betting, Preview\u00a0\u00a0Boston Hockey Now\r\n</li><li>Canucks 2, Bruins 1 (SO): Provi\u2026", "url": "https://www.nhl.com/bruins/news/need-to-know-bruins-at-canucks/c-328795042", "urlToImage": "https://cms.nhl.bamgrid.com/images/photos/328795446/1024x576/cut.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T21:58:23Z", "content": "VANCOUVER - The Bruins, looking to build off two consecutive strong efforts against Nashville and Tampa Bay, will receive a boost on Wednesday night as leading scorer Brad Marchand rejoins the lineup\u2026 [+5277 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "60 koronasmittet i Hammerfest", "description": "Nye 60 smittetilfeller av covid-19 er registrert i Hammerfest. If\u00f8lge kommunen er ingen hittil smittet av Omikron-varianten. Smitten har rammet s\u00e6rlig barn og utenlandske arbeidere. Over 400 personer har testet seg de siste dagene.", "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/60-koronasmittet-i-hammerfest-1.15762526", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:00:29Z", "content": "Norsk Presseforbund, logo.\r\nVi arbeider etterV\u00e6r Varsom-plakatens reglerfor god presseskikk.\r\nDen som mener seg rammet av urettmessig publisering, oppfordres til \u00e5 ta kontakt med redaksjonen. Pressen\u2026 [+135 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "FHI: Nedgang i koronad\u00f8dsfall", "description": "Det har v\u00e6rt en nedgang i antall ukentlige d\u00f8dsfall siste to uker, skriver FHI i sin ferske ukesrapport. Medianalderen i forrige uke var 83 \u00e5r. Antall sykehusinnleggelser p\u00e5 grunn av covid-19 \u00f8kte fra uke 47 til uke 48, og antallet innlagte pasienter i alders\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/fhi_-nedgang-i-koronadodsfall-1.15763215", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T13:06:15Z", "content": "8. desember2021kl.14:06Det har v\u00e6rt en nedgang i antall ukentlige d\u00f8dsfall siste to uker, skriver FHI i sin ferske ukesrapport. Medianalderen i forrige uke var 83 \u00e5r.\r\nAntall sykehusinnleggelser p\u00e5 g\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "F\u00e6rre innlagde med koronavirus", "description": "Talet p\u00e5 innlagde pasientar med covid-19 er onsdag 307, viser tal fr\u00e5 Helsedirektoratet. Det er 13 f\u00e6rre enn dagen f\u00f8r. 95 av pasientane ligg p\u00e5 intensivavdeling, som er fem fleire enn tysdag. 48 pasientar f\u00e5r respiratorbehandling, som er to f\u00e6rre enn dagen f\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/faerre-innlagde-med-koronavirus-1.15762943", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T11:44:45Z", "content": "8. desember2021kl.12:44Talet p\u00e5 innlagde pasientar med covid-19 er onsdag 307, viser tal fr\u00e5 Helsedirektoratet. Det er 13 f\u00e6rre enn dagen f\u00f8r. 95 av pasientane ligg p\u00e5 intensivavdeling, som er fem fl\u2026 [+85 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Stor auke i smitta i S\u00f8r-Afrika", "description": "Talet p\u00e5 smitta av covid-19 i S\u00f8r-Afrika, som f\u00f8rst rapporterte om den nye virusvarianten omikron, har dobla seg p\u00e5 ei veke, melder WHO if\u00f8lge Reuters. Organisasjonen seier ogs\u00e5 at dei treng meir data f\u00f8r dei kan seie noko om kor godt vaksinane beskyttar mot \u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/stor-auke-i-smitta-i-sor-afrika-1.15762681", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:41:36Z", "content": "8. desember2021kl.10:41Talet p\u00e5 smitta av covid-19 i S\u00f8r-Afrika, som f\u00f8rst rapporterte om den nye virusvarianten omikron, har dobla seg p\u00e5 ei veke, melder WHO if\u00f8lge Reuters. Organisasjonen seier ogs\u2026 [+93 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "To smittet av korona p\u00e5 Sametinget", "description": "To deltakere p\u00e5 Sametingets plenumsm\u00f8te har testa positivt for covid-19. Ca. 70 personer er samlet for \u00e5 f\u00f8lge Sametingets plenum i Alta. Alle som vil f\u00f8lge m\u00f8tet fysisk i Alta, m\u00e5 ta hurtigtest f\u00f8r de slipper inn. \u2013 Sametinget har informert Alta kommune og S\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sapmi/nyheter/to-smittet-av-korona-pa-sametinget-1.15762500", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/-htZMChT_WO2knfgsb0hbwNU0CuMYk6ItqWhpyODGOWA.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T08:09:44Z", "content": "8. desember2021kl.09:09To deltakere p\u00e5 Sametingets plenumsm\u00f8te har testa positivt for covid-19. Ca. 70 personer er samlet for \u00e5 f\u00f8lge Sametingets plenum i Alta. Alle som vil f\u00f8lge m\u00f8tet fysisk i Alta\u2026 [+436 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "\u00d8sterrike \u00e5pner for vaksinerte", "description": "\u00d8sterrikes omfattende koronarestriksjoner oppheves s\u00f8ndag, men kun for de som har vaksinert seg eller som tidligere har hatt covid-19.\nUvaksinerte m\u00e5 fortsatt forholde seg til alle restriksjoner, opplyser landes nye statsminister Karl Nehammer onsdag.\nHan bes\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/osterrike-apner-for-vaksinerte-1.15763594", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:11:56Z", "content": "8. desember2021kl.17:11\u00d8sterrikes omfattende koronarestriksjoner oppheves s\u00f8ndag, men kun for de som har vaksinert seg eller som tidligere har hatt covid-19.\r\nUvaksinerte m\u00e5 fortsatt forholde seg til\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Martin H. W. Zondag", "title": "Etterlyser bedre intensivkapasitet fremfor koronatiltak", "description": "Lege og professor i medisin Mette Kalager stiller sp\u00f8rsm\u00e5l ved hvorfor myndighetene setter inn tiltak mot befolkningen fremfor \u00e5 \u00f8ke beredskapen ved norske sykehus. \u2013 Det er covid som skaper kapasitetsproblemer, svarer helsedirekt\u00f8ren.", "url": "https://www.nrk.no/norge/etterlyser-bedre-intensivkapasitet-istedenfor-koronatiltak-1.15762158", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/VhNtrHqZIVEh4ntJYXEcGwqmixRqOaNOKA3mTi_X7x0A.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T07:23:01Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet som er \u00e5rsake\u2026 [+5533 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Paal Wergeland", "title": "Intensivsykepleiere fortviler: \u2013 Dette vil jo ingen ende ta", "description": "P\u00e5 Akershus universitetssykehus (Ahus) st\u00e5lsetter slitne intensivsykepleiere seg for nok en b\u00f8lge med koronapasienter.", "url": "https://www.nrk.no/norge/intensivsykepleiere-pa-ahus-fortviler_-_-dette-vil-jo-ingen-ende-ta-1.15762677", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/ZDOJ0-6W3wk4A4vBMTGmnwvm9Gv96aXRCfL-B8HsGYlQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T19:58:32Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDette er rett og \u2026 [+5539 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Aud Darrud", "title": "Ny smittetopp i Norge siste d\u00f8gn", "description": "Det siste d\u00f8gnet er det registrert 5.143 koronasmittede i Norge. Det er det h\u00f8yeste antall smittede i l\u00f8pet av et d\u00f8gn under pandemien.", "url": "https://www.nrk.no/norge/ny-smittetopp-i-norge-siste-dogn-1.15762313", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/CVBF-jV0K0PnNVwTM33oUA1H0Y76FPab5g1c6nbg56Lw.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:44:07Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet siste d\u00f8gnet \u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Aud Darrud", "title": "Ny smittetopp registrert p\u00e5 ett d\u00f8gn i Norge", "description": "Det siste d\u00f8gnet er det registrert 5.143 koronasmittede i Norge. Det er det h\u00f8yeste antall smittede i l\u00f8pet av et d\u00f8gn under pandemien.", "url": "https://www.nrk.no/norge/ny-smittetopp-registrert-pa-ett-dogn-i-norge-1.15762313", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/6uBOi279hZPDOqkvkfmrMw4mHfRVmxlSoGNDr9VgrQww.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:44:07Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet siste d\u00f8gnet \u2026 [+2161 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Hallvard Sandberg", "title": "Ny forskning om omikron: Vaksinene vil ikke gi tilfredsstillende beskyttelse mot smitte", "description": "Tre forskningsgrupper melder n\u00e5 at vaksinene ikke vil gi tilfredsstillende beskyttelse mot smitte fra omikron. Det er fortsatt ventet at vaksinen gir beskyttelse mot alvorlig sykdom, og forel\u00f8pige unders\u00f8kelser viser at en tredje dose har litt effekt.", "url": "https://www.nrk.no/urix/ny-forskning-om-omikron_-vaksinene-vil-ikke-gi-tilfredsstillende-beskyttelse-mot-smitte-1.15762516", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/HNHpboXHvz4B3PbG1gU14gp2jrKeuJJLXSeODhXrbW0A.png", "publishedAt": "2021-12-08T11:10:54Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet forskerne har\u2026 [+2936 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Svein Vestrum Olsson", "title": "Tror koronaen blir som en forkj\u00f8lelse i l\u00f8pet av neste \u00e5r", "description": "Immunolog Anne Spurkland tror vi g\u00e5r inn i den siste julen med koronaregler.", "url": "https://www.nrk.no/norge/immunologens-spadom_-_-i-lopet-av-2022-stopper-det-for-var-del-1.15760174", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/G5Q42TV1h4UotxfMjx1plw3C97qWsdIBj7CdaGvZgqtQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T04:34:53Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nMed stigende smit\u2026 [+8651 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Ida Titlestad Dahlback", "title": "\u2013 Noe av det tristeste jeg har sett under pandemien", "description": "S\u00f8rafrikanske forskere kaller Vestens skjeve vaksinefordeling b\u00e5de trist og diskriminerende. \u2013 D\u00f8r vi ikke av viruset i Afrika som alle andre steder, sp\u00f8r en ekspert.", "url": "https://www.nrk.no/urix/skjevfordeling-av-vaksiner-skaper-reaksjoner-i-sor-afrika-1.15761694", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/4gCnkLon7oI5maa1LOaCug9KrDubXo0CpcSTFtfxz6_w.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:14:24Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nVi m\u00e5 holde avsta\u2026 [+4031 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Gry Blekastad Alm\u00e5s", "title": "Videoen som kan felle Boris Johnson", "description": "Boris Johnson m\u00e5 g\u00e5 av som statsminister, mener britisk opposisjon. Kravet kommer etter publiseringen av en video som ser ut til \u00e5 bekrefte et ulovlig julebord i Downing Street.", "url": "https://www.nrk.no/urix/julebordet-som-ryster-britisk-politikk-1.15762692", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/MJM8DRd_uuKteTpuqS5x5Ae-1SM0zEtKW76ru68aVkYg", "publishedAt": "2021-12-08T13:05:41Z", "content": "Politiet gransker p\u00e5standene om den ulovlige festen.\r\nSaken begynte \u00e5 rulle f\u00f8r helgen. Da skrev Mirror om julebordet i Downing Street som ikke skulle v\u00e6rt holdt. I f\u00f8lge anonyme kilder festet 40-50 \u2026 [+3645 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "19 innlagde med korona", "description": "Det er meldt om 19 innlagde pasientar med covid-19 i Helse Bergen. 17 er innlagd p\u00e5 Haukeland der fire f\u00e5r intensivbehandling. To personar er innlagd med korona p\u00e5 Voss sjukehus.", "url": "https://www.nrk.no/vestland/19-innlagde-med-korona-1.15762674", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:36:42Z", "content": "Norsk Presseforbund, logo.\r\nVi arbeider etterV\u00e6r Varsom-plakatens reglerfor god presseskikk.\r\nDen som mener seg rammet av urettmessig publisering, oppfordres til \u00e5 ta kontakt med redaksjonen. Pressen\u2026 [+135 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Dan Robert Larsen", "title": "To koronasmittede p\u00e5 Sametingets plenum", "description": "Sametingsdirekt\u00f8ren bekrefter at to av deltakerne p\u00e5 Sametingets plenum har positiv covid-19 test.", "url": "https://www.nrk.no/sapmi/to-koronasmittede-pa-sametingets-plenum-1.15762575", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/DJO8Ma0rWSaer4knQt7TLgzPgdS8o-cQHyyltjfxOqGQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:31:33Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nTo m\u00f8tedeltakere \u2026 [+536 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Smitteutbrudd i Tottenham", "description": "\u00c5tte spillere og fem medlemmer i st\u00f8tteapparatet i Premier League-klubben Tottenham har f\u00e5tt p\u00e5vist covid-19. N\u00e5 vil klubben utsette ligaoppgj\u00f8r.\nDet bekrefter Tottenham-manager Antonio Conte foran europacupoppgj\u00f8ret mot franske Rennes.\nDen kampen spilles tor\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/smitteutbrudd-i-tottenham-1.15762599", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/pPQ7bWlIhDmqEdcFXhyXwwfI0WCe2SRoq-UatpLCW9yw.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T14:16:03Z", "content": "8. desember2021kl.13:51Storbritannia slutter seg til rekken av land som vedtar diplomatisk boikott av vinter-OL i Beijing.\r\nDet bekrefter landets statsminister, Boris Johnson, if\u00f8lge AFP. Boikotten i\u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Innf\u00f8rer gult niv\u00e5 p\u00e5 skole", "description": "Formannskapet i S\u00f8r-Odal har i ettermiddag i vedtatt \u00e5 sette Glommasvingen skole p\u00e5 gult niv\u00e5. Det innf\u00f8res karanteneplikt for husstandsmedlemmer og tilsvarende n\u00e6re, opplyser S\u00f8r-Odal kommune i en pressemelding. Ni innbyggere i kommunen har det siste d\u00f8gnet \u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/innforer-gult-niva-pa-skole--1.15763704", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.461/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T18:22:13Z", "content": "8. desember2021kl.19:22Formannskapet i S\u00f8r-Odal har i ettermiddag vedtatt \u00e5 innf\u00f8re gult niv\u00e5 p\u00e5 Glommasvingen skole. Det innf\u00f8res karanteneplikt for husstandsmedlemmer og tilsvarende n\u00e6re, opplyser \u2026 [+255 chars]"}]}