{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Biontech: Dreifach-Impfung sch\u00fctzt wohl gut vor Omikron", "description": "Die Omikron-Variante scheint den Immunschutz teilweise umgehen zu k\u00f6nnen. Nun legen Pfizer und Biontech erste Ergebnisse zur Wirksamkeit ihrer Mittel vor.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/biontech-dreifach-impfung-schuetzt-wohl-gut-vor-omikron-a-16589fa9-79a9-4897-8982-e450a27c39d9", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/56ecb9af-aa1b-46ac-a84c-711605e81649_w1280_r1.77_fpx55.33_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T12:37:53Z", "content": "Die Omikron-Variante des Coronavirus breitet sich aus. Erste Laborstudien deuten darauf hin, dass sie den Immunschutz, den Menschen durch Impfungen oder Coronavirus-Infektionen erworben haben, besser\u2026 [+1244 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Gro\u00dfbritannien: Boris Johnson wegen mutma\u00dflicher Weihnachtsfeier w\u00e4hrend Corona-Lockdown unter Druck", "description": "Angestellte vom britischen Premier Johnson sollen eine Weihnachtsfeier in der Downing Street gefeiert haben \u2013\u00a0mitten im Lockdown 2020. Die Regierung streitet alles ab, doch nun wirft ein Video Fragen auf.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-boris-johnson-wegen-mutmasslicher-weihnachtsfeier-waehrend-corona-lockdown-unter-druck-a-c7f09d76-eefe-4d91-931a-e2ba7307ac1e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5c63bb40-ddc4-48ac-a4b5-5e86dc8c5594_w1280_r1.77_fpx45.34_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:36:49Z", "content": "Im Dezember vergangenen Jahres befand sich Gro\u00dfbritannien in einem strengen Corona-Lockdown. Nun legt ein internes Video nahe, dass trotz der Kontaktbeschr\u00e4nkungen im Amtssitz des britischen Premiers\u2026 [+1722 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Boris Johnson entschuldigt sich f\u00fcr Corona-Witze seiner Mitarbeiter", "description": "Im Amtssitz des britischen Premiers soll es w\u00e4hrend des Corona-Lockdowns eine Weihnachtsfeier gegeben haben. Boris Johnson \u00fcbt sich in Schadensbegrenzung \u2013 und k\u00fcndigt eine interne Untersuchung an.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-johnson-entschuldigt-sich-fuer-corona-witze-seiner-mitarbeiter-a-fd676013-f4fe-41ca-820a-7c50cc1d0444", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/7a6b2689-ff89-4b5b-a607-0c210b3e1986_w1280_r1.77_fpx44_fpy33.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T16:06:00Z", "content": "Ende vergangenen Jahres galten in London strenge Coronaregeln, Treffen mit mehreren Menschen in geschlossenen R\u00e4umen waren verboten. Umso brisanter w\u00e4re, wenn es tats\u00e4chlich in Boris Johnsons Amtssit\u2026 [+2921 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Oliver Trenkamp", "title": "News: Ein Scholzie mit Olaf Scholz, Karl Lauterbach muss sich um Omikron k\u00fcmmern, Unfallschutz im Homeoffice", "description": "Vergessen Sie den Farbfilm, jetzt gibt es Selfies mit Olaf Scholz. Lauterbach muss sich um Omikron k\u00fcmmern. Und ein Sturz im Homeoffice z\u00e4hlt als Arbeitsunfall. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-ein-scholzie-mit-olaf-scholz-karl-lauterbach-muss-sich-um-omikron-kuemmern-unfallschutz-im-homeoffice-a-12db763a-74f5-482f-83bc-d48c0f3d8916", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-12-08T17:59:00Z", "content": "1. Deutschland in Rot-Gr\u00fcn-Gelb\r\n\u00bbNun glaubt uns kein Mensch, wie sch\u00f6n's hier war haha, haha.\u00ab Wahrscheinlich ist kein Song in den vergangenen Wochen so oft zitiert worden von Journalistinnen und Jo\u2026 [+9317 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "RKI: Zahl der Covid-Todesopfer erreicht h\u00f6chsten Stand der vierten Welle", "description": "Binnen 24 Stunden meldeten die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland 527 Tote im Zusammenhang mit dem Coronavirus. Die Sieben-Tage-Inzidenz nahm laut RKI weiter ab.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/rki-zahl-der-covid-todesopfer-erreicht-hoechsten-stand-der-vierten-welle-a-d44e5362-b1a1-49bd-8ff9-54283be851be", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a8b32b78-a1f5-4085-a959-37a889f4ee45_w1280_r1.77_fpx33.27_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T03:58:07Z", "content": "Die Zahl der binnen eines Tages gemeldeten Corona-Toten hat den h\u00f6chsten Stand seit Februar erreicht. Die Gesundheits\u00e4mter \u00fcbermittelten dem Robert Koch-Institut (RKI) binnen 24 Stunden 527 F\u00e4lle von\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Biontech: Impfstoff sch\u00fctzt wohl nur teilweise vor einer Ansteckung mit Omikron", "description": "Laut s\u00fcdafrikanischen Forschern kann die neue Corona-Variante die Schutzwirkung des Biontech-Impfstoffs zum Teil umgehen. Lobortests haben demnach einen R\u00fcckgang der Antik\u00f6rper ergeben.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/biontech-impfstoff-schuetzt-wohl-nur-teilweise-vor-einer-ansteckung-mit-omikron-a-7dff8712-1d39-4767-bb07-e524e6f94519", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/adfcf1dc-054e-4409-a94b-a2de41a33bcf_w1280_r1.77_fpx29.98_fpy55.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T00:53:21Z", "content": "Noch ist nicht komplett klar, wie die neue Mutante des Coronavirus mit den bisher \u00fcblichen Impfstoffen reagiert. Erste Ergebnisse aus S\u00fcdafrika, wo die Variante zum ersten Mal festgestellt worden war\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Mittwoch: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-Cov-2 und Covid-19", "description": "In Nahverkehrsz\u00fcgen kontrollieren ab sofort auch Zugbegleiter die 3G-Nachweise. Norwegen plant wegen der Omikron-Variante neue Ma\u00dfnahmen. Und: Uno-Generalsekret\u00e4r Guterres geht in Quarant\u00e4ne. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-mittwoch-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-746ac445-4569-4caa-83c8-9d38c0b36070", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2e049f95-9972-4cc1-add1-c397dc432485_w1280_r1.77_fpx66_fpy53.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:27:50Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ Deutsche Bahn versch\u00e4\u2026 [+6042 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Sachsen: AfD-Abgeordneter Ivo Teichmann muss mit Corona-Erkrankung in Klinik", "description": "Der AfD-Politiker Ivo Teichmann hatte angeblich \u00bbgute Argumente\u00ab gegen die Impfung, nun liegt er mit einer Corona-Infektion im Krankenhaus. Per Facebook dankt er den Pflegekr\u00e4ften \u2013 und verbreitet weiter Zweifel.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-afd-abgeordneter-ivo-teichmann-muss-mit-corona-erkrankung-in-klinik-a-b363a51d-24cb-4533-8599-804167d6e367", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/bd563d9e-2050-4164-a343-4c5f93f51bab_w1280_r1.77_fpx52_fpy53.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T09:12:16Z", "content": "Der s\u00e4chsische AfD-Landtagsabgeordnete Ivo Teichmann ist aufgrund einer Corona-Infektion im Krankenhaus und stellt dort weiterhin den Nutzen von Impfungen infrage. Der 54-J\u00e4hrige hatte sich nach eige\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Britterna tvingas ta till \"plan B\" mot covid?", "description": "H\u00e5rdare brittiska restriktioner f\u00f6r att hejda spridningen av omikron kan komma redan till torsdagsmorgonen, rapporterar medier i London. Regeringen s\u00e4gs fundera p\u00e5 \u201datt inf\u00f6ra 'plan B' redan fr\u00e5n i morgon bitti, vilket inneb\u00e4r arbete hemifr\u00e5n och covidpass f\u00f6\u2026", "url": "https://www.svd.se/britterna-tvingas-ta-till-plan-b-mot-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4f25dd7a-e2fc-47a9-aaa9-7a3f61a136de?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f6c413455d488fcd47ee541906b2886939d118da", "publishedAt": "2021-12-08T11:32:12Z", "content": "H\u00e5rdare brittiska restriktioner f\u00f6r att hejda spridningen av omikron kan komma redan till torsdagsmorgonen, rapporterar medier i London.\r\nRegeringen s\u00e4gs fundera p\u00e5 att inf\u00f6ra 'plan B' redan fr\u00e5n i m\u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Nahritha Al-Khameesi", "title": "Nya restriktioner oroar kr\u00f6gare: \u201dKlarar oss inte\u201d", "description": "I hopp om att minska smittspridningen av covid-19 har nya restriktioner inf\u00f6rts. I kollektivtrafiken har en del b\u00f6rjat anv\u00e4nda munskydd. \u201dHur ska vi klara det h\u00e4r? Det \u00e4r redan j\u00e4ttesv\u00e5rt f\u00f6r oss\u201d s\u00e4ger restaurang\u00e4garen Bingwong Huang.", "url": "https://www.svd.se/nya-restriktioner-oroar-krogare-klarar-oss-inte", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/dce49be5-a315-4af6-ad94-2472755924f0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1b4f0c55549ba4168bd64fb48d908151eba4ac72", "publishedAt": "2021-12-08T16:16:44Z", "content": "Under onsdagen b\u00f6rjade nya restriktioner g\u00e4lla bland annat rekommendationer om munskydd i kollektivtrafiken och om \u00f6kat hemarbete. Dessutom ska restauranger inf\u00f6ra egna \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att minska tr\u00e4ngs\u2026 [+258 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Smittan forts\u00e4tter \u00f6ka i Norge", "description": "Covid-19 har skenat i Norge de senaste veckorna. Det senaste dygnet registrerades 5 138 nya smittade \u2013 \u00e4nnu ett nytt dygnsrekord under pandemin. I veckan som g\u00e5tt har i snitt \u00f6ver 3 400 nya smittade tillkommit dagligen, en \u00f6kning med drygt 13 procent mot veck\u2026", "url": "https://www.svd.se/smittan-fortsatter-oka-i-norge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c6c34ced-4b20-4636-9c38-8be619b52612?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=657708b8842aad6bd6edbe8edd915746fb270de2", "publishedAt": "2021-12-08T01:50:39Z", "content": "Covid-19 har skenat i Norge de senaste veckorna. Det senaste dygnet registrerades 5\u00a0138 nya smittade \u00e4nnu ett nytt dygnsrekord under pandemin.\r\nI veckan som g\u00e5tt har i snitt \u00f6ver 3\u00a0400 nya smittade t\u2026 [+130 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Covidkris i Tottenham \u2013 \u00e5tta spelare smittade", "description": "\u00c5tta spelare och fem ledare i Tottenham har testats positivt f\u00f6r covid-19, det bekr\u00e4ftar den engelska fotbollsklubbens tr\u00e4nare Antonio Conte p\u00e5 en presskonferens. \u2013 Efter dagens tr\u00e4ning testade \u00e4nnu en spelare positivt och \u00e4nnu en tr\u00e4nare positivt. I morgon, \u2026", "url": "https://www.svd.se/covidkris-i-tottenham--atta-spelare-smittade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a1036aa3-4890-4612-9cbb-14fde6cb8c0d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2dc72fe885f40b8e4533afedd134c2212c782b3d", "publishedAt": "2021-12-08T14:22:14Z", "content": "\u00c5tta spelare och fem ledare i Tottenham har testats positivt f\u00f6r covid-19, det bekr\u00e4ftar den engelska fotbollsklubbens tr\u00e4nare Antonio Conte p\u00e5 en presskonferens.\r\n Efter dagens tr\u00e4ning testade \u00e4nnu \u2026 [+195 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AP", "title": "\u00d6sterrike \u00f6ppnar igen f\u00f6r vaccinerade", "description": "\u00d6sterrikes kraftiga restriktioner f\u00f6r att stoppa smittspridningen av covid-19 lyfts p\u00e5 s\u00f6ndag, men bara f\u00f6r dem som har vaccinerat sig, s\u00e4ger landets nya f\u00f6rbundskansler Karl Nehammer. F\u00f6r ovaccinerade g\u00e4ller fortsatt restriktionerna. Nehammer, fr\u00e5n konservat\u2026", "url": "https://www.svd.se/osterrike-oppnar-igen-for-vaccinerade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/764ccfa1-285a-488e-8211-7784640e9e89?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=080c6d1ef908f9151f57fd0f44127e6ff76158a3", "publishedAt": "2021-12-08T15:41:21Z", "content": "\u00d6sterrikes kraftiga restriktioner f\u00f6r att stoppa smittspridningen av covid-19 lyfts p\u00e5 s\u00f6ndag, men bara f\u00f6r dem som har vaccinerat sig, s\u00e4ger landets nya f\u00f6rbundskansler Karl Nehammer.\r\nF\u00f6r ovacciner\u2026 [+35 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Positiva vaccinnyheter ger kurslyft", "description": "Terminshandeln p\u00e5 New York-b\u00f6rsen lyfter p\u00e5 nya positiva besked fr\u00e5n Pfizer/Biontech g\u00e4llande bolagens covid-vaccin och omikron-varianten. Enligt bolagen ska tre doser av vaccinet ge en neutraliserande effekt mot omikron. Pfizer/Biontech uppger att de kan erb\u2026", "url": "https://www.svd.se/positiva-vaccinnyheter-ger-kurslyft", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9f3691f1-3eb8-4b37-8b55-863ebb53c463?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ae8ac02d70818075b72a24fa893cd184de740253", "publishedAt": "2021-12-08T12:09:53Z", "content": "Terminshandeln p\u00e5 New York-b\u00f6rsen lyfter p\u00e5 nya positiva besked fr\u00e5n Pfizer/Biontech g\u00e4llande bolagens covid-vaccin och omikron-varianten. Enligt bolagen ska tre doser av vaccinet ge en neutraliseran\u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n g\u00e5r upp i stabsl\u00e4ge", "description": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n g\u00e5r nu upp i stabsl\u00e4ge efter \u00f6kad smittspridning av coronaviruset. Beslutet fattades p\u00e5 onsdagen och g\u00e4ller de tre sjukhusen i regionen. \u201dVi ser en sakta men orov\u00e4ckande \u00f6kning i antalet l\u00e4nsbor som beh\u00f6ver sjukhusv\u00e5rd f\u00f6r covid-19, och \u2026", "url": "https://www.svd.se/region-jonkopings-lan-gar-upp-i-stabslage", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/03605e34-241c-41c1-8a45-064b46a05937?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=30ce4b559a9b0df9b931e5a1b48d0a38c21246e8", "publishedAt": "2021-12-08T12:33:59Z", "content": "Region J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n g\u00e5r nu upp i stabsl\u00e4ge efter \u00f6kad smittspridning av coronaviruset.\r\nBeslutet fattades p\u00e5 onsdagen och g\u00e4ller de tre sjukhusen i regionen."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jonas Gr\u00f6nvik/TT", "title": "\u00d6sterrikiska Alperna v\u00e4ntas \u00f6ppna f\u00f6r turister", "description": "Vaccinerade turister v\u00e4lkomnas till de \u00f6sterrikiska Alperna fr\u00e5n och med n\u00e4sta vecka. Den kommande skids\u00e4songen \u2013 den f\u00f6rsta sedan det \u00f6k\u00e4nda virusutbrottet i fjol \u2013 ser ut att bli popul\u00e4r bland svenskarna.", "url": "https://www.svd.se/osterrikiska-alperna-vantas-oppna-for-turister", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8e228542-f8fc-4318-bf2f-bcba4c6d18f9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=281c20f7be17e521b3cf07116772e53dc534f188", "publishedAt": "2021-12-08T19:45:56Z", "content": "Skids\u00e4songen i de \u00f6sterrikiska Alperna har inte varit sig lik sedan det \u00f6k\u00e4nda utbrottet i mars 2020, d\u00e5 busslaster med europeiska g\u00e4ster tog med sig smittan hem till sina l\u00e4nder.\r\n Vi har inte haft \u2026 [+106 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Helena Bj\u00f6rk/TT", "title": "Omikron st\u00e5r emot vaccinskydd \u2013 till viss del", "description": "Omikronvarianten kan till viss del undvika skyddet fr\u00e5n Pfizer-Biontechs vaccin, visar en ny studie fr\u00e5n Sydafrika. Samtidigt har V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen g\u00e5tt ut med att det \u00e4r h\u00f6gst otroligt att vaccin inte fungerar mot omikron. Hur g\u00e5r det ihop?", "url": "https://www.svd.se/omikron-star-emot-vaccinskydd--till-viss-del", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3eb6ec11-76d5-4093-a8d8-d6a488e588f9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8495b16dbd403b27d17484b898184bec5f5c3bb8", "publishedAt": "2021-12-08T14:06:05Z", "content": "Antikroppsaktiviteten hos dem som smittats av omikron och \u00e4r vaccinerade med Pfizer-Biontech \u00e4r betydligt l\u00e4gre \u00e4n vid infektion med delta och tidigare varianter, visar studien fr\u00e5n den sydafrikanska\u2026 [+252 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Johnson: Julfestvideon g\u00f6r mig rasande", "description": "Hade ni fest eller? Motstridiga uppgifter om ett julparty hos premi\u00e4rministern, mitt under stenh\u00e5rd lockdown, skakar brittiska regeringen.", "url": "https://www.svd.se/johnson-julfestvideon-gor-mig-rasande", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c9bb8ee2-e093-4621-9831-a3ea16d7e39e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6061cf16597be55940ae059552891611f367d569", "publishedAt": "2021-12-08T12:49:02Z", "content": "Kretsen runt Boris Johnson har frenetiskt avvisat alla uppgifter om en fest. Enligt rykten ska det ha varit n\u00e5gon form av evenemang f\u00f6r premi\u00e4rministerns medarbetare p\u00e5 Downing Street i London strax \u2026 [+371 chars]"}]}