{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "W\u00fctender Gastbeitrag einer Krankenschwester - Steckt euch eure Pr\u00e4mien sonst wohin! Wir sind ausgebrannt und ersch\u00f6pft", "description": "Angela Merkel hat die Reform des Gesundheitssystems verschleppt. Nun sollte Olaf Scholz nicht kleckern, sondern klotzen. Ein Bonus f\u00fcr ein paar Pfleger wird nicht reichen. Denn der n\u00e4chste Winter kommt garantiert. Und die n\u00e4chste Pandemie sehr wahrscheinlich \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/wuetender-gastbeitrag-einer-krankenschwester-steckt-euch-eure-praemien-sonst-wohin-wir-sind-ausgebrannt-und-erschoepft_id_24495842.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24269005/nina-boehmer-3-alexandra-s.-aderhold.jpg?im=Crop%3D%280%2C327%2C3398%2C1699%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8433ab5b3505faa5cffd19e5edde68c05f28ff58c62d0d263a9e2bb582bdb591", "publishedAt": "2021-12-08T09:59:58Z", "content": "Angela Merkel hat die Reform des Gesundheitssystems verschleppt. Nun sollte Olaf Scholz nicht kleckern, sondern klotzen. Ein Bonus f\u00fcr ein paar Pfleger wird nicht reichen. Denn der n\u00e4chste Winter kom\u2026 [+7295 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Fast 70.000 neue Corona-F\u00e4lle in Deutschland - Hospitalisierungsrate steigt wieder an", "description": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-fast-70-000-neue-corona-faelle-in-deutschland-hospitalisierungsrate-steigt-wieder-an_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/diverses/id_13432839/diese-elektronenmikroskopische-aufnahme-aus-dem-jahr-2020-wurde-farblich-bearbeitet-und-zeigt-partikel-des-coronavirus-sars-cov-2..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8a49e939086569914787990570042c4e5a6b9d4314dace559a9629a35030bb83", "publishedAt": "2021-12-08T06:27:22Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier i\u2026 [+10084 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Erste Biontech-Daten zu Omikron: Booster hilft noch, aber bis Ende M\u00e4rz soll neuer Impfstoff kommen", "description": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-corona-news-im-ticker-omikron-neuer-impfstoff-soll-bis-ende-maerz-kommen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/diverses/id_13432839/diese-elektronenmikroskopische-aufnahme-aus-dem-jahr-2020-wurde-farblich-bearbeitet-und-zeigt-partikel-des-coronavirus-sars-cov-2..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8a49e939086569914787990570042c4e5a6b9d4314dace559a9629a35030bb83", "publishedAt": "2021-12-08T06:27:22Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Alle \u2026 [+12773 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Financial Post Staff", "title": "Bank of Canada maintains interest rate: Read the official statement", "description": "Holds rate at 0.25 per cent, reiterates forward guidance", "url": "https://financialpost.com/news/economy/bank-of-canada-maintains-interest-rate-read-the-official-statement-dec-8", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/bw1208boc.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T15:04:15Z", "content": "Bank of Canada maintains interest rate: Read the official statement \r\n Holds rate at 0.25 per cent \r\nFinancial Post Staff\r\nThe Bank of Canada building in Ottawa.Photo by Sean Kilpatrick/The Canadian \u2026 [+5185 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bianca Bharti", "title": "Economic recovery represents opportunity for 'great Canadian restart': RBC report", "description": "Cynthia Leach\u2019s report offers a path that policy-makers could take if they want to boost Canada's potential growth rate", "url": "https://financialpost.com/news/economy/economic-recovery-represents-opportunity-for-great-canadian-restart-rbc-report", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1207freeland.jpg", "publishedAt": "2021-12-08T05:01:59Z", "content": "Cynthia Leachs report offers a path that policy-makers could take if they want to boost Canada's potential growth rate \r\nBianca Bharti\r\nCanada's Deputy Prime Minister and Minister of Finance Chrystia\u2026 [+5621 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Experte Ricardo Evangelista", "title": "\u201eOne-Hit-Wonder\u201c oder Renditebringer? - Nach der B\u00f6rsen-Achterbahn: Bei Biontech stellt sich f\u00fcr Anleger eine Glaubensfrage", "description": "Der Covid-Impfstofferfolg hat aus der Mainzer Biotechnologiefirma einen mehr als 80 Milliarden Dollar teuren B\u00f6rsenkonzern gemacht. Zwar k\u00f6nnte die Omikron-Variante die Nachfrage nach dem Pr\u00e4parat weiter anheizen. Um bei Investoren gefragt zu bleiben, bedarf \u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/one-hit-wonder-oder-renditebringer-bei-biontech-stellt-sich-fuer-anleger-eine-glaubensfrage_id_24498259.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24498669/biontech-chef-ugur-sahin.jpg?im=Crop%3D%280%2C187%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=da041cd903a971ec154e32b8252dd964c61238614fa0451521375505c924c36a", "publishedAt": "2021-12-08T14:29:21Z", "content": "Der Covid-Impfstofferfolg hat aus der Mainzer Biotechnologiefirma einen mehr als 80 Milliarden Dollar teuren B\u00f6rsenkonzern gemacht. Zwar k\u00f6nnte die Omikron-Variante die Nachfrage nach dem Pr\u00e4parat we\u2026 [+5678 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Langzeitfolgen nicht nur bei Covid-19 - Checken Sie Ihren Impfschutz! Diese Kinderkrankheiten k\u00f6nnen auch im Alter krank machen", "description": "Nach Monaten noch ersch\u00f6pft oder gar herzkrank? Eine Corona-Infektion kann lange nachwirken. Doch damit ist Covid-19 nicht allein. Auch vermeintliche Kinderkrankheiten k\u00f6nnen f\u00fcrs Leben sch\u00e4digen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/guertelrose-erkennen-vorbeugen/langzeitfolgen-nicht-nur-bei-covid-19-checken-sie-ihren-impfschutz-diese-kinderkrankheiten-koennen-auch-im-alter-krank-machen_id_24498634.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24498644/gettyimages-1253218209.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=caa8834e82de184976ae3f4708899a6b4d9e1824f6d3c4bd438f81af6e41c270", "publishedAt": "2021-12-08T10:45:32Z", "content": "Nach Monaten noch ersch\u00f6pft oder gar herzkrank? Eine Corona-Infektion kann lange nachwirken. Doch damit ist Covid-19 nicht allein. Auch vermeintliche Kinderkrankheiten k\u00f6nnen f\u00fcrs Leben sch\u00e4digen.Nic\u2026 [+4186 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Spezieller Impfstoff soll bis Ende M\u00e4rz kommen - Erste Biontech-Daten zu Omikron: Booster soll noch Schutz gegen Variante bieten", "description": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/spezieller-impfstoff-soll-bis-ende-maerz-kommen-erste-biontech-daten-zu-omikron-booster-soll-noch-schutz-gegen-variante-bieten_id_24499235.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/diverses/id_13432839/diese-elektronenmikroskopische-aufnahme-aus-dem-jahr-2020-wurde-farblich-bearbeitet-und-zeigt-partikel-des-coronavirus-sars-cov-2..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8a49e939086569914787990570042c4e5a6b9d4314dace559a9629a35030bb83", "publishedAt": "2021-12-08T12:21:38Z", "content": "Das RKI meldet am Mittwochmorgen 69.601 Neuinfektionen. Somit sinkt die Inzidenz auf 427. Doch die Hospitalisierungsrate ist leider wieder angestiegen. Erste Biontech-Daten zu Omikron: Dritte Impfung\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Erh\u00f6htes Reinfektions-Risiko - Neue Daten aus S\u00fcdafrika: Bei Omikron reicht offenbar selbst 2G nicht mehr aus", "description": "Laut WHO k\u00f6nnte die in Deutschland vielerorts geltende 2G-Bestimmung nicht mehr ausreichen, sobald sich die Omikron-Variante auch hierzulande durchsetzt. Ein neuer Zwischenbericht zeigt n\u00e4mlich: Eine durchgemachte Infektion sch\u00fctzt wohl nicht vor einer erneut\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/erhoehtes-reinfektions-risiko-omikron-bei-neuer-variante-reicht-offenbar-selbst-2g-nicht-mehr-aus_id_24491199.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24491325/gettyimages-1255231320.jpg?im=Crop%3D%280%2C72%2C2309%2C1154%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=627fecba94b2f7bff339e861f69ee940e3728ba24cc54486a865d2364d44a724", "publishedAt": "2021-12-08T07:17:48Z", "content": "Laut WHO k\u00f6nnte die in Deutschland vielerorts geltende 2G-Bestimmung nicht mehr ausreichen, sobald sich die Omikron-Variante auch hierzulande durchsetzt. Ein neuer Zwischenbericht zeigt n\u00e4mlich: Eine\u2026 [+3511 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Bayern-Star - Nagelsmann spricht offen \u00fcber Corona-Folgen von ungeimpftem Choupo-Moting", "description": "Eric-Maxim Choupo-Moting fehlt dem FC Bayern wohl noch l\u00e4ngere Zeit. Der M\u00fcnchner St\u00fcrmer hatte sich vor einigen Wochen mit Covid-19 infiziert. Der Kameruner hat noch immer Probleme. Trainer Julian Nagelsmann spricht nun \u00fcberraschend offen \u00fcber die Infektion \u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/bayern-star-nagelsmann-spricht-offen-ueber-corona-folgen-von-ungeimpften-choupo-moting_id_24500946.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24500952/imago1006572844h.jpg?im=Crop%3D%280%2C38%2C2032%2C1016%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=1c4a94c0852f3ee5250f69771a1cb0c45cafda52d14b3b893545777608f56e3b", "publishedAt": "2021-12-08T20:46:58Z", "content": "Eric-Maxim Choupo-Moting fehlt dem FC Bayern wohl noch l\u00e4ngere Zeit. Der M\u00fcnchner St\u00fcrmer hatte sich vor einigen Wochen mit Covid-19 infiziert. Der Kameruner hat noch immer Probleme. Trainer Julian N\u2026 [+2690 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Abendzeitung", "title": "Einzelkritik gegen Barcelona - San\u00e9 ist bester Bayer, sechs Stars verdienen sich Note 2", "description": "Der FC Bayern in der AZ-Einzelkritik: Gegen Barcelona gelingt in der Champions League ein weiterer Sieg. Sechs M\u00fcnchner verdienen sich die Note 2, Leroy San\u00e9 ist bester Bayern-Spieler. Robert Lewandowski trifft diesmal nicht, gl\u00e4nzt aber mit einer famosen Vor\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/championsleague/einzelkritik-sane-ist-bester-sechs-bayern-stars-gegen-barcelona-mit-note-2_id_24501048.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/sport/fussball/id_24501047/der-fc-bayern-schlaegt-barcelona-mit-3-0..jpg?im=Crop%3D%280%2C12%2C812%2C406%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=4fe1713985d5e7597acd335e0ba9712a2fc4fda81bf13049340b33d22a9ae363", "publishedAt": "2021-12-08T22:15:08Z", "content": "Der FC Bayern in der AZ-Einzelkritik: Gegen Barcelona gelingt in der Champions League ein weiterer Sieg. Sechs M\u00fcnchner verdienen sich die Note 2, Leroy San\u00e9 ist bester Bayern-Spieler. Robert Lewando\u2026 [+4159 chars]"}]}