{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: Pfizer entra com pedido na Anvisa para vacinar crian\u00e7as entre 5 e 11 anos", "description": "Anvisa\u00a0ter\u00e1 at\u00e9 30 dias para analisar a documenta\u00e7\u00e3o e os estudos entregues pela farmac\u00eautica\nThe post Covid-19: Pfizer entra com pedido na Anvisa para vacinar crian\u00e7as entre 5 e 11 anos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-pfizer-entra-com-pedido-na-anvisa-para-vacinar-criancas-entre-5-e-11-anos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/pfizer-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T20:49:41Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Anderson Figo", "title": "Comg\u00e1s (CGAS5) mais do que dobra lucro no 3\u00ba trimestre de 2021, com flexibiliza\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es e maior consumo", "description": "Ebitda cresceu 39%, para R$ 893,334 milh\u00f5es, tamb\u00e9m reflexo do aumento do volume de vendas\nThe post Comg\u00e1s (CGAS5) mais do que dobra lucro no 3\u00ba trimestre de 2021, com flexibiliza\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es e maior consumo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/comgas-cgas5-mais-do-que-dobra-lucro-no-3o-trimestre-de-2021-com-flexibilizacao-das-restricoes-e-maior-consumo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/comgas.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T23:07:53Z", "content": "S\u00c3O PAULO A Comg\u00e1s (CGAS3 ; CGSA5) apresentou alta de 127,9% no lucro l\u00edquido do terceiro trimestre de 2021 sobre o mesmo per\u00edodo do ano passado, ficando em R$ 655,904 milh\u00f5es.\r\nAs flexibiliza\u00e7\u00f5es di\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Anderson Figo", "title": "CVC (CVCB3) reduz em 61% o preju\u00edzo no 3\u00ba trimestre de 2021, com a retomada do turismo e f\u00e9rias de julho", "description": "A receita l\u00edquida mais do que quadruplicou no per\u00edodo: alta de 271,4%, para R$ 230,374 milh\u00f5es, contra R$ 62,026 milh\u00f5es do terceiro trimestre de 2020\nThe post CVC (CVCB3) reduz em 61% o preju\u00edzo no 3\u00ba trimestre de 2021, com a retomada do turismo e f\u00e9rias de \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/cvc-cvcb3-reduz-em-61-o-prejuizo-no-3o-trimestre-de-2021-com-a-retomada-do-turismo-e-ferias-de-julho/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/raio-x-franquia-cvc.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T23:55:46Z", "content": "(Roberto Tamer / Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO A CVC (CVCB3) divulgou balan\u00e7o do terceiro trimestre de 2021, com preju\u00edzo de R$ 83,811 milh\u00f5es, uma queda de 61,1% em compara\u00e7\u00e3o aos R$ 215,559 milh\u00f5es negat\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Bemobi (BMOB3) apresenta lucro 53,5% maior no 3TRI21", "description": "Companhia apresentou crescimento de receita, com evolu\u00e7\u00e3o em todas as suas linhas de neg\u00f3cios no business org\u00e2nico no Brasil e no exterior\nThe post Bemobi (BMOB3) apresenta lucro 53,5% maior no 3TRI21 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bemobi-bmob3-apresenta-lucro-535-maior-no-3tri21/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/IMG_5235.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T01:12:10Z", "content": "IPO Bemobi na B3 (Reprodu\u00e7\u00e3o Facebook/Bemobi) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A Bemobi (BMOB3) apresentou lucro l\u00edquido de R$ 23 milh\u00f5es no terceiro trimestre de 2021 (3TRI21), uma alta de 53,5% ante os R$ 15 milh\u00f5es \u2026 [+1628 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em agosto podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela foi depositada em 28 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em agosto podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/trabalhadores-nascidos-em-agosto-podem-sacar-auxilio-emergencial-3/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/11/money-621349_1280.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T12:17:41Z", "content": "Foto: Pixabay \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) nascidos em agosto podem sacar, a partir de\u00a0hoje\u00a0(12), a s\u00e9tima parcela do a\u2026 [+1918 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ser (SEER3) reverte preju\u00edzo e tem lucro ajustado de R$ 7,45 mi no 3\u00ba tri; base de alunos sobe 32%", "description": "J\u00e1 a receita l\u00edquida totalizou R$ 324 milh\u00f5es, alta de 20,3% na compara\u00e7\u00e3o anual, segundo a companhia de educa\u00e7\u00e3o\nThe post Ser (SEER3) reverte preju\u00edzo e tem lucro ajustado de R$ 7,45 mi no 3\u00ba tri; base de alunos sobe 32% appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ser-seer3-reverte-prejuizo-e-tem-lucro-ajustado-de-r-745-mi-no-3o-tri-base-de-alunos-sobe-32/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-1177967778.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T09:47:11Z", "content": "(Nutthaseth Vanchaichana/Getty Images) \r\nA Ser Educacional (SEER3) reverteu o preju\u00edzo de R$ 1,3 milh\u00e3o do terceiro trimestre de 2020 para um lucro l\u00edquido ajustado de R$ 7,455 milh\u00f5es no terceiro tr\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Rodrigo Petry", "title": "Johnson & Johnson (JNJB34) pretende dividir \u00e1reas farmac\u00eautica e de consumo", "description": "A empresa tem como meta a conclus\u00e3o da separa\u00e7\u00e3o planejada em 18 a 24 meses\nThe post Johnson & Johnson (JNJB34) pretende dividir \u00e1reas farmac\u00eautica e de consumo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/johnson-johnson-jnjb34-pretende-dividir-areas-farmaceutica-e-de-consumo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/vacina-jej-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T16:14:50Z", "content": "Frascos rotulados como de vacina contra Covid-19 em frente ao logo da Johnson &amp; Johnson em foto de ilustra\u00e7\u00e3o (REUTERS/Dado Ruvic) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A Johnson &amp; Johnson (JNJB34) informou nesta se\u2026 [+2168 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Biden e Xi conversam na segunda-feira para aliviar tens\u00f5es", "description": "Embora a c\u00fapula ocorra em momento de risco para a rela\u00e7\u00e3o entre os pa\u00edses, o governo Biden tem buscado continuamente minimizar expectativas para reuni\u00e3o\nThe post Biden e Xi conversam na segunda-feira para aliviar tens\u00f5es appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/biden-e-xi-conversam-na-segunda-feira-para-aliviar-tensoes/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/eua-china.jpg?fit=900%2C577&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-12T19:54:06Z", "content": "(Bloomberg) \u2014 O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, vai conversar na segunda-feira virtualmente com o l\u00edder chin\u00eas, Xi Jinping, com o objetivo de evitar um mal-entendido que poderia levar os ri\u2026 [+2227 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Natura (NTCO3) tem lucro l\u00edquido de R$ 269,6 milh\u00f5es, queda de 28,6% na base anual", "description": "Segundo companhia, baixa dos lucros se deve a base de compara\u00e7\u00e3o alta e dificuldades econ\u00f4micas em regi\u00f5es nas quais atua\nThe post Natura (NTCO3) tem lucro l\u00edquido de R$ 269,6 milh\u00f5es, queda de 28,6% na base anual appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/natura-ntco3-tem-lucro-liquido-de-r-2696-milhoes-queda-de-286-na-base-anual/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/01/Loja-Natura-Foto-Divulga\u00e7\u00e3o.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T00:02:48Z", "content": "Loja da Natura (Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A Natura (NTCO3) lucrou de forma l\u00edquida R$ 269,6 milh\u00f5es no terceiro trimestre de 2021, n\u00famero 28,6% do que aquilo registrado no mesmo intervalo do ano pass\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Dados de servi\u00e7o de setembro, bateria de balan\u00e7os e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta sexta-feira (12/11/2021)\nThe post Dados de servi\u00e7o de setembro, bateria de balan\u00e7os e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/dados-de-servico-de-setembro-bateria-de-balancos-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/04/pms_home_jos_Fernando_Ogura-AEN.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T10:38:26Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Os principais \u00edndices internacionais operam entre a estabilidade e leve alta na sess\u00e3o desta sexta-feira (12), com os investidores repercutindo a temporada de resultados. Em destaque na E\u2026 [+13449 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Como auxiliar os munic\u00edpios na implementa\u00e7\u00e3o do Marco Legal do Saneamento?", "description": "Hoje, 35 milh\u00f5es de pessoas n\u00e3o possuem acesso \u00e0 \u00e1gua tratada, enquanto 100 milh\u00f5es vivem sem acesso ao servi\u00e7o de coleta de esgoto\nThe post Como auxiliar os munic\u00edpios na implementa\u00e7\u00e3o do Marco Legal do Saneamento? appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/gestao-publica-em-pauta/como-auxiliar-os-municipios-na-implementacao-do-marco-legal-do-saneamento/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-547101440-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T21:04:46Z", "content": "(Cr\u00e9dito: Mario Tama/Getty Images) \r\n*por Patr\u00edcia Vieira e Tadeu Barros\r\nNo final do ano passado, foi publicado um artigo neste blog sobre o novo Marco Legal do Saneamento B\u00e1sico (PL 4.162/2019), ap\u2026 [+4539 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Giovanna Sutto", "title": "Renault deixar\u00e1 de produzir cerca de 500 mil carros em 2021 diante de crise global de semicondutores", "description": "CEO global da Renault espera retomada da produ\u00e7\u00e3o para fim de 2022\nThe post Renault deixar\u00e1 de produzir cerca de 500 mil carros em 2021 diante de crise global de semicondutores appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/renault-deixara-de-produzir-cerca-de-500-mil-carros-em-2021-diante-de-crise-global-de-semicondutores/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/complex-4-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T12:24:10Z", "content": "(Divulga\u00e7\u00e3o/Renault) \r\nCURITIBA* A Renault estima que deixar\u00e1 de produzir entre 400 e 500 mil carros em 2021 no mundo diante da crise global que impacta a linha de produ\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos novos.\r\nA perd\u2026 [+5225 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Central de FIIs: confira quais s\u00e3o os 24 fundos que pagam dividendos nesta 6\u00aa; Ifix sobe", "description": "Confira as informa\u00e7\u00f5es que influenciam na ind\u00fastria dos fundos imobili\u00e1rios hoje\nThe post Central de FIIs: confira quais s\u00e3o os 24 fundos que pagam dividendos nesta 6\u00aa; Ifix sobe appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/central-de-fiis-confira-quais-sao-os-24-fundos-que-pagam-dividendos-nesta-6a-ifix-sobe/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1138252679-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T13:59:46Z", "content": "(conceptualmotion/ Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Um total de 24 fundos imobili\u00e1rios distribuem dividendos nesta sexta-feira (12). Os valores variam de R$ 0,01 a R$ 7,50 por cota, rendimento pago pelo f\u2026 [+8962 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Renner, C&A, SBF, Grupo Soma e Track&Field divulgaram resultados: quais animaram e quais decepcionaram no 3\u00ba tri?", "description": "Apesar dos n\u00fameros serem bem avaliados, a\u00e7\u00f5es da Renner registram baixa; maior destaque positivo ficou com a SBF\nThe post Renner, C&A, SBF, Grupo Soma e Track&Field divulgaram resultados: quais animaram e quais decepcionaram no 3\u00ba tri? appeared first on InfoM\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/renner-ca-sbf-grupo-soma-e-trackfield-divulgaram-resultados-quais-animaram-e-quais-decepcionaram-no-3o-tri/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/renner-bloomberg.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-12T20:27:54Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Diversas varejistas de moda soltaram resultados na noite da v\u00e9spera, com impactos diferentes dos ativos na sess\u00e3o desta sexta-feira (12).\r\nEnquanto as a\u00e7\u00f5es da SBF (SBFG3), grupo dono da \u2026 [+10946 chars]"}]}