{"status": "ok", "totalResults": 37, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Julia Horowitz, CNN Business", "title": "Why America's economy may still need trillions of dollars", "description": "News that prices for American consumers are rising at the fastest rate in three decades has spooked investors and economists, piling pressure on President Joe Biden and the Federal Reserve to respond more aggressively.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/investing/premarket-stocks-trading/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112071520-economy-job-fair-new-york-101921-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:08:11Z", "content": "A version of this story first appeared in CNN Business' Before the Bell newsletter. Not a subscriber? You can sign up right here. You can listen to an audio version of the newsletter by clicking the \u2026 [+7130 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by David A. Andelman", "title": "Opinion: Kamala Harris' Paris trip puts a band-aid on deteriorating US-France relations", "description": "Whether all this bonhomie will be enough to patch over deeply frayed relations between the US and France remains to be seen. What is apparent, however, is that the two leaders are touting their partnership -- with the goal of making a mark at home as Macron f\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/opinions/kamala-harris-paris-trip-macron-us-france-relations-andelman/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110133831-kamala-harris-emmanuel-macron-paris-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T22:55:00Z", "content": "David A. Andelman, a contributor to CNN, twice winner of the Deadline Club Award, and executive director of The Red Lines Project, is the author of \"A Red Line in the Sand: Diplomacy, Strategy, and t\u2026 [+5684 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Nectar Gan and Steve George, CNN", "title": "Xi cements his power. Now he's ready to meet Biden virtually", "description": "Chinese leader Xi Jinping has further cemented his power at a key meeting of the Communist Party elite, overseeing the passing of a landmark resolution that paves the way for him to secure a third term in office.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/china/xi-jinping-sixth-plenum-biden-mic-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111235325-china-6th-plenum-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:07:43Z", "content": "A version of this story appeared in CNN's Meanwhile in China newsletter, a three-times-a-week update exploring what you need to know about the country's rise and how it impacts the world. Sign up her\u2026 [+4947 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Viajar a Alemania durante el covid-19: lo que debes saber", "description": "Alemania sufre un nuevo crecimiento de casos de covid-19. Si quieres viajar a ese pa\u00eds, esto es lo que debes saber.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/viajar-alemania-covid-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-44-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T15:48:24Z", "content": "Alerta ante aumento de covid-19 en Europa 1:00\r\n(CNN) -- Si planeas viajar a Alemania, esto es lo que necesitas saber y esperar si deseas visitar el pa\u00eds durante la pandemia de covid-19.\r\nLo b\u00e1sico\r\n\u2026 [+5389 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "AstraZeneca comienza a beneficiarse de las ventas de su vacuna contra el covid-19", "description": "En el trimestre que finaliz\u00f3 el 30 de septiembre, las ventas de la vacuna de AstraZeneca totalizaron US$ 1.050 millones.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/astrazeneca-ventas-vacuna-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/astrazeneca.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T17:21:12Z", "content": "Conoce qu\u00e9 vacunas te permitir\u00e1n el ingreso a EE.UU. 0:42\r\n(CNN Business) -- AstraZeneca obtuvo su primer beneficio de las ventas de su vacuna contra el covid-19.\r\nLa compa\u00f1\u00eda vendi\u00f3 la inyecci\u00f3n por\u2026 [+2435 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Las 5 cosas que debes saber este viernes 12 de noviembre: Argentina acude a las urnas: \u00bfqu\u00e9 pasa si pierde el peronismo?", "description": "EE.UU. anuncia un acuerdo para suministrar la vacuna de Johnson & Johnson en zonas de conflicto. Bukele env\u00eda al Ej\u00e9rcito a las calles de El Salvador. En los descuentos de la COP26, se gesta una lucha por un punto clave del acuerdo. Esto es lo que debes saber\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/5-cosas-12-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/5-cosas.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T11:00:10Z", "content": "EE.UU. anuncia un acuerdo para suministrar la vacuna de Johnson &amp; Johnson en zonas de conflicto. Bukele env\u00eda al Ej\u00e9rcito a las calles de El Salvador. Se gesta una lucha en la COP26 por un punto \u2026 [+5740 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Johnson & Johnson se desprende de las tiritas y los productos farmac\u00e9uticos", "description": "Johnson & Johnson, cuyas ra\u00edces se remontan a 1886, anunci\u00f3 que se dividir\u00e1 en dos: se desprende de las tiritas y los productos farmac\u00e9uticos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/johnson-johnson-desprende-tiritas-productos-farmaceuticos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/JJ.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T12:45:41Z", "content": "EE.UU.: recomiendan dosis de refuerzo de vacuna J&amp;J 3:21\r\nNueva York (CNN Business) -- Johnson &amp; Johnson, la mayor empresa de productos sanitarios del mundo, se est\u00e1 dividiendo.\r\nLa empresa, \u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "La exposici\u00f3n Global Grad Show 2021 tiene en la mira un futuro m\u00e1s verde: robots que plantan semillas y una forma de mantener el pl\u00e1stico fuera del oc\u00e9ano", "description": "La exposici\u00f3n Global Grad Show de Dubai se anuncia como la reuni\u00f3n m\u00e1s diversa del mundo de proyectos de dise\u00f1o de graduados y pretende aportar soluciones a los problemas sociales y medioambientales a trav\u00e9s de la colaboraci\u00f3n. Las propuestas de 2021 responde\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/concurso-global-grad-show-2021-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211108163622-global-grad-show-aseedbot.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T17:39:18Z", "content": "(CNN) -- En la exposici\u00f3n anual Global Grad Show de Dubai nunca faltan las ideas. Algunas podr\u00edan ser desconcertantes, pero otras podr\u00edan cambiar al mundo.\r\nLa exposici\u00f3n, que se anuncia como la reun\u2026 [+3809 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Esto es lo que Joe Biden puede y no puede hacer para combatir la inflaci\u00f3n", "description": "El aumento de la inflaci\u00f3n se est\u00e1 convirtiendo r\u00e1pidamente en una responsabilidad pol\u00edtica para el presidente Joe Biden, quien ha cambiado su mensaje p\u00fablico para reconocer el problema y compadecerse de los estadounidenses por los precios m\u00e1s altos.\n<ul>\n <l\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/12/inflacion-biden-combatir-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/inflacion-Biden.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T14:20:48Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo afecta la inflaci\u00f3n tu bolsillo? 1:29\r\n(CNN) -- El aumento de la inflaci\u00f3n se est\u00e1 convirtiendo r\u00e1pidamente en una responsabilidad pol\u00edtica para el presidente Joe Biden, quien ha cambiado su me\u2026 [+15042 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Para la di\u00e1spora en Miami, la realizaci\u00f3n de las protestas es \"una gran victoria del pueblo cubano\"", "description": "Hist\u00f3ricamente, Miami y el sur de la Florida ha sido una caja de resonancia de lo que ocurre en Cuba y eso se ha hecho visible durante las protestas vividas en la isla este verano boreal, y quiz\u00e1 el fen\u00f3meno se repetir\u00e1 este 15 de noviembre durante una marcha\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/11/cuba-miami-movimiento-ciudadano-cubanos-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/miami-cuba-versailles-GettyImages-1234220917-e1636680181455.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-12T01:24:37Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 protestan los cubanos este 15 de noviembre? 2:27\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Hist\u00f3ricamente, Miami y el sur de la Florida han sido una caja de resonancia de lo que ocurre en Cuba y eso se ha hecho vis\u2026 [+7136 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Allie Malloy and Kate Sullivan, CNN", "title": "Jen Psaki returns to White House briefing room after testing positive for Covid-19", "description": "White House press secretary Jen Psaki returned to the White House briefing room Friday for the first time since testing positive for Covid-19, telling reporters she completed a 10-day quarantine and received a negative Covid-19 test on Thursday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/politics/psaki-returns-white-house-covid/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211031174109-psaki-101821-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:40:13Z", "content": "(CNN)White House press secretary Jen Psaki returned to the White House briefing room Friday for the first time since testing positive for Covid-19, telling reporters she completed a 10-day quarantine\u2026 [+1755 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Syra Madad", "title": "How my kids feel about getting the Covid-19 vaccine", "description": "So much has been and will be said about vaccinating kids against Covid-19. Talking to my kids about getting vaccinated and allowing them to share their thoughts is also an important part of the process, writes Syra Madad.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/opinions/kids-covid-vaccine-madad/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112085954-syra-madad-kids-covid-vaccine-opinion-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:17:16Z", "content": "Syra Madad, DHSc, MSc, MCP is an infectious disease epidemiologist, senior director of the system-wide special pathogens program at NYC Health + Hospitals, health and safety lead at the Enhanced Inve\u2026 [+8569 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Christina Zdanowicz, CNN", "title": "After her mom battled Covid-19, this missionary traveled 7,500 miles to Ohio for a vaccine", "description": "A missionary held back tears after she received her Covid vaccine in late October. She had traveled about 7,500 miles to get to this fateful moment.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/world/dr-congo-missionary-ohio-covid-vaccine-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111154750-01-lorraine-charinda-congo-missionary-vaccinated-us-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:57:45Z", "content": "(CNN)A missionary held back tears after she received her Covid vaccine in late October. She had traveled about 7,500 miles to get to this fateful moment. \r\nLorraine Charinda got her first shot of the\u2026 [+3851 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox and Deidre McPhillips, CNN", "title": "The Covid-19 numbers seem stuck. That doesn't bode well for winter, experts say", "description": "Covid cases are down in the South, headed up in other places. It's confusing everywhere. But epidemiologists say the overall trend is not looking good.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/health/covid-cases-winter-surge/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112134056-01-covid-test-nebraska-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:48:42Z", "content": "(CNN)The coronavirus numbers don't look so good this week. New Covid-19 diagnoses are up in about half of US states over the past week. Hospitalizations are up in 11 states, and deaths have risen in \u2026 [+7688 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Elizabeth Cohen, CNN Senior Medical Correspondent", "title": "Source: FDA will likely make booster decision without outside advisory committee weighing in", "description": "The US Food and Drug Administration is unlikely to ask its outside vaccine advisers to weigh in on whether the agency should authorize Pfizer Covid-19 boosters for all adults, a source familiar with the situation told CNN.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/health/fda-vaccine-advisers-pfizer-booster-request/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211008135959-pfizer-booster-vaccine-california-1001-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T22:34:47Z", "content": "(CNN)The US Food and Drug Administration is unlikely to ask its outside vaccine advisers to weigh in on whether the agency should authorize Pfizer Covid-19 boosters for all adults, a source familiar \u2026 [+5134 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 12: Climate, Capitol riot, Astroworld, Covid, Myanmar", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/us/five-things-november-12-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112051607-cop26-youth-climate-activists-111121-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:36:08Z", "content": "Get '5 Things' in your inbox\r\nIf your day doesn't start until you're up to speed on the latest headlines, then let us introduce you to your new favorite morning fix. Sign up here for the '5 Things' n\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "From Covid to cancer: BioNTech CEO wants to get company back to its roots", "description": "Dr. Ugur Sahin is trying out the same mRNA technology that underlies the Covid-19 vaccine that BioNTech brought to much of the world -- with its partner Pfizer -- to try to improve the newest and riskiest approach to treating cancer: CAR-T therapy.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/health/covid-cancer-biontech-ugur-sahin/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111172113-ugur-sahin-1023-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:21:24Z", "content": "(CNN)He has conquered Covid for the time being, and now the CEO of BioNTech says he wants to turn his attention back to his first interest: cancer.\r\nDr. Ugur Sahin is trying out the same mRNA technol\u2026 [+4416 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Williams, CNN", "title": "Kentucky nurse wins $200k lottery prize after retiring from the Covid front lines", "description": "After 36 years as a nurse, one Kentucky woman had more than earned her retirement -- and now she has plenty of money to retire in style.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/us/covid-nurse-lottery-win-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112103034-ky-nurse-lottery-win-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:52:28Z", "content": "(CNN)After 36 years as a nurse, one Kentucky woman had more than earned her retirement -- and now she has plenty of money to retire in style.\r\nThat's because she had no sooner retired than she bought\u2026 [+600 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ramishah Maruf, CNN Business", "title": "California gas prices surge to $4.66 \u2014 about a penny away from an all-time record", "description": "California gas prices hit an average price of $4.658 a gallon Friday, about a penny short of the highest recorded average price of $4.671 for regular gasoline set in October 2012, according to AAA.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/energy/california-gas-prices-record-high/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112125846-01-gas-prices-california-102121-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T18:50:00Z", "content": "New York (CNN Business)California gas prices hit an average price of $4.658 a gallon Friday, about a penny short of the highest recorded average price of $4.671 for regular gasoline set in October 20\u2026 [+1697 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tom Page, interviews by Ana de Oliva, CNN", "title": "A tiny robot to plant seeds in the desert and a simple way to keep plastic out of the ocean: Global Grad Show looks to a greener future", "description": "Dubai's annual exhibition of student innovations has one eye on the pandemic and another looking to a greener future beyond.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/global-grad-show-2021-spc-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112074036-global-grad-show-aseedbot-story-card-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:26:44Z", "content": "designPublished 12th November 2021\r\nCNN series often carry sponsorship originating from the countries and regions we profile. However, CNN retains full editorial control over all of its reports. Read\u2026 [+3722 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Peter Bergen, CNN National Security Analyst", "title": "H.R. McMaster's view of a foreign policy debacle that weakened the US", "description": "Peter Bergen speaks with H.R. McMaster about his views, including those on the debacle in Afghanistan and the conspiracy theories that were used by Trump to \"incite an assault\" on the US Capitol on January 6.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/11/opinions/h-r-mcmaster-view-foreign-policy-debacle-bergen/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180308145219-hr-mcmaster-06-01-2017-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:09:42Z", "content": "Peter Bergen is CNN's national security analyst, a vice president at New America and a professor of practice at Arizona State University. He is the author of \"The Longest War: The Enduring Conflict B\u2026 [+14325 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Casey Tolan, CNN\nPhotographs by Barrett Emke for CNN", "title": "Biden vowed to close federal private prisons, but prison companies are finding loopholes to keep them open", "description": "Leavenworth Detention Center seems like a prime example of why President Joe Biden wants to close private prisons: So far this year, the federally contracted jail has been the site of multiple stabbings and a fatal beating. Former guards say drugs and weapons\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/12/politics/biden-private-prisons-immigration-detention-centers-invs/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111164501-01-private-prisons-invs-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:03:06Z", "content": "(CNN)Leavenworth Detention Center seems like a prime example of why President Joe Biden wants to close private prisons: So far this year, the federally contracted jail has been the site of multiple s\u2026 [+22144 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Stephy Chung, CNN", "title": "Hong Kong's extraordinary M+ museum opens amid ongoing censorship fears", "description": "A political cloud hangs over the opening, but excitement around M+ is tangible in the art world and beyond.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/m-museum-opening/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112004429-11-m-museum-opening-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:12:37Z", "content": "artsPublished 12th November 2021\r\nA version of this story appeared in CNN's Meanwhile in China newsletter, a three-times-a-week update exploring what you need to know about the country's rise and how\u2026 [+11706 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sophie Krause", "title": "Inzidenz in Berlin steigt auf 279,2 \u2013 Zehn- bis 14-J\u00e4hrige bei knapp 870", "description": "2184 neue F\u00e4lle + Fast 500 Covid-Patienten in Kliniken, davon 140 auf Intensivstationen + Vize-Pr\u00e4sident der Polizei ebenfalls in Quarant\u00e4ne + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-inzidenz-in-berlin-steigt-auf-279-2-zehn-bis-14-jaehrige-bei-knapp-870/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundespraesident-steinmeier-besucht-impfaktion-an-schule/27619116/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:34:02Z", "content": "Die Berliner Friseur-Innung rechnet mit sp\u00fcrbaren Folgen der ab Montag auch f\u00fcr ihre Branche vorgeschriebenen 2G-Regel. F\u00fcr uns ist nicht nachvollziehbar, warum man die Friseure in die 2G-Regelung ge\u2026 [+1310 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julius Betschka", "title": "2G-Regel in Berlin ab Montag \u2013 das sind die Details", "description": "Der Senat hat eine umfassende 2G-Regelung beschlossen. F\u00fcr Ungeimpfte ab 18 ist vieles nicht mehr zug\u00e4nglich. Ein \u00dcberblick \u00fcber Beschr\u00e4nkungen und Ausnahmen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/friseur-fussballspiele-private-feiern-2g-regel-in-berlin-ab-montag-das-sind-die-details/27781494.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/restaurants-implement-2g-rule-in-berlin/27792898/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:38:53Z", "content": "Berlinerinnen und Berliner ohne Impfschutz m\u00fcssen sich auf weitere Einschr\u00e4nkungen einstellen. Der Senat hat bei einer Telefonkonferenz am Mittwochnachmittag eine\u00a0umfangreiche Ausweitung der 2G-Regel\u2026 [+13638 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Wolfgang Kubicki, eine Fehlbesetzung", "description": "Der FDP-Mann ist ein Lieblingsgast der Talkshows. Ein Verzicht w\u00e4re m\u00f6glich, wenn gelten w\u00fcrde: \"Besser nicht talken als Unsinn reden.\" Ein Kommentar", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/talkshows-zur-pandemie-wolfgang-kubicki-eine-fehlbesetzung/27794634.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/kubicki-fordert-unterstuetzung-der-union-fuer-kurs-der-ampel/27794640/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:46:13Z", "content": "Wie gut sind die Talkshow-Redaktionen beraten, wenn sie wieder und wieder Wolfgang Kubicki einladen? Am Donnerstag sa\u00df der FDP-Politiker bei Maybrit Illner. Es ging, nat\u00fcrlich, um die Pandemie und di\u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Patrick Guyton", "title": "\u201eIch bin doch nur hier, was soll mir da passieren?\u201c", "description": "Riesige Inzidenzen, wenig Impfungen, viele Corona-Skeptiker: Die Infektionszahlen bayerischer Regionen sind bundesweit an der Spitze. Das sind die Gr\u00fcnde.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/1000er-inzidenzen-in-bayern-ich-bin-doch-nur-hier-was-soll-mir-da-passieren/27795896.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-landkreis-rottal-inn/27795982/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:03:37Z", "content": "Es ist eine unglaubliche Zahl. 1156 F\u00e4lle vermeldete das Robert-Koch Institut (RKI) am fr\u00fchen Freitagmorgen f\u00fcr den Landkreis Rottal-Inn in Niederbayern. Er ist damit bundesweiter Spitzenreiter bei d\u2026 [+5184 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Patrick Guyton", "title": "Bayern, Land der Tausender", "description": "Riesige Inzidenzen, wenig Impfungen, viele Corona-Skeptiker: Die Infektionszahlen bayerischer Regionen sind bundesweit an der Spitze.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/bundesweite-hoechstwerte-bei-inzidenzen-bayern-land-der-tausender/27795896.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-landkreis-rottal-inn/27795982/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:19:16Z", "content": "Es ist eine unglaubliche Zahl. 1156 F\u00e4lle vermeldete das Robert-Koch Institut (RKI) am fr\u00fchen Freitagmorgen f\u00fcr den Landkreis Rottal-Inn in Niederbayern. Er ist damit bundesweiter Spitzenreiter bei d\u2026 [+5092 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Rainer Woratschka", "title": "Grenz\u00fcberschreitend gegen den Krebs", "description": "Im Kampf gegen Krebs hat die EU-Kommission ambitionierte Pl\u00e4ne. Was sie beinhalten und welche Chancen das bietet, erl\u00e4utert der Europapolitiker Peter Liese.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/interview-zu-den-plaenen-der-eu-grenzueberschreitend-gegen-den-krebs/27795632.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/germanys-member-of-the-european-parliament-peter-liese-speaks-during-an-eu-press-conference-at-the-cop26-un-climate-change-conference-in-glasgow-on-november-11-2021-cop26-president-alok-sharma-said-there-was-still-an-array-of-unfinished-business-at-the-crunch-un-climate-summit-on-thursday-as-sc/27795902/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:46:26Z", "content": "Experten behaupten: Wenn sich alle anstrengen, wird europaweit in 20 Jahren niemand mehr an Krebs sterben. Ist das nicht vielleicht etwas prahlerisch?\r\nIn der Tat muss man hier sehr aufpassen, um kei\u2026 [+12190 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Wagenknecht sieht keine \u201ekeine Pandemie der Ungeimpften\u201c", "description": "Die Linken-Politikerin warnt vor Polarisierung. Den Ungeimpften die Schuld an Corona-Einschr\u00e4nkungen zu geben, sch\u00fcre \u201ePanik, Angst und Hass \u201c.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/beaengstigende-ausmasse-wagenknecht-kritisiert-polarisierung-beim-thema-impfen/27795446.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/reaktionen-auf-neues-buch-von-wagenknecht/27795456/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:35:03Z", "content": "Nach Ansicht der Linken-Politikerin Sahra Wagenknecht gibt es in Deutschland \"keine Pandemie der Ungeimpften\". Die Polarisierung der Gesellschaft erreiche \"be\u00e4ngstigende Ausma\u00dfe\", sagte Wagenknecht d\u2026 [+1380 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Kretschmer schlie\u00dft neuen Lockdown nicht aus", "description": "Die Corona-Zahlen schie\u00dfen in Deutschland in die H\u00f6he. Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer warnt eindringlich vor einer dramatischen Entwicklung.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nicht-in-lage-wie-in-bergamo-kommen-kretschmer-schliesst-neuen-lockdown-nicht-aus/27793494.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-sachsen/27793576/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:12:45Z", "content": "Angesichts massiv steigender Corona-Infektionszahlen warnt Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer (CDU) davor, dass es erneut dazu kommen kann, dass das \u00f6ffentliche Leben massiv heruntergefahr\u2026 [+5562 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "Vogelwild durch die vierte Welle", "description": "Die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende und die k\u00fcnftige Bundesregierung haben keinen Plan \u2013 aber viele unsortierte Ideen gegen die vierte Welle. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/machtvakuum-trifft-auf-pandemie-vogelwild-durch-die-vierte-welle/27796152.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-straubing/27796620/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T18:33:04Z", "content": "Als h\u00e4tte es nicht schon drei Coronawellen gegeben und Projektionen, dass bei Impfquoten unter 70 Prozent ein ungem\u00fctlicher Herbst drohen k\u00f6nnte: Die Politik wirkt gerade sehr unsortiert. Und obwohl \u2026 [+9430 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "\u201eUns rennt im Moment wirklich die Zeit davon\u201c", "description": "Schwelle von 3000 Covid-Intensivpatienten bald erreicht + Lage in vier Bundesl\u00e4ndern alarmierend + Kanzlerin ruft zum Impfen auf + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/intensivmediziner-karagiannidis-mit-warnung-uns-rennt-im-moment-wirklich-die-zeit-davon/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-covid-station-universitaetsklinikum-leipzig/27797940/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T23:00:08Z", "content": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU)\u00a0fordert eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen und eine Auskunftspflicht \u00fcber den Impfstatus gegen\u00fcber dem Arbeitgeber. Das w\u00e4re auch ein wichtiges \u2026 [+1400 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Gro\u00dfveranstaltungen absagen, Kontakte reduzieren", "description": "Angesichts der rasch steigenden Corona-Zahlen r\u00e4t das RKI zu harten Ma\u00dfnahmen. Auch Geimpfte sollten sich sch\u00fctzen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/dringende-rki-empfehlung-grossveranstaltungen-absagen-kontakte-reduzieren/27793356.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/experiment-konzert-unter-corona-bedingungen/27793362/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T05:12:30Z", "content": "Das Robert Koch-Institut (RKI) stuft die aktuelle Corona-Entwicklung weiter als sehr besorgniserregend ein. Es r\u00e4t dringend dazu, gr\u00f6\u00dfere Veranstaltungen m\u00f6glichst abzusagen oder zu meiden, aber auch\u2026 [+3707 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "\u201eWollen den Karneval nicht verbieten\u201c", "description": "NRW-Gesundheitsminister h\u00e4lt Karneval mit 2G f\u00fcr vertretbar + Sieben-Tage-Inzidenz bei 263,7 \u2013 h\u00f6chster Wert seit Pandemie-Beginn + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/nrw-gesundheitsminister-verteidigt-feiern-wollen-den-karneval-nicht-verbieten/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/karnevalsauftakt-duesseldorf/27794776/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:06:29Z", "content": "S\u00fcdkorea k\u00e4mpft mit einer steigenden Zahl von schwer erkrankten Covid-19-Patienten. Am Donnerstag erreichte die Zahl der Intensivpatienten 475, teilten die Gesundheitsbeh\u00f6rden am Freitag mit. Die Tag\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "\u201eWir h\u00e4tten mit der Euphorie \u00fcber die Impfung etwas vorsichtiger sein m\u00fcssen\u201c", "description": "Die Virologin Eckerle \u00e4rgert sich \u00fcber den deutschen Corona-Kurs. Und Kollege Drosten sieht das Land \u201enoch meilenweit\u201c vom Ende der Pandemie entfernt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/virologin-eckerle-ueber-die-vierte-welle-wir-haetten-mit-der-euphorie-ueber-die-impfung-etwas-vorsichtiger-sein-muessen/27794348.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/schweiz-mk-situation-neues-coronavirus/27794592/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:52:02Z", "content": "Die Zahl der Neuinfektionen mit dem Coronavirus in Deutschland schie\u00dfen bereits zu Beginn der k\u00fchleren Jahreszeit in die H\u00f6he, die Inzidenz steigt auf in der Pandemie nie dagewesene Werte und auch di\u2026 [+8304 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alfons Frese", "title": "Mit 2G zu Tisch", "description": "Das Gastgewerbe ist von neuen Corona-Schutzma\u00dfnahmen wieder als Erstes betroffen. Ob die wirken, h\u00e4ngt von den Kontrollen ab.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/gastgewerbe-vor-schweren-monaten-mit-2g-zu-tisch/27796236.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120211113wi1aufopt_5057_1_20211112170433373-jpg/27796242/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:43:13Z", "content": "Der Landkreis S\u00e4chsische Schweiz-Osterzgebirge ist inzwischen auf Platz drei gelandet: Mit einer Inzidenz von 1031 liegt die Region um Pirna nur noch knapp hinter Rottal-Inn und Miesbach. In Sachsen \u2026 [+5856 chars]"}]}