{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Travieso Arce arremete contra los cr\u00edticos del Canelo \u00c1lvarez", "description": "La m\u00e1s reciente actuaci\u00f3n de Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez sigue dando de qu\u00e9 hablar en el mundo del boxeo, y en esta ocasi\u00f3n el expugilista Jorge &apos;Travieso&apos; Arce fue q", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/12/618ec867ca474150558b459a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/992812e2273809e6c4bdcae52c1b5659/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367472777443.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:08:46Z", "content": "La m\u00e1s reciente actuaci\u00f3n de Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez sigue dando de qu\u00e9 hablar en el mundo del boxeo, y en esta ocasi\u00f3n el expugilista Jorge 'Travieso' Arce fue quien dedic\u00f3 unas pol\u00e9micas palabras res\u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Hamilton hoy estaba en otra liga, ese motor nuevo va bastante r\u00e1pido\"", "description": "La qualy del Gran Premio de Brasil tuvo a Mercedes como el gran dominador al situar a Lewis Hamilton y Valtteri Bottas como primero y tercero, respectivamente, para la carrera spri", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/12/618ed2ebca47415c738b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/bda6e8c7c246a130062e85b969be7e57/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367498642238.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:08:15Z", "content": "La qualy del Gran Premio de Brasil tuvo a Mercedes como el gran dominador al situar a Lewis Hamilton y Valtteri Bottas como primero y tercero, respectivamente, para la carrera sprint de este s\u00e1bado, \u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Uno de cada cinco espa\u00f1oles visit\u00f3 webs porno durante la pandemia", "description": "El avance de resultados de la Encuesta sobre Relaciones Sociales y Afectivas del Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas (CIS) determina que uno de cada cinco espa\u00f1oles visit\u00f3 p\u00e1gin", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/12/618edc8446163f13678b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/33256386aa3d41f25f510efa16fc0a40/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367532868293.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:55:52Z", "content": "El avance de resultados de la Encuesta sobre Relaciones Sociales y Afectivas del Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas (CIS) determina que uno de cada cinco espa\u00f1oles visit\u00f3 p\u00e1ginas web de contenido\u2026 [+2593 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JOS\u00c9 F\u00c9LIX D\u00cdAZ", "title": "Espa\u00f1a, de la cat\u00e1strofe al subid\u00f3n en dos meses", "description": "Espa\u00f1a se acerca al Mundial de Qatar.  Lo que parec\u00eda una cat\u00e1strofe en el mes de septiembre con la derrota ante Suecia, ha dado paso a un panorama despejado o m\u00e1s bien menos compl", "url": "https://www.marca.com/futbol/seleccion/2021/11/12/618d9f19ca4741bb738b45e7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/127434836252a254be56d72fc245a85c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366710828144.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T05:10:22Z", "content": "Espa\u00f1a se acerca al Mundial de Qatar. Lo que parec\u00eda una cat\u00e1strofe en el mes de septiembre con la derrota ante Suecia, ha dado paso a un panorama despejado o m\u00e1s bien menos complicado de lo que pare\u2026 [+3021 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Entrenador de Caleb Plant confirma las razones por la que ingres\u00f3 al hospital", "description": "Larry Wade, entrenador del boxeador Caleb Plant, revel\u00f3 este jueves sobre las causas por las que el estadounidense ingres\u00f3 al hospital, esto tras caer en el onceavo raund ante el m", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/12/618dd49ce2704ee0a48b4600.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/862428c80d32beb6532c37ce80808380/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16366847223952.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T03:07:52Z", "content": "Larry Wade, entrenador del boxeador Caleb Plant, revel\u00f3 este jueves sobre las causas por las que el estadounidense ingres\u00f3 al hospital, esto tras caer en el onceavo raund ante el mexicano Sa\u00fal Canelo\u2026 [+1161 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Estados Unidos vs M\u00e9xico: los cinco pilares del Tri para ganar en Cincinnati", "description": "La selecci\u00f3n mexicana tiene este viernes una cita importante dentro del Octagonal Final, ya que enfrentar\u00e1 a Estados Unidos, en busca de poder mantener el liderato dentro de las El", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/12/618e0ff0ca47410d2f8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/36b7c286e0df481159a598bc40579b71/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16366998593586.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:25:06Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana tiene este viernes una cita importante dentro del Octagonal Final, ya que enfrentar\u00e1 a Estados Unidos, en busca de poder mantener el liderato dentro de las Eliminatorias rumbo a\u2026 [+4313 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez asegura que deben rayar en la perfecci\u00f3n para poder vencer a Mercedes", "description": "Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez hizo historia tras su tercer lugar dentro del Gran Premio de M\u00e9xico 2021 en la F\u00f3rmula 1, sin embargo el mexicano ya cambi\u00f3 la p\u00e1gina y se encuentra", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/12/618dae98268e3e804d8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c776995ea92bb1992c47e6a763be9e0a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16366751306905.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:01:09Z", "content": "Sergio 'Checo' P\u00e9rez hizo historia tras su tercer lugar dentro del Gran Premio de M\u00e9xico 2021 en la F\u00f3rmula 1, sin embargo el mexicano ya cambi\u00f3 la p\u00e1gina y se encuentra por dem\u00e1s concentrado en la c\u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Los Raptors aprovechan las desgracias de los Sixers", "description": "Los escoltas Gary Trent Jr. y Fred VanVleet anotaron triples consecutivos en los \u00faltimos 1:10 minutos del partido que hicieron la diferencia a favor de los Toronto Raptors en el pa", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/11/12/618e1ce122601db9178b45c2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b7afbb0d472ec61db2c06782069f85e7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367036749502.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:57:05Z", "content": "Los escoltas Gary Trent Jr. y Fred VanVleet anotaron triples consecutivos en los \u00faltimos 1:10 minutos del partido que hicieron la diferencia a favor de los Toronto Raptors en el partido que ganaron e\u2026 [+1641 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "COVID-19: U.S. reopens to vaccinated international travelers after nearly 20 months", "description": "The U.S. reopened to vaccinated international travelers on Monday, welcoming many visitors who had been shut out of the country for nearly 20 months.\n\nCOVID-19 restrictions had all", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/12/618e9ee3e2704e163a8b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/368f996c1c943b5195f522aba5e1e61c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367366301961.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T17:06:04Z", "content": "The U.S. reopened to vaccinated international travelers on Monday, welcoming many visitors who had been shut out of the country for nearly 20 months.\r\nCOVID-19 restrictions had all but closed the cou\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca English", "title": "Suni Lee's pepper-sprayed attack: Recent cases of racist attacks in sports", "description": "American gymnast and Olympic gold medalist Suni Lee revealed that she was pepper-sprayed on the arm by a passenger in a speeding car during a racist attack while out with friends i", "url": "https://www.marca.com/en/more-sports/2021/11/12/618ec204e2704eb2398b45bc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6aa7d103eb210b99425302b17c34bb45/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367434807896.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:37:39Z", "content": "American gymnast and Olympic gold medalist Suni Lee revealed that she was pepper-sprayed on the arm by a passenger in a speeding car during a racist attack while out with friends in Los Angeles.\r\nHow\u2026 [+2388 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Child Benefit payment: Why your payments could stop after November 30 deadline", "description": "Time is running out for roughly 24,000 HM Revenue and Customs (HMRC) customers with a Post Office Card account to update their payment details, as it is necessary to do so before t", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/uk-news/2021/11/12/618e2a19268e3ec0418b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/188bb9c0946448dc50319611ee9863c3/crop/0x0/1320x743/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367068025819.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:47:42Z", "content": "Time is running out for roughly 24,000 HM Revenue and Customs (HMRC) customers with a Post Office Card account to update their payment details, as it is necessary to do so before the November 30 dead\u2026 [+2446 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "California Stimulus Checks: New payments on November 12", "description": "This Friday, November 12, will see the latest round of stimulus checks sent out from the Golden State stimulus package, otherwise known as California stimulus checks.\n\nThere will b", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/12/618e4eac46163fbd888b45d8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/281454efd5416ba6f9ff7f77a3de4115/crop/0x0/1000x563/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367161300744.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:40:02Z", "content": "This Friday, November 12, will see the latest round of stimulus checks sent out from the Golden State stimulus package, otherwise known as California stimulus checks.\r\nThere will be roughly 748,000 s\u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA POLIDEPORTIVO", "title": "Atapuerca recupera el mejor cross del mundo con un cartel espectacular", "description": "Con un a\u00f1o de retraso debido al covid -la prueba se cancel\u00f3 en 2020-, el Cross Internacional de Atapuerca, reconocido por World Athletics como el mejor del mundo, inicia este domin", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/11/12/618e6d7ee2704e2f178b4611.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/67f30521369d1bdb72b40b0ea8ed082d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367240433368.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:36:35Z", "content": "Con un a\u00f1o de retraso debido al covid -la prueba se cancel\u00f3 en 2020-, el Cross Internacional de Atapuerca, reconocido por World Athletics como el mejor del mundo, inicia este domingo su andadura en e\u2026 [+4991 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Natalia Freire", "title": "Eric Domingo: \"No hay nada mejor que proponerse cosas y conseguirlas\"", "description": "En la secci\u00f3n &apos;Atletismo al Rescate&apos;, que dirige Lorenzo Albadalejo, en el programa El \u00daltimo Runner  hablamos con Eric Domingo, el maratoniano que bati\u00f3 el pasado 7 de n", "url": "https://www.marca.com/radio/2021/11/12/618da633268e3e1c5a8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e39ea60ed675a71e84006d8e1c2a386b/crop/0x0/1980x1112/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366699554093.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T17:50:55Z", "content": "En la secci\u00f3n 'Atletismo al Rescate', que dirige Lorenzo Albadalejo, en el programa El \u00daltimo Runner hablamos con Eric Domingo, el maratoniano que bati\u00f3 el pasado 7 de noviembre en la Marat\u00f3n de Barc\u2026 [+3258 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DIEGO PIC\u00d3", "title": "Brote COVID masivo en el Castell\u00f3n: Diez afectados y dos partidos aplazados", "description": "Un brote masivo de COVID19 en la primera plantilla del Castell\u00f3n ha obligado a la Federaci\u00f3n a suspender los dos pr\u00f3ximos encuentros del conjunto de la Plana  ante el Costa Brava", "url": "https://www.marca.com/futbol/castellon/2021/11/12/618e30e546163f56798b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1789f2c9dd5b07bf014de056abd37a4b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367090846431.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:48:27Z", "content": "Un brote masivo de COVID19 en la primera plantilla del Castell\u00f3n ha obligado a la Federaci\u00f3n a suspender los dos pr\u00f3ximos encuentros del conjunto de la Plana ante el Costa Brava y el Villarreal B par\u2026 [+856 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "El f\u00fatbol neerland\u00e9s se jugar\u00e1 a puerta cerrada las pr\u00f3ximas tres semanas", "description": "Los eventos deportivos de las pr\u00f3ximas tres semanas en Pa\u00edses Bajos, como los partidos de la liga de f\u00fatbol y el encuentro clasificatorio para el Mundial de Catar 2022 entre la &qu", "url": "https://www.marca.com/futbol/2021/11/12/618ecb68268e3e457b8b45ee.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e6a84e22ced083c235ae5f5b4859a39d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367480092353.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:15:58Z", "content": "Los eventos deportivos de las pr\u00f3ximas tres semanas en Pa\u00edses Bajos, como los partidos de la liga de f\u00fatbol y el encuentro clasificatorio para el Mundial de Catar 2022 entre la \"Oranje\" y Noruega, se\u2026 [+1847 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "\u00d3SCAR BADALLO", "title": "La Real har\u00e1 el 14 de diciembre su Junta General de Accionistas", "description": "La Real Sociedad ha comunicado hoy que la Junta General de Accionistas de este 2021 se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 14 de diciembre a las 19.00 horas, en segunda convocatoria, en el Sa", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-sociedad/2021/11/12/618e6f6dca47410d2f8b45f1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5389f81289fcd5a81429c0195baa8e22/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367252071601.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:54:01Z", "content": "La Real Sociedad ha comunicado hoy que la Junta General de Accionistas de este 2021 se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 14 de diciembre a las 19.00 horas, en segunda convocatoria, en el Sal\u00f3n Principal del T\u2026 [+1551 chars]"}]}