{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Update: Patientensch\u00fctzer lehnen Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte ab", "description": "Was tun, wenn das Personal bei einer Impfpflicht k\u00fcndigt? Patientensch\u00fctzer sehen die Pflege in Gefahr. Der Beamtenbund warnt: Bei Corona-Kontrollen sind nur Stichproben m\u00f6glich. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-update-patientenschuetzer-lehnen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-a-6b2107eb-5983-40d3-86b7-2946f74f096d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1a5b2d56-ff41-4171-890e-8c209d1c2a60_w1280_r1.77_fpx40.77_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T06:00:51Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nPatientensch\u00fctzer leh\u2026 [+8427 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Markus Feldenkirchen, Matthias Gebauer, Veronika Hackenbroch, Milena Hassenkamp, Martin Knobbe, Petra Maier, Veit Medick, Cornelia Schmergal, Christoph Schult, Nina Weber", "title": "Anti-Vaxxers and Politicians Push Germany to the Brink", "description": "Many in Germany thought the worst of the pandemic was behind them. But the country is now being slammed by the fourth wave \u2013 fueled by millions of people who refuse to be vaccinated and political leaders who have abdicated leadership. The situation, say virol\u2026", "url": "https://www.spiegel.de/international/coronavirus-in-deutschland-wenn-impfverweigerer-auf-ein-land-ohne-politische-fuehrung-treffen-1636729575-a-1495255a-25af-4b8e-9727-4ea7f26db55f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/007ceab2-8273-42e5-aadc-001126b018ae_w1280_r1.77_fpx97_fpy60.png", "publishedAt": "2021-11-12T17:28:12Z", "content": "Nobody really wanted to listen to him in the last few months. He was seen as a killjoy, dragging down the mood. That annoying guy from Berlin's Charit\u00e9 University Hospital. German politicians also st\u2026 [+30812 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Eric Clapton: Robert Cray hat Auftritte abgesagt wegen Corona-Kritik", "description": "In einem Song verglich Eric Clapton das Musikerdasein im Lockdown mit der Sklaverei. Dar\u00fcber zerbrach die Freundschaft mit dem Bluesmusiker Robert Cray \u2013 der eine gemeinsame Tournee nun absagt.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/eric-clapton-robert-cray-hat-auftritte-abgesagt-wegen-corona-kritik-a-d230ef08-9324-4f98-9676-2d2ef0cdcba5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/50a9069b-2001-4291-a33a-a29c62a00f1b_w1280_r1.77_fpx54.65_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:14:00Z", "content": "Als der noch relativ unbekannte amerikanische Bluesmusiker Robert Cray 1986 im Londoner \u00bbMean Fiddler\u00ab spielte, \u00fcberraschte ihn Eric Clapton damals l\u00e4ngst ein Weltstar damit, dass er zu Cray auf die \u2026 [+4675 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Veronika Hackenbroch, Marthe Ruddat", "title": "Corona: Was taugen die neuen Medikamente gegen Covid-19?", "description": "Studien zeigen: Monoklonale Antik\u00f6rper und antivirale Substanzen wirken gegen Covid-19. Wie diese Medikamente in der aktuellen vierten Welle helfen k\u00f6nnen: der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-taugen-die-neuen-medikamente-gegen-covid-19-a-04185e3a-f5eb-4882-bfb3-efa7bc15e7a0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/904f492f-13b2-4458-8f15-93454af13026_w1280_r1.77_fpx37_fpy42.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:05:21Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Michail Hengstenberg", "title": "Coronavirus: Die makabere Logik der vierten Corona-Welle", "description": "Warum die Situation auf den Intensivstationen heikler ist als vor einem Jahr. Welche G-Regel hilft? Und das Neueste aus der Forschung: unser Corona-Wochen\u00fcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/coronavirus-die-makabere-logik-der-vierten-corona-welle-a-106e17ee-fd98-4d2d-89ca-8a90d2c6eaeb", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d21d4932-4bfb-4c06-9951-89a0d9784afc_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:16:00Z", "content": "mitten in der vierten Welle geht der Blick immer wieder bang ein Jahr zur\u00fcck, als Deutschland von der dritten Welle gebeutelt wurde. Es werden Vergleiche bem\u00fcht, die Orientierung bieten und die Frage\u2026 [+7034 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Fast ganz \u00d6sterreich und Tschechien werden Hochrisikogebiete", "description": "Das Robert Koch-Institut hat seine Liste mit Hochrisikogebieten aktualisiert \u2013 und Warnungen f\u00fcr gro\u00dfe Teile \u00d6sterreichs sowie f\u00fcr Tschechien, Ungarn ausgesprochen. Die USA wurden von der Liste genommen.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fast-ganz-oesterreich-und-tschechien-werden-hochrisikogebiete-a-67c90c1e-625a-4551-9ba7-f9d8b0f12d0a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/05f1788a-e7d3-49a0-b423-a367dbb68de4_w1280_r1.77_fpx48_fpy56.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:29:36Z", "content": "Wegen stark steigender Corona-Infektionszahlen stuft die Bundesregierung ab Sonntag fast ganz \u00d6sterreich, Tschechien, Ungarn und Laos als Corona-Hochrisikogebiete ein. Das gab das Robert Koch-Institu\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Dalarna vill kunna sparka ovaccinerade", "description": "Region Dalarna vill kunna s\u00e4ga upp v\u00e5rdpersonal som v\u00e4grar att vaccinera sig mot covid-19, rapporterar V\u00e5rdfokus. Men V\u00e5rdf\u00f6rbundet s\u00e4ger nej eftersom facket anser att l\u00f6sningen \u00e4r \u201doproportionerlig\u201d.", "url": "https://www.svd.se/dalarna-vill-kunna-sparka-ovaccinerade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4f9381d4-b3ae-4b01-87e6-79a464dfc918?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e6d13dff0e3d8c7a979e53e6ac86781a527eb374", "publishedAt": "2021-11-12T15:34:52Z", "content": "Jag tycker att det h\u00e4r p\u00e5 sikt kan hota v\u00e5r demokrati. F\u00f6rr kunde personer till exempel tvingas till lobotomi. Grundlagen ska vara ett skydd f\u00f6r att var och en ska kunna best\u00e4mma vad var och en ska g\u2026 [+391 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Therese Bergstedt", "title": "Svenska testningen g\u00e5r emot ECDC:s riktlinjer", "description": "Att fullvaccinerade svenskar inte l\u00e4ngre beh\u00f6ver testa sig f\u00f6r covid vid symptom har v\u00e4ckt kritik. Den nedtrappade testningen g\u00e5r ocks\u00e5 emot den europeiska smittskyddsmyndigheten ECDC:s riktlinjer.", "url": "https://www.svd.se/svenska-testningen-gar-emot-ecdcs-riktlinjer", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a3609edf-5b8c-4d97-aacf-8c0e991ff606?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2f7f3b0ae54b78f42831bf6b572b9dac4751a20f", "publishedAt": "2021-11-12T07:36:26Z", "content": "De senaste veckorna har smittfallen \u00f6kat inom EU. En stor del av fallen konstateras bland yngre personer som \u00e4nnu inte vaccinerat sig, s\u00e4ger Ole Heuer, krishanteringschef p\u00e5 den europeiska smittskydd\u2026 [+137 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Ritzau", "title": "Danska anst\u00e4llda kan kr\u00e4vas p\u00e5 coronapass", "description": "Den danska regeringen och arbetsmarknadens parter \u00e4r \u00f6verens om att arbetsgivare ska kunna kr\u00e4va att anst\u00e4llda uppvisar coronapass, allts\u00e5 vaccinationsbevis eller negativt test. Avtalet l\u00e4ggs nu fram som ett lagf\u00f6rslag i Folketinget, och \u00e4r t\u00e4nkt att g\u00e4lla s\u00e5\u2026", "url": "https://www.svd.se/danska-anstallda-kan-kravas-pa-coronapass", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f80f025a-4756-45c9-b5b2-16babe97dc16?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3fee37eb5b8205a294b54a65397571d2d72a6e1c", "publishedAt": "2021-11-12T08:51:05Z", "content": "Den danska regeringen och arbetsmarknadens parter \u00e4r \u00f6verens om att arbetsgivare ska kunna kr\u00e4va att anst\u00e4llda uppvisar coronapass, allts\u00e5 vaccinationsbevis eller negativt test.\r\nAvtalet l\u00e4ggs nu fra\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jan Majlard", "title": "Ovaccinerade pressar tysk v\u00e5rd \u2013 d\u00f6dtal stegras", "description": "Smittan rusar och antalet sjukhusinl\u00e4ggningar samt d\u00f6dsfall \u00f6kar kraftigt i Tyskland. Krisen beskrivs som \u201dOvaccinerades pandemi.\u201d En tredjedel av den vuxna befolkningen i Europas folkrikaste land har \u00e4nnu inte tagit tv\u00e5 doser.", "url": "https://www.svd.se/ovaccinerade-pressar-tysk-vard--dodtal-stegras", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/488555f8-44c6-4446-a436-c96be7bc3cf6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c681f2985f478f0534cf18a4ad84ca1747c5febe", "publishedAt": "2021-11-12T13:24:06Z", "content": "Det dagliga genomsnittet av d\u00f6dsfall i covid-19 \u00f6kade under den senaste 14-dagarsperioden med 72 procent i Tyskland. Det inneb\u00e4r att i snitt 130 tyskar d\u00f6r varje dygn, enligt statistik fr\u00e5n Johns Hop\u2026 [+249 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Steffen Winter, Jan Friedmann", "title": "Corona in Sachsen und Th\u00fcringen: Manche leugnen ihre Covid-19-Diagnose bis zum Tod", "description": "In den Corona-Hotspots im Osten und S\u00fcden laufen die Intensivstationen voll, das Gesundheitssystem st\u00f6\u00dft an seine Grenzen. Doch Teile der Bev\u00f6lkerung wollen die Notlage noch immer nicht wahrhaben.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/corona-in-sachsen-und-thueringen-manche-leugnen-ihre-covid-19-diagnose-bis-zum-tod-a-e91f4d6b-6778-4f0c-b52c-d0f7f436b4ce", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1b73badf-bf75-4fc5-a363-72ff4ea38222_w1280_r1.77_fpx69_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:00:00Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Fredrik Fahlman", "title": "L\u00e4gre vinst \u00e4n v\u00e4ntat f\u00f6r Astra Zeneca", "description": "Det har varit en skakig resa p\u00e5 b\u00f6rsen f\u00f6r vaccintillverkarna i \u00e5r. Tablettl\u00e4kemedel mot covid-19 utmanar tillverkarna. Men Astra Zeneca har en stabil plattform \u2013 och deras resultatprognos \u00e4r of\u00f6r\u00e4ndrad, skriver vd:n i bolagets kvartalsrapport.", "url": "https://www.svd.se/lagre-vinst-an-vantat-for-astra-zeneca", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/beaa4af1-cffc-45cc-a701-070d74ee812c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=dda17e9581afa3dbc0a326f2f38582915974085f", "publishedAt": "2021-11-12T07:35:41Z", "content": "Under fredagsmorgonen sl\u00e4ppte Astra Zeneca sin rapport f\u00f6r det tredje kvartalet. D\u00e4r markerades en vinst per aktie p\u00e5 1,08 dollar. Deras int\u00e4kter uppgick till 25 miljarder dollar, och vinsten efter s\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "David Hernqvist/TT", "title": "Tv\u00e5 idrottare covid-smittade i Kina inf\u00f6r OS", "description": "Tv\u00e5 utl\u00e4ndska idrottare har smittats med covid-19 efter att ha deltagit i testt\u00e4vlingar i Kina inf\u00f6r OS i Peking.", "url": "https://www.svd.se/tva-idrottare-covid-smittade-i-kina-infor-os", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d9f43b0c-3447-4731-9595-a6c23675b558?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=91f679c895c9c4a6e2860e27252912df3b40f006", "publishedAt": "2021-11-12T10:10:35Z", "content": "Det har inte avsl\u00f6jats vilka de tv\u00e5 idrottarna \u00e4r eller vilket land de representerar. Men b\u00e5da kom med ett chartrat plan till Kina f\u00f6r tr\u00e4ning inf\u00f6r rodel-VM som startar i Peking den 20 november.\r\nDe\u2026 [+33 chars]"}]}