{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Musste acht Wochen beatmet werden - Fitness-Papst stirbt ohne Impfung fast an Corona und verliert 30 Kilo Muskelmasse", "description": "Insgesamt 57 Tage muss Bill Phillips im Krankenhaus beatmetet werden. Jetzt k\u00e4mpft sich der US-Fitness-Experte ins Leben zur\u00fcck. Phillips verl\u00e4sst sich vor seiner Covid-19-Erkrankung auf sein Immunsystem. Jetzt mahnt Phillips, der 30 Kilo Muskelmasse verlor, \u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/musste-acht-wochen-beatmet-werden-fitness-experte-bill-phillips-erkrankt-an-covid-und-verliert-30-kilo-muskelmasse_id_24423076.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24423123/bildschirmfoto-2021-11-12-um-17.14.16.png?im=Crop%3D%280%2C52%2C1660%2C831%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ac863f57f103822f684796038f1d44825de9ed098e0f0d8da770d0a91ab0f3dd", "publishedAt": "2021-11-12T17:03:36Z", "content": "Insgesamt 57 Tage muss Bill Phillips im Krankenhaus beatmetet werden. Jetzt k\u00e4mpft sich der US-Fitness-Experte ins Leben zur\u00fcck. Phillips verl\u00e4sst sich vor seiner Covid-19-Erkrankung auf sein Immunsy\u2026 [+2810 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial dpa/ AFP", "title": "\"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker - Entlastung f\u00fcr Eltern: Ausweitung des Kinderkrankengeldes soll verl\u00e4ngert werden", "description": "Einerseits freut sich Deutschland \u00fcber Lockerungen der Corona-Beschr\u00e4nkungen und genie\u00dft den Wiedersehen-Sommer. Auf der anderen Seite blicken viele mit Sorge auf die Delta-Variante und wieder steigende Infektionszahlen. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker greift F\u2026", "url": "https://www.focus.de/perspektiven/staerker-zusammen/neu-starten/staerker-zusammen-ticker-entlastung-fuer-eltern-ausweitung-des-kinderkrankengeldes-soll-verlaengert-werden_id_13515362.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24420544/12.11.-kids-maske-gettyimages-1227284726.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=07c090f8a40c5d2535e4f1fd601fc40f29004c4e51992f0f05861048cc8b9aec", "publishedAt": "2021-11-12T09:04:03Z", "content": "Einerseits freut sich Deutschland \u00fcber Lockerungen der Corona-Beschr\u00e4nkungen. Doch die steigenden Infektionszahlen machen Sorge, manche Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen die Regeln. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Tic\u2026 [+15664 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa, AFP", "title": "\"Hoffen wir, dass uns das erspart bleibt\" - Werden Ungeimpfte aussortiert? Was passiert, wenn die Intensivstationen volllaufen", "description": "Die Corona-Lage in Deutschland spitzt sich weiter zu. Die Krankenh\u00e4user werden voller, eine \u00dcberlastung scheint kaum noch vermeidbar zu sein. Viele f\u00fcrchten, dass es zur Triage der Ungeimpften kommt. Droht dies wirklich?", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/hoffen-wir-dass-uns-das-erspart-bleibt-werden-ungeimpfte-aussortiert-was-passiert-wenn-die-intensivstationen-volllaufen_id_24420457.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24419856/eine-mitarbeiterin-der-pflege-steht-in-einem-zimmer-einer-corona-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C124%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d013ec80ab65618b7852089477f4a6f70b61e169f180f18655a6f44544f9906e", "publishedAt": "2021-11-12T09:55:50Z", "content": "Die Corona-Lage in Deutschland spitzt sich weiter zu. Die Krankenh\u00e4user werden voller, eine \u00dcberlastung scheint kaum noch vermeidbar zu sein. Viele f\u00fcrchten, dass es zur Triage der Ungeimpften kommt.\u2026 [+5037 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Vier m\u00f6gliche Gr\u00fcnde - Keine Ma\u00dfnahmen, keine vierte Welle: Warum die Fallzahlen in Schweden so niedrig sind", "description": "W\u00e4hrend ganz Europa zu Beginn der Pandemie einen Lockdown verh\u00e4ngte, setzte Schweden auf Eigenverantwortung. Nach einem harten Winter und einem relativ ruhigen Sommer lie\u00df das Land nun erneut nahezu alle Ma\u00dfnahmen fallen \u2013 offenbar mit Erfolg. Eine vierte Wel\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vier-moegliche-gruende-keine-massnahmen-keine-vierte-welle-warum-die-fallzahlen-in-schweden-so-niedrig-sind_id_24411702.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418896/gettyimages-1300052166.jpg?im=Crop%3D%280%2C117%2C3772%2C1886%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=73984489f5d380b6d27eb77d48decd5121fbbb374e23ef1693c66bf0b95477ed", "publishedAt": "2021-11-12T06:54:59Z", "content": "W\u00e4hrend ganz Europa zu Beginn der Pandemie einen Lockdown verh\u00e4ngte, setzte Schweden auf Eigenverantwortung. Nach einem harten Winter und einem relativ ruhigen Sommer lie\u00df das Land nun erneut nahezu \u2026 [+8113 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Martin Volkmar", "title": "Kolumne von Martin Volkmar - Impf-Debatte im deutschen Fu\u00dfball: Entscheidungstr\u00e4ger geben schwaches Bild ab", "description": "Der Ausfall mehrerer Nationalspieler wegen der Corona-Infektion von Niklas S\u00fcle zeigt, dass ohne Impfungen ein dauerhaftes sportliches und wirtschaftliches Risiko droht. Trotzdem verweigert sich der organisierte Fu\u00dfball konsequenten Ma\u00dfnahmen, auch wenn manch\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/dfb-team/kolumne-von-martin-volkmar-deutsche-fussball-bosse-in-der-impf-debatte-kopflos-und-entscheidungsschwach_id_24422704.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/sport/fussball/id_24393576/oliver-bierhoff-verteidigt-nationalspieler-kimmich.jpg?im=Crop%3D%280%2C189%2C1000%2C499%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f83c72f9023735e16ec56cd0ac23e6f24b8db283cba04066d695e88cc6c58710", "publishedAt": "2021-11-12T14:47:30Z", "content": "Der Ausfall mehrerer Nationalspieler wegen der Corona-Infektion von Niklas S\u00fcle zeigt, dass ohne Impfungen ein dauerhaftes sportliches und wirtschaftliches Risiko droht. Trotzdem verweigert sich der \u2026 [+9919 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Analyse unseres Partnerportals \"Economist\" - Angst vor dem Teufel: Der Glaube an das \u00fcbernat\u00fcrlich B\u00f6se f\u00fchrt zu Waffen-Boom", "description": "Europas B\u00fcrokraten sind normalerweise nicht zur\u00fcckhaltend, wenn es darum geht vorzuschreiben, wie genau Essen zubereitet und pr\u00e4sentiert werden soll. Trotzdem gibt es ein hochsensibles Thema, von dem sie lieber die Finger lassen: Es geht um die Frage, ob es J\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/analyse-unseres-partnerportals-economist-usa-warum-die-angst-vor-dem-teufel-zu-waffen-boom-fuehrt_id_24421036.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24420992/boese.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=dc0757525f58f21779e6593a152c9d134a769adaadc41d7c3a4fad870abf6f3f", "publishedAt": "2021-11-12T16:11:31Z", "content": "Eine Umfrage in den USA zeigt: Wer D\u00e4monen, den Teufel und die H\u00f6lle f\u00fcrchtet, empfindet auch die reale Welt als bedrohlicheren Ort - und will sich vor dem B\u00f6sen sch\u00fctzen. Waffenbeschr\u00e4nkungen werden\u2026 [+5066 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Long COVID rare for college athletes; prostate cancer treatment shows no benefit vs COVID-19 - Financial Post", "description": "<ol><li>Long COVID rare for college athletes; prostate cancer treatment shows no benefit vs COVID-19\u00a0\u00a0Financial Post\r\n</li><li>CWRU, UH, MetroHealth, VA win federal funding to study 'long COVID'\u00a0\u00a0Crain's Cleveland Business\r\n</li><li>View Full coverage on Goog\u2026", "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/long-covid-rare-for-college-athletes-prostate-cancer-treatment-shows-no-benefit-vs-covid-19", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T16:12:23Z", "content": "Article content\r\nThe following is a summary of some recent studies on COVID-19. They include research that warrants further study to corroborate the findings and that has yet to be certified by peer \u2026 [+5453 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Jeder F\u00fcnfte durchgefallen - Selbsttests bei Aldi, Lidl, Kaufland gekauft? So schnitten die Produkte im Labor ab", "description": "Die Nachfrage nach Corona-Selbsttests steigt. Superm\u00e4rkte, Apotheken und Drogerie-M\u00e4rkte melden Engp\u00e4sse bei den Selbsttests f\u00fcr Zuhause. Das Paul-Ehrlich-Institut (PEI) hat nun 122 Schnelltests verschiedener Firmen unter die Lupe genommen \u2013 mit verheerenden \u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/news/jeder-fuenfte-durchgefallen-selbsttests-bei-aldi-lidl-kaufland-gekauft-so-schnitten-die-produkte-im-labor-ab_id_24421500.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13056316/5fa4cc008f583dd8.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=689a6d0d7e3936a2a2548c8590868164d6289377bfdff70799bfef68f5c9e752", "publishedAt": "2021-11-12T11:25:38Z", "content": "Die Nachfrage nach Corona-Selbsttests steigt. Superm\u00e4rkte, Apotheken und Drogerie-M\u00e4rkte melden Engp\u00e4sse bei den Selbsttests f\u00fcr Zuhause. Das Paul-Ehrlich-Institut (PEI) hat nun 122 Schnelltests vers\u2026 [+4550 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Spahn:\u00a0\"Impflicht w\u00fcrde unser Land zerrei\u00dfen\" - RKI schl\u00e4gt in Wochenbericht Alarm", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Freitag 48.640 Neuinfektionen gemeldet. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 263,7 den f\u00fcnften H\u00f6chstwert in Folge. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-wieder-fast-50-000-neuinfektionen-inzidenz-erreicht-fuenften-rekordwert-in-folge_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24419856/eine-mitarbeiterin-der-pflege-steht-in-einem-zimmer-einer-corona-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C124%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d013ec80ab65618b7852089477f4a6f70b61e169f180f18655a6f44544f9906e", "publishedAt": "2021-11-12T05:22:27Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Freitag 48.640 Neuinfektionen gemeldet. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 263,7 den f\u00fcnften H\u00f6chstwert in Folge. Alle aktuellen News z\u2026 [+12960 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Corona-Wirrwarr in Deutschland - 2G, 2G Plus, 3G, gar nichts davon: Diese Regeln gelten jetzt in Ihrem Bundesland", "description": "Ob im Kino oder bei Veranstaltungen, in der Gastronomie, beim Friseur\u00a0oder dem Handel: In den Bundesl\u00e4ndern gibt es mehr oder weniger strenge Zugangsregeln. Die Unterschiede sind gro\u00df - bis hin zur Frage etwa, wie alt ein Schnelltest sein darf, sofern ein sol\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/corona-wirrwarr-in-deutschland-2g-2g-plus-3g-gar-kein-g-diese-regeln-gelten-jetzt-in-ihrem-bundesland_id_24423281.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24421919/geimpft-genesen-steht-auf-einem-schild-an-einer-bar..jpg?im=Crop%3D%280%2C130%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=cdfaed749d1ea7f32532b4d94373a98bed62344c3285791f606a8acc036db066", "publishedAt": "2021-11-12T17:30:32Z", "content": "Ob im Kino oder bei Veranstaltungen, in der Gastronomie, beim Friseur\u00a0oder dem Handel: In den Bundesl\u00e4ndern gibt es mehr oder weniger strenge Zugangsregeln. Die Unterschiede sind gro\u00df - bis hin zur F\u2026 [+8761 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Stefan Huber", "title": "Reportage aus dem Kreis Rottal-Inn - Mitten im Hotspot bricht ganze Wut eines Apothekers auf Impfverweigerer heraus", "description": "Rottal-Inn ist derzeit Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Corona-Hotspot. In dem Landkreis s\u00fcdwestlich von Passau liegt die Inzidenz bei dramatisch hohen 1156. Doch warum ist ausgerechnet dieser Kreis so stark betroffen? Was ist dort anders? FOCUS Online hat sich vor Ort a\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/reportage-aus-dem-kreis-rottal-inn-auf-den-ersten-blick-ist-in-deutschlands-groesstem-hotspot-alles-ganz-normal_id_24420322.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24422424/gettyimages-927873044.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3462%2C1733%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9176a7fba31b557e0c95f9eaee63170ead25529d4b7842da3faefda40c67f774", "publishedAt": "2021-11-12T17:57:27Z", "content": "Rottal-Inn ist derzeit Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Corona-Hotspot. In dem Landkreis s\u00fcdwestlich von Passau liegt die Inzidenz bei dramatisch hohen 1156. Doch warum ist ausgerechnet dieser Kreis so stark bet\u2026 [+8164 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Steigende Corona-Zahlen - Mecklenburg-Vorpommern f\u00fchrt 2G ab Warnstufe \"Orange\" ein", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Freitag 48.640 Neuinfektionen gemeldet. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 263,7 den f\u00fcnften H\u00f6chstwert in Folge. Alle aktuellen News zur Corona-Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/steigende-corona-zahlen-mecklenburg-vorpommern-fuehrt-2g-ab-warnstufe-orange-ein_id_24422960.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/reisen/diverses/id_24396496/wer-in-wien-den-friseur-und-ein-restaurant-besuchen-moechte-muss-sich-bald-an-die-2g-regel-halten..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ce9ffa9c900d485795405d99e97e93d5e6a2d41935ad744bfbb5a6cfd76eab65", "publishedAt": "2021-11-12T15:37:02Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI am Freitag 48.640 Neuinfektionen gemeldet. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreichte mit 263,7 den f\u00fcnften H\u00f6chstwert in Folge. Mecklenburg-Vorpommer\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Patientensch\u00fctzer gegen partielle Impfpflicht: \"Schon jetzt schwer, gute Pflege zu organisieren\"", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-patientenschuetzer-gegen-partielle-impfpflicht-schon-jetzt-schwer-gute-pflege-zu-organisieren_id_24423341.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24417409/eine-pflegekraft-geht-auf-einer-intensivstation-ueber-den-flur..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=be0e07b35111a2b067145b8b4f81d102b93d7f1f77d73019ac5c9a7949778a76", "publishedAt": "2021-11-12T18:19:23Z", "content": "Patientensch\u00fctzer gegen partielle Impfpflicht: \"Schon jetzt schwer, gute Pflege zu organisieren\"\r\n07.32 Uhr: Patientensch\u00fctzer warnen mit Nachdruck vor den Folgen einer Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte. \u2026 [+15625 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Pressekonferenz - Wieler will wieder Einschr\u00e4nkungen: \"Vor uns liegen schwere Wochen und Monate\"", "description": "Die Corona-Zahlen erreichen derzeit H\u00f6chstst\u00e4nde. Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn und RKI-Chef Lothar Wieler informierten am Freitag \u00fcber die aktuelle Virus-Lage. Die Aussagen k\u00f6nnen Sie hier nachlesen.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/pressekonferenz-wieler-will-wieder-einschraenkungen-vor-uns-liegen-schwere-wochen-und-monate_id_24421381.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24421149/coronavirus-berlin-p-71529754.jpg?im=Crop%3D%280%2C36%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9978143599a57773ae4e8c24de469ceab431a2289243001f00d48373242927b6", "publishedAt": "2021-11-12T11:03:54Z", "content": "Die Corona-Zahlen erreichen derzeit H\u00f6chstst\u00e4nde. Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn und RKI-Chef Lothar Wieler informierten am Freitag \u00fcber die aktuelle Virus-Lage. Die Aussa\u2026 [+10319 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spot on news", "title": "Situation \"nicht akzeptabel\" - Natalia W\u00f6rner fordert bessere Bezahlung f\u00fcr Klinikpersonal", "description": "Schauspielerin Natalia W\u00f6rner \u00e4rgert sich \u00fcber Menschen, die sich nicht gegen das Coronavirus impfen lassen wollen. Die 54-J\u00e4hrige geht dabei sogar so weit, dass sie sagt, mit Ungeimpften nicht mehr zusammenarbeiten zu wollen.", "url": "https://www.focus.de/kultur/vermischtes/kein-verstaendnis-fuer-unwillige-mit-ungeimpften-drehe-ich-nicht-tv-star-natalia-woerner-begruendet-radikal-absage_id_24421297.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kultur-news/id_24380501/natalia-woerner-ist-schirmherrin-des-vox-themenabends-voxforwomen-..png?im=Crop%3D%2862%2C0%2C1324%2C662%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=761e0edd5df3cfab94b5d8ab841f86b12fffd69c8d13aa724c6a926bfb8db2b6", "publishedAt": "2021-11-12T10:55:08Z", "content": "Natalia W\u00f6rner (54) macht sich f\u00fcr das Klinikpersonal stark. In einem Interview mit der \"Neuen Osnabr\u00fccker Zeitung\" (NOZ) fragt die Schauspielerin: \"Warum gibt es neben dem Geklatsche noch immer kein\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Autor Murat Kalavaoglu", "title": "Trotz vierter Welle - In Deutschland bewundert, in der T\u00fcrkei geliebt: Selbst Erdogan verehrt Biontech-Gr\u00fcnder", "description": "Die Biontech-Gr\u00fcnder \u00d6zlem T\u00fcreci und U\u011fur \u015eahin sind in der T\u00fcrkei zu Volks\u00adhelden geworden. Ihr Impfstoff wird allen anderen bei weitem vorgezogen. Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Recep Tayyip Erdo\u011fan feuert den Stolz seiner Landsleute sogar noch an.Von Autor Murat\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/news/trotz-vierter-welle-trotz-corona-welle-tuerken-lieben-ihren-made-in-germany-impfstoff_id_24419385.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/berlin/id_24350139/gruenderin-oezlem-tuereci-und-gruender-ugur-sahin-sitzen-in-der-ersten-reihe..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3467f5a012f449c0b7d408cab96b0ef08e5dd98c42c55061d84c85f7ac05a466", "publishedAt": "2021-11-12T08:14:37Z", "content": "Die Biontech-Gr\u00fcnder \u00d6zlem T\u00fcreci und Uur ahin sind in der T\u00fcrkei zu Volks\u00adhelden geworden. Ihr Impfstoff wird allen anderen bei weitem vorgezogen. Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Recep Tayyip Erdoan feuert \u2026 [+4631 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Howard Levitt", "title": "Howard Levitt: Battle lines are drawn as anti-vaxxers' cases show mixed rulings", "description": "The lesson from these two cases: Come armed with evidence and cogent reasons why mandatory vaccinations are necessary", "url": "https://financialpost.com/fp-work/howard-levitt-battle-lines-are-drawn-as-anti-vaxxers-cases-show-mixed-rulings", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1112vaccine-scaled.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:31:45Z", "content": "The lesson from these two cases: Come armed with evidence and cogent reasons why mandatory vaccinations are necessary \r\nHoward Levitt\r\nTwo cases offer guidance for employers implementing mandatory va\u2026 [+12447 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Food prices may sow seeds of next inflation crisis, Nomura says", "description": "Food prices may sow seeds of next inflation crisis, Nomura saysfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/news/economy/food-prices-may-sow-seeds-of-next-inflation-crisis-nomura-says", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1112food.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:38:51Z", "content": "High energy prices are likely to have strong second-round effects on food \r\nMario Aricci of Ponesse Foods at St. Lawrence Market in Toronto on Oct. 21, 2021. Photo by Jack Boland/Toronto Sun/Postmedi\u2026 [+4351 chars]"}]}