{"status": "ok", "totalResults": 60, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz: Pandemia aumentou desassist\u00eancia e elevou mortes por outras causas al\u00e9m da covid-19", "description": "O levantamento mostra que os per\u00edodos em que houve os maiores picos de morte por covid-19 s\u00e3o, tamb\u00e9m, aqueles em que houve mais \u00f3bitos por outras causas Um estudo do projeto Monitora Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) levantou o quanto a pandemia af\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/fiocruz-pandemia-aumentou-desassistncia-e-elevou-mortes-por-outras-causas-alm-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0RvMJuJj7l_Z3vHLT_Be2Jlce3s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/p/w/3lh39eTEihcHQRt0slpg/92563395-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2021-04-2021-20-20atendimento-20de-20pacientes-20com-20covid-20no-20hospital-20munici-20-281-29.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T17:57:13Z", "content": "Um estudo do projeto Monitora Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) levantou o quanto a pandemia afetou os atendimentos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). Em um ano e meio, houve 1,7 milh\u00e3o de in\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o lan\u00e7a plano para se antecipar a poss\u00edvel nova onda de casos de covid-19", "description": "Premi\u00ea japon\u00eas revelou plano para aumentar os leitos hospitalares no pa\u00eds e refor\u00e7ar a capacidade de atendimento O primeiro-ministro do Jap\u00e3o, Fumio Kishida, revelou nesta sexta-feira (12) um plano para aumentar os leitos hospitalares no pa\u00eds e refor\u00e7ar a cap\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/japo-lana-plano-para-se-antecipar-a-possvel-nova-onda-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zBF2wKx300V90yXPKuN2DgM2Z7w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/O/CyJQRQT9A60p2oaeWWvQ/66778be11b2a49b88a74cdb71ce43164-29a0c.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:26:43Z", "content": "O primeiro-ministro do Jap\u00e3o, Fumio Kishida, revelou nesta sexta-feira (12) um plano para aumentar os leitos hospitalares no pa\u00eds e refor\u00e7ar a capacidade de atendimento, como forma de prepara\u00e7\u00e3o para\u2026 [+2077 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Corre\u00e7\u00e3o", "description": "Diferentemente do informado na mat\u00e9ria \u201cJudicializa\u00e7\u00e3o marca CPI da Covid\u201d, publicada na edi\u00e7\u00e3o impressa do dia 25 de outubro de 2021, a ministra Rosa Weber n\u00e3o foi a que mais decidiu em favor de investigados da CPI em casos de quebra de sigilo, mas sim os mi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/noticia/2021/11/12/correcao.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-12T08:01:05Z", "content": "Diferentemente do informado na mat\u00e9ria Judicializa\u00e7\u00e3o marca CPI da Covid, publicada na edi\u00e7\u00e3o impressa do dia 25 de outubro de 2021, a ministra Rosa Weber n\u00e3o foi a que mais decidiu em favor de inves\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Feriado de 15 de Novembro: Veja o que abre e fecha em S\u00e3o Paulo", "description": "Confira o funcionamento de bancos, Correios e ag\u00eancias do INSS, da Enel e do Poupatempo, al\u00e9m da campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 As ag\u00eancias banc\u00e1rias n\u00e3o abrir\u00e3o pr\u00f3xima segunda-feira, 15 de novembro, feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, segundo a Fede\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/feriado-de-15-de-novembro-veja-o-que-abre-e-fecha-em-sao-paulo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/h_BLbXOOY2DZwpGC13Ik38L5MPo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/3/AnYkgYSmAZwzi0ADxoiw/pexels-gabriel-santos-fotografia-2014700.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T18:58:26Z", "content": "As ag\u00eancias banc\u00e1rias n\u00e3o abrir\u00e3o pr\u00f3xima segunda-feira, 15 de novembro, feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, segundo a Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bancos (Febraban). Somente funcionar\u00e3o \u00e1reas de autoate\u2026 [+2735 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso derruba trecho de portaria e empresa pode exigir comprovante de vacina\u00e7\u00e3o", "description": "O ministro destacou que a \u00fanica exce\u00e7\u00e3o \u00e9 para pessoas que t\u00eam \"expressa contraindica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica\", e que, nesses casos, os funcion\u00e1rios devem ser submetidos a testagem peri\u00f3dica O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, no Supremo Tribunal Federal (STF), derrubou parte\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/barroso-derruba-trecho-de-portaria-e-empresa-pode-demitir-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:16:31Z", "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, no Supremo Tribunal Federal (STF), derrubou parte da portaria do Minist\u00e9rio do Trabalho e da Previd\u00eancia Social que proibiu a demiss\u00e3o do trabalhador que se recusar a\u2026 [+3151 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta sexta-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Infla\u00e7\u00e3o derruba o varejo e afeta cen\u00e1rio para atividade\n\n- Bolsonaro diz que estender\u00e1 desonera\u00e7\u00e3o\n\n- COP26 sofre com crise de lideran\u00e7a\n\n- ArcelorMittal vai investir US$ 850 mi\n\nO GLOBO\n\n- Bolsonaro apoia deso\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/leia-as-manchetes-desta-sexta-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-12T11:30:44Z", "content": "- Infla\u00e7\u00e3o derruba o varejo e afeta cen\u00e1rio para atividade\r\n - Bolsonaro diz que estender\u00e1 desonera\u00e7\u00e3o\r\n - COP26 sofre com crise de lideran\u00e7a\r\n - ArcelorMittal vai investir US$ 850 mi\r\nO GLOBO\r\n- Bol\u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Amir Labaki: Brasil exibe for\u00e7a em festival de Amsterd\u00e3", "description": "Principal evento audiovisual dedicado \u00e0 n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o exibir\u00e1 oito filmes do pa\u00eds distribu\u00eddos por diversas mostras Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/coluna/amir-labaki-brasil-exibe-forca-em-festival-de-amsterda.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kqpC4TRrlI5rUE3tuPI3a2lB2zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/d/y/ou62akQfGc4lmfKpgFow/foto12cul-301-labaki-d33.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:01:53Z", "content": "1 de 1\r\nLavra, de Lucas Bambozzi, aborda o rompimento das barragens em Minas Gerais Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nLavra, de Lucas Bambozzi, aborda o rompimento das barragens em Minas Gerais Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nA\u2026 [+571 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A pobreza do governo Bolsonaro", "description": "Fragilidade de pol\u00edticas sociais condena o Brasil a ter um futuro pior, mas que talvez garanta o presidente no segundo turno Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/coluna/a-pobreza-do-governo-bolsonaro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ejIMwG6Q4Pzb3JYH_kbd95Diz7k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/B/xRmIUBT62uW1zzy3O7MQ/foto12cul-501-respublica-d6.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:01:59Z", "content": "1 de 1\r\n Foto: Daniel Caballero \r\nFoto: Daniel Caballero \r\nA covid-19 fez o bolsonarismo descobrir a import\u00e2ncia da pobreza e da desigualdade no Brasil, temas praticamente negligenciados no come\u00e7o do\u2026 [+543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa recebe pedido da Pfizer para vacinar crian\u00e7as de 5 a 11 anos", "description": "Como a vacina da Pfizer j\u00e1 \u00e9 registrada pela Anvisa, a inclus\u00e3o da indica\u00e7\u00e3o de uso para este grupo n\u00e3o precisa ser votada pela diretoria colegiada A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) recebeu nesta sexta-feira (12) o pedido da Pfizer para perm\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/anvisa-recebe-pedido-da-pfizer-para-vacinar-criancas-de-5-a-11-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/F9kUJ--B2Psup0WrsdghGLBkLL8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/k/j/bf2sKCTeqBqnF3lUQuig/sede-da-anvisa-em-brasilia-marcelo-camargo-agencia-brasil.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:56:54Z", "content": "A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) recebeu nesta sexta-feira (12) o pedido da Pfizer para permitir o uso da vacina contra a covid em crian\u00e7as de 5 a 11 anos. Em nota, a ag\u00eancia infor\u2026 [+3115 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s resultados e Dia do Investidor, Safra atualiza estimativas para o Bradesco", "description": "De acordo com os analistas, BBDC4 tem recomenda\u00e7\u00e3o de compra, com pre\u00e7o-alvo de R$ 30 por a\u00e7\u00e3o Especialistas do Safra mudam estimativas para o Bradesco e elevam a expectativa para o lucro l\u00edquido ajustado de 2021 para R$ 26,7 bilh\u00f5es, alta de 37% na compara\u00e7\u00e3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/11/12/apos-resultados-e-dia-do-investidor-safra-atualiza-estimativas-para-o-bradesco.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eVpR4t5FBsADIzQw0SFmvWJsc1Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/X/hOOp4AQcStebmB88kNRA/gettyimages-550215717.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:11:45Z", "content": "A Safra Corretora atualizou as estimativas para o Bradesco , incorporando os resultados do terceiro trimestre deste ano e levando em considera\u00e7\u00e3o o Dia do Investidor do banco, realizado na \u00faltima qua\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Pfizer pede \u00e0 Anvisa aprova\u00e7\u00e3o para vacinar crian\u00e7as", "description": "A Pfizer j\u00e1 deu entrada na Anvisa no pedido de aprova\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid para crian\u00e7as de cinco a 12 anos. Como esses processos costumam andar r\u00e1pido, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 trabalha no esquema da vacina\u00e7\u00e3o infantil.De acordo com o pedido da Pfizer\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/pfizer-pede-anvisa-aprovacao-para-vacinar-criancas.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0jH8p0RUnSNGeWUNhK-tbhZSlH4=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/02/26/91650572_a_health_worker_of_the_maccabi_healthcare_services_administers_a_dose_of_pfizer-biontech_va.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:18:08Z", "content": "A Pfizer j\u00e1 deu entrada na Anvisa no pedido de aprova\u00e7\u00e3o da vacina contra a Covid para crian\u00e7as de cinco a 12 anos. Como esses processos costumam andar r\u00e1pido, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 trabalha no es\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Jo\u00e3o Paulo Saconi", "title": "Justi\u00e7a contraria, pela primeira vez, portaria de Mario Frias que proibiu passaporte da vacina na Lei Rouanet", "description": "Em decis\u00e3o proferida nesta sexta-feira, o juiz federal Paulo Cezar Duran, da 17\u00aa Vara Federal C\u00edvel de S\u00e3o Paulo, permitiu que a empresa Rojo Entretenimento contrarie uma portaria da Secretaria Especial de Cultura do governo federal, comandada por\u00a0Mario Frias\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/justica-contraria-pela-primeira-vez-portaria-de-mario-frias-que-proibiu-passaporte-da-vacina-na-lei-rouanet.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7O0m2hJ_c27Act3w1yFkFa1jUbc=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/07/15/frias.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T22:59:28Z", "content": "Em decis\u00e3o proferida nesta sexta-feira, o juiz federal Paulo Cezar Duran, da 17\u00aa Vara Federal C\u00edvel de S\u00e3o Paulo, permitiu que a empresa Rojo Entretenimento contrarie uma portaria da Secretaria Espec\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria deve impor lockdown a n\u00e3o vacinados contra covid-19", "description": "Se isso de fato ocorrer, essa parcela da popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 sair de casa uma vez por dia, por motivos essenciais, como a compra de alimentos. Infratores poder\u00e3o enfrentar multas pesadas O governo da \u00c1ustria vai decidir no domingo se imp\u00f5e um lockdown aos n\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/austria-deve-impor-lockdown-a-nao-vacinados-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CAiognBuV75WOgm0G9n-wapUuhA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/R/1/cAYeAORZq0ActzcxjeiA/ap20092317457760.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:00:52Z", "content": "O governo da \u00c1ustria vai decidir no domingo se imp\u00f5e um lockdown aos n\u00e3o vacinados contra a covid-19 no pa\u00eds, uma medida sem precedentes em outras partes do mundo que visa conter o avan\u00e7o de uma nova\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 612 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel avan\u00e7a", "description": "O Brasil registrou 612 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta sexta-feira (12). Com isso, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo corona\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/brasil-registra-612-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-avanca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MGsLRosNTNCPpR_o2wTysgK2SZI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/k/NmvBgESeqXtygHKZI9dg/cemiterio.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T23:38:59Z", "content": "O Brasil registrou 612 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta sexta-feira (\u2026 [+1401 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha precisa de novas medidas para conter covid-19, diz ministro", "description": "\u201cA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria e eu recomendo que todos a considerem assim\u201d, afirmou Jens Spahn O ministro de Sa\u00fade da Alemanha, Jens Spahn, afirmou nesta sexta-feira que o pa\u00eds deve adotar todas as medidas necess\u00e1rias para conter o avan\u00e7o de uma nova onda de casos de c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/alemanha-precisa-de-novas-medidas-para-conter-covid-19-diz-ministro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I2T4fGa0wg0DIoPELRMrJ5beND4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/i/p/X5itRvQUyFBCY6U2atPQ/ap20206330722580.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:04:08Z", "content": "O ministro de Sa\u00fade da Alemanha, Jens Spahn, afirmou nesta sexta-feira que o pa\u00eds deve adotar todas as medidas necess\u00e1rias para conter o avan\u00e7o de uma nova onda de casos de covid-19."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Holanda ser\u00e1 o 1\u00ba pa\u00eds a reimpor lockdown na Europa ocidental", "description": "A Holanda se tornar\u00e1 o primeiro pa\u00eds da Europa Ocidental a impor um lockdown parcial desde o ver\u00e3o na regi\u00e3o. A medida, que deve durar tr\u00eas semanas, entrar\u00e1 em vigor no s\u00e1bado para tentar conter uma nova onda de casos de covid-19.\n\nBares, restaurantes e lojas\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/holanda-vai-impor-lockdown-para-conter-nova-onda-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OecKlmGmh_VxcXwOPL9yNU49tQ4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/3/W/ttM7RGRL21U0h4pOAYYg/pexels-shane-aldendorff-851039.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:03:32Z", "content": "A Holanda se tornar\u00e1 o primeiro pa\u00eds da Europa Ocidental a impor um lockdown parcial desde o ver\u00e3o na regi\u00e3o. A medida, que deve durar tr\u00eas semanas, entrar\u00e1 em vigor neste s\u00e1bado para tentar conter u\u2026 [+2307 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "P\u00f3s-pandemia trouxe oportunidades de aquisi\u00e7\u00f5es, diz presidente da Hapvida", "description": "Muitas das empresas que estavam com portas fechadas, por causa da pandemia, vieram para mesa de negocia\u00e7\u00e3o, disse o presidente da empresa, Jorge Pinheiro O arrefecimento da pandemia tem trazido oportunidade de aquisi\u00e7\u00f5es para o grupo Hapvida, disse o presiden\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/12/pos-pandemia-trouxe-oportunidades-de-aquisicoes-diz-presidente-da-hapvida.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/81SLc20gbrUZTUYPVdNJBbJ8Tag=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/b/z/ta9AIORkWQwq9S5RGrww/190609hapvida014.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:01:19Z", "content": "O arrefecimento da pandemia tem trazido oportunidade de aquisi\u00e7\u00f5es para o grupo Hapvida, disse o presidente da empresa, Jorge Pinheiro, a analistas e investidores. Segundo o executivo, pequenos e m\u00e9d\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00fassia planeja exigir certificado de sa\u00fade em restaurantes e eventos", "description": "Em outro projeto de lei revelado hoje, o Kremlin prev\u00ea exigir que todas as pessoas que viajam de trem ou avi\u00e3o na R\u00fassia, seja para um destino dentro do pr\u00f3prio pa\u00eds ou no exterior, tamb\u00e9m apresentem um certificado de vacina\u00e7\u00e3o A R\u00fassia planeja exigir um cert\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/russia-planeja-exigir-certificado-de-saude-em-restaurantes-e-eventos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tx1IdIFGu-Z-aA4AwVfvY2baUfg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/C/B/yhM4jJRyeBYCWAb6tvJw/ap20267673129053.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:46:02Z", "content": "A R\u00fassia planeja exigir um certificado de sa\u00fade para limitar a entrada em grandes eventos p\u00fablicos, espa\u00e7os culturais, bares e restaurantes, como forma de conter a dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19. A medida \u2026 [+1717 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mercado imobili\u00e1rio de alto padr\u00e3o registra crescimento robusto no p\u00f3s-pandemia e impulsiona novos lan\u00e7amentos", "description": "Seed Incorp foi uma das incorporadoras que apostou na constru\u00e7\u00e3o de casas de luxo em bairros nobres de S\u00e3o Paulo e viu as vendas dispararem; previs\u00e3o \u00e9 de aumento de investimentos no segmento nos pr\u00f3ximos meses O isolamento social imposto pela pandemia de Cov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/seed-incorp/noticia/2021/11/12/mercado-imobiliario-de-alto-padrao-registra-crescimento-robusto-no-pos-pandemia-e-impulsiona-novos-lancamentos.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-12T23:37:46Z", "content": "O isolamento social imposto pela pandemia de Covid-19 transformou o olhar para dentro de casa, e determinou novas necessidades. A busca por mais espa\u00e7o, comodidade, tecnologia e bem-estar, somada aos\u2026 [+4605 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "30 anos de Mercosul geraram ganhos e trazem novos desafios", "description": "Em evento da CNC, o vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o e o ministro Paulo Guedes debatem o acordo com a UE e a moderniza\u00e7\u00e3o do bloco Jos\u00e9 Roberto Tadros e Hamilton Mour\u00e3o durante a Confer\u00eancia de Com\u00e9rcio Internacional e Servi\u00e7os do Mercosul (CI21)\nDivulga\u00e7\u00e3o/CN\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/cnc/noticia/2021/11/12/30-anos-de-mercosul-geraram-ganhos-e-trazem-novos-desafios.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hhQpsIKzH89dftddKehbkUgcoY8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/S/w/ktpAD6RhadUOOGRrjNVA/ci21-helio-melo-senac-15.jpeg", "publishedAt": "2021-11-12T15:28:46Z", "content": "As conquistas e desafios para moderniza\u00e7\u00e3o das economias dos pa\u00edses sul-americanos pautaram a Confer\u00eancia de Com\u00e9rcio Internacional e Servi\u00e7os do Mercosul (CI21), evento h\u00edbrido sediado pela Confeder\u2026 [+13000 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Let\u00f4nia suspender\u00e1 sal\u00e1rios e proibir\u00e1 pol\u00edticos n\u00e3o vacinados de trabalhar", "description": "As taxas de imuniza\u00e7\u00e3o no pa\u00eds s\u00e3o muito mais baixas do que as registradas na Uni\u00e3o Europeia Pol\u00edticos n\u00e3o vacinados contra a covid-19 com cargos no Parlamento da Let\u00f4nia e nos conselhos municipais ser\u00e3o proibidos de trabalhar e ter\u00e3o seus sal\u00e1rios suspensos,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/letnia-suspender-salrios-e-proibir-polticos-no-vacinados-de-trabalhar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w4fVsMPPFS7xLXwlQAnOksvpsZU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/i/lyc5YBSf6gY0etxAm7pA/vacinacao-covid-19-vacina-fcpzzb-abr19062101580.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:11:21Z", "content": "Pol\u00edticos n\u00e3o vacinados contra a covid-19 com cargos no Parlamento da Let\u00f4nia e nos conselhos municipais ser\u00e3o proibidos de trabalhar e ter\u00e3o seus sal\u00e1rios suspensos, em uma das medidas mais extremas\u2026 [+945 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz: Nova onda de covid-19 na Europa e na \u00c1sia serve de alerta ao Brasil", "description": "Na vis\u00e3o dos cientistas, o sucesso na mitiga\u00e7\u00e3o da pandemia requer o aumento da cobertura vacinal, mas isso n\u00e3o exclui as demais estrat\u00e9gias O Boletim Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado nesta sexta-feira, chama a aten\u00e7\u00e3o para \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/fiocruz-nova-onda-de-covid-19-na-europa-e-na-sia-serve-de-alerta-ao-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6-QZ86YlG2k6vIJX7ovNn2-X5KE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/y/BSRvbuQnKoZNu4Vyq4gw/vacina-de-oxford-astrazeneca-2701214155-1-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:28:37Z", "content": "O Boletim Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado nesta sexta-feira, chama a aten\u00e7\u00e3o para o quadro recente da pandemia na Europa e na \u00c1sia Central, com registro de aumento\u2026 [+6610 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Inglaterra registra maior queda nos casos de covid-19 desde abril", "description": "As infec\u00e7\u00f5es por covid-19 na Inglaterra registraram a maior queda desde o final de abril, de acordo com uma an\u00e1lise feita pelo Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacionais (ONS, na sigla em ingl\u00eas).\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/inglaterra-registra-maior-queda-nos-casos-de-covid-19-desde-abril.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NLhqJqPRHgBF_mewYdm79ZkFOHk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/j/qXnsQVT0C6GAF9jonMYw/pexels-photo-6121886.jpeg", "publishedAt": "2021-11-12T14:55:01Z", "content": "As infec\u00e7\u00f5es por covid-19 na Inglaterra registraram a maior queda desde o final de abril, de acordo com uma an\u00e1lise feita pelo Escrit\u00f3rio de Estat\u00edsticas Nacionais (ONS, na sigla em ingl\u00eas)."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mal\u00e1sia: Economia encolhe 4,5% no 3\u00ba trimestre com medidas de bloqueio da covid-19", "description": "A economia da Mal\u00e1sia se contraiu em um ritmo mais r\u00e1pido do que o esperado no terceiro trimestre, devido \u00e0 reimposi\u00e7\u00e3o das medidas de conten\u00e7\u00e3o da covid-19 em todo o pa\u00eds.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/malsia-economia-encolhe-45-pontos-percentuais-no-3-trimestre-com-medidas-de-bloqueio-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-12T06:05:27Z", "content": "Por Dow Jones Newswires \u2014 Kuala Lumpur\r\n 12/11/2021 03h05 Atualizado 12/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em MG, uso de m\u00e1scara em locais p\u00fablicos deve ser liberado at\u00e9 dezembro", "description": "Libera\u00e7\u00e3o deve ser feita de forma escalonada, de acordo com o \u00edndice de vacina\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio O uso de m\u00e1scaras em locais p\u00fablicos e ventilados deve deixar de se tornar obrigat\u00f3rio at\u00e9 dezembro em Minas Gerais, disse em coletiva de imprensa o secret\u00e1rio\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/em-mg-uso-de-mascara-em-locais-publicos-deve-ser-liberado-ate-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4a4B8auYAcFhX55zJiWrM2Mh70c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/d/IPZB05R5ANd8eZGXYeDA/kayla-speid-xkeczu4lvfc-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:52:17Z", "content": "O uso de m\u00e1scaras em locais p\u00fablicos e ventilados deve deixar de se tornar obrigat\u00f3rio at\u00e9 dezembro em Minas Gerais, disse em coletiva de imprensa o secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Estado, F\u00e1bio Baccheretti. \u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "N\u00edvel dos reservat\u00f3rios do Sul e Sudeste/Centro-Oeste deve continuar a subir, diz ONS", "description": "A previs\u00e3o \u00e9 que os reservat\u00f3rios do Sul cheguem at\u00e9 o fim deste m\u00eas com 53,4% de capacidade, enquanto no Sudeste/Centro-Oeste o volume deve ser de 21,3% Os n\u00edveis dos reservat\u00f3rios dos subsistemas Sul e Sudeste/Centro-Oeste devem continuar em recupera\u00e7\u00e3o at\u00e9\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/nivel-dos-reservatorios-do-sul-e-sudestecentro-oeste-deve-continuar-a-subir-diz-ons.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/66G2qTxtQ37gMca7ZyiyOvD2Fmk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/X/DRsofGSxSWw4fR1TLUbQ/ap21237717176809-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T23:29:16Z", "content": "Os n\u00edveis dos reservat\u00f3rios dos subsistemas Sul e Sudeste/Centro-Oeste devem continuar em recupera\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim deste m\u00eas, apontou a atualiza\u00e7\u00e3o semanal do boletim do programa mensal de opera\u00e7\u00e3o do O\u2026 [+1811 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso suspende trechos de portaria do Minist\u00e9rio do Trabalho que impede demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados", "description": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu trechos da portaria do governo Jair Bolsonaro (sem partido) que proibiu demiss\u00f5es de trabalhadores n\u00e3o vacinados contra a covid-19. O ministro considerou a medida...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/barroso-suspende-trechos-de-portaria-do-ministerio-do-trabalho-que-impede-demissao-de-nao-vacinados-25275015.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275014-cff-c84/w976h550-PROP/x90513656_pa-brasilia-bsb-15-11-2020-o-ministro-da-justica-e-seguranca-publica-andre-mendonca-e-o-pre.pagespeed.ic.qwst21q89u.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:38:05Z", "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu trechos da portaria do governo Jair Bolsonaro (sem partido) que proibiu demiss\u00f5es de trabalhadores n\u00e3o vacinados contra a\u2026 [+1835 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso suspende parte da portaria do governo que proibia demiss\u00e3o de funcion\u00e1rio que recusar vacina da Covid-19", "description": "O ministro Luis Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu nesta sexta-feira (dia 12) trechos da portaria do governo federal que determinava que empresas n\u00e3o poderiam exigir a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 dos funcion\u00e1rios.Com a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/barroso-suspende-parte-da-portaria-do-governo-que-proibia-demissao-de-funcionario-que-recusar-vacina-da-covid-19-25275202.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275213-63f-d86/w976h550-PROP/96131744_pa-brasilia-bsb-10112021supremo-tribunal-federal-stf-sessao-plenaria-do-stfmin.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:09:15Z", "content": "O ministro Luis Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu nesta sexta-feira (dia 12) trechos da portaria do governo federal que determinava que empresas n\u00e3o poderiam exigir a vaci\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "C\u00e2mara do Rio avisa que demitir\u00e1 funcion\u00e1rios sem vacina contra a Covid", "description": "Em reuni\u00e3o na \u00faltima ter\u00e7a-feira, a mesa diretora da C\u00e2mara do Rio resolveu botar ordem na casa contra os servidores que insistem na postura antivacina. Decidiu que a recusa, sem justa causa, em tomar o imunizante contra a Covid-19 caracteriza falta...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/camara-do-rio-avisa-que-demitira-funcionarios-sem-vacina-contra-covid-25273809.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25273814-5d8-fe4/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.cmkwiik_6h.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:00:57Z", "content": "Em reuni\u00e3o na \u00faltima ter\u00e7a-feira, a mesa diretora da C\u00e2mara do Rio resolveu botar ordem na casa contra os servidores que insistem na postura antivacina. \r\nDecidiu que a recusa, sem justa causa, em to\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 612 mortes por Covid nesta sexta-feira, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "O Brasil registrou nesta sexta-feira 612 mortes por Covid-19, elevando para 610.935 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 260 \u00f3bitos, diminui\u00e7\u00e3o de -17% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de duas...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/brasil-registra-612-mortes-por-covid-nesta-sexta-feira-mostra-consorcio-de-imprensa-25275600.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275598-c47-e48/w976h550-PROP/xvacina_rio.pagespeed.ic.cmkwiik_6h.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T23:34:01Z", "content": "O Brasil registrou nesta sexta-feira 612 mortes por Covid-19, elevando para 610.935 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 260 \u00f3bitos, dimi\u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cientistas de Portugal desenvolvem vacina contra Covid-19 ingerida em iogurte e suco", "description": "PORTO - Uma equipe de cientistas do Instituto Polit\u00e9cnico do Porto (IPP), em Portugal, est\u00e1 desenvolvendo uma vacina comest\u00edvel contra a Covid-19. O imunizante poderia ser ingerido em formato de iogurte ou suco de frutas.A ideia, que surgiu ainda no...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/cientistas-de-portugal-desenvolvem-vacina-contra-covid-19-ingerida-em-iogurte-suco-25274558.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25274563-bab-78b/w976h550-PROP/92259384_an-employee-of-biontech-works-inside-a-laboratory-at-their-covid-19-vaccine-production-faci.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:45:05Z", "content": "PORTO - Uma equipe de cientistas do Instituto Polit\u00e9cnico do Porto (IPP), em Portugal, est\u00e1 desenvolvendo uma vacina comest\u00edvel contra a Covid-19. O imunizante poderia ser ingerido em formato de iogu\u2026 [+1603 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Passaporte da vacina' continua por tempo indeterminado, mas futuramente pode ser flexibilizado, diz Paes", "description": "RIO \u2014 Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim da Covid-19 o prefeito Eduardo Paes disse que o passaporte da vacina continua em vigor por tempo indeterminado, mas, sem entrar em detalhes, disse que pode no futuro flexibilizar a medida. No pr\u00f3ximo dia 15...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/passaporte-da-vacina-continua-por-tempo-indeterminado-mas-futuramente-pode-ser-flexibilizado-diz-paes-25274423.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25124633-f8c-bcd/w976h550-PROP/93878826_ririo-de-janeiro-rj-13-07-2021vacinacao-no-teatro-municipal-carlos-gomespraca.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:39:42Z", "content": "RIO Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim da Covid-19 o prefeito Eduardo Paes disse que o passaporte da vacina continua em vigor por tempo indeterminado, mas, sem entrar em detalhes, disse que pode no futu\u2026 [+5537 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com contratos encerrando, Hospital do Fund\u00e3o pode fechar 110 leitos de interna\u00e7\u00e3o por falta de profissionais", "description": "RIO \u2014 Termina no dia 30 de dezembro os contratos de 850 profissionais de sa\u00fade do Hospital Clementino Fraga, administrado pela Universidade Federal do Rio. Sem previs\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o, a unidade pode ter que fechar 110 leitos de interna\u00e7\u00e3o por falta...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/com-contratos-encerrando-hospital-do-fundao-pode-fechar-110-leitos-de-internacao-por-falta-de-profissionais-25274688.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24766025-582-207/w976h550-PROP/83188313_ririo-de-janeirorj12-06-2019hospital-universitario-clementino-fraga-filho.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:40:12Z", "content": "RIO Termina no dia 30 de dezembro os contratos de 850 profissionais de sa\u00fade do Hospital Clementino Fraga, administrado pela Universidade Federal do Rio. Sem previs\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o, a unidade pode ter\u2026 [+4554 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Andr\u00e9 Vargas \u00e9 exonerado da secretaria de Sa\u00fade de S\u00e3o Gon\u00e7alo", "description": "O secret\u00e1rio de Sa\u00fade de S\u00e3o Gon\u00e7alo, Andr\u00e9 Vargas, foi exonerado do cargo \"a pedido\" na noite desta quinta-feira. O neurologista assumiu a pasta no in\u00edcio de 2021, junto com o Prefeito Capit\u00e3o Nelson (PL).Segundo a Prefeitura Municipal de S\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/andre-vargas-exonerado-da-secretaria-de-saude-de-sao-goncalo-25274787.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25274783-af8-68b/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-12-at-2.01.58-pm.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T17:05:01Z", "content": "O secret\u00e1rio de Sa\u00fade de S\u00e3o Gon\u00e7alo, Andr\u00e9 Vargas, foi exonerado do cargo \"a pedido\" na noite desta quinta-feira. O neurologista assumiu a pasta no in\u00edcio de 2021, junto com o Prefeito Capit\u00e3o Nelso\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Patr\u00edcia Kogut", "title": "Naiara Azevedo e dupla sertaneja queer participa\u00e7\u00e3o de s\u00e9rie do Globoplay. Saiba mais", "description": "A cantora Naiara Azevedo gravou uma participa\u00e7\u00e3o como ela mesma em \u201cRensga hits!\u201d, s\u00e9rie do Globoplay. Nomes que est\u00e3o despontando no sertanejo, os artistas LGBTQIAP+ Gabeu e Gali Gal\u00f3 tamb\u00e9m aparecer\u00e3o na hist\u00f3ria. \u00c9 que, na trama, ser\u00e1 discutida a quest\u00e3o d\u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/noticia/2021/11/naiara-azevedo-e-dupla-sertaneja-queer-participacao-de-serie-do-globoplay-saiba-mais.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eM9XKBw2GmTBQ_Wnmrksbg6OtfE=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/11/11/naiara.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:40:01Z", "content": "A cantora Naiara Azevedo gravou uma participa\u00e7\u00e3o como ela mesma em \u201cRensga hits!\u201d, s\u00e9rie do Globoplay. Nomes que est\u00e3o despontando no sertanejo, os artistas LGBTQIAP+ Gabeu e Gali Gal\u00f3 tamb\u00e9m aparece\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio antecipa para esta sexta-feira cobran\u00e7a do passaporte da vacina em locais p\u00fablicos para pessoas a partir de 15 anos", "description": "RIO - A Prefeitura do Rio, publicou nesta tarde novo calend\u00e1rio no qual antecipa data para cobran\u00e7a de apresenta\u00e7\u00e3o do passaporte da vacina em locais p\u00fablicos por pessoas a partir de 15 anos. Segundo a informa\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, em...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-antecipa-para-esta-sexta-feira-cobranca-do-passaporte-da-vacina-em-locais-publicos-para-pessoas-partir-de-15-anos-rv1-1-25275180.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275179-f15-032/w976h550-PROP/comprovante_vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:51:25Z", "content": "RIO - A Prefeitura do Rio, publicou nesta tarde novo calend\u00e1rio no qual antecipa data para cobran\u00e7a de apresenta\u00e7\u00e3o do passaporte da vacina em locais p\u00fablicos por pessoas a partir de 15 anos. Segundo\u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio mant\u00e9m uso de m\u00e1scaras obrigat\u00f3rios em ambientes fechados", "description": "RIO \u2014 Em decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial do Rio esta sexta-feira o prefeito Eduardo Paes manteve o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras na cidade em ambientes fechados. At\u00e9 ent\u00e3o havia a previs\u00e3o da medida ser flexibilizada quando a cidade atingisse a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-mantem-uso-de-mascaras-obrigatorios-em-ambientes-fechados-25274225.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25255331-4ba-f23/w976h550-PROP/covid-19_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:17:39Z", "content": "RIO Em decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial do Rio esta sexta-feira o prefeito Eduardo Paes manteve o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras na cidade em ambientes fechados. At\u00e9 ent\u00e3o havia a previs\u00e3o da medida \u2026 [+3068 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio mant\u00e9m uso de m\u00e1scaras obrigat\u00f3rio em ambientes fechados", "description": "RIO \u2014 Em decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial do Rio esta sexta-feira o prefeito Eduardo Paes manteve o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras na cidade em ambientes fechados. At\u00e9 ent\u00e3o havia a previs\u00e3o da medida ser flexibilizada quando a cidade atingisse a...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/rio-mantem-uso-obrigatorio-de-mascaras-contra-covid-19-em-ambientes-fechados-25274221", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25255331-4ba-f23/w976h550-PROP/covid-19_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:17:39Z", "content": "RIO Em decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial do Rio esta sexta-feira o prefeito Eduardo Paes manteve o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras na cidade em ambientes fechados. At\u00e9 ent\u00e3o havia a previs\u00e3o da medida \u2026 [+3067 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jornalista americano \u00e9 condenado a 11 anos de pris\u00e3o em Mianmar", "description": "A ONU e os Estados Unidos instaram a junta militar birmanesa a libertar imediatamente um jornalista americano detido desde maio em Mianmar, antiga Birm\u00e2nia. Ele foi condenado a 11 anos de pris\u00e3o nesta sexta-feira, em um contexto que busca sufocar a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/jornalista-americano-condenado-11-anos-de-prisao-em-mianmar-25275058.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24966665-a06-ab1/w976h550-PROP/mianmar.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:05:55Z", "content": "A ONU e os Estados Unidos instaram a junta militar birmanesa a libertar imediatamente um jornalista americano detido desde maio em Mianmar, antiga Birm\u00e2nia. Ele foi condenado a 11 anos de pris\u00e3o nest\u2026 [+3882 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Manu Gavassi lan\u00e7a disco ap\u00f3s quatro anos e diz: 'Quase desisti de ser cantora'", "description": "\u201cCansei de fazer gracinha\u201d, canta Manu Gavassi na m\u00fasica de abertura de seu novo \u00e1lbum (n\u00e3o por acaso, intitulado \u201cGracinha\u201d). O disco est\u00e1 dispon\u00edvel nas plataformas digitais de \u00e1udio a partir de hoje. Todas as nove m\u00fasicas foram compostas por...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/manu-gavassi-lanca-disco-apos-quatro-anos-diz-quase-desisti-de-ser-cantora-25274581.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25274582-321-ee6/w533h800/96146048_sc-manu-gavassi.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:03:39Z", "content": "Cansei de fazer gracinha, canta Manu Gavassi na m\u00fasica de abertura de seu novo \u00e1lbum (n\u00e3o por acaso, intitulado Gracinha). O disco est\u00e1 dispon\u00edvel nas plataformas digitais de \u00e1udio a partir de hoje. \u2026 [+6267 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "UnB vai exigir passaporte da vacina contra Covid no retorno das aulas presenciais", "description": "Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da universidade aprovou exig\u00eancia nesta quinta-feira (11). Regra vale tamb\u00e9m para acesso a Biblioteca Central e ao Restaurante Universit\u00e1rio e entra em vigor em 15 dias. Universidade de Bras\u00edlia, campus Darcy Ribeiro\nIsa Lima/Secom U\u2026", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2021/11/12/unb-vai-exigir-passaporte-da-vacina-contra-covid-no-retorno-das-aulas-presenciais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-YUe-dxA38cQyiLTfRmXlJSmbSk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/s/U/y041nFTCuL3w0i5fIYEw/unb.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:59:50Z", "content": "O Conselho de Administra\u00e7\u00e3o (CAD) da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) aprovou, nesta quinta-feira (11), a resolu\u00e7\u00e3o que orienta sobre o retorno \u00e0s atividades presenciais. Entre as a\u00e7\u00f5es, est\u00e1 a obrigat\u2026 [+1322 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Volta \u00e0s aulas presenciais na UFSC tem data definida para 2022", "description": "Retorno est\u00e1 marcado para o in\u00edcio do ano letivo na gradua\u00e7\u00e3o, em 18 de abril. UFSC (Universidade Federal de Santa Catarina)\nHenrique Almeida\nA volta \u00e0s aulas presenciais na Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) foi definida em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2021/11/12/volta-as-aulas-presenciais-na-ufsc-tem-data-definida-para-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LJ96NabKoHtpUfsPJ200hvP3kmA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2018/09/27/entrada_trindade_-_foto_henrique_almeida.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T23:15:03Z", "content": "A volta \u00e0s aulas presenciais na Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) foi definida em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Conselho Universit\u00e1rio, nesta sexta-feira (12). O retorno para todas as discipl\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enade 2021: quem deve fazer, como \u00e9 a prova e o que \u00e9 o question\u00e1rio do estudante", "description": "A atual edi\u00e7\u00e3o do exame corresponde ao Enade 2020, que foi adiado em raz\u00e3o da pandemia de Covid-19. O exame ser\u00e1 aplicado no domingo (14). 'Enem e Enade ser\u00e3o realizados normalmente nas pr\u00f3ximas semanas', afirma Dupas\nNeste domingo (14), ser\u00e1 realizado o Exam\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/12/enade-2021-quem-deve-fazer-como-e-a-prova-e-o-que-e-o-questionario.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B2wVB74vl89bbyQMsftceiFtaug=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10027051.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:10:14Z", "content": "Neste domingo (14), ser\u00e1 realizado o Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) 2021, que avalia o rendimento de alunos de ensino superior e serve para dar nota aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. A ed\u2026 [+4829 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: n\u00e3o prestar aten\u00e7\u00e3o ao comando da quest\u00e3o pode levar ao erro at\u00e9 candidato bem preparado, dizem professores", "description": "Ler com aten\u00e7\u00e3o o que se pede em cada item \u00e9 fundamental para identificar a resposta correta, explicam docentes do Curso Anglo. Veja v\u00eddeos com exemplos em hist\u00f3ria e geografia. Professor explica a import\u00e2ncia de identificar as palavras de comando\nO Exame Nac\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/12/enem-2021-nao-prestar-atencao-ao-comando-da-questao-pode-levar-ao-erro-ate-candidato-bem-preparado-dizem-professores.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Wx9ZIJnFXi0jrulzyqPj8GOpjXI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10034015.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:18:21Z", "content": "O Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 vai acontecer em menos de 10 dias, e agora \u00e9 hora de focar nos detalhes. Uma dica simples, mas fundamental, \u00e9 estar atento aos comandos de cada quest\u00e3o, d\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confira os assuntos de f\u00edsica que devem cair no Enem 2021", "description": "O professor de f\u00edsica Fransu\u00e9rio Queiroz listou os assuntos mais cobrados nas provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem). Professor de f\u00edsica d\u00e1 dicas para o Enem 2021\nO professor de f\u00edsica Fransu\u00e9rio Queiroz listou os assuntos mais cobrados nas provas d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/pi/piaui/ingresso-universitario/noticia/2021/11/12/confira-os-assuntos-de-fisica-que-devem-cair-no-enem-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MdOQTr2btadRZCnPMSg6hPabC1k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10034733.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:28:04Z", "content": "O professor de f\u00edsica Fransu\u00e9rio Queiroz listou os assuntos mais cobrados nas provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) e que devem ser revisados pelos candidatos nesta reta final. Confira:\r\n1 \u2026 [+3713 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Visto para os EUA tem filas longas mesmo ap\u00f3s reabertura das fronteiras", "description": "Consulados americanos no Brasil retomaram os servi\u00e7os de emiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o de vistos para n\u00e3o-imigrantes, mas muitos s\u00f3 encontram data para o final de 2022 e est\u00e3o adiando viagens. Domo do Capit\u00f3lio dos EUA \u00e9 visto a partir da instala\u00e7\u00e3o das bandeiras no Pa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/turismo-e-viagem/noticia/2021/11/12/visto-para-os-eua-tem-filas-longas-mesmo-apos-reabertura-das-fronteiras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/e9TkF4F7XeWI62WqjtVxxdxfCbY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/g/5/DQHZWiSOuquslBt5XHBg/ap21020452698269-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:00:37Z", "content": "Mesmo ap\u00f3s a reabertura das fronteiras dos Estados Unidos a estrangeiros, na \u00faltima segunda-feira (8), muitos brasileiros est\u00e3o tendo que adiar um pouco mais a esperada viagem ao pa\u00eds, seja de f\u00e9rias\u2026 [+4473 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio reduz intervalo da vacina\u00e7\u00e3o da Pfizer para todos os maiores de 12 anos", "description": "Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim semanal sobre a Covid-19, nesta sexta-feira, a Prefeitura do Rio classificou toda a cidade com risco baixo para a doen\u00e7a pela segunda semana seguida. Hoje no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, na Zona...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/covid-19-rio-reduz-intervalo-da-vacinacao-da-pfizer-para-todos-os-maiores-de-12-anos-25274360.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25269049-67d-3ab/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:01:43Z", "content": "Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim semanal sobre a Covid-19, nesta sexta-feira, a Prefeitura do Rio classificou toda a cidade com risco baixo para a doen\u00e7a pela segunda semana seguida. Hoje no Hospital \u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio reduz intervalo da vacina\u00e7\u00e3o da Pfizer para todos os maiores de 15 anos", "description": "Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim semanal sobre a Covid-19, nesta sexta-feira, a Prefeitura do Rio classificou toda a cidade com risco baixo para a doen\u00e7a pela segunda semana seguida. Hoje no Hospital Municipal Ronaldo Gazolla, em Acari, na Zona...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/covid-19-rio-reduz-intervalo-da-vacinacao-da-pfizer-para-todos-os-maiores-de-15-anos-25274360.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25269049-67d-3ab/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:01:43Z", "content": "Durante a divulga\u00e7\u00e3o do boletim semanal sobre a Covid-19, nesta sexta-feira, a Prefeitura do Rio classificou toda a cidade com risco baixo para a doen\u00e7a pela segunda semana seguida. Hoje no Hospital \u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moradores da Rocinha recebem orienta\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o em caso de deslizamentos; saiba quais s\u00e3o", "description": "Moradores da Rocinha, na Zona Sul do Rio, receberam, na manh\u00e3 desta sexta-feira, um treinamento de equipes da Guarda Civil municipal do Rio para situa\u00e7\u00f5es de deslizamentos de terra na regi\u00e3o. A \u00e1rea \u00e9 considerada como de risco pela localiza\u00e7\u00e3o. O...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/moradores-da-rocinha-recebem-orientacoes-de-prevencao-em-caso-de-deslizamentos-saiba-quais-sao-25274501.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25274647-8e9-a8a/w976h550-PROP/96160246.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:30:01Z", "content": "Moradores da Rocinha, na Zona Sul do Rio, receberam, na manh\u00e3 desta sexta-feira, um treinamento de equipes da Guarda Civil municipal do Rio para situa\u00e7\u00f5es de deslizamentos de terra na regi\u00e3o. A \u00e1rea \u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica ser\u00e1 sem chuva no Rio; confira a previs\u00e3o", "description": "A chuva vai dar uma tr\u00e9gua \u00e0 cidade do Rio no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, na pr\u00f3xima segunda-feira, e a m\u00e1xima chega a 29 graus. Mas at\u00e9 s\u00e1bado nada de sair sem guarda-chuva em alguns locais.Paes:\u00a0 'Passaporte da vacina' continua por tempo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/feriado-da-proclamacao-da-republica-sera-sem-chuva-no-rio-confira-previsao-25274615.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/24842166-760-f71/w976h550-PROP/91215792_ri-rio-de-janeiro-rj-16-01-2021prefeitura-reabre-o-passeio-publico-no-centro-o-parque-q.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:24:50Z", "content": "A chuva vai dar uma tr\u00e9gua \u00e0 cidade do Rio no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, na pr\u00f3xima segunda-feira, e a m\u00e1xima chega a 29 graus. Mas at\u00e9 s\u00e1bado nada de sair sem guarda-chuva em alguns locais\u2026 [+2169 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Aras \u00e9 um demolidor de institui\u00e7\u00f5es, depois da PGR ataca a Defensoria", "description": "O ministro Edson Fachin acabou de dar um voto contra a pretens\u00e3o de Augusto Aras de tirar poderes da Defensoria P\u00fablica. O julgamento come\u00e7ou hoje. O ministro Alexandre de Moraes pediu vista.\r\n\n\r\n\nA a\u00e7\u00e3o do procurador geral da Rep\u00fablica \u00e9 para impedir que as \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/aras-e-um-demolidor-de-instituicoes-depois-da-pgr-ataca-defensoria.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-JxOvEOUexffCUHv1SvoiecAL7k=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/04/14/augustoaras.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:55:30Z", "content": "Na CBN\r\nPor M\u00edriam Leit\u00e3o\r\n12/11/2021 08:55\r\nO ministro Edson Fachin acabou de dar um voto contra a pretens\u00e3o de Augusto Aras de tirar poderes da Defensoria P\u00fablica. O julgamento come\u00e7ou hoje. O mini\u2026 [+3342 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas faz vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 sem agendamento em shopping, mercado e igrejas neste s\u00e1bado", "description": "Expans\u00e3o da a\u00e7\u00e3o Campinas Vacina Mais busca ampliar a cobertura vacinal de adolescentes e adultos at\u00e9 24 anos. Ser\u00e3o ao menos 2,5 mil doses dispon\u00edveis. Veja os hor\u00e1rios e endere\u00e7os. Campinas realiza vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento neste s\u00e1bado\nEduardo Lopes/PMC\nCa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/12/campinas-faz-vacinacao-contra-covid-19-sem-agendamento-em-shopping-mercado-e-igrejas-neste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BbqTnGCcJPBn7oIZMSGy01Zhgq8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/l/M/ttOq46QKSok0QlMvtamw/dia-d-campinas-xxxxxxxx.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:01:16Z", "content": "Campinas (SP) definiu cinco locais para realizar, neste s\u00e1bado (13), a quinta edi\u00e7\u00e3o do Campinas Vacina Mais, a\u00e7\u00e3o que permite a aplica\u00e7\u00e3o das doses contra Covid-19 sem agendamento e em locais difere\u2026 [+2730 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 12 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO Aeroporto Internacional de Viracopos e a Rodovi\u00e1ria de Campinas (SP) esperam receber 257,5 mil\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/12/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-12-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:15:47Z", "content": "Ao g1, o aeroporto e a rodovi\u00e1ria informaram as medidas de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria adotadas no per\u00edodo de grande movimento, em raz\u00e3o da pandemia da Covid-19, al\u00e9m de detalhes dos destinos mais procurados\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Torre do Castelo recebe festival com comida, cerveja e m\u00fasica; veja programa\u00e7\u00e3o", "description": "Evento acontece nesta sexta-feira (12) e s\u00e1bado (13), com exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de esquema vacinal completo ou teste negativo para coronav\u00edrus. A Torre do Castelo em Campinas (SP)\nToninho Oliveira/Prefeitura de Campinas\nO festival \"Food Truck, Brews, Blues\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/12/torre-do-castelo-recebe-festival-com-comida-cerveja-e-musica-veja-programacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nIOA0OvOMpNP8zpAv1iem8p089c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/K/e/445KhjR1quvlGa0diRWg/17056208656-be6bf44f8a-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:19:42Z", "content": "O festival \"Food Truck, Brews, Blues &amp; Rock n' Roll\" acontece nesta sexta-feira (12) e s\u00e1bado (13), na Torre do Castelo, em Campinas (SP). A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada \u00e0 gastronomia, cerveja e m\u00fasica.\u2026 [+1180 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Feriado da Rep\u00fablica: Viracopos e Rodovi\u00e1ria de Campinas esperam fluxo de 257,5 mil passageiros", "description": "Picos de movimento s\u00e3o previstos para esta sexta (12) e ter\u00e7a-feira (16). Veja destinos mais procurados, protocolos sanit\u00e1rios e esquemas para refor\u00e7o de atendimento nos terminais. O Aeroporto Internacional de Viracopos, em Campinas (SP)\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nO Aer\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/12/feriado-da-republica-viracopos-e-rodoviaria-de-campinas-esperam-fluxo-de-2575-mil-passageiros.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lTMejIFFX62RRDtgJLlUq72-5CE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/A/w8EqKMSdeA40OUcTizsg/viracopos-4.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T10:11:27Z", "content": "O Aeroporto Internacional de Viracopos e a Rodovi\u00e1ria de Campinas (SP) esperam receber 257,5 mil passageiros durante o feriado prolongado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. Em ambos os locais, os dias de f\u2026 [+3815 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sem decora\u00e7\u00e3o desde 2015, Campinas abre canal para receber doa\u00e7\u00e3o de enfeites e ilumina\u00e7\u00e3o natalinos para espa\u00e7os p\u00fablicos", "description": "Empresas, pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas podem enviar email a partir desta sexta-feira (12) e ter\u00e3o publicidade em troca. Decreto de calamidade na pandemia n\u00e3o permite gastos p\u00fablicos para esse fim. \u00c1rvore de Natal iluminou Lagoa do Taquaral, em Cam\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/12/sem-decoracao-desde-2015-campinas-abre-canal-para-receber-doacao-de-enfeites-e-iluminacao-natalinos-para-espacos-publicos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a-FlHzgRCAQM2V7AmrOuV7knLhg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2015/12/10/lagoa3.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:30:42Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) est\u00e1 desde 2015 sem enfeitar a cidade para as festas de Natal e Ano Novo, e nesta sexta-feira (12) decidiu abrir um canal para receber doa\u00e7\u00f5es de decora\u00e7\u00e3o natalina. Ao \u2026 [+4261 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidade no nordeste da China vira epicentro do novo surto de covid-19", "description": "Dalian j\u00e1 registrou 215 casos da doen\u00e7a desde o dia 4 de novembro A cidade de Dalian, no nordeste da China, se tornou o epicentro do novo surto de covid-19 que est\u00e1 atingindo o pa\u00eds. Dos 79 casos transmitidos localmente nas \u00faltimas 24 horas, 52 foram registra\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/12/cidade-no-nordeste-da-china-vira-epicentro-do-novo-surto-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1fp2bXnIPm4C-ViIPtlJhwP99mU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/9/e/Hw4SSrSfC8xlzmM5LR0Q/1310187501-16316220283741n.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:22:02Z", "content": "A cidade de Dalian, no nordeste da China, se tornou o epicentro do novo surto de covid-19 que est\u00e1 atingindo o pa\u00eds. Dos 79 casos transmitidos localmente nas \u00faltimas 24 horas, 52 foram registrados na\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio mant\u00e9m uso de m\u00e1scaras em locais fechados e em transporte p\u00fablico", "description": "A cidade do Rio de Janeiro manteve a obrigatoriedade de uso de m\u00e1scaras, na capital fluminense, em ambientes fechados e em transporte p\u00fablico, em meio \u00e0 pandemia por covid-19. A decis\u00e3o foi publicada em decreto, hoje no Di\u00e1rio Oficial do munic\u00edpio.\n\nNa cidade\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/12/rio-mantem-uso-de-mascaras-em-locais-fechados-e-em-transporte-publico.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S70q2X2hnHfsqVaLNhCqwytiJwg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/S/vBVIUCS6iQAYN8tiApTA/09emp-100-metro-b4-img01.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:19:09Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro manteve a obrigatoriedade de uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados e em transporte p\u00fablico, em meio \u00e0 pandemia de covid-19. A decis\u00e3o foi publicada em decreto, hoje no Di\u00e1r\u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "T4F poder\u00e1 retomar atividades em 2022 com vacina\u00e7\u00e3o e fim das restri\u00e7\u00f5es", "description": "A empresa j\u00e1 anunciou a realiza\u00e7\u00e3o do festival Lollapalooza, em S\u00e3o Paulo, em mar\u00e7o do ano que vem Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e o fim das medidas restritivas no combate \u00e0 covid-19, a empresa T4F ter\u00e1 a capacidade de retomar totalmente suas atividades em 2022, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/12/t4f-podera-retomar-atividades-em-2022-com-vacinacao-e-fim-das-restricoes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PTi-e8hMvhGsXoxffOGBphExGho=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/9/EvEkIfRNqLkit2OrvJRg/queens-of-stone-age.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:10:34Z", "content": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e o fim das medidas restritivas no combate \u00e0 covid-19, a empresa T4F ter\u00e1 a capacidade de retomar totalmente suas atividades em 2022, disseram os executivos da companhia em \u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "AstraZeneca perde US$ 1,6 bi no 3\u00ba trimestre e tem receita quase 50% maior", "description": "Laborat\u00f3rio chama aten\u00e7\u00e3o para a entrada das receitas do seu novo segmento de doen\u00e7as raras, contribuindo em US$ 1,3 bilh\u00e3o em vendas O laborat\u00f3rio ingl\u00eas AstraZeneca registrou preju\u00edzo l\u00edquido de US$ 1,6 bilh\u00e3o no terceiro trimestre de 2021, revertendo o luc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/12/astrazeneca-perde-us-16-bi-no-3o-trimestre-e-tem-receita-quase-50percent-maior.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TH4qU_nfoRIMKd89krvd8n7q5Dc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/j/Z/f0V6eyRdWREnX3WIz3wg/ap20328288687162.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:07:01Z", "content": "O laborat\u00f3rio ingl\u00eas AstraZeneca registrou preju\u00edzo l\u00edquido de US$ 1,6 bilh\u00e3o no terceiro trimestre de 2021, revertendo o lucro de US$ 651 milh\u00f5es de um ano antes. A empresa somou uma receita de US$ \u2026 [+1192 chars]"}]}