{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: \u00d6sterreich vor Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F12%2Foesterreich-plant-bundesweiten-lockdown-fuer-ungeimpfte", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T14:06:58Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Wieler: \u00abEs ist f\u00fcnf nach zw\u00f6lf\u00bb", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F12%2Fwieler-es-ist-fuenf-nach-zwoelf", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T10:34:27Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Corona-Pandemie: Intensivmediziner bef\u00fcrchten \u00dcberlastung durch Covid-Kranke", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F12%2Fintensivmediziner-befuerchten-ueberlastung-durch-covid-kranke", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T01:24:50Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Vierte Corona-Welle: Wie viel Kraft haben die Kliniken noch?", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F12%2Fvierte-corona-welle-wie-viel-kraft-haben-die-kliniken-noch", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T10:36:17Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ADRIANA BAZZI (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "La prueba que demuestra la eficacia de las vacunas contra el Covid: \"Mayor inmunidad y menos de un 2% de infecciones\"", "description": "Estudio tras estudio, los investigadores est\u00e1n tratando de comprender cu\u00e1nto funcionan las vacunas contra el Covid, cu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad y tambi\u00e9n cu\u00e1ndo y c\u00f3mo...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/12/618e542721efa0a66c8b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f388ef2dc5af13377b28d82c2b079b6d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367172260447.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:57:42Z", "content": "Estudio tras estudio, los investigadores est\u00e1n tratando de comprender cu\u00e1nto funcionan las vacunas contra el Covid, cu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad y tambi\u00e9n cu\u00e1ndo y c\u00f3mo debe recibir la tercera dos\u2026 [+3400 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ROC\u00cdO R. GARC\u00cdA-ABADILLO", "title": "Todo lo que debes saber sobre la neumon\u00eda y por qu\u00e9 debes vacunarte contra ella", "description": "En el D\u00eda Mundial de esta infecci\u00f3n, conviene recordar que puede tener consecuencias graves (como hemos visto en la pandemia) y que afortunadamente existen vacunas para prevenirla.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/12/618e4b74fdddff3eaa8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6821993f5cbf3d3d5e99b7940f028222/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367175299753.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:49:17Z", "content": "Seg\u00fan la OMS, en 2019 la neumon\u00eda y otras infecciones de las v\u00edas respiratorias inferiores fueron en conjunto la cuarta causa principal de muerte en el mundo. La neumon\u00eda bilateral ha sido uno de los\u2026 [+6562 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "El gran guirigay de la Asamblea de Madrid y su cuestionada presidenta: \"Hay una doble vara de medir\"", "description": "La oposici\u00f3n en bloque abandona el Pleno incluido Vox, que acus\u00f3 a Mar\u00eda Eugenia Carballedo de usar un criterio distinto si las alusiones son a diputados del PP o de otro partido\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/12/618d67f9fdddff4ba48b4609.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/df3ebfcf930d92a11799be3a318f0c91/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366581025964.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:37:19Z", "content": "Pleno de alto voltaje en la Asamblea de Madrid. La sesi\u00f3n de este jueves comenz\u00f3 con el enfado monumental de la presidenta regional, Isabel D\u00edaz Ayuso, tanto con Unidas Podemos -a quien acus\u00f3 de ser \u2026 [+3888 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL LOZANO", "title": "Borrell pide a los embajadores de la UE que arropen la marcha de disidentes cubanos", "description": "Espaldarazo de la Uni\u00f3n Europea (UE) a los j\u00f3venes rebeldes cubanos, que han convocado para el pr\u00f3ximo lunes 15 una jornada de marchas c\u00edvicas por el cambio, en un contundente...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/12/618d6a6221efa0e0138b45ef.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/33300df96b94cbd57a4a78c60cfa1aef/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366596235112.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T01:07:38Z", "content": "Espaldarazo de la Uni\u00f3n Europea (UE) a los j\u00f3venes rebeldes cubanos, que han convocado para el pr\u00f3ximo lunes 15 una jornada de marchas c\u00edvicas por el cambio, en un contundente desaf\u00edo democr\u00e1tico y p\u2026 [+4649 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RAFAEL J. \u00c1LVAREZ", "title": "A\u00f1o I del Covid: r\u00e9cord hist\u00f3rico de suicidios", "description": "El a\u00f1o 2020 se cierra con 3.941 muertes, una cifra jam\u00e1s alcanzada desde que hay registros (1906). La pandemia activ\u00f3 todos los factores de riesgo de una muerte multicausal: hubo un 7,4% m\u00e1s de suicidios en general y el doble de ni\u00f1os que en 2019\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/12/618d7d7021efa0875b8b45f7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6cc242ebf8fb747d1696e70034f27c35/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16366737557472.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:52:04Z", "content": "2020, A\u00f1o I de la Pandemia entre otras cosas, ha sido el de m\u00e1s suicidios en la historia de Espa\u00f1a desde 1906, el primero del que se tienen datos: 3.941 personas enviadas a la muerte por su pesadumbr\u2026 [+6777 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VICENTE COLL", "title": "Espa\u00f1a prefiere el 'cara a cara': las videollamadas se mantienen tras la pandemia, pero se valora m\u00e1s el encuentro en persona", "description": "Nada como un encuentro en un bar. O en casa. O un paseo por el parque. Los espa\u00f1oles han aumentado en el \u00faltimo a\u00f1o y medio el uso de las nuevas tecnolog\u00edas para relacionarse,...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/12/618e5e98e4d4d872378b45db.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/aea5a48de2241eeb2f725037837ccfad/crop/0x0/1023x682/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367217711219.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:34:04Z", "content": "Nada como un encuentro en un bar. O en casa. O un paseo por el parque. Los espa\u00f1oles han aumentado en el \u00faltimo a\u00f1o y medio el uso de las nuevas tecnolog\u00edas para relacionarse, pero siguen prefiriendo\u2026 [+2015 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "Noticias de hoy, viernes, 12 de noviembre de 2021", "description": "1.- Elevar a 35 a\u00f1os el c\u00e1lculo de la pensi\u00f3n resta 105 euros al mes a las prestaciones iniciales", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/12/618dc4f721efa0801e8b45fb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/eff97517c91dcf0f4c08c2d3accc4abc/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16366807556403.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T01:35:54Z", "content": "1.- Elevar a 35 a\u00f1os el c\u00e1lculo de la pensi\u00f3n resta 105 euros al mes a las prestaciones iniciales\r\nEl compromiso del Gobierno con Bruselas para ampliar en 2022 el periodo de c\u00f3mputo para el c\u00e1lculo d\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1NGELA MARTIALAY", "title": "El Rey volver\u00e1 a presidir la entrega de despachos de jueces en Barcelona", "description": "La Comisi\u00f3n Permanente del Consejo General del Poder Judicial (CGPJ) aprob\u00f3 ayer que la entrega de despachos de la 70 promoci\u00f3n de jueces tenga lugar el pr\u00f3ximo d\u00eda 29 en...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/12/618d75d8fdddff3eaa8b45b1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/555ab47ac205572cd477e4df940c667e/crop/36x0/3072x2024/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366612544504.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:33:58Z", "content": "La Comisi\u00f3n Permanente del Consejo General del Poder Judicial (CGPJ) aprob\u00f3 ayer que la entrega de despachos de la 70 promoci\u00f3n de jueces tenga lugar el pr\u00f3ximo d\u00eda 29 en Catalu\u00f1a, en concreto, en el\u2026 [+3869 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "Los m\u00e9dicos alemanes denuncian sufrir amenazas y agresiones de los antivacunas en pleno repunte de casos de Covid", "description": "El ministro de Sanidad en funciones, Jens Spahn, ha culpado indirectamente a los partidos que negocian el futuro Gobierno de ralentizar la adopci\u00f3n de medidas de choque contra el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/12/618e7554e4d4d821608b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5529cd6bce5b4035178a80f2a011b32f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367259440019.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:09:25Z", "content": "El ministro de Sanidad en funciones, Jens Spahn, ha culpado indirectamente a los partidos que negocian el futuro Gobierno de ralentizar la adopci\u00f3n de medidas de choque contra el virulento repunte de\u2026 [+6521 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "Austria impondr\u00e1 un confinamiento parcial para los no vacunados a partir del lunes", "description": "Austria se convertir\u00e1 a partir del lunes en una sociedad a dos velocidades. Las provincias de Alta Austria y Salzburgo impondr\u00e1n el confinamiento parcial a las personas que no se...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/12/618e72fcfdddff9e9b8b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3c2e944fd0d7c113758bcc0b28a90de5/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367257288301.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:09:19Z", "content": "Austria se convertir\u00e1 a partir del lunes en una sociedad a dos velocidades. Las provincias de Alta Austria y Salzburgo impondr\u00e1n el confinamiento parcial a las personas que no se hayan vacunado contr\u2026 [+2866 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Pa\u00edses Bajos impone el confinamiento parcial: \"El virus est\u00e1 en todos lados\"", "description": "Rutte ordena adelantar el cierre de la hosteler\u00eda y el comercio y los eventos deportivos no contar\u00e1n con p\u00fablico durante al menos las tres pr\u00f3ximas semanas tras registrar un r\u00e9cord de contagios diarios\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/12/618eb64621efa0f95c8b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/da72314b0125d5262ddb6dd0d7fe9dc5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367434654260.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T18:59:34Z", "content": "El Gobierno de Pa\u00edses Bajos orden\u00f3 este viernes adelantar el cierre de tiendas no esenciales a las 18.00 horas y la hosteler\u00eda, los supermercados y las farmacias a las 20.00 horas para frenar los cas\u2026 [+4031 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MIGUEL A. HERGUEDAS", "title": "Las 40 razones de Ibrahimovic: \"Cuanto m\u00e1s juego, mejor me siento\"", "description": "El doctor Anders Valentin es toda una instituci\u00f3n en el cuerpo t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n sueca, donde trabaja desde comienzos de siglo, ahora acompa\u00f1ado por su colega Jonas...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/mundial-de-futbol/2021/11/12/618e9d4721efa05d698b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3f7a25aa1acc4e92435afdb1f3fb1ff0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367515891192.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:14:21Z", "content": "El doctor Anders Valentin es toda una instituci\u00f3n en el cuerpo t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n sueca, donde trabaja desde comienzos de siglo, ahora acompa\u00f1ado por su colega Jonas Werner. Hace cinco meses, du\u2026 [+4301 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Santiago Saiz", "title": "El capit\u00e1n Fernando L\u00f3pez y la autocr\u00edtica para sumar seis victorias: \"No puedes pasarte de rosca ni estar dormido\"", "description": "Fernando L\u00f3pez protagoniz\u00f3 el 11 de marzo de 2018 una de las im\u00e1genes m\u00e1s celebradas del rugby espa\u00f1ol. Uno de sus ensayos contra Alemania, presenciado por Felipe VI y...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/rugby/2021/11/12/618d4406fdddff36658b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c951d344a5a4b1ca6d0be26566513da6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366391931243.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:58:44Z", "content": "Fernando L\u00f3pez protagoniz\u00f3 el 11 de marzo de 2018 una de las im\u00e1genes m\u00e1s celebradas del rugby espa\u00f1ol. Uno de sus ensayos contra Alemania, presenciado por Felipe VI y fotografiado por \u00c1ngel Rivero, \u2026 [+6842 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Zeitgeschehen - Christian Vooren, Anna Aicher", "title": "Rosenheim: Die Triage findet im Stillen statt", "description": "Rosenheim k\u00e4mpft mal wieder mit der Pandemie. Auch weil Heilpraktiker hier beliebter scheinen als Impfungen. Und t\u00e4glich sterben Menschen auf der Covid-Station.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesellschaft%2Fzeitgeschehen%2F2021-11%2Frosenheim-corona-inzidenz-intensivbetten-heilpraktiker-impfung", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T12:15:44Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "F\u00c9LIX GARC\u00cdA", "title": "Riberas (Sernauto): \"Europa tiene que ser pragm\u00e1tica en la transicion ecol\u00f3gica\"", "description": "&laquo;En Bruselas quieren ser los l\u00edderes en la sostenibilidad, pero han perdido el punto de vista de la industria, la innovaci\u00f3n, la formaci\u00f3n de talento. Tendremos el...", "url": "https://www.elmundo.es/motor/2021/11/12/618d639ae4d4d825338b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a934aa54cd186f0924423cf5a19ed1c5/crop/78x52/2990x1993/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366566664760.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:44:11Z", "content": "\u00abEn Bruselas quieren ser los l\u00edderes en la sostenibilidad, pero han perdido el punto de vista de la industria, la innovaci\u00f3n, la formaci\u00f3n de talento. Tendremos el h\u00e1ndicap de costes salariales, pero\u2026 [+3640 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS \u00c1NGEL SANZ", "title": "3.000 ampliaciones de terrazas y 69 situadas en bandas de aparcamiento desaparecen el 1 de enero", "description": "La aprobaci\u00f3n de la Ordenanza de Terrazas provocar\u00e1 la desaparici\u00f3n, el pr\u00f3ximo 31 de diciembre, de 69 terrazas instaladas en bandas de aparcamiento situadas en zonas...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/12/618d736221efa09c1e8b45f0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/529ffbc4156ae9677e142906e5d3f6bc/crop/1x0/3063x2041/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/11/16366592121295.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T00:37:19Z", "content": "La aprobaci\u00f3n de la Ordenanza de Terrazas provocar\u00e1 la desaparici\u00f3n, el pr\u00f3ximo 31 de diciembre, de 69 terrazas instaladas en bandas de aparcamiento situadas en zonas protegidas. 46 est\u00e1n en zonas am\u2026 [+2132 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "Las familias pagan precios un 4,5% m\u00e1s altos que antes de la pandemia", "description": "Encender la luz, poner el lavavajillas o rellenar el dep\u00f3sito del coche es hoy mucho m\u00e1s caro que hace un a\u00f1o pero, sobre todo, m\u00e1s costoso que antes de que irrumpiera la...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/ahorro-y-consumo/2021/11/12/618e5374e4d4d8a6408b4591.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1636719233_990x0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:55:30Z", "content": "Encender la luz, poner el lavavajillas o rellenar el dep\u00f3sito del coche es hoy mucho m\u00e1s caro que hace un a\u00f1o pero, sobre todo, m\u00e1s costoso que antes de que irrumpiera la pandemia de la covid-19. Los\u2026 [+2598 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "El PSOE exige al Gobierno andaluz limpiar las cuentas de 2022 del \"rastro de Vox\"", "description": "La Consejer\u00eda de Hacienda volver\u00e1 este lunes a sentarse con los portavoces de los grupos parlamentarios para intentar llegar a un acuerdo que permita sacar adelante los...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/12/618e6b06e4d4d8b7318b45d1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a955ed08aab231b2cde2a73c8eae26f7/crop/94x336/2551x1974/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367392322422.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T17:50:36Z", "content": "La Consejer\u00eda de Hacienda volver\u00e1 este lunes a sentarse con los portavoces de los grupos parlamentarios para intentar llegar a un acuerdo que permita sacar adelante los presupuestos de la Junta para \u2026 [+5394 chars]"}]}