{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019Europe prise dans la vague", "description": "La situation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 est consid\u00e9r\u00e9e comme \u00ab tr\u00e8s inqui\u00e9tante \u00bb dans dix pays et \u00ab inqui\u00e9tante \u00bb dans dix autres, selon l\u2019agence europ\u00e9enne charg\u00e9e des maladies.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-leurope-prise-dans-la-vague-20211112_QQOLBVYXTZBVPOCHMKCRDT5ASA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/cA4j4afBR1i2kQW3eobKqNTCPZU=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WX4MXFPC5NGYDA4QNXFKODPDAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:26:38Z", "content": "LEurope subit bien une nouvelle vague de Covid-19. \u00abLa situation \u00e9pid\u00e9miologique dans lUE est actuellement caract\u00e9ris\u00e9e par une hausse rapide et importante des cas et un taux de mortalit\u00e9 faible mais\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie: le troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019ind\u00e9pendance maintenu le 12 d\u00e9cembre", "description": "Les ind\u00e9pendantistes avaient par avance pr\u00e9venu qu\u2019ils ne participeraient pas \u00e0 la consultation sur l\u2019accession \u00e0 la pleine souverainet\u00e9. Ils contestent les conditions d\u2019organisation, en pleine pand\u00e9mie de Covid.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/nouvelle-caledonie-le-troisieme-et-dernier-referendum-sur-lindependance-maintenu-le-12-decembre-20211112_SP3HUGJ5M5FBLNFIXOHZJVGQ7I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/VSSoY9OA9S15B0yu5CFtydu_nxg=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PDV6OGYBGJCTPMOG6QVXJXP4G4.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T06:19:02Z", "content": "Le r\u00e9f\u00e9rendum sur lind\u00e9pendance en\u00a0Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0aura lieu comme pr\u00e9vu le 12\u00a0d\u00e9cembre malgr\u00e9 la d\u00e9cision des ind\u00e9pendantistes de ne pas y participer \u00e0 cause des impacts de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19,\u2026 [+2492 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sacha Nelken", "title": "Au salon du \u00ab Made in France \u00bb \u00e0 Paris : \u00ab Avant chaque \u00e9lection on voit tous les candidats d\u00e9filer \u00bb", "description": "Vendredi, pas moins de quatre candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle se sont rendus au Salon du \u00ab Made in France \u00bb de Paris. Depuis la crise du Covid-19, le sujet du \u00ab produire fran\u00e7ais \u00bb fait d\u00e9sormais consensus.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/au-salon-du-made-in-france-a-paris-avant-chaque-election-on-voit-tous-les-candidats-defiler-20211112_KGHCU47TRBAHBL6QHZME7WFM74/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/PDIYzzgn-CAdhezt1EEND9EzI8w=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4EAYJ2DFOJCERJFIJFOPQQRJDQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T20:39:39Z", "content": "On croise de dr\u00f4les de choses dans les all\u00e9es du salon \u00abMade in France\u00bb de Paris. Par exemple, cette jeune femme d\u00e9guis\u00e9e en espadrille g\u00e9ante qui d\u00e9ambule pour inciter les visiteurs \u00e0 \u00abmettre la Fra\u2026 [+7010 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19\u00a0: le chancelier autrichien en faveur d\u2019un confinement des non-vaccin\u00e9s", "description": "Alors que seulement 64% de la population autrichienne est vaccin\u00e9e, le chancelier a annonc\u00e9 attendre le feu vert du Parlement pour mettre en place des mesures de confinement pour les non-vaccin\u00e9s face \u00e0 la flamb\u00e9e de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie dans le pays.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-le-chancelier-autrichien-en-faveur-dun-confinement-des-non-vaccines-20211112_WZCV3QKLVVEJ7KDH2AX6C66CQE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Jw0pi_vEy-aeESrWSyAOzNrlOPQ=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HDUHI35PLVGE7OPG4BR3O7QOV4.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:48:42Z", "content": "\u00abLobjectif est clair: nous voulons donner dimanche le feu vert \u00e0 un confinement national pour les personnes non vaccin\u00e9es.\u00bbLe chancelier autrichien, Alexander Schallenberg, a annonc\u00e9 ce vendredi lors\u2026 [+1037 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "L\u2019UE va-t-elle cr\u00e9er un fonds d\u2019indemnisation pour les effets secondaires des vaccins contre le Covid\u00a0?", "description": "Une proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 indemniser les victimes d\u2019effets ind\u00e9sirables des vaccins a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par une eurod\u00e9put\u00e9e fran\u00e7aise. Sans succ\u00e8s. En France, les victimes d\u2019effets secondaires peuvent se tourner vers l\u2019Office national d\u2019indemnisation d\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/lue-va-t-elle-creer-un-fonds-dindemnisation-pour-les-effets-secondaires-des-vaccins-contre-le-covid-20211112_5YA72K47PBCMBG2PGCIWCXRU4A/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Hugd0EI8rMWugmVJLGrxb3NJfqQ=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/QDSY7VMSLVGCDGS5NSZ3EJFISI.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:23:19Z", "content": "Bonjour,\r\nVous nous interrogez sur une \u00abproposition de r\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en sur la cr\u00e9ation dun fonds europ\u00e9en dindemnisation des victimes des vaccins contre le Covid-19\u00bb. On retrouve plu\u2026 [+4798 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Denis", "title": "\u00abOn Our Own Clock\u00bb, les id\u00e9es fuseaux", "description": "Utilisant \u00e0 son avantage les contraintes du confinement, le collectif Mushroom Hour Half Hour \u00e0 cheval entre trois pays fait converger des intentions esth\u00e9tiques en se jouant des normes et des fronti\u00e8res.", "url": "https://www.liberation.fr/culture/musique/on-our-own-clock-les-idees-fuseaux-20211112_TGQ3EIFLGVABDO7O6NSI2BLKSI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/jSUJqgCaJKsZUlMBSXlXRItQekM=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7IABVUMZIZGFZAULLW6D66RC7Y.jpeg", "publishedAt": "2021-11-12T04:12:00Z", "content": "Le saxophoniste anglais Alabaster DePlume, le batteur sud-africain Asher Gamedze, le tubiste anglais Theon Cross, pour citer trois musiciens qui ont d\u00e9j\u00e0 figur\u00e9 dans ces colonnes, mais aussi le koris\u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "A Glasgow, journ\u00e9e de la derni\u00e8re chance pour la COP26", "description": "De nombreux sujets de discorde, notamment le financement des pays pauvres et les \u00e9nergies fossiles, restent \u00e0 d\u00e9nouer avant la derni\u00e8re journ\u00e9e et l\u2019adoption d\u2019une d\u00e9claration finale pour la COP26 de Glasgow.", "url": "https://www.liberation.fr/environnement/climat/a-glasgow-journee-de-la-derniere-chance-pour-la-cop26-20211112_NAC3YQ3CAJDGVO3JHP3R5QBKAY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/9t4ol1sTLmVxRK5XzYms4N-XWeI=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/H75KYP77DZH4PLVFIE7NF5BPOA.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:32:50Z", "content": "Cest lheure des ultimes tractations \u00e0 Glasgow pour parvenir \u00e0 un accord \u00e0 la conf\u00e9rence mondiale sur le climat, consid\u00e9r\u00e9e comme cruciale pour pr\u00e9server des chances de tenir les objectifs de lutte co\u2026 [+4318 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Accusations de viol \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, la joggeuse jamais enlev\u00e9e en Mayenne, derni\u00e8re ligne droite pour la COP26\u2026 L\u2019actu de ce vendredi", "description": "Retrouvez l'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce vendredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/police-justice/accusations-de-viol-a-lelysee-la-joggeuse-jamais-enlevee-en-mayenne-derniere-ligne-droite-pour-la-cop26-lactu-de-ce-vendredi-20211112_JPWOP7X4KFDBZBYF2JEYCDKHAA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/w36SCrRHZLVAa1T-tV_RkLsa3kQ=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PJC2CP4M5FHENFW2T3G5INEIBI.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T19:17:38Z", "content": "La joggeuse retrouv\u00e9e vivante en Mayenne reconna\u00eet avoir menti sur son enl\u00e8vement. Entendue de nouveau par les enqu\u00eateurs ce vendredi, la lyc\u00e9enne a reconnu avoir tout invent\u00e9. Ladolescente de 17 ans\u2026 [+6238 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Fin de la COP26, maintien du r\u00e9f\u00e9rendum en Nouvelle-Cal\u00e9donie, conf\u00e9rence internationale pour la Libye... L\u2019essentiel de l\u2019actu de ce vendredi matin", "description": "Un bon bol d\u2019actu pour bien se r\u00e9veiller.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/fin-de-la-cop26-maintien-du-referendum-en-nouvelle-caledonie-conference-internationale-pour-la-libye-lessentiel-de-lactu-de-ce-vendredi-matin-20211112_D2J2EJHWHNCLTOTIFJJHUFKWYU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DX4aLdh72ZECyoB7YT0Z6mNN5zk=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-12T07:12:04Z", "content": "Le troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum sur lind\u00e9pendance de la Nouvelle Cal\u00e9donie est maintenu. Malgr\u00e9 la d\u00e9cision des ind\u00e9pendantistes de ne pas y participer \u00e0 cause des impacts de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\u2026 [+5643 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Gymnastique - Racisme - Sunisa Lee, championne olympique \u00e0 Tokyo, victime d'une agression raciste \u00e0 Los Angeles", "description": "La championne olympique US du concours g\u00e9n\u00e9ral de gymnastique Sunisa Lee r\u00e9v\u00e8le avoir \u00e9t\u00e9 victime d'une agression raciste \u00e0 Los Angeles.", "url": "https://www.lequipe.fr/Gymnastique/Actualites/Sunisa-lee-championne-olympique-a-tokyo-victime-d-une-agression-raciste-a-los-angeles/1298334", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/sunisa-lee-a-remporte-trois-medailles-aux-jo-de-tokyo-dont-l-or-au-concours-general-f-faugere-l/1500000001567467/0:0,1996:1331-640-427-75/9b5de.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:33:00Z", "content": "La gymnaste am\u00e9ricaine Sunisa Lee, m\u00e9daill\u00e9e d'or olympique au concours g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 Tokyo, a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 dans une interview au m\u00e9dia PopSugar avoir r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 asperg\u00e9e de gaz poivr\u00e9, dans ce qu'elle a d\u00e9\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le Covid, une chance pour le Made in France\u00a0?", "description": "Episode 1 - Pour \u00ab\u00a0La Story\u00a0\u00bb, le podcast d'actualit\u00e9 des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, Pierrick Fay et ses invit\u00e9s reviennent sur la fa\u00e7on dont la crise sanitaire a r\u00e9veill\u00e9 l'attrait pour les produits fabriqu\u00e9s en France, sur fond de regain de souverainet\u00e9 europ\u00e9enne. Encore \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/le-covid-une-chance-pour-le-made-in-france-1363308", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618e8f8e3e45467aaf21b4a6/1280x720/070294135189-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:00:50Z", "content": "Comment vous abonner \u00e0 La Story ?\r\nLe MIF, le salon du Made in France a ouvert ses portes jeudi 11\u00a0novembre jusqu'au 14\u00a0novembre avec pas moins de 830 exposants, un record pour ce salon cr\u00e9\u00e9 en 2012.\u2026 [+2091 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Tests - ANG - Ellis Genge (Angleterre) positif au Covid et forfait face \u00e0 l'Australie", "description": "Avant Angleterre-Australie ce samedi (18h30), le XV de la Rose enregistre un nouveau forfait \u00e0 cause du Covid-19. Il s'agit d'Ellis Genge, le pilier de Leicester.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Ellis-genge-angleterre-positif-au-covid-et-forfait-face-a-l-australie/1298367", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/ellis-genge-va-manquer-le-match-contre-l-australie-f-faugere-l-equipe/1500000001567514/215:38,1746:1059-640-427-75/6a006.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:10:00Z", "content": "Le XV de la Rose, qui va affronter l'Australie ce samedi (18h30), enregistre un nouveau forfait sur Covid-19. Il s'agit du pilier gauche Ellis Genge, le second joueur touch\u00e9 \u00e0 ce poste apr\u00e8s Joe Marl\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Nicolas Batum et les Los Angeles Clippers r\u00e9sistent \u00e0 Miami", "description": "Les Los Angeles Clippers de Nicolas Batum, auteur d'une interception scellant le succ\u00e8s face \u00e0 Miami (112-109) dans les derni\u00e8res secondes, ont enregistr\u00e9 une sixi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Nicolas-batum-et-les-los-angeles-clippers-resistent-a-miami/1298324", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nicolas-batum-a-encore-reussi-un-geste-defensif-decisif-cette-fois-face-a-miami-et-bam-adebayo-ja/1500000001567455/0:0,1997:1331-640-427-75/742ca.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:17:00Z", "content": "Les Los Angeles Clippers poursuivent leur s\u00e9rie de victoires, d\u00e9sormais port\u00e9e \u00e0 six. Nicolas Batum et ses partenaires se sont impos\u00e9s (112-109) sur le fil jeudi face \u00e0 Miami, parvenant \u00e0 r\u00e9sister au\u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 aux Pays-Bas : un confinement partiel annonc\u00e9, des affrontements \u00e9clatent entre manifestants et policiers", "description": "Les restrictions, sujet hautement sensible aux Pays-Bas, surviennent alors que le pays traverse une flamb\u00e9e \u00e9pid\u00e9mique. Il figure dans la cat\u00e9gorie de pr\u00e9occupation la plus \u00e9lev\u00e9e du Centre europ\u00e9en de contr\u00f4le des maladies.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-aux-pays-bas-un-confinement-partiel-annonce-des-affrontements-eclatent-entre-manifestants-et-policiers-20211112_UYPT4ERLI5AZ7OQ5CJVSAOFXR4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/efmdd0Y91N2x4H6skLak-EGxfJw=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/CVQDBHUN7BDBVFBECAJHMDQQCE.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T21:01:23Z", "content": "En pleine flamb\u00e9e des cas de Covid-19, le tour de vis aux Pays-Bas cr\u00e9e de vives tensions. La police n\u00e9erlandaise a utilis\u00e9, ce vendredi, un canon \u00e0 eau pour disperser des manifestants \u00e0 La\u00a0Haye qui \u2026 [+3215 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Laurent L\u00e9ger", "title": "Viol d\u2019une jeune militaire \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e : une enqu\u00eate judiciaire ouverte", "description": "A l\u2019Elys\u00e9e aussi, on viole\u00a0? \u00abLib\u00e9ration\u00bb r\u00e9v\u00e8le qu\u2019une enqu\u00eate judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte afin de faire la lumi\u00e8re sur des faits qui ont vis\u00e9 une jeune militaire, le 1er juillet dernier, au sein m\u00eame de la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/droits-des-femmes/viol-dune-jeune-militaire-a-lelysee-une-enquete-judiciaire-ouverte-20211112_4BC4WKW6WJFIRMEHMTPZ24MDRQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AhaYkZwiqVk9lwOIDbLWqwSnCrw=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AFV2DKZ6XVDAZAS2BLC3QV6G34.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T11:14:09Z", "content": "Nous sommes le 1er juillet 2021. Alors que les vacances approchent et que les restrictions sanitaires li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19 tendent \u00e0 sall\u00e9ger, un pot de d\u00e9part se d\u00e9roule \u00e0 lElys\u00e9e. Le pal\u2026 [+6553 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: le r\u00e9f\u00e9rendum aura bien lieu le 12\u00a0d\u00e9cembre", "description": "La date, qui faisait l'objet de d\u00e9bats, a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e par le Haut-commissaire de la R\u00e9publique en Nouvelle-Cal\u00e9donie, Patrice Faure. Plusieurs demandes de report avaient \u00e9t\u00e9 faites par les ind\u00e9pendantistes en raison de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid. Ces derniers appe\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/nouvelle-caledonie-le-referendum-aura-bien-lieu-le-12-decembre-1363170", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618e39a4d286c25c2519ffc6/1280x720/070315727772-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:51:33Z", "content": "Fin du suspens. Le troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum sur l'ind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie aura bien lieu le 12\u00a0d\u00e9cembre, comme pr\u00e9vu. C'est ce qu'a annonc\u00e9, ce vendredi, le Haut-commissaire de l\u2026 [+3281 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Yann Verdo", "title": "Sant\u00e9 mentale\u00a0: le lourd tribut des \u00e9tudiants au Covid", "description": "Une nouvelle \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e sur des \u00e9tudiants fran\u00e7ais montre que ceux-ci ont \u00e9t\u00e9 l'an dernier entre 1,5 et 2 fois plus nombreux que leurs a\u00een\u00e9s adultes \u00e0 souffrir de d\u00e9pression et d'anxi\u00e9t\u00e9. L'\u00e9cart entre les deux groupes s'est creus\u00e9 pendant le deuxi\u00e8me con\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/sante-mentale-le-lourd-tribut-des-etudiants-au-covid-1363179", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618e3e39d286c265af60eca8/1280x720/070302872400-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:12:01Z", "content": "La sant\u00e9 mentale des \u00e9tudiants a \u00e9t\u00e9 gravement endommag\u00e9e par la crise sanitaire n\u00e9e de la pand\u00e9mie de Covid-19. C'est ce que viennent de confirmer les r\u00e9sultats d'une nouvelle \u00e9tude de \u00ab\u00a0Scientific \u2026 [+602 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Antoine Boudet", "title": "Richemont r\u00e9pond \u00e0 son actionnaire activiste par des r\u00e9sultats semestriels brillants", "description": "Le groupe de luxe, propri\u00e9taire de Cartier, affiche un b\u00e9n\u00e9fice net de 1,249\u00a0milliard d'euros pour le semestre clos le 30\u00a0septembre, contre 159\u00a0millions un an plus t\u00f4t. Il \u00e9voque des pourparlers avec Farfetch pour sa filiale en difficult\u00e9s Yoox-Net-a-Porter.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/mode-luxe/richemont-repond-a-son-actionnaire-activiste-par-des-resultats-semestriels-brillants-1363192", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618e44558fe56f7db82e4187/1280x720/070315518281-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T09:37:38Z", "content": "La r\u00e9ponse n'aura pas tard\u00e9. Apr\u00e8s que le fonds d'investissement californien Artisan Partners a critiqu\u00e9 en d\u00e9but de semaine aupr\u00e8s de l'agence Reuters\u00a0les performances d\u00e9cevantes de\u00a0Yoox-Net-a-Porte\u2026 [+2300 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "APERAM (LU0569974404) : R\u00e9sultats du troisi\u00e8me trimestre 2021 - 'Troisi\u00e8me s\u00e9rie de r\u00e9sultats records cons\u00e9cutifs.'", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1024079&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-12T06:00:08Z", "content": "Aperam S.A.\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : R\u00e9sultat trimestriel\r\nR\u00e9sultats du troisi\u00e8me trimestre 2021 - 'Troisi\u00e8me s\u00e9rie de r\u00e9sultats records cons\u00e9cutifs.' Luxembourg, le 12 novembre 2021\u00a0 (07:00 CET) - Aperam (\u00ab \u2026 [+38702 chars]"}]}