{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Terza dose vaccino: come prenotare e dove farla regione per regione", "description": "\u00c8 il web per la maggior parte delle regioni la principale porta d\u2019accesso per prenotare la terza dose di vaccino anti-Covid. Al momento c\u2019\u00e8 disomogeneit\u00e0 fra le regioni: alcune hanno attivato la chiamata diretta e qualcuna prevede il coinvolgimento dei medici\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/hub-medici-famiglia-e-farmacie-come-cambia-campagna-la-terza-dose-AECKhQw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AECKhQw/images/e107dc4a-4332-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T10:22:01Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nHub o farmacie, medici di famiglia o chiamata diretta tramite sms. Le Regioni si preparano ad affrontare la nuova fase della campagna vaccinale\u2026 [+2557 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Daniele Colombo", "title": "Green pass e privacy: vietato ai datori conservare i QR code o fare copie", "description": "Le aziende devono osservare una serie di adempimenti per tutelare i dati personali. Ma un emendamento al Dl 127/2021 approvato al Senato prevede che i lavoratori possano consegnare il green pass volontariamente ai datori. Il Garante della privacy mette in gua\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/green-pass-e-privacy-vietato-datori-conservare-qr-code-o-fare-copie-AEVt61t", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEVt61t/images/cf72ae16-3eef-11ec-b50c-9a48dccb2699-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T05:52:38Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nIl Garante per la protezione dei dati personali il 1\u00b0 novembre ha messo in guardia gli utenti dallo scaricare App per la verifica del green pas\u2026 [+3025 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicola Barone", "title": "Dall\u2019Austria all\u2019Olanda: in Europa tornano i lockdown", "description": "In Germania gli esperti del Robert Koch Institute chiedono il divieto dei grandi eventi e di ridurre tutti gli altri contatti \u00abnon essenziali\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-europa-dall-olanda-all-austria-torna-spettro-lockdown-parziali-AEqjNZw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEqjNZw/images/0bc6a440-43e0-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T13:00:37Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nDavanti alla fiammata dei contagi in diverse parti dEuropa torna lo spettro di pi\u00f9 severe misure restrittive per correre ai ripari, a partire d\u2026 [+3607 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Coronavirus, oggi 8.516 nuovi casi e 68 decessi", "description": "I dati sono stati comunicati dal ministero della Salute", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-8516-nuovi-casi-e-68-decessi-AEqYGew", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEqYGew/images/4b01a93c-43d8-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T18:15:27Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\nSono 8.516 i positivi ai test covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 8.569. Sono in\u2026 [+694 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Coronavirus, Rt nazionale sale a 1.21. Incidenza contagi in aumento a 78 casi ogni 100mila abitanti", "description": "In aumento il tasso di occupazione di terapie intensive e aree mediche. In forte aumento i casi non associati a catene di trasmissione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirusrt-nazionale-sale-121-incidenza-deo-contagi-aumento-78-casi-ogni-100mila-abitanti-AEzE5Ww", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEzE5Ww/images/0ccc89f8-4391-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:03:36Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nL'incidenza settimanale a livello nazionale dei casi da nuovo coronavirus continua ad aumentare: 78 ogni 100mila abitanti nella settimana dal 5\u2026 [+2282 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marco Valsania", "title": "Johnson & Johnson si spezza in due gruppi, farmaceutico-medicale e consumer", "description": "Altri colossi, nella sanit\u00e0 e non solo, hanno effettuato grandi spin off per puntare sulla crescita di segmenti pi\u00f9 promettenti. Ge si divider\u00e0 in tre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/johnson-johnson-si-spezza-due-gruppi-farmaceutico-medicale-e-consumer-AElx3bw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AElx3bw/images/848a0a44-43c6-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T14:54:25Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nJohnson &amp; Johnson si separa in due societ\u00e0 quotate. Una scommessa su cammini diversi per il suo business davanguardia e leader nei farmaci \u2026 [+3120 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Davide Madeddu", "title": "Dalle liste d\u2019attesa ai reparti a mezzo servizio, sanit\u00e0 a pezzi in Sardegna", "description": "Nell\u2019isola il disagio che emerge dal malfunzionamento del sistema sanitario si fa sentire con proteste quotidiane", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/dalle-liste-d-attesa-piccoli-ospedali-reparti-mezzo-servizio-sanita-pezzi-sardegna-AEY9pYw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEY9pYw/images/14771f8c-43a6-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T10:58:05Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nUna mobilitazione permanente e una protesta al giorno. Perch\u00e9 curarsi, quando va bene, diventa un lusso. E in Sardegna il disagio che emerge da\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Enrico Miele e Andrea Fontana", "title": "Borse piatte: gi\u00f9 Tim con nulla di fatto in cda, scatta Pirelli", "description": "Listini verso la prima settimana in rosso da inizio ottobre. A Piazza Affari corre Pirelli sui conti trimestrali. In calendario la fiducia dei consumatori Usa", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-piatte-avvio-giu-tim-nulla-fatta-cda-scatta-pirelli-AEYNcMw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEYNcMw/images/04c9d736-432f-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:07:14Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nMentre i mercati si avviano a chiudere una stagione di trimestrali superiore alle attese - il gruppo del lusso Richemont e Deutsche Telekom son\u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Zona gialla, ecco le regioni che rischiano di pi\u00f9", "description": "Se si guarda ai ricoveri e ai contagi sono soprattutto Friuli Venezia Giulia e Alto Adige a destare le maggiori preoccupazioni", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/zona-gialla-ecco-regioni-che-rischiano-piu-AEMHiZw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEMHiZw/images/28b74078-43b3-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T12:25:20Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nSono tre le regioni dItalia dove i contagi Covid corrono di pi\u00f9. LAlto Adige, il Friuli Venezia Giulia e il Veneto. Ma se si guarda anche ai ri\u2026 [+2683 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "\u00c1lex Pareja", "title": "Parece que Sony va a recortar la producci\u00f3n de PS5, lo que complicar\u00eda todav\u00eda m\u00e1s poder comprar una", "description": "La escasez de chips ataca de nuevo.\n\u00bfEst\u00e1s intentando comprar una PS5? Pues puede que sea todav\u00eda m\u00e1s complicado obtener una a partir de ahora.", "url": "https://es.ign.com/playstation-5-2/177426/news/parece-que-sony-va-a-recortar-la-produccion-de-ps5-lo-que-complicaria-todavia-mas-poder-comprar-una", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_es/news/s/sony-repor/sony-reportedly-cuts-ps5-production-plans-making-it-even-har_yays.1200.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T08:08:52Z", "content": "Al parecer, Sony ha recortado los planes de producci\u00f3n de PS5 debido a la escasez de componentes y a las limitaciones log\u00edsticas. Se habla de un recorte de un mill\u00f3n de unidades. Y con menos consolas\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Matt Kim", "title": "Doctor Strange 2 Is Undergoing 'Significant Reshoots'", "description": "Doctor Strange 2 is undergoing significant reshoots until the end of the year, but sources are downplaying what this means for the movie.", "url": "https://www.ign.com/articles/doctor-strange-2-significant-reshoots-report", "urlToImage": "https://assets1.ignimgs.com/2018/02/21/2-doctorstrange-1519247423131.jpg?width=1280", "publishedAt": "2021-11-12T22:28:10Z", "content": "Doctor Strange in the Multiverse of Madness is undergoing serious reshoots according to new reports. \r\nThe Hollywood Reporter says the Doctor Strange sequel will be undergoing significant reshoots fr\u2026 [+1914 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Luca Tremolada", "title": "Digitale, Italia in ritardo ma migliora la classifica dell\u2019indice Desi 2021 (che per\u00f2 cambia per il Pnrr)", "description": "Una premessa: dal 2014 la Commissione europea monitora i progressi compiuti dagli Stati membri nel settore digitale e pubblica relazioni annuali sull'indice di digitalizzazione dell'economia e della societ\u00e0 (DESI). Ne abbiamo parlato su Info Data\u00a0 a pi\u00f9 ripre\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/12/digitale-italia-in-ritardo-ma-migliora-la-classifica-desi-che-pero-cambia-per-il-pnrr/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/DESI_2021__Italy__it_SsoqIPTeORTRWxVLFRqTTljl1I_80590_page-0003-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T16:28:38Z", "content": "Una premessa: dal 2014 la Commissione europea monitora i progressi compiuti dagli Stati membri nel settore digitale e pubblica relazioni annuali sullindice di digitalizzazione delleconomia e della so\u2026 [+4869 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Alibaba centra il record di vendite: 8,5 miliardi $ nel \u00abSingles Days\u00bb", "description": "Il festival dello shopping del gigante cinese brucia le performance dell\u2019edizione 2020, ma \u00e8 la prima volta dal 2009 che l\u2019evento non cresce a doppia cifra", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/alibaba-centra-record-vendite-85-miliardi-$-singles-days-AE5ayWw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE5ayWw/images/f8c30936-4387-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T07:13:17Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nAlibaba ha centrato 84,5 miliardi di dollari di vendite durante levento speciale dello shopping dell11 novembre (11/11), la cosiddetta \u00abSingles\u2026 [+1901 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marika Gervasio", "title": "Intercos cresce nei primi nove mesi dell\u2019anno, ma pesa la crisi della supply chain", "description": "L\u2019ad Semeraro: \u00abL\u2019approvvigionamento dei componenti per la produzione, dal packaging ai siliconi fino ai coloranti, ha raggiunto livelli imprevedibili. E questo non ci ha permesso di concretizzare appieno il lavoro svolto\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/intercos-cresce-primi-nove-mesi-dell-anno-ma-pesa-crisi-supply-chain-AEm7Cbw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEm7Cbw/images/1598c8c8-43cb-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-12T15:13:57Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nRicavi a 485,4 milioni di euro in crescita del 10,7%, Ebitda a 70,6 milioni (+13,3%), con un margine sui ricavi pari al 14,5% e una posizione f\u2026 [+3570 chars]"}]}