{"status": "ok", "totalResults": 81, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: per 70% abitanti Hong Kong almeno una dose vaccino", "description": "HONG KONG, 24 NOV - Il 70% della popolazione di Hong Kong considerata idonea, ovvero 4,71 milioni di\r\npersone, ha ricevuto almeno una dose di vaccino anti Covid-19 a nove mesi dall'entrata in funzione\r\ndel processo di vaccinazione locale.", "url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/dalla_cina/2021/11/23/covid-per-70-abitanti-hong-kong-almeno-una-dose-vaccino_4fa4033c-f57d-4b09-865e-ea27038aaa04.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-23T18:03:21Z", "content": "(ANSA-XINHUA) - HONG KONG, 24 NOV - Il 70% della popolazione\r\ndi Hong Kong considerata idonea, ovvero 4,71 milioni di persone,\r\nha ricevuto almeno una dose di vaccino anti Covid-19 a nove mesi\r\ndall'\u2026 [+506 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, gli Usa sconsigliano viaggi in Germania e Danimarca", "description": "Livello di allerta 4, 'do nottravel'.\u00a0L'Ue verso nuove linee sul Green pass, ipotesi9mesi\u00a0\r\n[https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/22/tedeschi-vaccinati-guariti-o-morti-a-fine-inverno_df5104e0-f748-42ab-b04c-8d5160c61b5d.html] (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/23/covid-gli-usa-sconsigliano-viaggi-in-germania-e-danimarca_5ee32667-f8ac-44c9-bb0b-106c45294a73.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/8/adeee31388f14962eef3c193e36b41ae.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:33:52Z", "content": "Il Dipartimento di Stato sconsiglia agli americani di recarsi in Germania e Danimarca, a causa del balzo dei casi di Covid-19. Per tutti e due i paesi il livello di allerta \u00e8 a 4, ovvero 'do not trav\u2026 [+45 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Brasile,niente carnevale in 27 citt\u00e0 di Stato S.Paolo", "description": "In Brasile, almeno 27 citt\u00e0 dell'entroterra di San Paolo, lo Stato pi\u00f9 ricco e popoloso del Paese,\r\nnon avranno il carnevale di strada nel 2022: lo rende noto Folhapress. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/23/covid-brasileniente-carnevale-in-27-citta-di-stato-s.paolo_c03ec13f-cc37-4bea-9bd1-b37b96c0306c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/284bec1059fc6d7fe2513a6d14af73f7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:33:01Z", "content": "- In Brasile, almeno 27 citt\u00e0 dell'entroterra di San Paolo, lo Stato pi\u00f9 ricco e popoloso del Paese, non avranno il carnevale di strada nel 2022: lo rende noto Folhapress.Il timore tra i sindaci dei \u2026 [+640 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Usa: 20 mln in volo per Thanksgiving, livelli pre-pandemia", "description": "I viaggi aerei aerei negli Usa stanno tornando ai livelli pre-pandemia. Anche in tempi normali i\r\ngiorni di vacanza attorno alla festa del Ringraziamento, che cade l'ultimo gioved\u00ec di novembre, sono\r\nun periodo delicato per le compagnie aeree. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2021/11/23/usa-20-mln-in-volo-per-thanksgiving-livelli-pre-pandemia_2cfcfb8e-c0ff-4326-801b-147e64a7c17b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/484b4f1fb8885e3b95c8b3417a931640.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:03:52Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 23 NOV - I viaggi aerei aerei negli Usa\r\nstanno tornando ai livelli pre-pandemia. Anche in tempi normali\r\ni giorni di vacanza attorno alla festa del Ringraziamento, che\r\ncade l'ult\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Oms lancia l'allarme terapie intensive in Europa", "description": "\"Possiamo prevedere che ci sar\u00e0 una pressione elevata o estrema sui posti letto negli ospedali in 25\r\nPaesi europei e una pressione elevata o estrema sulle unit\u00e0 di terapia intensiva in 49 dei 53 Paesi\r\nfra ora e il 1 marzo 2022\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/11/23/covid-oms-lancia-lallarme-terapie-intensive-in-europa_7c40cb2e-674f-4f2a-9738-095cf733622d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/218e0223ed1c4874e6c179b96135af38.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:10:56Z", "content": "\"Possiamo prevedere che ci sar\u00e0 una pressione elevata o estrema sui posti letto negli ospedali in 25 Paesi europei e una pressione elevata o estrema sulle unit\u00e0 di terapia intensiva in 49 dei 53 Paes\u2026 [+3286 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Brasile,niente carnevale in 27 citt\u00e0 di Stato S.Paolo", "description": "In Brasile, almeno 27 citt\u00e0 dell'entroterra di San Paolo, lo Stato pi\u00f9 ricco e popoloso del Paese,\r\nnon avranno il carnevale di strada nel 2022: lo rende noto Folhapress. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2021/11/23/covid-brasileniente-carnevale-in-27-citta-di-stato-s.paolo_3355d989-c7e0-4455-b31f-f447a350bb3f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/284bec1059fc6d7fe2513a6d14af73f7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:05:46Z", "content": "(ANSA) - SAN PAOLO, 23 NOV - In Brasile, almeno 27 citt\u00e0\r\ndell'entroterra di San Paolo, lo Stato pi\u00f9 ricco e popoloso del\r\nPaese, non avranno il carnevale di strada nel 2022: lo rende\r\nnoto Folhapres\u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, nuova strada per bloccare l'infezione e le varianti - Scienza & Tecnica - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid, nuova strada per bloccare l'infezione e le varianti - Scienza & Tecnica\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, scoperta la 'porta d'ingresso' nelle cellule umane\u00a0\u00a0Adnkronos\r\n</li><li>Visualizza la copertura completa su Google News</li></ol>", "url": "https://www.ansa.it/canale_scienza_tecnica/notizie/biotech/2021/11/23/covid-nuova-strada-per-bloccare-linfezione-e-le-varianti-_1c1b6380-4eb5-4f0b-9350-6aa335461a07.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2020/2/14/34a4d80b4edf07b95af27069e9dec964.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:05:15Z", "content": "C'\u00e8 una nuova strada per ostacolare l'ingresso nelle cellule del virus SarsCoV2 e delle sue varianti. e' diversa sia dai vaccini sia dagli anticorpi monoclonali, e si candida a essere la terza arma c\u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Agenas, in 8 regioni cresce occupazione nei reparti - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: Agenas, in 8 regioni cresce occupazione nei reparti - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, aumentano i malati negli ospedali: la situazione regione per regione\u00a0\u00a0Leggo.it\r\n</li><li>Coronavirus oggi: Agenas, in 8 regioni cresce occup\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/11/23/covid-agenas-in-8-regioni-cresce-occupazione-nei-reparti-_b7677638-1e21-48e4-b6e3-26d094335a55.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/10/25/b5448962b19516d807d5bf6c697dd97c.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:34:00Z", "content": "In 8 regioni e province autonome cresce la percentuale di posti in reparto occupati da pazienti Covid con sintomi, ovvero: Calabria (al 7%), Marche (al 10%), Puglia (al 4%), Piemonte (al 5%), Toscana\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Oms lancia l'allarme terapie intensive in Europa", "description": "\"Possiamo prevedere che ci sar\u00e0 una pressione elevata o estrema sui posti letto negli ospedali in 25\r\nPaesi europei e una pressione elevata o estrema sulle unit\u00e0 di terapia intensiva in 49 dei 53 Paesi\r\nfra ora e il 1 marzo 2022\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-oms-lancia-lallarme-terapie-intensive-in-europa_faef8a28-eed4-4845-b747-d02471493d99.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/218e0223ed1c4874e6c179b96135af38.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:43:27Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - \"Possiamo prevedere che ci sar\u00e0 una\r\npressione elevata o estrema sui posti letto negli ospedali in 25\r\nPaesi europei e una pressione elevata o estrema sulle unit\u00e0 di\r\nterapia \u2026 [+416 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, gli Usa sconsigliano viaggi in Germania e Danimarca", "description": "Il Dipartimento di Stato sconsiglia agli americani di recarsi in Germania e Danimarca, a causa del\r\nbalzo dei casi di Covid-19. Per tutti e due i paesi il livello di allerta \u00e8 a 4, ovvero 'do not\r\ntravel'. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-gli-usa-sconsigliano-viaggi-in-germania-e-danimarca_bbf23210-2b60-4fbf-9b14-503d1e2b8737.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/23/bb714c0f7da57959d164dd549a7358c8.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T01:11:59Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 22 NOV - Il Dipartimento di Stato\r\nsconsiglia agli americani di recarsi in Germania e Danimarca, a\r\ncausa del balzo dei casi di Covid-19. Per tutti e due i paesi il\r\nlivello di all\u2026 [+83 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Oms, entro marzo 2 milioni morti in totale in Europa", "description": "L'Organizzazione mondiale della Sanit\u00e0 (Oms) prevede che entro il marzo del 2022 ci saranno due\r\nmilioni di morti in totale per il coronavirus in Europa, se non si interverr\u00e0 subito. \"La regione\r\neuropea resta nella morsa della pandemia di Covid-10. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-oms-entro-marzo-2-milioni-morti-in-totale-in-europa_bf5e0c71-12ab-4608-bf6c-c01d45b8b245.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/5a72c97bf202c206792cadd7388e0e18.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:11:45Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - L'Organizzazione mondiale della\r\nSanit\u00e0 (Oms) prevede che entro il marzo del 2022 ci saranno due\r\nmilioni di morti in totale per il coronavirus in Europa, se non\r\nsi interverr\u2026 [+497 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Tajani dopo minacce di morte su twitter, vado avanti", "description": "\"C'\u00e8 chi mi vuole decapitare o chi mi ricorda cosa hanno fatto le BR. La violenza e le minacce di\r\nmorte non mi spaventano. La salute degli italiani viene prima di tutto. Andiamo avanti con vaccini e\r\ngreen pass\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-tajani-dopo-minacce-di-morte-su-twitter-vado-avanti_42c81422-990e-4237-b79c-390e2f56fcc2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/15/1b5c448cb93dc1dafdcb666cdbc5a557.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:13:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - \"C'\u00e8 chi mi vuole decapitare o chi mi\r\nricorda cosa hanno fatto le BR. La violenza e le minacce di\r\nmorte non mi spaventano. La salute degli italiani viene prima di\r\ntutto. An\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: fonti,domani cabina di regia e Cdm per nuove misure", "description": "Si dovrebbe tenere domani, secondo quanto si apprende da fonti di governo, la cabina di regia sulle\r\nnuove misure anti-Covid allo studio del governo in vista del Consiglio dei ministri che dovrebbe\r\nessere convocato sempre domani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-fontidomani-cabina-di-regia-e-cdm-per-nuove-misure_df061d6a-4a16-4552-9d89-2015010ef35a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/e143db909602636a3133895459f60991.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:03:25Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - Si dovrebbe tenere domani, secondo\r\nquanto si apprende da fonti di governo, la cabina di regia sulle\r\nnuove misure anti-Covid allo studio del governo in vista del\r\nConsiglio d\u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bonaccini, E-R a rischio giallo per ricoveri 'no vax'", "description": "\"Se fosse per i vaccinati ricoverati non rischieremmo minimamente la zona gialla. Cos\u00ec alcune\r\nregioni gi\u00e0 ci vanno adesso, le altre regioni come noi rischiano tra qualche settimana la zona\r\ngialla se il contagio si diffonde e se aumentano i ricoveri\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/covid-bonaccini-e-r-a-rischio-giallo-per-ricoveri-no-vax_e20b4337-3143-40e6-b4dc-7010ad4d7379.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/3/0dd454995b7781173ce9c702578668d7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:55:32Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 23 NOV - \"Se fosse per i vaccinati\r\nricoverati non rischieremmo minimamente la zona gialla. Cos\u00ec\r\nalcune regioni gi\u00e0 ci vanno adesso, le altre regioni come noi\r\nrischiano tra qualch\u2026 [+522 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cina: Ue insiste, Pechino liberi blogger Zhang Zhan", "description": "L'Ue torna a sollecitare la Cina al \"rispetto dei suoi obblighi internazionali sui diritti umani e\r\nal rilascio immediato e incondizionato Zhang Zhan\". Si legge in una nota del portavoce del Servizio\r\neuropeo per l'azione esterna. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/cina-ue-insiste-pechino-liberi-blogger-zhang-zhan_984bade2-202b-42dd-9f87-0481cbbad215.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/28/19384b176d92a8f5ee012c7a31755a1c.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:53:58Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 23 NOV - L'Ue torna a sollecitare la\r\nCina al \"rispetto dei suoi obblighi internazionali sui diritti\r\numani e al rilascio immediato e incondizionato Zhang Zhan\". Si\r\nlegge in una \u2026 [+514 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Usa: 20 mln in volo per Thanksgiving, livelli pre-pandemia", "description": "I viaggi aerei aerei negli Usa stanno tornando ai livelli pre-pandemia. Anche in tempi normali i\r\ngiorni di vacanza attorno alla festa del Ringraziamento, che cade l'ultimo gioved\u00ec di novembre, sono\r\nun periodo delicato per le compagnie aeree. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/11/23/usa-20-mln-in-volo-per-thanksgiving-livelli-pre-pandemia_2ec5da13-3600-4075-ad8f-723b7cd6c8b5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/484b4f1fb8885e3b95c8b3417a931640.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:17:33Z", "content": "(ANSA) - NEW YORK, 23 NOV - I viaggi aerei aerei negli Usa\r\nstanno tornando ai livelli pre-pandemia. Anche in tempi normali\r\ni giorni di vacanza attorno alla festa del Ringraziamento, che\r\ncade l'ult\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sindaco Padova, obbligo mascherine in centro storico", "description": "Il sindaco di Padova, Sergio Giordani, firmer\u00e0 a breve un'ordinanza per imporre l'obbligo della\r\nmascherina anche all'aperto, 24 ore su 24, in tutto il centro storico. La misura sar\u00e0 in vigore dal\r\nprossimo venerd\u00ec 26 novembre e sar\u00e0 valida fino al 31 dicembr\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/23/covid-sindaco-padova-obbligo-mascherine-in-centro-storico_42bcf92b-d657-49bf-a072-dc36a853bc83.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/67d69ed595c721de3c5f5f04910e7350.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:22:45Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 23 NOV - Il sindaco di Padova, Sergio\r\nGiordani, firmer\u00e0 a breve un'ordinanza per imporre l'obbligo\r\ndella mascherina anche all'aperto, 24 ore su 24, in tutto il\r\ncentro storico. La\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: fonti, domani cabina di regia e Cdm per nuove misure", "description": "Si dovrebbe tenere domani, secondo quanto si apprende da fonti di governo, la cabina di regia sulle\r\nnuove misure anti-Covid allo studio del governo in vista del Consiglio dei ministri.\u00a0Sul tavolo, tra\r\nle altre cose, l'obbligo di terza dose per i sanitari e \u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/11/23/covid-cdm-green-pass-misure_b074460d-b3fc-4553-ba1d-7b2e5625cd9a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/9/82979325cb8fdad23a7054538a2a7996.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:13:37Z", "content": "Si dovrebbe tenere domani, secondo quanto si apprende da fonti di governo, la cabina di regia sulle nuove misure anti-Covid allo studio del governo in vista del Consiglio dei ministri che dovrebbe es\u2026 [+1048 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Super green pass, tutte le questioni aperte", "description": "Dall'obbligo di vaccino alla privacy, fino al nodo turisti Ue (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/22/super-green-pass-tutte-le-questioni-aperte_45af8eb4-42ab-4af2-85be-c172d1e4d6c7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/dc8fb0b903bd443ea45f9781f13e58cd.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:13:36Z", "content": "E' possibile introdurre una distinzione tra vaccinati e non vaccinati senza l'obbligo del vaccino? Come si risolvono tutti i problemi connessi alla privacy? Cosa si fa con gli stranieri che arrivano \u2026 [+4156 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: la Prima diffusa porta il Macbeth in tre carceri", "description": "La Prima della Scala diffusa, che quest'anno porter\u00e0 il Macbeth di Giuseppe Verdi in tutta la citt\u00e0,\r\ncompie dieci anni e torna dopo lo stop dello scorso anno dovuto alla pandemia con 10 mila posti,\r\nmille in pi\u00f9 rispetto al 2019. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/11/23/scala-la-prima-diffusa-porta-il-macbeth-in-tre-carceri_a24bfc6e-ea41-4ef0-a1d2-ad2773ede789.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2012/2/10/fcb185c0045e28072d40a95f8595f9d9.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:39:58Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 23 NOV - La Prima della Scala diffusa, che\r\nquest'anno porter\u00e0 il Macbeth di Giuseppe Verdi in tutta la\r\ncitt\u00e0, compie dieci anni e torna dopo lo stop dello scorso anno\r\ndovuto alla \u2026 [+1809 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: necrologio, se avessi creduto a pandemia sarei salvo", "description": "\"Se avessi creduto alla pandemia, se avessi creduto al Covid, oggi racconterei un'altra storia ma\r\nnon questa storia\". E' la frase che si legge in un necrologio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/23/covid-necrologio-se-avessi-creduto-a-pandemia-sarei-salvo_ad404fca-05b2-49e8-aeb9-970e7c45f928.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/0b0bdf99a000cd61d1f6adbf6119f603.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:32:43Z", "content": "(ANSA) - SIRACUSA, 23 NOV - \"Se avessi creduto alla pandemia,\r\nse avessi creduto al Covid, oggi racconterei un'altra storia ma\r\nnon questa storia\". E' la frase che si legge in un necrologio.Le parole\u2026 [+492 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, bene anticipo 3a dose e super Green pass", "description": "\"Salutiamo con favore la decisione nazionale di anticipare a 5 mesi dalla conclusione del primo\r\nciclo vaccinale la somministrazione della terza dose, cos\u00ec come la misura annunciata di un super\r\nGreen pass che permetta a vaccinati e guariti dal Covid di cont.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/23/covid-kompatscher-bene-anticipo-3a-dose-e-super-green-pass_ed91670d-0c0a-4931-b88f-6cef56d016a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/1223153dd343d509983680f24ffef7e3.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:41:01Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - \"Salutiamo con favore la decisione\r\nnazionale di anticipare a 5 mesi dalla conclusione del primo\r\nciclo vaccinale la somministrazione della terza dose, cos\u00ec come\r\nla misura\u2026 [+1771 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 252 nuovi casi positivi in Alto Adige", "description": "Nessun nuovo decesso per il Covid-19 in Alto Adige, ma la circolazione dell'infezione \u00e8 sempre\r\nelevata. Nelle ultime 24 ore, i laboratori dell'Azienda sanitaria provinciale hanno accertato 252\r\nnuovi casi positivi sulla base di 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/11/23/covid-252-nuovi-casi-positivi-in-alto-adige_6600f980-84a7-4b0c-8c29-9b3364a753f2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/da340ad1b0fc508aa6c548f0b5afe7c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:54:22Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - Nessun nuovo decesso per il\r\nCovid-19 in Alto Adige, ma la circolazione dell'infezione \u00e8\r\nsempre elevata. Nelle ultime 24 ore, i laboratori dell'Azienda\r\nsanitaria provinci\u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: familiare positivo, sindaco di Catania in quarantena", "description": "Il sindaco di Catania, Salvo Pogliese, \u00e8 da ieri in isolamento fiduciario dopo che un familiare \u00e8\r\nrisultato positivo al Covid. Il primo cittadino si \u00e8 sottoposto a tampone, che \u00e8 risultato negativo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/23/covid-familiare-positivo-sindaco-di-catania-in-quarantena_8489847b-1031-4312-b802-b2614d062ef1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/6/18/d5d6623027b3c1dc691ae10a985e9380.0", "publishedAt": "2021-11-23T09:29:42Z", "content": "(ANSA) - CATANIA, 23 NOV - Il sindaco di Catania, Salvo\r\nPogliese, \u00e8 da ieri in isolamento fiduciario dopo che un\r\nfamiliare \u00e8 risultato positivo al Covid. Il primo cittadino si \u00e8\r\nsottoposto a tampo\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 505 nuovi positivi, sedici i decessi", "description": "Sono 505 i nuovi casi di Covid19 registrati In Sicilia nelle ultime 24 ore a fronte di 34.683\r\ntamponi processati in Sicilia. Ieri i nuovi positivi erano 514. Il tasso di positivit\u00e0 scende\r\nall'1,5% ieri era al 3,7%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/23/covid-in-sicilia-505-nuovi-positivi-sedici-i-decessi_4c53df2b-2882-48b5-bcbd-e77b30ea23d6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/10980ae5eab316927dc7249ea6b48a55.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:42:07Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 23 NOV - Sono 505 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati In Sicilia nelle ultime 24 ore a fronte di 34.683\r\ntamponi processati in Sicilia. Ieri i nuovi positivi erano 514.Il tasso di p\u2026 [+586 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: necrologio, se avessi creduto a pandemia sarei salvo", "description": "\"Se avessi creduto alla pandemia, se avessi creduto al Covid, oggi racconterei un'altra storia ma\r\nnon questa storia\". E' la frase che si legge in un necrologio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/11/23/covid-necrologio-se-avessi-creduto-a-pandemia-sarei-salvo_63a04c9a-746b-4df2-95e3-19bdbae7ab0f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/0b0bdf99a000cd61d1f6adbf6119f603.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:33:52Z", "content": "(ANSA) - SIRACUSA, 23 NOV - \"Se avessi creduto alla pandemia,\r\nse avessi creduto al Covid, oggi racconterei un'altra storia ma\r\nnon questa storia\". E' la frase che si legge in un necrologio.Le parole\u2026 [+492 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Naftali Bennett: \"genitori Israele vaccinate i vostri bambini\"", "description": "Il premier accompagna il figlio David, 9 anni: \"la dose e' sicura e funziona\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/11/23/covid-naftali-bennett-genitori-israele-vaccinate-i-vostri-bambini_c9af5670-4e2a-4c90-8eff-05d90c26b035.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/7ac1bedc59c2f3dbf5b226a03a4175aa.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:54:36Z", "content": "23 novembre, 16:50MondoIl premier accompagna il figlio David, 9 anni: \"la dose e' sicura e funziona\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: E-R, un quinto contagi sono bimbi asilo e studenti", "description": "Complessivamente 5.185 casi dal 13 settembre al 21 novembre, la met\u00e0 nelle scuole primarie di primo\r\ngrado (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/23/covid-e-r-un-quinto-contagi-sono-bimbi-asilo-e-studenti_f3db35d9-caad-4e20-8879-80c7b1ef52e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3fa1fe52b0580e550d080dac5cd7e195.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:53:02Z", "content": "Circa un quinto dei contagi di coronavirus in Emilia-Romagna nel periodo che va da met\u00e0 settembre ad oggi ha riguardato bimbi degli asili o studenti. \u00c8 quanto emerge dal report quindicinale della Reg\u2026 [+1387 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bonaccini, E-R a rischio giallo per ricoveri 'no vax'", "description": "'Alcune regioni ora, altre come noi a settimane se aumentano' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/23/covid-bonaccini-e-r-a-rischio-giallo-per-ricoveri-no-vax_efc1e8e0-e7d1-426e-b913-a77c93966f19.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/3/0dd454995b7781173ce9c702578668d7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:11:43Z", "content": "\"Se fosse per i vaccinati ricoverati non rischieremmo minimamente la zona gialla. Cos\u00ec alcune regioni gi\u00e0 ci vanno adesso, le altre regioni come noi rischiano tra qualche settimana la zona gialla se \u2026 [+477 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R lieve calo casi a 850, altri 9 decessi", "description": "Lieve calo di casi giornalieri di coronavirus in Emilia-Romagna, sotto la soglia dei mille superata\r\nnei giorni scorsi: oggi i nuovi contagi sono 850 su oltre 36.700 tamponi delle ultime 24 ore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/23/covid-in-e-r-lieve-calo-casi-a-850-altri-9-decessi_46df738c-3e69-4546-8242-15ef1e4d3163.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/3/74c3a244c6a12eca8bf98012efe7edbe.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:23:58Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 23 NOV - Lieve calo di casi giornalieri di\r\ncoronavirus in Emilia-Romagna, sotto la soglia dei mille\r\nsuperata nei giorni scorsi: oggi i nuovi contagi sono 850 su\r\noltre 36.700 tamp\u2026 [+678 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Werther di Jules Massenet al Teatro Comunale di Ferrara", "description": "L'anno scorso al Teatro Sociale di Como anticiparono al 24 e 25 ottobre le date delle\r\nrappresentazioni per riuscire a non incappare nel blocco che sarebbe avvenuto subito dopo, cosa che\r\navvenne per il Comunale di Modena che mand\u00f2 lo spettacolo solo in stre.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/11/23/werther-di-jules-massenet-al-teatro-comunale-di-ferrara_e6cf9299-fa55-457c-bce5-751927dc1b9e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/69eb93e884011b1b2179c88b8b33d85f.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:39:58Z", "content": "(ANSA) - FERRARA, 23 NOV - L'anno scorso al Teatro Sociale di\r\nComo anticiparono al 24 e 25 ottobre le date delle\r\nrappresentazioni per riuscire a non incappare nel blocco che\r\nsarebbe avvenuto subit\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania 14 morti, aumentano ricoveri", "description": "Indice di contagio in calo, in diminuzione l'occupazione delle terapie intensive ma crescono i\r\nricoverati nei reparti di degenza ordinaria mentre altre 14 sono le vittime, 9 nelle ultime 48 ore e\r\n5 in precedenza ma registrate ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/23/covid-in-campania-14-morti-aumentano-ricoveri_4efa9370-0bcc-424e-a313-41b3b2b069af.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/a170d0a70cda74b87cb3ac2a8a0b162d.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:34:44Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 23 NOV - Indice di contagio in calo, in\r\ndiminuzione l'occupazione delle terapie intensive ma crescono i\r\nricoverati nei reparti di degenza ordinaria mentre altre 14 sono\r\nle vittime\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "E.League:Spalletti, chiudere a Mosca discorso qualificazione", "description": "\"Siamo stati bravi a rimettere in pari il discorso in Europa. E' meglio chiuderla qui e non portarla\r\nulteriormente avanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/11/23/e.leaguespalletti-chiudere-a-mosca-discorso-qualificazione_19de1e21-2a4d-4208-b0c9-69e17d977ca3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/459b670d02a109f10f73b77fc4fe13e7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:14:36Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 23 NOV - \"Siamo stati bravi a rimettere in\r\npari il discorso in Europa. E' meglio chiuderla qui e non\r\nportarla ulteriormente avanti\". Nonostante le tante difficolt\u00e0,\r\ndovute agli in\u2026 [+418 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Piemonte; 639 nuovi casi, -11 ricoverati 454 guariti", "description": "Contagi e guariti in aumento, ricoverati in calo in Piemonte nei dati diffusi oggi dall'Unit\u00e0 di\r\ncrisi della Regione. I nuovi casi di Covid sono 639, pari all'1,1% dei 60 mila tamponi eseguiti, di\r\ncui 50.517 antigenici, con una quota del 57,1% di asintomati\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/23/covid-piemonte-639-nuovi-casi-11-ricoverati-454-guariti_0aa837ed-975a-4121-b501-45d8aa3a6df1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/29cd2a4df6f1f011c2fcf86d0573b0bb.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:38:39Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 23 NOV - Contagi e guariti in aumento,\r\nricoverati in calo in Piemonte nei dati diffusi oggi dall'Unit\u00e0\r\ndi crisi della Regione. I nuovi casi di Covid sono 639, pari\r\nall'1,1% dei 60\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Enogastronomia: riparte Bra's, con chef stellati e bistrot", "description": "Riparte a Bra (Cuneo) con tutte le accortezze dovute alla pandemia Covid ancora in corso, 'Bra's, il\r\nfestival dedicato al suo prodotto gastronomico pi\u00f9 noto: la salsiccia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/11/23/enogastronomia-riparte-bras-con-chef-stellati-e-bistrot_80eb5558-8c90-4e7c-ad4a-49460e7725a9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/ee557685c2d6cacc11022c8e0e3d5bb6.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:56:13Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 23 NOV - Riparte a Bra (Cuneo) con tutte le\r\naccortezze dovute alla pandemia Covid ancora in corso, 'Bra's,\r\nil festival dedicato al suo prodotto gastronomico pi\u00f9 noto: la\r\nsalsiccia\u2026 [+2115 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, risalgono (+1.632) nuovi casi, 8 morti", "description": "Torna a risalire dopo il fine settimana il numero dei contagi in Veneto, con 1.632 nuovi casi, il\r\ndoppio rispetto a quelli registrati ieri, con il totale a 503.303. Si registrano anche 8 vittime,\r\ncon il totale a 11.918. L'incidenza dei contagi sui 123. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/11/23/covid-veneto-risalgono-1.632-nuovi-casi-8-morti_f5e76e97-9210-4a79-b16d-d0a51bf95c98.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/c50fddf3aa901b6a3e31bd112d72b27b.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:59:01Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 23 NOV - Torna a risalire dopo il fine\r\nsettimana il numero dei contagi in Veneto, con 1.632 nuovi casi,\r\nil doppio rispetto a quelli registrati ieri, con il totale a\r\n503.303. Si r\u2026 [+366 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio 4 morti, tre non erano vaccinati", "description": "Nel Lazio su 17.087 tamponi molecolari e 31.544 tamponi antigenici per un totale di 48.631 tamponi,\r\nsi registrano 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/23/covid-nel-lazio-4-morti-tre-non-erano-vaccinati_38624c90-3547-4dff-b777-8cdd3c262cbc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/27/4612b8fdbb1c80bdec254c1ef74fe5ec.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:09:56Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - Nel Lazio su 17.087 tamponi\r\nmolecolari e 31.544 tamponi antigenici per un totale di 48.631\r\ntamponi, si registrano 1.456 nuovi casi positivi (+516 di cui\r\n259 casi nella Asl \u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:nel Lazio 40mila prenotazioni,14mila per anticipare", "description": "\"Nel Lazio da questa mattina \u00e8 gi\u00e0 possibile prenotare il vaccino in applicazione della nuova\r\ncircolare ministeriale dei 150 giorni. Sono state nella sola giornata odierna 40 mila le\r\nprenotazioni effettuate al portale regionale (https://prenotavaccino-covid\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/11/23/vaccininel-lazio-40mila-prenotazioni14mila-per-anticipare_5b19866f-ed22-445e-8222-b92111b606a8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/16/8e649175e5bb761d06a76967aa4f8a9f.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:31:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 23 NOV - \"Nel Lazio da questa mattina \u00e8 gi\u00e0\r\npossibile prenotare il vaccino in applicazione della nuova\r\ncircolare ministeriale dei 150 giorni. Sono state nella sola\r\ngiornata odierna \u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "E.League:Spalletti, chiudere a Mosca discorso qualificazione", "description": "\"Siamo stati bravi a rimettere in pari il discorso in Europa. E' meglio chiuderla qui e non portarla\r\nulteriormente avanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/11/23/e.leaguespalletti-chiudere-a-mosca-discorso-qualificazione_e160f480-a94e-4fdb-9ea3-bb128031f569.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/459b670d02a109f10f73b77fc4fe13e7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:05:45Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 23 NOV - \"Siamo stati bravi a rimettere in\r\npari il discorso in Europa. E' meglio chiuderla qui e non\r\nportarla ulteriormente avanti\". Nonostante le tante difficolt\u00e0,\r\ndovute agli in\u2026 [+418 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana 370 nuovi casi, tasso scende a 0,95%", "description": "Sono 370 i nuovi casi di Coronavirus registrati in Toscana nelle 24 ore su 38.780 test di cui 8.627\r\ntamponi molecolari e 30.153 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 0,95% (4,6% sulle prime\r\ndiagnosi). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/23/covid-in-toscana-370-nuovi-casi-tasso-scende-a-095_1dce809d-b010-4542-86e7-e2c34d31485f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/1f268dbdc5b504bf04efc03b30a7ba1a.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:21:39Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 23 NOV - Sono 370 i nuovi casi di\r\nCoronavirus registrati in Toscana nelle 24 ore su 38.780 test di\r\ncui 8.627 tamponi molecolari e 30.153 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u2026 [+345 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 4 decessi, salgono i ricoveri", "description": "Sono 370, et\u00e0 media 39 anni, i nuovi casi di positivit\u00e0 al Coronavirus in Toscana dove oggi si\r\nregistrano 4 nuovi decessi: un uomo e 3 donne con un'et\u00e0 media di 87,8 anni (2 a Pisa, 1 a Siena, e\r\n1 a Grosseto). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/23/covid-in-toscana-altri-4-decessi-salgono-i-ricoveri_412d8ae5-6ac2-41f0-96af-8144f65a3589.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/2028fa462b6e650103723b3993138cbd.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:03:03Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 23 NOV - Sono 370, et\u00e0 media 39 anni, i\r\nnuovi casi di positivit\u00e0 al Coronavirus in Toscana dove oggi si\r\nregistrano 4 nuovi decessi: un uomo e 3 donne con un'et\u00e0 media\r\ndi 87,8 ann\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nardella, valuto l'obbligo di mascherine all' aperto", "description": "\"Sto valutando, insieme agli esperti, se ci siano le condizioni per firmare una ordinanza e rendere\r\nobbligatoria la mascherina all'aperto, anche se siamo in zona bianca, a partire dal primo o massimo\r\nsecondo weekend di dicembre\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/11/23/nardella-valuto-lobbligo-di-mascherine-all-aperto_bfb9a89f-a5b3-46b2-8d11-0805d7558877.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/4a52533a0766b80b3d9ca24aa39f2d19.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:59:40Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 23 NOV - \"Sto valutando, insieme agli\r\nesperti, se ci siano le condizioni per firmare una ordinanza e\r\nrendere obbligatoria la mascherina all'aperto, anche se siamo in\r\nzona bianca,\u2026 [+924 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 249 nuovi casi (1,1% test) e 3 morti", "description": "Oggi in Puglia si registrano 249 nuovi casi di Coronavirus (1,1% di 22.643 test) e 3 morti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/11/23/covid-in-puglia-249-nuovi-casi-11-test-e-3-morti_0272cb58-d50e-4c3d-96ee-f373b1b2183c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/19/ae6c1202edd4fb794b39542e8cf7103d.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:59:50Z", "content": "(ANSA) - BARI, 23 NOV - Oggi in Puglia si registrano 249\r\nnuovi casi di Coronavirus (1,1% di 22.643 test) e 3 morti. I\r\nnuovi casi sono cos\u00ec distribuiti: 38 in provincia di Bari, 15\r\nnella provincia \u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Calabria, 163 casi e nessuna vittima, positivit\u00e0 3,07%", "description": "Sono 163 i contagiati da Covid 19 accertati nelle ultime 24 ore nel corso delle quali, per il\r\nsecondo giorno consecutivo, non ci sono state vittime. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/11/23/covidcalabria-163-casi-e-nessuna-vittima-positivita-307_55b3a4e2-3e30-4d0b-9d29-3663a7cc617a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:06:14Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 23 NOV - Sono 163 i contagiati da Covid\r\n19 accertati nelle ultime 24 ore nel corso delle quali, per il\r\nsecondo giorno consecutivo, non ci sono state vittime. Bench\u00e8 il\r\ndato dei\u2026 [+1470 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 1.668 nuovi casi e 7 decessi", "description": "Con 153.509 tamponi effettuati \u00e8 di 1.668 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in calo all'1% (ieri 1,6%). Cresce il numero di ricoverati in terapia\r\nintensiva (+2, 67) e nei reparti (+50, 736). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/23/covid-in-lombardia-1.668-nuovi-casi-e-7-decessi_b78340a2-8df9-4791-ac40-849f52a62533.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/6bb3194755cb60999711a4f79681b29a.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:29:56Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 23 NOV - Con 153.509 tamponi effettuati \u00e8 di\r\n1.668 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in calo all'1% (ieri 1,6%). Cresce il\r\nnumer\u2026 [+444 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Moratti, terza dose prenotata da oltre 2 mln lombardi", "description": "\"Saranno oggi pi\u00f9 di 2 milioni i cittadini lombardi che hanno aderito alla terza dose di vaccino\r\nanti Covid, per una media giornaliera di 128.644 prenotazioni nell'ultima settimana\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/23/vaccini-moratti-terza-dose-prenotata-da-oltre-2-mln-lombardi_3a983766-8962-4031-9564-100d7d8adb35.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/17/845fe9f74c0424f2184a36d9b038831d.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:33:18Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 23 NOV - \"Saranno oggi pi\u00f9 di 2 milioni i\r\ncittadini lombardi che hanno aderito alla terza dose di vaccino\r\nanti Covid, per una media giornaliera di 128.644 prenotazioni\r\nnell'ultima\u2026 [+983 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini, Bertolaso: al lavoro su nuove tempistiche terza dose", "description": "L'Unit\u00e0 di Crisi della Regione Lombardia \"dopo l'improvvisa decisione assunta dal ministero \u00e8, gi\u00e0\r\ndalla serata di ieri, al lavoro per riorganizzare e ridefinire gli slot per poter accedere alla\r\nsomministrazione\" ma \"ad ora non \u00e8 ancora stata definita alcu.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/23/vaccini-bertolaso-al-lavoro-su-nuove-tempistiche-terza-dose_80535e6d-2a27-4e1a-9154-56f4e5a8ff0a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/15/9f192a4eae9df0525244a3b03849ebbc.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:54:54Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 23 NOV - L'Unit\u00e0 di Crisi della Regione\r\nLombardia \"dopo l'improvvisa decisione assunta dal ministero \u00e8,\r\ngi\u00e0 dalla serata di ieri, al lavoro per riorganizzare e\r\nridefinire gli slot\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: la Prima diffusa porta il Macbeth in tre carceri", "description": "La Prima della Scala diffusa, che quest'anno porter\u00e0 il Macbeth di Giuseppe Verdi in tutta la citt\u00e0,\r\ncompie dieci anni e torna dopo lo stop dello scorso anno dovuto alla pandemia con 10 mila posti,\r\nmille in pi\u00f9 rispetto al 2019. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/11/23/scala-la-prima-diffusa-porta-il-macbeth-in-tre-carceri_a1215bec-fd37-4411-866e-94c10cea6c09.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2012/2/10/fcb185c0045e28072d40a95f8595f9d9.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:43:53Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 23 NOV - La Prima della Scala diffusa, che quest'anno porter\u00e0 il Macbeth di Giuseppe Verdi in tutta la citt\u00e0, compie dieci anni e torna dopo lo stop dello scorso anno dovuto alla pan\u2026 [+1779 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 101 i nuovi casi positivi in Trentino, 53 ricoverati", "description": "Sono 101 i nuovi contagi in Trentino, dove il trend delle nuove infezioni da Covid \u00e8 ormai costante. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/covid-101-i-nuovi-casi-positivi-in-trentino-53-ricoverati_bb8e6e14-b9a3-41e0-822e-f8e4d4401303.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/47ec73373028fc970fa94ef96ac48d2b.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:38:39Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 23 NOV - Sono 101 i nuovi contagi in\r\nTrentino, dove il trend delle nuove infezioni da Covid \u00e8 ormai\r\ncostante. C'\u00e8 un lieve miglioramento della situazione\r\nospedaliera: ieri 7 perso\u2026 [+759 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 252 nuovi casi positivi in Alto Adige", "description": "Nessun nuovo decesso per il Covid-19 in Alto Adige, ma la circolazione dell'infezione \u00e8 sempre\r\nelevata. Nelle ultime 24 ore, i laboratori dell'Azienda sanitaria provinciale hanno accertato 252\r\nnuovi casi positivi sulla base di 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/covid-252-nuovi-casi-positivi-in-alto-adige_ed22d91f-3e28-4645-bb0c-aaccffde2fe5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/21/da340ad1b0fc508aa6c548f0b5afe7c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:51:40Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - Nessun nuovo decesso per il\r\nCovid-19 in Alto Adige, ma la circolazione dell'infezione \u00e8\r\nsempre elevata. Nelle ultime 24 ore, i laboratori dell'Azienda\r\nsanitaria provinci\u2026 [+552 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, bene anticipo 3a dose e super Green pass", "description": "\"Salutiamo con favore la decisione nazionale di anticipare a 5 mesi dalla conclusione del primo\r\nciclo vaccinale la somministrazione della terza dose, cos\u00ec come la misura annunciata di un super\r\nGreen pass che permetta a vaccinati e guariti dal Covid di conti\u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/covid-kompatscher-bene-anticipo-3a-dose-e-super-green-pass_1aa29f26-159d-41e8-8b51-fe2bd997bae0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/1223153dd343d509983680f24ffef7e3.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:39:38Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - \"Salutiamo con favore la decisione nazionale di anticipare a 5 mesi dalla conclusione del primo ciclo vaccinale la somministrazione della terza dose, cos\u00ec come la misura an\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Cna, prime disdette dopo ordinanza Comuni 'rossi'", "description": "\"L'impatto dell'ordinanza del presidente della Provincia di Bolzano con misure stringenti per\r\ncontenere la pandemia da Covid-19, che entra in vigore il 24 novembre, ha provocato le prime\r\ndisdette di ordini gi\u00e0 commissionati alle pmi artigiane, lavori legat.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/covid-cna-prime-disdette-dopo-ordinanza-comuni-rossi_2fd60a46-0d52-4e4a-9b2b-51d68404985b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/22/ff2c2440db3f37864a7695cf0094c8f8.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:30:48Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - \"L'impatto dell'ordinanza del\r\npresidente della Provincia di Bolzano con misure stringenti per\r\ncontenere la pandemia da Covid-19, che entra in vigore il 24\r\nnovembre, ha p\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Avvio stagione sci a rilento, ma non \u00e8 colpa del Covid", "description": "Sulle Dolomiti lo Ski Center Latemar, che racchiude Obereggen, Pampeago e Predazzo, e altri centri\r\nsciistici rinviano l'apertura della stagione sci di una settimana, ma non per colpa del Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/avvio-stagione-sci-a-rilento-ma-non-e-colpa-del-covid_4a0fcda1-8975-4324-9832-4ef179210088.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/8411eb141f5cc74d6541e8af5471e2e8.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:05:09Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 23 NOV - Sulle Dolomiti lo Ski Center\r\nLatemar, che racchiude Obereggen, Pampeago e Predazzo, e altri\r\ncentri sciistici rinviano l'apertura della stagione sci di una\r\nsettimana, ma \u2026 [+530 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Apss: servizi sanitari \"promossi\" da enti internazionali", "description": "Nel mese di ottobre Apss ha conseguito il primo accreditamento di livello platino con Accreditation\r\nCanada per i cinque ospedali di Arco, Borgo Valsugana, Cavalese, Cles, Tione, per il Servizio\r\nterritoriale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/11/23/apss-servizi-sanitari-promossi-da-enti-internazionali_48f80825-0445-43e8-92a5-d656800b344f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/9/5/b61e9d11c79624a7f2987cc9eb780a7c.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:48:47Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 23 NOV - Nel mese di ottobre Apss ha\r\nconseguito il primo accreditamento di livello platino con\r\nAccreditation Canada per i cinque ospedali di Arco, Borgo\r\nValsugana, Cavalese, Cles,\u2026 [+1678 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo intensive salgono al 5%, incidenza a 103", "description": "Alla luce dei dati odierni, in Abruzzo torna a salire il tasso di occupazione dei posti letto di\r\nterapia intensiva, che arriva al 5% (+1%), mentre quello relativo all'area non critica \u00e8 fermo al\r\n7%, a fronte di soglie di allarme rispettivamente del 10 e de.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/23/covid-in-abruzzo-intensive-salgono-al-5-incidenza-a-103_2f98af90-db42-4789-94f7-636331eaa6e3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-23T15:31:01Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 23 NOV - Alla luce dei dati odierni, in\r\nAbruzzo torna a salire il tasso di occupazione dei posti letto\r\ndi terapia intensiva, che arriva al 5% (+1%), mentre quello\r\nrelativo all'ar\u2026 [+782 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Abruzzo, 115 nuovi casi,guariti superano quota 80mila", "description": "Sono 115 i nuovi casi di Covid-19 accertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi di\r\n2.846 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 4,04% dei campioni. Si registra un decesso\r\nrecente: si tratta di un 73enne del Pescarese. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/11/23/covid-abruzzo-115-nuovi-casiguariti-superano-quota-80mila_2a78fd53-6c54-49dd-8f3a-fe61cf15899b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-11-23T15:31:04Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 23 NOV - Sono 115 i nuovi casi di Covid-19\r\naccertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi\r\ndi 2.846 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 4,04% dei\r\ncampioni\u2026 [+978 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Industria:Confindustria Udine,produzione a livelli pre-Covid", "description": "La manifattura friulana, dopo il crollo registrato in particolare nel II trimestre 2020, ha\r\nrecuperato nel 2021 i livelli di attivit\u00e0 precedenti allo scoppio della pandemia e l'indicatore\r\ndella produzione industriale segna nel III trimestre 2021 un ulterio.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/23/industriaconfindustria-udineproduzione-a-livelli-pre-covid_1802c365-56d4-4a18-9da0-ac01660dab3b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/15/d1cae57d68b09f2a9ed2808bf583916f.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:46:43Z", "content": "(ANSA) - UDINE, 23 NOV - La manifattura friulana, dopo il\r\ncrollo registrato in particolare nel II trimestre 2020, ha\r\nrecuperato nel 2021 i livelli di attivit\u00e0 precedenti allo\r\nscoppio della pandemi\u2026 [+2020 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 414 nuovi contagi, 5 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 28.151 test e tamponi sono state riscontrate 414 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari all'1,47%. Nel dettaglio, su 6.663 tamponi molecolari sono stati rilevati 311 nuovi\r\ncontagi (4,67%), su 21.488 i test rapidi antigenici 103 casi (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/23/covid-oggi-in-fvg-414-nuovi-contagi-5-decessi_13041090-6abf-40c6-bafc-04ce9ba7d051.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/288fa6989559cab23bdb9139eb436442.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:04:20Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 23 NOV - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n28.151 test e tamponi sono state riscontrate 414 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari all'1,47%. Nel dettaglio, su 6.663 tamponi\r\nmolecolari sono\u2026 [+1865 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Puzzer, per sgombero Porto partiranno denunce", "description": "\"Il 18 ottobre siamo stati spazzati via senza motivo e quindi partiranno e sono gi\u00e0 partite delle\r\ndenunce. Saranno indirizzate penso anche al ministro dell'Interno fino a chi ha dato l'ordine di\r\nsgombero in porto\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/11/23/green-pass-puzzer-per-sgombero-porto-partiranno-denunce_3b2cb4d8-ed43-43ba-8902-8885aa683506.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3d7a1e2bc380d75eaefd620df36074a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:29:55Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 23 NOV - \"Il 18 ottobre siamo stati\r\nspazzati via senza motivo e quindi partiranno e sono gi\u00e0 partite\r\ndelle denunce. Saranno indirizzate penso anche al ministro\r\ndell'Interno fino \u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 4 morti e 76 nuovi casi in Sardegna", "description": "In Sardegna nelle ultime 24 ore si registrano quattro decessi e 76 casi confermati di positivit\u00e0 al\r\nCovid, sulla base di 2.505 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e\r\nantigenici, 17. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/23/covid-4-morti-e-76-nuovi-casi-in-sardegna_59d4f816-4f7a-459e-aa4e-34a7e85caa24.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/1/966fe8810969f722cbe509f786d1b6e0.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:06:49Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 23 NOV - In Sardegna nelle ultime 24 ore\r\nsi registrano quattro decessi e 76 casi confermati di positivit\u00e0\r\nal Covid, sulla base di 2.505 persone testate. Sono stati\r\nprocessati in\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: sotto i 200mila i sardi senza neanche la prima dose", "description": "Scendono sotto le 200 mila unit\u00e0 (191.864) i sardi che non hanno ancora effettuato nemmeno una dose\r\ndi vaccino anti Covid. E' quanto si legge nel consueto report settimanale del Governo aggiornato a\r\nvenerd\u00ec 19 novembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/23/vaccini-sotto-i-200mila-i-sardi-senza-neanche-la-prima-dose_32794969-5a0c-4655-b17d-59d15722f29c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/21/56f84dfa059d5d10f89b4ab62ee67f78.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:07:46Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 23 NOV - Scendono sotto le 200 mila unit\u00e0\r\n(191.864) i sardi che non hanno ancora effettuato nemmeno una\r\ndose di vaccino anti Covid. E' quanto si legge nel consueto\r\nreport settim\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sanit\u00e0: Aou Sassari, nessun caso di tubercolosi o meningite", "description": "\"Nessun caso di tubercolosi n\u00e9, tantomeno, di meningite, neanche sospette, tra i ricoverati nei\r\nreparti dell'area internistica. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/11/23/sanita-aou-sassari-nessun-caso-di-tubercolosi-o-meningite_316a9c3e-c943-493a-8e08-2757d315b9ef.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/1/9/4146b30c5e505f6b44ac71f65e9b7dde.JPG", "publishedAt": "2021-11-23T12:35:23Z", "content": "(ANSA) - SASSARI, 23 NOV - \"Nessun caso di tubercolosi n\u00e9,\r\ntantomeno, di meningite, neanche sospette, tra i ricoverati nei\r\nreparti dell'area internistica. Vale la pena di ricordare che se\r\nci fosse\u2026 [+2015 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: con misure pandemia -28% incidenti stradali in Liguria", "description": "Le misure per contrastare la pandemia hanno fatto crollare il numero degli incidenti stradali in\r\nLiguria. Sono stati 5.731 nel 2020 e hanno provocato la morte di 59 persone e il ferimento di altre\r\n6.880. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/23/covid-con-misure-pandemia-28-incidenti-stradali-in-liguria_1ea70867-82af-424d-a601-4419e2241818.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/e0a06731ca9d6ef9ad0ed95417b7913d.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:31:08Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 23 NOV - Le misure per contrastare la\r\npandemia hanno fatto crollare il numero degli incidenti stradali\r\nin Liguria. Sono stati 5.731 nel 2020 e hanno provocato la morte\r\ndi 59 perso\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 350 contagiati in Liguria e tre vittime", "description": "Ci sono 350 nuovi casi covid in Liguria, emersi dopo 4.698 tamponi molecolari e 15.091 test\r\nantigenici rapidi. Il totale dei positivi sale poi di 138 casi a 4.607. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/23/covid-altri-350-contagiati-in-liguria-e-tre-vittime_4c044423-5e4a-49c2-9aea-a9c5bc3456d0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/20/1ec780f9189bd660fdca752d0d0a3fb0.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:29:25Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 23 NOV - Ci sono 350 nuovi casi covid in\r\nLiguria, emersi dopo 4.698 tamponi molecolari e 15.091 test\r\nantigenici rapidi. Il totale dei positivi sale poi di 138 casi a\r\n4.607. E si r\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Regione: ok a variazione bilancio da 16 mln per sanit\u00e0 e Tpl", "description": "Una variazione di bilancio da oltre 16 milioni su diversi capitoli di spesa, in particolare la\r\nsanit\u00e0 e i trasporti, \u00e8 stata approvata dal Consiglio regionale della Liguria con 17 voti a favore\r\n(centrodestra) e 10 astenuti (Pd-Articolo Uno, M5S, Lista S... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/23/regione-ok-a-variazione-bilancio-da-16-mln-per-sanita-e-tpl_40599096-1027-44ec-a14f-a9043dd7b9b5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/4/18/13634c489f7a9ef434a9d9bdd78deb12.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:31:36Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 23 NOV - Una variazione di bilancio da\r\noltre 16 milioni su diversi capitoli di spesa, in particolare la\r\nsanit\u00e0 e i trasporti, \u00e8 stata approvata dal Consiglio regionale\r\ndella Ligur\u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Comune: Vesima, giunta tira dritto, pd premia Bucci con cazzuola", "description": "Andr\u00e0 avanti a oltranza il consiglio comunale sulla delibera di giunta che propone una variazione al\r\nPiano urbanistico per consentire a un imprenditore, il marchese Cattaneo Adorno, di realizzare una\r\ntrentina di case sulla collina di Vesima, in un'area bos.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/11/23/comune-vesima-giunta-tira-dritto-pd-premia-bucci-con-cazzuola_36f78fa4-e3b7-4d17-8bac-74a4c778cb7c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/49ea3bb93903cf1c0ab14e22b5022169.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:20:25Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 23 NOV - Andr\u00e0 avanti a oltranza il\r\nconsiglio comunale sulla delibera di giunta che propone una\r\nvariazione al Piano urbanistico per consentire a un\r\nimprenditore, il marchese Catta\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria ricoverati Covid restano stabili", "description": "Restano stabili a 54 i ricoverati per il Covid negli ospedali dell'Umbria, sette dei quali, uno in\r\npi\u00f9 nelle terapie intensive. Dai dati aggiornati sul sito della Regione emerge che nell'ultimo\r\ngiorno c'\u00e8 stato un nuovo morto per il virus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/in-umbria-ricoverati-covid-restano-stabili_979b7fff-8111-40db-9950-6e47e83c749f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/7/16/e6a6ad4964ce3fd9993a8dd08046196b.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:00:21Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 23 NOV - Restano stabili a 54 i ricoverati\r\nper il Covid negli ospedali dell'Umbria, sette dei quali, uno in\r\npi\u00f9 nelle terapie intensive.Dai dati aggiornati sul sito della Regione \u2026 [+372 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Meloni e Bettarelli, stabilizzare personale emergenza Covid", "description": "Consiglieri Pd chiedono di \"valorizzare le professionalit\u00e0\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/meloni-e-bettarelli-stabilizzare-personale-emergenza-covid_e0c4f7f2-3e92-49eb-b18d-cfd66fd818d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/707416a0ff8b00fd487a3a392ded9d98.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:34:27Z", "content": "\"Prorogare e o stabilizzare il personale sanitario assunto durante l'emergenza Covid tramite procedure straordinarie, cos\u00ec da non disperdere ma anzi valorizzare le professionalit\u00e0 che hanno acquisito\u2026 [+4102 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Accordo su ripartizione risorse per la premialit\u00e0 Covid", "description": "Al termine dell'incontro tra il Direttore regionale alla Salute e welfare, Massimo Braganti, e i\r\nrappresentanti della dirigenza del servizio sanitario nazionale \u00e8 stato siglato un accordo sulla\r\nripartizione delle risorse ministeriali e regionali per la pre.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/accordo-su-ripartizione-risorse-per-la-premialita-covid_2af83f8c-fba2-41f8-8a16-94ae5ed96c37.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/31/2a166dc5b723cf267f0ccd542fe9d4d7.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:18:36Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 23 NOV - Al termine dell'incontro tra il\r\nDirettore regionale alla Salute e welfare, Massimo Braganti, e i\r\nrappresentanti della dirigenza del servizio sanitario nazionale\r\n\u00e8 stato \u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria superato 10% residenti vaccinati con terza dose", "description": "Hanno superato il 10 per cento dei residenti coloro che in Umbria hanno ricevuto la terza dose di\r\nvaccino contro il Covid, 2.655 nell'ultimo giorno. Emerge dai dati sul portale della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/in-umbria-superato-10-residenti-vaccinati-con-terza-dose_24c0613e-1607-4148-81b4-0591e46a7ceb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/6/278922312a06d7a6ce667f9c3e4a0c15.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:38:00Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 23 NOV - Hanno superato il 10 per cento dei residenti coloro che in Umbria hanno ricevuto la terza dose di vaccino contro il Covid, 2.655 nell'ultimo giorno. Emerge dai dati sul por\u2026 [+460 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In corso screening popolazione in frazione Perugia", "description": "E' gi\u00e0 operativo a Cenerente, una frazione di Perugia, il team mobile per condurre, con la\r\ncollaborazione della Protezione civile e della Croce rossa, lo screening volontario della\r\npopolazione, anche delle localit\u00e0 limitrofe nelle quali risiedono i bambi...\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/in-corso-screening-popolazione-in-frazione-perugia_7e191092-dd3d-4aba-af19-e0990b3cbc4e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/14/a8db5de7d5052e1bedd516c43797c872.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:03:35Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 23 NOV - E' gi\u00e0 operativo a Cenerente, una\r\nfrazione di Perugia, il team mobile per condurre, con la\r\ncollaborazione della Protezione civile e della Croce rossa, lo\r\nscreening volon\u2026 [+952 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Coletto incontra associazioni prevenzione diabete", "description": "In occasione della Giornata mondiale del diabete che si celebra ogni anno il 14 novembre per\r\nsensibilizzare e informare l'opinione pubblica sull'importanza della prevenzione e della gestione\r\ndel diabete, l'assessore regionale alla salute Luca Coletto ha in.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/11/23/coletto-incontra-associazioni-prevenzione-diabete_789b6196-eeb4-485c-93d0-de579efc4b81.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/f7b73f8cad2054267da7ca34f37c1cc9.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:55:11Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 23 NOV - In occasione della Giornata\r\nmondiale del diabete che si celebra ogni anno il 14 novembre per\r\nsensibilizzare e informare l'opinione pubblica sull'importanza\r\ndella prevenz\u2026 [+1362 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, 5 morti in 24ore ma -1 ricoverato (90)", "description": "Si allunga l'elenco di vittime della pandemia nelle Marche (+5 in un giorno) che raggiuge quota\r\n3.142 ma nell'ultima giornata \u00e8 diminuito il numero di ricoverati (90; -1). Lo evidenzia\r\nl'aggiornamento del Servizio Sanit\u00e0 della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/23/covid-marche-5-morti-in-24ore-ma-1-ricoverato-90_c72ac99d-ab5d-4ea3-89ae-35f3bbebc564.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/14/7e640cc4d058b802735f54d90af540a3.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:42:27Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 23 NOV - Si allunga l'elenco di vittime\r\ndella pandemia nelle Marche (+5 in un giorno) che raggiuge quota\r\n3.142 ma nell'ultima giornata \u00e8 diminuito il numero di\r\nricoverati (90; -1)\u2026 [+1516 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccino: Marche, oltre 22mila prenotazioni 3/a dose da ieri", "description": "Nelle Marche sono 22.497 le persone nella fascia d'et\u00e0 40-59 anni che si sono prenotate per la terza\r\ndose di vaccino anti-Covid. Lo fa sapere la Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/23/vaccino-marche-oltre-22mila-prenotazioni-3a-dose-da-ieri_3c45aeb8-2625-45f3-af13-41e76b04d118.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/83e178444b9f4eb974693682991a3eb0.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:41:14Z", "content": "Nelle Marche sono 22.497 le persone nella fascia d'et\u00e0 40-59 anni che si sono prenotate per la terza dose di vaccino anti-Covid. Lo fa sapere la Regione.\"Il Cts ritiene che il richiamo deve essere fa\u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bonomi, per Marche colpo pi\u00f9 duro dopo crisi e sisma", "description": "\"Gli imprenditori di Ancona come tutti gli imprenditori italiani, hanno subito anche loro colpi\r\nmolto duri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/23/covid-bonomi-per-marche-colpo-piu-duro-dopo-crisi-e-sisma_a7ef88ca-8a83-45ec-9938-139883d31e94.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3dde7ff36d4de124da12fff38b66d739.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:45:42Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 23 NOV - \"Gli imprenditori di Ancona come tutti gli imprenditori italiani, hanno subito anche loro colpi molto duri. Teniamo conto che anche questa \u00e8 una regione che ha avuto un colp\u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccino: Burioni, finora Italia esempio con anticipo misure", "description": "\"Finora posso dire con orgoglio che l'Italia \u00e8 stata un esempio per gli altri Paesi, l'Europa ci sta\r\nguardando come un modello da seguire, per una volta, e non come un Paese da controllare. questa\r\nvolta abbiamo dato noi una lezione a tutti quanti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/23/vaccino-burioni-finora-italia-esempio-con-anticipo-misure_d9795440-ed8a-49b0-97a0-55582a9c7406.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/d337b1efce0cbd16df2c9feeaa3d5fa9.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:00:05Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 23 NOV - \"Finora posso dire con orgoglio\r\nche l'Italia \u00e8 stata un esempio per gli altri Paesi, l'Europa ci\r\nsta guardando come un modello da seguire, per una volta, e non\r\ncome un Pa\u2026 [+1300 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Violenza donne: +79,5% richieste di aiuto nelle Marche", "description": "Con il dato sull'aumento delle richieste di aiuto al numero 1522 (+79,5% nel 2020) il presidente del\r\nConsiglio regionale delle Marche Dino Latini ha aperto la seduta dedicata al Rapporto annuale sul\r\nfenomeno della violenza contro le donne. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/11/23/violenza-donne-795-richieste-di-aiuto-nelle-marche_f66c9f09-3228-40a5-88cd-2ba9c268774e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/da50ac0dbe430c01a3b8ba0f7405f48b.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:37:16Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 23 NOV - Con il dato sull'aumento delle\r\nrichieste di aiuto al numero 1522 (+79,5% nel 2020) il\r\npresidente del Consiglio regionale delle Marche Dino Latini ha\r\naperto la seduta dedi\u2026 [+1915 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 37 positivi su 736 tamponi molecolari", "description": "Trentasette dei 736 tamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi al\r\ncovid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che si sono registrate altre 21\r\nguarigioni di persone residenti in regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/11/23/covid-in-basilicata-37-positivi-su-736-tamponi-molecolari_2f90b337-8d2c-4611-89f3-330fbbcce505.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/7/c15f7ed83b2e8079794c1ca10743ed21.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:23:14Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 23 NOV - Trentasette dei 736 tamponi\r\nmolecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi\r\nal covid-19: lo ha reso noto la task force regionale,\r\naggiungendo che si sono\u2026 [+382 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Asm: \"La tenda del Qatar aperta dalle ore 8 alle 20\"", "description": "A partire da domani, 24 novembre, a Matera, la tenda del Qatar adiacente l'ospedale Madonna delle\r\nGrazie - dove si effettuano le vaccinazioni anti-covid - sar\u00e0 aperta dal luned\u00ec al sabato dalle ore\r\n8 alle 20. Lo ha reso noto l'Asm (Azienda sanitaria di Mate\u2026", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/11/23/asm-la-tenda-del-qatar-aperta-dalle-ore-8-alle-20_74b55f02-2704-4fe2-9226-e3f93540505f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/c0316476c456ee96f019f3033909e7eb.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:33:55Z", "content": "(ANSA) - MATERA, 23 NOV - A partire da domani, 24 novembre, a\r\nMatera, la tenda del Qatar adiacente l'ospedale Madonna delle\r\nGrazie - dove si effettuano le vaccinazioni anti-covid - sar\u00e0\r\naperta dal\u2026 [+140 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cciaa Molise, voucher per imprese turistiche", "description": "La Camera di commercio (Cciaa) del Molise ha approvato il bando 'Voucher Turismo' 2021 che intende\r\nfinanziare progetti per l'inserimento di figure professionali a seguito dell'emergenza Covid-19 e\r\ndella gestione della pandemia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/molise/notizie/2021/11/23/cciaa-molise-voucher-per-imprese-turistiche_1d926458-e7f9-4c92-ad0b-07e3649850d4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/6/27/b2b5c782d9b840b31342ecb90c15fba6.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:48:36Z", "content": "(ANSA) - CAMPOBASSO, 23 NOV - La Camera di commercio (Cciaa)\r\ndel Molise ha approvato il bando 'Voucher Turismo' 2021 che\r\nintende finanziare progetti per l'inserimento di figure\r\nprofessionali a seg\u2026 [+971 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: impennata ricoverati al Parini, ora sono 11", "description": "Nelle ultime 24 ore in Valle d'Aosta sono stati rilevati 68 nuovi casi positivi al Covid-19.\r\nVentisei i guariti. I contagiati attuali sono 443, di cui undici ricoverati all'ospedale Parini (uno\r\nin terapia intensiva). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/11/23/covid-impennata-ricoverati-al-parini-ora-sono-11_58b3049c-6531-4ada-b507-034e5806681f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/12/3fc213d07817509b97022771848144b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:34:51Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Valle d'Aosta sono stati rilevati 68 nuovi casi positivi al Covid-19. Ventisei i guariti. I contagiati attuali sono 443, di cui undici ricoverati all'ospedale Parini (uno in te\u2026 [+189 chars]"}]}