{"status": "ok", "totalResults": 55, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias recuam impactadas por covid, indica\u00e7\u00e3o de Powell e petr\u00f3leo", "description": "Somente o \u00edndice brit\u00e2nico avan\u00e7ou na sess\u00e3o desta ter\u00e7a (23) As principais bolsas europeias encerraram a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (23) sem uma \u00fanica dire\u00e7\u00e3o, diante do temor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nova onda de covid-19 na regi\u00e3o. Tamb\u00e9m impactou os \u00edndices, a recondu\u00e7\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/23/bolsas-europeias-recuam-impactadas-por-covid-indicacao-de-powell-e-petroleo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xkGd26if0jpTzQxk9wwYBuhsRo8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/6/L/qp54sVTQ2IzLLhSkqBoA/0011jan8.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:23:47Z", "content": "As principais bolsas europeias encerraram a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (23) sem uma \u00fanica dire\u00e7\u00e3o, diante do temor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nova onda de covid-19 na regi\u00e3o. Tamb\u00e9m impactou os \u00edndices, a recondu\u00e7\u00e3o\u2026 [+3194 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sem vagas, Holanda transfere doentes de covid-19 para hospitais alem\u00e3es", "description": "Pa\u00eds anotou novo recorde di\u00e1rio de cont\u00e1gio, com aumento de 39% de infectados em 24 horas Com novo recorde di\u00e1rio de cont\u00e1gio e vagas de hospitais no pa\u00eds esgotadas, a Holanda se viu for\u00e7ada, nesta ter\u00e7a-feira (23), a transferir pacientes de covid-19 para cen\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/sem-vagas-holanda-transfere-doentes-de-covid-19-para-hospitais-alemaes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WmIfAS_vdWmKQeB8qGWfoPk58qM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/v/1/nn99SfR1qQnMRZbHlDcA/ap21327499544717.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:40:52Z", "content": "Com novo recorde di\u00e1rio de cont\u00e1gio e vagas de hospitais no pa\u00eds esgotadas, a Holanda se viu for\u00e7ada, nesta ter\u00e7a-feira (23), a transferir pacientes de covid-19 para centros de sa\u00fade da Alemanha, inf\u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda e B\u00e9lgica registram aumento semanal de casos de covid-19", "description": "Pa\u00edses foram palco dos principais protestos ap\u00f3s adotarem medidas restritivas contra o avan\u00e7o da pandemia A Holanda e a B\u00e9lgica divulgaram nesta ter\u00e7a-feira (23) dados semanais de casos de covid-19 que mostram aumento de 39% e 51%, respectivamente. Os dois pa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/holanda-e-blgica-registram-aumento-semanal-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IFrXm6Ck34qCbUCUJ2q1RUVwckg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/t/pV50mZTGyvnmIdSg64AA/foto22int-401-tlbruxe-a19.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:47:03Z", "content": "A Holanda e a B\u00e9lgica divulgaram nesta ter\u00e7a-feira (23) dados semanais de casos de covid-19 que mostram aumento de 39% e 51%, respectivamente. Os dois pa\u00edses foram palco, no fim de semana, de protest\u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bares esperam retomar venda de cerveja mais cara durante o ver\u00e3o", "description": "A aposta dos bares e restaurantes deve continuar sendo as cervejas em garrafas de 600 ml, formato tradicional nesse tipo de estabelecimento O consumidor voltou a sair de casa para consumir cerveja e est\u00e1 gastando mais. Com a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 avan\u00e7a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/23/bares-esperam-retomar-venda-de-cerveja-mais-cara-durante-o-verao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hg8EWzmyDKax2in2-iQC-9OQ5HY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/0/V/J7vmmKSlyWde0i4YN9TA/boteco-belmonte-bar-rio-de-janeiro-facebook.png", "publishedAt": "2021-11-23T16:54:17Z", "content": "Por Fernanda Brigatti e Daniele Madureira, da Folhapress \u2014 S\u00e3o Paulo e Bras\u00edlia\r\n 23/11/2021 13h54 Atualizado 23/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Zoom recua em NY ap\u00f3s apresentar resultados mistos no 3\u00ba trimestre fiscal", "description": "A primeira falta de crescimento sequencial na hist\u00f3ria da empresa serve como um lembrete de que a demanda crescente provocada pela pandemia de covid-19 diminuiu em grande parte As a\u00e7\u00f5es da Zoom Video Communication recuam na Nasdaq, em Nova York, ap\u00f3s a compan\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/23/zoom-recua-em-ny-apos-apresentar-resultados-mistos-no-3o-trimestre-fiscal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UrLzIzQz3hq7W6HUYF396TvPB4M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/g/Q8ecIoSKyk5pKaG8xvLA/pexels-photo-4226140.jpeg", "publishedAt": "2021-11-23T15:36:54Z", "content": "As a\u00e7\u00f5es da Zoom Video Communication recuam na Nasdaq, em Nova York, ap\u00f3s a companhia reportar resultados vistos como mistos no terceiro trimestre fiscal."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lockdown na \u00c1ustria pode custar 1,2 bilh\u00e3o de euros por semana", "description": "V\u00e1rios estabelecimentos, como restaurantes, bares, museus e o com\u00e9rcio n\u00e3o essencial ficar\u00e3o fechados por um per\u00edodo inicial de 10 dias O lockdown contra a covid-19 decretado pela \u00c1ustria ontem pode custar ao pa\u00eds 1,2 bilh\u00e3o de euros por semana e for\u00e7ar cerca\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/lockdown-na-ustria-pode-custar-12-bilho-de-euros-por-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CAiognBuV75WOgm0G9n-wapUuhA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/R/1/cAYeAORZq0ActzcxjeiA/ap20092317457760.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:30:40Z", "content": "O lockdown contra a covid-19 decretado pela \u00c1ustria ontem pode custar ao pa\u00eds 1,2 bilh\u00e3o de euros por semana e for\u00e7ar cerca de 400 mil trabalhadores a entrarem em um programa de prote\u00e7\u00e3o ao emprego s\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guedes: Se eu quisesse controlar o c\u00e2mbio, ficaria com o BC sob meu controle", "description": "Levantamento realizado pela equipe do ministro da Economia mostra que alta do d\u00f3lar acima de 2% durante algumas ocasi\u00f5es no governo Bolsonaro n\u00e3o teve rela\u00e7\u00e3o com medida ou declara\u00e7\u00e3o de sua Pasta Desde o in\u00edcio do governo de Jair Bolsonaro, o d\u00f3lar subiu mai\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/23/guedes-se-eu-quisesse-controlar-o-cambio-ficaria-com-o-bc-sob-meu-controle.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qPiwpx1iDKwx7LBqhbS90HxYjbw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/q/CIiMyvQumslwfbmNjqBA/img20211123100349415.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:27:23Z", "content": "Desde o in\u00edcio do governo de Jair Bolsonaro, o d\u00f3lar subiu mais do que 2% em um \u00fanico dia em 27 ocasi\u00f5es. Os movimentos foram motivados por not\u00edcias sobre a covid-19 ou por fatos pol\u00edticos, como a sa\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atividade econ\u00f4mica da Argentina avan\u00e7a em setembro", "description": "O \u00edndice que mede a atividade econ\u00f4mica na Argentina cresceu 1,2% em setembro, na compara\u00e7\u00e3o com agosto, e 11,6%, em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado O \u00edndice que mede a atividade econ\u00f4mica na Argentina cresceu 1,2% em setembro na compara\u00e7\u00e3o com agosto\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/atividade-economica-da-argentina-avanca-em-setembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W6hQQrJnJzDhCU-xmZhi7FgpI5s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/U/n/F3YBrUS8esRrNvUFRmrQ/ind-stria-argentina-minist-rio-da-produ-o-e-trabalho-argentina-facebook.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:03:27Z", "content": "O \u00edndice que mede a atividade econ\u00f4mica na Argentina cresceu 1,2% em setembro na compara\u00e7\u00e3o com agosto. Esta foi a quarta alta consecutiva registrada pelo pa\u00eds, informou nesta ter\u00e7a-feira (23) o Inst\u2026 [+1042 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Como a filia\u00e7\u00e3o de Bolsonaro pode poup\u00e1-lo da CPI das Fake News", "description": "Integrantes da CPI das Fake News \u2014 que promete minar o governo em ano eleitoral \u2014 aguardam a filia\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro ao PL ou ao PP para definir como ser\u00e3o os trabalhos do colegiado a partir de fevereiro de 2022, quando pretendem retomar os trabalhos.\nLEIA\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/como-filiacao-de-bolsonaro-pode-poupa-lo-da-cpi-das-fake-news.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KsbuumMBg-3eCiwwGM0Kf0ciyzQ=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/09/24/49169826301_fef7ee7f91_k.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:35:01Z", "content": "Integrantes da CPI das Fake News que promete minar o governo em ano eleitoral aguardam a filia\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro ao PL ou ao PP para definir como ser\u00e3o os trabalhos do colegiado a partir de fevere\u2026 [+533 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reino Unido aprova entrada de turistas vacinados com Coronavac", "description": "O Reino Unido passou a reconhecer a Coronavac como uma vacina aprovada contra a covid-19 . A decis\u00e3o consta em atualiza\u00e7\u00e3o sobre as regras relacionadas a vacinas contra a covid-19 e \u00e0 entrada de turistas no pa\u00eds. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da Ag\u00eancia Brasil.\n Mat\u00e9ria\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/22/reino-unido-aprova-entrada-de-turistas-vacinados-com-coronavac.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-23T01:39:36Z", "content": "Por Folhapress \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 22/11/2021 22h39 Atualizado 22/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS alerta que Europa pode ter 700 mil mortes por covid-19 nos pr\u00f3ximos meses", "description": "Continente voltou a ser o epicentro da pandemia e vem registrando recorde de casos e aumento no n\u00famero de mortes por covid-19 A OMS Europa, o bra\u00e7o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade para 53 Estados da Europa e da \u00c1sia Central, alertou nesta ter\u00e7a-feira (23) que\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/oms-alerta-que-europa-pode-ter-700-mil-mortes-por-covid-19-nos-prximos-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NjjDRtft23G8qGs-NRWk-V8hwZc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/3/tTg0HCSBWTfGuHZbKxzw/ap21308443754456.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:41:03Z", "content": "A OMS Europa, o bra\u00e7o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade para 53 Estados da Europa e da \u00c1sia Central, alertou nesta ter\u00e7a-feira (23) que proje\u00e7\u00f5es indicam que outras 700 mil mortes por covid-19 podem oc\u2026 [+92 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Israel come\u00e7a a vacinar crian\u00e7as de 5 a 11 anos contra a covid-19", "description": "Pa\u00eds superou uma quarta onda de casos de covid-19. Mas as estat\u00edsticas oficiais mostram que grande parte das novas infec\u00e7\u00f5es registradas em Israel ocorre entre crian\u00e7as e adolescentes Israel come\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira a vacinar crian\u00e7as com idades entre 5 e 11\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/israel-comea-a-vacinar-crianas-de-5-a-11-anos-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_VOGZoMeFOB7ZLlWjRZioTtZMiU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/o/AGilvfRCyrNeW8J5t9CA/ap21221243878422.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:53:38Z", "content": "Israel come\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira a vacinar crian\u00e7as com idades entre 5 e 11 anos contra a covid-19. O primeiro-ministro do pa\u00eds, Naftali Bennett, levou seu filho David, de 9 anos, para se imunizar, e\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha n\u00e3o descarta lockdown e deve exigir vacina\u00e7\u00e3o de militares", "description": "\u201cEstamos em uma situa\u00e7\u00e3o em que eu n\u00e3o recomendaria descartar nada, por mais duro que seja\u201d, disse o ministro da Sa\u00fade, Jens Spahn Autoridades de sa\u00fade da Alemanha reiteraram nesta ter\u00e7a-feira a possibilidade de o pa\u00eds entrar em lockdown para combater uma nov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/alemanha-no-descarta-lockdown-e-deve-exigir-vacinao-de-militares.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g-x4lQXCOhDxm0dTGFDDRmeNVXY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/3/PbHEigT9yhMv3obEmPcQ/ap21327370509508.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:55:31Z", "content": "Autoridades de sa\u00fade da Alemanha reiteraram nesta ter\u00e7a-feira a possibilidade de o pa\u00eds entrar em lockdown para combater uma nova onda de casos de covid-19. Al\u00e9m disso, o governo pretende tornar a va\u2026 [+2322 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo vai \u00e0s escolas para tentar acelerar vacina\u00e7\u00e3o de adolescentes", "description": "Segundo boletim divulgado pela pasta ontem, apenas 36,3% dos menores de idade voltaram aos postos para tomar a segunda dose A cidade de S\u00e3o Paulo vai \u00e0s escolas, a partir desta quinta-feira (25), para vacinar adolescentes e tentar acelerar a imuniza\u00e7\u00e3o de jov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/sao-paulo-vai-as-escolas-para-tentar-acelerar-vacinacao-de-adolescentes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-11-23T16:29:58Z", "content": "A cidade de S\u00e3o Paulo vai \u00e0s escolas, a partir desta quinta-feira (25), para vacinar adolescentes e tentar acelerar a imuniza\u00e7\u00e3o de jovens de 12 a 17 anos contra a covid-19. A estrat\u00e9gia foi discutid\u2026 [+3427 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Secretaria de urbanismo decide que \u2018Touro de Ouro\u2019 \u00e9 irregular e deve ser removido", "description": "A Comiss\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Paisagem Urbana (CPPU) da Secretaria Municipal de Urbanismo concluiu que a escultura Touro de Ouro em frente \u00e0 B3, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, \u00e9 uma pe\u00e7a publicit\u00e1ria que foi instalada irregularmente, e que portanto deve ser remov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/23/secretaria-de-urbanismo-decide-que-touro-de-ouro-e-irregular-e-deve-ser-removido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zUP0OeMIsxqnKya1Y3U1n3OKPqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/a/JJ19fBTlG7S6DPfFEn4A/257139395-10159221500065860-668169391687048644-n.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T21:01:24Z", "content": "A Comiss\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Paisagem Urbana (CPPU) da Secretaria Municipal de Urbanismo concluiu que a escultura Touro de Ouro em frente \u00e0 B3, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, \u00e9 uma pe\u00e7a publicit\u00e1ria que\u2026 [+2763 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00f3 vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 insuficiente para conter transmiss\u00e3o da covid, alerta OMS", "description": "Para Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o, diretora-geral assistente da organiza\u00e7\u00e3o, continua sendo da maior import\u00e2ncia o uso de m\u00e1scara, distanciamento social e lavar as m\u00e3os, por exemplo A diretora-geral assistente da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o, aler\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/so-vacinacao-e-insuficiente-para-conter-transmissao-da-covid-alerta-oms.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jVCJOs_8zScq6SyjCNVLhCQYSTw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/1/O/6rGHHwSPSaUSogLLorXA/foto12bra-101-simao-a6.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:30:43Z", "content": "A diretora-geral assistente da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS), Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o, alertou nesta ter\u00e7a-feira que a nova onda de covid-19 na Europa \u00e9 uma ilustra\u00e7\u00e3o de que s\u00f3 a vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 sufic\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 398 mortes por covid-19 em 24 horas e m\u00e9dia m\u00f3vel volta a avan\u00e7ar", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias voltou a subir e ficou em 245, ap\u00f3s ficar tr\u00eas dias abaixo de 210 O Brasil registrou 398 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantament\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/brasil-registra-398-mortes-por-covid-19-em-24-horas-e-media-movel-volta-a-avancar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fuDFx5jzbezLeOMGkvTB5hcV6S4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/r/8IbBkdQ86XAkgKFIy11A/ap21168716002292.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T23:29:01Z", "content": "O Brasil registrou 398 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds nesta ter\u00e7a-feira (2\u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Casos de covid-19 triplicam na cidade que sediou projeto de vacina\u00e7\u00e3o em massa do Butantan", "description": "A volta \u00e0 normalidade \u00e9 o principal motivo apontado pela prefeitura para o aumento de casos do novo coronav\u00edrus no munic\u00edpio Cidade escolhida para sediar o projeto in\u00e9dito de vacina\u00e7\u00e3o em massa do Instituto Butantan, Serrana, na regi\u00e3o metropolitana de Ribeir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/casos-de-covid-19-triplicam-na-cidade-que-sediou-projeto-de-vacinacao-em-massa-do-butantan.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:58:34Z", "content": "Cidade escolhida para sediar o projeto in\u00e9dito de vacina\u00e7\u00e3o em massa do Instituto Butantan, Serrana, na regi\u00e3o metropolitana de Ribeir\u00e3o Preto, interior paulista, viu o total de casos de covid-19 tri\u2026 [+3722 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz lan\u00e7a laborat\u00f3rio que amplia controle de vacinas e viabiliza produ\u00e7\u00e3o nacional", "description": "De acordo com a Fiocruz, a instala\u00e7\u00e3o eleva a capacidade de controle de qualidade de Bio-Manguinhos em 50%, o suficiente para suprir integralmente as necessidades de libera\u00e7\u00e3o de vacinas e biof\u00e1rmacos da institui\u00e7\u00e3o A Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz (Fiocruz) inaugurou\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/fiocruz-lana-laboratrio-que-amplia-controle-de-vacinas-e-viabiliza-produo-nacional.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Qd1aDLAI066Tq8kWn3Fa_IZexWs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/J/I1vxeSSPyq582c94RoUg/vacina-covid-agencia-fiocruz-de-noticias.png", "publishedAt": "2021-11-23T19:33:41Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz (Fiocruz) inaugurou nesta ter\u00e7a-feira um novo Laborat\u00f3rio F\u00edsico-qu\u00edmico (Lafiq), constru\u00eddo no Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos), para suprir o aume\u2026 [+4945 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Conselho de \u00e9tica da C\u00e2mara arquiva den\u00fancia contra l\u00edder do governo por compra irregular de vacinas", "description": "O Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara dos Deputados decidiu arquivar nesta ter\u00e7a-feira (23), por 13 votos a 6, a representa\u00e7\u00e3o que pedia a cassa\u00e7\u00e3o do l\u00edder do governo na C\u00e2mara, deputado Ricardo Barros (PP-PR). O pedido se devia a den\u00fancias feitas na Comiss\u00e3o Parlam\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/23/conselho-de-etica-da-camara-arquiva-denuncia-contra-lider-do-governo-por-compra-irregular-de-vacinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/257ZPm0DTkvPmIxI5uLFkGPJ2iE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/5/yq7H4AS9mpCP0YwV66FQ/51372802502-b4470e9758-o.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:51:13Z", "content": "O Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara dos Deputados decidiu arquivar nesta ter\u00e7a-feira (23), por 13 votos a 6, a representa\u00e7\u00e3o que pedia a cassa\u00e7\u00e3o do l\u00edder do governo na C\u00e2mara, deputado Ricardo Barros (PP-\u2026 [+2497 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar e juros futuros sobem com sinais de cautela do exterior", "description": "Investidores acompanham impacto da recondu\u00e7\u00e3o de Jerome Powell ao cargo de presidente do BC americano e situa\u00e7\u00e3o da pandemia de covid-19 O d\u00f3lar e os juros futuros refletem a cautela nos mercados internacionais nesta manh\u00e3 e operam em alta nos primeiros neg\u00f3c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/23/dlar-e-juros-futuros-sobem-com-sinais-de-cautela-do-exterior.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FVfufMlCS0bc-UHoaRFg40VL_ZU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/8/R/Ef8aBmTCA1o0NvhjCCyA/dollarpixab.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:56:25Z", "content": "O d\u00f3lar e os juros futuros refletem a cautela nos mercados internacionais nesta manh\u00e3 e operam em alta nos primeiros neg\u00f3cios de ter\u00e7a-feira. Em meio a sinais de avers\u00e3o a risco no exterior, a moeda \u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Saiba quais s\u00e3o os sintomas de Influenza, que podem ser confundidos com a Covid-19", "description": "RIO \u2014 Com sintomas parecidos com a Covid-19, a Influenza \u00e9 um v\u00edrus respirat\u00f3rio que possui uma transmiss\u00e3o tamb\u00e9m parecida com o coronav\u00edrus. Na \u00faltima semana, cariocas com sintomas de gripe correram aos postos e emerg\u00eancias com medo de estarem...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/saiba-quais-sao-os-sintomas-de-influenza-que-podem-ser-confundidos-com-covid-19-25288057.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287325-835-2f0/w976h550-PROP/upa-da-rocinha:-com-os-mesmos-sintomas,-pessoas-aguardam-consulta-sentadas-no-chao.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:02:19Z", "content": "RIO Com sintomas parecidos com a Covid-19, a Influenza \u00e9 um v\u00edrus respirat\u00f3rio que possui uma transmiss\u00e3o tamb\u00e9m parecida com o coronav\u00edrus. Na \u00faltima semana, cariocas com sintomas de gripe correram \u2026 [+6690 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda j\u00e1 tem mais de 150 detidos em protesto antivacina e isolamento contra Covid", "description": "Pelo menos 21 pessoas foram presas na Holanda, ap\u00f3s uma quarta noite de protestos contra as restri\u00e7\u00f5es impostas no pa\u00eds para conter a pandemia de Covid-19, informou a pol\u00edcia. No total, mais de 150 pessoas foram presas no contexto destas...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/holanda-ja-tem-mais-de-150-detidos-em-protesto-antivacina-isolamento-contra-covid-25288438", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288610-f5b-bbe/w976h550-PROP/holanda.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:29:26Z", "content": "Pelo menos 21 pessoas foram presas na Holanda, ap\u00f3s uma quarta noite de protestos contra as restri\u00e7\u00f5es impostas no pa\u00eds para conter a pandemia de Covid-19, informou a pol\u00edcia. No total, mais de 150 p\u2026 [+1605 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comiss\u00e3o do Senado convida Aras para esclarecer provid\u00eancias sobre relat\u00f3rio da CPI da Covid", "description": "A Comiss\u00e3o de Direitos Humanos (CDH) do Senado aprovou nesta ter\u00e7a-feira um convite para que o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, preste esclarecimentos sobre as provid\u00eancias tomadas at\u00e9 o momento em rela\u00e7\u00e3o ao relat\u00f3rio final da CPI da...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/comissao-do-senado-convida-aras-para-esclarecer-providencias-sobre-relatorio-da-cpi-da-covid-25288273", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288308-199-e2b/w976h550-PROP/aras_cpicovid.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:49:41Z", "content": "A Comiss\u00e3o de Direitos Humanos (CDH) do Senado aprovou nesta ter\u00e7a-feira um convite para que o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, preste esclarecimentos sobre as provid\u00eancias tomadas at\u00e9 o \u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Animado com Ariel de 'Verdades secretas 2', Sergio Guiz\u00e9 lan\u00e7a \u00e1lbum com participa\u00e7\u00e3o do pai e de Bianca Bin", "description": "Mesmo em meio \u00e0 tempestade deflagrada com a pandemia da Covid, Sergio Guiz\u00e9 \nsoube muito bem tocar o barco. Mais do que nunca, o artista de 41 anos navegou \npor v\u00e1rias de suas vers\u00f5es durante os \u00faltimos tempos: foi ator, artista pl\u00e1stico \ne cantor....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/animado-com-ariel-de-verdades-secretas-2-sergio-guize-lanca-album-com-participacao-do-pai-de-bianca-bin-25287399.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287401-cfb-df3/w533h800/dsc02221-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:00:58Z", "content": "Mesmo em meio \u00e0 tempestade deflagrada com a pandemia da Covid, Sergio Guiz\u00e9 soube muito bem tocar o barco. Mais do que nunca, o artista de 41 anos navegou por v\u00e1rias de suas vers\u00f5es durante os \u00faltimo\u2026 [+4354 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Torcedor do Flamengo que perdeu av\u00f4 por Covid-19 viaja de bicicleta de Roraima a Montevid\u00e9u sem ingresso", "description": "No asfalto esburacado a cent\u00edmetros dos caminh\u00f5es que passam em alta velocidade, Gabriel Teixeira Marques, de 31 anos, decidiu sair de Roraima rumo a Montevid\u00e9u para ficar perto do Flamengo na final da Libertadores. Sem ingresso, o torcedor deixou a...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/esporte/flamengo/torcedor-do-flamengo-que-perdeu-avo-por-covid-19-viaja-de-bicicleta-de-roraima-montevideu-sem-ingresso-25289338.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289315-ebf-0db/w533h800/ciclistarn.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T23:57:32Z", "content": "No asfalto esburacado a cent\u00edmetros dos caminh\u00f5es que passam em alta velocidade, Gabriel Teixeira Marques, de 31 anos, decidiu sair de Roraima rumo a Montevid\u00e9u para ficar perto do Flamengo na final \u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alerj e C\u00e2mara do Rio derrubam vetos a projetos de lei que afetam servidores", "description": "A Assembleia Legislativa (Alerj) e a C\u00e2mara do Rio analisaram, nesta ter\u00e7a-feira (23), vetos do governador Cl\u00e1udio Castro e do prefeito Eduardo Paes a projetos de lei que afetam servidores de ambas as administra\u00e7\u00f5es. Na Alerj, deputados derrubaram o...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/alerj-camara-do-rio-derrubam-vetos-projetos-de-lei-que-afetam-servidores-25289313.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25289311-cc9-3fb/w976h550-PROP/95688774_close-up-of-oximeter-on-african-american-girl-hand-laying-in-hospital-ward-bed-device-s.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T23:48:19Z", "content": "A Assembleia Legislativa (Alerj) e a C\u00e2mara do Rio analisaram, nesta ter\u00e7a-feira (23), vetos do governador Cl\u00e1udio Castro e do prefeito Eduardo Paes a projetos de lei que afetam servidores de ambas a\u2026 [+2376 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vice-presidente da CPI, Randolfe Rodrigues, diz que pode convocar Augusto Aras para esclarecimentos", "description": "O senador Randolfe Rodrigues (Rede-AP), vice-presidente da CPI, afirmou nessa segunda-feira que o Senado pode aprovar nos pr\u00f3ximos dias a convoca\u00e7\u00e3o do Augusto Aras, procurador-geral da Rep\u00fablica, para dar explica\u00e7\u00f5es sobre o andamento das...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/vice-presidente-da-cpi-randolfe-rodrigues-diz-que-pode-convocar-augusto-aras-para-esclarecimentos-25287784.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25252113-f7e-ab3/w976h550-PROP/95895975_comissao-parlamentar-de-inquerito-da-pandemia-cpipandemia-realiza-reuniao-semipresencia.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T01:29:34Z", "content": "O senador Randolfe Rodrigues (Rede-AP), vice-presidente da CPI, afirmou nessa segunda-feira que o Senado pode aprovar nos pr\u00f3ximos dias a convoca\u00e7\u00e3o do Augusto Aras, procurador-geral da Rep\u00fablica, pa\u2026 [+1395 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Morre a \u00faltima mulher sobrevivente do s\u00e9culo XIX, aos 124 anos", "description": "A \u00faltima mulher nascida no s\u00e9culo XIX que ainda estava viva morreu na noite de segunda-feira (22/11) nas Filipinas.Francisca Susano, carinhosamente conhecida como Lola Iska, morreu na sua casa, aos 124 anos. A prefeitura da\u00a0 sua cidade natal,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/morre-ultima-mulher-sobrevivente-do-seculo-xix-aos-124-anos-25288456.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288453-886-10f/w976h550-PROP/blog_susano.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:26:18Z", "content": "A \u00faltima mulher nascida no s\u00e9culo XIX que ainda estava viva morreu na noite de segunda-feira (22/11) nas Filipinas.\r\nFrancisca Susano, carinhosamente conhecida como Lola Iska, morreu na sua casa, aos\u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guedes diz que offshore \u00e9 'absolutamente legal' e nega conflito de interesses: 'mil vezes n\u00e3o'", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Em audi\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados, o ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou nesta ter\u00e7a--feira (dia 23) que a sua empresa fora do pa\u00eds instalada em para\u00edso fiscal (offshore), nas Ilhas Virgens Brit\u00e2nicas, \u00e9 \"absolutamente legal\",...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/guedes-diz-que-offshore-absolutamente-legal-nega-conflito-de-interesses-mil-vezes-nao-25288119", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288202-df8-130/w976h550-PROP/guedes.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:47:35Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Em audi\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados, o ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou nesta ter\u00e7a--feira (dia 23) que a sua empresa fora do pa\u00eds instalada em para\u00edso fiscal (offshore), nas Ilh\u2026 [+5898 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ag\u00eancias da Caixa ter\u00e3o hor\u00e1rio de atendimento alterado a partir de hoje; entenda", "description": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) vai retomar o atendimento presencial nas ag\u00eancias a partir de 23 de novembro no hor\u00e1rio que era praticado antes da pandemia, das 10h \u00e0s 16h, na maior parte das unidades. O banco alterou os hor\u00e1rios de funcionamento...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/agencias-da-caixa-terao-horario-de-atendimento-alterado-partir-de-hoje-entenda-25287400.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:30:38Z", "content": "A Caixa Econ\u00f4mica Federal (CEF) vai retomar o atendimento presencial nas ag\u00eancias a partir de 23 de novembro no hor\u00e1rio que era praticado antes da pandemia, das 10h \u00e0s 16h, na maior parte das unidade\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo n\u00e3o abriu processo para criar novas quest\u00f5es do Enem e banco de itens est\u00e1 perto do fim", "description": "RIO - O Banco Nacional de Itens (BNI), que re\u00fane quest\u00f5es testadas e aprovadas para entrarem nas provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), est\u00e1 acabando, alertam servidores do Inep, instituto respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o da prova....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/governo-nao-abriu-processo-para-criar-novas-questoes-do-enem-banco-de-itens-esta-perto-do-fim-25287779.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287777-f5a-47f/w976h550-PROP/96307752_brasil-rio-de-janeiro-rj-21-11-2021primeira-prova-do-enem-2021entrada-dos-candidatos.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:30:19Z", "content": "RIO - O Banco Nacional de Itens (BNI), que re\u00fane quest\u00f5es testadas e aprovadas para entrarem nas provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), est\u00e1 acabando, alertam servidores do Inep, instituto \u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com 25 metros de altura, \u00e1rvore de Natal do Outeiro da Gl\u00f3ria poder\u00e1 ser vista at\u00e9 de Niter\u00f3i quando acesa", "description": "RIO \u2013 J\u00e1 est\u00e1 em fase de teste a ilumina\u00e7\u00e3o da \u00c1rvore de Natal do Outeiro da Gl\u00f3ria que ser\u00e1 inaugurada nesta quinta-feira (25). A ilumina\u00e7\u00e3o tem\u00a0 pain\u00e9is de LED e um sistema de luzes de neon que permite a cria\u00e7\u00e3o de desenhos de tem\u00e1tica natalina...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/com-25-metros-de-altura-arvore-de-natal-do-outeiro-da-gloria-podera-ser-vista-ate-de-niteroi-quando-acesa-25288391.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288399-9e4-6fe/w533h800/whatsapp-image-2021-11-23-at-13.12.45.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:46:57Z", "content": "RIO J\u00e1 est\u00e1 em fase de teste a ilumina\u00e7\u00e3o da \u00c1rvore de Natal do Outeiro da Gl\u00f3ria que ser\u00e1 inaugurada nesta quinta-feira (25). A ilumina\u00e7\u00e3o tem pain\u00e9is de LED e um sistema de luzes de neon que permit\u2026 [+1393 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Caso Henry: defesa de Monique recorre ao STF por liberdade", "description": "O advogado Thiago Minag\u00e9, que defende a professora Monique Medeiros da Costa e Silva, presa por torturas e homic\u00eddio qualificado contra o filho, Henry Borel Medeiros, entrou com um pedido de relaxameto de sua pris\u00e3o no Supremo Tribunal Federal...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/caso-henry-defesa-de-monique-recorre-ao-stf-por-liberdade-25288242.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25102371-cd6-1af/w976h550-PROP/93752877_ri-rio-de-janeiro-rj-05-07-2021caso-henryentrevista-com-a-mae-de-henry-monique-medei.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:15:13Z", "content": "O advogado Thiago Minag\u00e9, que defende a professora Monique Medeiros da Costa e Silva, presa por torturas e homic\u00eddio qualificado contra o filho, Henry Borel Medeiros, entrou com um pedido de relaxame\u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leonardo Jardim, que esteve na mira do Flamengo, estar\u00e1 no Mundial de Clubes ap\u00f3s vencer a Champions \u00c1sia", "description": "A \u00c1sia j\u00e1 tem definido o seu representante na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Mundial de Clubes. \u00c9 o Al-Hilal, da Ar\u00e1bia Saudita, que conquistou o t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es do continente pela quarta vez ap\u00f3s vencer o Pohang Steelers, da Coreia do Sul, por 2 a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/leonardo-jardim-que-esteve-na-mira-do-flamengo-estara-no-mundial-de-clubes-apos-vencer-champions-asia-25288811.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25288818-300-bc4/w976h550-PROP/2021-11-23t184857z-1688770621-up1ehbn1g9j7e-rtrmadp-3-soccer-afcchampions-alh-poh.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:18:20Z", "content": "A \u00c1sia j\u00e1 tem definido o seu representante na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Mundial de Clubes. \u00c9 o Al-Hilal, da Ar\u00e1bia Saudita, que conquistou o t\u00edtulo da Liga dos Campe\u00f5es do continente pela quarta vez ap\u00f3s ven\u2026 [+3558 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Flamengo dosa volta progressiva de Arrascaeta e prev\u00ea mais tempo do meia contra o Gr\u00eamio", "description": "O retorno de Arrascaeta na semana da final da Libertadores traz boas \nlembran\u00e7as para a torcida do Flamengo. Em 2019, o uruguaio tamb\u00e9m voltou de \nles\u00e3o, atuou contra o Gr\u00eamio, mesmo advers\u00e1rio de hoje pelo Brasileiro, \u00e0s 21h, \ne ajudou na vit\u00f3ria...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/flamengo/flamengo-dosa-volta-progressiva-de-arrascaeta-preve-mais-tempo-do-meia-contra-gremio-25287402.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287428-7fa-f41/w976h550-PROP/51689766919_8bec0eb418_c.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T03:47:45Z", "content": "O retorno de Arrascaeta na semana da final da Libertadores traz boas lembran\u00e7as para a torcida do Flamengo. Em 2019, o uruguaio tamb\u00e9m voltou de les\u00e3o, atuou contra o Gr\u00eamio, mesmo advers\u00e1rio de hoje\u2026 [+3020 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem, falta de registro civil atinge ao menos 3 milh\u00f5es", "description": "S\u00c3O PAULO - O tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem 2021 trouxe \u00e0 tona um problema antigo no pa\u00eds: a popula\u00e7\u00e3o sem registro civil. Apesar de ter diminu\u00eddo desde o in\u00edcio do s\u00e9culo, o n\u00famero de pessoas invis\u00edveis ao Estado ainda \u00e9 alto: cerca de 3 milh\u00f5es, segundo...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/tema-da-redacao-do-enem-falta-de-registro-civil-atinge-ao-menos-3-milhoes-25287771.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287770-2b1-d61/w976h550-PROP/96306242_sao-paulosp21-11-2021-exame-do-enem-no-colegio-mackenzie-.foto-edilson-dantasagencia.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:30:24Z", "content": "S\u00c3O PAULO - O tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem 2021 trouxe \u00e0 tona um problema antigo no pa\u00eds: a popula\u00e7\u00e3o sem registro civil. Apesar de ter diminu\u00eddo desde o in\u00edcio do s\u00e9culo, o n\u00famero de pessoas invis\u00edveis a\u2026 [+4202 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Segundo dia do Enem 2021: como quest\u00f5es de pandemia podem ser abordadas em cada disciplina", "description": "\u00daltimo pr\u00e9-teste realizado no Banco Nacional de Itens foi realizado em 2018, portanto quest\u00f5es sobre Covid-19 n\u00e3o devem integrar o exame, mas outras epidemias podem ser cobradas. Enem 2021: como a pandemia de covid pode ser abordada em cada disciplina\n\u00c9rico A\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/23/segundo-dia-do-enem-2021-como-pandemia-pode-cair-em-cada-disciplina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FIdT5MMQl5RN8i4R98QlH_OehZo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/d/WTZgAzQ3amDZ6c5KcfTw/dsc4848.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T21:48:47Z", "content": "Os alunos inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 far\u00e3o no domingo (28) a segunda prova que comp\u00f5e a avalia\u00e7\u00e3o. Os conte\u00fados ser\u00e3o matem\u00e1tica e suas tecnologias e ci\u00eancias da natureza\u2026 [+2491 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Segundo dia do Enem 2021: l\u00e1pis e borracha s\u00e3o proibidos; veja o que pode e o que n\u00e3o pode levar", "description": "Prova acontece no pr\u00f3ximo domingo (28). Ser\u00e3o 90 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha envolvendo c\u00e1lculos de matem\u00e1tica, qu\u00edmica e f\u00edsica. Estudante s\u00f3 pode levar caneta esferogr\u00e1fica preta. Como o segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), no pr\u00f3ximo domi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/23/segundo-dia-do-enem-2021-lapis-e-borracha-sao-proibidos-veja-o-que-pode-e-o-que-nao-pode-levar.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png?g1", "publishedAt": "2021-11-23T19:13:24Z", "content": "Como o segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), no pr\u00f3ximo domingo (28), envolve c\u00e1lculos matem\u00e1ticos, de qu\u00edmica e de f\u00edsica, os candidatos podem querer levar l\u00e1pis, borracha, calculado\u2026 [+4133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cresce n\u00famero de jovens interessados em ingressar na faculdade em 2022; prefer\u00eancia \u00e9 por ensino h\u00edbrido, diz pesquisa", "description": "De acordo com Observat\u00f3rio da Educa\u00e7\u00e3o Superior, \u00edndice \u00e9 maior que registrado no fim de 2020, quando estimativa para institui\u00e7\u00f5es particulares era de 38%. Resultado indica 'confian\u00e7a dos estudantes no cen\u00e1rio atual, em que quase 75% da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi imuni\u2026", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2021/11/23/cresce-numero-de-jovens-interessados-em-ingressar-na-faculdade-em-2022-preferencia-e-por-ensino-hibrido-diz-pesquisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KRtuSsbo5GuwoiCkjco4UB7CzCE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/j/K/QS1PEERwuZAHtDIsABBw/frame-enem1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:53:58Z", "content": "O mais recente relat\u00f3rio do Observat\u00f3rio da Educa\u00e7\u00e3o Superior, divulgado nesta ter\u00e7a-feira (23), mostra que63% dos jovens entrevistados planejam iniciar uma faculdade particular no primeiro semestre \u2026 [+4524 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio apura se h\u00e1 surto de Influenza na cidade; saiba os sintomas que podem ser confundidos com a Covid-19", "description": "RIO \u2014 Com sintomas parecidos com a Covid-19, a Influenza \u00e9 um v\u00edrus respirat\u00f3rio que possui uma transmiss\u00e3o tamb\u00e9m parecida com o coronav\u00edrus. Na \u00faltima semana o Rio convive com um aumento repentino de casos de Influenza A na cidade e, por isso, a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-apura-se-ha-surto-de-influenza-na-cidade-saiba-os-sintomas-que-podem-ser-confundidos-com-covid-19-25288057.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25287325-835-2f0/w976h550-PROP/upa-da-rocinha:-com-os-mesmos-sintomas,-pessoas-aguardam-consulta-sentadas-no-chao.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:02:19Z", "content": "RIO Com sintomas parecidos com a Covid-19, a Influenza \u00e9 um v\u00edrus respirat\u00f3rio que possui uma transmiss\u00e3o tamb\u00e9m parecida com o coronav\u00edrus. Na \u00faltima semana o Rio convive com um aumento repentino de\u2026 [+6125 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rodeio de Jaguari\u00fana ter\u00e1 tr\u00eas pontos de controle do certificado de vacina\u00e7\u00e3o; entenda os protocolos contra Covid-19", "description": "Primeira triagem ser\u00e1 no acesso ao complexo da Red Eventos, ainda na rodovia, e os outros dois em locais diferentes antes de entrar no recinto. Primeira festa do pe\u00e3o a voltar no Brasil, evento come\u00e7a na sexta. O Jaguari\u00fana Rodeo Festival, que come\u00e7a nesta se\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/23/rodeio-de-jaguariuna-tera-tres-pontos-de-controle-do-certificado-de-vacinacao-entenda-os-protocolos-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DHW9rFD0jbRnu8E33VUU3kWICSc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/c/Y/O3A7BfTza82JPn4UhOJA/jcc2038.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:59:28Z", "content": "O Jaguari\u00fana Rodeo Festival, que come\u00e7a nesta sexta-feira (26), prepara tr\u00eas pontos diferentes de triagem para verificar os certificados de imuniza\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. O \"passaporte da vacina\", com duas d\u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 sem agendamento alcan\u00e7a 9,3 mil pessoas em Campinas em 1 m\u00eas; veja onde tomar a dose", "description": "Balan\u00e7o da Secretaria de Sa\u00fade da metr\u00f3pole feito a pedido do g1 mostra impacto das 11 a\u00e7\u00f5es do Campinas Vacina Mais. Cidade tem 71% da popula\u00e7\u00e3o geral totalmente imunizada. Comprovante da vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 exigido em eventos em Campinas\nChico Escolano/EPTV\nA possi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/23/vacinacao-contra-covid-19-sem-agendamento-alcanca-93-mil-pessoas-em-campinas-em-1-mes-veja-onde-tomar-a-dose.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HFWxzCAFhMvE76q1S4Yn9NyvF2M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/G/mer2VHSpKTxxZiCAlfPw/desconto-vacina3.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:59:47Z", "content": "A possibilidade de vacinar moradores contra a Covid-19 sem agendamento em Campinas (SP) alcan\u00e7ou 9.321 pessoas at\u00e9 esta segunda-feira (22). O levantamento do primeiro m\u00eas de campanha pro livre demand\u2026 [+2837 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s analisar imagens, C\u00e2mara de Campinas veta entrada de grupo que retirou m\u00e1scara contra Covid em sess\u00e3o que teve inj\u00faria racial", "description": "Proibi\u00e7\u00e3o vale enquanto medida sanit\u00e1ria for obrigat\u00f3ria e Casa diz que seguran\u00e7a foi orientada. Quebra de protocolo foi constatada durante imagens gravadas em sess\u00e3o do dia 8 de novembro. O presidente de C\u00e2mara de Campinas, vereador Z\u00e9 Carlos \nC\u00e2mara de Camp\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/23/apos-analisar-imagens-camara-de-campinas-veta-entrada-de-grupo-que-retirou-mascara-contra-covid-em-sessao-que-teve-injuria-racial.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j0FCBhrsO_lSUmkrx2ywEEaWSec=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/9/s/eNuDlOSdiB2z7bXYC1Xg/51665815699-9b25719604-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:16:22Z", "content": "A C\u00e2mara de Campinas (SP) confirmou nesta ter\u00e7a-feira (23) que quatro pessoas est\u00e3o com entrada vetada para acompanhar sess\u00f5es, ap\u00f3s an\u00e1lises de imagens indicarem que elas retiraram a m\u00e1scara de prot\u2026 [+1997 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 23 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO Jaguari\u00fana Rodeo Festival, que come\u00e7a nesta sexta-feira (26), prepara tr\u00eas pontos diferentes d\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/23/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-23-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:54:21Z", "content": "O Jaguari\u00fana Rodeo Festival, que come\u00e7a nesta sexta-feira (26), prepara tr\u00eas pontos diferentes de triagem para verificar os certificados de imuniza\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. O \"passaporte da vacina\", com duas d\u2026 [+1148 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dicos que integram OS de sa\u00fade acusada de desvios em SP s\u00e3o alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF; lancha de luxo e R$ 200 mil s\u00e3o apreendidos", "description": "Entidades contratadas para atendimentos a doentes durante pandemia em Embu das Artes e Itapecerica da Serra, na Grande S\u00e3o Paulo, receberam dinheiro indevido, diz pol\u00edcia. Justi\u00e7a bloqueou R$ 40 milh\u00f5es e guarda civil \u00e9 investigado por sacar R$ 18 milh\u00f5es em \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2021/11/23/medicos-que-integram-os-de-saude-acusada-de-desvios-em-sp-sao-alvos-de-operacao-da-pf-lancha-de-luxo-e-r-200-mil-sao-apreendidos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MZVV5iTNxeHms4_lGX4WLYZD9pw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/E/labEtUQ02CET2S25PItw/whatsapp-image-2021-11-23-at-15.50.13.jpeg", "publishedAt": "2021-11-23T20:17:43Z", "content": "Nova fase da Opera\u00e7\u00e3o Cont\u00e1gio da Pol\u00edcia Federal, realizada nesta ter\u00e7a-feira (23), apreendeu uma lancha de luxo e tenta cumprir quatro mandados de pris\u00e3o, entre eles os de dois m\u00e9dicos, investigado\u2026 [+5099 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Cad\u00ea Minha Vaga': em expans\u00e3o, mercado de games atrai profissionais que transformam divers\u00e3o em profiss\u00e3o", "description": "Brasil tem o maior mercado da Am\u00e9rica Latina, com estimativa de faturamento em US$ 2,3 bilh\u00f5es em 2021. Veja oportunidades e como adentrar na \u00e1rea. 'Cad\u00ea Minha Vaga' mostra expans\u00e3o do mundo dos games e como entrar no mercado de trabalho\nImpulsionado pela pan\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/23/cade-minha-vaga-em-expansao-mercado-de-games-atrai-profissionais-que-transformam-diversao-em-profissao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6T2YybWUbVZggmhDhmL4_FxpJ04=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s04.video.glbimg.com/x720/10065807.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:14:32Z", "content": "Impulsionado pela pandemia da Covid-19 desde 2020, o mercado de games apresenta expans\u00e3o constante e tem atra\u00eddo profissionais que transformam divers\u00e3o em profiss\u00e3o. O quadro \"Cad\u00ea Minha Vaga\" do Jor\u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comiss\u00e3o do Senado aprova convoca\u00e7\u00e3o de Augusto Aras para se posicionar sobre a CPI da Covid", "description": "Procurador-geral da Rep\u00fablica dever\u00e1 \"prestar esclarecimentos sobre o andamento das provid\u00eancias adotadas sobre os indiciamentos\", explicou o vice-presidente da Comiss\u00e3o, Randolfe Rodrigues A Comiss\u00e3o de Direitos Humanos e Legisla\u00e7\u00e3o Participativa do Senado F\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/23/comissao-do-senado-aprova-convocacao-de-augusto-aras-para-se-posicionar-sobre-a-cpi-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BCyZHzd2iyAq1FTlDnnjh3BZnxk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/U/jVIxdbQBOTA5mfniSNAA/bancoimagemfotoaudiencia-ap-439033.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:03:57Z", "content": "O requerimento de convite foi apresentado pelo senador Randolfe Rodrigues, que era vice-presidente da CPI. \"Urgente. Acabamos de aprovar requerimento para que o procurador-Geral da Rep\u00fablica, Augusto\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha vive pior fase da pandemia, diz Merkel", "description": "Em uma reuni\u00e3o fechada de seu partido, a CDU, Merkel afirmou que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u201cmuito dram\u00e1tica\u201d e que muitos alem\u00e3es parecem n\u00e3o entender a gravidade da situa\u00e7\u00e3o A premi\u00ea da Alemanha, Angela Merkel, disse ontem que a nova onda de casos de covid-19 que atinge \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/23/alemanha-vive-pior-fase-da-pandemia-diz-merkel.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-23T08:00:35Z", "content": "A premi\u00ea da Alemanha, Angela Merkel, disse ontem que a nova onda de casos de covid-19 que atinge o pa\u00eds \u00e9 a pior desde o in\u00edcio da pandemia e pediu medidas mais r\u00edgidas para evitar a dissemina\u00e7\u00e3o do \u2026 [+5 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reciclagem de pl\u00e1sticos cresce apesar da pandemia", "description": "Volume de res\u00edduo pl\u00e1stico consumido pelas recicladoras alcan\u00e7ou 1,4 milh\u00e3o de toneladas no ano passado, com expans\u00e3o de 5,8% Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/23/reciclagem-de-plasticos-cresce-apesar-da-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lwGGNa3B7TxQhmqlVT0EGvNXKP8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/y/Uw5AyXT9C7BY3RKq8hQA/foto23emp-101-recicla-b4.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T08:01:02Z", "content": "1 de 1\r\nSolange Stumpf, da MaxiQuim: Onda ESG impulsiona demanda de reciclados Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nSolange Stumpf, da MaxiQuim: Onda ESG impulsiona demanda de reciclados Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nApesar do i\u2026 [+479 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta ter\u00e7a-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Expectativa de infla\u00e7\u00e3o escapa de controle do BC\n\n- Brasil busca mais acordos de investimentos\n\n- Grandes s\u00f3cios decidem fechar Delivery Center\n\n- MRS renova concess\u00e3o e vai investir R$ 9,7 bi\n\nO GLOBO\n\n- Impass\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/leia-as-manchetes-desta-tera-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-23T11:04:37Z", "content": "- Expectativa de infla\u00e7\u00e3o escapa de controle do BC\r\n - Brasil busca mais acordos de investimentos\r\n - Grandes s\u00f3cios decidem fechar Delivery Center\r\n - MRS renova concess\u00e3o e vai investir R$ 9,7 bi\r\n\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Expans\u00e3o econ\u00f4mica na zona do euro acelera em novembro, revela IHS Markit", "description": "\u00cdndice de gerentes de compras (PMI) composto da regi\u00e3o aumentou para 55,8 neste m\u00eas, de 54,2 em outubro O crescimento econ\u00f4mico da zona do euro ganhou ritmo neste m\u00eas em rela\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior, conforme apontam as leituras preliminares dos \u00edndice dos gerente\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/23/expansao-economica-na-zona-do-euro-acelera-em-novembro-revela-ihs-markit.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r-7ef-s1O4aHYJTM1fZvCe0CqOs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/I/p/My4H5BSEmKIr10QlmxtA/foto12esp-111-tlalema-a12.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:54:53Z", "content": "O crescimento econ\u00f4mico da zona do euro ganhou ritmo neste m\u00eas em rela\u00e7\u00e3o ao m\u00eas anterior, conforme apontam as leituras preliminares dos \u00edndice dos gerentes de compras (PMI). O PMI composto da regi\u00e3o\u2026 [+2343 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ministro do STF cassa decis\u00f5es que censuraram reportagens do Globo", "description": "Mat\u00e9rias eram sobre inconsist\u00eancias e suspeitas de fraude em um ensaio cl\u00ednico da proxalutamida, rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada contra a covid-19 O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), cassou as decis\u00f5es da 3\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/ministro-do-stf-cassa-decisoes-que-censuraram-reportagens-do-globo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Tlqk_VoYMiFiOgIYj6cSamXJl5Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/7/CLBwUJRXGOGKoKEo0pYQ/foto07pol-201-decano-a12.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:00:13Z", "content": "O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), cassou as decis\u00f5es da 3\u00aa Vara C\u00edvel e de Acidentes de Trabalho de Manaus que censuraram reportagens do Globo sobre inconsist\u00eancias e suspe\u2026 [+2909 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Commodities mant\u00eam Ibovespa em alta apesar de incertezas locais e exterior negativo", "description": "Segundo mandato no Fed para Jerome Powell e piora da pandemia de covid-19 na Europa merececm aten\u00e7\u00e3o O Ibovespa conseguia avan\u00e7ar nos primeiros neg\u00f3cios desta ter\u00e7a-feira, impulsionado principalmente pela alta das commodities. No entanto, gatilhos locais, com\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/23/commodities-mantm-ibovespa-em-alta-apesar-de-incertezas-locais-e-exterior-negativo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MbbBp_t9C77hTzy3r-DAfrzZ9MA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/J/0/qEBGk9QauKMdKPrDULGQ/ap-17178662493472.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:05:44Z", "content": "O Ibovespa conseguia avan\u00e7ar nos primeiros neg\u00f3cios desta ter\u00e7a-feira, impulsionado principalmente pela alta das commodities. No entanto, gatilhos locais, como infla\u00e7\u00e3o e tramita\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u2026 [+2043 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queda das expectativas pioram o clima econ\u00f4mico na Am\u00e9rica Latina, diz FGV", "description": "Falta de confian\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o principal problema nos pa\u00edses da regi\u00e3o, com percentual de 67,4%, seguido por instabilidade pol\u00edtica (36,9%) e corrup\u00e7\u00e3o (25,2%) Falta de confian\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o principal problema nos pa\u00edses da Am\u00e9rica\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/23/queda-das-expectativas-pioram-o-clima-economico-na-america-latina-diz-fgv.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zuEu2hRev7lQQZElQmIbLv314SM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/0/tBHjCiShWWJQOh80p0kg/calcula2.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:05:36Z", "content": "Falta de confian\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o principal problema nos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina com percentual de 67,4%, seguido por instabilidade pol\u00edtica (36,9%) e corrup\u00e7\u00e3o (25,2%), segundo a Sondage\u2026 [+5639 chars]"}]}