{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: EU-Beh\u00f6rde ber\u00e4t Donnerstag \u00fcber Biontech-Zulassung f\u00fcr Kinder", "description": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde wird voraussichtlich am Donnerstag \u00fcber eine Zulassung des Covid-19-Impfstoffs von Biontech und Pfizer zum Einsatz bei Kindern entscheiden. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-eu-behoerde-beraet-donnerstag-ueber-biontech-zulassung-fuer-kinder/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0142595727h/27825146/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:32:00Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA wird voraussichtlich am Donnerstag \u00fcber eine Zulassung des Covid-19-Impfstoffs von Biontech und Pfizer zum Einsatz bei Kindern im Alter von f\u00fcnf bis elf Jahren\u2026 [+62712 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Corona-Impfstoffe: Wer haftet bei Sch\u00e4den nach einer Impfung gegen COVID-19?", "description": "Viele Menschen f\u00fcrchten m\u00f6gliche Impfsch\u00e4den durch eine Corona-Impfung. Das ist einer der Gr\u00fcnde, warum das Impftempo in Deutschland abnimmt. Doch wer w\u00fcrde im Falle von Impfsch\u00e4den haften?", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-impfstoffe-wer-haftet-bei-schaeden-nach-einer-impfung-gegen-covid-19/27822326.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronaimpfung/27825048/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T09:16:00Z", "content": "Die Inzidenzwerte in Deutschland steigen von Rekordhoch zu Rekordhoch. Gleichzeitig sind weiterhin rund 30 Prozent der Menschen in Deutschland nicht gegen das Coronavirus geimpft, da einige unter ihn\u2026 [+2415 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Luftfahrt: Flugh\u00e4fen melden Jahresrekord f\u00fcr Oktober \u2013 Ryanair-Chef f\u00fcrchtet Corona-R\u00fcckschlag", "description": "12,6 Millionen Passagiere nutzten deutsche Flugh\u00e4fen im Oktober. Doch wegen neuer Corona-Einschr\u00e4nkungen k\u00f6nnte die Erholung des Flugverkehrs stocken.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/handel/luftfahrt-flughaefen-melden-jahresrekord-fuer-oktober-ryanair-chef-fuerchtet-corona-rueckschlag/27826898.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/ryanair-maschine-in-berlin/27826740/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:43:00Z", "content": "Die deutschen Flugh\u00e4fen haben im Oktober einen Passagierrekord f\u00fcr das laufende Jahr erzielt. 12,6 Millionen Flugg\u00e4ste bedeuteten den bislang h\u00f6chsten Wert im Jahr 2021 und eine Verdreifachung gegen\u00fc\u2026 [+1645 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Sabine Steinbach", "title": "Verkehrte (Finanz)welt: Gibt es auch Corona-Verlierer an der B\u00f6rse?", "description": "W\u00e4hrend die Corona-Pandemie bei vielen Bundesb\u00fcrgern ein Gef\u00fchl der Unsicherheit ausl\u00f6st, klettern die B\u00f6rsen von einem Allzeithoch zum n\u00e4chsten. Passt das zusammen?", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/boerse/verkehrte-finanzwelt-gibt-es-auch-corona-verlierer-an-der-boerse/27822328.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/dax-dpa/27822550/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:15:34Z", "content": "Schauen wir zun\u00e4chst auf das wirtschaftliche Umfeld: W\u00e4hrend im M\u00e4rz 2020 noch die Erwartung dominierte, Insolvenzen k\u00f6nnten sich in Deutschland h\u00e4ufen, so haben ein vorl\u00e4ufig ge\u00e4ndertes Insolvenzrec\u2026 [+4811 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Mehrere Bundesl\u00e4nder beschlie\u00dfen versch\u00e4rfte Corona-Regeln", "description": "Ab Mittwoch gelten unter anderem in Bayern strengere Coronaregeln. Auch in anderen Bundesl\u00e4ndern werden nun andere Seiten aufgezogen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-mehrere-bundeslaender-beschliessen-verschaerfte-corona-regeln-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/kabinett-beraet-ueber-schaerfere-corona-regeln/27825594/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:19:00Z", "content": "Angesichts der weiter steigenden Corona-Zahlen hat das bayerische Kabinett am Dienstag harte Gegenma\u00dfnahmen beschlossen. Sie sollen nach Zustimmung des Landtags am Nachmittag in der kommenden Nacht i\u2026 [+73905 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bayerisches Kabinett beschlie\u00dft versch\u00e4rfte Corona-Regeln", "description": "Ab Mittwoch gelten aller Wahrscheinlichkeit nach in Bayern strengere Coronaregeln. Dazu z\u00e4hlen unter anderem Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, Clubs und Bars m\u00fcssen schlie\u00dfen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bayerisches-kabinett-beschliesst-verschaerfte-corona-regeln-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/kabinett-beraet-ueber-schaerfere-corona-regeln/27825594/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:19:00Z", "content": "Angesichts der weiter steigenden Corona-Zahlen hat das bayerische Kabinett am Dienstag harte Gegenma\u00dfnahmen beschlossen. Sie sollen nach Zustimmung des Landtags am Nachmittag in der kommenden Nacht i\u2026 [+66596 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Corona-Gesetz mit 3G am Arbeitsplatz tritt Mittwoch in Kraft", "description": "Das neue Infektionsschutzgesetz mit Regeln f\u00fcr 3G am Arbeitsplatz, in Bus und Bahn tritt an diesem Mittwoch in Kraft. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-corona-gesetz-mit-3g-am-arbeitsplatz-tritt-mittwoch-in-kraft/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0142608556h/27825336/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:13:00Z", "content": "Das neue Infektionsschutzgesetz mit Regeln f\u00fcr 3G am Arbeitsplatz, in Bus und Bahn tritt an diesem Mittwoch in Kraft. Es wurde am Dienstag im Bundesgesetzblatt ver\u00f6ffentlicht. Am Montag hatte Bundesp\u2026 [+64779 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Juristen halten Impfpflicht f\u00fcr vereinbar mit Grundgesetz", "description": "Kann eine allgemeine Impfpflicht wie in \u00d6sterreich auch Deutschland aus der Corona-Dauerschleife f\u00fchren? Immer mehr L\u00e4nderchefs sind daf\u00fcr. Auch bei Juristen zeichnet sich ein Trend ab. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-juristen-halten-impfpflicht-fuer-vereinbar-mit-grundgesetz/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/impfpass/27824524/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:04:00Z", "content": "Die Bef\u00fcrworter einer allgemeinen Impfpflicht gegen das Coronavirus bekommen nun auch R\u00fcckendeckung von Rechtswissenschaftlern. Renommierte Juristen halten sie mit f\u00fcr vereinbar mit dem Grundgesetz. \u2026 [+62083 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: RKI registriert 45.326 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 399,8", "description": "Wieder einmal ist die Sieben-Tage-Inzidenz auf einen neuen H\u00f6chststand geklettert. Sie n\u00e4hert sich der 400-Marke an. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-rki-registriert-45-326-corona-neuinfektionen-inzidenz-bei-399-8/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/impfpass/27824524/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:12:00Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist erneut auf einen H\u00f6chststand gestiegen. Das Robert Koch-Institut (RKI) gab die Zahl der Neuinfektionen pro 100.000 Einwohner und Woche am Dienstagmorgen mit 3\u2026 [+62078 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Thomas Koch", "title": "Werbesprech: Werbung wirkt. Manchmal. Aber wann und warum?", "description": "In diesen Tagen werden die \u201eEffie\u201c-Awards f\u00fcr die effizientesten Werbekampagnen des Jahres verliehen. Lehren uns die Preistr\u00e4ger das Geheimnis erfolgreicher Werbung? Ein Blick hinter die Kulissen.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/dienstleister/werbesprech-werbung-wirkt-manchmal-aber-wann-und-warum/27821228.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0107271124h/27822712/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:00:00Z", "content": "Wenn es nach der hinl\u00e4nglich bekannten Pareto-Regel geht, d\u00fcrften nicht mehr als 20 Prozent aller Werbekampagnen 80 Prozent der m\u00f6glichen Wirkung auf sich ziehen. Fragt man Marketingverantwortliche u\u2026 [+7531 chars]"}]}