{"status": "ok", "totalResults": 32, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alicia Girardeau", "title": "Troisi\u00e8me dose de vaccin anti-Covid : qui peut en b\u00e9n\u00e9ficier et \u00e0 partir de quand\u00a0?", "description": "Deux mois apr\u00e8s le lancement de la campagne de rappel du vaccin contre le Covid-19, \u00abLib\u00e9ration\u00bb fait le point sur les modalit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la troisi\u00e8me dose, \u00e0 la veille de la tenue du Conseil de d\u00e9fense sanitaire qui planchera sur son possible \u00e9largissement.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/troisieme-dose-de-vaccin-anti-covid-qui-peut-en-beneficier-et-a-partir-de-quand-20211123_HZEJJZRQSNF6LGSNEYFTLAS6ZA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Vde3zliVkFuEHHGqNucvId1Xy6A=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OAIZEBEB5BGK3DHQ3RFDGNM2AU.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:03:00Z", "content": "Endiguer la recrudescence de la pand\u00e9mie en passant par la g\u00e9n\u00e9ralisation du rappel vaccinal. Ces derni\u00e8res semaines, les recommandations du Conseil scientifique affluent, avec notamment la pr\u00e9conisa\u2026 [+4139 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa de La Roche Saint-Andr\u00e9", "title": "Des dirigeants \u00e9trangers ont-ils d\u00fb s\u2019isoler apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 cas contact de Jean Castex ?", "description": "Alors que le Premier ministre vient d\u2019\u00eatre test\u00e9 positif, les responsables politiques belges qu\u2019il a rencontr\u00e9s hier sont astreints \u00e0 une quarantaine. La contamination au Covid-19 d\u2019Emmanuel Macron s\u2019\u00e9tait \u00e9galement r\u00e9percut\u00e9e sur plusieurs de ses homologues,\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/des-dirigeants-etrangers-ont-ils-du-sisoler-apres-avoir-ete-cas-contact-de-jean-castex-20211123_LKKRJK7DDBC6JBTG5JVKVSCL64/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/XmuentVQeM8u-lfQ_J4UfNORFS0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2803x2184:2813x2194)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/B6TVYA2NEFF2HJ3BNCWUESWJUY.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T15:04:50Z", "content": "Bonjour,\r\nCas contact quatre fois et d\u00e9sormais positif au Covid-19. Le Premier ministre fran\u00e7ais Jean Castex devra rester \u00e0 lisolement pendant dix jours. Lundi apr\u00e8s-midi, apr\u00e8s avoir appris quil \u00e9ta\u2026 [+4820 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Le lanceur de bouteille contre Payet condamn\u00e9, 6 000 classes ferm\u00e9es pour Covid, interpellations d\u2019activistes d\u2019extr\u00eame droite... L\u2019actu de ce mardi", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mardi", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/le-lanceur-de-bouteille-contre-payet-condamne-600-classes-fermees-pour-covid-interpellations-dactivistes-dextreme-droite-lactu-de-ce-mardi-20211123_5BAYZOGWPNCDPBQ4MXAUZFYSMQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/3syhrWhY-GeaECBDJhEkcxCSgjM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2250x1684:2260x1694)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/V2BJRQBHSRFT5I7OPOJUMR6DLI.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T20:02:01Z", "content": "Record de classes ferm\u00e9es \u00e0 cause du Covid-19 et explosion des contaminations. Le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran a pris un peu davance: \u00abAujourdhui, nous allons annoncer 30000 nouveaux cas au cou\u2026 [+8572 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Crise sociale dans les Antilles, d\u00e9but de la campagne des Restos du c\u0153ur, la s\u00e9rie \u00abDix pour cent\u00bb prim\u00e9e aux Emmy Awards\u2026 L\u2019actu de ce mardi matin", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mardi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/social/crise-sociale-dans-les-antilles-debut-de-la-campagne-des-restos-du-coeur-la-serie-dix-pour-cent-primee-aux-emmy-awards-lactu-de-ce-mardi-matin-20211123_ATPMKWPDMZDJPMJS2HM6CMSBPE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-23T07:29:09Z", "content": "Crise sociale: les Antillais bloquent, lex\u00e9cutif fait bloc. En Guadeloupe et en Martinique, lobligation de vaccination pour certains m\u00e9tiers a r\u00e9veill\u00e9 des revendications sociales. A cinq mois de la \u2026 [+6914 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Condomines", "title": "Un d\u00e9cret \u00e9tait-il n\u00e9cessaire au prolongement du pass sanitaire ?", "description": "Un nouveau d\u00e9cret ent\u00e9rinant la prolongation du pass sanitaire jusqu\u2019au 31 juillet 2022 aurait \u00e9t\u00e9 inutile, puisque le pr\u00e9c\u00e9dent ne comportait pas de borne temporelle.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/un-decret-etait-il-necessaire-au-prolongement-du-pass-sanitaire-20211123_R5LLIFNDXFHWTBR6PV2E3ZPCUQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_AgxkzJG3xyYHovXdza1kEV14Rg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2429x2222:2439x2232)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DJNHP67YWVF6FJ4YRZ6ZNBJBAI.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T12:30:06Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question porte sur lextension du pass sanitaire. Initialement pr\u00e9vue jusquau 15\u00a0novembre 2021, sa possible utilisation a finalement \u00e9t\u00e9 prolong\u00e9e jusquau 31\u00a0juillet 2022, par une loi \u2026 [+1780 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fabien Leboucq", "title": "La \u00abd\u00e9linquance g\u00e9n\u00e9rale\u00bb a-t-elle vraiment baiss\u00e9 en cinq ans, comme l\u2019affirme G\u00e9rald Darmanin ?", "description": "Dans sa communication, le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur choisit les indicateurs qui lui donnent raison, comme les cambriolages et les vols avec arme, et les ann\u00e9es qui l\u2019arrangent, notamment 2020, malgr\u00e9 ses confinements.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/la-delinquance-generale-a-t-elle-vraiment-baisse-en-cinq-ans-comme-laffirme-gerald-darmanin-20211123_FZAL4EWKMND2FBSS4EW2ZJBV6E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kMaV49_ifM4t-xW_tyJsxmiySPQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3319x2193:3329x2203)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OHNZQHH3QJDALNT4OCTNFT6BCE.JPG", "publishedAt": "2021-11-23T09:44:48Z", "content": "Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous interroger sur le r\u00e9cent satisfecit de G\u00e9rald Darmanin dans le Parisien du 21 novembre, cit\u00e9 par lAFP : \u00abIl ny a pas de cocorico \u00e0 faire, mais je constate que la d\u00e9linquance\u2026 [+5181 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Luc Peillon", "title": "La fin du remboursement des tests \u00abde confort\u00bb est-elle pr\u00e9judiciable alors que l\u2019\u00e9pid\u00e9mie repart ?", "description": "Depuis la mi-octobre, les tests ne sont plus rembours\u00e9s pour les majeurs non-vaccin\u00e9s, sauf prescription m\u00e9dicale et cas contact. Les avis des experts sur les cons\u00e9quences de cette strat\u00e9gie divergent.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/la-fin-du-remboursement-des-tests-de-confort-est-elle-prejudiciable-alors-que-lepidemie-repart-20211123_QKUIVZC6FZFAVHFMNUAFWWROYQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/XY-2XLG4KMIMVsSJTZZNy2mgS3o=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2146x1579:2156x1589)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GNWIVIO4QRD3LFW6VHW37PWIXI.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T13:08:59Z", "content": "Depuis le 15 octobre, les tests Covid-19 ne sont plus rembours\u00e9s en France pour les personnes majeures non-vaccin\u00e9es, hors prescription m\u00e9dicale ou cas contacts. Soit potentiellement pr\u00e8s de 6 millio\u2026 [+4388 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nelly Didelot", "title": "Interpol, entre mythes et faiblesses", "description": "Superflics, filatures internationales, crime organis\u00e9\u2026 L\u2019organisation polici\u00e8re mondiale fait, depuis toujours, l\u2019objet de fabulations en tout genre. Au-del\u00e0 de ses fameuses notices rouges, l\u2019institution doit faire face \u00e0 un budget au rabais et des tentatives\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/interpol-entre-mythes-et-faiblesses-20211123_FIJ2EUF6FVA4JOPX2CISCL5DCY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/aOXo25yO9uwwdcEZjC9rv_8iQis=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Y3S6XMYGKNEOFGBPYZ56U4XDOM.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:06:00Z", "content": "Pour ses membres, cest \u00ablorganisation\u00bb. Pour le grand public, cest Interpol. Linstance internationale de police criminelle, fond\u00e9e en 1923, est aussi mythique que myst\u00e9rieuse. Sa mission premi\u00e8re vis\u2026 [+3104 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Golf - EPGA - Le bilan fran\u00e7ais sur le circuit europ\u00e9en masculin en 2021\u00a0: un cru contrast\u00e9", "description": "Aucun bleu dans le top 40 continental, une seule victoire et des droits de jeu perdus en pagaille. Malgr\u00e9 la bonne saison d'Antoine Rozner ou les progr\u00e8s d'Alexandre Levy, le golf masculin a pein\u00e9 en 2021. Voici le conseil de classe.", "url": "https://www.lequipe.fr/Golf/Actualites/Le-bilan-francais-sur-le-circuit-europeen-masculin-en-2021-un-cru-contraste/1300774", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/antoine-rozner-seul-francais-vainqueur-cette-saison-sur-le-circuit-europeen-p-millereau-kmsp-l/1500000001572294/65:61,1948:1316-640-427-75/23510.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T19:30:00Z", "content": "Antoine Rozner (28 ans),44e europ\u00e9en, 21 tournois, 17 cuts pass\u00e9s.\r\nAntoine Rozner est le seul Fran\u00e7ais \u00e0 avoir soulev\u00e9 un troph\u00e9e de l'European Tour cette ann\u00e9e. Une victoire au Qatar Masters qui lu\u2026 [+11243 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - \u00c0 cause du Covid, Tottenham accuse 95\u00a0M\u20ac de pertes pour la saison 2020-2021", "description": "En raison des matches \u00e0 huis clos et de l'annulation des \u00e9v\u00e9nements dans son stade, le club anglais de Tottenham a perdu beaucoup d'argent, 95\u00a0M\u20ac, lors de la saison 2020-2021 marqu\u00e9e par l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/A-cause-du-covid-tottenham-accuse-95-m-et-8364-de-pertes-pour-la-saison-2020-2021/1300725", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-tottenham-hotspur-stadium-f-faugere-l-equipe/1500000001572209/0:0,1995:1330-640-427-75/1c28b.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:26:00Z", "content": "Tottenham a annonc\u00e9 ce mardi que la saison 2020-2021, disput\u00e9e \u00e0 huis clos en raison de la pand\u00e9mie de Covid, s'\u00e9tait sold\u00e9e par une perte de 80,2\u00a0millions de livres, soit 95\u00a0M\u20ac. Un manque \u00e0 gagner \u00e9\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Bayern - La composition du Bayern Munich\u00a0: une d\u00e9fense centrale 100\u00a0% fran\u00e7aise \u00e0 Kiev", "description": "Kouassi, Lucas Hernandez et Pavard forment une d\u00e9fense centrale 100\u00a0% fran\u00e7aise pour le Bayern contre Kiev ce mardi (18h45). Coman et Tolisso jouent aussi. Il neige en Ukraine.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-composition-du-bayern-munich-une-defense-centrale-100-francaise-a-kiev/1300732", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tanguy-nianzou-kouassi-est-titulaire-f-hoermann-presse-sports/1500000001572226/0:0,1995:1330-640-427-75/32627.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T17:04:00Z", "content": "Vainqueur de quatre matches sur quatre pour le moment en phase de groupes de la Ligue des champions, le Bayern Munich vise la passe de cinq contre Kiev o\u00f9 il neige fort. Les Bavarois alignent l'\u00e9quip\u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Leipzig - Jesse Marsch et Peter Gulacsi (Leipzig) test\u00e9s positifs au Covid-19 et absents \u00e0 Bruges", "description": "Jesse Marsch, l'entra\u00eeneur de Leipzig, et\u00a0Peter Gulacsi, le gardien de but du RBL, ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19. Ils seront absents pour le match de Ligue des champions \u00e0 Bruges, mercredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Jesse-marsch-et-peter-gulacsi-leipzig-testes-positifs-au-covid-19-et-absents-a-bruges/1300700", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jesse-marsch-a-ete-place-a-l-isolement-presse-sports/1500000001572145/0:0,1998:1332-640-427-75/9a7d1.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:44:00Z", "content": "D\u00e9j\u00e0 priv\u00e9 de Yussuf Poulsen et Dani Olmo, bless\u00e9s, le RB Leipzig va devoir se passer de Jesse Marsch et Peter Gulacsi pour le match de Ligue des champions \u00e0 Bruges, mercredi. L'entra\u00eeneur et le gard\u2026 [+539 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: le Medef contre une obligation de t\u00e9l\u00e9travailler", "description": "Le pr\u00e9sident de l'organisation patronale est oppos\u00e9 \u00e0 ce que le t\u00e9l\u00e9travail soit \u00e0 nouveau rendu obligatoire mais incite les chefs d'entreprise \u00e0 se \u00ab\u00a0remobiliser\u00a0\u00bb sur le sujet. Il lance aussi un appel \u00e0 un respect des gestes barri\u00e8res.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-medef-contre-une-obligation-de-teletravailler-1366145", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619cb51c8fe56f4db356f208/1280x720/070389134170-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T08:30:58Z", "content": "Alors que la cinqui\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9miologique \u00ab d\u00e9marre de fa\u00e7on fulgurante \u00bb , comme l'a estim\u00e9 le porte-parole du gouvernement ce dimanche, le Medef est oppos\u00e9 \u00e0 ce que le t\u00e9l\u00e9travail soit rendu obl\u2026 [+1828 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: les actifs confin\u00e9s \u00e0 la maison ont plus souffert de d\u00e9pression que les autres", "description": "Sant\u00e9 publique France a sond\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises les actifs occup\u00e9s durant l'ann\u00e9e 2020 pour \u00e9valuer leur sant\u00e9 mentale. Quasiment un tiers d'entre eux ont exprim\u00e9 des sympt\u00f4mes d'anxi\u00e9t\u00e9 pendant le premier confinement. La d\u00e9pression a particuli\u00e8rement touc\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-les-actifs-confines-a-la-maison-ont-plus-souffert-de-depression-que-les-autres-1366349", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619d2c363e454608693d3714/1280x720/070391604741-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:59:04Z", "content": "Sant\u00e9 publique France a apport\u00e9, ce mardi, un nouvel \u00e9clairage sur l'augmentation des troubles psychiques en France durant la premi\u00e8re ann\u00e9e du Covid. L'agence a publi\u00e9 une \u00e9tude consacr\u00e9e aux sympt\u00f4\u2026 [+3908 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Changement climatique\u00a0: les m\u00e9dias somm\u00e9s de se mettre \u00e0 niveau", "description": "Les journaux, radios et cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9 se rendent compte qu'il est indispensable de bien couvrir le changement climatique, une crise multiforme qui touche tous les aspects de la vie en soci\u00e9t\u00e9. Ils optent pour diff\u00e9rentes strat\u00e9gies pour se transformer, mais\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/medias/changement-climatique-les-medias-sommes-de-se-mettre-a-niveau-1366189", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619cd0c5d286c22e9a057657/1280x720/070315246697-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:28:55Z", "content": "Pendant la pand\u00e9mie, tous les journalistes, ou presque, ont d\u00fb apprendre \u00e0 parler le langage des \u00e9pid\u00e9miologistes. Taux d'incidence ou de reproduction, gestes barri\u00e8res, prot\u00e9ine spike, comorbidit\u00e9s \u2026 [+5038 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Open d'Australie - Tout ce qu'il faut savoir sur la vaccination pour les joueurs avant l'Open d'Australie", "description": "<b>INFO L'\u00c9QUIPE.</b> Les organisateurs de l'Open d'Australie, programm\u00e9 du 17 au 30\u00a0janvier 2022, ont pr\u00e9cis\u00e9 les modalit\u00e9s de la vaccination contre le Covid dans un courrier adress\u00e9 aux joueurs. Ces derniers devront \u00eatre pleinement vaccin\u00e9s sept jours avant\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Tout-ce-qu-il-faut-savoir-sur-la-vaccination-pour-les-joueurs-avant-l-open-d-australie/1300757", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-flou-demeure-sur-la-presence-de-novak-djokovic-a-l-open-d-australie-en-janvier-a-reau-l-equipe/1500000001572272/128:156,1851:1305-640-427-75/5fead.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T18:25:00Z", "content": "Dans un courrier aux joueurs que L'\u00c9quipe a pu consulter, les organisateurs de l'Open d'Australie (pr\u00e9vu du 17 au 30 janvier 2022) ont pr\u00e9cis\u00e9 les conditions d'accueil, sachant qu'aucun joueur sans s\u2026 [+3449 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : Isra\u00ebl lance la vaccination pour les enfants de 5 \u00e0 11 ans", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-israel-lance-la-vaccination-pour-les-enfants-de-5-a-11-ans-20211123_SFPLC5CPYRDZJBA7ZYSF77JHII/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/YqxMOzsitxh5XdvIDlbHx1zqKdI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IY2ADIOF35C6BHN6KZTYKZRUQA.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T06:58:37Z", "content": "- En France, le taux dincidence est repass\u00e9 au-dessus des 100 sur les sept derniers jours, un chiffre est deux fois sup\u00e9rieur au seuil dalerte, fix\u00e9 \u00e0 50 par le gouvernement. Le Premier ministre Jean\u2026 [+1120 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Margaret Oheneba", "title": "Pour les Restos du c\u0153ur, \u00abla crise du Covid-19 a encore aggrav\u00e9 la situation des plus pr\u00e9caires\u00bb", "description": "L\u2019association, dont la 37e campagne annuelle d\u00e9bute ce mardi, alerte sur la situation des personnes pr\u00e9caires et l\u2019isolement des plus d\u00e9munis, amplifi\u00e9s par la crise sanitaire. Les jeunes et les familles monoparentales sont particuli\u00e8rement en difficult\u00e9.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/pour-les-restos-du-coeur-la-crise-du-covid-19-a-aggrave-la-situation-des-plus-precaires-20211123_HMG24ZQZE5G55PNTBOC7JX63WU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/EcWmAn2Ytxw_jiOx_qSIhUvDsTo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AFWEH4H4FZEUNJNXOPAXELICVA.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:05:45Z", "content": "\u00abMalgr\u00e9 la reprise \u00e9conomique, nous constatons que la situation des plus pr\u00e9caires sest aggrav\u00e9e avec la crise\u00bb, alertent les Restaurants du cur, qui lancent ce mardi leur 37e campagne annuelle. Lass\u2026 [+3343 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Particuliers et hedge funds s'affrontent dans le trading sur l'euro", "description": "La crise du Covid a attir\u00e9 les traders amateurs vers le march\u00e9 des devises. Les particuliers qui sp\u00e9culent sur l'euro \u00e0 court terme prennent souvent le contrepied des fonds sp\u00e9culatifs professionnels, les hedge funds. Ils contribuent \u00e0 r\u00e9duire la volatilit\u00e9 d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/particuliers-et-hedge-funds-saffrontent-dans-le-trading-sur-leuro-1366152", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619cb8a18fe56f713e3944e4/1280x720/070350479029-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T08:45:47Z", "content": "Les particuliers sont repass\u00e9s \u00e0 l'achat sur l'euro en d\u00e9but d'ann\u00e9e, selon les indicateurs de la banque Citi. Ils ont sp\u00e9cul\u00e9 sur la hausse de la devise europ\u00e9enne par rapport au dollar en 2021, alo\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Micha\u00ebl Goldman marche seul", "description": "Apr\u00e8s avoir cofond\u00e9 en 2007, MyMajorCompany, premi\u00e8re plate-forme de financement participatif r\u00e9serv\u00e9e aux musiciens, il a cr\u00e9\u00e9 Tipeee, d'apr\u00e8s \u00ab\u00a0tip\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0pourboire\u00a0\u00bb. La plateforme de crowdfunding s'adresse \u00e0 tous les cr\u00e9ateurs de contenus en ligne qui sou\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/michael-goldman-marche-seul-1366037", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619c8d093e45466acb37de74/1280x720/070361733741-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:41:51Z", "content": "Avoir l'oreille musicale ne m\u00e8ne pas uniquement sur une sc\u00e8ne ou derri\u00e8re une guitare. Si Micha\u00ebl Goldman partage avec son p\u00e8re Jean-Jacques le go\u00fbt du rythme et des m\u00e9lodies, c'est derri\u00e8re les gouv\u2026 [+3914 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Romain Gueugneau", "title": "Banques\u00a0: les fermetures d'agences s'acc\u00e9l\u00e8rent", "description": "Alors que la banque ING vient d'annoncer la fermeture d'une cinquantaine d'agences en Belgique, le ph\u00e9nom\u00e8ne n'\u00e9pargne pas la France. Selon une \u00e9tude, 15\u00a0% des agences devraient fermer d'ici \u00e0 2024 dans l'Hexagone. La cadence reste cependant moins forte que d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/banques-les-fermetures-dagences-saccelerent-1365994", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619c78e13e454632ec3addb7/1280x720/070381972486-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T04:15:17Z", "content": "La nouvelle a suscit\u00e9 un certain \u00e9moi en Belgique. La banque n\u00e9erlandaise ING a annonc\u00e9 en fin de semaine derni\u00e8re qu'elle allait fermer une cinquantaine d'agences dans le pays. Le r\u00e9seau passerait a\u2026 [+3605 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Gabriel Nedelec", "title": "Epargne: le gouvernement sous pression pour remonter le taux du Livret A", "description": "Le retour de l'inflation aura un impact sur le calcul du taux de rendement du livret d'\u00e9pargne r\u00e9glement\u00e9. M\u00e9caniquement, il devrait \u00eatre revaloris\u00e9 au-dessus de son taux actuel de 0,5\u00a0%. La d\u00e9cision, \u00e9minemment politique, est attendue d'ici f\u00e9vrier.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/epargne-le-gouvernement-sous-pression-pour-remonter-le-taux-du-livret-a-1366333", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619d2382d286c25ea3226187/1280x720/070390536408-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:21:44Z", "content": "Sans crier gare, l'inflation s'est invit\u00e9e dans le d\u00e9bat politique. Et elle aura sans doute un effet sur le taux du Livret A. Selon les chiffres de la Caisse des d\u00e9p\u00f4ts publi\u00e9s ce mardi, les Fran\u00e7ais\u2026 [+2681 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Emmanuel Grasland", "title": "\u00ab\u00a0Les valeurs du travail ont chang\u00e9\u00a0\u00bb : cinq patrons de PME racontent \u00ab leur reprise \u00bb", "description": "TEMOIGNAGES 2/2 \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb poursuivent leur tour de France pour donner la parole aux dirigeants de PME et d'ETI. Cinq d'entre eux livrent leur \u00e9tat d'esprit et leurs pr\u00e9occupations alors que l'\u00e9conomie repart.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/les-valeurs-du-travail-ont-change-cinq-patrons-de-pme-racontent-leur-reprise-1366006", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619c83708fe56f7cd77e63a7/1280x720/070377149641-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:00:03Z", "content": "Donner la parole au terrain. Alors qu'une cinqui\u00e8me vague frappe la France, \u00ab\u00a0Les Echos\u00a0\u00bb poursuivent la publication de t\u00e9moignages de dirigeants de PME et d'ETI, issus de diff\u00e9rentes r\u00e9gions et sect\u2026 [+453 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Stephane Frachet", "title": "Les batteries m\u00e9dicales Vlad relocalisent dans une nouvelle usine", "description": "Vlad, qui assemble des batteries pour les respirateurs et le mat\u00e9riel m\u00e9dical, va recevoir un million d'euros du plan de relance pour acc\u00e9l\u00e9rer la relocalisation de ses produits utilis\u00e9s dans le mat\u00e9riel m\u00e9dical, notamment des respirateurs artificiels.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/centre-val-de-loire/les-batteries-medicales-vlad-relocalisent-dans-une-nouvelle-usine-1366287", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619d0a318fe56f051568b167/1280x720/070341958629-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:35:54Z", "content": "La p\u00e9nurie de respirateurs au d\u00e9but de la crise du Covid-19 a laiss\u00e9 des traces. Pour Vlad , fabricant et n\u00e9gociant de batteries au lithium-ion pour le mat\u00e9riel m\u00e9dical, la p\u00e9riode a \u00e9t\u00e9 chahut\u00e9e et \u2026 [+2224 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Julien Dupont-Calbo", "title": "Vaccins ARN\u00a0: Sanofi veut se rattraper gr\u00e2ce aux algorithmes chinois de Baidu", "description": "Le laboratoire fran\u00e7ais met les bouch\u00e9es doubles dans cette nouvelle technologie qui bouleverse le monde des vaccins et qui a fait ses preuves contre le coronavirus.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/vaccins-arn-sanofi-veut-se-rattraper-grace-aux-algorithmes-chinois-de-baidu-1366131", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619cace88fe56f1f5f220086/1280x720/070388912536-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:56:09Z", "content": "Les bouch\u00e9es doubles. L'abandon \u00e0 la rentr\u00e9e de son projet de vaccin ARN contre le Covid ne signifie pas que Sanofi d\u00e9laisse ce nouveau champ des possibles. Pour rattraper son retard dans cette techn\u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "Maison Thiriet capitalise sur l'engouement pour les surgel\u00e9s", "description": "En plein d\u00e9veloppement, l'enseigne d\u00e9ploie des \u00ab\u00a0corners\u00a0\u00bb en grande distribution et \u00e9tend son concept de \u00ab\u00a0Food Place\u00a0\u00bb rassemblant diff\u00e9rents commerces de bouche autour d'une de ses propres boutiques. Le groupe familial\u00a0joue aussi la carte de l'innovation d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/maison-thiriet-capitalise-sur-lengouement-pour-les-surgeles-1366104", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619ca5e3d286c258c326cf56/1280x720/070381813709-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T07:27:53Z", "content": "Si les calendriers de l'Avent font d\u00e9sormais partie du paysage de la fin d'ann\u00e9e, d'ordinaire, ils ne se conservent pas au cong\u00e9lateur. Celui lanc\u00e9 par Maison Thiriet fait exception \u00e0 la r\u00e8gle. Ludiq\u2026 [+3757 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Jean-Marc Vittori", "title": "L'\u00e9conomie des pics", "description": "Dans un monde secou\u00e9 par le Covid, il est plus important d'anticiper les pics et les creux que de d\u00e9tecter des inflexions de tendance. Pr\u00eat pour les prochaines montagnes russes\u00a0?", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/leconomie-des-pics-1366033", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619c8b293e454608620c29e5/1280x720/070382628200-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T05:33:49Z", "content": "Un litre d'essence \u00e0 plus de 2\u00a0euros. Une \u00e9pid\u00e9mie qui repart \u00ab\u00a0de fa\u00e7on fulgurante\u00a0\u00bb, selon le porte-parole du gouvernement. Un tableau de Frida Kahlo qui s'arrache \u00e0 35\u00a0millions de dollars. Un taux\u2026 [+513 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Edouard Tetreau", "title": "L'indispensable r\u00e9forme de l'Etat", "description": "Dans l'Education nationale, la police mais aussi les h\u00f4pitaux\u00a0: les signes d'un dysfonctionnement de la fonction publique se multiplient, et ce, malgr\u00e9 les rallonges budg\u00e9taires qui lui sont consacr\u00e9es. Pour l'essayiste Edouard T\u00e9treau, la r\u00e9forme de l'Etat e\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/lindispensable-reforme-de-letat-1366279", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619d06eb8fe56f2033522849/1280x720/070390873939-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T14:21:50Z", "content": "Outre-Atlantique, on appelle ce ph\u00e9nom\u00e8ne \u00ab The Great Resignation \u00bb . Ce grand renoncement d\u00e9signe le ph\u00e9nom\u00e8ne post-Covid suivant lequel les salari\u00e9s de m\u00e9tier ayant une certaine p\u00e9nibilit\u00e9 ou r\u00e9cur\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Seux", "title": "Guadeloupe, le test du ch\u00e9quier", "description": "La tentation d'Emmanuel Macron pourrait \u00eatre, comme depuis la fin de l'\u00e9t\u00e9, d'ouvrir le portefeuille de l'Etat pour r\u00e9soudre la crise vaccinale et du passe sanitaire en Guadeloupe. Mais ce n'est pas ici le sujet : 7,7 milliards de doses de vaccins ont \u00e9t\u00e9 adm\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/guadeloupe-le-test-du-chequier-1366346", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618521b9d286c215a562cb06/1280x720/070260378703-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T16:55:21Z", "content": "\u00ab La cinqui\u00e8me nuit depuis le d\u00e9but des \u00e9v\u00e8nements a \u00e9t\u00e9 plus calme. \u00c0 l'exception de quelques tentatives de cambriolages, aucune sc\u00e8ne de pillage et rassemblements de perturbateurs n'ont \u00e9t\u00e9 observ\u00e9\u2026 [+3573 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Helene Dupuy", "title": "Immobilier\u00a0: 6 v\u00e9rit\u00e9s insoup\u00e7onn\u00e9es sur le comportement des Fran\u00e7ais", "description": "Combien de logements diff\u00e9rents les Fran\u00e7ais\u00a0occupent-ils dans leur vie\u00a0? le boom de l'attrait de la campagne et des petites villes depuis le Covid\u00a0: mythe ou r\u00e9alit\u00e9\u00a0? Une \u00e9tude in\u00e9dite qui s'appuie sur plus de 10.000 r\u00e9ponses d\u00e9m\u00eale le faux du vrai sur le s\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/immobilier-6-verites-insoupconnees-sur-le-comportement-des-francais-1366135", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619cadc03e4546644537b419/1280x720/070383551802-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T08:00:16Z", "content": "Combien de Franciliens quitteraient l'Ile-de-France, s'ils devaient d\u00e9m\u00e9nager\u00a0? quel pourcentage de Fran\u00e7ais r\u00eave de vivre dans une ville de moins de 10.000 habitants ou \u00e0 la campagne\u00a0? Combien de lo\u2026 [+6519 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "365Talents l\u00e8ve 10 millions pour se d\u00e9velopper \u00e0 l'international", "description": "365Talents favorise la d\u00e9tection des comp\u00e9tences pour la mobilit\u00e9 interne, et aide les entreprises \u00e0 anticiper les \u00e9volutions de leurs march\u00e9s et m\u00e9tiers. La start-up lyonnaise l\u00e8ve 10 millions d'euros pour appliquer ses algorithmes dans toutes les langues.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/deals/365talents-leve-10-millions-pour-sa-plateforme-de-gestion-des-carrieres-1366091", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/23/346030_365talents-leve-10-millions-pour-sa-plateforme-de-gestion-des-carrieres-365talents-leve-10-millions-pour-sa-plateforme-de-gestion-des-carrieres-web-tete-070365515031-2442806.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T11:00:00Z", "content": "10 millions d'euros pour 10 millions d'utilisateurs dans cinq ans : tel est l'objectif de la lev\u00e9e de fonds de 365Talents aupr\u00e8s de deux nouveaux investisseurs, IXO Private Equity et Citizen Capital,\u2026 [+2958 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Elsa Dicharry", "title": "Immobilier\u00a0: les ventes d'appartements repartent \u00e0 Paris", "description": "Apr\u00e8s une baisse du nombre de transactions li\u00e9e \u00e0 la crise sanitaire, les ventes de logements anciens ont bondi au troisi\u00e8me trimestre 2021 dans la capitale. La stabilit\u00e9 des prix explique en partie ce regain de dynamisme.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/immobilier-les-ventes-dappartements-repartent-a-paris-1366182", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619ccdb93e45463a617672e7/1280x720/070389265667-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-23T10:15:36Z", "content": "Pendant un an et demi, la crise du Covid-19 a nettement ralenti le march\u00e9 immobilier parisien . Le nombre de ventes d'appartements anciens dans la capitale avait ainsi connu un creux \u00e0 31.210 au troi\u2026 [+2984 chars]"}]}