{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa descola do exterior e sobe amparada por mineradoras e sider\u00fargicas; d\u00f3lar tamb\u00e9m avan\u00e7a", "description": "Investidores acompanham andamento da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado e avan\u00e7o da Covid-19 na Europa\nThe post Ibovespa descola do exterior e sobe amparada por mineradoras e sider\u00fargicas; d\u00f3lar tamb\u00e9m avan\u00e7a appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-descola-do-exterior-e-sobe-amparada-por-mineradoras-e-siderurgicas-dolar-tambem-avanca/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2777.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T13:15:34Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa ensaia uma recupera\u00e7\u00e3o nos primeiros neg\u00f3cios desta ter\u00e7a-feira (23), na contram\u00e3o dos mercados internacio\u2026 [+10335 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Diretora da OMS diz que mundo est\u00e1 entrando em quarta onda de Covid-19", "description": "V\u00edrus continua evoluindo com variantes mais transmiss\u00edveis, afirma Mari\u00e2ngela Sim\u00e3o\nThe post Diretora da OMS diz que mundo est\u00e1 entrando em quarta onda de Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/diretora-da-oms-diz-que-mundo-esta-entrando-em-quarta-onda-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Coronavirus-Unsplash-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T10:54:55Z", "content": "(Unsplash) \r\nO mundo est\u00e1 entrando em uma quarta onda da pandemia do novo coronav\u00edrus. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 da diretora-geral adjunta de acesso a medicamentos e produtos farmac\u00eauticos da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial\u2026 [+3442 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "\u00cdndices futuros nos EUA est\u00e3o em queda, puxados pelo setor de tecnologia, ap\u00f3s recondu\u00e7\u00e3o de Powell; na Europa, avan\u00e7o da covid-19 preocupa\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-23112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/business-5475660_1920.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T11:20:37Z", "content": "8h05 \u2013 Bradesco BBI inicia cobertura da Grendene (GRND3) com recomenda\u00e7\u00e3o neutra e pre\u00e7o-alvo de 11,00, pr\u00eamio de 23,6%\r\nO banco diz que o crescimento da empresa tem sido baixo, com receita l\u00edquida e\u2026 [+4389 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro resiste a press\u00f5es negativas e ensaia recupera\u00e7\u00e3o; PEC dos Precat\u00f3rios e Covid na Europa seguem no radar", "description": "Na v\u00e9spera, a Bolsa brasileira renovou a pior pontua\u00e7\u00e3o de fechamento do ano com percep\u00e7\u00e3o sobre riscos fiscais\nThe post Ibovespa futuro resiste a press\u00f5es negativas e ensaia recupera\u00e7\u00e3o; PEC dos Precat\u00f3rios e Covid na Europa seguem no radar appeared first on\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-resiste-a-pressoes-negativas-e-ensaia-recuperacao-pec-dos-precatorios-e-covid-na-europa-seguem-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1186283017-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T12:16:58Z", "content": "Foto: reprodu\u00e7\u00e3o \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro opera\u00a0 em alta nos neg\u00f3cios desta ter\u00e7a-feira (23), dia seguinte a mais uma sess\u00e3o de perdas para a Bolsa brasileira. Ontem, o Ibovespa renovou sua pi\u2026 [+9658 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Debate sobre PEC dos Precat\u00f3rios, exterior em baixa ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de Powell e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Ap\u00f3s decis\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do atual presidente do Fed, Jerome Powell, mercados dos EUA subiram, mas inverteram o sinal no final da sess\u00e3o \nThe post Debate sobre PEC dos Precat\u00f3rios, exterior em baixa ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de Powell e mais assuntos que v\u00e3o moviment\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/debate-sobre-pec-dos-precatorios-exterior-em-baixa-apos-confirmacao-de-powell-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-mundiais.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T10:39:39Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Em meio ao cen\u00e1rio de mais infla\u00e7\u00e3o previsto para este ano, os investidores n\u00e3o gostaram das falas do\u00a0secret\u00e1rio especial do Minist\u00e9rio da Economia, Esteves Colnago, de que a PEC dos Prec\u2026 [+11133 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa fecha em alta de 1,5% e volta aos 103 mil pontos; commodities ajudaram o \u00edndice em dia de forte volatilidade", "description": "Ao longo do dia, o Ibovespa chegou a zerar os ganhos e operou no terreno negativo, mas se recuperou\nThe post Ibovespa fecha em alta de 1,5% e volta aos 103 mil pontos; commodities ajudaram o \u00edndice em dia de forte volatilidade appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-alta-de-15-e-volta-aos-103-mil-pontos-commodities-ajudaram-o-indice-em-dia-de-forte-volatilidade/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2801.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T21:22:43Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Depois de uma sess\u00e3o de forte volatilidade, o Ibovespa terminou a ter\u00e7a-feira (23) em alta e de volta ao patamar dos \u2026 [+4609 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Petr\u00f3leo avan\u00e7a e ignora queima de reservas liderada pelos EUA; Petrobras dispara", "description": "Mercado teme que medida liderada pelos EUA seja insuficiente para controlar pre\u00e7o da commodity e que Opep retalie iniciativa\nThe post Petr\u00f3leo avan\u00e7a e ignora queima de reservas liderada pelos EUA; Petrobras dispara appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/petroleo-avanca-e-ignora-queima-de-reservas-liderada-pelos-eua-petrobras-dispara/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/petroleo-3.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T18:56:29Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O pre\u00e7o dos barris de petr\u00f3leo registram forte alta nesta ter\u00e7a-feira (23), no mesmo dia em que a Casa Branca anunciou, pela manh\u00e3, a queima de cerca de 50 milh\u00f5es de barris que est\u00e3o em \u2026 [+3377 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "STJ define que condom\u00ednio pode barrar loca\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de im\u00f3vel via Airbnb", "description": "Impedimento do servi\u00e7o precisa estar em conven\u00e7\u00e3o e ser votado por 2/3 dos moradores; para Airbnb, decis\u00e3o \u00e9 pontual e fere princ\u00edpio da propriedade \nThe post STJ define que condom\u00ednio pode barrar loca\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de im\u00f3vel via Airbnb appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/stj-define-que-condominio-pode-barrar-locacao-temporaria-de-imovel-via-airbnb/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/airbnb.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T21:55:30Z", "content": "GON\u00c7ALVES (MG) \u2013 Os condom\u00ednios poder\u00e3o barrar, em conven\u00e7\u00e3o, os alugueis de temporada dos im\u00f3veis por meio do Airbnb, a plataforma online de loca\u00e7\u00f5es.\r\nEsse foi o entendimento da 3\u00aa Turma do Superio\u2026 [+2722 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: retornos de prefixados com vencimento menor avan\u00e7am e chegam a 12,3% ao ano", "description": "Investidores pedem cada vez mais juros para emprestar ao governo, diante do aumento dos riscos fiscais e da subida das proje\u00e7\u00f5es para a infla\u00e7\u00e3o em 2021\nThe post Tesouro Direto: retornos de prefixados com vencimento menor avan\u00e7am e chegam a 12,3% ao ano appea\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-retornos-de-prefixados-com-vencimento-menor-avancam-e-chegam-a-123-ao-ano/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/05/GettyImages-1189464420.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T13:25:05Z", "content": "(Rmcarvalho/Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO O radar dos agentes financeiros segue focado nesta ter\u00e7a-feira (23) nos desdobramentos da PEC dos Precat\u00f3rios. Amanh\u00e3, quarta-feira (24), o senador Fernando Beze\u2026 [+5327 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Isabela Sperandio", "title": "5 indicadores para escolher os melhores fundos imobili\u00e1rios", "description": "FIIs s\u00e3o boa oportunidade para construir renda e patrim\u00f4nio, mas \u00e9 preciso analisar os produtos dispon\u00edveis e escolher o que se encaixa nos seus objetivos\nThe post 5 indicadores para escolher os melhores fundos imobili\u00e1rios appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/5-indicadores-para-escolher-os-melhores-fundos-imobiliarios/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-509615012-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T18:08:36Z", "content": "Nos \u00faltimos anos, milh\u00f5es de brasileiros deram o primeiro passo no mundo dos investimentos, com o n\u00famero de pessoas f\u00edsicas cadastradas a operar em renda vari\u00e1vel na B3 batendo recordes, chegando a 3\u2026 [+9972 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Anderson Figo", "title": "Na Black Friday 2021, corretoras de c\u00e2mbio fazem promo\u00e7\u00f5es para compra de d\u00f3lar e euro; vale a pena?", "description": "Empresas prometem descontos em spread, mas n\u00e3o informam quanto cobram por opera\u00e7\u00e3o; h\u00e1 quem permita at\u00e9 parcelamento em 36x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito\nThe post Na Black Friday 2021, corretoras de c\u00e2mbio fazem promo\u00e7\u00f5es para compra de d\u00f3lar e euro; vale a pena? appe\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/na-black-friday-2021-corretoras-de-cambio-fazem-promocoes-para-compra-de-dolar-e-euro-vale-a-pena/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/currency-3118767_1920.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-23T20:19:03Z", "content": "(Pawe Szymczuk/Pixabay) \r\nS\u00c3O PAULO Com a reabertura das fronteiras diante do avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 no mundo, h\u00e1 quem queira aproveitar o recesso de fim de ano para fazer uma viagem i\u2026 [+12047 chars]"}]}