{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Wayne Sterling, CNN", "title": "NHL postpones upcoming New York Islanders games due to Covid-19 outbreak", "description": "New York Islanders games have been postponed through at least Tuesday due to a Covid-19 outbreak within the team, the National Hockey League (NHL) announced on Saturday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/sport/nhl-covid-outbreak-postponement-new-york-islanders-games-spt/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127161721-new-york-islanders-hockey-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:53:33Z", "content": "(CNN)New York Islanders games have been postponed through at least Tuesday due to a Covid-19 outbreak within the team, the National Hockey League (NHL) announced on Saturday.\r\n\"As a result of an addi\u2026 [+1486 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Aya Elamroussi, CNN", "title": "As the Omicron variant sparks concern, experts say it's time for unvaccinated Americans to get their shots", "description": "As a new Omicron variant spurs global travel bans, experts said that concerns over its impact should spur the millions of unvaccinated Americans to get their Covid-19 shots -- and for those who are eligible to get boosters  -- as it will offer at least a degr\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/health/us-coronavirus-saturday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126221033-01-omicron-variant-coronavirus-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:38:43Z", "content": "(CNN)As a new Omicron variant spurs global travel bans, experts said that concerns over its impact should spur the millions of unvaccinated Americans to get their Covid-19 shots -- and for those who \u2026 [+5758 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "61 viajeros de Sud\u00e1frica dan positivo en el aeropuerto de los Pa\u00edses Bajos en medio de preocupaciones sobre la variante \u00f3micron", "description": "Las autoridades de salud holandesas dijeron este viernes por la noche que 61 personas que viajaron desde Sud\u00e1frica ese d\u00eda dieron positivo por covid-19, en medio de preocupaciones por la propagaci\u00f3n de la variante \u00f3micron recientemente descubierta.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/61-viajeros-sudafrica-aeropuerto-paises-bajos-positivo-covid-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/viajeros-sudafrica.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T12:00:40Z", "content": "\u00bfCu\u00e1l es el riesgo de la nueva variante de coronavirus llamada \u00f3micron? 1:29\r\n(CNN) -- Las autoridades de salud holandesas dijeron este viernes por la noche que 61 personas que viajaron desde Sud\u00e1fri\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Lo que significa la nueva variante \u00f3micron para el futuro de la pandemia de covid-19", "description": "La aparici\u00f3n de la variante del coronavirus \u00f3micron recientemente identificada se siente como una prueba de nuestro instinto pand\u00e9mico.\n<ul>\n <li>\u00d3micron: lo que se sabe de la nueva variante del coronavirus</li>\n <li>Mu, delta, lambda y otras: una por una, to\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/futuro-de-la-pandemia-covid-19-variante-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126140853-johannesburg-tambo-airport-112621-super-tease.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T23:58:57Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN) -- La aparici\u00f3n de la variante del coronavirus \u00f3micron recientemente identificada se siente como una prueba de nuestro instinto pand\u2026 [+8999 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Fabricantes de vacunas contra el coronavirus estudian la efectividad contra la variante \u00f3micron", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud anunci\u00f3 este viernes que la variante de coronavirus \u00f3micron, identificada por primera vez en Sud\u00e1frica, es de preocupaci\u00f3n. Algunos fabricantes de vacunas ya empezaron a estudiar los posibles impactos en la efectividad de l\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/26/vacunas-variante-omicron-coronavirus-fabricantes-lo-que-han-dicho-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/descarga-22-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T02:30:17Z", "content": "\u00bfCu\u00e1l es el riesgo de la nueva variante de coronavirus llamada \u00f3micron? 1:29\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud anunci\u00f3 este viernes que la variante de coronavirus llamada \u00f3micron \u2026 [+6151 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "El mundo est\u00e1 en alerta m\u00e1xima por la variante del coronavirus \u00f3micron", "description": "La OMS dijo que la evidencia preliminar sugiere que la variante \u00f3micron, identificada por primera vez en Sud\u00e1frica, podr\u00eda representar un mayor riesgo de reinfecci\u00f3n.\n<ul>\n <li>Restricciones de viaje contendr\u00e1n temporalmente la expansi\u00f3n de la variante \u00f3micro\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/mundo-alerta-maxima-variante-omicron-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126154619-02-omicron-what-we-know-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T12:08:25Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN) -- Las autoridades sanitarias holandesas est\u00e1n investigando si 61 personas que viajaron desde Sud\u00e1frica y dieron positivo por covid-\u2026 [+5647 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Estos son los pa\u00edses que han impuesto restricciones de viaje por la nueva variante de coronavirus", "description": "El descubrimiento de una nueva variante de coronavirus detectada por primera vez en Sud\u00e1frica llev\u00f3 a varios pa\u00edses a imponer restricciones de viaje a al menos seis naciones africanas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/estos-son-los-paises-que-han-impuesto-restricciones-de-viaje-por-la-nueva-variante-de-coronavirus/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Captura-de-Pantalla-2021-11-26-a-las-11.13.22-a.m..png", "publishedAt": "2021-11-27T15:34:37Z", "content": "\u00bfEs posible que la nueva variante ya est\u00e9 en EE.UU.? 0:49\r\n(CNN) -- El descubrimiento de \u00f3micron, la nueva variante de coronavirus detectada por primera vez en Sud\u00e1frica llev\u00f3 a varios pa\u00edses a impon\u2026 [+4649 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Italia, Reino Unido y Alemania confirman primeros casos de la variante \u00f3micron", "description": "Los tres pa\u00edses reportaron casos confirmados de coronavirus de la variante \u00f3micron, vinculadas a viajeros provenientes de \u00c1frica. Rep\u00fablica Checa investiga un caso sospechoso. El Dr. Fauci dijo que \"no le sorprender\u00eda\" que \u00f3micron ya est\u00e9 en Estados Unidos.\n<\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/detectan-casos-variante-omicron-italia-reino-unido-alemania/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126212435-pba-variante-nueva-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T14:24:56Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN) -- Un caso de la variante \u00f3micron de coronavirus de confirm\u00f3 en Italia, dos casos se confirmaron en Reino Unido, y otros dos casos f\u2026 [+5412 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Egipto celebra la reapertura de la Avenida de las Esfinges de 3.400 a\u00f1os", "description": "Egipto celebr\u00f3 la reapertura de la antigua Avenida de las Esfinges en Luxor este jueves por la noche, una carretera de 2,7 kil\u00f3metros que conecta dos complejos de templos en el \u00e1rea, el Templo de Luxor y el Templo de Karnak.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/egipto-celebra-reapertura-avenida-esfinges-3400-anos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/avenida-esfinges.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T14:06:51Z", "content": "(CNN) -- Egipto celebr\u00f3 la reapertura de la antigua Avenida de las Esfinges en Luxor este jueves por la noche, una carretera de 2,7 kil\u00f3metros que conecta dos complejos de templos en el \u00e1rea, el Temp\u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Detectan dos casos de la variante \u00f3micron en el Reino Unido, dijo el secretario de Salud", "description": "El secretario de Estado de Salud del pa\u00eds, Sajid Javid, tuite\u00f3 que los dos casos estaban vinculados y que hab\u00eda una conexi\u00f3n con los viajes al sur de \u00c1frica.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/27/detectan-dos-casos-de-la-variante-omicron-en-el-reino-unido-dijo-el-secretario-de-salud/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126212435-pba-variante-nueva-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-27T14:24:56Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN) -- Se han detectado dos casos de la variante \u00f3micron en el Reino Unido, dijo este s\u00e1bado el secretario de Estado de Salud del pa\u00eds, \u2026 [+4010 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/fernando-alfonso-iii\">Fernando Alfonso III</a> and <a href=\"/profiles/adrienne-vogt\">Adrienne Vogt</a>, CNN", "title": "US announces travel restrictions over new Covid-19 variant", "description": "The US, European Union and other major destinations have moved to block flights from African countries following the discovery of an aggressive mutation of the Covid-19 virus. Follow for the latest news updates.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/new-covid-variant-south-africa-11-27-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126154619-02-omicron-what-we-know-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:12:57Z", "content": "Health authorities in the Czech Republic are investigating a suspected case of the Omicron variant in a traveler who has recently arrived from Namibia, the Czech National Institute of Public Health\u00a0s\u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Maureen O'Hare, CNN", "title": "What we learned about global travel this week", "description": "Countries around the world imposed travel restrictions after a new Covid-19 variant was detected in southern Africa, Thanksgiving air travel hit a pandemic record, and in Asia-Pacific, New Zealand and the Philippines revealed new reopening plans.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/pandemic-travel-new-south-african-variant-global-travel-restrictions/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211119014430-philippines-tourism-boracay-file-100121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:44:03Z", "content": "(CNN) Countries around the world imposed travel restrictions after the discovery of a new Covid-19 variant in South Africa, more than 2.3 million Americans traveled by air for Thanksgiving, and in As\u2026 [+5822 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jacqueline Howard, CNN", "title": "The new Omicron variant is a pandemic gut check", "description": "The emergence of the newly identified Omicron coronavirus variant feels like a pandemic gut check.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/health/new-covid-variant-omicron-b11529-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126140853-johannesburg-tambo-airport-112621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:59:40Z", "content": "(CNN)The emergence of the newly identified Omicron coronavirus variant feels like a pandemic gut check.\r\nScientists have long known that the world would see emerging coronavirus variants. Viruses mut\u2026 [+7659 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "John Sinnott, CNN", "title": "Arsenal win piles pressure on Newcastle United and new head coach Eddie Howe", "description": "After playing 13 Premier League games, Newcastle United still haven't won a match, the club's latest setback coming in Saturday's 2-0 defeat by Arsenal.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/football/arsenal-newcastle-premier-league-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127142310-eddie-howe-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:34:01Z", "content": "(CNN)After playing 13 Premier League games, Newcastle United still haven't won a match, the club's latest setback coming in Saturday's 2-0 defeat by Arsenal.\r\nThe loss ensured Newcastle stay bottom o\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alanne Orjoux and Veronica Stracqualursi, CNN", "title": "First lady Jill Biden to unveil the holiday theme and decor for the White House Monday", "description": "First lady Jill Biden will reveal the theme and decor for the White House holiday trimmings on Monday, her office announced.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/politics/jill-biden-white-house-holiday-theme-decor/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211127135118-01-jill-biden-white-house-christmas-tree-112221-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:15:16Z", "content": "(CNN)First lady Jill Biden will reveal the theme and decor for the White House holiday trimmings on Monday, her office announced.\r\nBiden will be joined by a National Guard family in honor of the Nati\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Christina Maxouris, CNN", "title": "What we know about the Omicron variant", "description": "A new and potentially more transmissible coronavirus variant first identified in South Africa has prompted a fresh round of travel restrictions across the world and raised concern about what may be next in the pandemic.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/26/health/omicron-variant-what-we-know/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126154409-01-omicron-what-we-know-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:18:12Z", "content": "(CNN)A new and potentially more transmissible coronavirus variant first identified in South Africa has prompted a fresh round of travel restrictions across the world and raised concern about what may\u2026 [+8693 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ben Jones, CNN", "title": "The 'betrayal' that could kill Britain's railway romance", "description": "After the government amputated a key part of its own controversial HS2 plan to upgrade Britain's railways, can the country's creaking 19th century network deliver on promises to passengers?", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/britain-railways-hs2-cut/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126165717-northern-train-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:03:32Z", "content": "(CNN) The romance of rail travel has seduced many travelers over the years. Sitting in a train as it slips quietly out of a city, along tunnels and viaducts, sneaking glimpses of people's backyards b\u2026 [+11887 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nathaniel Meyersohn, CNN Business", "title": "Walmart, Target and other big chains will rake in cash this holiday. Small stores may not be so lucky", "description": "Many Americans are shopping small Saturday to support mom-and-pop clothing, toy, furniture, sporting goods, hardware and electronics' stores.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/business/small-business-saturday-supply-chain-walmart-target/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123154051-small-business-saturday-store-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:54:33Z", "content": "New York (CNN Business)Many Americans are shopping small Saturday to support mom-and-pop clothing, toy, furniture, sporting goods, hardware and electronics' stores. \r\nBut this year's Small Business S\u2026 [+4652 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "Bidens aim for sense of normalcy as nerves grow over worrying new virus variant", "description": "President Joe Biden and first lady Jill Biden descended on the island of Nantucket this week looking to preserve the sense of normalcy that the nation was so looking forward to over this holiday season.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/politics/joe-biden-nantucket-covid-19/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125115624-01-biden-uscg-1125-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:01:42Z", "content": "Nantucket, Massachusetts (CNN)President Joe Biden and first lady Jill Biden descended on the island of Nantucket this week looking to preserve the sense of normalcy that the nation was so looking for\u2026 [+7118 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Gesundheitssenatorin Kalayci fordert Bundesnotbremse", "description": "Einzelhandel rechnet mit Einbu\u00dfen infolge von 2G-Regel + Projektleiter: T\u00e4glich etwa 3000 Impfungen mehr nach Messe-Absage + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-gesundheitssenatorin-kalayci-fordert-bundesnotbremse/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/vorstellung-corona-schnelltests-an-berliner-schulen/27840672/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:48:15Z", "content": "Berlins Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci dringt auf eine schnelle Reaktion des Bundes auf die weiterhin hohen Infektionszahlen und die offenbar noch gef\u00e4hrlichere Virusvariante \"Omikron\". Die SPD-P\u2026 [+23516 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Gesundheitssenatorin Kalayci fordert bundesweiten Lockdown", "description": "Einzelhandel rechnet mit Einbu\u00dfen infolge von 2G-Regel + Projektleiter: T\u00e4glich etwa 3000 Impfungen mehr nach Messe-Absage + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-gesundheitssenatorin-kalayci-fordert-bundesweiten-lockdown/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/vorstellung-corona-schnelltests-an-berliner-schulen/27840672/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:48:15Z", "content": "Berlins Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci dringt auf eine schnelle Reaktion des Bundes auf die weiterhin hohen Infektionszahlen und die offenbar noch gef\u00e4hrlichere Virusvariante \"Omikron\". Die SPD-P\u2026 [+23951 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Annette K\u00f6gel", "title": "Der Tagesspiegel ruft zur 29. Spendenaktion \u201eMenschen helfen!\u201c auf", "description": "Sch\u00fcler, Senioren, Obdachlose: Die Tagesspiegel-Spendenaktion unterst\u00fctzt in 42 Projekten jene, die in der Krise besonders leiden. Es geht auch um Klimaschutz.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/die-folgen-der-pandemie-lindern-der-tagesspiegel-ruft-zur-29-spendenaktion-menschen-helfen-auf/27840828.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/katharina-kreuschner-vom-kinderhospiz-der-stephanus-stiftung-in-berlin-weissensee-mit-dem-tagesspiegel-spendenstern-/27841238/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:58:16Z", "content": "Die Zeiten sind herausfordernd. Zuhause sollten immer ausreichend Selbsttests und Masken vorr\u00e4tig sein, und beim Rausgehen das Handy nicht vergessen, wegen des Impfzertifikats. Die ein oder andere Co\u2026 [+5393 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Inzidenz in Berlin bei 369,6", "description": "Projektleiter: T\u00e4glich etwa 3000 Impfungen mehr nach Messe-Absage +\u00a0Inzidenz in Brandenburg bei 674,7 + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/das-coronavirus-in-der-region-inzidenz-in-berlin-bei-369-6/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/uebersicht-das-kosten-die-corona-tests-in-europa-fuer-touristen/27481492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:52:06Z", "content": "Die Corona-Zahlen steigen auch in Berlin weiter und belasten die Intensivstationen. Der Hospitalisierungswert liegt bei 4,1, der Wert f\u00fcr die Intensivbettenbelegung bei 19,1 Prozent.(Mehr dazu unten \u2026 [+22781 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "Omikron-Variante \u201emit sehr hoher Wahrscheinlichkeit\u201c in Deutschland angekommen", "description": "Typische Mutationen entdeckt + RKI:67.125 Neuinfektionen, Inzidenz steigt auf 444,3 + Lufthansa rechnet mit Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/verdacht-bei-reiserueckkehrer-omikron-variante-mit-sehr-hoher-wahrscheinlichkeit-in-deutschland-angekommen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-testzentrum-im-flughafen-duesseldorf/27840198/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:10:05Z", "content": "Inzidenz steigt auf 444,3 67.125 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen verzeichnet weiterhin neue H\u00f6chstst\u00e4nde. Nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RK\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Verdacht auf Omikron-Variante bei deutschem Reiser\u00fcckkehrer", "description": "Typische Mutationen entdeckt + RKI:67.125 Neuinfektionen, Inzidenz steigt auf 444,3 + Lufthansa rechnet mit Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/die-coronavirus-pandemie-verdacht-auf-omikron-variante-bei-deutschem-reiserueckkehrer/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-testzentrum-im-flughafen-duesseldorf/27840198/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:10:05Z", "content": "Inzidenz steigt auf 444,3 67.125 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen verzeichnet weiterhin neue H\u00f6chstst\u00e4nde. Nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RK\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Berliner Einzelhandel rechnet mit Einbu\u00dfen infolge von 2G-Regel", "description": "Zahlreiche Ma\u00dfnahmen nach Corona-Ausbruch im Bergmann-Klinikum + Projektleiter: T\u00e4glich etwa 3000 Impfungen mehr nach Messe-Absage + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/das-coronavirus-in-der-region-berliner-einzelhandel-rechnet-mit-einbussen-infolge-von-2g-regel/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin/27840498/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:52:06Z", "content": "Angesichts der seit Samstag geltenden strengeren Corona-Regeln verzeichne man\u00a0bereits Frequenzr\u00fcckg\u00e4nge, sagte Nils Busch-Petersen, Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Handelsverbands Berlin-Brandenburg, am Sam\u2026 [+23865 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Susanne G\u00fcsten", "title": "Wie Rabbiner in islamischen Staaten j\u00fcdisches Leben und Traditionen erhalten", "description": "In der islamischen Welt leben nur 100000 Juden. Von Isolation wollen die Gemeinden aber nichts wissen \u2013 sie setzen auf Solidarit\u00e4t.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/vereinigung-juedischer-gemeinden-wie-rabbiner-in-islamischen-staaten-juedisches-leben-und-traditionen-erhalten/27840688.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bildnummer-51233962-datum-29-12-2005-copyright-imago-upi-photo-juedische-iraner-waehrend-des-chanukka-festes-in-einer-synagoge-in-teheran-publicationxinxgerxsuixautxhunxonly-personen-2005-teheran-mann-maenner-einheimischer-einheimische-iraner-glaeubiger-glaeubige-hanukah-hannukka/27840852/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:45:53Z", "content": "Wenn zu Beginn des j\u00fcdischen Chanukka-Festes am Sonntag die ersten Kerzen des achtarmigen Leuchters entz\u00fcndet werden, dann wird das nicht nur in Jerusalem, New York und Berlin \u00f6ffentlich zelebriert. \u2026 [+5623 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Mit Kuhglocken gegen das Corona-Gesetz", "description": "An diesem Sonntag stimmen die Schweizer \u00fcber das Covid-19-Gesetz ab. Gegner der Corona-Ma\u00dfnahmen wollen dies f\u00fcr ihre Zwecke nutzen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/referendum-in-der-schweiz-mit-kuhglocken-gegen-das-corona-gesetz/27840708.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-proteste-in-der-schweiz/27840712/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:24:09Z", "content": "Frauen und M\u00e4nner in wei\u00dfen Ganzk\u00f6rperanz\u00fcgen ziehen durch die alte Stadt. Einige halten Schweizer Fahnen hoch. Sie zeigen Schilder mit Aufschriften wie Wahrheit, Freiheit, W\u00fcrde. Sie alle vereint di\u2026 [+3193 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "40 Prozent der Deutschen \u00fcberrascht, dass die Impfwirkung mit der Zeit nachl\u00e4sst", "description": "Politiker, Mediziner, Experten rufen zur Drittimpfung auf. Eine Civey-Umfrage zeigt: Viele wissen gar nicht, warum. Eine Rekonstruktion.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-booster-40-prozent-der-deutschen-ueberrascht-dass-die-impfwirkung-mit-der-zeit-nachlaesst/27840720.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/an-employee-of-the-surplus-care-agency-receives-a-booster-shot-against-coronavirus-covid-19-at-the-elisabeth-residential-care-center-in-breda-on-november-26-2021-the-health-council-recommends-the-booster-vaccination-as-extra-protection-against-hospitalization-due-to-the-coronavirus-photo-by/27841056/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:27:04Z", "content": "Der Duden kennt das Wort als Verb noch nicht. Sehr lange ist es auch noch nicht im allgemeinen Sprachgebrauch. Derzeit aber fast in aller Munde. Zuletzt haben es hierzulande 600.000 Menschen am Tag g\u2026 [+5613 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "40 Prozent der Deutschen \u00fcberrascht, dass Impfschutz nachl\u00e4sst", "description": "Politiker, Mediziner, Experten rufen zur Drittimpfung auf. Eine Civey-Umfrage zeigt: Viele wissen gar nicht, warum. Eine Rekonstruktion.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/unwissenheit-ueber-corona-booster-40-prozent-der-deutschen-ueberrascht-dass-impfschutz-nachlaesst/27840720.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/an-employee-of-the-surplus-care-agency-receives-a-booster-shot-against-coronavirus-covid-19-at-the-elisabeth-residential-care-center-in-breda-on-november-26-2021-the-health-council-recommends-the-booster-vaccination-as-extra-protection-against-hospitalization-due-to-the-coronavirus-photo-by/27841056/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T18:52:13Z", "content": "Der Duden kennt das Wort als Verb noch nicht. Sehr lange ist es auch noch nicht im allgemeinen Sprachgebrauch. Derzeit aber fast in aller Munde. Zuletzt haben es hierzulande 600.000 Menschen am Tag g\u2026 [+5595 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sascha Karberg", "title": "Gegen Omikron wird eine Impfpflicht nicht gen\u00fcgen", "description": "Deutschland muss aus dem katastrophalen Umgang mit der vierten Welle dringend lernen. Am Ende hilft nur eines: Vernunft. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/neue-corona-variante-gegen-omikron-wird-eine-impfpflicht-nicht-genuegen/27840446.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/85707591/27840492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:32:24Z", "content": "Virologen appellierten, Epidemiologinnen rechneten vor, die Weltgesundheitsorganisation warnte: Niemand ist sicher, solange nicht alle gesch\u00fctzt sind, wiederholte WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus \u2026 [+3435 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "\u201eGeimpfte fangen nicht bei Null an, wenn sie sich mit neuer Variante infizieren\u201c", "description": "Auch gegen Omikron sei Imfpung beste Option + Leopoldina empfiehlt sofortige umfassende Kontaktbeschr\u00e4nkungen + Inzidenz steigt auf 444,3 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wieler-ueber-coronavirus-omikron-geimpfte-fangen-nicht-bei-null-an-wenn-sie-sich-mit-neuer-variante-infizieren/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-spahn-und-wieler-zur-aktuellen-lage/27840894/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:43:34Z", "content": "Auch wenn die Wirksamkeit der verf\u00fcgbaren Impfstoffe bei der neuen Corona-Variante Omikron nach bisher bekannten Daten geringer sein k\u00f6nnte: Die Impfung bleibt auch in diesem Fall die beste Option, w\u2026 [+17444 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Inzidenz steigt auf 446,7 \u2013 RKI meldet 44.401 Neuinfektionen", "description": "\u00c4mter registrieren 104 neue Todesf\u00e4lle + Heil will vor Weihnachten Impfpflicht in Kliniken und Heimen + Spahn schl\u00e4gt durchg\u00e4ngig 2G vor + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-inzidenz-steigt-auf-446-7-rki-meldet-44-401-neuinfektionen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/einzelhandel-in-luebeck/27841376/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:50:05Z", "content": "Inzidenz steigt auf 446,7 44.401 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen hat wieder einen neuen H\u00f6chststand verzeichnet: Nach Angaben des Robert Koch-Instit\u2026 [+1763 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ivana Kottasov\u00e1, CNN", "title": "World is put on high alert over the Omicron coronavirus variant", "description": "Dutch health authorities are investigating whether 61 people traveling from South Africa who tested positive for Covid-19 on Friday were infected with the new and potentially more transmissible coronavirus variant known as Omicron.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/world/omicron-coronavirus-variant-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126221034-02-omicron-variant-coronavirus-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:03:50Z", "content": "(CNN)Dutch health authorities are investigating whether 61 people traveling from South Africa who tested positive for Covid-19 on Friday were infected with the new and potentially more transmissible \u2026 [+4970 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nathaniel Meyersohn, CNN Business", "title": "These major chains boomed as small retailers had to close up shop", "description": "Many Americans are shopping small Saturday to support mom-and-pop clothing, toy, furniture, sporting goods, hardware and electronics' stores.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/27/business/supply-chain-retailers-small-stores/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115173206-small-business-owner-stock-super-tease.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T18:55:44Z", "content": "(CNN)Many Americans are shopping small Saturday to support mom-and-pop clothing, toy, furniture, sporting goods, hardware and electronics' stores.\r\nBut this year's Small Business Saturday promotion i\u2026 [+4630 chars]"}]}