{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "F\u00e4lscher bieten Fake-Impfp\u00e4sse f\u00fcr 200 Euro an", "description": "Kriminelle verkaufen Impfnachweise inzwischen auch auf Instagram. Die Zahl der F\u00e4lle im Internet sei so hoch, dass die Polizei nicht nachkomme, berichtet die \u00bbWelt am Sonntag\u00ab.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/faelscher-bieten-fake-impfpaesse-fuer-200-euro-an-a-6895d590-3497-479e-ad1a-a58f1e8f3c32", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/05c80a6f-3095-4131-a7ec-28d8eea30c90_w1280_r1.77_fpx44_fpy37.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:01:43Z", "content": "Der illegale Handel mit gef\u00e4lschten Impfzertifikaten bl\u00fcht. In den vergangenen Wochen sei die Zahl der dokumentierten F\u00e4lle durch die Decke gegangen, berichtet die \u00bbWelt am Sonntag\u00ab. Allein in elf La\u2026 [+3167 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Corona: Wie sieht der weitere Verlauf der Pandemie aus? - Interview mit Modellierer", "description": "Mehr als 100.000 Menschen sind hierzulande an Covid-19 gestorben. Modellierer Kai Nagel erkl\u00e4rt, warum es noch mal so viele werden k\u00f6nnten, wenn die Impfquote nicht steigt \u2013 und was jetzt noch wichtig ist.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-wie-sieht-der-weitere-verlauf-der-pandemie-aus-interview-mit-modellierer-a-fb8ee2e9-29f4-4939-886e-3095f39d0218", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e51e6948-cdd7-47ef-bb56-53181e42773c_w1280_r1.77_fpx47_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:33:05Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Neue Corona-Variante: Ist Omikron schon in Deutschland?", "description": "61 von 600 Passagieren zweier KLM-Fl\u00fcge aus S\u00fcdafrika wurden nach der Ankunft in Amsterdam positiv getestet \u2013 trotz 3G-Regel bei der Einreise. Dies l\u00e4sst bef\u00fcrchten, dass die neue Variante auch in hierzulande schon eingetroffen ist.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/neue-corona-variante-ist-omikron-schon-in-deutschland-a-fd549e3f-22e9-467b-9704-6e9b3a69152b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6093f16b-6dee-4ee5-bf92-a438a11063b5_w1280_r1.77_fpx63.34_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:50:25Z", "content": "\u00bbIch kann mir vorstellen, dass Sie zahlreiche Fragen haben\u00ab, sagt der KLM-Pilot auf dem Handyvideo durch den Bordlautsprecher. \u00bbDie habe ich auch.\u00ab Die Handy-Kamera schwenkt nach links und zeigt die \u2026 [+10643 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Jan Petter", "title": "Corona-Impfpflicht in Italien: \u00bbEs war die richtige Entscheidung\u00ab", "description": "Bereits im Fr\u00fchjahr erlie\u00df Italien die Impfpflicht f\u00fcr medizinische Berufe. Der Schritt sorgte f\u00fcr w\u00fctende Proteste \u2013 doch er wirkte. Nun fordern Gewerkschafter und Krankenschwestern noch h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impfpflicht-in-italien-es-war-die-richtige-entscheidung-a-b56c228c-cf6e-46d9-ad9e-d512700b5ac5", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9840fd0b-d7da-4463-bed0-49fa0f325fc3_w1280_r1.77_fpx49_fpy32.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:20:02Z", "content": "Globale Gesellschaft\r\nIn Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit \u00fcber soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende\u00a0Ans\u00e4tze\u00a0f\u00fcr die \u2026 [+5531 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Martin Knobbe", "title": "Corona-Pandemie: Leopoldina-Wissenschaftler fordern strikte Kontaktbeschr\u00e4nkungen und Impfpflicht", "description": "Die Nationale Akademie der Wissenschaften schl\u00e4gt Alarm: Sie r\u00e4t zu deutlich mehr Impfungen, Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u2013 und einer Maskenpflicht an Schulen.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-pandemie-leopoldina-wissenschaftler-fordern-strikte-kontaktbeschraenkungen-und-impfpflicht-a-1244dd5f-8228-4da4-ac9f-02095d962169", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e902b174-aecf-4ac7-9dbf-31daabb2b771_w1280_r1.77_fpx56_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T12:09:26Z", "content": "Die Dringlichkeit ist bereits in der \u00dcberschrift abzulesen: \u00bbKlare und konsequente Ma\u00dfnahmen sofort!\u00ab, damit ist die 10. Ad-hoc-Stellungnahme der Nationalen Akademie der Wissenschaften Leopoldina zur\u2026 [+3634 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Helen Bielawa", "title": "Corona-Impfstoffe: Sicherer wird's nicht", "description": "Viele Impfskeptiker halten die Coronaimpfstoffe wegen der schnellen Zulassung f\u00fcr unsicher. Doch das genaue Gegenteil ist der Fall.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-impfstoffe-sicherer-wird-s-nicht-a-fbec617e-8a41-4e24-a4a8-78c1ccb01d37", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/324f125c-9c85-4254-93d9-e0348ba391d7_w1280_r1.77_fpx48_fpy48.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:25:27Z", "content": "Die Coronaimpfung l\u00f6st noch immer bei zu vielen Menschen Skepsis aus. Eine Sorge der Z\u00f6gernden: Die Coronaimpfstoffe wurden schneller entwickelt und zugelassen als bisherige Impfungen. Sie f\u00fcrchten d\u2026 [+7956 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Samstag: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 444,3", "description": "Das RKI meldet 67.125 Neuinfektionen. Welt\u00e4rztepr\u00e4sident Montgomery rechnet mit einer Verdopplung der Corona-Inzidenz innerhalb der n\u00e4chsten zehn Tage. Und die Omikron-Variante bereitet gro\u00dfe Sorgen. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-444-3-a-3c4a0611-b33a-421d-83f8-c4a0ad4f3134", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/1fce566f-bb9a-459f-b926-412074ca5e4b_w1280_r1.77_fpx41.17_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T05:49:05Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ Bundesweite Sieben-Ta\u2026 [+13479 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Tjeckiens president l\u00e4mnar sjukhuset", "description": "Tjeckiens president Milos Zeman har l\u00e4mnat sjukhuset i Prag d\u00e4r han v\u00e5rdats f\u00f6r bland annat leverproblem. Han v\u00e4ntas utn\u00e4mna Petr Fiala till premi\u00e4rminister p\u00e5 s\u00f6ndagen. Det \u00e4r dock oklart hur ceremonin kommer att g\u00e5 till, f\u00f6r Zeman brottas ocks\u00e5 med covid-19\u2026", "url": "https://www.svd.se/tjeckiens-president-lamnar-sjukhuset", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/cb943562-818c-48f7-9e49-19566cb103d2?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=53238d6cc89389f0664af0235a41beec1a36b90c", "publishedAt": "2021-11-27T20:13:48Z", "content": "Tjeckiens president Milos Zeman har l\u00e4mnat sjukhuset i Prag d\u00e4r han v\u00e5rdats f\u00f6r bland annat leverproblem. Han v\u00e4ntas utn\u00e4mna Petr Fiala till premi\u00e4rminister p\u00e5 s\u00f6ndagen.\r\nDet \u00e4r dock oklart hur cerem\u2026 [+93 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "M\u00e5nga smittade p\u00e5 KLM-flyg fr\u00e5n Sydafrika", "description": "Tv\u00e5 KLM-flyg har \u00e5terv\u00e4nt till Nederl\u00e4nderna fr\u00e5n Sydafrika med 61 covidpositiva passagerare. Nu utreds om n\u00e5gon b\u00e4r p\u00e5 den nya omikronvarianten. Under tiden s\u00e4tts de smittade i karant\u00e4n.", "url": "https://www.svd.se/manga-smittade-pa-klm-flyg-fran-sydafrika", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c1e1be18-20ae-4282-8c55-a4ade93358fd?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=34625b9513db4a39f6b7efa769ad10af9523ca96", "publishedAt": "2021-11-27T15:18:30Z", "content": "P\u00e5 flygplanen fanns cirka 592 resen\u00e4rer. N\u00e4stan en tiondel har testat positivt f\u00f6r virussjukdomen covid-19, uppgav folkh\u00e4lsomyndigheten GGD p\u00e5 l\u00f6rdagen.\r\nAlla smittade \u00e4r inhysta p\u00e5 ett hotell n\u00e4ra f\u2026 [+102 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Eckhard Klein", "title": "Coronavirus: Bundeswehr im Kampf gegen den unsichtbaren Feind", "description": "Es sind Bilder wie aus einem Katastrophenfilm: Spezialteams bringen schwer erkrankte Covidpatienten aus Bundeswehrmaschinen in Rettungswagen. Die Menschen k\u00f6nnen in ihrem Bundesland nicht mehr behandelt werden.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/coronavirus-bundeswehr-im-kampf-gegen-den-unsichtbaren-feind-a-62c0d96e-3923-448c-a1b8-a9938da2f5e8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e33fcd50-9386-4b5d-aeae-83aae2ab1a48_w1280_r1.77_fpx42_fpy59.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T12:58:13Z", "content": "Der Flughafen M\u00fcnster/Osnabr\u00fcck am Freitagabend. Rettungswagen n\u00e4hern sich einem Spezialflugzeug der Bundeswehr. An Bord: Mehrere Covid-Patienten, die in eine Klinik nach M\u00fcnster gebracht werden. Das\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Teatrar tvingas inf\u00f6ra h\u00e5rdare restriktioner", "description": "Teatrar och operahus Wien, Leipzig och M\u00fcnchen \u00e4r \u00e5terigen st\u00e4ngda eller belagda med restriktioner p\u00e5 grund av pandemin och \u00f6kad smittspridning. Operan i M\u00fcnchen kr\u00e4ver b\u00e5de vaccinpass och negativt provsvar.", "url": "https://www.svd.se/teatrar-tvingas-infora-hardare-restriktioner", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a14ff142-572a-4859-a2c1-83c24bdbdeb8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0c69389d07bc7f4304058ba3d89211ab6503a7bd", "publishedAt": "2021-11-27T19:04:46Z", "content": "Det konstaterar NY Times som gjort en sammanst\u00e4llning \u00f6ver l\u00e4get p\u00e5 europeiska teatrar. I Wien \u00e4r alla f\u00f6rest\u00e4llningar inst\u00e4llda till 13 december efter den nedst\u00e4ngning som inleddes 22 november. Wien\u2026 [+426 chars]"}]}