{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT Covid-19 : la troisi\u00e8me dose s\u2019ouvre \u00e0 tous en France, le monde se ferme face au variant Omicron", "description": "Cinqui\u00e8me vague, nouveau variant, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements contre le virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211127_ABWQELWB6FBTXOAJYC5GS3JFBU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/aTfOgEyzQxTGhdA-Zd0fZlot92M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2731x2695:2741x2705)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/R3C2JWRS5JEHJDE7X7JINMDVLE.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:25:56Z", "content": "- LOMS a class\u00e9 ce vendredi soir un nouveau variant comme \u00abpr\u00e9occupant\u00bb: Omicron.\u00a0D\u00e9tect\u00e9 pour la premi\u00e8re fois Afrique du Sud mercredi, il a dabord \u00e9t\u00e9 bri\u00e8vement baptis\u00e9 B.1.1.529, puis Nu. Ce vari\u2026 [+2924 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Les \u00ab\u00e9loign\u00e9s du num\u00e9rique\u00bb, ces autres victimes de la crise du Covid-19", "description": "En acc\u00e9l\u00e9rant la d\u00e9mat\u00e9rialisation des d\u00e9marches de la vie courante pour se prot\u00e9ger du virus, la pand\u00e9mie a accentu\u00e9 l\u2019exclusion des personnes qui n\u2019ont pas internet ou sont en difficult\u00e9 pour l\u2019utiliser. Associations, \u00e9lus et chercheurs alertent.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/les-eloignes-du-numerique-ces-autres-victimes-de-la-crise-du-covid-19-20211127_TS4DB73PZJHHPG2VTQPVGOWFOA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DPYg6vf2Q7fVebdvDh_isri22V4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2765x2095:2775x2105)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BTZPBSRZGRHRZF2OFABE3P5EL4.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:29:46Z", "content": "Faire sa carte didentit\u00e9. Demander le RSA. Prendre rendez-vous pour se faire vacciner. Si la tendance \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 lanc\u00e9e, avec la crise du Covid-19, toutes ces d\u00e9marches de la vie courante sont devenu\u2026 [+3440 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Le match entre les Barbarians britanniques et les Samoa annul\u00e9", "description": "La rencontre qui devait opposer ce samedi \u00e0 Twickenham l'\u00e9quipe des Samoa aux Barbarians britanniques a d\u00fb \u00eatre annul\u00e9e au dernier moment en raison de la d\u00e9couverte, en fin de matin\u00e9e, de six cas positifs au Covid au sein de l'effectif des Barbarians.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-match-entre-les-barbarians-britanniques-et-les-samoa-annule/1301658", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-david-wilkinson-offside-presse-sports/1500000001573908/0:0,1331:1331-640-640-75/878dd.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:33:00Z", "content": "Quelques heures avant le coup d'envoi de la rencontre, ce samedi \u00e0 Londres, au stade de Twickenham (15h30, heure fran\u00e7aise), la f\u00e9d\u00e9ration anglaise (RFU) a d\u00fb annoncer l'annulation du match entre les\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - D\u00e9cim\u00e9 par le Covid, Belenenses joue \u00e0 neuf face au Benfica, avec deux gardiens", "description": "Avec 17 cas de Covid au sein son \u00e9quipe dont 13 joueurs, le club de Belenenses SAD est contraint de jouer \u00e0 9 face au Benfica. Et avec un de ses gardiens dans le champ.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Decime-par-le-covid-belenenses-sad-joue-a-neuf-face-au-benfica/1301781", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joao-monteiro-troisieme-joueur-du-rang-de-derriere-en-partant-de-la-gauche-est-un-gardien-de-but/1500000001574229/0:0,1873:1249-640-427-75/27f01.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:56:00Z", "content": "Le jeune portier Joao Monteiro (20 ans), a \u00e9t\u00e9 align\u00e9 en pointe. L'actuel 16e de D1 Portugais a conc\u00e9d\u00e9 l'ouverture du score au bout de 30 secondes de jeu sur un but contre son camp. Selon le quotidi\u2026 [+100 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : aux Pays-Bas, les bars, restaurants et magasins vont fermer \u00e0 17 heures \u00e0 partir de ce dimanche", "description": "Pour lutter contre la recrudescence de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, le premier ministre n\u00e9erlandais a d\u00e9cid\u00e9 de nouvelles mesures tr\u00e8s strictes afin d\u2019\u00e9viter les brassages de population dans des lieux ferm\u00e9s. De possibles cas du nouveau variant Omicron sont aussi \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-aux-pays-bas-les-bars-restaurants-et-magasins-vont-fermer-a-17-heures-a-partir-de-ce-dimanche-20211127_PKQH56KCTRGLVFQ5EBI4TFQECI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/1lHI1tZtRFH7Vru0J8at7n6j3bk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/V2TYHCGBQBAXVNU5NYX34M4OX4.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:23:36Z", "content": "La liste des pays resserrant la vis sallonge de nouveau. Apr\u00e8s la fermeture des clubs et des restaurants \u00e0 23 heures en Belgique, le reconfinement en Autriche, cest au tour des Pays-Bas de mettre en \u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Marceau Taburet", "title": "La sant\u00e9 se fraye un chemin dans la campagne pr\u00e9sidentielle", "description": "A la faveur de la cinqui\u00e8me vague et du rebond \u00e9pid\u00e9mique, la question de la sant\u00e9 fait son apparition dans le d\u00e9bat politique, glissant timidement une t\u00eate entre la s\u00e9curit\u00e9 et l\u2019immigration. Pourtant, entre les fermetures de lits et les d\u00e9serts m\u00e9dicaux, l\u2019\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/politique/la-sante-se-fraye-un-chemin-dans-la-campagne-presidentielle-20211127_U7MNEHEZLJHKTDSVOPXCGG2WOI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/FdpMsG9duEcBEPHzmHFxP4jeK10=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2608x1759:2618x1769)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IZCMR2AER5EQVC7CWUFLX5Y25Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:09:45Z", "content": "Un retour sur la pointe des pieds. Avec la cinqui\u00e8me vague de Covid-19 et le risque de saturation des h\u00f4pitaux, les enjeux li\u00e9s \u00e0 la sant\u00e9 sinvitent \u00e0 petite dose dans le d\u00e9bat public. A cinq mois de\u2026 [+5709 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Kindermans", "title": "Les \u00e9coles de production, un vivier d'ouvriers que s'arrachent les PME", "description": "L'Etat vient d'encourager le doublement du nombre de ces \u00e9tablissements atypiques qui forment d'ex-d\u00e9crocheurs scolaires aux m\u00e9tiers industriels en tension. Reportage \u00e0 La Giraudi\u00e8re pr\u00e8s de Lyon, une des plus anciennes \u00e9coles de production qui pr\u00e9parent d\u00e8s \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/auvergne-rhone-alpes/les-ecoles-de-production-un-vivier-douvriers-que-sarrachent-les-pme-1367554", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a208f03e45461d176390f6/1280x720/070196877607-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:30:44Z", "content": "Dans l'atelier de m\u00e9tallerie, une quinzaine de jeunes, polo noir au logo de \u00ab\u00a0La Giraudi\u00e8re\u00a0\u00bb, s'activent pour terminer les garde-corps et grilles pour fen\u00eatres qui doivent \u00eatre livr\u00e9s le soir m\u00eame \u00e0\u2026 [+6330 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: Moderna travaille sur un rappel d\u00e9di\u00e9 au variant Omicron", "description": "La biotech am\u00e9ricaine a annonc\u00e9 son intention de d\u00e9velopper une dose de rappel sp\u00e9cifique pour ce nouveau variant du Covid-19, d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud et jug\u00e9 \u00ab\u00a0pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb par l'OMS. \u00ab\u00a0Nous avan\u00e7ons aussi vite que possible\u00a0\u00bb, indique Moderna.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-moderna-travaille-sur-un-rappel-dedie-au-variant-omicron-1367527", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a1ec1cd286c2532c700f85/1280x720/070421621944-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:27:17Z", "content": "Le nouveau variant du Covid, baptis\u00e9 \u00ab\u00a0Omicron\u00a0\u00bb, et class\u00e9 \u00ab\u00a0pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb par l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) \u00e9chappera-t-il aux vaccins\u00a0? Ses mutations, nombreuses, inqui\u00e8tent. A tel poi\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Covid\u00a0: les industriels des vaccins d\u00e9stabilis\u00e9s par le nouveau variant Omicron", "description": "Le nouveau variant Omicron, qualifi\u00e9 de \u00ab\u00a0pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb par l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS), apparu en Afrique du Sud pourrait tenir en \u00e9chec les vaccins actuels en raison d'un nombre de mutations record. Pfizer/BioNTech et Moderna s'attaquent au pr\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-les-industriels-des-vaccins-destabilises-par-le-nouveau-variant-omicron-1367570", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a21b39d286c205b0454cd6/1280x720/070417056226-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:47:58Z", "content": "\u00ab\u00a0On consid\u00e8re que le variant Omicron est un vrai probl\u00e8me. Il est possible que les vaccins soient bien moins efficaces\u00a0\u00bb\u00a0: le diagnostic de St\u00e9phane Bancel, patron de Moderna est clair, apr\u00e8s l'appa\u2026 [+3103 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laura Berny", "title": "Cyril Ramaphosa : un pr\u00e9sident sous pression", "description": "L'apparition d'un nouveau variant du covid va priver le pays de la manne tant n\u00e9cessaire des touristes \u00e9trangers. Un coup dur pour son pr\u00e9sident, qui doit d\u00e9j\u00e0 lutter contre la corruption end\u00e9mique du pays, un ch\u00f4mage record et une croissance an\u00e9mique.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/cyril-ramaphosa-un-president-sous-pression-1367507", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a1dea3d286c20c51316436/1280x720/070417186649-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T06:28:44Z", "content": "Avec 90 000 morts du covid depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, et maintenant un variant inqui\u00e9tant qui va la priver \u00e0 nouveau de la manne tant attendue des touristes \u00e9trangers, l'Afrique du Sud ne\u2026 [+1769 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nicolas Barr\u00e9", "title": "Mes Echos de la semaine", "description": "Une s\u00e9lection unique d'articles par le directeur de la r\u00e9daction", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/mes-echos-de-la-semaine-1367532", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6198b91dd286c2415c28f9d5/1280x720/0601014303850-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:00:43Z", "content": "Une lutte sans fin A peine le gouvernement avait-il soigneusement dos\u00e9 la r\u00e9ponse \u00e0 apporter \u00e0 la nouvelle vague \u00ab\u00a0fulgurante\u00a0\u00bb de Covid - le nombre de cas double tous les 11 jours en France nous dit\u2026 [+7200 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Mariage Fr\u00e8res : une histoire de th\u00e9 \u00e0 la fran\u00e7aise", "description": "Plus de 150 ans apr\u00e8s sa naissance, Mariage Fr\u00e8res est devenue une ic\u00f4ne tricolore. Le m\u00e9rite en revient \u00e0 Kitti Cha Sangmanee, un \u00e9tudiant tha\u00eflandais tomb\u00e9 sous son charme dans les ann\u00e9es 1980, et \u00e0 Franck Desains, son associ\u00e9 fran\u00e7ais.", "url": "https://www.lesechos.fr/weekend/business-story/luxe-mariage-freres-une-maison-de-the-tres-courtisee-1366892", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/26/346092_luxe-mariage-freres-une-maison-de-the-tres-courtisee-luxe-mariage-freres-une-maison-de-the-tres-courtisee-web-tete-070344112773-2443393.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:00:00Z", "content": "\u00abVous sentez la fleur d'hibiscus ? Pas trop. Et l'ang\u00e9lique ? Gu\u00e8re plus. Une pointe de noix de macadamia ? \u00c0 la rigueur. \u00bb Des ar\u00f4mes dans sa tasse de th\u00e9, Kitti Cha Sangmanee en trouve une dizaine.\u2026 [+17798 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marie-Jos\u00e9e Cougard", "title": "Le caf\u00e9 en grains fait son grand retour", "description": "Les ventes de caf\u00e9 en grains affichent une croissance de 36\u00a0% sur les douze derniers mois. Le march\u00e9 a doubl\u00e9 en deux ans. Une croissance tout \u00e0 fait inattendue favoris\u00e9e par la sensibilit\u00e9 des consommateurs aux d\u00e9chets d'emballage et un int\u00e9r\u00eat nouveau pour \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/le-cafe-en-grains-fait-son-grand-retour-1367508", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a1dec18fe56f5f387b0b25/1280x720/070391770356-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T06:31:50Z", "content": "A faire p\u00e2lir d'envie Le caf\u00e9 en grains fait un retour impressionnant sur le march\u00e9, avec une vigoureuse hausse des ventes de 36\u00a0% au cours des douze derniers mois, et un quasi-doublement (+91\u00a0%) en \u2026 [+3254 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "Le gouvernement ouvre la porte \u00e0 une r\u00e9forme des a\u00e9roports", "description": "En cl\u00f4ture du congr\u00e8s de l'Union des a\u00e9roports fran\u00e7ais, le ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Transports, Jean-Baptiste Djebarri, a annonc\u00e9 le lancement d'une r\u00e9flexion sur une r\u00e9forme de la r\u00e9glementation encadrant la fixation des tarifs a\u00e9roportuaires et le financement \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/le-gouvernement-ouvre-la-porte-a-une-reforme-des-aeroports-1367519", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a1e5c83e45461dd6280e56/1280x720/070416831665-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:00:54Z", "content": "Les multiples appels \u00e0 l'aide des a\u00e9roports fran\u00e7ais \u00e0 l'Etat ont fini par \u00eatre entendus. Alors que tous les acteurs du secteur, mis dos au mur par la crise, r\u00e9clament depuis deux ans une refonte de \u2026 [+4315 chars]"}]}