{"status": "ok", "totalResults": 104, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Covid-19 : le variant Omicron d\u00e9tect\u00e9 dans plusieurs pays d\u2019Europe", "description": "Apr\u00e8s la Belgique, la Grande-Bretagne, l\u2019Allemagne et l\u2019Italie, la R\u00e9publique tch\u00e8que a annonc\u00e9 un premier cas. La France, qui n\u2019a pas encore recens\u00e9 de cas, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019adapter son protocole santaire.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/live/2021/11/27/covid-19-le-variant-omicron-detecte-dans-plusieurs-pays-d-europe_6103865_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/28/0/0/5168/2584/1440/720/60/0/a4a0210_451263419-251170.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:17:30Z", "content": "Sc\u00e8ne ubuesque, samedi soir, dans le championnat de football portugais. Avec quatorze joueurs absents pour cause de Covid-19, le club de Belenenses a \u00e9t\u00e9 contraint daligner une \u00e9quipe compos\u00e9e de seu\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Covid-19\u00a0: le nouveau variant Omicron suscite des inqui\u00e9tudes en Europe", "description": "L\u2019OMS a jug\u00e9 \u00ab\u00a0pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb ce variant. Seule la Belgique a annonc\u00e9 la pr\u00e9sence d\u2019un cas av\u00e9r\u00e9 sur son territoire, mais des cas suspects apparaissent en Europe.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/live/2021/11/27/covid-19-le-nouveau-variant-omicron-suscite-des-inquietudes-en-europe_6103865_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/437/0/3500/1750/1440/720/60/0/1deaeb4_gggsh02-health-coronavirus-safrica-1127-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:17:34Z", "content": "Un premier cas suspect du nouveau variant Omicron a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 en Allemagne chez une personne r\u00e9cemment rentr\u00e9e dAfrique du Sud, ont annonc\u00e9 samedi les autorit\u00e9s r\u00e9gionales de lEtat de Hesse.\r\n\u00abLe v\u2026 [+329 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guillemette Faure", "title": "\u00ab\u00a0Ils parlent \u00e0 des gens qui n\u2019ont pas l\u2019impression qu\u2019on leur parle de d\u00e9croissance\u00a0\u00bb\u00a0: les groupies de Jancovici", "description": "Avec ses conf\u00e9rences sur YouTube, le polytechnicien Jean-Marc Jancovici a \u00e9veill\u00e9 \u00e0 l\u2019urgence climatique une audience qui d\u00e9passe les habituels cercles \u00e9colos.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/11/27/ils-parlent-a-des-gens-qui-n-ont-pas-l-impression-qu-on-leur-parle-de-decroissance-les-groupies-de-jancovici_6103841_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/24/0/0/1235/616/1440/720/60/0/f0211f7_896062660-jean-marc-jancovici.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:15:06Z", "content": "Jean-Marc Jancovici \u00e0 lESCP, le 6 septembre. CAPTURE D'\u00c9CRAN/YOUTUBE\r\nParmi les recettes des influenceurs, celle qui consiste \u00e0 partager des PowerPoint de deux heures bourr\u00e9s de graphiques sur les \u00e9n\u2026 [+3364 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florian Lef\u00e8vre", "title": "Biathlon\u00a0: le podium de Simon Desthieux sauve la journ\u00e9e des Fran\u00e7ais en ouverture de la saison", "description": "Le biathl\u00e8te tricolore a termin\u00e9 troisi\u00e8me \u00e0 l\u2019issue des 20\u00a0kilom\u00e8tres de l\u2019individuel lors de la premi\u00e8re manche de la saison, \u00e0 Ostersund, en Su\u00e8de. Le Norv\u00e9gien Sturla L\u00e6greid s\u2019est impos\u00e9, tout comme la Tch\u00e8que Mark\u00e9ta Davidova chez les femmes.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/11/27/biathlon-le-podium-de-simon-desthieux-sauve-la-journee-des-francais-en-ouverture-de-la-saison_6103879_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/193/0/5568/2780/1440/720/60/0/35a274a_5093096-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:29:58Z", "content": "Le soulagement de Simon Desthieux sur laire darriv\u00e9e apr\u00e8s les 20 kilom\u00e8tres de l\u00e9preuve de lindividuel en biathlon samedi 27 novembre 2021, \u00e0\u00a0Ostersund, en Su\u00e8de. ANDERS WIKLUND / AFP\r\nR\u00e9v\u00e9lation de\u2026 [+4111 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u0434\u043b\u044f \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0443\u0436\u0435 \u0432 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0435 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041f\u043b\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u043f\u043e \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c. \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433. \u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u0431\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/covidtreatrussian/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/12/20211127121642267/share_fa077216e87c803d0fb34196e9d875c7.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T09:39:34Z", "content": ". .. COVID-19 2022 . , .\r\n\u00ab , []\u00bb, .\r\n , . , .\r\n\u00ab . \u00bb, .\r\n . .. , . , 8-10 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u0432\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u0432\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19. \u00ab\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d\u0438 \u043b\u044e\u0431\u044f\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043a\u0430, \u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u043f\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043a \u043d\u0435\u043c\u0443 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 [\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0435\u0448\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f]\u00bb, \u2014 \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/ginzburg/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/14/20211127142007259/share_ea24ce20ac30171264127eb1318b2a27.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T11:28:00Z", "content": "COVID-19. \u00ab 1\u00bb , , , . .\r\n , - 10 20 . \u00ab ( . \".\") , [ ]\u00bb, , , .\r\n , , , . \u00ab , , , \u00bb, c .\r\n . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0441\u044f\u043d", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043f\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u00ab\u041a\u0430\u0449\u0435\u043d\u043a\u043e\u00bb \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041a\u043e\u0441\u0442\u044e\u043a \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u043e \u043f\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430\u0445, \u0431\u0435\u0441\u0441\u043e\u043d\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0438 \u00ab\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u043c \u0442\u0443\u043c\u0430\u043d\u0435\u00bb \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u043d \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043c\u044b, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0441 \u043d\u0438\u043c\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/panicattack/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/14/20211127142516869/share_f74e42fbd85de1223934a2b976688f03.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T11:42:47Z", "content": ", 1 ( \u00ab\u00bb), \u00ab \u00bb . .\r\n\u00ab , . , , , \u00bb, . , COVID-19 , .\r\n , - . , , . \u00ab , , . \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb, , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0431 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0435 \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 COVID-19 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438", "description": "\u0424\u0435\u043b\u044c\u0434\u0448\u0435\u0440 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0420\u0430\u0434\u0443\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0439 \u0438 \u0435\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u0430\u043c \u0443\u0433\u0440\u043e\u0436\u0430\u044e\u0442 \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0437\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438, \u0443 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e 80-\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0437-\u0437\u0430 COVID-19. \u041f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043a\u0443 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/net_spaseniya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/17/20211127170019572/share_bf301cc2590a651b5d4c7643aa7c627a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:18:06Z", "content": ", , 80- - COVID-19. \u00ab. \u00bb.\r\n, , - . .\r\n . , . . .\r\n\u00ab , \"\" , . , , \"\" 80- \u00bb, \u00ab\u00bb .\r\n COVID-19 100- . 37- . , , \u00ab \u00bb. , 18 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438. \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19: \u043f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043e\u043d \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u00ab\u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/johnson/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/21/20211127210507188/share_ca02d4c4197e578a21cd5cc015daac21.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T18:33:19Z", "content": "- , , \u00ab--\u00bb.\r\n COVID-19: , \u00ab \u00bb. , .\r\n, - . . . .\r\n\u00ab , , , \u00bb, .\r\n, . , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0441\u044f\u043d", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u0440\u043e\u043a\u0430\u0445 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b, \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u044b. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0438\u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/omikron_russia/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/13/20211127131904432/share_4c8dc75c1420f12616a33a2ed5663ec3.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T11:35:12Z", "content": ", COVID-19. \u00ab\u00bb.\r\n , - . , , 11 .\r\n\u00ab , , , . . , -, \u00bb, .\r\n , - - -, , . , , .\r\n, \u00ab V\u00bb 8-10 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u0412 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u0443\u044f\u0437\u0432\u0438\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439", "description": "\u0412 \u042e\u0410\u0420 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u0443\u044e \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u043d\u0443\u044e \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0443 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430. \u0412\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0443 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043e\u0442 20 \u0434\u043e 30 \u043b\u0435\u0442, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u043e\u043c COVID-19. \u041b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/youthgetill/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/20/20211127202451679/share_a6498045ef99ce0351cf4d5eb913512a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:51:00Z", "content": "-. , .\r\n\u00ab 20 30 . \u00bb, .\r\n, , - . , 65 .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb .\r\n. , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u043d\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c. \u00ab\u041f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u2014 \u0448\u0435\u0441\u0442\u0438\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435, \u0438 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0443 \u043d\u0438\u0445 \u043d\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e. \u041c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/deti/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/04/20211127042510868/share_f6f1ceca3e582942f2e2ffc1d452856e.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:25:00Z", "content": ". .\r\n , . , .\r\n\u00ab, . . , . . \u00bb, .\r\n , . \u00ab \u00bb.\r\n . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u00ab\u043d\u0435\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u00bb \u0437\u0430\u043a\u0440\u043e\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u0437\u0430\u043a\u0440\u043e\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19. \u0422\u0430\u043a\u0443\u044e \u043c\u0435\u0440\u0443 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u044f \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043d\u0430 \u044d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u043e\u0432\u0435\u0449\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0447\u044c \u0441 27 \u043d\u0430 28 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. \u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0438 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/28/borders/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/28/01/20211128012857989/share_be862cb9faab2e984c6e4ff21b17ad94.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:42:48Z", "content": "- COVID-19. 27 28 , .\r\n - , - - COVID-19. , .\r\n\u00ab : , , \u00bb, . .\r\n - - , . , 14 .\r\n , \u00ab\u00bb , , . , - \u00ab \u00bb.\r\n B.1.1.529 , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0443\u0434", "description": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a \u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u0434\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u0411\u0443\u0440\u0431\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0443\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0430 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430\u0445 \u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u00ab\u042f \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/zel/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/04/20211127041132557/share_9f1248c102946e735b1fda795bece7b8.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:12:00Z", "content": "() , . \u00ab \u00bb. YouTube.\r\n\u00ab . , \u00bb, .\r\n, , COVID-19, . , , , .\r\n 33 , 2020 . , . , , .\r\n , . , COVID-19, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb, \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0443\u0445\u0430\u043d\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043a\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432 \u0431\u0435\u0441\u0435\u0434\u0435 \u0441 \u00ab360\u00bb \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0444\u0443\u043d\u0434\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/chepurrnov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/16/20211127164751631/share_b2f8e78bbfbd8df8fee05a775c8b5dec.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:28:52Z", "content": "COVID-19, \u00ab\u00bb, . \u00ab360\u00bb .\r\n , . \u00ab , [] , , . , \u00bb, .\r\n, - , . , \u00ab\u00bb , .\r\n , S- , , . , . B-, .\r\n\u00ab , . , \u00bb, , , - 32 . , , , .\r\n , COVID-19. , - . , , 11 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 33 946 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 33 946  \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 536 825. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 (3430), \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 (1879) \u0438 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/coronav/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/11/20211127113028853/share_ae61d09c035c0a581909a1d82983f2d0.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T08:35:59Z", "content": "33 946 COVID-19. , 9 536 825. Telegram-.\r\n (3430), - (1879) (1876). (26 ), (14), (8).\r\n 1239 COVID-19. 271 531 .\r\n 36 494, 8 237 465."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u042e\u0410\u0420 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0446\u043e\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u042e\u0410\u0420 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0435\u0439 \u042e\u0436\u043d\u043e-\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438, \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043d\u043d\u043e\u0432\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0438 \u0440\u0435\u0430\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0422\u0443\u043b\u0438\u043e \u0434\u0435 \u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0437 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b\u0438 \u0441\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/catchomikron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/19/20211127190740959/share_10568a30d2df903f6ed493ae0789b6b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:18:58Z", "content": ". , , . .\r\n\u00ab , \u00bb, .\r\nCOVID-19 , , . , .\r\n , , . .\r\n . .. - . , , . \u00ab , -, \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u044b\u043c \u0432\u0440\u0430\u0433\u043e\u043c", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u044b\u043c \u0432\u0440\u0430\u0433\u043e\u043c \u0438 \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0448\u0438\u0440\u043e\u043a\u0430\u044f \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044f\u043c\u0438. \u041e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/myasnikov_vrag/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/22/20211127225137283/share_81e452172a46fd17d6d4ffb42fa6e55f.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:14:07Z", "content": "Telegram- , .\r\n , \u00ab \u00bb \u00ab \u00bb. , , 21 , , , .\r\n\u00ab , ! , , , - .... !\u00bb .\r\n , , , . , , \u00ab , \u00bb.\r\n , , \u00ab, \u00bb. , , \u00ab \u00bb.\r\n . , , COVID-19, . , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044e \u0412\u0422\u041e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u043b\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f (\u0412\u0422\u041e) \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0443\u044e \u0437\u0430 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d. \u0412\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0441 30 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u043e 3 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0435\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b. \u0412\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/vto/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/03/20211127035955518/share_3311de4f22a7cc241426a288e0798348.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:01:40Z", "content": "() - . Reuters.\r\n 30 3 . . \u00ab\u00bb , .\r\n COVID-19 B.1.1.529, \u00ab\u00bb. , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u042e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u042e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u0441\u0430\u043c\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u043f\u043b\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441\u0443\u043c\u043c\u044b \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u043c \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430, \u043d\u043e\u0432\u043e\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u044c \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/korea_pay/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/16/20211127165934026/share_48ceeb0c5f91f8910b065600d19531be.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:05:13Z", "content": ". .\r\n , COVID-19 . 79,4 91,2 . .\r\n\u00ab , , . , , \u00bb, Newsis.\r\n . ( 631 ).\r\n - . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 (ECDC) \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u044b\u043b \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0433\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb. \u0412 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0434\u043b\u044f \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/high_risk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/13/20211127135330780/share_a87489109a3e188acc179ccf46f2122d.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T11:07:31Z", "content": "(ECDC) - , \u00ab\u00bb. \u00ab\u00bb.\r\n , , . \u00ab , Omicron SARS-CoV-2, \u00bb, .\r\n (WMA) , , , -, , .\r\n, () COVID-19, , . , , -."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mattarella e i giovani che combattono il Covid", "description": "Il presidente della Repubblica ha conferito trenta attestati d'onore di \"alfiere della Repubblica\" a giovani che nel 2021 si sono distinti per l'uso consapevole e virtuoso degli strumenti tecnologici e dei social network", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/28/news/alfieri_della_repubblica_quirinale_commento_riccardo_luna-328097282/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/210744375-38907f41-dc26-44d6-b67a-6be620460871.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:01:00Z", "content": "\u00c8 importante e bello che il capo dello Stato ogni anno premi gli alfieri della Repubblica, quei giovani che con il loro comportamento hanno fatto qualcosa di eccezionale. Si tratta di una onorificenz\u2026 [+308 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il dilemma dell'inflazione: ecco perch\u00e9 un ritorno del Covid rischia di far ripartire la corsa dei prezzi", "description": "La spiegazione dei rincari ha ribaltato i soliti schieramenti e i falchi si son messi in posizione di colombe. Secondo la pi\u00f9 dura delle istituzioni, la Bri, con le riaperture e il ritorno al consumo di servizi (ristoranti&CO.) rientreranno i problemi sulle f\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/27/news/il_dilemma_dell_inflazione_ecco_perche_un_ritorno_del_covid_rischia_di_far_ripartire_la_corsa_dei_prezzi-327967821/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/191154313-2d5bd417-74f2-464b-9b04-9c13c1cf5e70.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:05:02Z", "content": "Che inflazione \u00e8 quella che vediamo in queste settimane e di cui aspettiamo con ansia il picco? Non \u00e8 l'inflazione \"buona\" che farebbe marciare, ad un costante ritmo del 2 per cento, l'economia europ\u2026 [+167 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Istituto superiore di Sanit\u00e0: a sei mesi dal vaccino la protezione scende dal 72 al 40 per cento", "description": "Nel periodo che va dall'8 al 21 novembre 2021,tra i pi\u00f9 piccini, sono stati segnalati 31.365 nuovi casi, di cui 153 ospedalizzati e 3 ricoverati in \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/istituto_superiore_di_sanita_a_sei_mesi_dal_vaccino_la_protezione_scende_dal_72_al_40_per_cento-328023535/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/101348119-5b26cf5c-730b-4972-86a7-313a7415aeee.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:19:17Z", "content": "Impennata di casi Covid tra i bambini. A raccontarlo \u00e8 il re\u00e8port dell'Iss. Secondo i dati dell'Istituto superiore di Sanit\u00e0, nell'ultima settimana si osserva un aumento dell'incidenza in tutte le fa\u2026 [+2133 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il voto sul Colle e la doppia emergenza", "description": "Il 2022 rischia di avere una partenza tutta in salita per la combinazione fra una pandemia alimentata da varianti in arrivo da Paesi senza vaccini e un \"Piano nazionale di ricostruzione e resilienza\" che minaccia di rallentare prima ancora di iniziare", "url": "https://www.repubblica.it/editoriali/2021/11/28/news/maurizio_molinari_quirinale_elezione_capo_dello_stato_pandemia_variante_omicron_unione_europea-328089854/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/194352194-0c9349fe-78bd-4628-a664-a1cb8a26ab63.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:14:23Z", "content": "A inizio febbraio il capo dello Stato, Sergio Mattarella, diede a Mario Draghi l'incarico di formare il governo affidandogli il compito di guidare il Paese per affrontare due emergenze senza preceden\u2026 [+540 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Confindustria alza le stime sul Pil: recupero completo a inizio 2022. Ma \"frenata a fine anno per scarsit\u00e0 materiali e contagi\"", "description": "La stima flash di viale dell'Astronomia rimarca il peso del caro-bollette sulle famiglie: l'energia conta per l'8,3% del paniere di consumi. Lavoro, recupero solo a met\u00e0", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/27/news/confindustria_pil_contagi-328023722/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/104019970-5193b26b-a8eb-4a4a-8e58-e7433c022cb3.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:43:06Z", "content": "MILANO - Una forte ripresa, ancora migliore delle stime del mese scorso, che porter\u00e0 a chiudere il gap con i livelli pre-Covid nel primo trimestre del 2022. La Confindustria ha aggiornato le previsio\u2026 [+4691 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Spalletti: \"Non abbiamo nulla da dimostrare, Insigne e Fabian ok\"", "description": "Contro la Lazio il Napoli cerca il riscatto dopo i ko con Inter e Spartak Mosca. Il tecnico: \"Continuiamo con il nostro metodo di lavoro, nonostante le assenze. Dobbiamo arrivare ad un livello superiore senza farci coinvolgere da polemiche o aspettative\". Rec\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/napoli/2021/11/27/news/spalletti_conferenza_napoli_lazio-328057508/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/154856889-e510b266-72be-446e-ad9d-d52b08ce361d.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:57:46Z", "content": "CASTELVOLTURNO - Luciano Spalletti parla alla vigilia della sfida di domani sera contro la Lazio allo stadio Maradona, un match in cui il Napoli andr\u00e0 a caccia del riscatto dopo la sconfitta con l'In\u2026 [+6365 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019\u00e9tonnante situation sanitaire du Royaume-Uni", "description": "Alors que toutes les mesures de pr\u00e9caution sanitaire ont \u00e9t\u00e9 abolies en juillet, la situation n\u2019est pas jug\u00e9e alarmante par les experts, les politiques et le grand public.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/27/covid-19-l-etonnante-situation-sanitaire-du-royaume-uni_6103817_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/631/0/3499/1745/1440/720/60/0/abf29f2_780684490-845050.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T02:44:31Z", "content": "Sur Regent Street, \u00e0 Londres, le 20 novembre 2021. TOBY MELVILLE / REUTERS\r\nUn virus qui circule \u00e0 des niveaux tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9s depuis quatre mois (en moyenne 30\u00a0000 nouvelles infections par jour sur les \u2026 [+2925 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Iles Salomon\u00a0: trois morts lors des \u00e9meutes, selon la police", "description": "Une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte pour tenter de d\u00e9terminer les causes de ces d\u00e9c\u00e8s, les premiers depuis le d\u00e9but des troubles mercredi dernier.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/27/iles-salomon-trois-morts-lors-des-emeutes-selon-la-police_6103808_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/50/0/1600/800/1440/720/60/0/626c46f_gdn-solomon-islands-unrest-1126-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:05:36Z", "content": "Des personnes au milieu de d\u00e9bris, devant un b\u00e2timent incendi\u00e9 apr\u00e8s plusieurs jours de troubles \u00e0 Honiara, dans les \u00eeles Salomon, le 26 novembre 2021. STRINGER / REUTERS\r\nLes corps de trois personne\u2026 [+2358 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Simon Auffret", "title": "Avec le report de l\u2019obligation vaccinale \u00e0 la Guadeloupe, le gouvernement tente de trouver une sortie au conflit social", "description": "Les soignants suspendus pourront \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s s\u2019ils acceptent un entretien individuel dans le cadre de la mission de dialogue initi\u00e9e par l\u2019Etat. Apr\u00e8s le 31\u00a0d\u00e9cembre, une \u00ab\u00a0r\u00e9orientation professionnelle\u00a0\u00bb leur sera propos\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/27/avec-le-report-de-l-obligation-vaccinale-a-la-guadeloupe-le-gouvernement-tente-de-trouver-une-sortie-au-conflit-social_6103846_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/136/0/6000/3000/1440/720/60/0/1889ece_878306676-olm-guadeloupe-60.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:10:52Z", "content": "Sur un barrage \u00e9rig\u00e9 sur le pont \u00e0 l'entr\u00e9e de La Boucan, sur la commune de Sainte-Rose, en Guadeloupe, dans la nuit du 25 au 26 novembre 2021. OLIVIER LABAN-MATTEI /MYOP POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nApr\u00e8s deux \u2026 [+3234 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "B\u00e9atrice Madeline", "title": "En France, les \u00e9conomistes restent sereins, malgr\u00e9 les incertitudes li\u00e9es au variant Omicron", "description": "Alors que tous les voyants \u00e9conomiques sont au vert, le taux de croissance attendu est toujours de 6,6\u00a0% \u00e0 7\u00a0% pour 2021, et de plus de 4\u00a0% pour 2022.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/27/en-france-les-economistes-restent-sereins-malgre-les-incertitudes-liees-au-variant-omicron_6103848_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/379/0/4548/2274/1440/720/60/0/80368ca_101552937-646038.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:17:57Z", "content": "Sur une cha\u00eene de montage de fours \u00e0 lusine Brandt dOrl\u00e9ans, le 15 novembre 2021 . GUILLAUME SOUVANT / AFP\r\nLa cinqui\u00e8me vague du Covid-19 et le nouveau variant Omicron\u00a0? M\u00eame pas peur, semblent r\u00e9po\u2026 [+3040 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il Covid torna a spaventare le Borse: l\u2019Europa \u00e8 l\u2019epicentro della paura", "description": "Le ansie dei mercati sono nascoste sotto la superficie: nell\u2019ultimo mese l\u2019indice S&P500 americano ha reso quasi il doppio dello Stoxx50 europeo e i grafici dei titoli dell\u2019ospitalit\u00e0 sono ai livelli pi\u00f9 bassi da luglio", "url": "https://www.repubblica.it/economia/affari-e-finanza/2021/11/29/news/il_covid_torna_a_spaventare_le_borse_l_europa_e_l_epicentro_della_paura-327908264/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/165627103-688aca5e-e68b-4a95-acef-451a90a5e7a4.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:00:00Z", "content": "Il buongiorno si vede dal mattino ma la paura degli investitori si vede su Google. Dall'inizio della pandemia, il motore di ricerca dell'Internet \u00e8 diventato un oracolo affidabile del futuro dei merc\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Trasporto aereo, la ripartenza Covid e il caso Austria riaccendono l\u2019allarme rimborsi: quali sono i diritti di chi viaggia", "description": "Il lockdown costringe molti viaggiatori a rinunciare al viaggio e a lottare per farsi restituire i soldi del biglietto. Se altri Stati seguiranno la via di Vienna (la Slovacchia l\u2019ha gi\u00e0 fatto) i contenziosi potrebbero aumentare", "url": "https://www.repubblica.it/economia/diritti-e-consumi/trasporti/2021/11/27/news/trasporto_aereo_il_caso_austria_riapre_l_allarme_sui_rimborsi-327888380/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/104216824-eca7cb41-ada9-47de-b422-d8f9447757e0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:12:15Z", "content": "Il caso-Austria, che fino al 13 dicembre \u00e8 tornata in lockdown generale, ha fatto di nuovo scattare il campanello di allarme sui voli aerei. Il Paese alpino potrebbe essere solo l'apripista, altri St\u2026 [+206 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb. \u041d\u0430 \u0441\u043d\u0438\u043c\u043a\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043d\u044b \u043c\u043d\u043e\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439. B.1.1.529, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 32 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 S-\u0431\u0435\u043b\u043a\u0435, \u0431\u044b\u043b \u0441\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d \u0432 \u0411\u043e\u0442\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u042e\u0410\u0420. 26 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0435\u0433\u043e \u0432\u044b\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0411\u0435\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/omicronn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/23/20211127233906964/share_a1101d5856858cc76c66adea523b2049.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:40:00Z", "content": ", Sky TG24.\r\n Medicina Multimodale di Laboratorio (Carlo Federico Perno) (Claudia Alteri) .\r\n , . , 27 , COVID-19 . , , - . 26 .\r\n, . , .\r\n B.1.1.529, 32 S-, ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Thomas Wieder", "title": "A l\u2019h\u00f4pital de Munich, \u00ab\u00a0nous en sommes \u00e0 prioriser des patients, \u00e0 bricoler \u00e0 droite \u00e0 gauche\u00a0\u00bb", "description": "Vendredi, la Bavi\u00e8re a pour la premi\u00e8re fois envoy\u00e9 des malades dans un autre Land. La situation dans les h\u00f4pitaux y est alarmante.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/27/a-l-hopital-de-munich-nous-en-sommes-a-prioriser-des-patients-a-bricoler-a-droite-a-gauche_6103854_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/984/0/4000/1997/1440/720/60/0/4a88151_853444028-arnepiepke-covidmunich-lemonde-fullres-10.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:43:11Z", "content": "Un infirmier de lh\u00f4pital universitaire de Munich, en Allemagne, le 23 novembre 2021. ARNE PIEPKE / DOCKS COLLECTIVE POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nUn hall dentr\u00e9e d\u00e9sert, des couloirs vides, personne \u00e0 la caf\u00e9t\u00e9ri\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "David Larousserie, Catherine Mary", "title": "Coronavirus\u00a0: inconnues et inqui\u00e9tudes autour du nouveau variant Omicron", "description": "Si l\u2019OMS a class\u00e9 le B.1.1.529 comme variant \u00ab\u00a0pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb, de nombreuses zones d\u2019ombre demeurent quant \u00e0 sa contagiosit\u00e9 et ses capacit\u00e9s d\u2019\u00e9chappement au vaccin.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/27/coronavirus-inconnues-et-inquietudes-autour-du-nouveau-variant-omicron_6103820_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/63/0/3887/1937/1440/720/60/0/c0feac1_712769391-249339.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T04:43:38Z", "content": "Des vols \u00e0 destination de lAfrique du Sud sont annul\u00e9s apr\u00e8s lapparition du variant Omicron,\u00a0\u00e0 la\u00e9roport de Londres, le 26 novembre 2021. ALBERTO PEZZALI / AP\r\nBotswana, Hongkong, Afrique du Sud et m\u2026 [+3095 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laurence Girard", "title": "Mati\u00e8res premi\u00e8res\u00a0: \u00ab\u00a0Le poulet ne veut pas se faire plumer par l\u2019inflation\u00a0\u00bb", "description": "Alors que les n\u00e9gociations d\u00e9butent avec la distribution, les industriels font valoir la hausse du co\u00fbt des c\u00e9r\u00e9ales et le coup de chaud sur les prix du gaz, des emballages et des transports pour demander \u00e0 vendre plus cher leurs volailles.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/27/matieres-premieres-le-poulet-ne-veut-pas-se-faire-plumer-par-l-inflation_6103857_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/161/0/3240/1618/1440/720/60/0/5aa4a35_435832659-000-1bv9qq.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:55:40Z", "content": "Dans un champ, \u00e0 Douville-en-Auge (Calvados), le 29 d\u00e9cembre 2018. JOEL SAGET / AFP\r\nUn grain de bl\u00e9 dans la machine et le moteur de linflation s\u00e9chauffe. D\u00e9j\u00e0 les Fran\u00e7ais ont pu constater en passan\u2026 [+2883 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, pronto il rientro delle Zebre Rugby dal Sudafrica", "description": null, "url": "https://parma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_pronto_il_rientro_delle_zebre_dal_sudafrica-328061053/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-parma/2021/11/27/162109335-3b3bcfb0-22e3-470f-a920-0f09ec643377.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:22:41Z", "content": "\"Abbiamo appena avuto l'ok e partiremo domattina dal Sudafrica\".\u00a0\r\nIl presidente delle Zebre di Parma, Michele Dalai, conferma l'imminente ritorno in Italia della squadra da Citt\u00e0 del Capo dove erano\u2026 [+804 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Speranza ai sindaci: \u201cSubito le mascherine nelle aree a rischio\u201d", "description": "Il ministro fa appello ai Comuni per rafforzare le misure.\u00a0Spinta sulle terze dosi: si punta a farne dieci milioni entro Natale", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/28/news/speranza_ai_sindaci_mascherine_all_aperto_torni_subito_l_obbligo_-328098866/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/212234607-fc4cf2b5-f7cc-454c-9866-e8c919c52537.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:01:00Z", "content": "ROMA - Un incoraggiamento ai sindaci a imitare l'iniziativa delle amministrazioni di Roma e Milano, che hanno esteso l'utilizzo della mascherina all'aperto nelle aree in cui si rischia il contagio. N\u2026 [+167 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, impennata dei contagi tra i bambini. Un caso su quattro tra i 6 e gli 11 anni", "description": "I nuovi positivi sono 12.887, i morti 90: mai cos\u00ec tanti da inizio giugno. Salgono i ricoveri dei pi\u00f9 piccoli. L\u2019Iss sull\u2019efficacia dei vaccini: \u201cdopo sei mesi scende dal 72 al 40%, ma si \u00e8 comunque protetti dalla malattia grave\u201d", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/28/news/covid_impennata_dei_contagi_tra_i_bambini_un_caso_su_quattro_tra_i_6_e_gli_11_anni-328102148/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/224038789-cdafbf49-c1df-4050-9724-e8abd4a4c799.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:11:25Z", "content": "Per un giorno i contagi rifiatano: 12.877 positivi al Covid ieri. Erano stati 13.686 venerd\u00ec. Ma per quanto riguarda i decessi, \u00e8 stata una giornata nera: 90, mai cos\u00ec tanti da giugno. Venerd\u00ec erano \u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Italia, il bollettino di oggi 27 novembre: 12.877 nuovi casi e 90 morti", "description": "Ieri casi erano stati 13.686 nuovi casi e 51 morti.\u00a0Sono stati effettuati\u00a0596.898 tamponi: la\u00a0positivit\u00e0 scende\u00a0al 2,2% (-0,3%).\u00a0Aumentano sia le terapie intensive\u00a0(+18) che i\u00a0ricoveri in area medica (+78) \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_27_novembre_-328031579/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/114645354-7e723297-4f86-4435-9168-992fce729a00.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:15:47Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Italia si sono registrati\u00a012.877 nuovi casi di coronavirus e 90 morti, secondo i dati del ministero della Salute. Sono stati effettuati 596.898 tamponi: la\u00a0positivit\u00e0 scende al\u2026 [+14515 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'intervista. Antonella Viola: \" I bambini tra i 5 e gli 11 anni vanno vaccinati contro il Covid, senn\u00f2 \u00e8 come giocare a dadi col destino\"", "description": "L'immunologa risponde sui dubbi dei genitori: \"Nei trial clinici su questa fascia d\u2019et\u00e0\u00a0 finora non sono stati rivelati dei casi di miocarditi ma solo effetti collaterali lievi o moderati", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/vaccino_ai_bambini_tra_5_e_11_anni_l_immunologa_antonella_viola_va_fatto_altrimenti_e_come_giocare_a_dai_col_destino_-328040183/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/123641352-0b706779-b9cc-43ca-b448-2df2bd418b88.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:50:41Z", "content": "LEma come gi\u00e0 in precedenza \u00e8 stato per la Fda americana - ha concesso lautorizzazione al vaccino anti Covid per i bambini tra 5 e 11 anni. Due dosi da somministrare a distanza di tre settimane, con \u2026 [+336 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Colletta alimentare, la lettera di Alessandro dal carcere: \"Ecco perch\u00e9 anche per noi \u00e8 importante aiutare chi sta fuori e soffre\"", "description": "La raccolta fondi dei detenuti di Opera: \"L'aiuto \u00e8 una moneta corrente \"dentro\" e la Colletta che orienta a farlo anche per \"fuori\" \u00e8 solo un'altra occasione\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/colletta_alimentare_la_lettera_di_alessandro_dal_carcere_ecco_perche_anche_noi_vogliamo_aiutare_chi_e_fuori_e_soffre_-327937232/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/164713584-3002dab4-3d56-4013-aad2-4dd075973ae5.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:00:00Z", "content": "Ha un senso proporre la Colletta Alimentare in carcere? Anche quest'anno l'associazione Incontro e Presenza chiede ai detenuti, che hanno gi\u00e0 i loro guai,\u00a0 di fare la spesa per aiutare i poveri. Pu\u00f2 \u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Pierre Stroobants", "title": "Covid-19\u00a0: Pays-Bas et Belgique d\u00e9cident d\u2019un nouveau train de mesures", "description": "Le premier ministre n\u00e9erlandais a durci les restrictions mises en \u0153uvre mi-novembre, imposant la fermeture des restaurants et des commerces non essentiels \u00e0 17\u00a0heures. La Belgique, davantage touch\u00e9e, a opt\u00e9 pour des mesures moins rigoureuses.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/27/covid-19-pays-bas-et-belgique-decident-d-un-nouveau-train-de-mesures_6103862_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/27/513/0/5472/2736/1440/720/60/0/e9d37d6_300655638-661101.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:10:38Z", "content": "Des membres de lunit\u00e9 dassistance (ME) de la Mar\u00e9chauss\u00e9e royale des Pays-Bas sont post\u00e9s autour du minist\u00e8re de la justice et de la s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 La Haye, le 26 novembre 2021, lors dune conf\u00e9rence de p\u2026 [+2978 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "B\u00e4rbel Kofler, Dominique Potier", "title": "\u00ab\u00a0Travail des enfants, salaires de mis\u00e8re\u2026 Cette face sombre de la mondialisation ne peut plus \u00eatre tol\u00e9r\u00e9e\u00a0\u00bb", "description": "Alors que la Commission europ\u00e9enne pr\u00e9pare une directive contre les violations des droits de l\u2019homme dans les cha\u00eenes d\u2019approvisionnement des entreprises, la d\u00e9put\u00e9e allemande B\u00e4rbel Kofler et le d\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais Dominique Potier appellent, dans une tribune au\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/27/travail-des-enfants-salaires-de-misere-cette-face-sombre-de-la-mondialisation-ne-peut-plus-etre-toleree_6103872_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/05/08/87/0/3500/1749/1440/720/60/0/6962eb0_gggyh07-europe-day-schuman-0508-11.JPG", "publishedAt": "2021-11-27T13:00:08Z", "content": "Tribune. La crise du Covid-19 nous a montr\u00e9 \u00e0 quel point nos cha\u00eenes dapprovisionnement mondiales sont fragiles et peu durables. A l\u00e9chelle mondiale, les effets directs et indirects de la pand\u00e9mie en\u2026 [+2655 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "William Audureau", "title": "D\u00e9sinformation et populisme\u00a0: comment Florian Philippot a adapt\u00e9 son discours aux militants antivax", "description": "Depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, le pr\u00e9sident des Patriotes a modifi\u00e9 ses messages, sur le fond comme dans la forme. Elargissant consid\u00e9rablement son audience au passage.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/27/desinformation-et-populisme-comment-florian-philippot-a-adapte-son-discours-aux-militants-antivax_6103834_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2017/05/26/58/0/4270/2135/1440/720/60/0/75e28f7_15431-1v4dlxf.zpwp8yf1or.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:30:06Z", "content": "Il cite d\u00e9sormais plus souvent Didier Raoult que le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle. A la faveur de la crise sanitaire du Covid-19, Florian Philippot, le plus ardent d\u00e9fenseur du \u00ab\u00a0Frexit\u00a0\u00bb, est devenu le fer de l\u2026 [+2963 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo:in Olanda positive 62 persone arrivate dal Sudafrica", "description": "Stati e governi corrono ai ripari contro la nuova variante Omicron. La governatrice dello Stato di New York annuncia lo stato di emergenza. Ma il direttore dell'Oxford Vaccine Group, che ha sviluppato il vaccino AstraZeneca, frena l'allarmismo: \"Improbabile c\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/27/news/in_olanda_62_persone_arrivate_dal_sudafrica_sono_risultate_positive-328027359/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/104834569-da5d142a-8373-4ad5-8e33-73ff65e8fce0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:50:43Z", "content": "Stati e governi nel mondo si preparano ad affrontare possibili nuovi focolai della nuova variante del coronavirus Omicron, che \u00e8 stata sequenziata per la prima volta in Sudafrica, e ha generato prepc\u2026 [+2819 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La rabbia dei sudafricani: \"Puniti per aver rivelato la variante\"", "description": "Parla la ministra N\u2019Kosozana Dlamini Zuma, gi\u00e0 presidente dell\u2019Ua: \u201cEgoistico chiudere le frontiere. E rischia di scoraggiare dal vaccinarsi\u201d", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/27/news/la_rabbia_dei_sudafricani_puniti_per_aver_rivelato_la_variante_-328090092/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/27/194039017-607f8a94-89c3-401a-9c09-c3d2210955db.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T18:43:05Z", "content": "NAIROBI - Qui a Nairobi la variante Omicron ha portato una grande paura. In Tanzania, ai confini col Lesotho, Paese in lista nera, non si sa che fare: \"Chiudiamo anche noi?\", ha detto alla television\u2026 [+4656 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 1204 nuovi casi: sei decessi. A Roma sono 545", "description": "Il rapporto tra positivi e tamponi \u00e8 al 2,5%. Venerd\u00ec somministrati oltre 34 mila vaccini con un incremento del 63% rispetto alla settimana precedente", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_nel_lazio_1204_nuovi_casi-_a_roma_sono_545-328055762/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/27/152339122-716e1532-6ced-4349-be66-1af793720bb0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:38:55Z", "content": "\"Oggi nel Lazio su 16.626 tamponi molecolari e 31.103 tamponi antigenici per un totale di 47.729tamponi, si registrano 1.204 nuovi casi positivi (-362), sono 6 i decessi (-2), 715 i ricoverati (+9), \u2026 [+1122 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Giulia e il suo video-fumetto contro il covid: nominata Alfiere della Repubblica", "description": "La decisione del presidente Mattarella. La diciottenne: \"L'ho fatto per raggiungere pi\u00f9 persone possibile e per ispirare gli scettici\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/la_storia_di_giulia_e_del_suo_video-fumetto_contro_il_covid_nominata_alfiere_della_repubblica-328096829/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/27/205824264-590a3d65-cd6b-4fe8-a7f2-d6db1a23db63.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:04:19Z", "content": "\u201cVolevo creare qualcosa che potesse comunicare in modo semplice e chiaro un messaggio che per me \u00e8 molto importante\u201d. Giulia Galieti, studentessa romana di 17 anni, aveva deciso di fare la sua parte \u2026 [+943 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "No Pass, D'Amato: \"Solidariet\u00e0 alla farmacista aggredita. Servono pi\u00f9 controlli\"", "description": "\"Una donna mi ha anche sputato addosso\" ha raccontato la professionista. \"Le farmacie hanno svolto e stanno svolgendo un ruolo centrale nel contrasto alla pandemia\" ha sottolineato l'assessore alla Sanit\u00e0 regionale", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/no_pass_d_amato_solidarieta_a_farmacista_aggredita_servono_piu_controlli_-328053958/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/27/150119012-55c9f638-5b02-4db0-9a3b-dce26a956b61.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:03:53Z", "content": "Pi\u00f9 controlli alle farmacie e in tutti i punti sensibili della campagna vaccinale dopo l'aggressione e gli insulti ad una giovane farmacista a Roma. Lo chiede l'assessore alla Sanit\u00e0 del Lazio Alessi\u2026 [+213 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccini, domenica 30 novembre open day al Campus Bio medico. Prima, seconda e terza dose senza prenotazione", "description": "Basta presentarsi direttamente al centro vaccinale. Per l'ultimo richiamo bisogna esser over 40 e aver concluso il precedente ciclo da almeno 150 giorni", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_open_day-328016144/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/27/093256252-143870b0-e3f1-4313-81d9-63c53ab5f048.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:41:07Z", "content": "Domenica\u00a0 dalle 8 alle 20 ritorna in tutto il Lazio l'Open Day per effettuare la terza dose di vaccino anticovid 19. L'open day \u00e8 aperto senza prenotazione. La somministrazione della terza dose \u00e8 ris\u2026 [+351 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Controlli anticovid, chiuso il bar del Fico ed Escopazzo. \"Sbarrata l'uscita di emergenza\"", "description": "Sequestrato anche un locale con discoteca abusiva e sanzionato un minimarket che vendeva cibo scaduto, con escrementi di topo e blatte", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/violazione_delle_norme_anticovid_chiuso_il_bar_del_fico_ed_escopazzo-328055575/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/27/152145303-82e2e29d-c4c5-470d-a2eb-154329d97348.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:55:30Z", "content": "\"Violavano le norme per il contenimento della pandemia\". Cos\u00ec gli agenti della divisione amministrativa della questura hanno chiuso per tre giorni il ristorante Bar del Fico in via della Pace e per c\u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0421\u0428\u0410 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u042d\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0424\u0430\u0443\u0447\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0443. \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0424\u0430\u0443\u0447\u0438, \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441 \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b. \u0425\u043e\u0442\u044f \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0432 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/omikronunavoidable/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/19/20211127194544047/share_2013f01787ab2e76d28d95af559d8d8b.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:11:00Z", "content": ", , . , NBC.\r\n\u00ab , , , , . , , \u00bb, .\r\n, , 26 . - , - . COVID-19.\r\n\u00ab , -, , , . , \u00bb, .\r\n, . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0441\u044f\u043d", "title": "\u041e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b\u0438 c \u042d\u0431\u043e\u043b\u043e\u0439", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0424\u0440\u0430\u043d\u043a \u0423\u043b\u044c\u0440\u0438\u0445 \u041c\u043e\u043d\u0442\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u0438 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441 \u042d\u0431\u043e\u043b\u043e\u0439. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u041c\u043e\u043d\u0433\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u0438, \u0443 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0442 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0441 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439, \u043d\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/omikron_ebola/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/12/20211127120346158/share_931b799f51f644f3b68604831fa9fc59.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T09:09:49Z", "content": "(WMA) . .\r\n , , -, , . \u00ab , , , , \u00bb, .\r\n , . , , -. , .\r\n26 , () COVID-19, , \u00ab\u00bb. , B.1.1.529 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a\u0435 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19", "description": "\u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a\u0430 \u041a\u044d\u0442\u0438 \u0425\u043e\u043a\u0443\u043b \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0448\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u043e 15 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0443\u043a\u0430\u0437\u0443, \u0434\u0435\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u043d\u0435\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430\u0445. \u042d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/ny/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/04/20211127044434611/share_d67190437a819cc7d6c425751f91d33b.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:53:07Z", "content": "- 15 2022 COVID-19. , .\r\n, , \u00ab , 2020 \u00bb, , COVID-19, , -.\r\n , , .\r\n , 3 . .\r\n COVID-19 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u0440\u0438\u0441\u043a \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0410\u043d\u0433\u043b\u0438\u0438 \u041a\u0440\u0438\u0441 \u0423\u0438\u0442\u0442\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c. \u0422\u0430\u043a, \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443 \u043b\u0435\u0433\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/risks/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/21/20211127215337554/share_65c976fe40b8023d13558e4db6ba56e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:09:16Z", "content": "- COVID-19 -. .\r\n , . \u00ab , \u00bb, , , , , .\r\n , , , , , , , .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0430 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435, \u0432 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435 \u043c\u0435\u0440\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b \u043f\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043a \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u044b\u043b \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0433\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb. \u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0447\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/effektivny/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/18/20211127184342189/share_4aaa5d7897f8243d74434ef5d4c54faa.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:44:00Z", "content": ", , , \u00ab\u00bb. , .\r\n\u00ab -. - 75 COVID-19\u00bb, .\r\n () COVID-19, , . , , -."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb, \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u044b\u0435, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u0443 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u041c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438 \u042e\u0410\u0420 \u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a \u041a\u0443\u0442\u0437\u0435, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f \u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0427\u043b\u0435\u043d\u044b \u0435\u0435 \u0441\u0435\u043c\u044c\u0438 \u0436\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/symptoms/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/22/20211127225806673/share_baa72fd80e27b071f1f3161f62adedde.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:18:00Z", "content": ", \u00ab\u00bb, , . COVID-19 , , .\r\n , , , . .\r\n, , , . \u00ab , , \u00bb, .\r\n , 18 . COVID-19 , , . . \u00ab , . , \u00bb, .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u043e\u0441\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u044c \u0421\u0428\u0410 \u043f\u043e\u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0443 \u041c\u0418\u0414 \u042e\u0410\u0420 \u0437\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0413\u043e\u0441\u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0430\u0440\u044c \u0421\u0428\u0410 \u042d\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0411\u043b\u0438\u043d\u043a\u0435\u043d \u043f\u043e\u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0443 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u043b \u0438 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u042e\u0436\u043d\u043e\u0430\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 (\u042e\u0410\u0420) \u041d\u0430\u043b\u0435\u0434\u0438 \u041f\u0430\u043d\u0434\u043e\u0440 \u0437\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439. \u041e\u043d \u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u0442\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/28/blinken_uar/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/28/01/20211128010923021/share_587656283792da7f7e7ea559a2277f57.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:35:07Z", "content": "() - . .\r\n\u00ab \"\" , , \u00bb, .\r\n .\r\n, COVID-19, \u00ab\u00bb, .\r\n , - , . , \u00ab\u00bb , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438", "description": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043e\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d. \u041f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0443 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0441\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420. \u0421\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0430\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u0438\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438, \u0430 \u0438\u043d\u0444\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/germankaput/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/14/20211127140503021/share_d8330e399184e88eb35ba78d7eb2f622.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T11:26:15Z", "content": ". COVID-19 , , . .\r\n , . ( . \u00ab.\u00bb) .\r\n\u00ab , , . \u00bb, Twitter . , .\r\n 26 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432 \u0432\u0437\u0431\u0443\u043d\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u041f\u043e \u0432\u0441\u0435\u0439 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u044b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u0412 \u043a\u0440\u0443\u043f\u043d\u044b\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0440 \u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a, \u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 27 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u043e 40 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447. \u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/40kosterreich/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/19/20211127193015007/share_f7231681fc8337ff1da2d58064b28ddd.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:53:23Z", "content": ", COVID-19. , .\r\n , 27 40 . . , - 50 3 , .\r\n , 22 1 2022 .\r\n . 3 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0443\u044e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0417\u0430\u0432\u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u043e\u043c \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041d.\u0424. \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0420\u0424 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0411\u0443\u0442\u0435\u043d\u043a\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0443\u044e \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19. \u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/fast/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/23/20211127233605294/share_6e078d8ea068e771d17de7fd3075b632.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:41:00Z", "content": ", .. URA.RU COVID-19.\r\n , , - . \u00ab . \" V\", -26 -5\u00bb, , , - , .\r\n, , 80- . \u00ab , \u00bb, .\r\n , , , . \u00ab , , 80- \u00bb, .\r\n , , COVID, . \u00ab . , , , , \u00bb, .\r\n . COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0443\u044e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u043d\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 COVID-19. \u041e \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/zaraznost/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/22/20211127221741977/share_d522668c29b976e90c021644d233da9a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:18:13Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0432 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb, \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u0438\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0439, \u0447\u0435\u043c \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0434\u0432\u0438\u043d\u0443\u043b \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0432\u0435\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0426\u041d\u0418\u0418 \u044d\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/danger/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/03/20211127031039372/share_6fa5cbc2863fe349c25e1cc9b0fa0c3c.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:15:24Z", "content": ".1.1.529, \u00ab\u00bb, , . \u00ab\u00bb.\r\n, , S-, . , , , -.\r\n , , P681H N679K. \u00ab , \u00bb, . , , .\r\n , , .1.1.529 , . , , .\r\n\u00ab32 S- . \u00ab\u00bb , \u00ab\u00bb. . ( . . \u00ab.\u00bb) , . , \u00ab\u00bb, \u00bb, .\r\n , 24 . COVID-19 . , B.1.1.529 , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u0424\u0435\u0434\u043e\u0442 \u0422\u0443\u043c\u0443\u0441\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043d\u043e \u0438 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u0412\u044b\u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0432 \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435\u0442, \u00ab\u043e\u043d \u043d\u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435-\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u044b\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/revac/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/05/20211127050200142/share_a5925eb9cafb3a52e07974dbd193b305.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T02:10:19Z", "content": ", . Sputnik.\r\n , COVID-19 . , , .\r\n , , , . , , , . \r\n?\r\n , , COVID-19, \u00ab - \u00bb, .\r\n, , - , .\r\n, , COVID-19. . - .\r\n - , . () - .\r\n26 , .\r\n , , \u00ab, \u00bb. , , .\r\n() .\r\n . , , , .\r\n- . , , .\r\n, 26 , 51,8 . 6\u2026 [+128 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u044c\u0435\u0432", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u043e\u0431 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d. \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 COVID-19 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044e \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u043e\u0442 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/vaccinequestion/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/12/20211127123719092/share_d4b0f8dfe7f284430b280df10c91d2b5.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T10:02:00Z", "content": ". , . URA.RU.\r\n\u00ab , . ( 2021 . \u00ab.\u00bb) 20-30 . , \u00bb, -, .\r\n- , , COVID-19. , .\r\n\u00ab , . , . , . \u00bb, , , .\r\n .. , \u00ab V\u00bb 8-10 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u00ab\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u00bb \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u041c\u0435\u043b\u0438\u0442\u0430 \u0412\u0443\u0439\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0437\u0438\u0441 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u00ab\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438\u00bb. \u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0430\u043b\u0435\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u00ab\u041f\u043b\u0430\u0442\u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/vacciny/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/23/20211127231725687/share_2e72b30eb59c0ab41b4b5ced59ee5756.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:36:21Z", "content": "() , \u00ab\u00bb. , YouTube- \u00ab Live\u00bb.\r\n \u00ab\u00bb COVID-19 \u00ab \u00bb. \u00ab 10, 15 20 . , \u00bb, .\r\n, - . , , , .\r\n\u00ab , . , , , , , , . \u00bb, .\r\n , . COVID-19. , .\r\n - . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0441\u044f\u043d", "title": "\u041f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438", "description": "\u0410\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0424\u0438\u043b\u0430\u0442\u043e\u0432\u0430, \u043e\u0442\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430\u0434\u0435\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438. \u0418\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043a\u0441\u043a\u0443\u0440\u0441\u0438\u044e \u043f\u043e \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b\u0438. \u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0435\u0447\u043e\u0440\u043a\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0441\u044f \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u044c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/antivax/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/19/20211127194309522/share_01d2ed7ca1ebb86e502ac487f44c0561.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:44:21Z", "content": ", , . \u00ab\u00bb.\r\n- . , .\r\n\u00ab . , . , , , . 2020 . , , \u00bb, .\r\n , . , - , .\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441 \u00ab\u0434\u0435\u0447\u0438\u043f\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439\u00bb \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u043d\u0435\u0448\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u0434\u0435\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0438 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u2116 1 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041d.\u0410. \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0435\u0432\u0430 (\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043a \u00ab\u041a\u0430\u0449\u0435\u043d\u043a\u043e\u00bb) \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041a\u043e\u0441\u0442\u044e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u0432 \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u0447\u0438\u043f\u043e\u0432, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/28/de_chipy/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/28/00/20211128001654113/share_41ad26e671530457f201946e5bea0130.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:41:32Z", "content": "1 .. ( \u00ab\u00bb) , , , .\r\n , \u00ab \u00bb, \u00ab\u00bb , COVID-19. \u00ab \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab- , . . , 5G? - , ?\u00bb .\r\n , \u00ab\u00bb . \u00ab , \u00bb, .\r\n . \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0418\u0426 \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0443\u043b\u043e\u0432 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u044d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0441 \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/lazeyka_dlya_omikron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/21/20211127211500186/share_4dad16f62e68f8f8dd71c6a75af74efa.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T18:15:32Z", "content": "- . , , \u00ab.Ru\u00bb.\r\n\u00ab . , 28 , . , , , . , \u00bb, .\r\n, , - .\r\n , , . , .\r\n, COVID-19, \u00ab\u00bb, .\r\n , - , . , \u00ab\u00bb , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u2116 15 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041e. \u041c. \u0424\u0438\u043b\u0430\u0442\u043e\u0432\u0430 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0435\u0447\u043e\u0440\u043a\u043e, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c. \u00ab\u0414\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433\u0430-\u0442\u043e \u043d\u0435\u0442, \u043e\u0434\u0438\u043d \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432. \u042f \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b, \u0447\u0442\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/28/dialog/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/28/00/20211128005101668/share_96af0bc687f9d7f44b9766375d3da5eb.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:06:16Z", "content": "15 . . , , , . YouTube- \u00ab Live\u00bb.\r\n , , 27 , , . \u00ab- , . , \u00bb, .\r\n, , - . \u00ab, - , , [ ] , , \u00bb, , , .\r\n , , . \u00ab , . \u00bb, .\r\n, - . , .\r\n24 \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, il bollettino di oggi 27 novembre in Lombardia: 1.926 nuovi positivi e 14 morti. Tasso di positivit\u00e0 all'1,5%", "description": "Eseguiti 126.508 tamponi. Pi\u00f9 9 ricoverati in terapia intensiva, pi\u00f9 7 nei reparti Covid. A Milano e provincia 567 nuovi casi", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/coronavirus_il_bollettino_di_oggi_27_novembre_in_lombardia_-328080146/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/27/182918232-89db0eab-d73b-4c79-8bfd-44b9cbee198e.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:33:42Z", "content": "Con 126.508 tamponi effettuati \u00e8 di 1.926 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia nelle ultime 24 ore, con un tasso di positivit\u00e0 all'1,5% (ieri 1,9%).\r\nCresce il numero di ricoverat\u2026 [+403 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Stefano Montanari: \"Ci vogliono regole certe per esibirsi nell'era del Covid. Ma tutti dobbiamo essere responsabili\"", "description": "Il direttore e violinista ha vinto il Premio Abbiati della critica musicale per il primo concerto coi \"Pomeriggi\" al Dal Verme dopo il lockdown del 2020", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/stefano_montanari_ci_vogliono_regole_certe_per_esibirsi_nell_era_del_covid_ma_tutti_dobbiamo_fare_la_nostra_parte_-327969720/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/26/193305963-4c9f7ffc-f776-46a1-a736-0f6a34719dfd.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:21:51Z", "content": "Era il 15 giugno di un anno e mezzo fa quando ai teatri, muti da cinque mesi, fu tolto il lucchetto. E alla mezzanotte e un minuto di quel memorabile giorno, il Dal Verme \u00e8 stato il primo palcoscenic\u2026 [+297 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid, l'hub del Palazzo delle Scintille a Milano raggiunge quota un milione di dosi in sette mesi", "description": "Aperto lo scorso aprile per gestire le prime dosi, \u00e8 arrivato a 10mila somministrazioni al giorno. Rester\u00e0 aperto anche nei festivi del 7 e 8 dicembre", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/vaccino_covid_un_milione_di_dosi_hub_palazzo_scintille_milano-328058215/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/27/154407125-8528f3bb-067b-4c41-b685-faf54f764256.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:26:01Z", "content": "Sette mesi fa, era aprile, avevano deciso di aprire qui uno dei primi e pi\u00f9 grandi hub vaccinali della Lombardia. Ed \u00e8 qui che oggi \u00e8 stata raggiunta e superata quota un milione di vaccinazioni. Ma l\u2026 [+1118 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid in Lombardia anche nei piazzali Esselunga. Effetto Super Green Pass: aumentano le prime dosi dei pentiti No Vax", "description": "I primi due supermercati per i richiami di massa a Rubattino e Pantigliate. Effetto Super Green Pass, continua l'aumento di prime dosi per i pentiti No Vax", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/vaccino_covid_in_lombardia_dosi_anche_nei_piazzali_esselunga_richiamati_anche_i_militari-327970652/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/26/194539096-c3202736-30cd-4706-8797-8effad76a1a4.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T04:00:00Z", "content": "L'accordo \u00e8 pronto. E i due nuovi centri dovrebbero essere operativi a cavallo di Sant'Ambrogio. Proprio quando la Regione spera di riuscire a spingere ancor di pi\u00f9 sull'acceleratore, per arrivare a \u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid per i bambini, il pediatra Zuccotti: \"Bene il via libera, ma per loro non serve correre\"", "description": "Il direttore della Pediatria all'Ospedale Buzzi e preside della facolt\u00e0 di Medicina della Statale ha idee chiare sull'approvazione delll'Ema: \"Anche se mi rendo conto di essere in controtendenza rispetto a quello che sto sentendo in questi giorni\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/vaccino_covid_per_i_bambini_il_pediatra_zuccotti_bene_il_via_libera_ma_per_loro_non_serve_correre_-327978260/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/26/204727770-02b30994-57ca-4f36-a90b-8ac5c8936816.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:29:54Z", "content": "\"Alle famiglie dobbiamo raccontare la verit\u00e0, non possiamo prenderle in giro\". Gian Vincenzo Zuccotti \u00e8 direttore della Pediatria all'Ospedale dei Bambini Buzzi e preside della facolt\u00e0 di Medicina de\u2026 [+209 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Variante Omicron, primo caso in Italia: professionista campano era atterrato a Milano. Vaccinato con doppia dose", "description": "L'uomo, dipendente di una azienda internazionale, era atterrato pochi giorni fa dal Mozambico. Tampone positivo, dopo una notte in citt\u00e0 senza contatti, \u00e8 tornato in Campania in auto", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/primo_caso_variante_omicron_in_italia_milano_campania-328092871/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/27/200218476-60236092-e8a4-4c42-8058-f684374d6565.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:04:47Z", "content": "E' atterrato a Milano alcuni giorni fa con un aereo partito dal Mozambico il primo paziente campano positivo al Covid 19 e sul quale \u00e8 stata identificata una sequenza riconducibile alla variante Omic\u2026 [+2775 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus in Lombardia, un nuovo positivo su quattro era vaccinato da pi\u00f9 di cinque mesi", "description": "Sono oltre 25mila le persone in regione sottoposte a isolamento domiciliare: 12mila casi in pi\u00f9 in una settimana", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/coronavirus_in_lombardia_un_nuovo_positivo_su_quattro_era_immunizzato_da_piu_di_cinque_mesi-327975059/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/26/201731401-eabb2b16-deb1-42ba-bdc4-522d805a9cf0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:47:03Z", "content": "Oltre 25 mila lombardi in isolamento domiciliare, oltre 12 mila casi in pi\u00f9 in una settimana, e un'incidenza pi\u00f9 che doppia rispetto alla soglia critica: 119 casi ogni centomila abitanti nei sette gi\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "I numeri degli ospedali in Emilia-Romagna, i non vaccinati rischiano 11 volte di pi\u00f9 la terapia intensiva", "description": "La met\u00e0 dei vaccinati ricoverati \u00e8 over 80", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/i_numeri_degli_ospedali_in_emilia-romagna_i_non_vaccinati_rischiano_11_volte_di_piu_la_terapia_intensiva-328006697/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/27/075258812-97696374-3bcc-471b-b6b2-4da193454dae.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T06:56:30Z", "content": "Le persone non vaccinate, rispetto a quelle vaccinate, rischiano tre volte di pi\u00f9 di infettarsi, 4,5 volte di pi\u00f9 di finire in un reparto Covid, undici volte di pi\u00f9 di essere ricoverate in terapia in\u2026 [+161 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Chef in quarantena di ritorno dal Sudafrica, la bolognese Clemente: \"Nessun controllo all'arrivo\"", "description": "La cuoca toscana Bendinelli, la sarda Carbini e lo stellato \"re della carbonara\", il romano Luciano Monosilio, hanno partecipato, con la chef emiliana, alla Settimana della cucina italiana nel mondo a Cape Town", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/sudafrica_variante_omicron_alessandra_clemente_cesarina_bologna-328069212/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/27/170121457-db35eb43-9faf-46c8-a4b7-a021e931ca13.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:32:53Z", "content": "BOLOGNA - \"Siamo partite completamente ignare della situazione: all'aeroporto ci sono stati i soliti controlli\". Alessandra Clemente, la \"cesarina\" bolognese invitata - assieme a due colleghe, la tos\u2026 [+405 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino del 27 novembre: 1.273 contagi, 315 solo a Bologna. Diciassette i morti", "description": "I casi attivi sono quasi 18.500. Aumento dei ricoveri ordinari. Terze dosi vicine a quota 500mila", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_27_novembre_contagi_morti_vaccini-328053152/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/27/145726499-514c212b-b0bb-4206-b945-d3acacb0383a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:57:31Z", "content": "BOLOGNA - Cala leggermente la percentuale di tamponi positivi in Emilia-Romagna: sono 1.273 sui 34.904 eseguiti nelle ultime 24 ore, pari al 3,6%. Nei giorni scorsi si era toccato il 3,8%. L'et\u00e0 medi\u2026 [+1953 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: diminuiscono i nuovi casi in Sicilia, otto le vittime", "description": "In calo anche il tasso di positivit\u00e0. Catania la provincia con pi\u00f9 nuovi contagiati", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid-19_diminuiscono_i_nuovi_casi_in_sicilia_otto_le_vittime-328084263/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/27/185756999-0b3bde85-3fd7-4942-8fe5-88a94d3a3075.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:58:05Z", "content": "Sono 645 i nuovi contagiati da Covid-19 in Sicilia nelle ultime 24 ore con 26.726 tamponi processati. Un numero in calo rispetto al picco di 809 nuovi casi registrato ieri. In calo anche il tasso di \u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccini, boom di prime dosi in Sicilia: \"Tutti vogliono il Super Pass\"", "description": "All'hub della Fiera duecento \"debuttanti\" al giorno. Incrementi a Catania e a Messina. Una donna racconta: \"Sono fragile, ma voglio abbracciare mia nipote\"", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/vaccini_boom_di_prime_dosi_in_sicilia_tutti_vogliono_il_super_pass_-328013297/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/27/090037790-e36e9190-44ba-45d6-aea6-bb9ea2399761.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:03:15Z", "content": "In Sicilia l'effetto del Super Green Pass sui vaccini inizia a farsi sentire. Negli hub provinciali c'\u00e8 stato un boom di prime dosi. A Catania gioved\u00ec, dopo mesi, le prime dosi Pfizer hanno superato \u2026 [+259 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Augusta, la notte dei bambini a bordo della Sea Watch 4", "description": "Sulla nave 178 minori, 149 non accompagnati. Tanti i bambini sotto i cinque anni di et\u00e0", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/augusta_la_notte_dei_bambini_a_bordo_della_sea_watch_4-328026558/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/27/104446754-61ca748f-004c-416b-b85d-6b9990921d8e.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:46:38Z", "content": "I bambini della Sea Watch 4 hanno trascorso ancora una notte nella nave che li ha salvati, questa volta non in mare aperto, ma ad Augusta, il porto siciliano che ieri ha accolto i 461 naufraghi socco\u2026 [+4351 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: in Piemonte 859 nuovi casi e 2 morti", "description": "Tasso di positivit\u00e0 all1,4 per cento", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_piemonte_859_nuovi_casi_e_2_morti-328070250/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/27/171053826-2e95eeda-7fce-487f-afb5-3436cec3e901.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:11:38Z", "content": "Oggi l'Unita' di Crisi della Regione Piemonte ha comunicato 859 nuovi casi di persone risultate positive al Covid-19 (di cui 385 dopo test antigenico), pari all'1,4% di 63.333 tamponi eseguiti, di cu\u2026 [+827 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torino, migliaia di lavoratori in piazza con i sindacati. Sbarra: \"Il super Green Pass non basta, serve il vaccino per tutti\"", "description": "Il segretario generale della Cisl chiede di \"Avviare subito il tavolo di confronto tra governo e sindacati per cambiare la legge Fornero\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/torino_sindacati_piazza_migliaia_cgil_cisl_uil_sbarra-328028297/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/27/134424796-1fe47b7c-79fe-4c65-9d3c-a6d7dcfb3181.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T12:50:13Z", "content": "Migliaia di lavoratori sono\u00a0arrivati da tutto il Piemonte a Torino, in piazza Castello, per chiedere la modifica della Legge di bilancio. Dal palco sono intervenuti il segretario generale della Uil P\u2026 [+4608 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: in Toscana 477 nuovi casi", "description": "Il bollettino", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_in_toscana_477_nuovi_casi-328031415/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/27/111704783-b1e95bd9-817f-408b-b3e3-4bdeff691e4a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:17:27Z", "content": "I nuovi casi di Coronavirus registrati in Toscana nelle 24 ore sono 477 su 31.534 test di cui 9.196 tamponi molecolari e 22.338 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,51% (5,2% sulle prime diag\u2026 [+252 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L\u2019immunologa: \u201cPer i bambini il Covid rischioso come la meningite\u201d", "description": "Intervista a Chiara Azzari, responsabile del Meyer: \"Sono molto felice che l\u2019Ema abbia deciso di approvare il vaccino anche per loro\"", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/l_immunologa_per_i_bambini_il_covid_rischioso_come_la_meningite_-327969777/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/26/193327650-4b411208-f129-483a-a7a5-e9b1ba4f90ac.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T04:27:00Z", "content": "\u00abSono molto felice che lEma abbia deciso di approvare il vaccino per i bambini (tra i 5 e gli 11 anni, ndr). \u00c8 stato un passo importante. Voglio dire ai genitori che devono fidarsi di questi grandi o\u2026 [+161 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torna la Firenze Marathon: domenica di corsa", "description": "4.400 al via, chiuse le iscrizioni. Il ritrovo alle 8 in piazza Duomo. Attenzione alle strade chiuse e alle deviazioni", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/firenze_marathon_correre_runner_presentazione_partenza_itinerario_27_novembre-326487329/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/26/171823242-efea3b4b-dd9b-4e95-8c05-9d350dd66508.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T01:11:00Z", "content": "Pi\u00f9 di 4.000 persone per 42,195 chilometri. Torna la Firenze Marathon, una delle maratone pi\u00f9 importanti al mondo giunta alla 37esima edizione. Passato l'anno di stop per il Coronavirus, la manifesta\u2026 [+6414 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u0432\u0448\u0438\u043c \u0435\u0435 \u0432 \u00ab\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443\u00bb \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u043c", "description": "\u0410\u043a\u0442\u0440\u0438\u0441\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0428\u0443\u043a\u0448\u0438\u043d\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439, \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0435 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u00ab\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u0435 \u0437\u043e\u043d\u044b\u00bb. \u041e\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430\u043c \u2014 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0432\u0440\u0430\u0447\u0443 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0421. \u041f. \u0411\u043e\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/shukshina/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/07/20211127074041645/share_8e4ac88a522494f2e999b9599a75c3fb.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T04:40:00Z", "content": ", , \u00ab \u00bb. Telegram-.\r\n , . . -, . , , , .\r\n\u00ab , . , , . , \u00bb, .\r\n \u00ab \u00bb, .\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041a\u0430\u0442\u044f \u041b\u0435\u043b\u044c \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0440\u0433\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u043e\u043f-\u043f\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 \u041a\u0430\u0442\u044f \u041b\u0435\u043b\u044c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u00ab\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443\u00bb, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0430\u0433\u0438\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u00ab\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f - \u044d\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u043e \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043d\u0430\u0448 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/katyalel/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/05/20211127053353867/share_28229752f517ba7be7932ad421c7b46b.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T02:35:00Z", "content": "- , \u00ab \u00bb, , . Instagram.\r\n\u00ab - , , . - , \u00bb, .\r\n \u00ab \u00bb, .\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19, . , , , , , , \u00ab \u00bb, - .\r\n , \u00ab\u00bb \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 1.154 positivi e sei deceduti", "description": "Superata la soglia dei mille contagiati, incidenza in aumento", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid-328059667/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/161750060-ee130de4-9619-49cb-9e68-ad37a6ae4d26.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:18:27Z", "content": "Covid, questi i dati del bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi della Campania. Sono 1.154 i positivi su 29.695 test eseguiti. Superata la soglia dei mille contagiati. Il tasso di incidenza si attesta al 3,8\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, allerta nuova variante: \u201cMulte e maxi controlli per fermare i No Vax\u201d", "description": "De Luca chiede al governo di schierare 20 mila \u201cdivise\u201d e propone sanzioni da 100 e 1.000 euro. Terza dose, a Napoli solo il 31,6 % del personale scolastico ha aderito", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_allerta_nuova_variante_multe_e_maxi_controlli_per_fermare_i_no_vax_-327983147/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/26/215103789-7962f67c-3fdd-4b5f-8e24-8e50a4951cc6.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T06:00:00Z", "content": "Allarme variante sudafricana, pi\u00f9 controlli e vaccinazioni: sono stati i temi al centro della riunione dell'Unit\u00e0 di crisi regionale svoltasi ieri. In Campania come nel resto d'Italia c'\u00e8 grande preo\u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, muore Alessandra: non era vaccinata e aveva partorito due gemellini positivi", "description": "Era in rianimazione al Policlinico di Napoli da un mese dopo il parto cesareo. Oggi i funerali ad Arzano", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_muore_alessandra_aveva_partorito_due_gemellini_positivi-328047204/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/140246921-8f05642a-77be-471f-a6ed-a840957ccc8b.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:22:10Z", "content": "Oltre un mese di agonia a causa del Covid anzich\u00e9 la gioia di un parto gemellare. E ora la fine di una speranza. E morta Alessandra De Rosa, 31 anni, di Arzano, non vaccinata e positiva al Covid, ric\u2026 [+144 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, un caso sospetto di variante Omicron in Campania: isolati tutti i contatti", "description": "Si tratta di un cittadino campano di ritorno dall'Africa australe. De Luca: \"Adottate tutte le misure precauzionali. Le forze dell'ordine proseguano i controlli\"", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/covid_un_caso_sospetto_di_variante_omicron_in_campania_isolati_tutti_i_contatti-328069867/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/170617896-ff9a2377-db1d-42eb-8752-5eb8cd05e5a3.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:13:45Z", "content": "Un cittadino campano, di ritorno dall'Africa australe, \u00e8 risultato positivo al tampone molecolare. Con lui anche il suo nucleo familiare composto da 5 persone. Lievi i sintomi riscontrati. Immediatam\u2026 [+1095 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Quattro campani \"alfieri\" della Repubblica", "description": "Mattarella premia gli eroi di virt\u00f9 civiche. Il pi\u00f9 giovane \u00e8 Gennaro, 11 anni di San Giovanni a Teduccio", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/mattarella-328072036/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/174007714-c565b6ac-11d6-4db6-aa5c-8ae2e2bd33c0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:43:34Z", "content": "A 11 anni \u00e8 portavoce nel suo quartiere a Napoli del progetto di comunit\u00e0 energetica e solidale, finalizzato a produrre e condividere energia pulita. \u00c8 Gennaro Dragone, il pi\u00f9 giovane fra i 30 ragazz\u2026 [+1916 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Controlli sulla movida: multe ai locali per il mancato controllo del Green pass", "description": "Sanzionati dalla polizia municipale dieci esercizi anche per il mancato uso della mascherina", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/controlli_sulla_movida_multe_ai_locali_per_il_mancato_controllo_del_green_pass-328027189/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/110447903-92912ef8-ac53-4176-80ed-48013fd79c5a.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:05:13Z", "content": "La polizia locale ha\u00a0 intensificato le attivit\u00e0 di controllo delle norme che regolano la \u201cmovida\u201d cittadina accertando violazioni al Codice della Strada e al rispetto delle misure di prevenzione sani\u2026 [+1321 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Spalletti non cerca alibi: \"Abbiamo una squadra forte. La Lazio avversario difficile\"", "description": "L'allenatore: \"Non abbiamo nulla da dimostrare e mostreremo il nostro calcio\"", "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/11/27/news/napoli_spalletti_non_cerca_alibi_abbiamo_una_squadra_forte_la_lazio_avversario_difficile_-328055911/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/27/152754265-615c7088-78c7-465a-8b2d-95b20372dc64.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:28:03Z", "content": "Niente alibi. Luciano Spalletti non li cerca nonostante le assenze di Osimhen e Anguissa. Il Napoli pu\u00f2 essere lo stesso protagonista domenica 28 novembre (inizio alle 20,45) contro la Lazio: \"Abbiam\u2026 [+1617 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0410\u043b\u0438\u0448\u0435\u0440 \u0423\u0441\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0435\u0445\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0444\u0438\u043b\u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f, \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433\u0430 USM \u0410\u043b\u0438\u0448\u0435\u0440 \u0423\u0441\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0435\u0445\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f (FIE) \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0432 \u041b\u043e\u0437\u0430\u043d\u043d\u0435, \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u044f. \u0423\u0441\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432, \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u043c \u0441\u0430\u0431\u043b\u0438\u0441\u0442, \u0431\u044b\u043b \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/fie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/assets/webpack/images/lenta_og.04ceff52.png", "publishedAt": "2021-11-27T16:52:43Z", "content": ", USM (FIE) , . , , 2008 . .\r\n\u00ab FIE, , . , -. \u00bb.\r\n , -2020 . \u00ab . , . , , , , FIE , , . \u00bb, . \r\n, , , . \u00ab , \u00bb, .\r\n 2021 FIE, FIE 2024 .\r\n FIE 2020 ., 2021 . - COVID-19."}]}