{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JOAN ROYO GUAL", "title": "El coronavirus deja otra pandemia de hu\u00e9rfanos en Brasil", "description": "La pandemia amaina en Brasil gracias a la fuerte adhesi\u00f3n de la poblaci\u00f3n a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n. Hace d\u00edas que varios estados ya no registran muertes, pero al pa\u00eds a\u00fan...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/27/61a0ed6efdddffc57c8b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f3179fbe55b78e4c0c8c42e618d76ef7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379437142257.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:36:12Z", "content": "La pandemia amaina en Brasil gracias a la fuerte adhesi\u00f3n de la poblaci\u00f3n a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n. Hace d\u00edas que varios estados ya no registran muertes, pero al pa\u00eds a\u00fan le queda mucho para supera\u2026 [+4882 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MIGUEL A. HERGUEDAS", "title": "Radiograf\u00eda de la violencia en los estadios de Francia: \"Hemos superado el punto de no retorno\"", "description": "El papel de la LFP, tras la oleada de incidentes en el \u00faltimo a\u00f1o, sigue en cuesti\u00f3n, mientras el Gobierno de Macron no encuentra la f\u00f3rmula para regular la relaci\u00f3n entre los estamentos del f\u00fatbol y los ultras.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/liga-francesa/2021/11/27/61a2123b21efa0eb2f8b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3ef6f324bbba286cd7fa2e83917cbf4b/crop/14x319/3058x2032/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380112361682.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:51:10Z", "content": "\"Las sanciones nunca fueron ejemplares y hemos superado el punto de no retorno. Llegar\u00e1 un momento en que la Liga de F\u00fatbol Profesional deba intervenir con un pu\u00f1etazo sobre la mesa, porque nunca es \u2026 [+11239 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Luis Torras", "title": "Pol\u00edtica en tiempos de cat\u00e1strofe", "description": "Las guerras mundiales, el Titanic, la gripe de 1918, Chernobyl, el Covid... son episodios hist\u00f3ricos que se acometieron con mala praxis pol\u00edtica porque se subestimaron y no sirvieron para preparar acontecimientos futuros.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/actualidad-economica/2021/11/27/61969ee5fdddffca428b45b6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/87969b2b44a9d5f266b48f382e046832/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/19/16373154041055.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:35:01Z", "content": "Las guerras mundiales, el Titanic, la gripe de 1918, Chernobyl, el Covid... son episodios hist\u00f3ricos que se acometieron con mala praxis pol\u00edtica porque se subestimaron y no sirvieron para preparar ac\u2026 [+21 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "Apag\u00f3n chino en los radares de la navegaci\u00f3n internacional", "description": "Conocer su posici\u00f3n es crucial para que las empresas controlen los vol\u00famenes de carga y puedan optimizar mejor la log\u00edstica al predecir la congesti\u00f3n en las rutas de env\u00edo\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/27/619fcef3fdddff436f8b45ec.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/072b397512b1e8076ea834939987e796/crop/0x0/3000x2000/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378632549433.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:34:58Z", "content": "<ul><li></li></ul>Actualizado S\u00e1bado,\r\n27\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n01:34\r\nNuevo problema en la mermada cadena de suministros global: los barcos en aguas chinas est\u00e1n desapareciendo en los radares de las \u2026 [+5453 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "La CEOE se suma al BCE y el Banco de Espa\u00f1a en la petici\u00f3n de salarios moderados pese a la inflaci\u00f3n", "description": "El vicepresidente de la patronal, \u00cd\u00f1igo Fern\u00e1ndez de Mesa, insta a ser \"prudentes\" para que no haya \"efectos de segunda ronda que generen un aumento de inflaci\u00f3n\".\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/27/61a2309cfdddff6c708b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/927912623fb459f49cc96d083ef7664a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380191772695.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:22:39Z", "content": "La patronal CEOE, representada por su vicepresidente, \u00cd\u00f1igo Fern\u00e1ndez de Mesa, se ha sumado a la petici\u00f3n de moderaci\u00f3n de salarios expresada un d\u00eda antes por el vicepresidente del Banco Central Euro\u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "61 pasajeros procedentes de Sud\u00e1frica dan positivo al coronavirus a su llegada a Holanda", "description": "Sesenta y un pasajeros de dos vuelos procedentes de Sud\u00e1frica dieron positivo al Covid-19 a su llegada a \u00c1msterdam y se est\u00e1n examinando sus resultados para ver si se trata de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/27/61a1f94cfdddffc4948b457f.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/74df41e6a4a86380b2a14b8039b9f312/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380048881758.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:29:15Z", "content": "Sesenta y un pasajeros de dos vuelos procedentes de Sud\u00e1frica dieron positivo al Covid-19 a su llegada a \u00c1msterdam y se est\u00e1n examinando sus resultados para ver si se trata de la nueva variante \u00f3micr\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Agencias | El Mundo", "title": "La variante \u00f3micron del coronavirus en Europa: ya en cuatro pa\u00edses y pendiente de confirmaci\u00f3n en Pa\u00edses Bajos", "description": "La variante \u00f3micron del coronavirus comienza a extenderse por Europa. El ministro brit\u00e1nico de Salud, Sajid Javid, ha anunciado a mediod\u00eda de este s\u00e1bado la detecci\u00f3n en Reino...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/27/61a24a52e4d4d8401a8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dc882ec4efed29c6f7d53723c6f6eb4a/crop/123x106/2985x2015/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380241224316.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:08:44Z", "content": "La variante \u00f3micron del coronavirus comienza a extenderse por Europa. El ministro brit\u00e1nico de Salud, Sajid Javid, ha anunciado a mediod\u00eda de este s\u00e1bado la detecci\u00f3n en Reino Unido de dos casos. Se \u2026 [+4335 chars]"}]}