{"status": "ok", "totalResults": 28, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Holanda isola 61 viajantes da \u00c1frica do Sul que testaram positivo para covid", "description": "N\u00e3o h\u00e1 ainda informa\u00e7\u00f5es sobre qual \u00e9 a variante do coronav\u00edrus encontrada nestes infectados Autoridades de sa\u00fade da Holanda informaram que 61 pessoas que chegaram ao pa\u00eds em dois voos vindos da \u00c1frica do Sul, na sexta-feira (26), testaram positivo para a cov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/27/holanda-isola-61-viajantes-da-frica-do-sul-que-testaram-positivo-para-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:18:21Z", "content": "Autoridades de sa\u00fade da Holanda informaram que 61 pessoas que chegaram ao pa\u00eds em dois voos vindos da \u00c1frica do Sul, na sexta-feira (26), testaram positivo para a covid-19. N\u00e3o h\u00e1 ainda informa\u00e7\u00f5es s\u2026 [+2969 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PSDB faz pr\u00e9vias com desafio de se recompor e ganhar relev\u00e2ncia na terceira via", "description": "Mesmo ap\u00f3s a desorganiza\u00e7\u00e3o das pr\u00e9vias, persiste o discurso de que a legenda \u00e9 um polo de aglutina\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 a cabe\u00e7a de chapa e despontar\u00e1 como a candidatura mais competitiva O PSDB que chega fraturado \u00e0s pr\u00e9vias para a escolha de seu candidato \u00e0 Presid\u00eancia\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/27/psdb-faz-prvias-com-desafio-de-se-recompor-e-ganhar-relevncia-na-terceira-via.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ke9K_HXRhonm6hEpheGc8-3vt0k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/K/It5uZrSoCdIBEgWyvc6w/96307817-mariz-20pa-20-2021-11-2021-20previas-20psdb-joao-20doria-eduardo-20leite-20pr-c3-a9via-20do-20psdb-20para-20candidatos.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:21:52Z", "content": "O PSDB que chega fraturado \u00e0s pr\u00e9vias para a escolha de seu candidato \u00e0 Presid\u00eancia neste s\u00e1bado ter\u00e1 o desafio de se mostrar uma pe\u00e7a relevante na chamada terceira via, seja Jo\u00e3o Doria (SP) ou Eduar\u2026 [+9141 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aras entrega ao STF 10 pedidos sobre relat\u00f3rio da CPI da Covid", "description": "Constam do conjunto de manifesta\u00e7\u00f5es do chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal propostas para investigar autoridades com foro na corte e a inclus\u00e3o de novos elementos em casos que j\u00e1 tramitam no tribunal O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, enviou ao S\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/26/aras-entrega-ao-stf-10-pedidos-sobre-relatrio-da-cpi-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-27T02:29:08Z", "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, enviou ao Supremo Tribunal Federal (STF) um conjunto de dez pedidos com provid\u00eancias a serem adotadas a partir das conclus\u00f5es da CPI da Covid. As solici\u2026 [+4434 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "It\u00e1lia confirma infec\u00e7\u00e3o por \u00f4micron; nova variante j\u00e1 chegou a sete pa\u00edses", "description": "Estados Unidos ainda n\u00e3o registraram casos, mas Nova York decretou estado de emerg\u00eancia A It\u00e1lia confirmou neste s\u00e1bado a primeira infec\u00e7\u00e3o pela \u00f4micron, nova variante da covid-19, em um passageiro vindo de Mo\u00e7ambique. O pa\u00eds \u00e9 o s\u00e9timo em todo o mundo a iden\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/27/itlia-confirma-infeco-por-micron-nova-variante-j-chegou-a-sete-pases.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:18:33Z", "content": "Por Ana Luiza de Carvalho, Com Dow Jones Newswires, Valor \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 27/11/2021 18h18 Atualizado 27/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Antivacina, ex-UFC \u00e9 internado com Covid-19 nos Estados Unidos", "description": "Ex-lutador do UFC e querido por grande parte dos f\u00e3s pela sua\nentrega dentro do oct\u00f3gono ao longo de 15 anos, Diego Sanchez vive\num momento delicado de sa\u00fade. O atleta est\u00e1 internado nos Estados\nUnidos com graves problemas relacionados ao novo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/antivacina-ex-ufc-internado-com-covid-19-nos-estados-unidos-25295368.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25295367-f4c-877/w976h550-PROP/diego-sanchez.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:17:28Z", "content": "Ex-lutador do UFC e querido por grande parte dos f\u00e3s pela sua entrega dentro do oct\u00f3gono ao longo de 15 anos, Diego Sanchez vive um momento delicado de sa\u00fade. O atleta est\u00e1 internado nos Estados Unid\u2026 [+1328 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra m\u00e9dia m\u00f3vel de 230 mortes neste s\u00e1bado, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou neste s\u00e1bado 236 mortes por Covid-19, elevando para 614.236 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 230 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -12% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/brasil-registra-media-movel-de-230-mortes-neste-sabado-mostra-consorcio-de-imprensa-25295946.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276511-b19-568/w976h550-PROP/95503263_ri-rio-de-janeiro-rj-29-09-2021pandemia-de-coronavirusrio-da-a-dose-de-reforco-par.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:18:51Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou neste s\u00e1bado 236 mortes por Covid-19, elevando para 614.236 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 230 \u00f3bitos,\u2026 [+1771 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atr\u00e1s do 'Green Pass', italianos antivacina recorrem a 'Festas Covid' para se infectar: beijos e copos divididos", "description": "Autoridades na It\u00e1lia est\u00e3o exigindo o \"Green Pass\" (Passe Livre) para que os seus cidad\u00e3os possam trabalhar, estudar, viajar de trem ou avi\u00e3o e frequentar espa\u00e7os p\u00fablicos, como museus, restaurantes, bares e cinemas. O passe dura 12 meses para...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/atras-do-green-pass-italianos-antivacina-recorrem-festas-covid-para-se-infectar-beijos-copos-divididos-25293710.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293706-4ff-622/w976h550-PROP/blog_coluna_green.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:49:19Z", "content": "Autoridades na It\u00e1lia est\u00e3o exigindo o \"Green Pass\" (Passe Livre) para que os seus cidad\u00e3os possam trabalhar, estudar, viajar de trem ou avi\u00e3o e frequentar espa\u00e7os p\u00fablicos, como museus, restaurantes\u2026 [+2021 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe no Rio: em s\u00e1bado de sol e final da Libertadores, funcion\u00e1rias de posto v\u00e3o \u00e0 rua oferecer vacina", "description": "Neste s\u00e1bado de sol forte e final da Libertadores com o Flamengo, o que se viu nos postos de vacina\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro foi um cen\u00e1rio diferente daquele visto nos \u00faltimos dois dias, quando a cidade registrou recorde de busca pela vacina da gripe....Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-surto-de-gripe-no-rio-em-sabado-de-sol-final-da-libertadores-funcionarias-de-posto-vao-rua-oferecer-vacina-25295348", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:48:05Z", "content": "Neste s\u00e1bado de sol forte e final da Libertadores com o Flamengo, o que se viu nos postos de vacina\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro foi um cen\u00e1rio diferente daquele visto nos \u00faltimos dois dias, quando a cidade \u2026 [+4599 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF reconhece validade da norma que autoriza o INSS a conceder benef\u00edcio por incapacidade remotamente", "description": "Uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal (STF) foi comemorada por especialistas em Direito Previdenci\u00e1rio. A Corte declarou a constitucionalidade da norma que autoriza o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) a conceder, at\u00e9 31 de dezembro deste...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/stf-reconhece-validade-da-norma-que-autoriza-inss-conceder-beneficio-por-incapacidade-remotamente-25293841.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/financas/25294392-0ec-87e/w976h550-PROP/previdencia.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T06:30:10Z", "content": "Uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal (STF) foi comemorada por especialistas em Direito Previdenci\u00e1rio. A Corte declarou a constitucionalidade da norma que autoriza o Instituto Nacional do Seguro S\u2026 [+3813 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mulher presa por integrar grupo que invadia apartamentos na Zona Sul era dona de carro de luxo e conta banc\u00e1ria usados nas a\u00e7\u00f5es", "description": "Presa por integrar um grupo de criminosos apontados pela Pol\u00edcia Civil como respons\u00e1veis por furtos e roubos a apartamentos na Zona Sul do Rio, Brenda Santana Costa Chiapetta, de 26 anos, era dona de uma conta banc\u00e1ria e de um dos carros usados pela...Leia ma\u2026", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-mulher-presa-por-integrar-grupo-que-invadia-apartamentos-na-zona-sul-era-dona-de-carro-de-luxo-conta-bancaria-usados-nas-acoes-25295486", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295498-cfc-8a0/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-27-at-14.42.24.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T17:52:14Z", "content": "Presa por integrar um grupo de criminosos apontados pela Pol\u00edcia Civil como respons\u00e1veis por furtos e roubos a apartamentos na Zona Sul do Rio, Brenda Santana Costa Chiapetta, de 26 anos, era dona de\u2026 [+1946 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campe\u00e3o da Libertadores, Palmeiras se classifica ao Mundial de Clubes e Recopa; veja tudo o que se sabe", "description": "A ta\u00e7a mais desejada da Am\u00e9rica do Sul est\u00e1 nas m\u00e3os do Palmeiras pois, ao vencer o Flamengo, neste s\u00e1bado, Montevid\u00e9u, no Uruguai, conquistou o t\u00edtulo da Libertadores de maneira heroica. Mas n\u00e3o foi s\u00f3 isso. O alviverde tamb\u00e9m garantiu passagem...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/campeao-da-libertadores-palmeiras-se-classifica-ao-mundial-de-clubes-recopa-veja-tudo-que-se-sabe-25295906.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295913-61c-9ab/w976h550-PROP/96400488_palmeiras-players-celebrate-after-defeating-flamengo-in-the-copa-libertadores-football-tour.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:47:02Z", "content": "A ta\u00e7a mais desejada da Am\u00e9rica do Sul est\u00e1 nas m\u00e3os do Palmeiras pois, ao vencer o Flamengo, neste s\u00e1bado, Montevid\u00e9u, no Uruguai, conquistou o t\u00edtulo da Libertadores de maneira heroica. Mas n\u00e3o foi\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Armys brasileiras v\u00e3o a Los Angeles para o primeiro show presencial do BTS em 2 anos", "description": "As expectativas dos armys, como s\u00e3o chamados os f\u00e3s do BTS, s\u00e3o altas para este fim de semana, quando ocorre, em Los Angeles, nos EUA, o primeiro show presencial do grupo desde novembro de 2019. Diante dessa anima\u00e7\u00e3o, armys de v\u00e1rias nacionalidades,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/k-pop/armys-brasileiras-vao-los-angeles-para-primeiro-show-presencial-do-bts-em-2-anos-25294880.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295149-126-645/w976h550-PROP/armys-los-angeles-2.png", "publishedAt": "2021-11-27T08:02:40Z", "content": "As expectativas dos armys, como s\u00e3o chamados os f\u00e3s do BTS, s\u00e3o altas para este fim de semana, quando ocorre, em Los Angeles, nos EUA, o primeiro show presencial do grupo desde novembro de 2019. Dian\u2026 [+5680 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Perguntas e respostas: O que j\u00e1 se sabe sobre a variante \u00d4micron", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 Uma nova variante do coronav\u00edrus identificada na \u00c1frica do Sul preocupa as autoridades de sa\u00fade do mundo todo. A cepa, que foi nomeada\u00a0\u00f4micron\u00a0(B.1.1.529) pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS),\u00a0parece se espalhar relativamente r\u00e1pido e...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/perguntas-respostas-que-ja-se-sabe-sobre-variante-omicron-25295127", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293410-9d9-e70/w976h550-PROP/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:42:10Z", "content": "S\u00c3O PAULO Uma nova variante do coronav\u00edrus identificada na \u00c1frica do Sul preocupa as autoridades de sa\u00fade do mundo todo. A cepa, que foi nomeada \u00f4micron (B.1.1.529) pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade \u2026 [+5968 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudantes de Sergipe fazem segunda rodada de provas do Enem neste domingo", "description": "O exame ser\u00e1 aplicado em 188 locais no estado. Provas do Enem\nShutterstock/Arquivo\nNeste domingo (28), ser\u00e1 realizado o segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Sergipe, onde 49.116 se inscreveram, segundo dados do Instituto Nacional \u2026", "url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2021/11/27/estudantes-de-sergipe-fazem-segunda-rodada-de-provas-do-enem-neste-domingo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Rw_77z6r81z3aGuyqLy-Btkjj2E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/g/78X25STAijYBWnU7MpVw/vestibular.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:13:56Z", "content": "Neste domingo (28), ser\u00e1 realizado o segundo dia de provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) em Sergipe, onde 49.116 se inscreveram, segundo dados do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas \u2026 [+3446 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aluno que acertou TODAS as quest\u00f5es de matem\u00e1tica do \u00faltimo Enem d\u00e1 10 dicas de estrat\u00e9gias para o 2\u00ba dia de prova", "description": "Gabriel Telles aconselha, por exemplo, que candidatos arredondem n\u00fameros para ganharem tempo nos c\u00e1lculos. Ele n\u00e3o chegou a se inscrever no Sisu, porque foi aprovado no Instituto Tecnol\u00f3gico de Aeron\u00e1utica (ITA), um dos mais concorridos do pa\u00eds- 160 candidato\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/27/aluno-que-acertou-todas-as-questoes-de-matematica-do-ultimo-enem-da-10-dicas-de-estrategias-para-o-2o-dia-de-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SPg7p9VFqMNRJI34jyPyTWJ_Hwc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/I/0/qkiOW5Q7eBBgWE8E7oWQ/gabriel.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:17:14Z", "content": "Com esse grande feito no curr\u00edculo, d\u00e1 para considerar que o jovem \u00e9 uma pessoa gabaritada para dar dicas a quem far\u00e1 a prova no pr\u00f3ximo domingo (28), certo? Confira mais abaixo quais as estrat\u00e9gias \u2026 [+4713 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas aplica 1.979 doses da vacina contra Covid em a\u00e7\u00e3o que permite aplica\u00e7\u00e3o sem agendamento", "description": "Balan\u00e7o desde s\u00e1bado foi fechado \u00e0s 18h, e vacina\u00e7\u00e3o continua no domingo. Moradores podem tomar primeira dose, segunda ou refor\u00e7o. Campinas aplica vacinas de Covid-19 sem agendamento neste s\u00e1bado\nPrefeitura de Campinas\nA Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) a\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/27/campinas-aplica-1979-doses-da-vacina-contra-covid-em-acao-que-permite-aplicacao-sem-agendamento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WYijOco78W95vmA4T5tpW4xVvb8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/S/K/qG9j8XQlaYgJcXca8Q4g/whatsapp-image-2021-11-27-at-19.14.54.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T22:34:29Z", "content": "A campanha \u00e9 aberta para moradores que precisam tomar primeira dose, segunda ou refor\u00e7o. De acordo com a prefeitura, a expectativa \u00e9 alcan\u00e7ar, durante todo o fim de semana, 2,7 mil pessoas com idade \u2026 [+1490 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas, Americana, Hortol\u00e2ndia, Indaiatuba e Sumar\u00e9 fazem a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o neste fim de semana; veja locais", "description": "Na metr\u00f3pole, vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento \u00e9 realizada em oito pontos, sendo que alguns abrem tamb\u00e9m no domingo (28). Esp\u00edrito Santo do Pinhal, Holambra e Louveira tamb\u00e9m seguem com campanha de imuniza\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (27). Moradora recebe a vacina contra a Covi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/27/covid-19-campinas-americana-hortolandia-indaiatuba-e-sumare-fazem-acoes-de-vacinacao-neste-fim-de-semana-veja-locais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:32:48Z", "content": "Campinas (SP) e as maiores cidades da regi\u00e3o - Americana, Hortol\u00e2ndia, Indaiatuba e Sumar\u00e9 - realizam a\u00e7\u00f5es para aumentar a popula\u00e7\u00e3o vacinada contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (27). Na metr\u00f3pole, a imu\u2026 [+8543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 27 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCampinas (SP) e as maiores cidades da regi\u00e3o - Americana, Hortol\u00e2ndia, Indaiatuba e Sumar\u00e9 - rea\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/27/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-27-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:10:18Z", "content": "Campinas (SP) e as maiores cidades da regi\u00e3o - Americana, Hortol\u00e2ndia, Indaiatuba e Sumar\u00e9 - realizam a\u00e7\u00f5es para aumentar a popula\u00e7\u00e3o vacinada contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (27). Na metr\u00f3pole, a imu\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Veja fotos do primeiro dia do Rodeio de Jaguari\u00fana", "description": "Evento \u00e9 a primeira festa do pe\u00e3o do pa\u00eds a voltar ap\u00f3s suspens\u00e3o por conta da pandemia. Shows de Gusttavo Lima, Felipe Ara\u00fajo e Z\u00e9 Vaqueiro abrem edi\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira (26). P\u00fablico come\u00e7a a chegar para o primeiro dia do Jaguari\u00fana Rodeo Festival\nJ\u00falio C\u00e9\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/26/veja-fotos-do-primeiro-dia-do-rodeio-de-jaguariuna.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9CZHbU3rjyeeZYdvIlaqGjZdbwo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/X/M/micCjuQWCldtvNYV3QNQ/jcc4522.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:15:00Z", "content": "1 de 6\r\nP\u00fablico come\u00e7a a chegar para o primeiro dia do Jaguari\u00fana Rodeo Festival Foto: J\u00falio C\u00e9sar Costa \r\nP\u00fablico come\u00e7a a chegar para o primeiro dia do Jaguari\u00fana Rodeo Festival Foto: J\u00falio C\u00e9sar C\u2026 [+1658 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudantes realizam apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica caipira na concha ac\u00fastica do Taquaral, em Campinas", "description": "Repert\u00f3rio tem can\u00e7\u00f5es autorais do coordenador do projeto, al\u00e9m de cl\u00e1ssicos do g\u00eanero, como \u2018O menino da porteira\u2019, \u2018Chico Mineiro\u2019 e \u2018Romaria\u2019. Evento \u00e9 \u00e0s 17h deste s\u00e1bado (27). Concha Ac\u00fastica do Taquaral em Campinas (SP)\nCarlos Bassan\nEstudantes do proje\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/27/estudantes-realizam-apresentacao-gratuita-de-musica-caipira-na-concha-acustica-do-taquaral-em-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ltzyQ7ZHl1f32sBSC1ynrQwiY18=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2015/03/20/concha_acustica.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T12:18:10Z", "content": "Estudantes do projeto Oficinas de M\u00fasica Caipira fazem apresenta\u00e7\u00e3o musical gratuita na Concha Ac\u00fastica do Taquaral, em Campinas (SP), neste s\u00e1bado (27), a partir das 17h. O show ter\u00e1 repert\u00f3rio com \u2026 [+891 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Regi\u00e3o de Campinas tem ao menos 10 cidades que v\u00e3o desobrigar uso de m\u00e1scaras nos ambientes externos em 11 de dezembro", "description": "Uso continua obrigat\u00f3rio em locais fechados e no transporte p\u00fablico. Prefeituras v\u00e3o acompanhar decis\u00e3o do governo estadual, que considerou a queda nos indicadores da pandemia. Cidades da regi\u00e3o acompanham decis\u00e3o do governo estadual\nTV Globo\nDez cidades da r\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/27/regiao-de-campinas-tem-ao-menos-10-cidades-que-vao-desobrigar-uso-de-mascaras-nos-ambientes-externos-em-11-de-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nlo2CIaUay_20qMbwXdwdrokr2k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/l/a/rbZwR0QKioFdmT9XixdQ/card-06-452-0131-queda-isolamento-frame-71.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T21:02:43Z", "content": "Dez cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) confirmaram, at\u00e9 este s\u00e1bado (27), que v\u00e3o desobrigar o uso de m\u00e1scaras em ambientes externos (ao ar livre) a partir de 11 de dezembro, em medida que acompanha \u2026 [+3804 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeiro a voltar na pandemia, Rodeio de Jaguari\u00fana come\u00e7a com aglomera\u00e7\u00e3o, p\u00fablico sem m\u00e1scara e prova cancelada pela chuva", "description": "Exig\u00eancia do passaporte da vacina foi cumprida e frequentadores usavam prote\u00e7\u00e3o na entrada, mas cuidados foram deixados de lado ao longo da festan\u00e7a. Montaria em cavalos n\u00e3o ocorreu. P\u00fablico se aglomera sem m\u00e1scara no Rodeio de Jaguari\u00fana\nJ\u00falio C\u00e9sar Costa\nA \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/27/primeiro-a-voltar-na-pandemia-rodeio-de-jaguariuna-comeca-com-aglomeracao-publico-sem-mascara-e-prova-cancelada-pela-chuva.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ETURCDX1UEvvxrzE8bWRj2Lxng8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/I/q/26TBdvQNqW0tJJ0Ttlpg/whatsapp-image-2021-11-27-at-01.34.44.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T04:45:36Z", "content": "A 32\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Jaguari\u00fana Rodeo Festival, primeira festa do pe\u00e3o a voltar no Brasil durante a pandemia, come\u00e7ou nesta sexta-feira (26) com sucesso no cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios estipulado\u2026 [+3934 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "1\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021 \u00e9 marcada por estreias e coroada com embaixador Gusttavo Lima", "description": "Felipe Ara\u00fajo e Z\u00e9 Vaqueiro abriram a festa na noite desta sexta-feira (26). Homenagens a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e Cristiano Ara\u00fajo emocionaram os f\u00e3s. Veja a programa\u00e7\u00e3o deste s\u00e1bado (27). 1\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021 teve show de Gusttavo Lima\nJ\u00falio C\u00e9sa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/27/1a-noite-do-rodeio-de-jaguariuna-2021-e-marcada-por-estreias-e-coroada-com-embaixador-gusttavo-lima.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yZnxv1EcBH-bQbv9m-XQgxEaeFk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/n/pKJ9B6QCiTh9yzAEwNpA/rodeio-17.jpeg", "publishedAt": "2021-11-27T18:14:45Z", "content": "Ap\u00f3s a paralisa\u00e7\u00e3o de quase dois anos pelas medidas de combate \u00e0 pandemia da Covid-19, o Jaguari\u00fana Rodeo Festival voltou nessa sexta-feira (26) a lotar a Red Eventos. A arena se transformou em uma g\u2026 [+6239 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Corpo de piloto do avi\u00e3o que caiu em Ubatuba, SP, \u00e9 cremado em cemit\u00e9rio no Caju, Rio", "description": "Cerim\u00f4nia de crema\u00e7\u00e3o ocorreu no Cemit\u00e9rio da Penit\u00eancia. Gustavo Carneiro, sul-mato-grossense que pilotava avi\u00e3o que caiu no mar de Paraty.\nRede sociais/Reprodu\u00e7\u00e3o\nFoi cremado na tarde deste s\u00e1bado (27) o corpo do piloto Gustavo Carneiro, de 27 anos, natural\u2026", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2021/11/27/corpo-de-piloto-do-aviao-que-caiu-em-ubatuba-sp-e-cremado-em-cemiterio-no-caju-rio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4xEhzIA0TngTPBPQL1cF1KPdb8Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/j/S/b1aM6ISfuTHzJ6q9DHiw/xwhatsapp-image-2021-11-26-at-10.17.21.jpeg.jpg.pagespeed.ic.lcmkd7rh16.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:55:45Z", "content": "Foi cremado na tarde deste s\u00e1bado (27) o corpo do piloto Gustavo Carneiro, de 27 anos, natural de Corumb\u00e1 (MS). Gustavo foi uma das v\u00edtimas do acidente a\u00e9reo com avi\u00e3o bimotor em Ubatuba (SP). A ceri\u2026 [+4801 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova York declara estado de emerg\u00eancia com nova variante da covid", "description": "Estado ainda n\u00e3o detectou nenhum caso da nova variante \u00f4micron da covid-19, mas governadora quer limitar procedimentos n\u00e3o essenciais e n\u00e3o urgentes em hospitais A governadora de Nova York, Kathy Hochul, declarou estado de emerg\u00eancia na sexta-feira devido ao \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/27/nova-york-declara-estado-de-emergencia-com-nova-variante-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-27T04:23:47Z", "content": "Por Valor, Valor \u2014 Nova York\r\n 27/11/2021 01h23 Atualizado 27/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado alem\u00e3o diz que variante \u00f4micron j\u00e1 deve ter chegado ao pa\u00eds", "description": "J\u00e1 h\u00e1 um caso confirmado da variante \u00f4micron na B\u00e9lgica. A Holanda isolou 61 passageiros com teste positivo para a covid, mas n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o sobre a cepa Depois de o governo belga ter confirmado um primeiro sequenciamento da variante \u00f4micron na Europa, de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/27/estado-alemo-diz-que-variante-micron-j-deve-ter-chegado-ao-pas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uvW_YdLh8pajjMMyXAs0fujvOEs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/E/mYIzozQ5u1rye8htNXPg/ap21069495949196.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:35:45Z", "content": "Depois de o governo belga ter confirmado um primeiro sequenciamento da variante \u00f4micron na Europa, de uma mulher n\u00e3o vacinada que passou pela Turquia e pelo Egito, o secret\u00e1rio para Assuntos Sociais \u2026 [+3579 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fed pode adiar alta de juros e alterar pol\u00edtica monet\u00e1ria com nova variante, dizem analistas", "description": "Os mercados estavam esperando a primeira alta de juro do Fed em junho, baseado na ferramenta FedWatch. Mas agora traders acreditam que a primeira alta de 25 pontos b\u00e1sicos poder\u00e1 ser adiada para setembro Os temores provocados pela nova variante do covid-19. a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/27/fed-pode-adiar-alta-de-juros-e-alterar-poltica-monetria-com-nova-variante-dizem-analistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QoLitBCNWjmS8UOPShqWjhzEEsk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/5/9/ct9yUORBmE3jz29t5Zpg/money-gc2b274500-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:01:20Z", "content": "Por Eduardo Magossi, Valor, com Dow Jones Newswires \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 27/11/2021 08h01 Atualizado 27/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Temor de erdoganiza\u00e7\u00e3o do M\u00e9xico derruba o peso", "description": "Moeda mexicana teve o pior desempenho entre as moedas emergentes nesta semana, com exce\u00e7\u00e3o da Turquia, onde as interven\u00e7\u00f5es do presidente Recept Tayyip Erdogan provocaram o colapso da lira turca Apesar de criticar diariamente grandes empresas e elites empresa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/27/temor-de-erdoganizacao-do-mexico-derruba-o-peso.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6Gc51RzNqjtqinnhvHvP68Wezzc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/A/P/58iF4URUuIOlSTHlNWwA/money-960171-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:32:08Z", "content": "Apesar de criticar diariamente grandes empresas e elites empresariais, por tr\u00eas anos o presidente do M\u00e9xico evitou pol\u00edticas de governo que poderiam transtornar os mercados financeiros ou prejudicar \u2026 [+7086 chars]"}]}