{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Ludwig Horn", "title": "Auf Geb\u00e4ude projiziert - SOS-Bild von M\u00fcnchner Uni-Klinik: \"Lass uns auf die dramatische Lage hinweisen\"", "description": "Ein Foto auf Social Media zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Der Pressesprecher des Klinikums erkl\u00e4rt gegen\u00fcber FOCUS Online, was es damit auf sich hat und gibt einen Einblick in die dramatische Lage.Vo\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/sos-auf-das-gebaeude-projiziert-triage-in-muenchner-klinikum-das-steckt-hinter-dem-dramatischen-bild-aus-grosshadern_id_24459661.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24459717/grosshadern-sos.jpg?im=Crop%3D%280%2C25%2C826%2C413%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=16d552bfd30dd6f5bdf86034d82104e38aeb27c54daa191988770e6613426699", "publishedAt": "2021-11-27T08:41:54Z", "content": "Ein Foto auf Social Media zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Der Pressesprecher des Klinikums erkl\u00e4rt gegen\u00fcber FOCUS Online, was es damit auf\u2026 [+3783 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Viruslast bei Patienten \"wahnsinnig hoch\" - Das R\u00e4tsel aus Zimmer 5112: Wie Omikron sich \u00fcber den Flur im Quarant\u00e4nehotel schlich", "description": "In S\u00fcdafrika und anderen L\u00e4ndern ist eine neue Corona-Variante aufgetaucht. Die WHO stufte die Virus-Mutante als \"besorgniserregend\" ein. Hongkong meldet nun zwei Omikron-Infizierte in einem Quarant\u00e4ne-Hotel. War eine \"egoistische Maske\" schuld?", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/egoistische-maske-soll-schuld-sein-das-raetsel-aus-zimmer-5112-wie-omikron-einzug-in-ein-quarantaenehotel-hielt_id_24468217.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24468223/coronavirus-china-68108931.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0d4113015d59c5405e86f9488ad991737166b44e0e2f5bd295d14614d32ad1e8", "publishedAt": "2021-11-27T10:33:17Z", "content": "In S\u00fcdafrika und anderen L\u00e4ndern ist eine neue Corona-Variante aufgetaucht. Die WHO stufte die Virus-Mutante als \"besorgniserregend\" ein. Hongkong meldet nun zwei Omikron-Infizierte in einem Quarant\u00e4\u2026 [+5198 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Medikamente von Pfizer und Merck - Noch keine Bestellung aufgegeben: Verpennt Deutschland das Pillen-Rennen gegen Corona?", "description": "Zwei US-Unternehmen entwickeln vielversprechende Medikamente gegen das Coronavirus in Tablettenform. Bestellungen im Wert von Milliarden Euro sind bereits eingangen, allerdings nicht von Deutschland. Nun droht ein \u00e4hnliches Warten wie beim Impfstoff.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/medikamten-von-pfizer-und-merck-noch-keine-bestellung-aufgegeben-verpennt-deutschland-das-pillen-rennen-gegen-corona_id_24468430.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/diverses/id_24456646/dieses-von-pfizer-via-ap-zur-verfuegung-gestellte-bild-zeigt-die-vom-unternehmen-hergestellten-pillen-gegen-covid-19..jpg?im=Crop%3D%280%2C345%2C2048%2C1022%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0f6dd097e82a0eca772cbc57c519c756a531d9ba346941858caf017540d90203", "publishedAt": "2021-11-27T12:06:46Z", "content": "Zwei US-Unternehmen entwickeln vielversprechende Medikamente gegen das Coronavirus in Tablettenform. Bestellungen im Wert von Milliarden Euro sind bereits eingangen, allerdings nicht von Deutschland.\u2026 [+3745 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Vorfall in \u00d6sterreich - Prominenter Impfgegner will sich nach Corona-Infektion selbst \"heilen\" - und stirbt", "description": "Einer der bekanntesten Impfgegner \u00d6sterreichs ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Vehement lehnte er eine Behandlung im Krankenhaus ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst \u2013 und damit ist er tragischerweise kein Einzelfall.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/chlordioxid-ist-weit-verbreitet-in-oesterreich-prominenter-impfgegner-wollte-covid-mit-bleichmittel-selbst-behandeln-und-stirbt-daraufhin_id_24463870.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/gesundleben/fitness/id_11987663/compressed-c41456bb-1767-4d26-94c8-22f0a031e794.jpg?im=Crop%3D%280%2C66%2C795%2C397%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=dbe9612e9316f00af6fed507892160800e1bb05fc4793dafd590bce8bee062ee", "publishedAt": "2021-11-27T14:23:12Z", "content": "Einer der bekanntesten Impfgegner \u00d6sterreichs ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Vehement lehnte er eine Behandlung im Krankenhaus ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst und damit\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Kerstin Kotlar, FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider, FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter", "title": "Vierte Welle w\u00fctet - Knallhart-Appell! Top-Virologen wollen \u201eLockdown f\u00fcr ganz Deutschland\u201c", "description": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei \u201emittlerweile halb eins\u201c, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 oder gar f\u00fcr alle? F\u00fchrende deutsche Virologen und Epidemiologen sehen kein\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vierte-welle-wuetet-dramatischer-appell-von-deutschlands-top-virologen-wir-brauchen-sofort-einen-lockdown_id_24465106.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466289/5fa6f000e8d7e35c.jpg?im=Crop%3D%280%2C226%2C3612%2C1807%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=019f75104982438b0e1efb38ab2bb3f96d73b6fe743dd21a4bff7aa5bb88f63f", "publishedAt": "2021-11-27T05:18:35Z", "content": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei mittlerweile halb eins, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte oder gar f\u00fcr alle? \u2026 [+9728 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Kerstin Kotlar, FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider, FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter", "title": "Vierte Welle w\u00fctet - Leopoldina-Wissenschaftler\u00a0fordern umfassende Kontaktbeschr\u00e4nkungen und Impfpflicht", "description": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei \u201emittlerweile halb eins\u201c, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 oder gar f\u00fcr alle? F\u00fchrende deutsche Virologen und Epidemiologen sehen kein\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vierte-welle-wuetet-leopoldina-wissenschaftler-fordern-umfassende-kontaktbeschraenkungen-und-impfpflicht_id_24468461.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466289/5fa6f000e8d7e35c.jpg?im=Crop%3D%280%2C226%2C3612%2C1807%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=019f75104982438b0e1efb38ab2bb3f96d73b6fe743dd21a4bff7aa5bb88f63f", "publishedAt": "2021-11-27T13:47:29Z", "content": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei mittlerweile halb eins, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte oder gar f\u00fcr alle? \u2026 [+15401 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Kerstin Kotlar, FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider, FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter", "title": "Vierte Welle w\u00fctet - Lockdown-Appell von Deutschlands Top-Experten: \"2G und 2G Plus werden nicht ausreichen\"", "description": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei \u201emittlerweile halb eins\u201c, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte \u2013 oder gar f\u00fcr alle? F\u00fchrende deutsche Virologen und Epidemiologen sehen kein\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/vierte-welle-wuetet-lockdown-appell-von-deutschlands-top-experten-2g-und-2g-plus-werden-nicht-ausreichen_id_24468424.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466289/5fa6f000e8d7e35c.jpg?im=Crop%3D%280%2C226%2C3612%2C1807%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=019f75104982438b0e1efb38ab2bb3f96d73b6fe743dd21a4bff7aa5bb88f63f", "publishedAt": "2021-11-27T10:24:13Z", "content": "Es sei nicht mehr kurz vor zw\u00f6lf, es sei mittlerweile halb eins, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn zur Corona-Lage in Deutschland. Braucht es jetzt einen Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte oder gar f\u00fcr alle? \u2026 [+11423 chars]"}]}