{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di An.C.", "title": "Primo opening per la stagione dello sci: \u00e8 slalom tra paletti anti Covid", "description": "Si apre la 48esima stagione di \u201cDolomiti superski\u201d, il maxi comprensorio sciistico compreso tra Trento, Bolzano e Belluno. Altro week end di prove tecniche di stagione invernale per Madonna di Campiglio", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/primo-opening-la-stagione-sci-e-slalom-paletti-anti-covid-AE9EzXz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE9EzXz/images/2a0f1ad4-4edc-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:52:26Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nSciatori e snowboarder stanno aspettando questo momento dopo lo stop forzato della scorsa stagione turistica invernale a causa della pandemia C\u2026 [+3273 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Confindustria:\u2009nel 2021 forte rimbalzo del Pil italiano, frenata a fine anno per caro prezzi e Covid", "description": "Nella Congiuntura flash di novembre 2021 le imprese sottolineano il rimbalzo del 3\u00b0 trimestre con il Pil italiano al 6,3/6,4%. In vista un rallentamento per la scarsit\u00e0 di materie prime e i contagi in Italia e in Europa", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/confindustria-nel-2021-forte-rimbalzo-pil-italiano-frenata-fine-anno-caro-prezzi-e-covid-AEArhcz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEArhcz/images/5d1e0bca-4f5d-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T09:00:09Z", "content": "I consumi privati sono stimati in ulteriore risalita nel 3\u00b0 e 4\u00b0 trimestre. I margini di recupero sono ampi: la spesa in servizi \u00e8 ancora compressa; cos\u00ec come le immatricolazioni di automobili, che s\u2026 [+2590 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi:\u2009\u00abLa variante Omicron sta arrivando\u00bb: New York annuncia lo stato di emergenza", "description": "Le notizie sul coronavirus di sabato 27 novembre in tempo reale", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-la-variante-omicron-sta-arrivando-new-york-annuncia-stato-emergenza-AE9XTfz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE9XTfz/images/f546a8d0-4f53-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:33:44Z", "content": "Il 76,94% della popolazione italiana ha completato il ciclo vaccinale primario. Il 2,54% \u00e8 in attesa di seconda dose. Il 9,34% ha fatto la terza dose. Complessivamente contando anche il monodose e i \u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi e Marco Mobili", "title": "Super Green Pass in zona gialla e arancione subito operativo, under 12 esentati. Obbligo di vaccino anche per i vigili", "description": "Pubblicato in Gazzetta Ufficiale il decreto legge che introduce il Super Green Pass. In zona gialla e arancione nuove regole in vigore dal 29 novembre, in zona bianca dal 6 dicembre al 15 gennaio. L\u2019obbligo vaccinale esteso non solo a docenti e forze dell\u2019ord\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/decreto-anti-covid-gazzetta-super-green-pass-zona-gialla-e-arancione-subito-operativo-under-12-esentati-obbligo-vaccino-anche-i-vigili-AEnthfz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEnthfz/images/b349e0f2-4f65-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:30:57Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nApproda in Gazzetta ufficiale il decreto legge con cui il Governo ha introdotto mercoled\u00ec 24 novembre il Super Green Pass e con diversi aggiust\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, oggi in Italia altri 12.877 casi e 90 vittime", "description": "I dati del ministero della Sanit\u00e0 elaborati sulla base di 596.898 tamponi. Il Guardian celebra Palazzo Adriano, paese siciliano con il 104% dei cittadini vaccinati", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultimi-dati-italia-27-novembre-2021-AE3Gpgz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE3Gpgz/images/2c7ce132-4fa6-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:40:39Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n6' di lettura\r\nAlle 18.05 di oggi, sabato 27 novembre, si sono registrati 12.877 nuovi positivi al Coronavirus (-809 giorno su giorno: ieri erano 13.686) rile\u2026 [+3289 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Biondi", "title": "Cinecitt\u00e0, investimenti da 195 milioni per dare vita alla Hollywood europea", "description": "Il piano dell\u2019ad Maccanico per rilanciare il polo produttivo di Roma con i fondi del Pnrr: \u00abIl momento di mercato \u00e8 favorevole\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/cinecitta-investimenti-195-milioni-dare-vita-hollywood-europea-AEPe8Uz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEPe8Uz/images/78d7e91c-4f03-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T15:09:48Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nCrescita dei ricavi commerciali dai 16,4 milioni di euro messi a budget per il 2021 ai 44,7 milioni nel 2026. Quanto ai margini, le previsioni \u2026 [+3870 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Cristiana Allievi", "title": "Juho Kuosmanen e l'incontro con Rosa Liksom", "description": "Il suo film \u201cScompartimento n. 6 \u2013 In viaggio con il destino\u201d rappresenta la Finlandia agli Oscar 2022 come miglior film straniero", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/juho-kuosmanen-e-incontro-rosa-liksom-AE8kACz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE8kACz/images/d5e6e830-4e07-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:18:43Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nJuho Kuosmanen sorride spesso. Forse perch\u00e9 ha vinto da subito, con il film girato per il diploma scolastico, The Painting Sellers. Si aggiudic\u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Come integrare lo studio delle reti di interazione sociale nelle previsioni di diffusione del contagio da Covid-19?", "description": "I modelli di diffusione del contagio del Covid-19 possono essere studiati con le teorie di rete che si applicano ai sistemi sociali? Per rispondere si pu\u00f2 prendere come riferimento l'analisi della mobilit\u00e0 che negli ultimi anni \u00e8 stata studiata proprio per ca\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/27/integrare-lo-studio-delle-reti-interazione-sociale-nelle-previsioni-diffusione-del-contagio-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/2012.00489_page-0039-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T13:37:16Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Perch\u00e9 nel 2020 abbiamo usato molti meno antibiotici?", "description": "- Cristina da Rold - Il Sole 24 Ore\nInfogram\n\u00a0\n\nLa pandemia \u00e8 sistemica, e si sconfigge anche limitando le co-infezioni, specie ospedaliere. A quasi due anni dall\u2019inizio della rivoluzione Covid, si pu\u00f2 iniziare ad avere qualche dato solido sull\u2019impatto della \u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/27/perche-nel-2020-usato-molti-meno-antibiotici/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/FireShot-Capture-235-Cristina-da-Rold-Il-Sole-24-Ore-Infogram-infogram.com-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:00:12Z", "content": "La pandemia \u00e8 sistemica, e si sconfigge anche limitando le co-infezioni, specie ospedaliere. A quasi due anni dallinizio della rivoluzione Covid, si pu\u00f2 iniziare ad avere qualche dato solido sullimpa\u2026 [+5132 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Omicron, \u00e8 allerta globale. Primi casi in Olanda e Germania, emergenza a New York", "description": "Olanda in allarme per 61 persone risultate positive al Covid e arrivate dal Sudafrica venerd\u00ec mattina all\u2019aeroporto Schipol di Amsterdam", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/omicron-e-allerta-globale-primi-casi-olanda-e-germania-emergenza-new-york-AEDGofz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEDGofz/images/600b123e-4f66-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T10:16:54Z", "content": "Sessantuno persone arrivate dal Sudafrica venerd\u00ec mattina allaeroporto Schipol di Amsterdam, in Olanda, sono risultate positive al Covid. Lo riportano i media locali citando il servizio sanitario ola\u2026 [+1731 chars]"}]}