{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Y el Benfica marc\u00f3 el primero... a los 24 segundos: \u00a1como si fueran 12 contra ocho!", "description": "El brote de COVID-19 que afecta a Portugal ha provocado una situaci\u00f3n ins\u00f3lita. En el partido que enfrent\u00f3 al Belenenses contra el Benfica, el conjunto local tuvo que jugar con 9 j", "url": "https://www.marca.com/futbol/liga-portuguesa/2021/11/27/61a2a15fca47410e638b458b.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_e6ltord2/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_e6ltord2.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T21:28:50Z", "content": "As\u00ed fue el gol del Benfica a los 24 segundos... \u00a1jugando contra 9 desde el pitido inicial!\r\nActualizado \r\n27/11/2021\r\n-\r\n 22:28\r\nEl brote de COVID-19 que afecta a Portugal ha provocado una situaci\u00f3n \u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Gael Gonz\u00e1lez", "title": "Marcelo Flores y las convocatorias a la selecci\u00f3n mexicana m\u00e1s esperadas", "description": "Las convocatorias a la selecci\u00f3n mexicana siempre dividen opiniones. Mientras unos est\u00e1n de acuerdo con los futbolistas llamados, muchos otros se quedan con las ganas y, a la vez,", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/27/61a281ae46163f844d8b4580.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0a145a636ce03e7686f9a30c4c465255/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380405836870.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:20:43Z", "content": "Las convocatorias a la selecci\u00f3n mexicana siempre dividen opiniones. Mientras unos est\u00e1n de acuerdo con los futbolistas llamados, muchos otros se quedan con las ganas y, a la vez, critican el hecho d\u2026 [+3693 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El partido que nunca debi\u00f3 jugarse acaba suspendi\u00e9ndose con un 0-7: 'vergonha' mundial en Portugal", "description": "&quot;\u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfSoy el \u00fanico que no entiende por qu\u00e9 no se ha aplazado el partido?&quot;. El tuit de Bernardo Silva refleja a la perfecci\u00f3n la indignaci\u00f3n con lo sucedido en e", "url": "https://www.marca.com/futbol/liga-portuguesa/2021/11/27/61a2adc4e2704e0a3b8b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4f91aef030d8d6fd9b9bed05ed972d69/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380502522811.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T22:14:52Z", "content": "\"\u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfSoy el \u00fanico que no entiende por qu\u00e9 no se ha aplazado el partido?\". El tuit de Bernardo Silva refleja a la perfecci\u00f3n la indignaci\u00f3n con lo sucedido en el Belenenses-Benfica.\r\nEl sai\u2026 [+1342 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JULIA DEL MAR", "title": "La pesadilla de Yuste Jim\u00e9nez: de la Euro al Camp Nou... pasando por la UCI", "description": "&quot;Si me subo en el avi\u00f3n para estar en el Suiza-Italia hubiese muerto, en un 99%, por la diferencia de presi\u00f3n y con los trombos dentro de los pulmones&quot;. Al menos eso dije", "url": "https://www.marca.com/primera-plana/2021/11/27/619b6cece2704e3aa68b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6e884f016e097044f749f8b434087817/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16376081988831.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:18:37Z", "content": "\"Si me subo en el avi\u00f3n para estar en el Suiza-Italia hubiese muerto, en un 99%, por la diferencia de presi\u00f3n y con los trombos dentro de los pulmones\". Al menos eso dijeron los m\u00e9dicos a Juan Carlos\u2026 [+12381 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID MENAYO", "title": "Campeonas (de ayer, hoy y ma\u00f1ana)", "description": "&apos;Campeonas&apos; es una serie documental producida por El Ca\u00f1onazo Transmedia en asociaci\u00f3n con Rakuten TV en la que 19 mujeres, de seis pa\u00edses y tres generaciones diferentes,", "url": "https://www.marca.com/primera-plana/2021/11/27/619b6e64e2704e0a788b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/699040011120f2490269e6b81ad11607/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/22/16375762539956.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:16:46Z", "content": "'Campeonas' es una serie documental producida por El Ca\u00f1onazo Transmedia en asociaci\u00f3n con Rakuten TV en la que 19 mujeres, de seis pa\u00edses y tres generaciones diferentes, muestran los retos pasados, \u2026 [+4710 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El Benfica tard\u00f3 24 segundos en marcar: \u00a1eran 11 contra 9... pero parec\u00edan 12 contra 8!", "description": "El brote de COVID-19 que afecta a Portugal ha provocado una situaci\u00f3n ins\u00f3lita. En el partido que enfrent\u00f3 al Belenenses contra el Benfica, el conjunto local tuvo que jugar con 9 jugadores (2 porteros... y uno tuvo que jugar de defensa) ya que la liga portugu\u2026", "url": "https://videos.marca.com/v/0_e6ltord2-asi-fue-el-gol-del-benfica-a-los-24-segundos-jugando-contra-9-desde-el-pitido-inicial", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_e6ltord2/width/630/height/354/cache_st/20211127222652", "publishedAt": "2021-11-27T21:28:50Z", "content": "YouTube\r\nEl brote de COVID-19 que afecta a Portugal ha provocado una situaci\u00f3n ins\u00f3lita. En el partido que enfrent\u00f3 al Belenenses contra el Benfica, el conjunto local tuvo que jugar con 9 jugadores (\u2026 [+260 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N TIRAMILLAS", "title": "Omicron, la nueva variante del coronavirus: \u00bfQu\u00e9 es? \u00bfD\u00f3nde ha surgido? \u00bfHay peligro?", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salus (OMS) ha bautizado a la variante B.1.1.529 con el nombre oficial de Omicron. As\u00ed la ha definido. Dicho organismo advierte de su &quot;mayor ries", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/27/61a1d784268e3eab7a8b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/77e01ad4827280fe26cbd3a53e63a73f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16379968430686.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:11:42Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salus (OMS) ha bautizado a la variante B.1.1.529 con el nombre oficial de Omicron. As\u00ed la ha definido. Dicho organismo advierte de su \"mayor riesgo de infecci\u00f3n\", aunque\u2026 [+3535 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dani Alves recuerda al Canelo \u00c1lvarez en Barcelona \"al estilo del m\u00e1s ching\u00f3n de los chingones\"", "description": "Dani Alves se encuentra disfrutando de su segunda etapa con el FC Barcelona, lo que se puede ver en cada entrenamiento realizado en el cual desborda talento y sobre todo alegr\u00eda.", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/27/61a17ee122601dfc078b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5afc16e5d33cf8362d7d64018b95d158/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16379734371162.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T00:42:27Z", "content": "Dani Alves se encuentra disfrutando de su segunda etapa con el FC Barcelona, lo que se puede ver en cada entrenamiento realizado en el cual desborda talento y sobre todo alegr\u00eda.\r\nEl defensa, por med\u2026 [+1270 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez y los Wolves se marchan con un punto en su visita al Norwich", "description": "El Wolverhampton se lleva un punto en su visita al Norwich tras un empate a cero que dej\u00f3 de lado el espect\u00e1culo. Ra\u00fal Jim\u00e9nez disput\u00f3 los 90 minutos y tuvo uno de los partidos m\u00e1s", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol-internacional/premier-league/2021/11/27/61a263abca4741b55d8b45b1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3ac9e781510541ec7274475a7e61ab66/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380300563677.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:59:02Z", "content": "El Wolverhampton se lleva un punto en su visita al Norwich tras un empate a cero que dej\u00f3 de lado el espect\u00e1culo. Ra\u00fal Jim\u00e9nez disput\u00f3 los 90 minutos y tuvo uno de los partidos m\u00e1s complicados de la \u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Omicron: What is this new COVID variant in South Africa?", "description": "South African scientists identified a new version of the coronavirus this week that they say is behind a recent spike in COVID-19 infections in Gauteng, the country&apos;s most pop", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/27/61a257f722601d4b468b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/642b98195e3a2f2c361becba78d887d5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380294073272.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T16:12:11Z", "content": "South African scientists identified a new version of the coronavirus this week that they say is behind a recent spike in COVID-19 infections in Gauteng, the country's most populous province. It's unc\u2026 [+5274 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca English", "title": "Types of Employee Benefits plans: Which are the benefits?", "description": "Whether you&apos;re looking to choose the best benefits to save money or build wealth on the side, with the end of the year it&apos;s important to review deadlines and consideratio", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/27/61a28bef22601d53238b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/569484fa6ac3181aa531d0386f257f7a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380425112889.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T19:50:50Z", "content": "Whether you're looking to choose the best benefits to save money or build wealth on the side, with the end of the year it's important to review deadlines and considerations for employee benefit plans\u2026 [+2641 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: New information on Medicare, Child Tax Credit, COLA 2022...", "description": "Our November 27 live blog provides all you need to know about the USA's fourth stimulus check and other forms of financial aid being sent out across all 50 states. Stay tuned to our live blog to remain up to date on the latest developments regarding the delay\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/27/61a212e1e2704e7a818b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f4e275ddeda9a75669db3ecd3f4211c0/crop/0x0/1313x739/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380113082808.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:17:38Z", "content": "Stimulus checks have provided some much-needed relief for a large amount people across the United States of America during the COVID-19 pandemic, but it is now down to states to financially support t\u2026 [+6175 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "JSA 2022: Why should you claim the New Style JSA?", "description": "People who are unemployed or work less than 16 hours a week in the United Kingdom could be eligible to receive the new New Style Jobseeker&apos;s Allowance (JSA), which is a paymen", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/uk-news/2021/11/27/61a1ee5ee2704e54118b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/62250cfe7870590a383fb3395af77cee/crop/0x0/1199x675/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380022018350.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T08:54:36Z", "content": "People who are unemployed or work less than 16 hours a week in the United Kingdom could be eligible to receive the new New Style Jobseeker's Allowance (JSA), which is a payment that is fortnightly an\u2026 [+1533 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ancelotti: Florentino Perez has big plans for July", "description": "Carlo Ancelotti has claimed that Real Madrid president Florentino Perez is planning to be particularly active in the summer transfer window.\n\nThe Italian tactician noted that Los B", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2021/11/27/61a21f26e2704e54118b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2ce3e5e34e11299f7412236be0fb9e33/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380144347843.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T12:10:51Z", "content": "Carlo Ancelotti has claimed that Real Madrid president Florentino Perez is planning to be particularly active in the summer transfer window.\r\nThe Italian tactician noted that Los Blancos' objectives \u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pavel Ibarra Meda", "title": "Dennis Sch\u00f6der ruled out of Celtics vs Raptors game due to injury", "description": "Bad news for the Boston Celtics as they confirmed point guard Dennis Schr\u00f6der is out of Sunday&apos;s game against the Toronto Raptors. The former Lakers player has been delivering", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/boston-celtics/2021/11/28/61a2c0eee2704e7a818b45d5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/813aeafb3113a4c622aad7e57ff98f88/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16380557870169.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T23:36:35Z", "content": "Bad news for the Boston Celtics as they confirmed point guard Dennis Schr\u00f6der is out of Sunday's game against the Toronto Raptors. The former Lakers player has been delivering some impressive numbers\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Panos Kostopoulos", "title": "Chelsea vs Manchester United: Predicted line-ups, kick-off time, how and where to watch on TV and online", "description": "Following a convincing 4-0 victory on home soil against Juventus in midweek, Premier League leaders Chelsea will host a struggling Manchester United on Sunday at Stamford Bridge.", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/11/27/61a23ae7e2704e654f8b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e2ec25e21fca32d2641fba5859a53775/crop/0x59/2046x1209/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380214149404.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:04:45Z", "content": "Following a convincing 4-0 victory on home soil against Juventus in midweek, Premier League leaders Chelsea will host a struggling Manchester United on Sunday at Stamford Bridge.\r\nThomas Tuchel's sid\u2026 [+1988 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: Checks and financial support on offer in these states", "description": "From Arkansas to California and Texas to West Virginia, states across the USA are offering financial support. Various regions are sending out checks to residents and our in-depth guide outlines which of the 50 states are doing so, or if they're providing othe\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/27/61a21132e2704e5e598b45d5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ca73e5ab518dca6514e3d2028b4bdcd9/crop/0x0/1320x743/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380109991934.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T11:06:46Z", "content": "Stimulus checks might seem like a thing of the past, with the US federal government helping its citizens during the worst of the COVID-19 pandemic by sending out widespread financial packages, but no\u2026 [+18838 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bryan Medina", "title": "Kings beat Lakers in triple OT, LeBron James misses 2 buzzer-beaters", "description": "The Los Angeles Lakers fell below .500 again after suffering a loss to the Sacramento Kings in triple overtime. LeBron James missed the game-winner at the end of regulation and at", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/11/27/61a1dcc9268e3e4c028b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4380a8bd77884b680ca04f4f30599ab5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16379943797543.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:33:58Z", "content": "The Los Angeles Lakers fell below .500 again after suffering a loss to the Sacramento Kings in triple overtime. LeBron James missed the game-winner at the end of regulation and at the end of the firs\u2026 [+2573 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Victoria de garra del Anaitasuna ante el Ademar", "description": "Helvetia Anaitasuna se llev\u00f3 una trabajada victoria frente al Abanca Ademar Le\u00f3n (35-32) en un partido en el que conjunto navarro sac\u00f3 su garra para sumar dos nuevos puntos tras m\u00e1", "url": "https://www.marca.com/balonmano/liga-asobal/2021/11/27/61a290e022601d73668b4586.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/db2361ee8e78dcd0caf16ea8a0058f76/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380438120468.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T20:12:32Z", "content": "Helvetia Anaitasuna se llev\u00f3 una trabajada victoria frente al Abanca Ademar Le\u00f3n (35-32) en un partido en el que conjunto navarro sac\u00f3 su garra para sumar dos nuevos puntos tras m\u00e1s de medio mes sin \u2026 [+2506 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "G. RIQUELME", "title": "El Joburg Open se acaba en el hoyo 36; \u00c1ngel Hidalgo, quinto", "description": "El inicio del DP World Tour, el circuito rebautizado esta temporada y que fue conocido durante cinco d\u00e9cadas como el European Tour -con m\u00e1s torneos fuera del Viejo Continente que e", "url": "https://www.marca.com/golf/2021/11/27/61a23efe268e3ed84d8b45e8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2f8631b3c5290fd264649c7817702080/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16380228719073.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T14:23:13Z", "content": "El inicio del DP World Tour, el circuito rebautizado esta temporada y que fue conocido durante cinco d\u00e9cadas como el European Tour -con m\u00e1s torneos fuera del Viejo Continente que en el mismo su nombr\u2026 [+986 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ENRIQUE MELLADO", "title": "F\u00e1tima Fern\u00e1ndez Cano, directa a la 'Champions' del golf", "description": "Acceder al LPGA se ha convertido en una tarea muy complicada, especialmente desde que tantas jugadoras asi\u00e1ticas dan el salto al circuito estadounidense femenino. En esta tesitura,", "url": "https://www.marca.com/golf/2021/11/27/61a1249de2704ed6308b457f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b6523c8950767d17c05c027aa3f5691d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16379977727798.jpg", "publishedAt": "2021-11-27T07:44:30Z", "content": "Acceder al LPGA se ha convertido en una tarea muy complicada, especialmente desde que tantas jugadoras asi\u00e1ticas dan el salto al circuito estadounidense femenino. En esta tesitura, otra espa\u00f1ola ha l\u2026 [+4120 chars]"}]}