{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia de covid-19 converte americanos em grandes poupadores", "description": "Americanos t\u00eam acumulado dinheiro por fadiga e incerteza, e tend\u00eancia n\u00e3o deve se reverter logo Nos \u00faltimos dois anos, as fam\u00edlias dos Estados Unidos acumularam cerca de US$ 1,6 trilh\u00e3o em \u201cexcesso de poupan\u00e7a\u201d, recursos que n\u00e3o conseguiriam economizar antes \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/05/pandemia-de-covid-19-converte-americanos-em-grandes-poupadores.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XA3BOBQCIuqY-q3DMhzg16QXBWY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Z/4/q57BeITFOJaWV4sIGrag/damir-spanic-vwattihcjvg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:23:20Z", "content": "Nos \u00faltimos dois anos, as fam\u00edlias dos Estados Unidos acumularam cerca de US$ 1,6 trilh\u00e3o em excesso de poupan\u00e7a, recursos que n\u00e3o conseguiriam economizar antes da crise da covid-19, segundo o Federa\u2026 [+227 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "SP tem menos de mil internados em UTI por covid, menor n\u00famero na pandemia", "description": "Atualmente s\u00e3o 982 pacientes internados em UTIs, segundo a Secretaria de Sa\u00fade do Estado; em leitos de enfermaria, s\u00e3o 1.168 pacientes de coronav\u00edrus Em meio \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o da chegada da variante \u00f4micron ao Brasil, com ao menos tr\u00eas casos em S\u00e3o Paulo, o Estad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/04/sp-tem-menos-de-mil-internados-em-uti-por-covid-menor-nmero-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rWsb2zjfoXg0mxyK59emr2RUAE4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/j/ANPT4zSROcNzTSvg1tUg/05pri-120-custo-a1-img01.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:09:05Z", "content": "Em meio \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o da chegada da variante \u00f4micron ao Brasil, com ao menos tr\u00eas casos em S\u00e3o Paulo, o Estado tem, neste s\u00e1bado (4), o menor n\u00famero de internados em UTIs (unidades de terapia intensi\u2026 [+2546 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ignora nova oferta de vacinas feitas pelo Butantan", "description": "A rela\u00e7\u00e3o entre o Butantan e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ainda tem fissuras.\nLEIA: Defensoria P\u00fablica recomenda exig\u00eancia de vacina da Covid-19 para viajantes internacional\nNa segunda-feira, o instituto paulista enviou a Bras\u00edlia um of\u00edcio oferecendo 3 milh\u00f5es de d\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/ministerio-da-saude-ignora-nova-oferta-de-vacinas-feitas-pelo-butantan.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UZ2IOAYpGqt_Sau4Ad-2vr2MULQ=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/09/15/95246110_ri_rio_de_janeiro_rj_13-09-2021_-_pandemia_de_coronavirus_na_casa_firjan_em_botafogo_a_a.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:40:01Z", "content": "A rela\u00e7\u00e3o entre o Butantan e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ainda tem fissuras.\r\nLEIA: Defensoria P\u00fablica recomenda exig\u00eancia de vacina da Covid-19 para viajantes internacional\r\nNa segunda-feira, o instituto \u2026 [+324 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "As estrat\u00e9gias para o programa de TV de Jair Bolsonaro em 2022", "description": "Ciro Nogueira,\u00a0Onyx Lorenzoni, Valdemar Costa Neto e Marcos Pereira\u00a0encomendaram a marqueteiros estrat\u00e9gias que devem ser adotadas na campanha de Jair Bolsonaro para a reelei\u00e7\u00e3o em 2022. O coordenador campanha ser\u00e1 o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro.\u00a0\u00a0\nPelos c\u00e1lculos\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/estrategias-para-o-programa-de-tv-de-jair-bolsonaro-em-2022.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bhQoX1s6Lsnz1awH10AfbeIc8gc=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/26/captura_de_tela_2021-11-26_as_21.34.00.png", "publishedAt": "2021-12-05T14:20:01Z", "content": "Ciro Nogueira,\u00a0Onyx Lorenzoni, Valdemar Costa Neto e Marcos Pereira\u00a0encomendaram a marqueteiros estrat\u00e9gias que devem ser adotadas na campanha de Jair Bolsonaro para a reelei\u00e7\u00e3o em 2022. O coordenado\u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Haiti \u00e9 o pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina com menos vacinados contra a Covid-19", "description": "Embora a Am\u00e9rica Latina tenha mais da metade da popula\u00e7\u00e3o imunizada contra a Covid, a distribui\u00e7\u00e3o de vacinados \u00e9 desigual. Em 12 pa\u00edses, 50% ou mais dos habitantes j\u00e1 completaram o esquema vacinal, de acordo com dados da plataforma Our World in...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/haiti-o-pais-da-america-latina-com-menos-vacinados-contra-covid-19-rv1-1-25306470.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306483-9ba-702/w976h550-PROP/92596151_indigenous-nurse-of-the-misak-ethnic-group-anselmo-tunubala-49-inoculates-an-elderly-in.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:00:43Z", "content": "Embora a Am\u00e9rica Latina tenha mais da metade da popula\u00e7\u00e3o imunizada contra a Covid, a distribui\u00e7\u00e3o de vacinados \u00e9 desigual. Em 12 pa\u00edses, 50% ou mais dos habitantes j\u00e1 completaram o esquema vacinal, \u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil registra m\u00e9dia m\u00f3vel de 194 mortes, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou neste domingo 68 mortes por Covid-19, elevando para 615.674 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi 194 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -7% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de duas...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-brasil-registra-media-movel-de-194-mortes-mostra-consorcio-de-imprensa-25307082.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304206-a27-420/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e-(1).jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:46:31Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou neste domingo 68 mortes por Covid-19, elevando para 615.674 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi 194 \u00f3bitos, re\u2026 [+1912 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: veja tudo o que se sabe sobre a nova variante \u00d4micron", "description": "Pouco mais de uma semana ap\u00f3s cientistas em Botsuana e na \u00c1frica do Sul alertarem sobre uma nova variante do Sars-CoV-2, ainda temos mais perguntas do que respostas sobre ela. No dia seguinte ao alerta, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/covid-19-veja-tudo-que-se-sabe-sobre-nova-variante-omicron-25306454.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306446-fa4-6f5/w976h550-PROP/96437579_a-healthcare-worker-conducts-a-pcr-covid-19-test-at-the-lancet-laboratory-in-johannesbu.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:00:53Z", "content": "Pouco mais de uma semana ap\u00f3s cientistas em Botsuana e na \u00c1frica do Sul alertarem sobre uma nova variante do Sars-CoV-2, ainda temos mais perguntas do que respostas sobre ela. No dia seguinte ao aler\u2026 [+6897 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: baixos \u00edndices de vacina\u00e7\u00e3o na \u00c1frica amea\u00e7am controle do coronav\u00edrus", "description": "LONDRES - Falta de previsibilidade e log\u00edstica: s\u00e3o esses os fatores que complicam ainda mais a desastrosa situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses africanos no combate \u00e0 Covid-19. N\u00e3o bastasse a quantidade de vacinas \u2014 ainda muito aqu\u00e9m das necessidades da regi\u00e3o \u2014 as...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/covid-19-baixos-indices-de-vacinacao-na-africa-ameacam-controle-do-coronavirus-rv1-1-25306465.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306484-135-1af/w976h550-PROP/96361926_file-photo-ivorian-traditional-chiefs-get-into-a-vaccination-truck-to-receive-a-vaccine.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:30:05Z", "content": "LONDRES - Falta de previsibilidade e log\u00edstica: s\u00e3o esses os fatores que complicam ainda mais a desastrosa situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses africanos no combate \u00e0 Covid-19. N\u00e3o bastasse a quantidade de vacinas ai\u2026 [+5792 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a declara inelegibilidade de governador afastado do Tocantins", "description": "RIO - A Justi\u00e7a Eleitoral declarou o governador afastado do Tocantins, Mauro Carlesse (PSL), ineleg\u00edvel. Tamb\u00e9m sofreram a puni\u00e7\u00e3o Josi Nunes (PSL) e Gleydson Nato, prefeita e vice-prefeito de Gurupi, que tamb\u00e9m foram retirados do cargo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/justica-declara-inelegibilidade-de-governador-afastado-do-tocantins-25306599.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306598-d2f-966/w976h550-PROP/95807570_mauro-carlesse-governador-do-tocantinsfoto-reproducaofacebook.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:24:22Z", "content": "RIO - A Justi\u00e7a Eleitoral declarou o governador afastado do Tocantins, Mauro Carlesse (PSL), ineleg\u00edvel. Tamb\u00e9m sofreram a puni\u00e7\u00e3o Josi Nunes (PSL) e Gleydson Nato, prefeita e vice-prefeito de Gurupi\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confira quanto ganham os profissionais com carreiras em alta e boa qualifica\u00e7\u00e3o; sal\u00e1rios tiveram retra\u00e7\u00e3o de 10%, em 2021", "description": "Um levantamento confirma que os profissionais j\u00e1 desconfiavam sobre seus sal\u00e1rios. A empresa Show Me The Money, especializada em estudos salariais e benef\u00edcios, verificou uma redu\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 10% na remunera\u00e7\u00e3o em 2021. O relat\u00f3rio anual analisou a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/confira-quanto-ganham-os-profissionais-com-carreiras-em-alta-boa-qualificacao-salarios-tiveram-retracao-de-10-em-2021-25305150.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305160-543-805/w976h550-PROP/94362749_novos-servidores-estaduais-do-rio-que-ingressarem-em-cargos-comissionados-de-assistentes-as.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:00:16Z", "content": "Um levantamento confirma que os profissionais j\u00e1 desconfiavam sobre seus sal\u00e1rios. A empresa Show Me The Money, especializada em estudos salariais e benef\u00edcios, verificou uma redu\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 10% na \u2026 [+2516 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O que esperar de 2022 com a infla\u00e7\u00e3o chegando a dois d\u00edgitos? Especialistas explicam", "description": "Economistas, e at\u00e9 o Banco Central, t\u00eam feito estimativa de infla\u00e7\u00e3o acima de \ndois d\u00edgitos ainda neste ano, o que deve elevar ainda mais o pre\u00e7o da \ngasolina, que pode chegar a R$ 10, e alimenta\u00e7\u00e3o, impactando negativamente o \nbolso do brasileiro....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/o-que-esperar-de-2022-com-inflacao-chegando-dois-digitos-especialistas-explicam-25303198.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/financas/25304585-834-c2d/w976h550-PROP/94445620.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:00:37Z", "content": "Economistas, e at\u00e9 o Banco Central, t\u00eam feito estimativa de infla\u00e7\u00e3o acima de dois d\u00edgitos ainda neste ano, o que deve elevar ainda mais o pre\u00e7o da gasolina, que pode chegar a R$ 10, e alimenta\u00e7\u00e3o, i\u2026 [+10069 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Anna Luiza Santiago", "title": "Preta Gil fala do 'Show dos famosos' e da nova casa", "description": "Como artista, Preta Gil\u00a0sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil lidar com cr\u00edticas negativas quando elas surgem. Por isso, a cantora recorre \u00e0 empatia para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de jurada do \"Show dos famosos\", no ar no\u00a0\"Doming\u00e3o com Huck\":- Eu tomo o maior cuidado do mundo, \u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/noticia/2021/12/preta-gil-fala-do-show-dos-famosos-e-da-nova-casa.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/K8gikBhyC88WrRsy3klraSgzcBU=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/12/03/pretagil_1.png", "publishedAt": "2021-12-05T09:45:01Z", "content": "Como artista, Preta Gil\u00a0sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil lidar com cr\u00edticas negativas quando elas surgem. Por isso, a cantora recorre \u00e0 empatia para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de jurada do \"Show dos famosos\", no ar\u2026 [+3991 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Autor do livro \u2018Pense de novo\u2019 diz que rever opini\u00f5es pode melhorar as nossas rela\u00e7\u00f5es", "description": "Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea mudou de ideia? O psic\u00f3logo americano Adam Grant, professor da Wharton School e autor do livro \u201cPense de novo\u201d (editora Sextante), rec\u00e9m-lan\u00e7ado no Brasil, defende o valor de repensar opini\u00f5es. Para ele, a medida \u00e9...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/autor-do-livro-pense-de-novo-diz-que-rever-opinioes-pode-melhorar-as-nossas-relacoes-25306472.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306471-b3b-445/w533h800/96475523_saudeadam-grant-psicologo-e-escritor-autor-de-pense-de-novocr.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:02:00Z", "content": "Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea mudou de ideia? O psic\u00f3logo americano Adam Grant, professor da Wharton School e autor do livro Pense de novo (editora Sextante), rec\u00e9m-lan\u00e7ado no Brasil, defende o va\u2026 [+5007 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Wanessa e Zez\u00e9 Di Camargo compartilham intimidades, lan\u00e7am \u00e1lbum e planejam turn\u00ea: \u2018A pandemia nos reaproximou\u2019, afirma ela", "description": "Zez\u00e9 Di Camargo chega para uma grava\u00e7\u00e3o com Wanessa e a descobre trancada no banheiro, aos prantos. Ele bate \u00e0 porta; ela abre e desaba em seus bra\u00e7os: \u201cTem alguma coisa de errado com o meu corpo, eu acho que vou morrer!\u201d. Ele tenta acalm\u00e1-la: \u201cN\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/wanessa-zeze-di-camargo-compartilham-intimidades-lancam-album-planejam-turne-pandemia-nos-reaproximou-afirma-ela-25304670.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304613-35c-975/w533h800/zeze-e-wanessa-posada-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:00:00Z", "content": "Zez\u00e9 Di Camargo chega para uma grava\u00e7\u00e3o com Wanessa e a descobre trancada no banheiro, aos prantos. Ele bate \u00e0 porta; ela abre e desaba em seus bra\u00e7os: Tem alguma coisa de errado com o meu corpo, eu \u2026 [+14844 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Passaporte da vacina\u2019: Poucos restaurantes cobram comprovante no primeiro domingo de obrigatoriedade", "description": "RIO \u2014 No primeiro domingo ap\u00f3s o Rio de Janeiro ampliar a exig\u00eancia do \"passaporte da vacina\" para bares e restaurantes, poucos estabelecimentos estavam requisitando dos clientes o comprovante, alegando desconhecimento da regra. A maioria dos...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/passaporte-da-vacina-poucos-restaurantes-cobram-comprovante-no-primeiro-domingo-de-obrigatoriedade-25306944.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306943-90e-a9b/w976h550-PROP/96527739_ri-rio-de-janeiro-rj05-12-2021-prefeitura-do-rio-obriga-passaporte-de-vacina-covidnos-res.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:54:22Z", "content": "RIO No primeiro domingo ap\u00f3s o Rio de Janeiro ampliar a exig\u00eancia do \"passaporte da vacina\" para bares e restaurantes, poucos estabelecimentos estavam requisitando dos clientes o comprovante, alegand\u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Montaria em touro e romantismo sertanejo: Rodeio de Jaguari\u00fana se reinventa, mas termina na tradi\u00e7\u00e3o", "description": "Henrique e Juliano, Gustavo Mioto e Pedro Sampaio animaram a \u00faltima noite de evento. Henrique e Juliano em show no Rodeio de Jaguari\u00fana\nJ\u00falio C\u00e9sar Costa/g1\nO 32\u00ba Jaguari\u00fana Rodeo Festival terminou neste s\u00e1bado (4) com a tradi\u00e7\u00e3o do sertanejo rom\u00e2ntico, apesa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/05/montaria-em-touro-e-romantismo-sertanejo-rodeio-de-jaguariuna-se-reinventa-mas-termina-na-tradicao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PeDQShMsI2NWTY-DB5e9l-eggoE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/2/OjQo0rSLa9PuZnhkxsjA/jcc3422.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T15:02:11Z", "content": "O 32\u00ba Jaguari\u00fana Rodeo Festival terminou neste s\u00e1bado (4) com a tradi\u00e7\u00e3o do sertanejo rom\u00e2ntico, apesar da marca inovadora de trazer a pisadinha para o palco, mantendo a mistura de estilos musicais n\u2026 [+8509 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com chegada da \u00f4micron, Reino Unido passa a exigir teste de covid-19 de viajantes", "description": "A medida ocorre ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o dos primeiros casos de infectados com a variante da covid na Europa; mais de 150 pessoas j\u00e1 foram infectadas com a \u00f4micron, no Reino Unido O Reino Unido passar\u00e1 a exigir de todos os viajantes um teste de covid-19, realizado \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/04/com-chegada-da-micron-reino-unido-passa-a-exigir-teste-de-covid-19-de-viajantes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DFM3KNzPDq0id3BB8SzYYP_B3dE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/1/V/xNw4LbSTSkAYLuxfF5LA/b908818bc04f4dcd8f6ae550f9d3c3b1-f29dc.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:20:31Z", "content": "O Reino Unido passar\u00e1 a exigir de todos os viajantes um teste de covid-19, realizado dentro de 48 horas antes do voo, independentemente do status da vacina do passageiro. A medida ocorre ap\u00f3s a confi\u2026 [+1149 chars]"}]}