{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "C\u00e9dric Mathiot", "title": "Covid-19 : y a-t-il 76% de non-vaccin\u00e9s entrant en r\u00e9animation, comme l\u2019\u00e9crit \u00able Monde\u00bb ?", "description": "Ce pourcentage concerne en r\u00e9alit\u00e9 la seule cat\u00e9gorie des moins de 65 ans et porte sur l\u2019ensemble des admissions depuis le 1er septembre.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-y-a-t-il-76-de-non-vaccines-entrant-en-reanimation-comme-lecrit-le-monde-20211205_XNX3HLQXGVAJ3BLJC7FMEVXKQ4/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-05T11:32:47Z", "content": "Vous nous saisissez \u00e0 propos dun chiffre en Une du Monde, dat\u00e9 du 5 et 6\u00a0d\u00e9cembre. Sous le titre \u00abLh\u00f4pital face \u00e0 la vague des non-vaccin\u00e9s\u00bb figure cette statistique: \u00ab76,2% des personnes d\u00e9sormais a\u2026 [+3936 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "P\u00e9cresse candidate de LR, l\u2019autre France de M\u00e9lenchon, violences chez Zemmour et vaccination des enfants... L\u2019actu de ce week-end", "description": "P\u00e9cresse candidate de LR, l\u2019autre France de M\u00e9lenchon, violences chez Zemmour et vaccination des enfants... L\u2019actu de ce week-end.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/pecresse-candidate-de-lr-lautre-france-de-melenchon-violences-chez-zemmour-et-vaccination-des-enfants-lactu-de-ce-week-end-20211205_7OWYBANILNEQBFGQN2AJYHCWHQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/8sKz086-0vNHGNI2vH8mmHUVfw8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/UGBNLF34RBD4ZMXHO2I5O5LSYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:23:01Z", "content": "Covid-19: test obligatoire pour aller au Royaume-Uni et vaccination des enfants envisag\u00e9e en France. Le variant omicron pousse les gouvernements \u00e0 prendre de nouvelles mesures contre le Covid-19. Ain\u2026 [+5333 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Charlotte Chaffanjon", "title": "Pr\u00e9sidentielle : du c\u00f4t\u00e9 de Macron, tra\u00eener pour mieux gagner ?", "description": "Maintenant que tous les autres candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle 2022 se sont d\u00e9clar\u00e9s, le chef de l\u2019Etat d\u00e9marre le compte \u00e0 rebours de sa candidature. Une annonce toujours tr\u00e8s calcul\u00e9e par les pr\u00e9sidents qui cherchent un second mandat.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/presidentielle-du-cote-de-macron-trainer-pour-mieux-gagner-20211205_GXGTWMGRK5FCPIT3JHZR6G2ODM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/PuiQSujzHXgFN31rMVffK6StEYI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2574x1139:2584x1149)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RJWKQF3OSBEJDOTFLLWVWPGGKA.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:55:55Z", "content": "La salle a fini par scander au terme de deux heures de meeting : \u00abMacron pr\u00e9sident ! Macron pr\u00e9sident !\u00bb Puis : \u00abCinq ans de plus ! Cinq ans de plus !\u00bb Ce 29 novembre, la majorit\u00e9 f\u00eate le lancement d\u2026 [+4728 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - M'Gladbach men\u00e9 6-0 \u00e0 la pause par Fribourg, un record en Bundesliga\u00a0!", "description": "Fribourg m\u00e8ne \u00e0 la pause (6-0) sur la pelouse de M'Gladbach, une premi\u00e8re dans l'histoire de la Bundesliga.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/M-gladbach-mene-6-0-a-la-pause-par-fribourg-un-record-en-bundesliga/1303319", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/yann-sommer-le-gardien-de-m-gladbach-a-encaisse-six-buts-a-la-pause-marcel-kusch-afp/1500000001577929/0:0,1997:1331-640-427-75/56f74.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:46:00Z", "content": "Sc\u00e9nario invraisemblable au Borussia Park ce dimanche. Fribourg m\u00e8ne 6-0 \u00e0 la pause sur le terrain du Borussia M'Gladbach, en cl\u00f4ture de la 14e journ\u00e9e de Bundesliga. Un score in\u00e9dit \u00e0 la mi-temps en\u2026 [+1530 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Etats-Unis\u00a0: CNN licencie le pr\u00e9sentateur vedette Chris Cuomo", "description": "Le journaliste et pr\u00e9sentateur vedette de la cha\u00eene d'information am\u00e9ricaine avait \u00e9t\u00e9 suspendu plus t\u00f4t dans la semaine pour avoir aid\u00e9 son fr\u00e8re, ancien gouverneur de l'Etat de New York. L'ancienne figure politique est en effet confront\u00e9e \u00e0 des accusations \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/medias/etats-unis-cnn-licencie-le-presentateur-vedette-chris-cuomo-1369763", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aca4698fe56f2d714aa576/1280x720/070477262067-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:36:15Z", "content": "La cha\u00eene d'informations en continu CNN a d\u00e9cid\u00e9 de se passer d'un de ses pr\u00e9sentateurs vedette. La cha\u00eene am\u00e9ricaine a licenci\u00e9 le journaliste Chris Cuomo \u00e0 la suite d'une enqu\u00eate sur son implicatio\u2026 [+2626 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Le t\u00e9l\u00e9thon renoue avec le terrain et engrange plus de 73 millions d\u2019euros de promesses de dons", "description": "Le compteur du T\u00e9l\u00e9thon 2021 a atteint pr\u00e8s de 74 millions d\u2019euros de promesses de dons dimanche, lors d\u2019une 35e \u00e9dition qui a renou\u00e9 avec le terrain apr\u00e8s la pr\u00e9c\u00e9dente, confin\u00e9e pour cause de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/le-telethon-renoue-avec-le-terrain-et-engrange-plus-de-73-millions-deuros-de-promesses-de-dons-20211205_52J4KWCJSRFEHIQLYCP2HIW63Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Vyh0vs2hVmLhYfmC5utsEovZu0Y=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GQ3P7DMXI5FCXIVYF2UXIGOWSA.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:21:35Z", "content": "Le T\u00e9l\u00e9thon retrouve des couleurs. Cette ann\u00e9e, le compteur du week-end affiche plus de 73 millions deuros, en nette hausse par rapport au total de 58,3 millions deuros lev\u00e9s pendant la dur\u00e9e du T\u00e9l\u00e9\u2026 [+3058 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Covid-19 : face \u00e0 la menace omicron la vaccination des enfants se pr\u00e9cise pour janvier", "description": "Lundi, le conseil de d\u00e9fense sanitaire va se pencher sur un calendrier cr\u00e9dible pour ouvrir la vaccination \u00e0 tous les enfants de 5 \u00e0 11 ans, sur la base du volontariat. Cette mesure visant \u00e0 contenir la propagation probable du variant omicron en France fait p\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-face-a-la-menace-omicron-la-vaccination-des-enfants-se-precise-pour-janvier-20211205_R5SZNIRFYFDQ5ENDICG3ONBQZM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/5alKTEEtgDnElNduzi9Cc5gHsQI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3176x2151:3186x2161)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/46F7H5OOIJCL7PNTIDRAQ3WAQQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:13:41Z", "content": "Le gouvernement veut acc\u00e9l\u00e9rer, tout en concertant, sur la vaccination des 5-11 ans. Si le conseil de d\u00e9fense sanitaire de lundi ne devrait pas mettre en place de nouvelles restrictions pour limiter \u2026 [+3438 chars]"}]}