{"status": "ok", "totalResults": 27, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Una pena lo que sucedi\u00f3; hoy m\u00e1s que nunca necesit\u00e1bamos esos puntos\"", "description": "El mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez no pudo terminar la carrera en el Gran Premio de Arabia Saudita luego de recibir un golpe por detr\u00e1s en la primera relargada, gener\u00e1ndole", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/05/61ad203fe2704e486a8b45e7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0e17916474d8f079e7c15d15b78dc1d9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387343997082.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T20:35:28Z", "content": "El mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez no pudo terminar la carrera en el Gran Premio de Arabia Saudita luego de recibir un golpe por detr\u00e1s en la primera relargada, gener\u00e1ndole esto mucha frustraci\u00f3n dadas\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Terrible choque en F\u00f3rmula 2 manda de urgencia al hospital a dos pilotos", "description": "Dram\u00e1ticas escenas se vivieron en el arranque de la carrera principal de F\u00f3rmula 2 en Arabia Saudita este domingo, ya que los pilotos Th\u00e9o Pourchaire y Enzo Fittipaldi se vieron en", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/mas-motor/2021/12/05/61acf239268e3e962f8b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4996c2cb1203f6437187a2f1ba8e7dc2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387232158679.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:27:46Z", "content": "Dram\u00e1ticas escenas se vivieron en el arranque de la carrera principal de F\u00f3rmula 2 en Arabia Saudita este domingo, ya que los pilotos Th\u00e9o Pourchaire y Enzo Fittipaldi se vieron envueltos en un terri\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez y la cruda imagen tras quedar fuera en Jeddah por impacto de Mazepin en la relargada", "description": "Una de las carreras m\u00e1s accidentadas de la temporada dej\u00f3 como una de sus v\u00edctimas al piloto mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez, quien en la primera relargada del Gran Premio", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/05/61ad0a1f46163fbba38b45f6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ec35f18bc7f103b42a9e6aa23a5a011a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387296606196.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:00:48Z", "content": "Una de las carreras m\u00e1s accidentadas de la temporada dej\u00f3 como una de sus v\u00edctimas al piloto mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez, quien en la primera relargada del Gran Premio de Arabia Saudita fue impacta\u2026 [+1491 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Javier Alonso", "title": "Le\u00f3n se sacude la hegemon\u00eda de Tigres y se mete a la final del Apertura 2021", "description": "El Le\u00f3n es el primer finalista del torneo Apertura 2021 de la Liga MX. En un partido lleno de emociones, la Fiera se sacudi\u00f3 la hegemon\u00eda de los Tigres y se llev\u00f3 la victoria 2-1", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/05/61ac49a7e2704e839a8b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b42670aac63b619932a77a38980304df/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386812915359.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T05:15:15Z", "content": "El Le\u00f3n es el primer finalista del torneo Apertura 2021 de la Liga MX. En un partido lleno de emociones, la Fiera se sacudi\u00f3 la hegemon\u00eda de los Tigres y se llev\u00f3 la victoria 2-1 (3-3 global) en la v\u2026 [+1718 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ariel Holan, del hockey a la final de la Liga MX en su torneo debut", "description": "Ariel Holan logr\u00f3 instalarse en la final de la Liga MX en su primer torneo como entrenador del Le\u00f3n. Han pasado 207 d\u00edas desde que el t\u00e9cnico argentino fue anunciado como estratega", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/05/61ac5fdfe2704e5a2e8b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/83ad7247e6e7bd6ea60b6034dcdbc4ac/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386869354544.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:53:15Z", "content": "Ariel Holan logr\u00f3 instalarse en la final de la Liga MX en su primer torneo como entrenador del Le\u00f3n. Han pasado 207 d\u00edas desde que el t\u00e9cnico argentino fue anunciado como estratega de la Fiera, que e\u2026 [+2817 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JAVI CARRASCO", "title": "Tres positivos por Covid en el Legan\u00e9s", "description": "El Legan\u00e9s ha informado que se han detectado nueve casos positivos de COVID-19 en el primer equipo, tres de ellos correspondientes a jugadores, tras las pruebas de ant\u00edgenos y PCR", "url": "https://www.marca.com/futbol/leganes/2021/12/05/61ac98b3268e3e8d318b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/83b62d1b9013373286caa4934b6f1744/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387016169005.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:54:10Z", "content": "El Legan\u00e9s ha informado que se han detectado nueve casos positivos de COVID-19 en el primer equipo, tres de ellos correspondientes a jugadores, tras las pruebas de ant\u00edgenos y PCR realizadas a los ju\u2026 [+572 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "En Europa felicitan a Andr\u00e9-Pierre Gignac por su cumplea\u00f1os", "description": "El cumplea\u00f1os n\u00famero 36 de Andr\u00e9-Pierre Gignac es quiz\u00e1 uno de los m\u00e1s amargos que ha pasado desde que lleg\u00f3 al f\u00fatbol mexicano, tras la eliminaci\u00f3n de Tigres en las semifinales de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/05/61acf25146163f96538b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/56d6855e04e57e74c0c03434e6295272/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387238080405.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:11:09Z", "content": "El cumplea\u00f1os n\u00famero 36 de Andr\u00e9-Pierre Gignaces quiz\u00e1 uno de los m\u00e1s amargos que ha pasado desde que lleg\u00f3 al f\u00fatbol mexicano, tras la eliminaci\u00f3n de Tigres en las semifinales del Apertura 2021 de l\u2026 [+1166 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dulceida muestra su lado m\u00e1s \u00edntimo para visibilizar sus problemas de salud mental", "description": "La influencer ha realizado una de sus publicaciones m\u00e1s sentidas de las \u00faltimas semanas. Aida Domenech, conocida como Dulceida en las redes sociales, ha compartido en Instagram un", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/05/61acb67622601d2c1b8b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/36674c6959d818afac893a1ae05dc5b5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387095691963.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:17:19Z", "content": "La influencer ha realizado una de sus publicaciones m\u00e1s sentidas de las \u00faltimas semanas. Aida Domenech, conocida como Dulceida en las redes sociales, ha compartido en Instagram un profundo escrito en\u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Damaris Egurrola: \"Ser seleccionador no le da a Jorge Vilda derecho a mentir\"", "description": "Damaris Egurrola ha querido salir a escena para hablar sobre la pol\u00e9mica que ha envuelto su figura en los \u00faltimos meses y que ha hecho que deje de ser seleccionable para Espa\u00f1a y s", "url": "https://www.marca.com/futbol/futbol-femenino/seleccion/2021/12/05/61ac983246163f6daa8b4601.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/daa936bbe2faa3e5b30a0d8dec98101b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387012553393.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:48:18Z", "content": "Damaris Egurrola ha querido salir a escena para hablar sobre la pol\u00e9mica que ha envuelto su figura en los \u00faltimos meses y que ha hecho que deje de ser seleccionable para Espa\u00f1a y se decante por defen\u2026 [+2848 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Caleb Plant confiesa que no quer\u00eda que detuvieran la pelea ante Canelo \u00c1lvarez", "description": "Este lunes se cumple un mes de la victoria de Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez ante Caleb Plant, en donde el mexicano logr\u00f3 convertirse en el campe\u00f3n indiscutido de los pesos superm", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/12/05/61acd1bb46163fbe068b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a81303bd94cfbaee3ceba3cdac58fde6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387156607499.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:53:21Z", "content": "Este lunes se cumple un mes de la victoria de Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez ante Caleb Plant, en donde el mexicano logr\u00f3 convertirse en el campe\u00f3n indiscutido de los pesos supermedianos. En entrevista para F\u2026 [+1712 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garrido", "title": "Daniel Osorno pide al Atlas no confiarse en el juego de vuelta ante Pumas", "description": "El Atlas est\u00e1 instalado en las semifinales del Apertura 2021 ante Pumas y logr\u00f3 sacar una ventaja clave de cara al encuentro de vuelta, que ser\u00e1 este domingo en el Estadio Jalisco,", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/05/61ac0b9146163ff9308b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3b5de54f349572bb4c9d1e79cb30d10e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386662238916.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:00:24Z", "content": "El Atlas est\u00e1 instalado en las semifinales del Apertura 2021 ante Pumas y logr\u00f3 sacar una ventaja clave de cara al encuentro de vuelta, que ser\u00e1 este domingo en el Estadio Jalisco, luego de ganar por\u2026 [+3161 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "L\u00edo en el Challenger de Sao Paulo: Meligeni da positivo, se le deja jugar y al d\u00eda siguiente se retira por COVID", "description": "Pol\u00e9mica en el Challenger de Sao Paulo. Felipe Meligeni, el 209 del ranking, se retir\u00f3 del torneo sin disputar la semifinal que le med\u00eda a Luciano Darderi por coronavirus. \nHasta a", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/05/61ac834022601d00488b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4f984161071d3c44d4360b1f6eaf491d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386953422555.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T09:16:27Z", "content": "Pol\u00e9mica en el Challenger de Sao Paulo. Felipe Meligeni, el 209 del ranking, se retir\u00f3 del torneo sin disputar la semifinal que le med\u00eda a Luciano Darderi por coronavirus. \r\nHasta aqu\u00ed todo normal. L\u2026 [+525 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Sebasti\u00e1n Mora, subcampe\u00f3n en Londres por detr\u00e1s de Hoover", "description": "El espa\u00f1ol Sebasti\u00e1n Mora (Villarreal, 33 a\u00f1os), que llegaba como l\u00edder de la UCI Track Champions League a la \u00faltima prueba disputada este s\u00e1bado en el vel\u00f3dromo ol\u00edmpico de Londre", "url": "https://www.marca.com/ciclismo/2021/12/05/61ac8088e2704e73058b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/36a817d88c25c43261e1c1edaa223597/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386950095235.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T09:04:28Z", "content": "El espa\u00f1ol Sebasti\u00e1n Mora (Villarreal, 33 a\u00f1os), que llegaba como l\u00edder de la UCI Track Champions League a la \u00faltima prueba disputada este s\u00e1bado en el vel\u00f3dromo ol\u00edmpico de Londres, se tuvo que conf\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pavel Ibarra Meda", "title": "NFL COVID suspension: Antonio Brown's lie nearly got him banned for longer", "description": "It appears Antonio Brown and the other two players who got a 3-game suspension for withholding the truth about their COVID vaccination status could&apos;ve suffered an even bigger", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/tampa-bay-buccaneers/2021/12/05/61ac30fd268e3e0e598b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/da1905d0c372b52f8dc2cf07b9ed17a8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386725908837.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T03:25:08Z", "content": "It appears Antonio Brown and the other two players who got a 3-game suspension for withholding the truth about their COVID vaccination status could've suffered an even bigger punishment. According to\u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pavel Ibarra Meda", "title": "UFC boss Dana White thanks \"Doctor\" Joe Rogan for beating COVID", "description": "Earlier this week, reports of Dana White using Joe Rogan&apos;s advice to treat his COVID infection flooded the sports news. The polarizing podcaster and UFC commentator has been u", "url": "https://www.marca.com/en/ufc/2021/12/05/61ac587b268e3ea5718b45d5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ccd5ef0cdb82e10dcf60fca60b6f2c41/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386828371163.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:14:00Z", "content": "Earlier this week, reports of Dana White using Joe Rogan'sadvice to treat his COVID infection flooded the sports news. The polarizing podcaster and UFC commentator has been under scrutiny from the ma\u2026 [+620 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: News on December stimulus checks and Child Tax Credit payments", "description": "If you're looking for the latest information on the possibility of a fourth stimulus check in the USA this December, our live blog this Saturday, December 5, has all the updates you need. We'll also outline the latest news on Child Tax Credit payments, new Un\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/2021/12/05/61ac7a63268e3e1a4b8b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/93ccee44664f0250757d18e2605a49ec/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/22/16348932782547.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:41:42Z", "content": "The United States government has attempted to cushion the economic blow of COVID-19 with various forms of stimulus checks sent out across the country. Even though a fourth stimulus check does not app\u2026 [+6165 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bryan Medina", "title": "Lakers legend slams LeBron James over celebration: \"Goats don't dance.\"", "description": "In his new weekly show, Kareem Abdul-Jabbar breaks down recent events around the NBA and other sports, starting Week 1 talking about LeBron James. Kareem commented on James&apos; c", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/los-angeles-lakers/2021/12/05/61ac59ae268e3e855d8b4575.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/809da8913b5791f25e7f3003e3cbb488/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386847325768.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:50:43Z", "content": "In his new weekly show, Kareem Abdul-Jabbar breaks down recent events around the NBA and other sports, starting Week 1 talking about LeBron James. Kareem commented on James' celebration against the I\u2026 [+1273 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bryan Medina", "title": "Nets legend explains why they can't win a championship without Kyrie Irving", "description": "The Brooklyn Nets are coming off a loss to the Chicago Bulls, but are still the top seed in the Eastern Conference standings. Despite being on track to reaching the playoffs, forme", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/brooklyn-nets/2021/12/05/61ac43d7268e3e13508b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6dd9b57ee2d669e67365f462539e7508/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386786155611.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T04:45:44Z", "content": "The Brooklyn Nets are coming off a loss to the Chicago Bulls, but are still the top seed in the Eastern Conference standings. Despite being on track to reaching the playoffs, former New Jersey Nets s\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUAN IGNACIO GARC\u00cdA-OCHOA, Adapted by Owen Mawer", "title": "From zero to hero: How Jovic turned his fortunes around", "description": "Luka Jovic was at the heart of Real Madrid&apos;s 2-0 win over Real Sociedad on December 4, as he gave a performance the club expected when signing him back in 2019. \n\nHis journey", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2021/12/05/61ac98d846163fad9c8b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f8c2f74f03157e8e3d1f1654bb0ac792/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386599335755.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:04:44Z", "content": "Luka Jovic was at the heart of Real Madrid's 2-0 win over Real Sociedad on December 4, as he gave a performance the club expected when signing him back in 2019. \r\nHis journey has been rather complica\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Leipzig reacts after 3 league losses: Jesse Marsch no longer coach", "description": "American Jesse Marsch is no longer coach of Bundesliga team Leipzig RB. The club said Sunday that the two had &quot;mutually agreed to end the cooperation. That is the result of an", "url": "https://www.marca.com/en/football/bundesliga/2021/12/05/61aca48246163fad9c8b4591.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7caf0ec8910211826fbb1aab40dc0395/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387044525335.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:45:46Z", "content": "American Jesse Marsch is no longer coach of Bundesliga team Leipzig RB. The club said Sunday that the two had \"mutually agreed to end the cooperation. That is the result of an in-depth analysis and i\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The checks and benefits offered by each state", "description": "From Alabama to Wyoming and everywhere in between, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. This is coming in the form of stimulus checks and other benefits packages, with our in-depth guide explainin\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/05/61ac832d268e3e38798b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c608213e1390a7585a0fc95f1e586906/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/05/16361006062587.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:26:44Z", "content": "Financial aid has been on offer for low- and medium-income families across the United States throughout the COVID-19 pandemic, with stimulus checks coming to the rescue for many in the worst parts of\u2026 [+18993 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Rangnick plans meeting with Ferguson to discuss Manchester United philosophy", "description": "Ralf Rangnick is hoping to bring back the glory days to Old Trafford and instil that winning mentality that had turned the team into a dominant force both in Europe and England in", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/12/05/61acba4122601d81708b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b8753cc7b830b7d07dd6716a79ef3a00/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387097925032.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:12:37Z", "content": "Ralf Rangnick is hoping to bring back the glory days to Old Trafford and instil that winning mentality that had turned the team into a dominant force both in Europe and England in the past. To do so,\u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JAVIER CARRASCO", "title": "Sabin Merino, Recio y Rub\u00e9n Pardo, los jugadores con covid del Lega", "description": "El Legan\u00e9s informo de un brote de COVID en su plantilla con nueve contagiados. Tres del primer equipo. Desde el club pepinero no se han hecho p\u00fablicos sus nombres, pero al darse a", "url": "https://www.marca.com/futbol/leganes/2021/12/05/61ace3da268e3efe678b45bb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f0bdd18ff51a50682d702ea24d91b80f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387207024304.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:12:22Z", "content": "El Legan\u00e9s informo de un brote de COVID en su plantilla con nueve contagiados. Tres del primer equipo. Desde el club pepinero no se han hecho p\u00fablicos sus nombres, pero al darse a conocer la lista de\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "R. GUEVARA", "title": "Las lesiones empinan la cuesta de diciembre del Sevilla", "description": "Al Sevilla le espera una final este pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles en Salzburgo. A los hispalenses solo les vale ganar si quieren pasar a octavos de la Champions League. No hay m\u00e1s cuentas. Ser", "url": "https://www.marca.com/futbol/sevilla/2021/12/05/61ac9ec746163ff9308b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/72243d24d449658efcc44912ad5e3f4e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386998497696.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:17:15Z", "content": "Al Sevilla le espera una final este pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles en Salzburgo. A los hispalenses solo les vale ganar si quieren pasar a octavos de la Champions League. No hay m\u00e1s cuentas. Ser\u00e1 el tercero de los\u2026 [+3017 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANMA VELASCO", "title": "Peru echa un pulso a la enfermer\u00eda", "description": "El f\u00fatbol saca la cabeza despu\u00e9s de la pandemia. Clubes y aficionados se acercan a todo lo que dejaron atr\u00e1s antes de que el COVID-19 paralizase ligas y cambiase tendencias a parti", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/12/05/61aca822268e3e962f8b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/961752e2e3acf2287bf0d3d25e982407/crop/0x0/1916x1078/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387051136831.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T12:14:21Z", "content": "El f\u00fatbol saca la cabeza despu\u00e9s de la pandemia. Clubes y aficionados se acercan a todo lo que dejaron atr\u00e1s antes de que el COVID-19 paralizase ligas y cambiase tendencias a partir de marzo de 2020.\u2026 [+3441 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUAN IGNACIO GARC\u00cdA-OCHOA", "title": "Jovic, los motivos de su 'ostracismo' y un partido que frena su salida", "description": "Algo mal ha tenido que hacer Luka Jovic estos dos \u00faltimos a\u00f1os para no haber contado ni para Zinedine Zidane ni para Carlo Ancelotti. El serbio lleg\u00f3 al Real Madrid en el verano de", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2021/12/05/61abf883e2704efa3d8b45cb.html", "urlToImage": "https://cdn.jwplayer.com/v2/media/PM25S4lq/poster.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:04:13Z", "content": "Algo mal ha tenido que hacer Luka Jovic estos dos \u00faltimos a\u00f1os para no haber contado ni para Zinedine Zidane ni para Carlo Ancelotti. El serbio lleg\u00f3 al Real Madrid en el verano de 2019 como estrella\u2026 [+3297 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Salva Maldonado debuta en el Burgos con un triunfo liderado por un colosal Kravic", "description": "El nuevo Hereda San Pablo Burgos de Salva Maldonado revivi\u00f3 en la Liga Endesa superando a domicilio a un camale\u00f3nico y err\u00e1tico Gran Canaria con una exhibici\u00f3n de Kravic (23 puntos", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/12/05/61acc82f46163fbba38b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7b737ac79c99108441af0b202b575f99/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387133082836.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:28:19Z", "content": "El nuevo Hereda San Pablo Burgos de Salva Maldonado revivi\u00f3 en la Liga Endesa superando a domicilio a un camale\u00f3nico y err\u00e1tico Gran Canaria con una exhibici\u00f3n de Kravic (23 puntos y 9 rebotes) que p\u2026 [+3136 chars]"}]}