{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "El mundo tiene las herramientas para acabar con la pandemia de coronavirus. \u00bfEl problema? No se est\u00e1n utilizando adecuadamente", "description": "Una de las principales herramientas para acabar con la pandemia de covid-19 es la vacuna, pero se ha demostrada la desigualdad en su acceso. Y este es apenas uno de los problemas.\n<ul>\n <li>La variante \u00f3micron avanza en Am\u00e9rica Latina</li>\n <li>Todo lo que ne\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/05/covid-19-herramientas-pandemia-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/covid-omicron-sudafrica-lancet.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-05T23:43:38Z", "content": "\u00d3micron cuadriplica los casos de covid-19 en Sud\u00e1frica 1:26\r\n(CNN) -- La pandemia de covid-19 no ser\u00e1 eterna.\r\nEs probable que siga diluy\u00e9ndose y desvaneci\u00e9ndose a medida que se acerque a su tercer a\u2026 [+14986 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "Puerto Rico refuerza sistema de vigilancia de covid-19 en aeropuertos por variante \u00f3micron", "description": "El Departamento de Salud de Puerto Rico inform\u00f3 este s\u00e1bado que a partir del lunes 6 de diciembre se le estar\u00e1 requiriendo a los pasajeros que lleguen a la isla --independientemente del estado de vacunaci\u00f3n o destino de procedencia-- que completen una Declara\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/05/puerto-rico-medidas-aeropuertos-variante-omicron-diciembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1357024167-e1638724293720.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-05T17:15:00Z", "content": "\u00bfD\u00f3nde pagan los mejores salarios en Am\u00e9rica Latina? 0:32\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El Departamento de Salud de Puerto Rico inform\u00f3 este s\u00e1bado que a partir del lunes 6 de diciembre se le estar\u00e1 requiriendo \u2026 [+2487 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Aya Elamroussi, CNN", "title": "The US is averaging more than 100,000 new Covid-19 cases a day, the highest level in two months", "description": "For the first time in two months, the US is averaging more than 100,000 new Covid-19 cases each day, shortly after millions of Americans traveled for the Thanksgiving holiday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/health/us-coronavirus-sunday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211204223706-us-coronavirus-sunday-1205-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T09:16:49Z", "content": "(CNN)For the first time in two months, the US is averaging more than 100,000 new Covid-19 cases each day, shortly after millions of Americans traveled for the Thanksgiving holiday. \r\nThe seven-day mo\u2026 [+4817 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "Canadian employers, facing labor shortage, accommodate the unvaccinated", "description": "Canada's tight labor market is forcing many companies to offer regular COVID-19 testing over vaccine mandates, while others are reversing previously announced inoculation requirements even as Omicron variant cases rise.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/business/canada-labor-shortage-unvaccinated/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205133214-covid-tests-canada-120421-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T20:27:42Z", "content": "Canada's tight labor market is forcing many companies to offer regular Covid-19 testing over vaccine mandates, while others are reversing previously announced inoculation requirements even as Omicron\u2026 [+3814 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Richard Galant, CNN", "title": "The ridiculous attacks on Dr. Fauci", "description": "Having advised seven presidents in his role as director of the NIAID, Dr. Anthony Fauci is one of America's best-known doctors, and, for many, a trusted voice on Covid-19. He became so much a part of everyday life over the past two years that people started n\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/opinions/ridiculous-attacks-on-dr-fauci-column-galant/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205074758-fauci-white-house-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:00:23Z", "content": "Sign up to get our weekly column as a newsletter. We're looking back at the strongest, smartest opinion takes of the week from CNN and other outlets.\r\n (CNN)On Christmas Eve, Dr. Anthony Fauci will t\u2026 [+12148 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Megan Ranney", "title": "What the Omicron variant means for the holidays", "description": "Just when we thought we were heading for a more normalized holiday season, a new variant -- the dreaded Omicron -- has been identified as a \"variant of concern\" by the World Health Organization. I and other public health experts are cautioning Americans to ta\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/04/opinions/omicron-variant-covid-19-in-the-holidays-ranney/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203233936-covid-test-travel-los-angeles-1203-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T03:27:46Z", "content": "Megan Ranney, MD, MPH, is a professor of Emergency Medicine and associate dean at the School of Public Health at Brown University. The views expressed in this commentary are her own. Read more opinio\u2026 [+6342 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Pierre Meilhan, CNN", "title": "UN and US condemn Myanmar military after protest reportedly turns deadly in Yangon", "description": "According to a statement by Myanmar's military, eleven protesters were arrested at the scene of the incident, including two men and one woman who were injured. However, the statement did not acknowledge the reported deaths or the alleged vehicle attack.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/asia/myanmar-military-yangon-un-us-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205145129-un-and-us-condemn-myanmar-military-crackdown-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T21:13:08Z", "content": "(CNN)At least five people were killed in Myanmar when a vehicle plowed into anti-junta protesters this weekend, according to local media. The attack took place in a Yangon township, news outlet Myanm\u2026 [+1404 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Lilit Marcus and Gawon Bae, CNN", "title": "Unimaru: The art museum between North and South Korea where the curator wears a bulletproof vest", "description": "Art has the power to be dangerous, but Unimaru, a new exhibition space which has opened at the DMZ, or Demilitarized Zone that separates North and South Korea, takes that to another level.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/unimaru-museum-dmz-korea-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201133056-02-unimaru-museum-dmz-korea-intl-hnk-120121-super-tease.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T01:52:42Z", "content": "Lilit Marcus and Gawon Bae, CNNPublished 5th December 2021\r\n(CNN) Art has always had the power to be dangerous. But a newly opened art museum is taking that to another level.\r\nIt's Unimaru's location\u2026 [+3720 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Faith Karimi, CNN", "title": "Start your week smart: Indonesia, Omicron, Hall of Fame, Mark Cuban, Joel Osteen", "description": "Here's what you need to know to Start Your Week Smart.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/us/five-things-december-5-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211204211326-5-things-1204-indonesia-semeru-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:57:12Z", "content": "A Texas man found his mother's vintage school cafeteria cookbook from the 1960s, and had the recipes reprinted. He's now bringing back memories and delicious food to his community. Here's what else y\u2026 [+3443 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Jana Weiss", "title": "Inzidenz erneut leicht gesunken \u2013 auf 343,7", "description": "Impfstation bei Ikea \u00f6ffnet wieder + Senat beschlie\u00dft Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-und-brandenburg-inzidenz-erneut-leicht-gesunken-auf-343-7/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/shoppers-crowd-the-entrance-of-a-shopping-mall-in-berlin-on-november-26-2021-on-so-called-black-friday-which-offers-heavy-promotions-for-christmas-shoppers-november-27-2021-will-see-the-introduction-of-so-called-2g-rules-vaccinated-or-recovered-from-covid19-for-non-essential-retail-outlet/27862356/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:55:00Z", "content": "Die Infektionszahlen mit dem Coronavirus sind in Berlin weiter hoch - bei leicht r\u00fcckl\u00e4ufiger Tendenz. In den vergangenen sieben Tagen infizierten sich in der Hauptstadt nachweislich 343,7 von 100 00\u2026 [+27554 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Silvia Perdoni", "title": "Mehr Neuinfektionen als vor einer Woche in Berlin gemeldet", "description": "Corona-Zahlen in Brandenburg weiter auf hohem Niveau +Neue H\u00f6chstzahl beim Impfen in Brandenburger Hausarztpraxen + Impfstation bei Ikea \u00f6ffnet wieder +\u00a0Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-region-mehr-neuinfektionen-als-vor-einer-woche-in-berlin-gemeldet/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:55:00Z", "content": "Die Berliner Gesundheits\u00e4mter haben dem Robert Koch-Institut\u00a0308 Corona-Neuinfektionen binnen eines Tages\u00a0gemeldet. Das waren 21 F\u00e4lle mehr als am Montag vergangener Woche. In Brandenburg bleiben die\u2026 [+27025 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Denn sie wissen, was sie tun", "description": "\"Bild\" brandmarkt \"Lockdown-Macher\". Infam, anti-akadedmisch, aber mit der Gewissheit, dass Olaf Scholz die \"Bild\"-Organe hofiert. Ein Kommentar", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/bild-attacke-auf-wissenschaftler-denn-sie-wissen-was-sie-tun/27863706.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/tagesspiegel/27863708/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:44:45Z", "content": "Sie sind also \"Die Lockdown-Macher\": Viola Priesemann, Dirk Brockmann und Michael Meyer-Herman. Ernannt hat sie niemand, es war die \"Bild\", die ihnen diesen Titel verliehen hat. Mit folgender Urkunde\u2026 [+5007 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Wut-Video aus Leichenhalle \u2013 Uniklinik M\u00fcnchen k\u00fcndigt Mitarbeiterin", "description": "Eine Uni-Angestellte stellt die Testpflicht an der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t falsch dar. Ihre Aussagen werden von \u201eQuerdenkern\u201c gefeiert.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/falschmeldung-ueber-testpflicht-verbreitet-wut-video-aus-leichenhalle-uniklinik-muenchen-kuendigt-mitarbeiterin/27854844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-suedafrika/27855216/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:53:15Z", "content": "Auch unter medizinischem Personal gibt es immer wieder Corona-Skeptiker:innen. Ein Fall aus M\u00fcnchen sorgt jetzt f\u00fcr Aufsehen. Eine Mitarbeiterin der Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t (LMU) hat in einem \u2026 [+3019 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Infektionszahlen bei Ungeimpften in Bayern zu hoch erfasst", "description": "Laut Medienberichten k\u00f6nnte die Corona-Inzidenz bei Ungeimpften in Bayern niedriger sein, als bisher angegeben. FDP-Politiker Hagen fordert eine Erkl\u00e4rung.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/fuehle-mich-hinters-licht-gefuehrt-infektionszahlen-bei-ungeimpften-in-bayern-zu-hoch-erfasst/27864586.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-intensivstation/27864656/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:39:29Z", "content": "Die\u00a0Infektionszahlen bei Ungeimpften in Bayern sind aller Wahrscheinlichkeit niedrigerer, als das Landesamt f\u00fcr Gesundheit und Lebensmittelsicherheit (LGL) bisher angegeben hat.\u00a0Das berichteten Welt \u2026 [+2031 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal", "description": "\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes + 183 Omikron-F\u00e4lle in D\u00e4nemark + 40.000 Demonstranten in Wien + Mehrheit der Deutschen f\u00fcr Impfpflicht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-und-der-welt-ampel-will-ab-16-maerz-impfpflicht-fuer-pflegeheim-personal/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/jahreschronik-2021/27864874/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:50:15Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal \r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4h\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "\u201eBild\u201c prangert \u201eLockdown-Macher\u201c an \u2013 und Olaf Scholz bleibt stumm", "description": "Die j\u00fcngste \u201eBild\u201c-Attacke gegen Wissenschaftler ist infam und anti-akademisch. Scholz h\u00e4tte bei seinem Springer-Auftritt reagieren m\u00fcssen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/denn-sie-wissen-was-sie-tun-bild-prangert-lockdown-macher-an-und-olaf-scholz-bleibt-stumm/27863706.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/tagesspiegel/27863708/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:44:58Z", "content": "Sie sind also \"Die Lockdown-Macher\": Viola Priesemann, Dirk Brockmann und Michael Meyer-Hermann. Ernannt hat sie niemand, es war die \"Bild\", die ihnen diesen Titel verliehen hat. Mit folgender Urkund\u2026 [+4573 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Illegale Party mit 75 G\u00e4sten in Neubrandenburg aufgel\u00f6st", "description": "\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes + 183 Omikron-F\u00e4lle in D\u00e4nemark + 40.000 Demonstranten in Wien + Mehrheit der Deutschen f\u00fcr Impfpflicht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-illegale-party-mit-75-gaesten-in-neubrandenburg-aufgeloest/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-warnstufe-rot/27864894/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T21:51:29Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal \r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4h\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "RKI registriert 27.836 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 441,9", "description": "Zahl der Neuinfektionen leicht gestiegen + Mehrheit findet Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte richtig + Illegale Party in Neubrandenburg + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-rki-registriert-27-836-corona-neuinfektionen-inzidenz-bei-441-9/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-teststation-in-oldenburg/27865028/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T21:51:29Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal \r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4h\u2026 [+1389 chars]"}]}