{"status": "ok", "totalResults": 72, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Ma\u00efa Mazaurette", "title": "Les coups d\u2019un soir ou la fin du tableau de chasse", "description": "Longtemps pr\u00e9sent\u00e9es comme le summum de l\u2019aventure contemporaine, les relations sans lendemain pr\u00e9sentent un ratio b\u00e9n\u00e9fice-risque moins engageant qu\u2019avant, nous explique la chroniqueuse de \u00ab\u00a0La Matinale\u00a0\u00bb Ma\u00efa Mazaurette ce dimanche.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-perso/article/2021/12/05/les-coups-d-un-soir-ou-la-fin-du-tableau-de-chasse_6104762_4497916.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/234/0/1252/623/1440/720/60/0/ce258ec_867770832-soir.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:20:49Z", "content": "LE SEXE SELON MA\u00cfA\r\nMA\u00cfA MAZAURETTE\r\nLes relations sans lendemain auraient-elles perdu leur attrait ? Cest ce que sugg\u00e8re l\u00e9dition 2021 de Singles in America, l\u00e9norme enqu\u00eate men\u00e9e chaque ann\u00e9e depui\u2026 [+2461 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "https://www.lemonde.fr/blog/filiu/author/filiu/", "title": "Une Miss Univers 2021 tr\u00e8s politique en\u00a0Isra\u00ebl", "description": "Le concours Miss Univers, qui se tiendra dimanche prochain en Isra\u00ebl, verra la premi\u00e8re participation des Emirats, sur fond de pol\u00e9miques en Gr\u00e8ce, au Maroc ou en Afrique du Sud. Rafaela Plastira, Miss Gr\u00e8ce, qui a annonc\u00e9 son refus de participer au concours \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/blog/filiu/2021/12/05/une-miss-univers-2021-tres-politique-en-israel/", "urlToImage": "https://asset.lemde.fr/prd-blogs/2021/11/fd10f798-490zib38rmworld-greece-main.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:23:04Z", "content": "Le concours Miss Univers, qui se tiendra dimanche prochain en Isra\u00ebl, verra la premi\u00e8re participation des Emirats, sur fond de pol\u00e9miques en Gr\u00e8ce, au Maroc ou en Afrique du Sud.\r\nRafaela Plastira, M\u2026 [+4909 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0442\u0443 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0428\u043a\u043e\u043b\u044b \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0430 \u041c\u0435\u0439\u0441\u043e\u043d\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435 \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u043c\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439. \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/vaccine/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/12/20211205122003223/share_b73ecec336593539011db0678b3acfbb.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T09:27:40Z", "content": ". URA.RU.\r\n , . \u00ab , , - , , , , , \u00bb, .\r\n, COVID-19 \u00ab V\u00bb Jonson &amp; Jonson, 26- , 30 . \u00ab , , [] \u00bb, .\r\n , -, Pfizer Moderna, . \u00ab , \u00bb, .\r\n , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 32 602 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 32 602 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f COVID-19. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 801 613.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/koronavirus_segodnya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/10/20211205104614327/share_7138e214ff260e0549dc5dd3d15f8288.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:35:38Z", "content": "32 602 COVID-19. , 9 801 613. , 5 .\r\n 32 974 .\r\n 281 278 COVID-19. 8 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 COVID-19 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u043a \u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0443 \u0432 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442\u0443 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b", "description": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 COVID-19, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u043a \u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u043c \u0428\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u0442\u044c\u0435\u0432\u043e. \u041f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0438\u0437 \u041b\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u043b\u0438 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430: \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438. \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044f\u043b \u0430\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/test/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/05/20211205052325088/share_8a4bb350a05a2def70592817a33b2cb0.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T02:50:00Z", "content": "- COVID-19, - - , .\r\n, - . , , 5 , . , , 30-40 , - .\r\n , . , .\r\n , , \u00ab \u00bb: , , \u00a0.\r\n, 14- - () . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u041c\u0413\u0423 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041b\u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0410\u041d \u0421\u0438\u043c\u043e\u043d \u041c\u0430\u0446\u043a\u0435\u043f\u043b\u0438\u0448\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u043b\u0435\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438, \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/smertnost/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/21/20211205211229122/share_2bdc237c7a21ecbfba8d9b54279c4a56.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T18:12:00Z", "content": ", - \u00ab \u00bb , , .\r\n , , . , COVID-19, .\r\n\u00ab - , 1-1,5 . , , , , - , , , , , \u00bb, .\r\n . , , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u0428\u0438\u0440\u0438\u0436\u0438\u043a", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420", "description": "\u0422\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u044f \u042e\u043b\u0438\u044f \u0414\u0435\u043c\u0438\u043d\u0430, \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0448\u0430\u044f\u0441\u044f \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u042e\u0410\u0420, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u0430\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f; \u043e\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0435. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0443 \u043d\u0435\u0435 \u043a\u0430\u0448\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0435\u0435 \u0438 \u0435\u0449\u0435 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0443\u0432\u0435\u0437\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0435 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u0441\u0435\u043b\u043e\u043a \u0417\u0430\u043f\u0440\u0443\u0434\u043d\u044f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/karantinnn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/16/20211205161559798/share_cfaa3d29604ddd79793cd91d3bee4a71.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T13:31:52Z", "content": ", , ; . .\r\n , , . . , : , , , , . , .\r\n 5 , - . . . COVID-19 .\r\n- . , 4 -, . - . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u041e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0435\u043d\u043e \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041a\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041f\u043e\u043b\u0443\u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e \u0420\u043e\u043a\u043a\u0430 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0443 \u0432 \u0446\u0435\u043b\u043e\u043c. \u0420\u043e\u043a\u043a\u0430 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/shtamm/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/16/20211205163635353/share_d7d3e6a9e4bd2d3fbf6f4d0d4919a78c.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T13:58:19Z", "content": ". RT.\r\n , . \u00ab , \u00bb, .\r\n , , -. \u00ab , . \u00bb, .\r\n , - . , , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u044c\u0434\u0438\u0432\u0430\u0445 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c", "description": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u044c\u0434\u0438\u0432\u0430\u0445. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u043e \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u041c\u0430\u043b\u044c\u0434\u0438\u0432 (HPA). \u00ab\u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0433\u0435\u043d\u043e\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u043a\u0432\u0435\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0446\u0435, \u0432\u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/maldives/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/23/20211205230249698/share_bb3a8418e3cf0ab9c8b89fb70fef6723.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T20:02:00Z", "content": "- . Twitter- (HPA).\r\n\u00ab , , \u00bb, .\r\n 20 . 226 COVID-19. 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il vaccino serve ma non basta", "description": "Ci vogliono almeno altre due misure: il tracciamento elettronico (abbandonato dopo il fallimento dell'app Immuni) e la messa in sicurezza degli ambienti chiusi, a partire da scuole, uffici, metropolitane, con filtri e ventilazione meccanica controllata", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/12/06/news/covid_vaccini_green_pass_restrizioni_lotta_al_virus-329066454/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/192113099-dabc17d3-9cd8-4af4-89d2-016de63c82fe.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:01:00Z", "content": "Ci vogliono almeno altre due misure: il tracciamento elettronico (abbandonato dopo il fallimento dell'app Immuni) e la messa in sicurezza degli ambienti chiusi, a partire da scuole, uffici, metropoli\u2026 [+89 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Stipendi, la mappa da Milano a Lecce. L'inflazione morde sulle buste paga stagnanti", "description": "Nel 2020 la crisi del Covid si \u00e8 abbattuta sulle parti variabili delle retribuzioni, provocando un calo generalizzato. I dati di JobPricing e Spring Professional. Calcola il tuo stipendio giusto", "url": "https://www.repubblica.it/economia/affari-e-finanza/2021/12/06/news/stipendi_milano_si_conferma_in_testa_balzo_trieste_e_ragusa_in_coda_l_inflazione_morde_sulle_buste_paga_stagnanti-328664157/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/02/182641201-608b0a3c-d77a-46f7-aa96-534deb295046.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:23:00Z", "content": "Nell'anno segnato dal Covid, le buste paga dei lavoratori italiani non hanno certo dato grandi soddisfazioni. Laddove le aziende non hanno fatto ricorso alla cassa integrazione e alle integrazioni sa\u2026 [+463 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino del 5 dicembre: 15.021 casi e 43 morti nelle ultime 24 ore", "description": "Ieri i nuovi casi accertati erano 16.632 e 75 i decessi.\u00a0 Il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 al 2,9%, in aumento rispetto al 2,6% di ieri. Sono 736 i pazienti in terapia intensiva in Italia, 4 in pi\u00f9 rispetto a ieri. \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_italia_il_bollettino_del_5_dicembre_-329002926/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/120824491-7294f84c-33db-49e0-bd8a-429fa3b4a1cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:32:37Z", "content": "Continua ad aumentare il tasso di positivit\u00e0 nel nostro paese, passando dal 2,6% di ieri al 2,9% di oggi. Sono 525.108 i tamponi molecolari e antigenici per il coronavirus effettuati nelle ultime 24 \u2026 [+10664 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bruxelles, 8mila in strada contro le restrizioni anti-Covid. Assalto alle sedi Ue, la polizia risponde con gli idranti", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/05/news/coronavirus_bruxelles_assalto_manifestanti_contro_sede_ue-329052584/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/173910569-8de409b7-0822-4a45-8a51-b88f71b1b55e.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:40:12Z", "content": "BRUXELLES - Tensione nel pomeriggio a Bruxelles durante la manifestazione, che ha riunito 8mila persone, contro le restrizioni anti-Covid imposte dal governo belga. Secondo quanto riferisce il quotid\u2026 [+798 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La Liguria rischia il Natale in giallo", "description": "Nei reparti di terapia intensiva superata la soglia di allerta", "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/la_liguria_rischia_il_natale_in_giallo_superano_la_soglia_di_allerta_le_terapie_intensive-328949212/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/12/05/081213926-4f8991eb-3789-4021-b5a0-094fd67772e2.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:21:10Z", "content": "La Liguria ha sette giorni per sperare in un'inversione di tendenza, altrimenti rischia concretamente di entrare in zona gialla, proprio alla vigilia di Natale. Intanto aumentano i ricoveri, 9 in pi\u00f9\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Pal\u00f9 (Aifa): \"Vaccini sui bambini da 0 a 5 anni forse da Pasqua\"", "description": "'Le due aziende principali, Pfizer e Moderna, stanno facendo la sperimentazione nei pi\u00f9 piccini, credo sar\u00e0 questione di qualche mese. E' verosimile avere i primi dati entro Pasqua, forse l'agenzia statunitense Fda potrebbe esprimersi, ma non sono un divinato\u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-giorgio-palu-vaccino-ai-bimbi-da-0-a-5-anni-verosimilmente-nella-prima-meta-del-2022/403004/403713", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/12/05/805231/805231-thumb-full-720-0512_sky_estr_palutransfer.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:45:32Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-giorgio-palu-vaccino-ai-bimbi-da-0-a-5-anni-verosimilmente-nella-prima-meta-del-2022/403\u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Puglia il vaccino frena il virus: la Bat \u00e8 la provincia con meno contagi in Italia, Bari al quarto posto", "description": "I dati sulla circolazione del virus e l'incidenza dei contagi (numero registrato in una settimana rapportato alla popolazione): nella periodo 27 novembre- 4 dicembre 49 casi ogni 100mila abitanti, la media italiana \u00e8 di 167,4", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_la_puglia_regione_virtuosa_la_bat_provincia_con_meno_contagi_in_italia_bari_al_quarto_posto-328948802/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/12/04/201519327-0425d986-8f99-43ed-9fc9-d968875b9f75.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:00:25Z", "content": "La possibile quarta ondata Covid si avvicina e in Italia i numeri dei nuovi casi aumentano in maniera importante. Ma Bari e Bat risultano due delle migliori province italiane in termini di circolazio\u2026 [+3241 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, parla la curatrice del programma: \"Libert\u00e0 e diritti sono l'architrave della fiera\"", "description": "Silvia Barbagallo racconta come \u00e8 stato costruito il palinsesto dell'edizione del ventennale", "url": "https://www.repubblica.it/robinson/2021/12/05/news/piu_libri_piu_liberi_parla_la_curatrice_del_programma_liberta_e_diritti_sono_l_architrave_della_fiera_-328946954/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/194208658-626ff4c5-5a06-4ef4-908a-3749b098fb5d.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:45:15Z", "content": "Libert\u00e0 e diritti. A sentire la curatrice del programma Silvia Barbagallo che da dieci anni segue i contenuti della fiera, non si poteva che partire dal claim contenuto nel nome per l'edizione numero\u2026 [+2923 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Troppi disagi, \u00e8 tempo di una nuova sede per l\u2019Endoscopia del Maggiore\"", "description": "Giulio Orsini, presidente dell'associazione di volontariato Snupi onlus: \"Maggiore sensibilit\u00e0 e sollecitudine nel rispettare i tempi per dotare il reparto degli spazi che gli competono per la qualit\u00e0 e il volume di prestazioni che fornisce all\u2019utenza\"", "url": "https://parma.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/troppi_disagi_per_utenti_e_personale_e_tempo_di_una_nuova_sede_per_l_endoscopia_digestiva_-328981758/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-parma/2021/12/05/090726959-6db64978-98ca-41db-87b8-a5f390e8d5f6.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:22:48Z", "content": "Giulio Orsini, presidente della associazione di volontariato Snupi onlus (Sostegno nuove patologie intestinali), prendendo spunto da un recente tentativo di furto ai danni di un macchinario medico do\u2026 [+6597 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le follie di Infantino, ma chi pu\u00f2 opporsi?", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/rubriche/spycalcio/2021/12/05/news/le_follie_di_infantino_ma_chi_puo_opporsi_-329001128/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/113639611-cd8d3abd-c6a1-4207-bc40-5f1cb595fe2d.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:38:34Z", "content": "Mai cos\u00ec diviso. Mai cos\u00ec litigioso. Il mondo del calcio \u00e8 spaccato in due e certo la guerra fra Infantino, boss della Fifa, e Ceferin, n.1 dell'Uefa, non aiuta. Anzi, peggiora la situazione. Si pens\u2026 [+4953 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Julie Carriat", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: M\u00e9lenchon appelle \u00e0 l\u2019action contre les droites", "description": "En meeting \u00e0 la D\u00e9fense, le leader de LFI a exhort\u00e9 ses partisans \u00e0 l\u2019action dans un contexte de domination des droites, et tent\u00e9 d\u2019installer sa candidature dans le paysage culturel \u00e0 l\u2019aide d\u2019un \u00ab\u00a0Parlement de campagne\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/12/05/election-presidentielle-2022-melenchon-appelle-a-l-action-contre-les-droites_6104835_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/05/464/0/5568/2784/1440/720/60/0/7fb4ffc_740013372-695054.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T21:14:20Z", "content": "Le candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de La France insoumise Jean-Luc M\u00e9lenchon, lors dun meeting \u00e0 la D\u00e9fense, le 5 d\u00e9cembre 2021. ANNE-CHRISTINE POUJOULAT / AFP\r\nIl y a des dimanches militants plus sombr\u2026 [+2511 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Bezat", "title": "\u00ab\u00a0Quand ils se regardent, les Fran\u00e7ais se d\u00e9solent\u00a0; quand ils se comparent, ils se\u2026 d\u00e9solent encore\u00a0\u00bb", "description": "La \u00ab\u00a0fatigue\u00a0\u00bb est l\u2019un des trois sentiments dominants chez les Fran\u00e7ais, avec \u00ab\u00a0l\u2019incertitude\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0l\u2019inqui\u00e9tude\u00a0\u00bb. Dans sa chronique, Jean-Michel Bezat, journaliste au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, analyse les causes de cette asth\u00e9nie et s\u2019interroge sur les r\u00e9ponses \u00e0 y appo\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/06/quand-ils-se-regardent-les-francais-se-desolent-quand-ils-se-comparent-ils-se-desolent-encore_6104841_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/01/590/0/4856/2428/1440/720/60/0/99521c3_323663492-pns-6279262.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:32:12Z", "content": "Dans le tableau clinique d\u00e9j\u00e0 charg\u00e9 des Fran\u00e7ais, les docteurs en sciences politiques, en \u00e9conomie, en sociologie ou en psychologie viennent dinscrire une nouvelle pathologie\u00a0: la fatigue. Elle \u00e9tai\u2026 [+2875 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Les g\u00e9ants de l\u2019armement \u00e9pargn\u00e9s par la crise \u00e9conomique du Covid-19", "description": "Les ventes militaires des cent plus grands groupes du secteur ont augment\u00e9 de 1,3\u00a0% en\u00a02020, alors que dans le m\u00eame temps l\u2019\u00e9conomie mondiale chutait de plus de 3\u00a0%.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/06/les-geants-de-l-armement-epargnes-par-la-crise-economique-du-covid-19_6104845_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/05/355/0/4265/2132/1440/720/60/0/4d4d212_5143671-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:50:30Z", "content": "Deux avions de combat F-35 de lUS Air Force Lockheed Martin survolent la plage dHoulgate, dans le nord-ouest de la France,\u00a0le 6 juin 2021. JOEL SAGET / AFP\r\nLes g\u00e9ants mondiaux de larmement ont \u00e9t\u00e9 l\u2026 [+4549 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alexandre Piquard, V\u00e9ronique Chocron, Emeline Cazi", "title": "Livraison, taille des paquets, chasse au plastique\u2026 Face \u00e0 l\u2019essor de l\u2019e-commerce, le colis cherche \u00e0 se verdir", "description": "Les initiatives se multiplient\u00a0pour tenter de r\u00e9duire l\u2019impact \u00e9cologique du milliard de colis livr\u00e9s chaque ann\u00e9e en France.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/05/livraison-taille-des-paquets-chasse-au-plastique-face-a-l-essor-de-l-e-commerce-le-colis-cherche-a-se-verdir_6104765_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/648/0/6240/3120/1440/720/60/0/84aa7a3_56660320-amsellem-gxo-16.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T01:28:01Z", "content": "Dans lentrep\u00f4t de GXO, o\u00f9 les produits sont emball\u00e9s dans des cartons adapt\u00e9s \u00e0 leur taille, \u00e0 Saint-Vulbas (Ain), le 2 d\u00e9cembre 2021. BRUNO AMSELLEM / DIVERGENCE POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nDici \u00e0\u00a0une quinzain\u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jules Thomas", "title": "L\u2019emploi saisonnier dans l\u2019e-commerce ne s\u2019est jamais aussi bien port\u00e9", "description": "Port\u00e9 par la flamb\u00e9e de la livraison de colis, l\u2019emploi dans le transport et la logistique conna\u00eet une explosion suppl\u00e9mentaire \u00e0 l\u2019approche des f\u00eates.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/05/l-emploi-saisonnier-dans-l-e-commerce-ne-s-est-jamais-aussi-bien-porte_6104774_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/473/0/5721/2860/1440/720/60/0/cc16509_729424197-000-9nd7tm.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T04:00:11Z", "content": "Un centre de distribution dAmazon, \u00e0 Augny (Moselle), le 23 septembre 2021. SEBASTIEN BOZON / AFP\r\nCest le secteur qui recrute le plus, en cette fin dann\u00e9e\u00a02021. Dapr\u00e8s P\u00f4le emploi, le nombre doffres\u2026 [+2656 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "B\u00e9atrice Madeline, Nicole Vulser", "title": "La demande et les prix des cartons d\u2019emballage explosent", "description": "La production de ces papiers pour ondul\u00e9s, utilis\u00e9s par tous les acteurs de la vente en ligne, d\u2019Amazon \u00e0 Cdiscount en passant par la Fnac, a augment\u00e9 de 10,3\u00a0% entre janvier et fin octobre\u00a02021.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/05/la-demande-et-les-prix-des-cartons-d-emballage-explosent_6104781_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/01/22/466/0/5600/2800/1440/720/60/0/e4745e3_226488611-pns-703242654.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T06:00:05Z", "content": "La hausse de la demande du carton utilis\u00e9 pour les emballages est le corollaire m\u00e9connu de lexplosion des ventes en ligne. \u00ab\u00a0Cest un ph\u00e9nom\u00e8ne que nous constatons depuis cinq ou six ans\u00a0\u00bb, souligne P\u2026 [+2836 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mercati tra variante Omicron e inflazione. In Senato l'esame degli emendamenti alla Manovra", "description": "Agenda della settimana. Venerd\u00ec atteso il dato sui prezzi Usa a novembre, decisivo per definire le prossime mosse della Fed", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/12/05/news/agenda_mercati-329049186/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/181420882-0ee452a8-a1e7-49fb-9dfb-6bd2b87aff4f.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:35:24Z", "content": "MILANO - Sono ancora i timori per la variante Omicron e la minaccia inflazione a condizionare l'umore sui mercati nella settimana che si sta per aprire. I listini hanno reagito pesantemente alla diff\u2026 [+4923 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Int\u00e9rim", "title": "Covid-19 : en Isra\u00ebl, la fermeture des fronti\u00e8res d\u00e9sesp\u00e8re les professionnels du tourisme", "description": "Les fronti\u00e8res, rouvertes d\u00e9but novembre, se sont referm\u00e9es brusquement devant la menace du variant Omicron.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/05/covid-19-en-israel-la-fermeture-des-frontieres-desespere-les-professionnels-du-tourisme_6104804_3244.html", "urlToImage": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png", "publishedAt": "2021-12-05T11:30:16Z", "content": "\u00ab\u00a0Nous nous pr\u00e9parions \u00e0 la saison de No\u00ebl. Les h\u00f4tels \u00e9taient pleins \u00e0 70\u00a0% pour les illuminations du 3\u00a0d\u00e9cembre. En quelques heures, on a perdu tous les touristes \u00e9trangers\u00a0\u00bb, soupire Anton Salman,\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: un test PCR ou antig\u00e9nique n\u00e9gatif est d\u00e9sormais obligatoire pour se rendre au Royaume-Uni", "description": "Les voyageurs arrivant doivent d\u00e9j\u00e0 faire un test PCR au plus tard deux jours apr\u00e8s leur arriv\u00e9e, et s\u2019isoler jusqu\u2019aux r\u00e9sultats. Cette nouvelle obligation a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s mal accueillie par l\u2019industrie du voyage.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/05/covid-19-face-au-variant-omicron-un-test-negatif-obligatoire-pour-se-rendre-au-royaume-uni_6104801_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/04/270/0/4000/2000/1440/720/60/0/9b31770_5134879-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:04:11Z", "content": "Cest un \u00ab\u00a0coup de massue\u00a0\u00bb pour le secteur du voyage. Les voyageurs se rendant au Royaume-Uni devront pr\u00e9senter un test n\u00e9gatif avant leur d\u00e9part pour freiner la propagation du nouveau variant Omicro\u2026 [+2552 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le T\u00e9l\u00e9thon 2021 retrouve un montant de promesses de dons similaire \u00e0 celui d\u2019avant la pand\u00e9mie", "description": "Le compteur de cette ann\u00e9e a atteint pr\u00e8s de 74\u00a0millions d\u2019euros lors d\u2019une 35e \u00e9dition qui a renou\u00e9 avec le terrain, apr\u00e8s une pr\u00e9c\u00e9dente confin\u00e9e pour cause de Covid-19.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/05/le-telethon-2021-retrouve-un-montant-de-promesses-de-dons-similaire-a-celui-d-avant-la-pandemie_6104766_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/10/432/0/5184/2592/1440/720/60/0/4450d75_5988908-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T02:10:29Z", "content": "Le 10 novembre 2021, la\u00e9ronaute fran\u00e7ais Remi Ouvrard sest install\u00e9 en haut dune montgolfi\u00e8re au dessus de Chatellerault (Vienne), \u00e0 3 637 m\u00e8tres daltitude, pour faire la promotion du num\u00e9ro dappel d\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "A l\u2019h\u00f4pital de Colmar, une vague de non-vaccin\u00e9s contre le Covid-19", "description": "Mercredi 1er\u00a0d\u00e9cembre, face \u00e0 l\u2019avanc\u00e9e de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en Alsace, le plan blanc a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clench\u00e9, ravivant ici le souvenir de mars\u00a02020, quand la maladie avait touch\u00e9 la r\u00e9gion violemment avant le reste du pays.", "url": "https://www.lemonde.fr/sante/article/2021/12/05/a-l-hopital-de-colmar-une-vague-de-non-vaccines-contre-le-covid-19_6104768_1651302.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/480/0/5765/2882/1440/720/60/0/414e8e1_55261181-02122021-l2460210.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T02:24:09Z", "content": "\u00ab\u00a0Moi, \u00e7a me fait une boule l\u00e0\u00a0\u00bb, l\u00e2che le grand gaillard de 61\u00a0ans, qui accompagne sa parole dun geste vers son ventre, avant de montrer le patient allong\u00e9 dans le lit derri\u00e8re lui. Sur la porte de \u2026 [+2687 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tra i neonati che lottano per la vita, figli di mamme contagiate e senza vaccino", "description": "Nella terapia intensiva del Policlinico Federico II di Napoli, 25 incubatrici ospitano i bimbi partoriti prematuramente a causa \ndel Covid. Il primario: \u201cImploriamo tutte le donne incinte di immunizzarsi\u201d", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/06/news/tra_i_neonati_che_lottano_per_la_vita_figli_di_mamme_contagiate_e_senza_vaccino-329074203/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/195821991-283ab2fa-faf4-4849-b0fc-b98fbc02e325.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:01:00Z", "content": "Napoli.\u00a0 I pi\u00f9 piccoli non pesano neanche un chilo. Se non fosse per quegli occhietti che ti fissano e per quei piedini minuscoli che si muovono faresti fatica a credere che quei corpicini avvolti in\u2026 [+201 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Super Green Pass, ecco le Faq del governo con le regole da domani al 15 gennaio", "description": "Tutte le attivit\u00e0 a cui si pu\u00f2 avere accesso senza Certificazione, con il tampone negativo o solo se si \u00e8 vaccinati o guariti dal Covid. In zona bianca, gialla o arancione", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/super_green_pass_ecco_le_faq_del_governo_con_le_regole_da_domani_al_15_gennaio-329053745/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/175658191-4ac9e63f-34b4-4979-aea5-7599ebe75f9c.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:58:34Z", "content": "L'Italia riparte a tre velocit\u00e0. Da domani, 6 dicembre, e fino al 15 gennaio l'accesso alle attivit\u00e0 lavorative, sociali, culturali, ricreative, ludiche, sar\u00e0 differenziato per vaccinati contro il Co\u2026 [+1806 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid e vacanze, Le Foche: \"A Natale meglio restare in Italia e ai parenti No Vax fategli fare il tampone\"", "description": "I consgli dell'immunologo clinico del Policlinico Umberto I di Roma per affrontare feste, pranzi e cenoni e non risciare il virus. E a chi \u00e8 in scadenza dice\"Consiglio di fare subito la terza dose\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_le_foche_per_natale_meglio_rimane_in_italia_ma_non_rinunciate_alla_vacanze_-328981756/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/092751641-74c7e81a-2f50-4499-b1da-a70e73949021.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:40:25Z", "content": "Piste di sci aperte, cenoni di Capodanno in hotel super lusso a prezzi invitanti ma nel frattempo i contagi salgono. Per molti italiani Natale ha il volto di un dubbio:\u00a0partire o no? \"Guardi, gli ita\u2026 [+144 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Lo psichiatra Antonello Bellomo: \"Una malattia mi ha cambiato come uomo e medico. La vera follia \u00e8 tifare per l'Inter\"", "description": "Barese, sessant'anni, \u00e8 professore all'Universit\u00e0 di Foggia e direttore del Servizio psichiatrico del Policlinico foggiano. La grande passione \u00e8 il cinema che condivide con la figlia pi\u00f9 grande e per i fumetti. Il ricordo della lunga terapia", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/lo_psichiatra_bellomo_una_malattia_mi_ha_cambiato_ma_resto_un_folle_tifoso_dell_inter_-328939859/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/12/04/183954898-b0e1976a-52be-482f-92d3-a42671f1d8c9.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T09:49:50Z", "content": "Antonello Bellomo, sessant'anni, \u00e8 professore ordinario di Psichiatria all'Universit\u00e0 degli studi di Foggia, direttore del Servizio psichiatrico di diagnosi e cura del Policlinico di Foggia e ha un p\u2026 [+7822 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Investiture de Val\u00e9rie P\u00e9cresse, mort de Pierre Rabhi, meetings de Zemmour et de M\u00e9lenchon\u2026 les infos \u00e0 retenir du week-end", "description": "Si vous n\u2019avez pas suivi l\u2019actualit\u00e9 de ce week-end des 4 et 5\u00a0d\u00e9cembre, voici ce qu\u2019il faut retenir des derni\u00e8res quarante-huit heures.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/12/05/investiture-de-valerie-pecresse-mort-de-pierre-rabhi-meetings-de-zemmour-et-de-melenchon-les-infos-a-retenir-du-week-end_6104833_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/05/0/0/1200/599/1440/720/60/0/58487fd_394966954-fotojet.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T20:13:40Z", "content": "Vous avez d\u00e9croch\u00e9 de lactualit\u00e9\u00a0? Nous vous r\u00e9sumons les principales informations de ces deux derniers jours.\r\n<ul><li>Val\u00e9rie P\u00e9cresse investie candidate Les R\u00e9publicains \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\r\n</li>\u2026 [+6907 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Regno Unito, ecco le nuove regole anti-Covid per chi entra nel Paese", "description": "Introdotto l'obbligo di tampone, che chi lavora nel turismo considera \"una mazzata devastante\" mentre per gli esperti la misura arriva troppo tardi. \u00c8 la risposta alla variante Omicron", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/05/news/regno_unito_covid_omicron_nuove_restrizioni_per_chi_arriva_da_estero_tampone_48_ore-329055149/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/180942512-71cd19ea-9deb-4fff-ba30-6de761d236e9.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:12:18Z", "content": "LONDRA Nel tentativo di proteggersi dalla variante Omicron, il Regno Unito impone ulteriori restrizioni a chi arriva dallestero: lobbligo di un test molecolare o antigenico del Covid da effettuare ne\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo, negli Usa torna l'allarme: 100mila casi e mille morti al giorno", "description": "\"La variante Omicron \u00e8 qui e stiamo assistendo all'inizio della diffusione nella comunit\u00e0\": lo dice il il commissario statale per la salute Mary Basset. In Francia 51mila contagi in 24 ore", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/05/news/coronavirus_nel_mondo-328973580/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/05/053313905-99d262a2-c0ff-4cfe-9c7f-19378dc341d3.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T04:35:15Z", "content": "La pandemia raggiunge nuovamente livelli allarmanti in Usa, dove i contagi da Covid tornano a superare i 100 mila al giorno e i decessi quota 1000: la media dell'ultima settimana \u00e8 di 114.150 nuovi c\u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino del 5 dicembre nel Lazio: 1.549 nuovi positivi, 702 sono a Roma", "description": "Il rapporto tra positivi e tamponi \u00e8 al 3,9 per cento. Nel Lazio intanto si sono superati i 9 milioni e 650 mila somministrazioni di vaccino", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_il_bollettino_del_5_dicembre_nel_lazio_1_549_nuovi_positivi_702_sono_a_roma-329022112/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/05/150833866-10f4c4a0-8cb2-4e0e-95fb-5dc089eb6d4c.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:14:00Z", "content": "Oggi nel Lazio su 14.071 tamponi molecolari e 24.673 tamponi antigenici per un totale di 38.744 tamponi, si registrano 1.549 nuovi casi positivi (-283), sono 2 i decessi (-5), 716 i ricoverati (+4), \u2026 [+362 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Lazio, il piano per evitare la zona gialla: open day e pi\u00f9 posti letto", "description": "Il valore Rt dalla scorsa settimana \u00e8 in discesa. Il Lazio \u00e8 giunto a 1.01, il che significa che l'epidemia \u00e8 sempre in espansione, ma in maniera meno dirompente", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_lazio_il_piano_per_evitare_la_zona_gialla_open_day_e_piu_posti_letto-328993539/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/05/110649610-ecb6adc5-6afc-4e54-8127-f0317d6df510.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:19:01Z", "content": "Il Natale deve essere tinto di bianco. L'imperativo \u00e8 sfuggire allo spettro della zona gialla nelle prossime settimane. I casi aumentano, e sono quasi il triplo di un mese fa, ma la Regione ha un pia\u2026 [+3092 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Da Atlantide a Tlon, la piccola editoria sbocciata ai tempiu del Covid", "description": "A Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi alla scoperta delle nuove edizioni, nate negli anni di locckdown e pandemia, tra gli stand della Nuvola", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/da_atlantide_a_tlon_la_piccola_editoria_sbocciata_ai_tempiu_del_covid-329074255/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/05/204016299-d9466967-63ac-477b-a174-382729ceaea0.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T20:17:40Z", "content": "Il pleure dans mon coeur comme il pleut sur la ville, direbbe Verlaine. E noi con lui: ci lagniamo della pioggia, dellimmondizia, dellinfluenza, di tutto, dalla a alla omicron, accarezzando lidea di \u2026 [+180 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Super Green Pass, ecco la mappa dei controlli: da Termini a Flaminio 67 punti strategici", "description": "Tutti i capolinea dei bus e le stazioni metro al centro delle verifiche previste dal mattino al pomeriggio. Nel day one della nuova certificazione anti Covid la macchina delle forze dell\u2019ordine si attiva insieme a 250 verificatori Atac. Sul territorio dalle 5\u2026", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/06/news/super_green_pass_ecco_la_mappa_dei_controlli_da_termini_a_flaminio_67_punti_strategici-329089259/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/05/224438005-f95af32d-44aa-4cfb-958e-dd5bb01fa5c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:33:35Z", "content": "Dalle 5 del mattino alle 8 della sera, 15 ore consecutive di controlli. Si parte stamattina, allalba. Il Green Pass diventa obbligatorio a bordo di bus e metro e i pendolari sono avvertiti: chi sar\u00e0 \u2026 [+392 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "A Calcata rivivono Indymedia e le giornate G8 di Genova", "description": "Sabato 11 dicembre nell'antico borgo del viterbese: il Premio di Giornalismo digitale dedicato a nuove storie di resistenza e disobbedinza, proezioni di filmati e l'incontro con i mediattivisti di allora", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/06/news/a_calcata_rivive_indymedia_e_il_g8_di_genova-329092466/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/06/000328972-3cc719f3-3e9b-445e-a3ca-a25647e86594.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:19:53Z", "content": "Il G8 di Genova vent'anni dopo e l'esperienza del sito comunitario di Indymedia Independent Media Center, nato nel 2000 in occasione della manifestazione No Ocse a Bologna. Sono i temi ai quali \u00e8 ded\u2026 [+3433 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 COVID-19 \u0443 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c", "description": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442 \u0412\u041e\u0417 \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0432\u0430\u043d \u041a\u0435\u0440\u043a\u0445\u043e\u0432\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 COVID-19 \u0443 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0435\u0441\u044f \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 COVID-19 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u044b \u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/corona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/22/20211205220914493/share_c0ded0e941ce849bed73ffad3fd47b42.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:09:21Z", "content": "() COVID-19 - CBS, .\r\n , , COVID-19 , .\r\n, , - . \u00ab , , \u00bb, .\r\n , , , -. \u00ab . \u00bb, .\r\n 20 . 226 COVID-19. 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0412\u041e\u0417 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0430\u0432\u0438\u0430\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u044e\u0433\u043e\u043c \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b", "description": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u0422\u0435\u0434\u0440\u043e\u0441 \u0410\u0434\u0430\u043d\u043e\u043c \u0413\u0435\u0431\u0440\u0435\u0439\u0435\u0441\u0443\u0441 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0435 \u0430\u0432\u0438\u0430\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u044e\u0433\u0430 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19. \u041e\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0436\u043d\u044b\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/omicronwho/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/23/20211205232910129/share_93a926dd326625db3de47bc876c68c1f.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T20:41:00Z", "content": "() , - - COVID-19. Twitter.\r\n , , .\r\n\u00ab- , - -\u00bb, .\r\n , . , , -. \u00ab \u00bb, .\r\n \u00ab\u00bb , - . .\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u041c\u0413\u0423 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041b\u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0410\u041d \u0421\u0438\u043c\u043e\u043d \u041c\u0430\u0446\u043a\u0435\u043f\u043b\u0438\u0448\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0438 \u0432\u043e \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043c \u00ab\u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0438\u0431\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0430\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/oshibki_lecheniya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/15/20211205150044343/share_83f8dbc91476218874cf34a1307cfc8d.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T12:01:00Z", "content": ", - . \u00ab \u00bb , \u00ab \u00bb , .\r\n , , COVID-19 .\r\n\u00ab ( ), , - , \u00bb, , .\r\n, , , COVID-19 - . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u044b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043f\u0430\u0434 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u00ab\u041a\u042d\u0413\u00bb, \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043e\u043f\u0430\u0441\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0435 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/volna/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/02/20211205024517259/share_096e44f6aabb488d9db4cee516ff7685.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:37:52Z", "content": ". Sputnik - \u00ab\u00bb, .\r\n , COVID-19 , . , 30 , , , 25 . , .\r\n, . , , . , -.\r\n, , - , . - , , COVID-19. , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0432\u0430\u0445\u0442\u043e\u0432\u0438\u043a\u043e\u0432", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u043b \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 COVID-19 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0432\u0430\u0445\u0442\u043e\u0432\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0412 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438, \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 2/3 \u043e\u043a\u043b\u0430\u0434\u0430 \u2014 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/vakhtoviki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/10/20211205103039398/share_f277aee373858397979e061926957e1c.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:26:00Z", "content": "- - COVID-19 1 2023 . - .\r\n\u00ab , , . , , \u00bb, . , , - , 2/3 .\r\n , . 12 , 12 .\r\n28 2020 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435. \u041e\u043d \u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u0434\u0443, \u0447\u0442\u043e \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041a\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041f\u043e\u043b\u0443\u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044e \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/06/putinsputnik/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/06/00/20211206003153814/share_ed0647885d923a3a9b55be5c7653c0a9.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T22:09:00Z", "content": "\u00ab V\u00bb . () , .\r\n , , , COVID-19 , \r\n, \u00ab V\u00bb , (). , . , , . , \u00ab \u00bb.\r\n1 . , \u00ab- \u00bb, . , , , .\r\n -, , .\r\n , \r\n\u00ab V\u00bb?\r\n5 , \u00ab V\u00bb 1 2022 . 102 , . , .\r\n , \u00ab V\u00bb, . , , 14 \u00ab \u00bb COVID-19. \u00ab V\u00bb .\r\n , \u00ab V\u00bb - , , , , \u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0422\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0425\u0443\u0445\u0440\u0435\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0422\u0430\u043a, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442\u044c. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430, \u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0443\u0437\u0438\u0442\u044c \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u044b \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d. \u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0432\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/06/oshibka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/06/02/20211206022953671/share_a207a3b9725f5405ddab7063464c0dc5.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T23:32:00Z", "content": "-, Sputnik .\r\n , 93 , 96-99 . , . , , .\r\n, . , . , , , .\r\n . \u00ab , . \"\" , \u00bb, . .\r\n , . . \u00ab , , , \" \", , \u00bb, .\r\n \u00ab+31\u00bb, , . , COVID-19 . , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u0428\u0438\u0440\u0438\u0436\u0438\u043a", "title": "\u0423 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441", "description": "\u0423 \u0434\u0435\u0432\u044f\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420, \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043a\u043e\u043c. \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u0431\u044b\u043b \u0432\u0437\u044f\u0442 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0432 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442\u0443. \u041f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u044b \u0440\u0435\u0439\u0441\u0430, \u043f\u0440\u0438\u043b\u0435\u0442\u0435\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u0432 4 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0410\u0434\u0434\u0438\u0441-\u0410\u0431\u0435\u0431\u0443, \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/turist/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/14/20211205145928319/share_3216d8e69da819e4d9695385338629f2.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T11:55:00Z", "content": ", , - . .\r\n , . .\r\n COVID-19 , \u00ab\u00bb. - . , 4 -, .\r\n \u00ab\u00bb. ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0420\u0443\u0431\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0438\u0447", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043a \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043a \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u0443\u0431\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0435 \u0441 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u00ab\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041a\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0438 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u041f\u043e\u043b\u0443\u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430\u00bb \u0424\u0440\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e \u0420\u043e\u043a\u043a\u043e\u0439. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/stremlenie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/19/20211205194845384/share_6594d0deacef9ad67ff614bf9b0a4d40.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T17:09:59Z", "content": ", . \u00ab \u00bb , .\r\n , , COVID-19. \u00ab , \u00bb, .\r\n, \u00ab \u00bb. \u00ab\u00bb , . 14- , . , . , , 13- , \u00ab \u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0443\u044e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439", "description": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u0435\u0439 \u0443\u0441\u0443\u0433\u0443\u0431\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435. \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432, \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/hypertonic/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/10/20211205104911960/share_4a53bd0e3080e044218bb313374df66b.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:51:27Z", "content": ", . COVID-19 \u00ab \u00bb.\r\n , , . , - .\r\n\u00ab , , . 10 . , , 50 . , \u00bb, .\r\n , . .\r\n - . , \u00ab V\u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u041e\u0420\u0412\u0418", "description": "\u0422\u0440\u043e\u0438\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435\u0437\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u0432\u0430 \u041f\u043e\u0441\u0430\u0434\u0430 \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440, \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432 \u0422\u0430\u043b\u0434\u043e\u043c\u0435, \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0443 \u043d\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u041e\u0420\u0412\u0418. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u0441\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0435\u0432\u044f\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420. \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/taldom/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/21/20211205214504730/share_75ab12cbc73cc6797f82a0a24f8972bb.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T18:50:47Z", "content": ", , , , - . Telegram- RT , .\r\n\u00ab- , , . , \u00bb, Instagram.\r\n , - , . . COVID-19 .\r\n- - 4 . , - . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u0440\u0442\u0443\u0440 \u0413\u0430\u043b\u0435\u0435\u0432", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445", "description": "\u0414\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d, \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u043e \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0432 \u0431\u0435\u0441\u0435\u0434\u0435 \u043f\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043e\u0439 \u041c\u0424\u041a\u041a \u0424\u0440\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e \u0420\u043e\u043a\u043a\u043e\u0439. \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/putin_sputnik/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/20/20211205202918981/share_9c6bdb4b7316f2252503ed5e465d06c2.jpeg", "publishedAt": "2021-12-05T17:31:00Z", "content": ", , \u00ab V\u00bb. , () .\r\n\u00ab , , , COVID-19 , \u00bb, .\r\n , \u00ab V\u00bb , . , .\r\n , . , \u00ab \u00bb.\r\n, , \u00ab V\u00bb, 1 2022 . 102 , . , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino del 5 dicembre in Lombardia: 2.628 nuovi casi (2,16), 8 morti", "description": "Nelle terapie intensive restano 124 pazienti (+3) e nei reparti ordinari 955 31 in pi\u00f9", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_il_bollettino_del_5_dicembre_in_lombardia_2_628_nuovi_casi_2_16_8_morti-329081419/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/05/205555226-3814e474-cc64-4be0-a99e-74da879aa07b.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T19:56:40Z", "content": "Crescono ancora i ricoveri per covid in Lombardia con un tasso di positivit\u00e0 in lievissimo calo al 2,16% contro il 2,2% di ieri. I nuovi casi sono stati 2.628 contro i 2.990 del giorno precedente ma \u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 5 dicembre: 1.707 contagi e 10 morti", "description": "A Bologna quasi 400 nuovi casi. Aumentano i ricoveri. Due vittime under 40", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_5_dicembre_contagi_morti-329022813/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/05/151912329-5f6c58f8-d8fb-46e1-af01-8849a5502a9b.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:23:21Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 463.446 casi di positivit\u00e0, 1.707 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 29.952 tamponi eseguiti nelle ultime 24 ore. L\u2026 [+2598 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bologna, ristoratore non controlla i Green Pass: multato", "description": "I controlli dei carabinieri", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/bologna_ristoratore_non_controlla_i_green_pass_multato-329035017/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/05/161433432-dad095ac-2906-4cfb-b94e-3b77fe46a5e7.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T15:14:47Z", "content": "BOLOGNA Ammontano a 6.100 euro le sanzioni che i Carabinieri del Comando provinciale di Bologna hanno inflitto ai titolari di due esercizi pubblici che non rispettavano le norme anti Covid-19.\r\nA Mol\u2026 [+869 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Medico arrestato a Ravenna, sequestrati altri 107 Green Pass falsi", "description": "Il dottor Mauro Passarini aveva simulato finte vaccinazioni: salgono a 190 i certificati annullati", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/medico_arrestato_a_ravenna_sequestrati_altri_107_green_pass_falsi-328999529/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/05/112648167-c440e584-3a84-4a0a-9db2-618f43d3eb85.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:27:26Z", "content": "RAVENNA\u00a0 La Procura di Ravenna ha disposto il sequestro preventivo d'urgenza di altri 107 Green pass di pazienti vaccinati da Mauro Passarini, il 64enne medico di base di origine bolognese che era st\u2026 [+1274 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torna il basket con Virtus-Sassari e Tortona-Fortitudo", "description": "V nere in campo con Belinelli alle 17.30, l'Aquila alle 20.30 su Raisport", "url": "https://bologna.repubblica.it/sport/2021/12/05/news/torna_il_basket_con_virtus-sassari_e_tortona-fortitudo-328980007/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/05/090315502-b0737a02-6c7d-49cd-8a4d-a53d5610c2a5.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:03:35Z", "content": "Con la sfida alla Dinamo Sassari, oggi alle 17.30 alla Segafredo Arena, la Virtus si immerge in un lungo dicembre che la vedr\u00e0 impegnata in sette match tra Italia e Europa. Un pezzo di stagione che c\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid in Sicilia, i nuovi casi salgono a 870, due ingressi in meno in Terapia intensiva.", "description": "Ieri i contagiati erano 549. Sei morti, ma risalgono a venerd\u00ec e a sabato", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_in_sicilia_i_nuovi_casi_salgono_a_870_due_ingressi_in_meno_in_terapia_intensiva_-329051641/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/05/173124927-bfc785dc-0519-401d-8741-328ab7ae494a.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:33:25Z", "content": "Schizzano a 870 i nuovi casi di Covid in Sicilia, un balzo in alto rispetto ai 549 di ieri, su un totale di 25 mila tamponi, all'incirca lo stesso dato rilevato ieri.\r\nIl bollettino del ministero del\u2026 [+421 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Aria di elezioni, la Regione sblocca i fondi: in arrivo 67 milioni per la crisi Covid", "description": "Dopo un anno e mezzo via libera al tesoretto che risarcisce dei danni economici i settori pi\u00f9 colpiti dalle chiusure: dai taxi agli autotrasportatori, dalle discoteche alle scuole di danza. Fermi invece i soldi della \u201cFinanziaria di guerra\u201d", "url": "https://palermo.repubblica.it/politica/2021/12/05/news/aria_di_elezioni_la_regione_sblocca_i_fondi_in_arrivo_67_milioni_per_la_crisi_covid-329002106/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/05/115841918-d201dbe8-67f0-4daa-8485-61d8e83bd802.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:59:24Z", "content": "C'\u00e8 voluto un anno e mezzo, ma alla fine i fondi per le imprese arrivano. E provvidenzialmente giungeranno a destinazione a ridosso del voto. A pochi mesi dalla tornata elettorale che sceglier\u00e0 il su\u2026 [+3972 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Universit\u00e0, c\u2019\u00e8 voglia di Dad. I ragazzi: \u201cFateci scegliere\u201d, Midiri: \u201cS\u00ec, ma non per tutti\u201d", "description": "Le associazioni degli studenti chiedono di consentire la didattica online. Il rettore: \u201cOk solo per chi non \u00e8 in condizione di seguire\u201d", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/universita_c_e_voglia_di_dad_i_ragazzi_fateci_scegliere_midiri_si_ma_non_per_tutti_-328979715/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/05/084228118-ba783b46-f63f-461d-8cf4-159325a6039a.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:43:36Z", "content": "Lezioni online per sempre, almeno per alcune categorie di studenti, anche nell'era post- Covid. \" Si tratta di garantire il diritto allo studio \" , concordano le diverse associazioni studentesche tra\u2026 [+393 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Se il medico No-Vax rischia di far ammalare i pazienti invece di guarirli", "description": "I carabinieri del Nas hanno scoperto medici, infermieri, farmacisti non vaccinati che continuavano a lavorare esponendo i pazienti a gravissimi rischi", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/se_il_medico_no-vax_rischia_di_far_ammalare_i_pazienti-328970612/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/05/012432045-92de1ef0-6274-454a-be84-1307e6098f01.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T00:31:51Z", "content": "Cara lettrice, caro lettore,\r\ni carabinieri del Nas hanno scoperto medici, infermieri, farmacisti non vaccinati che continuavano a lavorare esponendo i pazienti a gravissimi rischi. I militari dell'A\u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Piemonte, nuovi contagiati sotto quota mille ma cresce l'incidenza rispetto ai tamponi", "description": "Un ricoverato in meno in terapia intensiva, 21 in pi\u00f9 nei reparto Covid. Nessuna vittima", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/piemonte_nuovi_contagiati_sotto_quota_mille_ma_cresce_l_incidenza_rispetto_ai_tamponi-329044061/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/05/164618201-9c9a905f-d9cc-40d1-87aa-c0f08cc4e2ae.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T15:47:14Z", "content": "LA SITUAZIONE DEI CONTAGI\r\nOggi l\u2019Unit\u00e0 di Crisi della Regione Piemonte ha comunicato 906 nuovi casi di persone risultate positive al Covid-19 (di cui 368\u00a0dopo test antigenico), pari al 2,1% (ieri er\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Di Perri: \"Pi\u00f9 contagiati ma il vaccino funziona, ora per i bambini sia di routine come gli altri\"", "description": "Il virologo primario dell'Amedeo di Savoia: \"In Piemonte variante Omicron sotto controllo, nel primo semestre 2022 ricominceremo una vita normale\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/intervista_di_perri-329050093/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/05/174114202-64d758c0-39d7-431f-abcc-281f526779c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:48:25Z", "content": "Millecentodieci nuove infezioni da Covid 19 ieri, erano 1189 venerd\u00ec e 1204 gioved\u00ec, mentre oggi sono poco sopra quota 900 ma con un'incidenza rispetto ai tamponi che supera il 2 per cento. Un filott\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torino, c'\u00e8 da lavorare: quarta citt\u00e0 d'Italia colpita pi\u00f9 duramente dal Covid, nascite in picchiata, ma l'impresa d\u00e0 segni di vivacit\u00e0", "description": "Il rapporto Rota: la citt\u00e0 perde 1.500 abitanti ogni mese. Il problema chiave \u00e8 la capacit\u00e0 di attrarre cittadini Le imprese hanno retto persino la pandemia per\u00f2 il lavoro \u00e8 in sofferenza", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/torino_c_e_da_lavorare_quarta_citta_d_italia_colpita_piu_duramente_dal_covid_nascite_in_picchiata_ma_l_impresa_da_segni_-328999590/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/05/112833266-13aa4c41-5a06-48f4-8987-d0ba91c875dc.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T10:28:47Z", "content": "Il punto di partenza \u00e8 la pandemia. Lorizzonte \u00e8 rappresentato dalle potenzialit\u00e0 del Pnrr, a patto che si concentrino le risorse solo su alcuni progetti, senza disperderli in centinai di rivoli come\u2026 [+145 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Piemonte, No Vax in ritirata: dimezzati in quattro mesi, ora sono uno su otto", "description": "Nell'ultima settimana oltre 22mila \"renitenti\" hanno accettato la prima dose. Ora i non vaccinati restano 485mila su 4 milioni", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/in_quattro_mesi_dimezzati_i_no_vax_in_piemonte_adesso_sono_uno_su_otto-329063642/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/05/191625548-2f581f46-0a97-44a4-b5c3-df6da3482b00.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T18:17:00Z", "content": "Arrivano ai box arrabbiati, si rivolgono in maniera sgarbata ai medici, insistono nel dire che il vaccino non serve e che loro sono contrari. Ma alla fine scoprono il braccio (quello vero, non in sil\u2026 [+216 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torino Film Festival, vince \"Between two dawns\": opera prima del turco Selman Nacar", "description": "Il presidente del Museo del Cinema, Enzo Ghigo: \"\u00c8 stata una splendida edizione, con un aspetto qualitativo in linea le precedenti e qualche aggiunta pop\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/torino_film_festival_vince_between_two_dawns_opera_prima_del_turco_selman_nacar-328984593/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/05/093904655-5bae123b-5047-4fc2-82a2-3675b92acd8f.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T08:39:11Z", "content": "Si chiude in musica il Torino Film Festival, cos\u00ec come era iniziato. Questa volta le note sono quelle degli indimenticabili successi di Celine Dion, reinterpretati, cos\u00ec come la sua vita, dal biopic \u2026 [+3618 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: in Toscana, 3 nuovi decessi, aumentano tasso positivi e ricoveri", "description": "Il bollettino. Nove multati al corteo No Green Pass perch\u00e8 senza mascherina", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_in_toscana_3_nuovi_decessi_aumentano_tasso_positivi_e_ricoveri-329021564/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/05/150126525-4563d9e7-824e-4cb3-93bc-9dfb02456744.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:02:51Z", "content": "In Toscana sono 304.725 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 669 in pi\u00f9 rispetto a ieri (630 confermati con tampone molecolare e 39 da test rapido antigenico). I nuovi casi sono lo 0,2% in pi\u00f9 rispet\u2026 [+3702 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Toscana, da domani controlli sul Green Pass per chi usa bus e treni", "description": "In difficolt\u00e0 i genitori dei 60 mila studenti tra i 12 e i 19 anni che non sono vaccinati", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/toscana_green_pass_salire_bus_treni_tramvia_6_dicembre-328949796/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/04/202425824-2b6e4044-f0b2-4b02-8f48-832c2b6213e5.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T04:17:00Z", "content": "Treni, autobus, tramvia. Da domani, e almeno fino al 15 gennaio, chiunque voglia viaggiare sui mezzi del trasporto pubblico locale dovr\u00e0 avere con s\u00e9 il Green Pass base. Vale a dire quel lasciapassar\u2026 [+260 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, fuori pericolo l'11enne ricoverato in terapia intensiva al Santobono di Napoli", "description": "\u00c8 stato estubato, respira spontaneamente ed \u00e8 considerato fuori pericolo.", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_fuori_pericolo_l_11enne-329002438/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/05/120200017-5b884fe2-c214-47c5-9fa0-aa82af9a7136.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T11:05:12Z", "content": "La direzione generale dell\u2019AORN Santobono-Pausilipon comunica che il piccolo di 11 anni, ricoverato con una severa polmonite da Covid e successivamente intubato presso la terapia intensiva diretta da\u2026 [+636 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Campania, 1325 nuovi contagi. E 9 milioni di dosi di vaccino somministrate", "description": "750 mila persone hanno gi\u00e0 ricevuto la terza dose", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/covid_campania_contagi-329048317/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/05/172326657-e5a87c84-1c89-4e3f-b78b-f45ed0cb934a.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T16:18:31Z", "content": "Questo il bollettino di oggi:\r\n(dati aggiornati alle 23.59 di ieri)\r\nPositivi del giorno: 1.325Test: 31.268Deceduti: 1Report posti letto su base regionale:\r\nPosti letto di terapia intensiva disponibi\u2026 [+406 chars]"}]}