{"status": "ok", "totalResults": 4, "articles": [{"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ", "title": "La crisis interna aleja al PP de la mayor\u00eda absoluta con Vox", "description": "La aprobaci\u00f3n en el Congreso de los Presupuestos del Estado, los buenos datos de empleo con vistas a las Navidades y la constataci\u00f3n de que, al menos de momento, \u00d3micron, la...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/encuestas/2021/12/05/61acf54921efa0c9488b4585.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/21f4aa1ca44b015ec67234093d67f66e/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387299919534.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T21:47:32Z", "content": "Actualizado Domingo,\r\n5\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:47\r\nLa aprobaci\u00f3n en el Congreso de los Presupuestos del Estado, los buenos datos de empleo con vistas a las Navidades y la constataci\u00f3n de que, al men\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA MARRONE (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "\u00bfY si \u00f3micron fuera la variante que la ciencia estaba esperando? Estos son los escenarios que puede provocar", "description": "\u00d3micron, la nueva variante altamente contagiosa, podr\u00eda tener consecuencias nefastas. Pero si fuera menos agresiva que Delta podr\u00eda conducir a una coexistencia pac\u00edfica con el virus, lo que marcar\u00eda efectivamente el final de la pandemia.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/05/61ac6d0121efa0b83f8b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/29e110a23cb51c39891930c617e19532/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386891937496.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:40:57Z", "content": "La llegada de \u00f3micron, la nueva variante de coronavirus identificada por primera vez en Botswana y Sud\u00e1frica y ahora presente en Europa, en Estados Unidos y en muchos otros pa\u00edses del mundo, ha sido \u2026 [+9118 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Unas 8.000 personas se manifiestan en Bruselas contra las medidas anticovid", "description": "Unas 8.000 personas recorrieron este domingo las calles de Bruselas en protesta contra las medidas sanitarias para contener el coronavirus y la posible obligatoriedad de la vacuna...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/05/61acf59621efa0ff798b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8e35d63b24b2fd7bb06c1ceff193c75f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387250577874.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T17:29:24Z", "content": "Unas 8.000 personas recorrieron este domingo las calles de Bruselas en protesta contra las medidas sanitarias para contener el coronavirus y la posible obligatoriedad de la vacuna mientras el pa\u00eds af\u2026 [+2475 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "Ben Daoud iguala el r\u00e9cord de Espa\u00f1a en el Marat\u00f3n de Valencia marcado por el fuerte viento", "description": "El atleta de origen marroqu\u00ed afincado en Vizcaya hizo 2:06:35. Lawrence Cherono se impuso en categor\u00eda masculina con un tiempo de 2:05:10 y la la keniana Jelagat fue la vencedora femenina con un tiempo de 2:19:3.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2021/12/05/61acc532fdddffc9448b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3d4b44424922816e9c4b4d659ca9c173/crop/55x0/3039x1989/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16387124355514.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T13:57:09Z", "content": "El atleta Hamid Ben Daoud ha igualado el r\u00e9cord de Espa\u00f1a en el Marat\u00f3n Valencia Trinidad Alfonso EDP con un tiempo de 2h06:35 en una carrera que ganaron los kenianos Lawrence Cherono con un crono de\u2026 [+2235 chars]"}]}