{"status": "ok", "totalResults": 8, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Impfpflicht: Mitglied des Ethikrates meldet starke Bedenken mit Blick auf unter 60-J\u00e4hrige an", "description": "FDP-Chef Lindner ist \u00bbnachdenklich geworden\u00ab und will diskutieren: Die Debatte \u00fcber eine Impfpflicht f\u00fcr alle ist in vollem Gange. Mancher f\u00fcrchtet eine Radikalisierung \u2013 und selbst im Ethikrat wird gezweifelt.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-impfpflicht-mitglied-des-ethikrates-meldet-starke-bedenken-mit-blick-auf-unter-60-jaehrige-an-a-6638c7bf-bb0c-4213-a52b-ca7a5c03e49c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ad5057b4-40f5-44b1-8137-ab672d3c5d9d_w1280_r1.77_fpx34_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T14:48:56Z", "content": "Lange hatte die Politik eine allgemeine Impfpflicht gegen Covid-19 abgelehnt, nun will der designierte Kanzler Olaf Scholz (SPD) ein entsprechendes Gesetzgebungsverfahren doch \u00bbzeitnah\u00ab auf den Weg b\u2026 [+7228 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Johanna Palmstr\u00f6m, Hanna T\u00f6rnquist", "title": "Tv\u00e5 covid-positiva efter OSSE-m\u00f6tet", "description": "I l\u00f6rdags kv\u00e4ll meddelade Finlands utrikesminister, som var p\u00e5 OSSE-m\u00f6tet i Stockholm i mitten av f\u00f6rra veckan, att han testat positivt f\u00f6r coronaviruset. Nu uppger UD f\u00f6r SvD att ytterligare en deltagare vid m\u00f6tet har testat positivt.", "url": "https://www.svd.se/tva-covid-positiva-efter-osse-motet", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a8463271-4429-4306-af61-aa5a5c8a986d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=20ea747798dc4d7f32dd4f38d6779b105172a407", "publishedAt": "2021-12-05T20:06:19Z", "content": "Under l\u00f6rdagskv\u00e4llenmeddelade finska utrikesministeriet att Finlands utrikesminister Pekka Haavisto har testat positivt f\u00f6r covid-19. Haavisto var en av 51 utrikesministrar som deltog p\u00e5 OSSE:s m\u00f6te \u2026 [+322 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Finlands utrikesminister testar positivt", "description": "Finlands regering iakttar f\u00f6rsiktighet sedan utrikesminister Pekka Haavisto (Gr\u00f6na) har testats positivt f\u00f6r covid-19.", "url": "https://www.svd.se/finlands-utrikesminister-testar-positivt", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/33d3a15e-90e0-4132-a409-e276c452a8fb?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4ada6a840074711c7b65f0279eada609e564d6ef", "publishedAt": "2021-12-05T17:54:46Z", "content": "En majoritet av ministrarna deltog i regeringssammantr\u00e4det i fredags, d\u00e4r Haavisto var med.\r\nFinlands regering har munskyddsrekommendation vid sina m\u00f6ten. Men ibland dricker folk f\u00f6rst\u00e5s kaffe vid m\u00f6\u2026 [+69 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Ingela Ahlberg/TT", "title": "Hammarbymatch flyttad efter coronafall", "description": "Hammarbys match mot Edsbyn, i bandyns elitserie, tvingas att st\u00e4llas in p\u00e5 grund av covid-19. \u201dFlertalet spelare i Hammarby Bandy har insjuknat i feber och en spelare har testats positivt f\u00f6r covid-19\u201d, skriver Hammarby p\u00e5 sin webbplats. Hemmamatchen mot Edsb\u2026", "url": "https://www.svd.se/hammarbymatch-flyttad-efter-coronafall", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/62ce9deb-86b5-4a63-84be-9592637d856a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5ef706304b9a232c93a620da536bda2605c58a93", "publishedAt": "2021-12-05T14:04:21Z", "content": "Hammarbys match mot Edsbyn, i bandyns elitserie, tvingas att st\u00e4llas in p\u00e5 grund av covid-19.\r\nFlertalet spelare i Hammarby Bandy har insjuknat i feber och en spelare har testats positivt f\u00f6r covid-1\u2026 [+36 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Tusentals testas p\u00e5 f\u00e4rja efter coronasmitta", "description": "Tio personer p\u00e5 en f\u00e4rja p\u00e5 v\u00e4g mot New Orleans, med tusentals personer ombord, har testats positivt f\u00f6r covid-19. De smittade \u00e4r b\u00e5de personal och passagerare och nu ska samtliga p\u00e5 f\u00e4rjan testas innan de g\u00e5r av, enligt Louisianas h\u00e4lsodepartement. Fartyget \u2026", "url": "https://www.svd.se/tusentals-testas-pa-farja-efter-coronasmitta", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1cd1d282-9375-4eac-8e96-3ed6b785b04d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=42a2992fc424169ffb5a4c34fb54064cac8a123a", "publishedAt": "2021-12-05T10:23:25Z", "content": "Tio personer p\u00e5 en f\u00e4rja p\u00e5 v\u00e4g mot New Orleans, med tusentals personer ombord, har testats positivt f\u00f6r covid-19. De smittade \u00e4r b\u00e5de personal och passagerare och nu ska samtliga p\u00e5 f\u00e4rjan testas in\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Henrik M\u00fcller", "title": "\u00bbGlobale Notenbank\u00ab: Das Zittern vor der n\u00e4chsten US-Zinsentscheidung - DER SPIEGEL", "description": "<ol><li>\u00bbGlobale Notenbank\u00ab: Das Zittern vor der n\u00e4chsten US-Zinsentscheidung\u00a0\u00a0DER SPIEGEL\r\n</li><li>Weltwirtschaft: Zittern vor den USA\u00a0\u00a0manager-magazin.de\r\n</li><li>Aktienm\u00e4rkte: Gehen die Turbulenzen n\u00e4chste Woche weiter?\u00a0\u00a0Finanzmarktwelt\r\n</li><li>\"Mehr z\u2026", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/inflation-in-den-usa-die-fed-koennte-die-leitzinsen-frueher-anheben-und-damit-schockwellen-ausloesen-a-98533630-55a6-4aef-ad78-bd2ed2b7c2a8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/51601d19-9b16-4b16-aaad-af1b39d45a86_w1280_r1.77_fpx44.78_fpy46.99.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T15:28:36Z", "content": "Was bisher geschah: Der Chef der m\u00e4chtigsten Notenbank der Welt k\u00fcndigte eine Kehrtwende an. Einen Kurswechsel, der heftiger ausfallen d\u00fcrfte als erwartet. Daraufhin brach an den Finanzm\u00e4rkten rund u\u2026 [+9054 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Baden-W\u00fcrttemberg will Schulen erst ab Inzidenz 2000 schlie\u00dfen", "description": "Gr\u00fcnen-Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann will den Pr\u00e4senzunterricht im S\u00fcdwesten erst einmal weiter laufen lassen. Erst wenn die Situation so schlimm sei wie in Sachsen, soll auf Distanzunterricht umgestellt werden.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/corona-baden-wuerttemberg-will-schulen-erst-ab-inzidenz-2000-schliessen-a-5a9d7d60-7c85-4b1a-87f1-058fccbe7333", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/c5c43b57-59bc-4d80-a3f8-cd541e959cb6_w1280_r1.77_fpx66.67_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-05T07:44:12Z", "content": "Baden-W\u00fcrttembergs Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann zieht Schulschlie\u00dfungen erst dann in Betracht, \u00bbwenn gar nichts anderes mehr geht, bei Inzidenzen wie wir sie in Sachsen haben, bei etwa 2000\u2026 [+2632 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Covid-19 stoppar Swedish House Mafia", "description": "Swedish House Mafia st\u00e4ller in s\u00f6ndagens spelning i Fort Lauderdale i Florida, USA, skriver Expressen. Orsaken \u00e4r att tv\u00e5 av medlemmarna har testat positivt f\u00f6r covid-19, skriver gruppen p\u00e5 Twitter. Det framg\u00e5r inte vilka som har testats positivt. \u201dVi \u00e4r leds\u2026", "url": "https://www.svd.se/covid-19-stoppar-swedish-house-mafia", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/d68cb7c1-bdb9-4ad8-ac28-99a9fa4b5bb5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=c9d24de94755d9745ea657b3b5f5a0379c9586b5", "publishedAt": "2021-12-05T21:09:20Z", "content": "Swedish House Mafia st\u00e4ller in s\u00f6ndagens spelning i Fort Lauderdale i Florida, USA, skriver Expressen.\r\nOrsaken \u00e4r att tv\u00e5 av medlemmarna har testat positivt f\u00f6r covid-19, skriver gruppen p\u00e5 Twitter."}]}