{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Wirrwarr nach S\u00f6der-Tweet - Bayern-Beh\u00f6rde verteidigt ihre Daten bei Ungeimpften-Inzidenz", "description": "Ein Tweet von Bayern-Chef Markus S\u00f6der \u00fcber den immensen Inzidenz-Unterschied zwischen Geimpften und Ungeimpften in Bayern l\u00f6st Fragen \u00fcber die Genauigkeit der Daten dahinter aus. Nun meldet sich die entsprechende zu Wort.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/vorwurf-ist-absolut-abwegig-wirrwarr-nach-soeder-tweet-bayern-behoerde-verteidigt-daten-bei-ungeimpften-inzidenz_id_24489386.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24489414/markus-soeder.png?im=Crop%3D%280%2C23%2C2326%2C1163%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a017471e7d3e05e6dbfa2eeea1cb0265cda63c0e92f138791f3368d6764752d1", "publishedAt": "2021-12-05T12:43:02Z", "content": "Ein Tweet von Bayern-Chef Markus S\u00f6der \u00fcber den immensen Inzidenz-Unterschied zwischen Geimpften und Ungeimpften in Bayern l\u00f6st Fragen \u00fcber die Genauigkeit der Daten dahinter aus. Nun meldet sich die\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Drei Theorien zur Entstehung - Das Omikron-R\u00e4tsel: Was m\u00f6glich ist, wenn ein Mensch das Virus 216 Tage in sich tr\u00e4gt", "description": "Die neue Covid-Variante Omikron versetzt Experten weltweit in Alarmbereitschaft. Noch ist kaum etwas \u00fcber die Gef\u00e4hrlichkeit bekannt. Daf\u00fcr gibt es inzwischen drei Theorien, wie das Virus mutiert sein k\u00f6nnte.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/drei-theorien-zur-neuen-covid-variante-hiv-patienten-langzeit-infektion-tierische-wirte-so-entstand-omikron_id_24489423.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24480182/gettyimages-1299802446.jpg?im=Crop%3D%280%2C114%2C2230%2C1115%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=5ed3857543b9d58fe4ea9df78bb0714d7ad48197245f6a214380a6985075e6ad", "publishedAt": "2021-12-05T13:43:08Z", "content": "Die neue Covid-Variante Omikron versetzt Experten weltweit in Alarmbereitschaft. Noch ist kaum etwas \u00fcber die Gef\u00e4hrlichkeit bekannt. Daf\u00fcr gibt es inzwischen drei Theorien, wie das Virus mutiert sei\u2026 [+3424 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Krebs-Experte fordert 2G auch im Supermarkt: \"Ungeimpfte k\u00f6nnen auch online bestellen\"", "description": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 42.055 Neuinfektionen. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-krebs-experte-ungeimpfte-sollten-zurueckstecken-lebensmittel-online-bestellen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24488698/eine-frau-mit-maske-in-einem-supermarkt.png?im=Crop%3D%280%2C12%2C2318%2C1159%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=19bb29993137ea1164b4f8d959fbca5db23a4f7e011fee5e1093fe0390f75283", "publishedAt": "2021-12-05T08:24:53Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 42.055 Neuinfektionen. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von \u2026 [+12295 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Ampel-Parteien wollen Impfpflicht f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte ab dem 16. M\u00e4rz", "description": "Das RKI meldet am Sonntagmorgen 42.055 Neuinfektionen. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-ampel-parteien-wollen-impfpflicht-fuer-pflegekraefte-ab-dem-16-maerz_id_24489952.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24480695/eine-mitarbeiterin-zieht-einen-wagen-mit-waesche-in-einem-gang..jpg?im=Crop%3D%280%2C179%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=adb03785e83d8cab22501226d71b07e53f9c58c125b2800fcb4cba75441673a8", "publishedAt": "2021-12-05T20:32:43Z", "content": "Die Ampel-Parteien wollen laut der Nachrichtenagentur Reuters ab dem 16. M\u00e4rz eine Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4hrdete Personen einf\u00fchren. Also auch Pflegekr\u00e4fte. D\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "+++ Live-Ticker +++ - Intensivstationen am Ansschlag: Lauterbach und S\u00f6der diskutieren bei \"Anne Will\"", "description": "Die Zahl der COVID-19-Patienten auf den Intensivstationen steigt. Zur Weihnachtszeit wird ein neues Allzeithoch erwartet. Die Mediziner warnen. Au\u00dferdem geht's bei \"Anne Will\" um das Thema, wie die vierte Welle gebrochen werden kann. Ab 21.45 Uhr im Live-Tick\u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/live-ticker-intensivstationen-am-ansschlag-lauterbach-und-soeder-diskutieren-bei-anne-will_id_24489756.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_12980940/markus-soeder-wird-emotional-bei-anne-will-ich-war-verzweifelt-ich-habe-gebetet-.jpg?im=Crop%3D%280%2C85%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=94db25e68628117f8d0aa3b50a9a9b0cfbb0e7a9f353de96e89c0ab1bff0b760", "publishedAt": "2021-12-05T16:12:36Z", "content": "Vielen Dank! Ihr Kommentar wurde\r\nabgeschickt.\r\nIm Interesse unserer User behalten wir uns vor, jeden Beitrag\r\n vor der Ver\u00f6ffentlichung zu pr\u00fcfen. Als registrierter Nutzer werden\r\n Sie automatisch p\u2026 [+67 chars]"}]}