{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Fleire smittetilfelle \u00d8rsta", "description": "\u00d8rsta kommune har torsdag f\u00e5tt melding om 7 nye smittetilfelle med covid-19. I tillegg er det meldt inn fleire positive hurtigtestar, det er difor venta fleire positive PCR-svar i l\u00f8pet av dei neste dagane.\nKlassar der det er meldt om positiv hurtigtest har f\u2026", "url": "https://www.nrk.no/mr/fleire-smittetilfelle-orsta-1.15765768", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:40:31Z", "content": "9. desember2021kl.22:40\u00d8rsta kommune har torsdag f\u00e5tt melding om 7 nye smittetilfelle med covid-19. I tillegg er det meldt inn fleire positive hurtigtestar, det er difor venta fleire positive PCR-sva\u2026 [+331 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Bidens vaksinekrav stemt ned", "description": "Et flertall i Senatet har stemt ned president Joe Bidens krav om at ansatte i store selskaper enten vaksinerer seg eller jevnlig lar seg teste for covid-19, melder NTB.\nDet er en symbolsk seier for republikanerne, men det vil trolig ha lite \u00e5 si i praksis. Al\u2026", "url": "https://www.nrk.no/nyheter/bidens-vaksinekrav-stemt-ned--1.15764066", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T03:18:27Z", "content": "9. desember2021kl.04:18Et flertall i Senatet har stemt ned president Joe Bidens krav om at ansatte i store selskaper enten vaksinerer seg eller jevnlig lar seg teste for covid-19, melder NTB.\r\nDet er\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Sykehuset \u00d8stfold hever beredskapsniv\u00e5et til gult", "description": "Fra torsdag 9. desember klokken 15 \u00f8ker Sykehuset \u00d8stfold beredskapen til gult. Det bekrefter sykehuset i en pressemelding. Torsdag morgen hadde sykehuset 77 pasienter mer enn hva det finnes ordin\u00e6re plasser til. Disse m\u00e5tte tilbringe natten p\u00e5 rom med en ann\u2026", "url": "https://www.nrk.no/osloogviken/sykehuset-ostfold-hever-beredskapsnivaet-til-gult--1.15764895", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:06:34Z", "content": "9. desember2021kl.15:06Fra torsdag 9. desember klokken 15 \u00f8ker Sykehuset \u00d8stfold beredskapen til gult. Det bekrefter sykehuset i en pressemelding.\r\nTorsdag morgen hadde sykehuset 77 pasienter mer enn\u2026 [+536 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Ny pandemipost p\u00e5 SUS", "description": "Den store p\u00e5gangen av covid-pasienter til Stavanger universitetssjukehus gj\u00f8r at sykehuset n\u00e5 oppretter en pandemipost til. Mandag i denne uken var det en stund 16 pasienter covid-pasienter inne p\u00e5 sykehuset. I dag ligger det 12 smittede pasienter inne p\u00e5 Sta\u2026", "url": "https://www.nrk.no/rogaland/ny-pandemipost-pa-sus-1.15764438", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:40:25Z", "content": "Norsk Presseforbund, logo.\r\nVi arbeider etterV\u00e6r Varsom-plakatens reglerfor god presseskikk.\r\nDen som mener seg rammet av urettmessig publisering, oppfordres til \u00e5 ta kontakt med redaksjonen. Pressen\u2026 [+135 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Morten Jentoft", "title": "Finlands statsminister ber om unnskyldning etter koronakritikk: \u2013 Jeg burde ha kjent til r\u00e5dene", "description": "Finlands statsminister Sanna Marin ber om unnskyldning for at hun hadde d\u00e5rlig vurderingsevne da hun gikk p\u00e5 nattklubb l\u00f8rdag, selv om hun visste at hun hadde v\u00e6rt i kontakt med personer som var smittet med korona.", "url": "https://www.nrk.no/urix/finlands-statsminister-ber-om-unnskyldning-etter-koronakritikk_-_-jeg-burde-ha-kjent-til-radene-1.15764112", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/cV2D8AA2grF0XSDosyzvfQRzIXTMfPlResb7u9Yy9ImQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:55:16Z", "content": "Jeg skulle ha v\u00e6rt mer forsiktig. Dette sa Finlands statsminister Sanna Marin i et intervju med YLE onsdag kveld.\r\nDen finske statsministerens nattklubbes\u00f8k l\u00f8rdag kveld har v\u00e6rt den store saken i Fi\u2026 [+3665 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": null, "title": "Unicef: Pandemien har f\u00e5tt fatale konsekvensar for barn", "description": "100 millionar fleire barn har hamna i fattigdom etter snautt to \u00e5r med pandemi. Talet p\u00e5 underern\u00e6rte barn, barnebruder og barnearbeidarar har \u00f2g auka dramatisk.", "url": "https://www.nrk.no/urix/unicef_-pandemien-har-fatt-fatale-konsekvensar-for-barn-1.15764072", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/66xNREQzrX9aRO_K6vknXQ24P5K41P20LT-1xBpkzLDw.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:38:56Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nTorsdag offentleg\u2026 [+4546 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "To d\u00f8ydde av korona", "description": "To pasientar som var innlagd med korona p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus d\u00f8ydde i g\u00e5r. Personane var begge over 65 \u00e5r, melder Helse Bergen. Totalt 16 personar er no innlagd med covid-19 i Helse Bergen, der 14 personar er innlagd p\u00e5 Haukeland og 2 personar p\u00e5\u2026", "url": "https://www.nrk.no/vestland/to-doydde-av-korona-1.15764340", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:12:42Z", "content": "9. desember2021kl.10:12To pasientar som var innlagd med korona p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus d\u00f8ydde i g\u00e5r. Personane var begge over 65 \u00e5r, melder Helse Bergen. Totalt 16 personar er no innlagd me\u2026 [+88 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "To d\u00f8ydde av korona p\u00e5 Haukeland", "description": "To pasientar som var innlagd med korona p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus d\u00f8ydde i g\u00e5r. Personane var begge over 65 \u00e5r, melder Helse Bergen. Totalt 16 personar er no innlagd med covid-19 i Helse Bergen, der 14 personar er innlagd p\u00e5 Haukeland og 2 personar p\u00e5\u2026", "url": "https://www.nrk.no/vestland/to-doydde-av-korona-pa-haukeland--1.15764340", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:12:42Z", "content": "9. desember2021kl.10:12To pasientar som var innlagd med korona p\u00e5 Haukeland universitetssjukehus d\u00f8ydde i g\u00e5r. Personane var begge over 65 \u00e5r, melder Helse Bergen. Totalt 16 personar er no innlagd me\u2026 [+88 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Hever beredskapen", "description": "Helse M\u00f8re og Romsdal hever beredskapsniv\u00e5et fr\u00e5 gr\u00f8nt til gult niv\u00e5, det same som dei andre i Helse Midt-Noreg. Det er auka belastning p\u00e5 sjukehusa med mange covid-19-innlagde og personell-situasjonen som ligg bak. Helsef\u00f8retaket oppmodar ogs\u00e5 om minst mogle\u2026", "url": "https://www.nrk.no/mr/hevar-beredskapen-pa-sjukehusa-1.15765325", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/Bs6df_H5md7X2JfX0udNswHQa868yLFkxxKyFfrRG9Rg.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:10:03Z", "content": "9. desember2021kl.18:30Helse M\u00f8re og Romsdal hever beredskapsniv\u00e5et fr\u00e5 gr\u00f8nt til gult niv\u00e5, det same som dei andre i Helse Midt-Noreg. Det er auka belastning p\u00e5 sjukehusa med mange covid-19-innlagde\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Bj\u00f8rne \u00d8strem Djukastein", "title": "Ny maskin skal \u00abrevolusjonere\u00bb m\u00e5ten vi t\u00f8rkar hendene p\u00e5", "description": "Etter to \u00e5r med \u00abspriting\u00bb slit mange med s\u00e5re hender og hudproblem. Forel\u00f8pige studiar syner at lys og undertrykk kan vere redninga.", "url": "https://www.nrk.no/vestland/ny-maskin-skal-_revolusjonere_-maten-vi-torkar-hendene-pa-1.15755044", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/cwWCBzz7PeyarM4UNSGxBQpvKjqfACpFaIaBZXOmu5Yw.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:09:53Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nProblemet med tra\u2026 [+3256 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Tj\u00e6rn\u00e5s smittet av korona", "description": "Viaplay-kommentator Lars Tj\u00e6rn\u00e5s har blitt smittet av korona. Det opplyser han selv p\u00e5 sin egen Twitter-konto. \nDet gj\u00f8r at han ikke kommenterer kveldens serieligakamp mellom Zorya og Bod\u00f8/Glimt.\n\u00abDa var det min tur til \u00e5 f\u00e5 bes\u00f8k av Covid, og jeg m\u00e5- selvsag\u2026", "url": "https://www.nrk.no/sport/tjaernas-smittet-av-korona-1.15765449", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/j1X68yVBp6s_YelKQ0c8tgCZ-w07_2c4eO-Ca-_xn1Jg.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:39:40Z", "content": "9. desember2021kl.17:39Viaplay-kommentator Lars Tj\u00e6rn\u00e5s har blitt smittet av korona. Det opplyser han selv p\u00e5 sin egen Twitter-konto. \r\nDet gj\u00f8r at han ikke kommenterer kveldens serieligakamp mellom \u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "\u00c5tte nye smittet i \u00d8stre Toten", "description": "Siden tirsdag er det \u00e5tte nye covid-19-smittede i \u00d8stre Toten. Det er fire barn og fire voksne. \nFire av de \u00e5tte er husstandsmedlemmer til tidligere smittede, og er s\u00e5ledes forventet \u00e5 bli smittet. \nFra i dag gjelder nye nasjonale regler, og kommuneoverlegen \u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/atte-nye-smittet-i-ostre-toten-1.15764197", "urlToImage": "https://static.nrk.no/nrkno/serum/2.0.463/type/page/img/default.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:21:44Z", "content": "9. desember2021kl.08:21Siden tirsdag er det \u00e5tte nye covid-19-smittede i \u00d8stre Toten. Det er fire barn og fire voksne. \r\nFire av de \u00e5tte er husstandsmedlemmer til tidligere smittede, og er s\u00e5ledes fo\u2026 [+151 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "NRK", "title": "Ikke omikronvariant S\u00f8r-Odal", "description": "Smitteutbruddet etter julebordet p\u00e5 Maarud i S\u00f8r-Odal 27. november skyldes ikke omikronvarianten av covid-19. Det skriver S\u00f8r-Odal kommune p\u00e5 sin Facebook-side. \nSvaret fra Folkehelseinstituttet er at dette kommer av deltavarianten.\nKommuneoverlegen informere\u2026", "url": "https://www.nrk.no/innlandet/ikke-omikronvariant-sor-odal-1.15764303", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/VjD0mJsliviJciLLt_i_6gDYMsYvyWhUCn0qpTPCSGhQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:14:02Z", "content": "9. desember2021kl.10:14Smitteutbruddet etter julebordet p\u00e5 Maarud i S\u00f8r-Odal 27. november skyldes ikke omikronvarianten av covid-19. Det skriver S\u00f8r-Odal kommune p\u00e5 sin Facebook-side. \r\nSvaret fra Fo\u2026 [+278 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "H\u00e5vard Heggen", "title": "Terje avviste vaksiner\u00e5d fr\u00e5 legen \u2013 vart s\u00e5 lagt inn p\u00e5 intensiven", "description": "F\u00f8rst d\u00e5 Terje Helgheim vart alvorleg sjuk av korona forandra han meining om vaksine. Legar seier det finst eit \u00abgrunnfjell\u00bb av vaksinemotstandarar som nesten er umogleg \u00e5 overtale.", "url": "https://www.nrk.no/vestland/terje-avviste-vaksinerad-fra-legen-_-vart-sa-lagt-inn-pa-intensiven-1.15762487", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/aprLzR8WKsXLRWEFzib2uA3m3WoONDGja-H1bHPtDUPg.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:33:29Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nNoreg er eit av l\u2026 [+4916 chars]"}]}