{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Julian Huter", "title": "Kommentar - Keine Impfung und Covid-Nachwirkungen: Schade, dass Kimmich weiter heile Welt spielt", "description": "Joshua Kimmich wird dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende fehlen. Die Art und Weise, wie der Fu\u00dfball-Star diese Botschaft nach au\u00dfen kommuniziert, wirkt ziemlich unreflektiert. Ein Kommentar.Von FOCUS-Online-Aut\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/joshua-kimmich-corona-nachwirkungen-schade-dass-bayern-star-heile-welt-spielt_id_24503643.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/sport/fussball/id_24502581/in-sachen-impfung-gab-es-bei-joshua-kimmich-zuletzt-offenbar-ein-umdenken..jpg?im=Crop%3D%280%2C44%2C812%2C406%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ae9ada3bfeabbf53494cc629b7a73431e2cc9761470ef7c5e71a943a80359a8e", "publishedAt": "2021-12-09T15:28:21Z", "content": "Joshua Kimmich wird dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende fehlen. Die Art und Weise, wie der Fu\u00dfball-Star diese Botschaft nach au\u00dfen kommuniziert, wirk\u2026 [+2822 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Malte Arnsperger", "title": "Resolution des Europarats - Spahn-Ministerium verhandelte es mit: Gegner berufen sich jetzt auf brisantes Impf-Papier", "description": "Keine Impfpflicht. Das versprachen monatelang die meisten deutschen Spitzenpolitiker. Auch in einer Resolution des Europarates wurde dies festgehalten \u2013 unter der Mitwirkung des von Jens Spahn gef\u00fchrten Gesundheitsministeriums. Genau diesen Beschluss kramen n\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/resolution-des-europarats-impfpflicht-ausgeschlossen-gegner-berufen-sich-nun-auf-brisantes-papier_id_24491411.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24487942/ein-mann-haelt-auf-einer-demonstration-ein-schild-mit-einer-aufschrift..jpg?im=Crop%3D%280%2C161%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f054610779b724b4c4283013c0e0be963e662d9c4314d9885c81b1513b094688", "publishedAt": "2021-12-09T05:28:34Z", "content": "Keine Impfpflicht. Das versprachen monatelang die meisten deutschen Spitzenpolitiker. Auch in einer Resolution des Europarates wurde dies festgehalten unter der Mitwirkung des von Jens Spahn gef\u00fchrte\u2026 [+5915 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Th\u00fcringen \u00e4chzt unter Corona - erster Landrat will Katastrophenfall ausrufen", "description": "Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Gro\u00dfbritannien versch\u00e4rft die Corona-Regeln. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-thueringen-aechzt-unter-corona-erster-landrat-will-katastrophenfall-ausrufen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24501038/imago0143797981h.jpg?im=Crop%3D%280%2C275%2C3467%2C1736%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ba47bb7b28fbd986bf4e1407b5c1f89f6225652742033c4626eb334249385e9b", "publishedAt": "2021-12-09T06:33:38Z", "content": "Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Gro\u00dfbritannien versch\u00e4rft die Corona-Regeln. Alle Neuigkeiten zur Pandem\u2026 [+10203 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "Omicron vs COVID-19 vaccines: What more do we need to know? - Financial Post", "description": "<ol><li>Omicron vs COVID-19 vaccines: What more do we need to know?\u00a0\u00a0Financial Post\r\n</li><li>Which COVID-19 booster shot should I get? Your questions answered\u00a0\u00a0CBC News\r\n</li><li>The urgency for COVID-19 booster shots\u00a0\u00a0CityNews\r\n</li><li>Explainer: Omicron v\u2026", "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/omicron-vs-covid-19-vaccines-what-more-do-we-need-to-know", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-09T19:35:33Z", "content": "Article content\r\nCHICAGO Laboratory studies https://www.reuters.com/business/healthcare-pharmaceuticals/pfizer-covid-19-vaccine-partially-protective-against-omicron-bloomberg-news-2021-12-07 released\u2026 [+5106 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Gro\u00dfer \u00dcberblick - Dramatische Lage auf Intensivstationen: In 53 Kreisen ist kein einziges Bett mehr frei", "description": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich weiter zu. Laut Divi-Chef Christian Karagiannidis ist die Anzahl der freien Intensiv- und Beatmungsbetten auf dem niedrigsten Stand, der je erfasst wurde. Allein in 53 Kreisen sind keine freien Betten me\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/omikron-wird-wehtun-dramatischer-tiefstand-in-53-kreisen-ist-kein-einziges-intensivbett-frei_id_24501841.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_13489454/mediziner-und-pfleger-versorgen-einen-an-covid-19-erkrankten-patienten-in-einem-zimmer..jpg?im=Crop%3D%280%2C195%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=53dd073bf1ffce15d8f3ebde7e51588bb10ea7fdbb979a971c4169567fc38771", "publishedAt": "2021-12-09T11:10:33Z", "content": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich weiter zu. Laut Divi-Chef Christian Karagiannidis ist die Anzahl der freien Intensiv- und Beatmungsbetten auf dem niedrigsten Stand, der je erf\u2026 [+8851 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "AFP", "title": "Nur zum Teil durch Corona erkl\u00e4rbar - \u00dcbersterblichkeit in Deutschland viel h\u00f6her, als sie aktuell sein sollte", "description": "Die deutliche\u00a0\u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts nur zum Teil auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/nur-zum-teil-durch-corona-erklaerbar-uebersterblichkeit-in-deutschland-viel-hoeher-als-sie-aktuell-sein-sollte_id_24502908.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24476858/saerge-mit-der-aufschrift-sars-cov-2-positiv-corona-mit-verstorbenen-stehen-in-der-kuehlkammer-eines-krematoriums..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=bc56246e9fb392b0526d6478bc3e7ce5e1714d2cc2f4fc5a23c90e1769a9b21a", "publishedAt": "2021-12-09T12:31:19Z", "content": "Die deutliche\u00a0\u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts nur zum Teil auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren. Die beim Robert-Ko\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Wir wissen, wie es ist, wenn ein Kind um Atem ringt\" - \u00c4rzte impfen Kinder \"off Label\" gegen Corona - und erhalten daf\u00fcr Morddrohungen", "description": "Der Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder unter 12 Jahren ist in Deutschland zwar zugelassen. Eine Empfehlung der Stiko fehlt aber bislang. Paula Schulz* organisierte daher ein Portal f\u00fcr \"Off Label-Impfungen\" bei unter Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen. Im Interview berichtet sie, was si\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/wir-wissen-wie-es-ist-wenn-ein-kind-um-atem-ringt-covid-impfung-bei-kindern-unter-12-aerzte-erhalten-dafuer-morddrohungen_id_24481614.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24501865/gettyimages-1296743591.jpg?im=Crop%3D%280%2C57%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=7735ed0f2e1cddd4851e37733a12496b04f024ed7e52e9be3514741c3b08ddfd", "publishedAt": "2021-12-09T09:35:21Z", "content": "Der Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder unter 12 Jahren ist in Deutschland zwar zugelassen. Eine Empfehlung der Stiko fehlt aber bislang. Paula Schulz* organisierte daher ein Portal f\u00fcr \"Off Label-Impfungen\"\u2026 [+10352 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-News - Impfpr\u00e4mie statt Impfpflicht: Slowakei will \u00e4lteren Menschen jetzt 300 Euro f\u00fcr den Pieks zahlen", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-news-impfpraemie-statt-impfpflicht-slowakei-will-aelteren-menschen-jetzt-300-euro-fuer-den-pieks-zahlen_id_24503945.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24503930/istock-1284868985.jpg?im=Crop%3D%280%2C104%2C1254%2C627%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fd95031aa1aaf206f8778262bac80595d84a92250f7ae590a7805d21db4f48a7", "publishedAt": "2021-12-09T15:31:19Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei de\u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - \"Omikron wird wehtun\": Lage auf Intensivstationen dramatisch - noch nie waren so wenige Betten frei", "description": "Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Gro\u00dfbritannien versch\u00e4rft die Corona-Regeln. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-omikron-wird-wehtun-lage-auf-intensivstationen-dramatisch-noch-nie-waren-so-wenige-betten-frei_id_24501509.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24501145/aerzte-und-pflegekraefte-betreuen-einen-patienten-bei-einer-lungenspiegelung..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=a38fe1e512d5b4b1433d55c0a668d43c36196e17ccd4351705045866fab17839", "publishedAt": "2021-12-09T07:32:45Z", "content": "Die Zahl der freien Intensiv- und Beatmungsbetten in Deutschland ist laut dem Intensivmediziner Christian Karagiannidis auf den niedrigsten bisher erfassten Stand gesunken. Das mache ihm Sorgen insbe\u2026 [+2131 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-News - Booster-Impfung laut EMA schon nach drei Monaten m\u00f6glich", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-news-booster-impfung-laut-ema-schon-nach-drei-monaten-moeglich_id_24504197.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/thueringen/id_24502804/ein-mann-wird-gegen-corona-geimpft..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=215e20922f77912913971e6466da2f75974444e98f51ed1a1efde3adacb6fb50", "publishedAt": "2021-12-09T16:34:53Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei de\u2026 [+1047 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Knapp eine Million Impfungen am Dienstag - 15,6 Millionen geboostert", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-knapp-eine-million-impfungen-am-dienstag-15-6-millionen-geboostert_id_24501319.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24501236/ein-mann-steht-an-einem-covid-19-impfcenter-hinter-der-bodenaufschrift-impfen-..jpg?im=Crop%3D%280%2C89%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0b7a9d509d2cf65fd2ed57a4f729a65b6b3c550c2f5327b61ffc803df64df3d6", "publishedAt": "2021-12-09T06:18:01Z", "content": "Knapp eine Million Impfungen am Dienstag - 15,6 Millionen geboostert\r\n10.16 Uhr: In Deutschland haben mittlerweile 15,6 Millionen Menschen eine zus\u00e4tzliche Auffrischungsimpfung gegen das Coronavirus \u2026 [+11074 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Doch Plan B: Boris Johnson k\u00fcndigt Versch\u00e4rfung von Corona-Regeln an", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-doch-plan-b-boris-johnson-kuendigt-verschaerfung-von-corona-regeln-an_id_24501319.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24501236/ein-mann-steht-an-einem-covid-19-impfcenter-hinter-der-bodenaufschrift-impfen-..jpg?im=Crop%3D%280%2C89%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0b7a9d509d2cf65fd2ed57a4f729a65b6b3c550c2f5327b61ffc803df64df3d6", "publishedAt": "2021-12-09T06:18:01Z", "content": "Doch Plan B: Boris Johnson k\u00fcndigt Versch\u00e4rfung von Corona-Regeln an\r\n20.04 Uhr: Der britische Premierminister Boris Johnson hat eine Versch\u00e4rfung der Corona-Ma\u00dfnahmen in England angek\u00fcndigt. \"Es ist\u2026 [+15734 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Fauci: Definition von \"vollst\u00e4ndig geimpft\" k\u00f6nnte sich bald \u00e4ndern", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Gro\u00dfbritannien versch\u00e4rft die Corona-Regeln. Alle Neuigkeiten zur \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-fauci-definition-von-vollstaendig-geimpft-koennte-sich-bald-aendern_id_24501804.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24490401/32a70a00b525dcb6.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=b6803ff41269f9b876b793d0857aa88d60257952e4d01b74ad05757417a3c2c6", "publishedAt": "2021-12-09T09:13:23Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Der US-Immunologe Anthony\u00a0Fauci\u00a0erwartet eine baldige \u00c4nderung der Definition, wer in den USA als vollst\u00e4ndig gegen Corona geimpft gi\u2026 [+1478 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Londoner Kinderarzt beobachtet m\u00f6gliches neues Omikron-Symptom bei Kindern", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-gestern-fast-eine-million-weitere-booster-impfungen-erfolgt_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_12445260/gettyimages-1223428240.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fb6eadc3b5b1033684fade2f3af88070fcaf78bb2f3e8c2c229ef1dae8caf73b", "publishedAt": "2021-12-09T11:52:48Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei de\u2026 [+16054 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Wir wissen, wie es ist, wenn ein Kind um Atem ringt\" - \u00c4rztin impft Kinder \"off Label\" gegen Corona - und erh\u00e4lt daf\u00fcr Morddrohungen", "description": "Der Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder unter 12 Jahren ist in Deutschland zwar zugelassen. Eine Empfehlung der Stiko fehlt aber bislang. \u00c4rztin Paula Schulz* organisierte daher ein Portal f\u00fcr \"Off Label-Impfungen\" bei unter Zw\u00f6lfj\u00e4hrigen. Im Interview berichtet sie,\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/wir-wissen-wie-es-ist-wenn-ein-kind-um-atem-ringt-covid-impfung-bei-kindern-unter-12-aerztin-erhaelt-dafuer-morddrohungen_id_24481614.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24501865/gettyimages-1296743591.jpg?im=Crop%3D%280%2C57%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=7735ed0f2e1cddd4851e37733a12496b04f024ed7e52e9be3514741c3b08ddfd", "publishedAt": "2021-12-09T09:35:21Z", "content": "Der Corona-Impfstoff f\u00fcr Kinder unter 12 Jahren ist in Deutschland zwar zugelassen. Eine Empfehlung der Stiko fehlt aber bislang. \u00c4rztin Paula Schulz* organisierte daher ein Portal f\u00fcr \"Off Label-Imp\u2026 [+10359 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Londoner Kinderarzt beobachtet m\u00f6gliches neues Omikron-Symptom bei Kindern", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-mehr-als-1-1-millionen-booster-impfungen-am-mittwoch_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/vermischtes/id_13548083/hausaerzteverband-fordert-freiheiten-fuer-kinder-auch-ohne-impfung.jpg?im=Crop%3D%280%2C35%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=6bce0774d41b321add3ce498467aa72150c28596912051cb69764bdb348a6892", "publishedAt": "2021-12-09T11:52:48Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei de\u2026 [+13376 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Kimmich kein Einzelfall - Seit Monaten fallen Bundesliga-Stars wegen schwerer Covid-Verl\u00e4ufe aus", "description": "Eric Maxim Choupo-Moting und Joshua Kimmich werden mindestens bis zum Jahresende fehlen. Doch die Bayern-Stars sind kein Einzelfall - seit Monaten fallen Bundesliga-Spieler wegen Corona-Erkrankungen aus. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/bayern-spieler-keine-einzelfaelle-seit-monaten-fallen-bundesliga-stars-wegen-schwerer-covid-verlaeufe-aus_id_24502570.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24504105/microsoftteams-image.png?im=Crop%3D%2863%2C0%2C831%2C415%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=f6ae2229a0a69e997a4315fec40371c4580b41b877699cd158bf2390de50878e", "publishedAt": "2021-12-09T19:58:39Z", "content": "Eric Maxim Choupo-Moting und Joshua Kimmich werden mindestens bis zum Jahresende fehlen. Doch die Bayern-Stars sind kein Einzelfall - seit Monaten fallen Bundesliga-Spieler wegen Corona-Erkrankungen \u2026 [+6917 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Leichte Infiltrationen in der Lunge\" - Kimmich f\u00e4llt nach Corona-Infektion den Rest des Jahres aus", "description": "Joshua Kimmich wird dieses Jahr kein Spiel f\u00fcr den FC Bayern mehr absolvieren. Der Mittelfeldspieler kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Corona-Infektion.", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/leiche-infiltrationen-in-der-lunge-fc-bayern-muss-nach-corona-infektion-den-rest-des-jahres-auf-joshua-kimmich-verzichten_id_24502510.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24500953/muenchens-joshua-kimmich-reagiert..jpg?im=Crop%3D%280%2C207%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=86d08fd8814ef05b95f1ead2566833c69f2096ecd75b7124c847e0f6a54bea01", "publishedAt": "2021-12-09T11:31:17Z", "content": "Joshua Kimmich wird dieses Jahr kein Spiel f\u00fcr den FC Bayern mehr absolvieren. Der Mittelfeldspieler kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Coro\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Devon Energy leaps 177 per cent by putting investors over growth", "description": "Oklahoma oil and gas exploration and production company is the best performing stock in the S&P 500 Index this year", "url": "https://financialpost.com/investing/sp-500s-top-stock-leaps-184-by-putting-investors-over-growth", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1209devon.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:49:16Z", "content": "Oklahoma oil and gas exploration and production company is the best performing stock in the S&amp;P 500 Index this year \r\nDevon Energy Corp.'s steam generation plant operates at the company's 35,000 \u2026 [+6025 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "PHeaven@postmedia.com", "title": "Posthaste: Canadians should brace for the biggest surge in food prices in more than decade", "description": "Posthaste: Canadians should brace for the biggest surge in food prices in more than decadefinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/executive/executive-summary/posthaste-canadians-should-brace-for-the-biggest-surge-in-food-prices-in-more-than-decade", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/vw1117grocery.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T13:19:46Z", "content": "Good Morning!\r\nFood insecurity really struck home for Canadians during the early dark days of the pandemic. Empty shelves in grocery stores, panic buying and long lineups to even get into stores sudd\u2026 [+3944 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Manulife Coverme", "title": "MacKenzie Scott keeps donations secret in latest giving spree", "description": "'I'm not including here any amounts of money I've donated since my prior posts'", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/high-net-worth/mackenzie-scott-keeps-donations-secret-in-latest-giving-spree", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1209mackenzie_scott.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:09:19Z", "content": "'I'm not including here any amounts of money I've donated since my prior posts' \r\nMacKenzie Bezos poses as she arrives at the headquarters of publisher Axel-Springer in Berlin on April 23, 2018. Phot\u2026 [+5085 chars]"}]}