{"status": "ok", "totalResults": 4, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Stiko empfiehlt Kinder-Impfung bei Vorerkrankung", "description": "Heute sprechen die Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber das weitere Vorgehen in der Pandemie. Der Philologenverband setzt sich vor der Sitzung der Kultusminister f\u00fcr mehr Sicherheit von Lehrern und Sch\u00fclern ein. Alle Corona-News.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-stiko-empfiehlt-kinder-impfung-bei-vorerkrankung/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27878816/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:38:15Z", "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) will die Corona-Impfung Kindern von f\u00fcnf bis elf Jahren mit Vorerkrankungen und Kontakt zu Risikopatienten empfehlen. Aber auch gesunde Kinder sollen auf Wunsch un\u2026 [+118401 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Stiko empfiehlt Impfung f\u00fcr Kinder mit Vorerkrankung", "description": "Ein f\u00fcr Kinder von f\u00fcnf bis elf Jahren angepasster Impfstoff soll ab 13. Dezember in Deutschland ausgeliefert werden. Die St\u00e4ndige Impfkommission hat jetzt ihre Einsch\u00e4tzung dazu abgegeben. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-stiko-empfiehlt-impfung-fuer-kinder-mit-vorerkrankung/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27878816/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:38:15Z", "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) will die Corona-Impfung Kindern von f\u00fcnf bis elf Jahren mit Vorerkrankungen und Kontakt zu Risikopatienten empfehlen. Aber auch gesunde Kinder sollen auf Wunsch un\u2026 [+80022 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Pandemie f\u00fchrte zu \u00dcbersterblichkeit in Deutschland", "description": "Heute sprechen die Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber das weitere Vorgehen in der Pandemie. Der Philologenverband setzt sich vor der Sitzung der Kultusminister f\u00fcr mehr Sicherheit von Lehrern und Sch\u00fclern ein. Alle Corona-News.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-pandemie-fuehrte-zu-uebersterblichkeit-in-deutschland/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-krematorium-dresden/27878036/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:29:31Z", "content": "Die Corona-Pandemie hat laut Statistischem Bundesamt zu einer \u00dcbersterblichkeit in Deutschland gef\u00fchrt. \"Von M\u00e4rz 2020 bis Mitte November 2021 sind in Deutschland mehr Menschen verstorben,als unter B\u2026 [+111153 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: W\u00fcst spricht sich f\u00fcr \u201eabgestimmte Medikamenten-Strategie\u201c aus", "description": "Heute sprechen die Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber das weitere Vorgehen in der Pandemie. Der Philologenverband setzt sich vor der Sitzung der Kultusminister f\u00fcr mehr Sicherheit von Lehrern und Sch\u00fclern ein. Alle Corona-News.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-wuest-spricht-sich-fuer-abgestimmte-medikamenten-strategie-aus/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/impfstoff/27873928/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:29:31Z", "content": "Nordrhein-Westfalens Regierungschef Hendrik W\u00fcst (CDU) hat sich mit Blick auf die Corona-Pandemie f\u00fcr eine Medikamenten-Strategie ausgesprochen. Er wolle an diesem Donnerstag bei der Ministerpr\u00e4siden\u2026 [+109356 chars]"}]}