{"status": "ok", "totalResults": 124, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: la France interdit de danser dans les bars et restaurants pendant quatre semaines, les pharmacies autoris\u00e9es \u00e0 ouvrir le dimanche", "description": "Les danses seront interdites dans ces lieux \u00e0 partir de vendredi matin jusqu\u2019au 6\u00a0janvier inclus, p\u00e9riode durant laquelle les discoth\u00e8ques devront aussi fermer leurs portes dans le cadre des nouvelles mesures anti-Covid.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/covid-19-la-france-interdit-de-danser-dans-les-bars-et-restaurants-pendant-quatre-semaines-les-pharmacies-autorisees-a-ouvrir-le-dimanche_6105309_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2015/04/27/35/0/425/212/1440/720/60/0/9bc52fd_ill_1133988_watt.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:39:59Z", "content": "Une \u00e9tude parue en novembre dans la revue m\u00e9dicale \u00ab\u00a0The Lancet\u00a0\u00bb, l\u00e9tude ComCor de lInstitut Pasteur r\u00e9alis\u00e9e du 23 mai au 13 ao\u00fbt, avait conclu que les bo\u00eetes de nuit \u00e9taient \u00ab des lieux \u00e0 haut ris\u2026 [+4116 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Anthony Hernandez", "title": "Football\u00a0: Lyon reconnu responsable et sanctionn\u00e9 pour les incidents lors du match contre Marseille", "description": "La commission de discipline de la Ligue de football professionnel a d\u00e9cid\u00e9, mercredi, de retirer un point \u00e0 l\u2019Olympique lyonnais et de faire rejouer le match qui avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la suite d\u2019un jet de bouteille sur le joueur phoc\u00e9en Dimitri Payet.", "url": "https://www.lemonde.fr/football/article/2021/12/09/football-lyon-reconnu-responsable-et-sanctionne-pour-les-incidents-lors-du-match-contre-marseille_6105278_1616938.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/21/249/0/3000/1500/1440/720/60/0/6dc108b_467a201072034ff9bb27eedca526d41f-467a201072034ff9bb27eedca526d41f-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:17:16Z", "content": "Dimitri Payet a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par une bouteille \u00e0 la t\u00eate, lors du match entre Lyon et Marseille le 21 novembre 2021. LAURENT CIPRIANI / AP\r\nLa goutte deau qui a fait d\u00e9border le seuil de tol\u00e9rance des \u2026 [+5552 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Martel", "title": "Ligue des champions\u00a0: convaincant, Lille s\u2019invite au\u00a0banquet europ\u00e9en", "description": "Large vainqueur dans le froid de Wolfsburg (3-1) et premier de son groupe, le LOSC se\u00a0hisse en huiti\u00e8mes de finale de la comp\u00e9tition pour la deuxi\u00e8me fois de son histoire.", "url": "https://www.lemonde.fr/football/article/2021/12/09/ligue-des-champions-convaincant-lille-s-invite-au-banquet-europeen_6105254_1616938.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/117/0/3260/1630/1440/720/60/0/ffa12e0_5162027-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T01:56:25Z", "content": "Pour Jos\u00e9 Fonte et ses partenaires, le \u00ab\u00a0L\u00a0\u00bb\u00a0de \u00ab\u00a0leaders du groupe G\u00a0\u00bb en Ligue des champions. RONNY HARTMANN / AFP\r\n\u00ab\u00a0Vous allez \u00e9crire lhistoire\u00a0!\u00a0\u00bb Seul avantage des rencontres disput\u00e9es \u00e0 huis c\u2026 [+5810 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Emmanuel Macron souhaite \u00ab\u00a0une Europe puissante dans le monde, pleinement souveraine\u00a0\u00bb", "description": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a d\u00e9voil\u00e9 son programme pour la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne, qui commencera le 1er\u00a0janvier.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/09/presidence-francaise-de-l-ue-emmanuel-macron-souhaite-une-europe-puissante-dans-le-monde-pleinement-souveraine_6105392_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/304/0/3648/1824/1440/720/60/0/2c38661_610490825-c1-0580.JPG", "publishedAt": "2021-12-09T18:23:39Z", "content": "Pendant la conf\u00e9rence de presse dEmmanuel Macron sur lEurope, au palais de lElys\u00e9e, le 9\u00a0d\u00e9cembre 2021. JEAN-CLAUDE COUTAUSSE POUR\u00a0\u00ab LE MONDE\u00a0\u00bb\r\nEmmanuel Macron a d\u00e9voil\u00e9, jeudi 9\u00a0d\u00e9cembre, lors dune\u2026 [+8372 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 COVID-19 \u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435 \u043f\u0441\u0438\u0445\u043e\u0437\u044b", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447-\u043f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 COVID-19 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0441\u0438\u0445\u043e\u0437\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438. \u041f\u0441\u0438\u0445\u0438\u0430\u0442\u0440 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0441\u0432\u043e\u0438 \u043e\u0449\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u0435\u0431\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445 (\u0418\u0412\u041b). \u0415\u043c\u0443 \u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0432\u043e\u043b\u043e\u043d\u0442\u0435\u0440\u044b \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0435\u0431\u044f \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/psih/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/16/20211208160021940/share_b83a1d6b4416719a70baa94d702ca498.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:02:54Z", "content": "-, COVID-19, . \u00ab.\u00bb , , , .\r\n\u00ab , , , , , , , - -. \u00bb, , .\r\n , , , , .\r\n , COVID-19 . , : , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0448\u043b\u0430 \u043a \u00ab\u043f\u043b\u0430\u043d\u0443 \u0411\u00bb \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0412 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 10 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0432\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0441\u043e\u043a \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442. \u0421 15 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a Covid Pass \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/planb/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/06/20211209065753675/share_a1767f12d1dd87aae4127f07a65cdace.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T03:58:33Z", "content": "- - 10 . .\r\n\u00ab , [] , , , . \u00bb, .\r\n , 13 . , 15 Covid Pass . 500 , , , .\r\n\u00ab , , \u00bb, - Twitter-.\r\n B.1.1.529 11 . 24 . \u00ab\u00bb ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043b\u043b \u0413\u0435\u0439\u0442\u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043a\u043e\u0440\u043f\u043e\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 Microsoft \u0411\u0438\u043b\u043b \u0413\u0435\u0439\u0442\u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442 \u0432 2022 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0434\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u043e\u0442\u0434\u0430\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/the_end_is_near/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/14/20211209144413312/share_2a2fc7f2ed3ce0fb9610d61ce4a6b0fd.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T11:59:00Z", "content": "2022 . Microsoft. .\r\n , COVID-19. , , , .\r\n , \u00ab\u00bb , , . \u00ab , COVID-19 \u00bb, .\r\n18 , COVID-19 . Microsoft ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0434\u0430\u043b\u0430 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u0432\u0448\u0438\u043c \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c", "description": "\u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442 \u0434\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u043d\u0435\u0448\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0418\u0432\u043b\u0435\u0432\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043e\u043f\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u043d\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/immunolog/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/14/20211209140039842/share_84aaeaea0bf07d075a09a45e066e7ec3.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T11:18:32Z", "content": ", COVID-19, . -, , \u00abMK \u00bb.\r\n\u00ab , \u00bb, . , , .\r\n , COVID-19 \u00ab \u00bb, . , .\r\n , QR- ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0421\u0435\u0434\u043e\u0432", "title": "\u0414\u0435\u043b\u043e \u044d\u043a\u0441-\u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u041f\u0435\u043d\u0437\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19", "description": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u043d\u0437\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0418\u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u043b\u043e\u0437\u0435\u0440\u0446\u0435\u0432 \u0438 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u043c\u0435\u043d \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0428\u043f\u0438\u0433\u0435\u043b\u044c \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0433\u043e\u0441\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432\u0437\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0443 \u043d\u0430 \u0430\u0443\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435 \u043f\u043e \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/13/20211209133315262/share_7b5ac274defa4c662e292450123ba8c0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:52:52Z", "content": ". , 9 , .\r\n , Breguet , COVID-19 .\r\n2 , - Mercedes-Benz V 250d. \u00ab - \u00bb. Mercedes-Benz S 350d 4Matic.\r\n , 20 . , \u00ab\u00bb , .\r\n , 20 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a COVID-19 \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "description": "\u0423 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u0438\u0439 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043a COVID-19, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0422\u0438\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432. \u041f\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0432\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c, \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442, \u0434\u0435\u0442\u0438 \u043b\u0435\u0433\u0447\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u043d \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u0434\u043e \u0443\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u0441\u043a\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/immunitet/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/16/20211209165212171/share_ca5f196d79bf99609d324f482b2af0c5.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:02:42Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f COVID-19 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "description": "\u0421 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 570 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0437\u0430\u043c\u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0421\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430\u0439, \u0435\u0433\u043e \u0446\u0438\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0422\u0410\u0421\u0421. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e 9,5 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/detiii/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/10/20211209102638629/share_e5355885358130ce4f337eb9e5847a8f.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T07:32:00Z", "content": "2021 570 . , , .\r\n , 9,5 .\r\n COVID-19 . , 25-30 . - - , .\r\n COVID-19 . , 1 , 350-400 . 0,005 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0410\u041d, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u0435\u0432 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e COVID-19. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u043e\u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u044b\u043c, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u00ab\u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/omkrn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/08/20211209083304774/share_2047b5cb7d2649ea724d446b48020fd3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:33:49Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041d\u0435\u043c\u0438\u0441", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c \u0431\u0435\u0441\u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u043d\u043e", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044e \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434\u044b. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u043a \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0448\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0432 \u0431\u0435\u0441\u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435. \u00ab\u042f \u043d\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u043d\u0438\u043a \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434\u044b \u0437\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0442\u0443\u0442 \u0431\u0443\u0434\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/altshtein/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/16/20211209165654944/share_4dba79bf3d5cd81cfd499aae3e4f63f9.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:03:04Z", "content": ", , , QR-. , , . \u00ab.\u00bb.\r\n () QR- COVID-19 .\r\n , - , . , .\r\n , COVID-19 QR-, . \u00ab , , , . , , \u00bb, .\r\n , , . \u00ab , QR- . . , . . . \u00bb, .\r\n , QR- .\r\n12 , COVID-19 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c", "description": "\u0424\u0435\u043d\u043e\u043c\u0435\u043d \u0437\u0438\u043c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u043e\u043c \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439, \u0432 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438. \u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u043e\u043c \u0438 \u041e\u0420\u0412\u0418. \u041e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0430\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/gripp/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/05/20211209055927856/share_7a1afff2f0128e92f1045d98144fd42b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:55:00Z", "content": ", , , . \u00ab\u00bb.\r\n , . , .\r\n\u00ab . . , , \u00bb, .\r\n , . .\r\n, COVID-19 . , . COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041d\u0435\u043c\u0438\u0441", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0441 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430\u043c\u0438", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0438 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0434\u043b\u044f \u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0438\u0442\u0440 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b. \u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/altshtein_privivka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/17/20211209171328707/share_ddf5c6390dbf6095cb2f14a3fad9127d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:24:40Z", "content": ", , . , . \u00ab.\u00bb.\r\n\u00ab , . , . , , . S-, . QR- \u00bb, .\r\n COVID- . , .\r\n12 , COVID-19 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0443\u044e \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e", "description": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043c\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u043f\u043e \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0424\u0435\u0434\u043e\u0442 \u0422\u0443\u043c\u0443\u0441\u043e\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u043d \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u043d \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/pcr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/21/20211209210405866/share_9a32a3e09e56fdaeb9707832e22bfeca.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:36:24Z", "content": ", , - , URA.RU.\r\n : , - . COVID-19 , .\r\n\u00ab . , , , . , \u00bb, .\r\n , - . \u00ab , -, . , , . \u00bb, .\r\n - COVID-19. 48 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b \u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0410\u0445\u043c\u0430\u0434\u0435\u0435\u0432\u0430 \u0438 \u0418\u0432\u0430\u043d \u0414\u0432\u043e\u0435\u0433\u043b\u0430\u0437\u043e\u0432, \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e \u042e\u0410\u0420, \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0430\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0414\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0434\u0443\u043c\u0430\u044e\u0442 \u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435, \u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/africa/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/18/20211209180747408/share_23d59d4afd8e3fde82e153b758c53cbe.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T16:12:15Z", "content": ", , - COVID-19. \u00a0\u00a0 E1.\r\n , . \u00ab \u00a0 Instagram\u00a0 . : \" ! ?\"\u00bb , , \u00ab \u00bb.\r\n , , . \u00ab , , , . \u00bb.\r\n , , , , .\r\n\u00ab , , . , \u00bb, .\r\n , , .\u00a0 , . \u00ab \u00bb, .\r\n26 \u00a0, , B.1.1.529. , \u00a0, , . , COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0441\u0430\u043c\u0443\u044e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433-\u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f \u00ab\u0432\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0442\u044c\u00bb \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432 \u0442\u0430\u043a\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0432 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0439\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0443, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/covid_mutation/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/23/20211209234847431/share_fcc1f4b105cde549f2ccbed2e4090bc0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:49:26Z", "content": "- Ura.ru , . , , COVID-19 T-, , .\r\n\u00ab , , -, , . -. , -. . , T-, \"\" , \u00bb, .\r\n, , , S-, COVID-19. , , .\r\n , - , . . , 41 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u041c\u0438\u0440\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 \u044d\u043f\u043e\u0445\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0433", "description": "\u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438 Deutsche Bank \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0434\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0443 \u0432 2022 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430. \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0447\u0435\u0433\u043e \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 \u044d\u043f\u043e\u0445\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0433 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0434\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0430\u0445, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043b\u044e\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0430\u043d\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/konezepoji/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/09/20211209095227554/share_bf2abf9ac9f220b8918039e3b8f0a81a.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T07:38:00Z", "content": "Deutsche Bank , 2022 . , .\r\n , , . , . , \u00ab\u00bb (growthflation) . , , .\r\n , , , COVID-19 . , , . Deutsche Bank , . , .\r\n , . \u00ab \u00bb, Deutsche Bank. .\r\n () - - . , - : COVID-19. \u00ab \u00bb , , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u0421\u0428\u0410", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u0438 \u0411\u0430\u0440\u043d\u0430\u0431\u0438 \u0414\u0436\u043e\u0439\u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u0421\u0428\u0410. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u0438\u043b \u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0436\u0438\u0442\u044c \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0438 \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u0433\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/korona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/04/20211209045840479/share_797f5f9bb3d9d63e025530816bacf642.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T01:57:00Z", "content": "- . Twitter.\r\n COVID-19 , . \u00ab \u00bb, .\r\n- , , .\r\n , 200 (150 ) . , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u043e\u0431\u043e\u0439\u0442\u0438 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430", "description": "\u0414\u043b\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430\u0442\u044c \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432 41 \u0440\u0430\u0437 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b, \u0447\u0435\u043c \u043e\u0442 \u0443\u0445\u0430\u043d\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0410\u041d, \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0444\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0412. \u0410. \u042d\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0433\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/antitela/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/20/20211209205205736/share_afd0b3672089ce5034f4460b3d30ed46.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:59:15Z", "content": "41 , . , - , . . , URA.RU.\r\n , , , .\r\n\u00ab - 32 , 15 , \u00bb, .\r\n, , , COVID-19 . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d", "description": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437 \u042e\u0436\u043d\u043e-\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 28 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0433\u043e. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u0432 \u0445\u043e\u0434\u0435 II \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u043e-\u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/uar/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/13/20211209133750116/share_12b8aa0a795c11b744d66ce558d6008b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:40:00Z", "content": "- 28 . , \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab28 . , , -\u00bb, II - .\r\n , , -. , COVID-19 177 , , - -.\r\n -. , , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u0420\u0424\u041f\u0418 \u0441 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435\u043c", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u043e\u043d\u0434 \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0439 \u0441 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435\u043c. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u0434\u0448\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u0420\u0424\u041f\u0418 \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0438 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0435 \u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u0440\u0443\u0431\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/rfpi/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/20/20211208201429736/share_fa750889f930375fa442cc2f7d34b900.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:51:35Z", "content": "() , - .\r\n , , .\r\n , - , COVID-19 \u00ab V\u00bb.\r\n\u00ab , . , , , \u00bb, .\r\n 2011 , -, . 2,1 , 100 . , , 2011 \u00ab\u00bb, , , , \u00ab \u00bb, \u00ab\u00bb .\r\n , \u00ab V\u00bb. \u00ab , , 22 . , , \u00bb, . 71 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0415\u043d\u0438\u043a\u0435\u0435\u0432", "title": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u042f\u043f\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u041a\u0438\u043e\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u043a \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0443, \u0447\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043a \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0443 \u0432 4,2 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0447\u0430\u0449\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442. \u042d\u0442\u043e \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u0442\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0443\u0442\u0430\u043d\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/17/20211209174851752/share_a48a183034330fcea0898e3fabfbcf7a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:59:35Z", "content": ", SARS-CoV-2 4,2 , -. , . Bloomberg.\r\n , . , - , , . , , , , .\r\n , Bloomberg.\r\n 20 , -. COVID-19 , , 26 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0426\u0435\u043d\u044b \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445 \u0432 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044e \u0432\u0437\u043b\u0435\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043a \u041d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0443", "description": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u043e \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0432\u043e\u043a \u0432 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044e \u043d\u0430 \u0437\u0438\u043c\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043d\u0438\u043a\u0443\u043b\u044b \u2014 \u0446\u0435\u043d\u044b \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 30 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 2019 \u0433\u043e\u0434\u043e\u043c. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0442\u0443\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0432\u043e\u0438\u0445 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u0435 \u0437\u0438\u043c\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 1\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/tury/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/13/20211209135300520/share_f97aeb8e2bce442905cc90b5c673cf36.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:21:27Z", "content": "30 .\u00a0 \u00ab \u00bb Travelata.ru, \u00a0.\r\n\u00ab 2021-2022 \u00a0(89,5 ) 30 2019-2020 \u00a0(69 )\u00bb, . , , COVID-19.\r\n , 6,5 . 17 2019 .\r\n , 83 , 17 . , , , .\r\n \u00a0\u00a0\u00a0 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u041f\u043e\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432", "title": "SpaceX \u0437\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0434\u043b\u044f \u041d\u0410\u0421\u0410 \u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044e", "description": "\u0421 \u043a\u043e\u0441\u043c\u043e\u0434\u0440\u043e\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u044b\u0441\u0435 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u0430\u043b \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0440\u0430\u043a\u0435\u0442\u0430 Falcon 9 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445 \u041d\u0410\u0421\u0410, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 SpaceX. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 Imaging X-ray Polarimetry Explorer (IXPE) \u2014 325-\u043a\u0438\u043b\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432\u0430\u044f \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f, \u043e\u0441\u043d\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0442\u0440\u0435\u043c\u044f \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/ixpe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/10/20211209102917878/share_5995270d8f1546fb4fbc0419e7bf0e94.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T07:37:28Z", "content": "Falcon 9 , SpaceX.\r\n, Imaging X-ray Polarimetry Explorer (IXPE) 325- , .\r\n Falcon 9 Just Read the Instructions .\r\n SpaceNews , 2021 SpaceX Falcon 9. , 3 27 . , 26 Falcon 9, 2020 .\r\n ArsTechnica , Spa\u2026 [+27 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Outlook / Apple vale pi\u00f9 del Regno Unito", "description": "Benvenuti sulla nuova Outlook, la newsletter settimanale di Repubblica che analizza l\u2019economia, finanza e mercati internazionali. Dall\u2019effetto-Covid sull\u2019economia mondiale all\u2019andamento dell\u2019inflazione, dalle politiche monetarie della Federal Reserve all\u2019impa\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/podcast/audio-rubrica/outlook/2021/12/09/news/outlook_di_francesco_guerrera_di_giovedi_9_dicembre_2021-329578546/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/181331504-b1f785a7-a9b6-4ce7-a39d-dc32b24d6274.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:16:43Z", "content": "A scrivere Outlook sar\u00f2 io, Francesco Guerrera, neo-vicedirettore di Repubblica con un passato in testate internazionali quali il Financial Times, il Wall Street Journal e Politico ed esperienze di v\u2026 [+163 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Positivi al Covid ma con il Green Pass, per sanare l\u2019errore servir\u00e0 un decreto", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/malati_ma_con_il_pass_per_sanare_l_errore_servira_un_decreto-329603271/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/224654105-ecf68e84-06a4-4a9d-b34f-db2104c1a013.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:01:00Z", "content": "ROMA -\u00a0 Ci sono almeno 100.000 persone attualmente positive in Italia che hanno in tasca un Green Pass, anzi un Super Green Pass, perfettamente valido. Per intenderci un documento che, verificato dal\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, sei le regioni con gli ospedali sotto stress che rischiano il giallo a Natale", "description": "Il balzo di Trento per i ricoveri in rianimazione, a rischio Lazio, Liguria, Marche, Veneto e Calabria. E la mappa dell'Ecdc si colora sempre pi\u00f9 di rosso", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_sei_le_regioni_con_gli_ospedali_sotto_stress_che_rischiano_il_giallo_a_natale-329545248/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/125854801-69afba2c-c509-4efd-945c-818db9987eda.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:01:33Z", "content": "Sono sei le Regioni e le province autonome sotto stress per occupazione degli ospedali che a Natale rischiano di finire in zona gialla. Per ora i parametri che prevedono il passaggio di colore si son\u2026 [+2829 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, chi ha una malattia reumatica e non si cura si ammala di pi\u00f9", "description": "I dati del registro pazienti confermano: chi non controlla la malattia reumatica \u00e8 pi\u00f9 a rischio di infezione da coronavirus. Le raccomandazioni dei medici ai malati: \"Non sospendete le terapie e vaccinatevi\"", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/08/news/covid-19_chi_ha_una_malattia_reumatica_e_non_si_cura_si_ammala_di_piu_-329282732/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/07/131358584-4cfd0f6e-5d5f-4005-bac1-78f2ddc724b0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T03:09:00Z", "content": "\u00c8 vero, la pandemia di coronavirus ha colto tutti impreparati. Eppure anche nell'emergenza del momento alcune risposte possono fare la differenza, per capire e imparare. Cos\u00ec gi\u00e0 a marzo 2020 i medic\u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bayern Monaco, il no-vax Kimmich fuori fino al 2022: \"Infiltrazione nei polmoni, non posso allenarmi bene\"", "description": "Dopo un mese di quarantena, a causa dei postumi della malattia, il centrocampista deve rinviare il suo rientro in campo. La sua scelta ha aperto un dibattito che ha coinvolto anche alcuni politici tedeschi", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/esteri/2021/12/09/news/bayern_il_no-vax_kimmich_fuori_fino_al_2022_infiltrazione_nei_polmoni_non_posso_allenarmi_a_pieno_-329586696/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/192342168-bb59b6a9-2288-4830-a910-c69aa989c35d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:32:53Z", "content": "Ha scelto di non sottoporsi al vaccino anti-Covid, \u00e8 stato contagiato dal virus e ora che, dopo un mese di isolamento, \u00e8 tornato negativo, deve fare i conti con i postumi della malattia e non \u00e8 ancor\u2026 [+2773 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Gimbe, l'epidemia non frena: pi\u00f9 22% di casi e 12% di decessi. Ma corrono anche le terze dosi", "description": "Nell'ultima settimana il Super Green Pass ha portato 233mila nuove vaccinazioni. Ma sono soprattutto i 2,6 milioni di richiami a trainare la campagna di immunizzazione. La situazione dei contagi tuttavia \u00e8 in peggioramento. \"Attesi nuovi cambi di colore delle\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/gimbe_l_epidemia_non_frena_piu_22_di_casi_e_12_di_decessi_ma_corrono_anche_le_terze_dosi-329527563/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/103816371-24322753-57ed-44e6-b693-adc81813b676.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:44:41Z", "content": "Corre il virus in Italia, ma corrono anche i vaccini. Il monitoraggio indipendente della Fondazione Gimbe mostra chiaramente il braccio di ferro in corso fra epidemia e immunizzazioni. I casi sono an\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Roma, tris e brividi a Sofia: \u00e8 prima nel girone", "description": "Decidono i gol di Abraham e dell'ex emarginato Mayoral, che segna di tacco. Ma nel finale i giallorossi rischiano di subire la rimonta. E si fa male Zaniolo: risentimento muscolare all'adduttore", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/roma/2021/12/09/news/roma_vince_a_sofia_qualificazione_primo_posto_abraham_mayoral_gol_infortunio_zaniolo-329594116/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/205430816-56da2eb0-abf8-4176-9f53-c12562d045a5.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:00:50Z", "content": "La Roma s'\u00e8 presa in 90 minuti quello che temeva di aver pregiudicato nelle due partite contro il Bodo/Glimt. Il 3-2 al Cska, con finale da brividi e in uno stadio innevato dalle temperatura vicine a\u2026 [+1916 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Renzo Rosso investe sulle app di Bending Spoons", "description": "Dopo il successo di Yoox e Depop, attraverso Red Circle il fondatore di Diesel punta sul gruppo tricolore che sviluppa applicazioni", "url": "https://www.repubblica.it/economia/rubriche/fashion-e-finance/2021/12/09/news/renzo_rosso_investe_su_bending_spoon-329566341/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/161935856-979aa48c-7d99-424c-995b-f31a7d021cc3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:44:12Z", "content": "MILANO - La cassaforte personale di Renzo Rosso, Red Circle, entra nel capitale di Bending Spoons, la societ\u00e0 italiana che sviluppa applicazioni per smartphone e dispositivi mobili: \u00e8 qella che ha sv\u2026 [+2034 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Nba: Curry trascina Golden State, \u00e8 a 10 triple dal record di Ray Allen", "description": "I Warriors battono Portland confermandosi la miglior squadra della Lega: per il due volte Mvp si avvicina il primato all-time dell'ex Boston. Colpo Miami contro Milwaukee, Jokic trascina Denver, Mitchell spinge Utah. Ritorno amaro a Houston per James Harden", "url": "https://www.repubblica.it/sport/basket/2021/12/09/news/basket_nba_curry_trascina_golden_state_e_a_10_triple_dal_record_di_ray_allen-329532385/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/112404257-49896d2d-71b0-4090-9723-678fc68171d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:29:11Z", "content": "Steph Curry trascina i Golden State Warriors (21-4) e prende appuntamento con la storia. Il due volte Mvp, infatti, \u00e8 a soli 10 triple dal record storico di Ray Allen (2973). Prima della partita cont\u2026 [+4178 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Un'app per trovare lavoro ai giovani in sala", "description": "Il sommelier dell'Essenziale Gabriele Bianchi, gi\u00e0 personaggio televisivo e formatore di settore, racconta come vede presente e futuro del mestiere", "url": "https://www.repubblica.it/il-gusto/2021/12/09/news/sala_futuro_intervista_gabriele_bianchi_sommelier-329127228/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/06/174847070-eba9aa44-a29e-4cae-9bdd-6fff2460304d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:26:49Z", "content": "Detto Fatto su Rai2, \"Domani \u00e8 domenica\" su Sky. Sono due i programmi televisivi con cui Gabriele Bianchi, professione sommelier, si \u00e8 fatto conoscere al grande pubblico, dopo - e insieme - alla proc\u2026 [+7208 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "title": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse\u00a0: \u00ab\u00a0Je me battrai pour la force de l\u2019Europe comme pour la force de la France\u00a0\u00bb", "description": "D\u00e9fense des fronti\u00e8res, politique migratoire, Green Deal, cr\u00e9ation de champions industriels\u2026 Alors que la France s\u2019appr\u00eate \u00e0 prendre pour six mois la pr\u00e9sidence du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne, la candidate Les R\u00e9publicains \u00e0 la pr\u00e9sidentielle d\u00e9taille, dans\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/09/valerie-pecresse-je-me-battrai-pour-la-force-de-l-europe-comme-pour-la-force-de-la-france_6105268_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/154/0/3500/1750/1440/720/60/0/3a4ba0b_par117-france-election-centreright-1206-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:38:52Z", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse, candidate LR pour la pr\u00e9sidentielle 2022, \u00e0 Saint-Martin-V\u00e9subie (Alpes-Maritimes), le 6 d\u00e9cembre 2021. ERIC GAILLARD/REUTERS\r\nLe 1er\u00a0janvier, la France prendra la pr\u00e9sidence du Con\u2026 [+2731 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Simon Lepl\u00e2tre", "title": "Foshan, la ville-usine chinoise qui r\u00eavait de hautes technologies", "description": "Au c\u0153ur de la province m\u00e9ridionale du Guangdong, cette cit\u00e9, qui a connu l\u2019essor de l\u2019industrie depuis les ann\u00e9es 1980, cherche \u00e0 se r\u00e9inventer, en misant sur la robotique et l\u2019hydrog\u00e8ne.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/09/foshan-la-ville-usine-chinoise-qui-revait-de-hautes-technologies_6105332_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/0/0/6000/2996/1440/720/60/0/d2eddbe_519805576-dsc05722.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:00:15Z", "content": "Dans le quartier commer\u00e7ant de Foshan (province chinoise du Guangdong), le 19 novembre 2021. RAUL ARIANO POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nApr\u00e8s des ann\u00e9es \u00e0 vendre des machines \u00e0 souder \u00e0 des usines de m\u00e9tallurgie \u00e0\u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Boycott des JO de P\u00e9kin\u00a0: le chef de l\u2019ONU ira \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie, Macron refuse une mesure \u00ab\u00a0toute petite et symbolique\u00a0\u00bb", "description": "Jusqu\u2019ici, les Etats-Unis, le Canada, l\u2019Australie et le Royaume-Uni ont annonc\u00e9 que leurs responsables politiques ne feraient pas le d\u00e9placement. Ce ne sera pas le cas de ceux de l\u2019ONU ni de la France.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/09/boycott-des-jeux-olympiques-de-pekin-le-chef-de-l-onu-ira-a-la-ceremonie-macron-refuse-une-mesure-toute-petite-et-symbolique_6105400_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/500/0/6048/3024/1440/720/60/0/76c2389_610295661-000-9ua3yc.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:33:37Z", "content": "Apr\u00e8s lannonce dun boycott diplomatique des Jeux olympiques dhiver de P\u00e9kin par les Etats-Unis, le Canada, lAustralie et le Royaume-Uni, le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de lONU, Antonio Guterres, a annonc\u00e9, je\u2026 [+2993 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Elisabeth Pineau", "title": "Affaire Peng Shuai\u00a0: tenir t\u00eate \u00e0\u00a0la\u00a0Chine, le\u00a0possible service gagnant de la WTA", "description": "Le circuit f\u00e9minin de tennis a sans doute beaucoup \u00e0 perdre financi\u00e8rement \u00e0 court terme \u00e0 s\u2019affranchir de la Chine, mais certains observateurs ne craignent pas pour sa survie \u00e9conomique, misant m\u00eame sur des retomb\u00e9es positives.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/09/affaire-peng-shuai-tenir-tete-a-la-chine-le-possible-service-gagnant-de-la-wta_6105388_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/1997/438/3805/1902/1440/720/60/0/d835f90_5119935-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:30:14Z", "content": "Le Centre national de tennis de P\u00e9kin, o\u00f9 se tenaient les tournois ATP et WTA avant la pand\u00e9mie de Covid-19. NO\u00cbL CELIS / AFP\r\nEn quelques semaines, il est pass\u00e9 du parfait inconnu, malgr\u00e9 son costum\u2026 [+2640 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Roger", "title": "Crise sanitaire, vie politique et \u00e9conomique... Le poids croissant des coutumiers en Nouvelle-Cal\u00e9donie", "description": "Depuis plusieurs mois, ces \u00e9manations des tribus et des clans sont de plus en plus visibles dans les d\u00e9bats qui agitent le Caillou alors que se profile l\u2019ultime r\u00e9f\u00e9rendum pour l\u2019ind\u00e9pendance, dimanche 12 d\u00e9cembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/09/crise-sanitaire-vie-politique-et-economique-le-poids-croissant-des-coutumiers-en-nouvelle-caledonie_6105272_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/1032/0/6576/3284/1440/720/60/0/20764f7_830066076-000-14i4sg.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:00:10Z", "content": "Laccord de Noum\u00e9a du 5\u00a0mai\u00a01998 a permis dancrer les institutions coutumi\u00e8res dans le droit civil. Les aires coutumi\u00e8res se sont vu confier un r\u00f4le dans \u00ab\u00a0la clarification et linterpr\u00e9tation des r\u00e8gl\u2026 [+3048 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: Le ministre des outre-mer va se rendre sur place pour le r\u00e9f\u00e9rendum", "description": "S\u00e9bastien Lecornu se d\u00e9placera \u00e0 Noum\u00e9a pour le scrutin du 12\u00a0d\u00e9cembre, mais les ind\u00e9pendantistes kanak lui opposent une fin de non-recevoir et appellent toujours au boycott.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/09/nouvelle-caledonie-le-ministre-des-outre-mer-va-se-rendre-sur-place-pour-le-referendum_6105281_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/125/0/1500/750/1440/720/60/0/1e7bbd5_158151-3250473.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:57:54Z", "content": "Drapeau ind\u00e9pendantiste kanak, Mont-Dore,\u00a0Nouvelle-Cal\u00e9donie,\u00a01er decembre 2021 DELPHINE MAYEUR/HANS LUCAS/AFP\r\nLe ministre des Outre-mer S\u00e9bastien Lecornu doit se rendre en Nouvelle-Cal\u00e9donie \u00e0 locc\u2026 [+3058 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Guillou", "title": "Covid-19 : face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague, les acteurs du tourisme touch\u00e9s de mani\u00e8re disparate", "description": "Le retour du virus ne freine pas les d\u00e9placements domestiques des Fran\u00e7ais, notamment \u00e0 la montagne. Le voyage hors de l\u2019Hexagone enregistre des annulations, tandis que les secteurs expos\u00e9s \u00e0 la client\u00e8le \u00e9trang\u00e8re sont dans l\u2019expectative.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/09/covid-19-face-a-la-cinquieme-vague-les-acteurs-du-tourisme-touches-de-maniere-disparate_6105289_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/426/0/4000/2000/1440/720/60/0/617ec9e_55113041-ski.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:18:11Z", "content": "A Val Thorens (Savoie), le 20 novembre 2021. PHILIPPE DESMAZES / AFP\r\nLes hypoth\u00e8ses rassurantes sur la nocivit\u00e9 du variant Omicron arrivent-elles trop tard pour les acteurs du voyage\u00a0? A lapproche d\u2026 [+2762 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Boutelet", "title": "Apr\u00e8s l\u2019euphorie, l\u2019industrie allemande commence \u00e0 prendre ses distances avec le march\u00e9 chinois", "description": "A l\u2019image de l\u2019industriel Heidelberg Druckmaschinen, l\u2019\u00e9conomie, outre-Rhin, adapte sa production mondiale \u00e0 un sc\u00e9nario de dissociation \u00e9conomique entre la Chine, son premier march\u00e9, et le reste du monde.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/09/apres-l-euphorie-l-industrie-allemande-commence-a-prendre-ses-distances-avec-le-marche-chinois_6105288_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/246/0/5186/2593/1440/720/60/0/4f8157c_759808370-000-9tl7u3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:11:02Z", "content": "Le campus de Daimler Truck, \u00e0 Leinfelden-Echterdingen (Bade-Wurtemberg, le 29 novembre 2021. THOMAS KIENZLE / AFP\r\nLa machine dimpression offset, de 20 m\u00e8tres de long, aspire les feuilles de carton \u00e0\u2026 [+2525 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "R\u00e9parer l\u2019Organisation mondiale du commerce", "description": "Vingt ans apr\u00e8s l\u2019adh\u00e9sion de la Chine \u00e0 l\u2019OMC, le multilat\u00e9ralisme autrefois c\u00e9l\u00e9br\u00e9 est en souffrance. Il est d\u00e9sormais urgent de r\u00e9former et renforcer cette organisation pour r\u00e9pondre aux d\u00e9fis de la num\u00e9risation et de la transition \u00e9cologique.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/09/reparer-l-organisation-mondiale-du-commerce_6105326_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/473/0/4500/2248/1440/720/60/0/1866f49_267502592-000-9tg84r.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:32:24Z", "content": "Devant le si\u00e8ge de lOMC, \u00e0 Gen\u00e8ve, le 27 novembre. FABRICE COFFRINI / AFP\r\nEditorial du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb. Il est des anniversaires que personne na envie de f\u00eater. Ladh\u00e9sion de la Chine \u00e0 lOrganisation mondi\u2026 [+3768 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Emeline Cazi", "title": "Les transports franciliens cherchent des milliards d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment", "description": "Il manque 1,7\u00a0milliard d\u2019euros pour boucler les travaux d\u2019extension du RER\u00a0E vers l\u2019ouest, tandis que l\u2019extension de la ligne\u00a01 vers l\u2019est n\u2019est toujours pas financ\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/09/les-transports-franciliens-cherchent-des-milliards-desesperement_6105314_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/587/0/7054/3527/1440/720/60/0/d338812_754385654-000-9mb8tv.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:56:18Z", "content": "Dans le tunnel sur le chantier du prolongement de la ligne du RER E (Eole), \u00e0 la gare de la Porte Maillot, \u00e0 Paris,\u00a0le 6 septembre 2021. THOMAS COEX / AFP\r\nLe dernier conseil dadministration de lann\u00e9\u2026 [+2729 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Mattei: \"Non sono No Vax, combatto il neoliberismo. Un partito? Sar\u00e0 olistico\"", "description": "Intervista al giurista che guida gli anti-vaccinisti: \"Il Green Pass non serve a niente, contro la pandemia bastano mascherine, depuratori e tamponi salivari distribuiti in massa. Potrebbe servirebbe uno strumento per guidare milioni di persone che stanno sof\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/09/news/no_vax_green_pass_cacciari_freccero_ugo_mattei-329590834/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/202641807-05cc2575-03b2-4f6c-8219-3959c065b618.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:35:07Z", "content": "Colluttazione telefonica col professore Ugo Mattei, giurista piemontese di 60 anni, una vita a sinistra, beni Comuni, battaglie No Tav, candidato sindaco, e che ora capeggia la Commissione dubbio e p\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nathaniel Herzberg, Herv\u00e9 Morin", "title": "Covid-19\u00a0: le variant Omicron peut contourner les d\u00e9fenses vaccinales", "description": "Les premi\u00e8res donn\u00e9es exp\u00e9rimentales, dont celles du pionnier des vaccins \u00e0 ARN messager BioNTech, montrent que deux doses devraient \u00eatre insuffisantes pour contrer l\u2019infection. Les r\u00e9sultats sont plus encourageants avec trois doses.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/covid-19-le-variant-omicron-peut-contourner-les-defenses-vaccinales_6105340_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/259/0/5168/2584/1440/720/60/0/a40efde_453270002-277462.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:04:28Z", "content": "S\u00e9quen\u00e7age d\u00e9chantillons du variant Omicron au centre de recherche Ndlovu, o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert, \u00e0 Elandsdoorn, en Afrique du Sud, le 8 d\u00e9cembre 2021. JEROME DELAY / AP\r\nOmicron, avec sa cinquantain\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Troisi\u00e8me dose contre le Covid-19\u00a0: comment obtenir un rendez-vous pour se faire vacciner", "description": "Alors que le gouvernement a annonc\u00e9 l\u2019\u00e9largissement de la dose de rappel, les rendez-vous sur Doctolib se font rares. Vite ma dose, Covidlist, Sant\u00e9.fr\u2026 quelles sont les alternatives\u00a0?", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/troisieme-dose-contre-le-covid-19-comment-obtenir-un-rendez-vous-pour-se-faire-vacciner_6105384_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/390/0/4807/2396/1440/720/60/0/b0ee208_5166085-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:09:48Z", "content": "Un patient re\u00e7oit une dose de vaccin, au parc des expositions de Toulouse, transform\u00e9 en centre de vaccination, le 9\u00a0d\u00e9cembre 2021. GEORGES GOBET / AFP\r\nDepuis que le gouvernement a mis un coup dacc\u00e9\u2026 [+5723 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "Covid-19\u00a0: Ile-de-France, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, Occitanie\u2026 les plans blancs se multiplient dans les h\u00f4pitaux", "description": "Ils permettent aux \u00e9tablissements de se r\u00e9organiser, de revoir les plannings des personnels, de rappeler des soignants sur leurs cong\u00e9s, ou encore d\u2019enclencher la d\u00e9programmation d\u2019autres patients non urgents.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/covid-19-ile-de-france-auvergne-rhone-alpes-occitanie-les-plans-blancs-se-multiplient-dans-les-hopitaux_6105257_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/442/0/5307/2653/1440/720/60/0/5e7d65b_340183485-02122021-l2460528.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:27:57Z", "content": "Signe que la pression de la cinqui\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9mique du Covid-19 saccro\u00eet sur lh\u00f4pital, cest au tour de lIle-de-France de passer une \u00e9tape sup\u00e9rieure. La directrice g\u00e9n\u00e9rale de lagence r\u00e9gionale de\u2026 [+2868 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florence Rosier", "title": "Covid-19\u00a0: le d\u00e9pistage actuel \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire ne permet pas de casser les cha\u00eenes de transmission", "description": "Une mod\u00e9lisation de l\u2019Inserm r\u00e9v\u00e8le l\u2019importance de la circulation du variant Delta \u00e0\u00a0l\u2019\u00e9cole. Si la strat\u00e9gie de d\u00e9pistage d\u00e9ploy\u00e9e aujourd\u2019hui ne peut stopper la propagation du virus, un autre protocole serait plus performant. Par ailleurs, la vaccination d\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/covid-19-le-depistage-actuel-a-l-ecole-primaire-ne-permet-pas-de-casser-les-chaines-de-transmission_6105258_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/500/0/6000/3000/1440/720/60/0/50f2ba5_958366710-277654.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:47:56Z", "content": "Test de d\u00e9pistage dans une \u00e9cole de Providence (Rhode Island), aux Etats-Unis, le 7\u00a0d\u00e9cembre 2021. DAVID GOLDMAN / AP\r\nCest une nouvelle peu r\u00e9jouissante, doubl\u00e9e dune piste pour sortir de limpasse. \u2026 [+2587 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Baptiste Chastand, C\u00e9cile Boutelet", "title": "En Allemagne et en Autriche, les enfants test\u00e9s deux \u00e0 trois fois par semaine", "description": "La pratique du test syst\u00e9matique est entr\u00e9e dans les habitudes et est jug\u00e9e largement pr\u00e9f\u00e9rable \u00e0 une nouvelle fermeture g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tablissements.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/en-allemagne-et-en-autriche-les-enfants-testes-deux-a-trois-fois-par-semaine_6105343_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/18/232/0/3500/1750/1440/720/60/0/169221e_ggg-mr-health-coronavirus-germany-1118-1a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:09:33Z", "content": "Des \u00e9tudiants sautotestent avant daller en cours, \u00e0 Dresde, en Allemagne, le 18 novembre 2021. MATTHIAS RIETSCHEL / REUTERS\r\nLa r\u00e9ouverture des \u00e9coles allemandes, rest\u00e9es ferm\u00e9es ou en fonctionnement\u2026 [+2822 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino del 9 dicembre: 12.527 i nuovi contagi e 79 i decessi", "description": "Ieri\u00a0i nuovi casi erano stati 17.959 con 86 morti. I tamponi processati sono stat 312.828 ovvero 242mila in meno del giorno precedente", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_italia_il_bollettino_del_9_dicembre_nuovi_casi_e_morti-329540062/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/125358971-23efb7cc-161e-4415-9f0c-60fe953d6a4e.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:58:23Z", "content": "Sono 12.527 i nuovi casi Covid nelle 24 ore in Italia, contro i 17.959 di ieri. Pesa l'effetto post-festivo, che ha ridotto drasticamente i tamponi che sono stati 312.828 ovvero 242mila in meno del g\u2026 [+7836 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Censimento Istat: calano ancora gli italiani. E' anche effetto della pandemia. Per ogni bambino ci sono 5 anziani", "description": "La diminuzione \u00e8 dello 0,7% in media, ma \u00e8 pi\u00f9 accentuata al Sud. Nel 2020 nella penisola si \u00e8 registrato sia il record minimo delle nascite che, a causa del Covid, quello massimo dei decessi. Invecchia la popolazione: l'et\u00e0 media \u00e8 salita a 45,4 anni", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/censimento_istat_calano_ancora_gli_italiani_ora_siamo_59_2_milioni_e_anche_effetto_della_pandemia-329536604/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/121709299-efc6aff7-d1bb-4c57-9a35-7f7088521e08.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:18:07Z", "content": "Al 31 dicembre 2020, data di riferimento della terza edizione del Censimento permanente, la popolazione in Italia conta 59.236.213 residenti, in calo dello 0,7% rispetto al 2019 (-405.275 individui).\u2026 [+4531 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, muore 14enne di Ancona: non si era potuta vaccinare. Il primario: \"Noi facciamolo anche per proteggere persone come lei\"", "description": "La ragazzina era ricoverata nel reparto di Rianimazione pediatrica dell'ospedale Salesi da inizio novembre. Aveva subito un trapianto ed era immunodepressa", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/ancona_muore_a_14_anni_a_causa_del_covid_non_si_era_potuta_vaccinare-329562432/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/154806506-c1fb1107-a557-4aa0-83bc-229279b9cdf1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:21:36Z", "content": "Si chiamava Martina, era una ragazzina di 14 anni che per motivi di salute non si era potuta vaccinare. Ricoverata da inizio di novembre in Rianimazione pediatrica presso l'ospedale Salesi di Ancona \u2026 [+2141 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino, Bassetti: \"Solo ieri ho ricoverato 8 No-Vax\"", "description": "Il primario di Infettivologia del San Martino di Genova insiste sulla necessit\u00e0 di vaccinarsi", "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/vaccino_bassetti_solo_ieri_ho_ricoverato_8_no-vax_-329566769/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/12/09/161649364-9b2d24d3-90d9-4c0b-a419-60f15bfd142a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:19:10Z", "content": "\"La situazione \u00e8 buona, ma soffriamo per i non vaccinati. Solo ieri ho ricoverato 8 pazienti 'NoVax' e purtroppo ho dovuto mandare via altre persone riconvertendo il reparto in Covid. Nell'ultimo mes\u2026 [+2436 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'Ema: \"Omicron potrebbe diventare prevalente entro Natale, ma i sintomi per ora sembrano lievi\"", "description": "I primi studi mostrano \"un significativo calo di efficacia dei vaccini\". Ma le case farmaceutiche possono produrre nuove versioni in 3-4 mesi. Tra 5 e 11 anni l'iniezione non provoca effetti avversi. La terza dose \u00e8 sicura anche dopo soli 3 mesi. L'eterologa \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/l_ema_omicron_potrebbe_diventare_prevalente_entro_natale_ma_i_sintomi_per_ora_sembrano_lievi_-329566441/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/161616482-937beafa-ccdf-4f06-8ff6-0356f1001c28.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:23:49Z", "content": "\u201cNon abbiamo la palla di vetro, ma \u00e8 possibile che la variante Omicron diventi prevalente in Europa entro Natale\u201d. Marco Cavaleri, responsabile per la strategia vaccinale dell\u2019Ema, Agenzia europea pe\u2026 [+4949 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Roberto Brunelli", "title": "L\u2019allarme dei servizi segreti: la Sassonia no vax cavalcata dall\u2019ultradestra", "description": "Il mondo degli anti Covid-19 tra Austria e Germania \u00e8 strettamente imparentato con la galassia nera. Gli 007: \u00abIl negazionismo ha oltrepassato le linee rosse dell\u2019eversione\u00bb", "url": "https://espresso.repubblica.it/mondo/2021/12/09/news/servizi_segreti_no_vax_onda_nera_germania_austria-329529553/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/09/110736000-1302ce3f-e346-4ea5-9adc-881508ff0e2b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:07:00Z", "content": "Profondo rosso e cuore nero: \u00e8 il colore che domina sulle mappe Covid-19 della Sassonia. Sta a significare che in questo Land tedesco-orientale i contagi da coronavirus schizzano a livelli record, ma\u2026 [+214 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Andrea Tornago", "title": "Nessun colpevole per la strage del Trivulzio, quel trasferimento nella Rsa che provoc\u00f2 103 morti", "description": "Archiviata l\u2019inchiesta sulla scelta di spostare i pazienti dall\u2019ospedale di Sesto San Giovanni alla casa di riposo per anziani, a marzo del 2020. Il medico che denunci\u00f2 i rischi di propagare il contagio \u00e8 stato licenziato. I familiari delle vittime: i nostri \u2026", "url": "https://espresso.repubblica.it/inchieste/2021/12/09/news/covid_strage_trivulzio_rsa_nessun_colpevole-329537114/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/09/115854310-7c94f562-9935-4cd1-bedf-d8dd9abefc87.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:05:00Z", "content": "Il 13 marzo 2020 decine di ambulanze attraversano Milano dalla periferia nord fino allelegante quartiere Washington. Destinazione Pio Albergo Trivulzio, la storica casa di riposo milanese. Trasportan\u2026 [+5848 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AP et AFP", "title": "Variant Omicron\u00a0: l\u2019OMS craint que les pays riches accumulent les vaccins au d\u00e9triment des Etats plus pauvres", "description": "\u00ab\u00a0La seule fa\u00e7on de ralentir cette maladie est de faire en sorte que toutes les personnes \u00e0 risque soient vaccin\u00e9es\u00a0\u00bb, a rappel\u00e9 une responsable de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9. En Afrique, seuls 7,8\u00a0% de la population sont enti\u00e8rement vaccin\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/09/variant-omicron-l-oms-craint-que-les-pays-riches-accumulent-les-vaccins-au-detriment-des-etats-plus-pauvres_6105364_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/250/0/3000/1500/1440/720/60/0/f3b4e30_492385517-279243.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:55:42Z", "content": "Cette image au microscope, diffus\u00e9e par les Centers for Disease Control and Prevention am\u00e9ricains, montre des particules du virus SARS-CoV-2 qui causent le Covid-19. HANNAH A. BULLOCK, AZAIBI TAMIN /\u2026 [+3800 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laurence Caramel", "title": "A Madagascar, l\u2019assassinat d\u2019un travailleur humanitaire r\u00e9v\u00e8le la tragique situation du sud", "description": "La r\u00e9gion, qui subit la pire s\u00e9cheresse depuis quarante ans, compte 1,3\u00a0million de personnes ayant besoin d\u2019assistance alimentaire.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/09/a-madagascar-l-assassinat-d-un-travailleur-humanitaire-revele-la-tragique-situation-du-sud_6105399_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/78/0/1024/512/1440/720/60/0/dd0a3d8_971347641-000-9mt6uf.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:33:32Z", "content": "Depuis mars 2021, M\u00e9decins sans fronti\u00e8res a mis en place une pr\u00e9sence permanente dans le Sud de Madagascar afin de venir en aide aux populations en urgence. Ici, \u00e0 Befeno, en septembre 2021. RIJASOL\u2026 [+5522 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "A Kinshasa comme \u00e0 Brazzaville, la rumba dans la peau", "description": "L\u2019Unesco statuera dans quelques jours sur l\u2019inscription de cette musique au Patrimoine culturel immat\u00e9riel. Sur les deux rives du fleuve Congo, ses amoureux ont d\u00e9j\u00e0 tranch\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/09/a-kinshasa-comme-a-brazzaville-la-rumba-dans-la-peau_6105308_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/386/0/6000/3000/1440/720/60/0/e593a28_438273993-2021-10-06t091450z-439566272-rc2jwp9xz856-rtrmadp-3-congo-rumba.JPG", "publishedAt": "2021-12-09T09:33:03Z", "content": "Des musiciens du groupe Bana OK en concert \u00e0 Kinshasa, en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo, en septembre 2021. HEREWARD HOLLAND / REUTERS\r\nLe tempo d\u00e9marre lentement puis acc\u00e9l\u00e8re, le pas est chaloup\u2026 [+5357 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "Covid-19\u00a0: \u00ab\u00a0Le vaccin sera une chance pour les enfants et leurs familles\u00a0\u00bb", "description": "La vaccination des jeunes Fran\u00e7ais pr\u00e9sente des risques faibles et des b\u00e9n\u00e9fices av\u00e9r\u00e9s en termes d\u2019infections, d\u2019hospitalisations et de d\u00e9c\u00e8s \u00e9vit\u00e9s, estiment, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, cinq sp\u00e9cialistes de la sant\u00e9, qui s\u2019inqui\u00e8tent des r\u00e9serves \u00e9mises\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/09/covid-19-le-vaccin-sera-une-chance-pour-les-enfants-et-leurs-familles_6105283_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/15/0/1024/511/1440/720/60/0/695d1fc_430091378-000-9dh2kv.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:15:12Z", "content": "Tribune. Les enfants \u00e2g\u00e9s de 5 \u00e0 11\u00a0ans vont pouvoir acc\u00e9der avant No\u00ebl au dosage p\u00e9diatrique du vaccin ARN anti-Covid de Pfizer-BioNTech. Le calendrier, qui restait incertain, vient d\u00eatre pr\u00e9cis\u00e9 le\u2026 [+2913 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Audrey Tonnelier", "title": "Economie et Covid-19\u00a0: \u00ab\u00a0Avec la cinqui\u00e8me vague de la pand\u00e9mie et l\u2019apparition du variant Omicron, l\u2019atmosph\u00e8re s\u2019est notoirement refroidie\u00a0\u00bb", "description": "L\u2019ex\u00e9cutif s\u2019agace d\u2019un possible ralentissement de l\u2019\u00e9conomie fran\u00e7aise li\u00e9 \u00e0 la cinqui\u00e8me vague de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie alors que Jean Castex avait justement pris soin de limiter au minimum les mesures pouvant brider la reprise, explique la journaliste Audrey Tonnelie\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/09/economie-et-covid-19-avec-la-cinquieme-vague-de-la-pandemie-et-l-apparition-du-variant-omicron-l-atmosphere-s-est-notoirement-refroidie_6105262_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/0/0/3868/1931/1440/720/60/0/c7600f9_5152076-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:00:06Z", "content": "Chronique. Encore rat\u00e9. Il y a \u00e0 peine un mois, le 3\u00a0novembre, le ministre de l\u00e9conomie, Bruno Le Maire, se pr\u00e9sentait confiant devant les d\u00e9put\u00e9s, pour leur d\u00e9tailler le budget rectificatif de fin d\u2026 [+2500 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Yannick All\u00e9no", "title": "Yannick All\u00e9no, chef \u00e9toil\u00e9\u00a0: \u00ab\u00a0Il y a urgence \u00e0 r\u00e9unir les Etats g\u00e9n\u00e9raux de la restauration\u00a0\u00bb", "description": "Face \u00e0 la crise que traverse le secteur, notamment la p\u00e9nurie de personnel, en raison d\u2019emplois \u00e9prouvants et mal r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s, le chef cuisinier invite \u00e0 une large concertation entre professionnels, producteurs et repr\u00e9sentants de l\u2019Etat pour repenser le m\u00e9tier.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/09/yannick-alleno-chef-etoile-il-y-a-urgence-a-reunir-les-etats-generaux-de-la-restauration_6105267_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2015/02/02/6/0/3328/1664/1440/720/60/0/2be0120_14199-bgrzmo.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:30:08Z", "content": "Tribune. La restauration \u00e9merge de la crise due au Covid-19 dans une situation paradoxale. Priv\u00e9s pendant des mois de leurs restaurants, les Fran\u00e7ais ont mesur\u00e9 combien cette activit\u00e9 qui relevait de\u2026 [+2919 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "R\u00e9novation de l\u2019appartement de Boris Johnson\u00a0: le Parti conservateur \u00e9cope d\u2019une amende", "description": "La commission \u00e9lectorale britannique a conclu jeudi que le parti du premier ministre avait re\u00e7u un don priv\u00e9 de plus de 67\u00a0000\u00a0livres pour la r\u00e9novation de son logement. Seules 15\u00a0000\u00a0livres ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9es comme un don par le parti.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/09/renovation-de-l-appartement-de-boris-johnson-le-parti-conservateur-ecope-d-une-amende_6105406_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/0/89/2936/1468/1440/720/60/0/2287147_5161082-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:01:44Z", "content": "Le premier ministre britannique, Boris Johnson, le 8\u00a0d\u00e9cembre 2021. ADRIAN DENNIS / AFP\r\nLe premier ministre britannique, Boris Johnson, a \u00e9t\u00e9 rappel\u00e9 \u00e0 lordre, jeudi 9\u00a0d\u00e9cembre, au sujet de la co\u00fbte\u2026 [+2816 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Pfizer/BioNtech: \"Tre dosi efficaci contro la variante Omicron\"", "description": "Lo studio della casa farmaceutica non ancora sottoposto a revisione paritaria. L'Oms: \"Con questa variante pi\u00f9 facile la reinfezione\"", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/09/news/covid_pfizer_tre_dosi_efficaci_contro_la_variante_omicron_-329521546/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/094821562-a277d278-2c43-4e4b-b55b-eff9858a6823.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:51:43Z", "content": "\"La variante Omicron\u00e8 stata neutralizzata da 3 dosi di vaccino\". Lo sostiene la societ\u00e0 Pfizer/BioNTech dopo test effettuati in laboratorio, secondo i quali l'inoculazione della terza dose di vaccino\u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Se canti, niente mascherina: le paradossali regole anti-Covid del governo Johnson", "description": "L'esecutivo britannico ha introdotto nuove restrizioni per limitare la diffusione del virus, ma con molte contraddizioni: pi\u00f9 lavoro da remoto, e nessun limite per andare al pub, al bar o al ristorante. Mascherine obbligatorie al cinema o al supermercato, a m\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/09/news/se_canti_niente_mascherina_le_paradossali_regole_anti-covid_del_governo_johnson-329592251/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/202856962-ff594139-e33e-49ef-8e33-effd3485e4d4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:31:37Z", "content": "Ieri Boris Johnson, in una giornata campale dello scandalo del party di Natale 2020 a Downing Street, ha annunciato il suo \"Piano B\" anti Covid, ossia le nuove restrizioni alla luce della variante Om\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la Danimarca ha il pi\u00f9 alto numero di casi di Omicron in Europa. Ecco il perch\u00e9 del record di contagi da record nel paese pi\u00f9 \"virtuoso\"", "description": "Erano state tolte molto in fretta tutte le restrizioni che ora vengono introdotte", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/09/news/covid_record_di_contagi_in_danimarca_ecco_perche_e_il_paese_con_piu_casi_di_omicron_in_europa-329535716/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/121656311-af140da9-3997-42a9-911e-52dea537b65e.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:25:31Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Usa, stop del Senato al vaccino obbligatorio per i dipendentei delle grandi aziende voluto da Biden", "description": "La norma ora dovr\u00e0 andare alla Camera. Secondo i repubblicani la decisione del presidente eccede i limiti del potere del governo federale", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/09/news/usa_senato_stop_obbligo_vaccini-329502394/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/053755369-fe884858-2fd8-4c87-a7d4-4ab072a91a94.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:42:10Z", "content": "Il Senato degli Stati Uniti ha votato la revoca dell'obbligo di vaccinazione contro il Covid decretato dal presidente Joe Biden per dipendenti delle grandi aziende. Il provvedimento, approvato col vo\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La prima infermiera vaccinata d'Italia: \"Ai No Vax dico: Non avete conosciuto la paura vera, quella che abbiamo provato noi in corsia\"", "description": "Claudia Alivernini dello Spallanzani fu la prima a porgere il braccio in quel 27 dicembre 2020, il Vax-day d\u2019Italia. \"Dopo la somministrazione ho spento i social. Avevo messo in conto di poter ricevere offese e minacce. Non le ho mai lette\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/sono_stata_la_prima_a_fare_il_vaccino_e_dico_ai_no_vax_pensate_a_chi_e_in_corsia_-329485919/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/08/210850353-a9311088-50eb-4dd6-b0e9-f36e27dc455d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:03:05Z", "content": "Il suo \u00e8 stato il vaccino numero uno. Oggi l'Italia si avvicina alla soglia dei 100 milioni. Un numero simbolico, come lo \u00e8 lei, Claudia Alivernini, 30 anni, infermiera dello Spallanzani di Roma.\r\nLa\u2026 [+275 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Sigo 2021, la ginecologia e le donne: andare oltre la pandemia", "description": "Il 12 dicembre prende il via il 96esimo Congresso Nazionale", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/12/09/news/sigo_2021_la_ginecologia_e_le_donne_andare_oltre_la_pandemia-329542556/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/09/124825640-cf417866-f86a-4837-8674-c76a7daa9bba.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:28:42Z", "content": "L\u2019Italia si appresta ad affrontare una sorta di \u201cinverno demografico\u201d in cui la natalit\u00e0 subir\u00e0 un forte calo\r\nDott.ssa Elsa Viora, presidente AOGOI\u00a0\r\nE' prevista per domenica 12 dicembre\u00a0 l\u2019apertura\u2026 [+6638 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Azione Ikigai, l\u2019importanza di reinventare il proprio lavoro", "description": "Accompagnare le persone in una rivoluzione professionale: questo l\u2019intento delle sessioni in cui si riscoprono abilit\u00e0 appetibili per il mercato", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/12/09/news/azione_ikigai_l_importanza_di_reinventare_il_proprio_lavoro-329534530/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/09/114702278-4715a77e-06ac-4e0b-ba3c-141343d03982.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:58:40Z", "content": "Un progetto personalizzato per riscoprire il tuo valore, le tue passioni e le tue skills\r\nSono sempre pi\u00f9 frequenti le situazioni in cui tante, troppe persone si sentono insoddisfatte, per non dire p\u2026 [+6527 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041a\u043e\u043d\u0434\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0424\u0438\u043d\u043b\u044f\u043d\u0434\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0435\u043b\u0430 \u043e \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0432 \u043a\u043b\u0443\u0431 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c COVID-19", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0424\u0438\u043d\u043b\u044f\u043d\u0434\u0438\u0438 \u0421\u0430\u043d\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d \u043f\u0440\u0438\u043d\u0435\u0441\u043b\u0430 \u0438\u0437\u0432\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0430 \u0441 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. 3 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043e\u0439 \u041c\u0418\u0414 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u041f\u0435\u043a\u043a\u043e\u0439 \u0425\u0430\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u043e, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/no_party/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/13/20211209132604859/share_d2e52675e9431d5661433c6a6848d90d.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T10:33:36Z", "content": "- , . BBC News.\r\n3 , , , COVID-19. , . .\r\n , . . , : . , , , , . , \u00ab \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 30 209 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 30 209 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19. \u041e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 925 806. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0433, 9 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19 \u0437\u0430\u0444\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/newkorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/08/20211209085517004/share_326955436bbd52684e5e726bce97790e.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:47:16Z", "content": "30 209 COVID-19. 9 925 806. , 9 .\r\n 30 752 .\r\n COVID-19 (2948), - (2111) (1616). (8 ), (14 ) (19 ).\r\n 1 181 COVID-19, 286 004 .\r\n 35 794, 8 637 861."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a COVID-19 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u0435 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a COVID-19 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439. \u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0443 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0434\u043e 17 \u043b\u0435\u0442, \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/issledd/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/10/20211209105208830/share_757303c511b3996c8a5feb8cbe1bbb54.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T07:50:01Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043e \u00ab\u043c\u0430\u0441\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0435\u00bb \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0438\u043c\u043e\u0439", "description": "\u041a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a \u00ab\u041a+31\u00bb \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0427\u0443\u0440\u0430\u0434\u0437\u0435 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 \u041e\u0420\u0412\u0418. \u041e\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0447\u0442\u043e COVID-19 \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0438\u043c\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u041e\u0420\u0412\u0418, \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044f \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/maska/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/02/20211210021847648/share_0772e8f52e0b5d8513176ab955cb088a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:32:26Z", "content": ", \u00ab+31\u00bb , . , , Sputnik.\r\n , COVID-19 , , . . \u00ab\u00bb COVID-19, .\r\n\u00ab COVID-19 , . , , \u00bb, .\r\n , . - COVID-19 -.\r\n , . , .\r\n . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u044b\u043f\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435", "description": "\u0421\u044b\u043f\u044c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0436\u0435, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430\u0445. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u0410\u041d \u041f\u0435\u0442\u0440 \u0427\u0443\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432. \u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u044b\u043f\u0438, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0432, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/visipalo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/12/20211209122106413/share_c9e44d2ca5f40535afa8b2efe8639b74.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T09:38:55Z", "content": ", , COVID-19 . , - , . . , URA.ru.\r\n .\u00ab , , , , \u00bb, .\r\n, COVID-19, - .\r\n , . , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "description": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c\u044e \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0443. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0434\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u044b \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430, \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/sezon/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/15/20211209153139118/share_a602aa85139decb3a5cda04ed9f5c9ba.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:29:46Z", "content": "-. , , Ura.ru.\r\n\u00ab . , , , , \u00bb, .\r\n , , .\r\n , , . , . COVID-19, - , .\r\n\u00ab , . , , \u00bb, .\r\n , .\r\n, . COVID-19, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441", "description": "\u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0435 \u0437\u043e\u043e\u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u043e\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u2014 \u043e\u043d \u0435\u0441\u0442\u044c \u0443 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u0443 \u043b\u0435\u0442\u0443\u0447\u0438\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0435\u0439. \u041e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u0447\u0435\u0437\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/altsht/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/08/20211209083258650/share_7e4152f1ff67303c1a168c2ba0d55a2f.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:37:44Z", "content": ", , , . COVID-19 , , , Ura.ru.\r\n\u00ab [] , . SARS-CoV-2, , . - \u00bb, .\r\n , COVID-19 . , , , , .\r\n , , , , .\r\n\u00ab , , , \u00bb, .\r\n\u00ab.\u00bb, SARS-CoV-2 , , 2022 , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0438\u043a \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0437\u044b\u043a\u0438\u043d \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0441\u0446\u0435\u043d\u0430\u0440\u0438\u044e \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u044b\u0442\u0435\u0441\u043d\u0438\u0442 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f. \u041d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043c\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/omicronn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/00/20211210002914347/share_b345071fb7831f6e9edbcd1300ff0804.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:38:00Z", "content": "- - , , , \u00ab\u00bb.\r\n , , , . , , . \u00ab , . , \u00bb, .\r\n , , , .\r\n\u00ab , \u00bb, . , COVID-19. \u00ab , , \u00bb, .\r\n - . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u042d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0435 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0414\u0435\u0434\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u00ab\u042d\u0442\u043e \u043a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0437 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e, \u043d\u043e \u0442\u0435\u043c \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043b\u0435\u0433\u0447\u0435\u00bb, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/vaccinationn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/23/20211209235416513/share_105961f3fe6b83573d988467ccf625dd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:05:07Z", "content": ", , .\r\n , , COVID-19. , .\r\n\u00ab . , , , , \u00bb, . , 100- , ().\r\n . , .\r\n -, , 60 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044e", "description": "\u0412 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u00ab\u0412\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u00bb \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044b \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0435 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u00ab\u0412\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u00bb \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u0434\u043e \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432. \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/bioo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/13/20211209135731707/share_89dea83fc82395400f6eafed8012f3c8.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:58:00Z", "content": "\u00ab\u00bb - . - .\r\n \u00ab\u00bb , - . \u00ab \u00bb, - .\r\n, - 28 .\r\n , , -. COVID-19 177 , , - -, .\r\n- , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0415\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0432 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443", "description": "\u0413\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u0427\u0443\u0432\u0430\u0448\u0438\u0438 \u043f\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440\u0443 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u043b\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0427\u0443\u0432\u0430\u0448\u0438\u044f \u041e\u043b\u0435\u0433 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043a\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0442\u043a\u043b\u0438\u043a\u043d\u0443\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/priglasili/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/09/20211209092126249/share_707d360db611f6fd167a8692fb2be8b9.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:43:41Z", "content": ". , .\r\n , , .\r\n\u00ab , . , , , , \u00bb, .\r\n , , , , \u00ab - , \u00bb.\r\n24 \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043f\u043e\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u0434\u043e\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u044b \u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445 \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c \u00ab\u0431\u0435\u043b\u044b\u0445 \u043f\u044f\u0442\u0435\u043d\u00bb", "description": "\u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0414\u0443\u043c\u044b \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0425\u0443\u0431\u0435\u0437\u043e\u0432 \u043f\u043e\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u044b \u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0434\u043e\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u044b \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043d\u044e\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u043a\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u044e. \u00ab\u0412\u0441\u0435 \u044d\u0442\u0438 \u043d\u044e\u0430\u043d\u0441\u044b, \u0432\u0441\u0435 \u044d\u0442\u0438 \"\u0431\u0435\u043b\u044b\u0435 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0430\" \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0443\u0447\u0442\u0435\u043d\u044b, \u0437\u0434\u0435\u0441\u044c \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0435\u0442\u00bb, \u2014 \u043f\u043e\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043b \u043e\u043d. \u041d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/qr_codee/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/21/20211209214238380/share_0acb3660f1c875d9d9623ae27b79be1c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:49:07Z", "content": ", QR- , , , \u00ab 24\u00bb.\r\n , . \u00ab , \" \" , \u00bb, . , , . \u00ab , \u00bb, .\r\n QR- , .\r\n QR-, COVID-19 , 12 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e-\u043f\u0440\u0435\u0436\u043d\u0435\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/6tamm/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/10/20211209100604637/share_cf2d7b8a95dd9775202d9007343fbf3d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:00:00Z", "content": "- - . , .\r\n - - . , .\r\n COVID-19 11 . . 25 .660 , 168 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u0424\u041f\u0418 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u043d\u0434\u0430 \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0439 (\u0420\u0424\u041f\u0418) \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u0441\u044b\u043b\u043e\u043a \u0441\u043e\u043c\u043d\u0435\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043d\u0435\u0442. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/omikron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/05/20211209052236988/share_f4a76efc1724cfb1a8f2bc06b63488b1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:23:49Z", "content": "() , \u00ab V\u00bb - . .\r\n , . , \u00ab V\u00bb , - .\r\n , \u00ab V\u00bb \u00ab 130 \u00bb COVID-19, .\r\nPfizer -. , - Pfizer/BioNTech. ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "Lenta.ru", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u00ab\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443\u00bb \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432, \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432, \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u00ab\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443\u00bb \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u2014 \u0432 \u042e\u0410\u0420. \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u044e\u0436\u043d\u043e\u0430\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u043e\u0439 \u0421\u0438\u0440\u0438\u043b\u043e\u043c \u0420\u0430\u043c\u0430\u0444\u043e\u0437\u043e\u0439. \u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u042e\u0436\u043d\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/09/south/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/18/20211209184516445/share_4815d96120cec90e778cbd05b3a9fa29.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T15:40:00Z", "content": ", , \u00ab\u00bb - . .\r\n . .\r\n, SARS-CoV-2 4,2 , -. , .\r\n 20 , -. COVID-19 , , 26 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Dopo la festa della Scala, il sovrintendente Dominique Meyer :\u201cDalla nostra Prima una spinta all\u2019economia della citt\u00e0\"", "description": "Il sovrintendente: \"Bayad\u00e8re a rischio per il Covid? Per ora no. In estate torneremo in periferia. I giovani? Dobbiamo coltivare il pubblico di domani\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/milano_prima_della_scala_meyer-329478533/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/08/201052741-42e8651b-9c0c-4e6b-a1c0-af704ab0504e.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:14:05Z", "content": "L'inaugurazione alla Scala col Macbeth \u00e8 filata via liscia, ma gi\u00e0 qualche nube si addensa all'orizzonte. Per Bayad\u00e8re, in cartellone dal 15 (il 14 ci sar\u00e0 la Primina under 30), alla ballerina e alle\u2026 [+248 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino di oggi 9 dicembre in Lombardia: 1.486 nuovi casi e 20 vittime. Fontana: \"Lombardia zona bianca anche la prossima settimana\"", "description": "Tasso di positivit\u00e0 al 2,9% con 50.122 tamponi. Lieve aumento dei ricoveri nei reparti Covid. a Milano e provincia 415 nuovi casi", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_il_bollettino_di_oggi_9_dicembre_in_lombardia_-329573427/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/09/173056380-1ab99666-d435-4906-98f2-c80a558687ed.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:34:35Z", "content": "In Lombardia nelle ultime 24 ore sono stati registrati 1.486 nuovi casi di Covid su 50.122 tamponi processati, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,9%. Le vittime registrate sono 20: sale cos\u00ec a 34.524 i\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Dal miracolo della Prima della Scala alle periferie Milano cerca la ricetta anticrisi", "description": "Dopo il successo del Macbeth tante le voci di ottimismo. Ma c\u2019\u00e8 il rischio di una ripartenza a due velocit\u00e0.\u00a0La Caritas: attenzione al Long Covid sociale. Buone previsioni in Fiera, allerta Confcommercio: alcuni settori ancora soffrono", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/dal_miracolo_della_prima_della_scala_alle_periferie_milano_cerca_la_ricetta_anticrisi-329483918/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/08/204556692-1f6af88e-b4ee-4daa-805b-2c07f925157f.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:12:35Z", "content": "\u00c8 la Milano che, per dirla con il sindaco Beppe Sala, \"si sta rialzando\" e \"guarda con maggiore fiducia al futuro\", quella che ha riconquistato, in mascherina ed esibendo il Green Pass, la platea del\u2026 [+138 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Incendio nell'ex Covid hotel Michelangelo di Milano: sul posto i vigili del fuoco", "description": "Le fiamme sarebbero partite dalla tromba dell'ascensore: la struttura, utilizzata in accordo con il Comune di Milano durante le prime fasi della pandemia, era chiusa", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/incendio_nell_ex_covid_hotel_michelangelo_di_milano_sul_posto_i_vigili_del_fuoco-329554860/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/09/141529177-d0e2b442-0bb2-42e4-92dc-61d1babee054.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:19:28Z", "content": "I vigili del fuoco stanno intervenendo all'hotel Michelangelo nei pressi della stazione di Milano per un incendio. L'hotel era tra quelli adibiti a Covid hotel nella prima fase dell'emergenza. Sul po\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid in Lombardia, terza dose grandi cifre: \u201cMa la priorit\u00e0 rimane convincere gli anziani\u201d", "description": "Tra effettuate e prenotate quota 4 milioni in tutta la regione.\u00a0La Vecchia: \"Bene i giovani, chi rischia di pi\u00f9 invece \u00e8 pigro\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_in_lombardia_terza_dose_grandi_cifre_ma_la_priorita_rimane_convincere_gli_anziani_-329485923/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/08/210130600-d3328fb8-ea34-4188-955b-c4a44544acdd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:11:00Z", "content": "Prenotazioni per la terza dose per un vaccinato lombardo su due. Mentre i contagi continuano a correre e il bollettino che arriva al termine del ponte di Sant'Ambrogio supera i 3 mila nuovi casi in u\u2026 [+2651 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "C'\u00e8 un baco nei Green Pass? Positivo al Covid va in treno da Milano a Torino: scoperto in hotel", "description": "Un 28enne ha viaggiato su un Frecciarossa per andare a trovare la fidanzata: certificato valido anche se nel frattempo era in isolamento perch\u00e9 positivo. La scoperta grazie all'hotel che segnala alla questura i nuovi arrivi", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/c_e_un_baco_nei_green_pass_positivo_al_covid_va_in_treno_da_milano_a_torino_scoperto_in_hotel-329591374/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/09/201717988-57561557-7847-4070-b763-da107e2cfb62.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:18:19Z", "content": "Sembra esserci un \"bug\", un malfunzionamento, nel sistema del Green Pass: questo almeno sembra emergere dalla vicenda - riportata dalla Stampa - di cui \u00e8 stato protagonista nei giorni scorsi un 28enn\u2026 [+219 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'Emilia-Romagna rischia il Natale in giallo", "description": "Ospedali sotto stress, la progressione del virus pu\u00f2 essere contenuta solo dai vaccini", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_l_emilia-romagna_rischia_il_natale_in_giallo-329504461/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/09/063618027-0d5c529c-d884-4db7-8e04-0504992baea3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:36:30Z", "content": "3,50 a settimana prezzo bloccato\r\nAttiva OraTutti i contenuti del sito, il quotidiano e gli allegati in digitale"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Natale col Covid, a Sasso Marconi luminarie dedicate alla scienza: \"Incoraggia l'uomo a sognare\"", "description": "In strada le parole del premio Nobel Guglielmo Marconi. Il sindaco Roberto Parmeggiani: \"Speriamo ispirino qualcuno. Vogliamo restituire un approccio positivo alla scienza\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/luminarie_sasso_guglielmo_marconi_scienza_vaccini-329535850/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/09/130832207-af353fa0-c077-49b9-9726-b2dc65da6c85.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:53:02Z", "content": "BOLOGNA - \"Volevamo recuperare un approccio positivo alla scienza, proprio ora che siamo sotto al Natale, la festa del sogno, del desiderio, della famiglia: per questo abbiamo scelto per le luminarie\u2026 [+274 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Long Covid, il racconto di Lavinia che da gennaio non sente pi\u00f9 sapori e odori", "description": "La sedicenne aveva contratto il virus senza sintomi. Tranne la perdita di gusto e olfatto che ancora dura. Come funziona la smell therapy", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/long_covid_il_racconto_di_lavinia_che_da_gennaio_non_sente_piu_sapori_e_odori-329504993/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/09/065610663-293a0d09-eb71-401e-9bf2-7a2280df5df7.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:56:22Z", "content": "Tornata a casa da pallavolo Lavinia aveva tanta fame. \"Mamma \u00e8 pronto?\". \" S\u00ec, ma prima ti devi lavare che cos\u00ec a tavola non ti siedi, non senti la puzza?\". \"Macch\u00e9\". Nasi infilati sotto l'ascella, m\u2026 [+189 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 9 dicembre: 1656 contagi e 8 morti", "description": "Forte aumento di ricoveri. Picco di nuovi casi a Modena", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_9_dicembre_1656_contagi_e_8_morti-329566773/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/09/161723881-880140ac-a791-44dc-a22e-3d515d8ca2bd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:25:21Z", "content": "BOLOGNA. Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 469.222 casi di positivit\u00e0, 1.656 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 21.507 tamponi eseguiti nelle ultime \u2026 [+2797 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bologna, balli senza mascherine e assembramenti: chiusi altri due locali", "description": "Stop di cinque giorni per Le Mercanzie e Studio54", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/bologna_locali_chiusi_poche_mascherine_e_assembramenti-329547897/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/09/132254611-0210509c-0937-4e0f-9aa9-37ac612516c3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:25:05Z", "content": "BOLOGNA - Assembramenti, poche mascherine e discoteche improvvisate: il questore di Bologna chiude per cinque giorni due locali del centro, dopo le sanzioni gi\u00e0 comminate ad altri locali. Nel primo c\u2026 [+846 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L\u2019Arte della Pasta, tortellini come una volta, ecco l\u2019azienda che fa storia", "description": "La ditta di Minerbio produce la migliore delizia fresca pi\u00f9 tipica di bologna", "url": "https://bologna.repubblica.it/dossier-adv/aziende-eccellenti/2021/12/09/news/l_arte_della_pasta_tortellini_come_una_volta_ecco_l_azienda_che_fa_storia-329304793/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/161522623-020aac07-1e86-4228-9562-36fc82f29eec.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:09:07Z", "content": "Ultima generazione di tecnologie e una filiera controllata e curata tra i punti di forza della realt\u00e0\r\n\u00c8 un must irrinunciabile delle tavole bolognesi e di chiunque voglia gustare la tradizione culin\u2026 [+7404 chars]"}]}