{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Anvisa aprova medidas sanit\u00e1rias da Covid-19 para navios de carga", "description": "Normas preveem exig\u00eancia de testes moleculares, comprovante vacinal e outros protocolos para tripulantes e trabalhadores portu\u00e1rios\nThe post Anvisa aprova medidas sanit\u00e1rias da Covid-19 para navios de carga appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/anvisa-aprova-medidas-sanitarias-da-covid-19-para-navios-de-carga/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/navio-de-carga.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T16:07:23Z", "content": "A diretoria colegiada da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) aprovou nesta quarta-feira (8), por unanimidade, uma proposta que trata de medidas sanit\u00e1rias para a opera\u00e7\u00e3o e para o embar\u2026 [+2657 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "\u00d4micron \u00e9 4 vezes mais transmiss\u00edvel que delta, conclui estudo", "description": "Centenas de pesquisadores em todo o mundo tentam acelerar o entendimento da \u00f4micron, que \u00e9 a variante mais diferenciada at\u00e9 agora\nThe post \u00d4micron \u00e9 4 vezes mais transmiss\u00edvel que delta, conclui estudo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/omicron-e-4-vezes-mais-transmissivel-que-delta-conclui-estudo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356227575-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T13:54:01Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\n(Bloomberg) A variante \u00f4micron da Covid-19 \u00e9 4,2 vezes mais transmiss\u00edvel no est\u00e1gio inicial da doen\u00e7a do que a delta, de acordo com um estudo realizado por um cientista que \u2026 [+2363 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas operam em queda, Copom contrata nova alta de 1,5 p.p. para Selic e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Mercados no exterior operam majoritariamente em baixa, enquanto por aqui investidores repercutem nova alta prevista de 1,5 p.p. para Selic\nThe post Bolsas operam em queda, Copom contrata nova alta de 1,5 p.p. para Selic e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o me\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-operam-em-queda-copom-contrata-nova-alta-de-15-p-p-para-selic-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2852.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T10:15:49Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nOs mercados mundiais operam majoritariamente em baixa nesta quinta-feira (9), com investidores de olho na efic\u00e1cia das vacinas co\u2026 [+11160 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Reino Unido anuncia novas restri\u00e7\u00f5es para conter \u00d4micron", "description": "Medidas incluem uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, passaporte sanit\u00e1rio e retorno de trabalho remoto quando poss\u00edvel\nThe post Reino Unido anuncia novas restri\u00e7\u00f5es para conter \u00d4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/reino-unido-anuncia-novas-restricoes-para-conter-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-reino-unido-e1637664520726.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T12:28:00Z", "content": "(ANSA) O primeiro-ministro do Reino Unido, Boris Johnson, anunciou nesta quarta-feira (8) a introdu\u00e7\u00e3o de novas medidas de restri\u00e7\u00f5es para conter a propaga\u00e7\u00e3o da variante \u00d4micron.\r\nDurante entrevista\u2026 [+1833 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Rio confirma queima de fogos na praia de Copacabana no R\u00e9veillon, apesar de \u00f4micron e surto de influenza", "description": "\"Entendemos que aglomera\u00e7\u00e3o em espa\u00e7o aberto n\u00e3o \u00e9 risco\u201c, disse o prefeito, Eduardo Paes, a jornalistas\nThe post Rio confirma queima de fogos na praia de Copacabana no R\u00e9veillon, apesar de \u00f4micron e surto de influenza appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/rio-confirma-queima-de-fogos-na-praia-de-copacabana-no-reveillon-apesar-de-omicron-e-surto-de-influenza/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-09T21:06:36Z", "content": "Cristo Redentor do Rio de Janeiro \r\nA praia de Copacabana vai ter uma queima de fogos de 16 minutos na virada de ano de 2021 para 2022, informou nesta quinta-feira (9) o prefeito do Rio de Janeiro, E\u2026 [+1609 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Relator protocola vers\u00e3o final de prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha no Senado", "description": "Proposta prev\u00ea a extens\u00e3o da medida at\u00e9 31 de dezembro de 2023 para 17 setores econ\u00f4micos\nThe post Relator protocola vers\u00e3o final de prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha no Senado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/relator-protocola-versao-final-de-prorrogacao-da-desoneracao-da-folha-no-senado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Senado_plenario.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T14:13:00Z", "content": "O plen\u00e1rio do Senado Federal durante sess\u00e3o deliberativa ordin\u00e1ria semipresencial (Foto: Marcos Oliveira/Ag\u00eancia Senado) \r\nO senador Veneziano Vital do R\u00eago (MDB-PB) protocolou a vers\u00e3o final de seu \u2026 [+2171 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Bolsonaro volta a atacar Alexandre de Moraes e chama pris\u00e3o de bolsonaristas de abuso", "description": "\"Ele est\u00e1 no quintal de casa. Ser\u00e1 que ele vai ter coragem de entrar? N\u00e3o \u00e9 um desafio para ele. Quem est\u00e1 avan\u00e7ando \u00e9 ele, n\u00e3o sou eu\", disse em entrevista\nThe post Bolsonaro volta a atacar Alexandre de Moraes e chama pris\u00e3o de bolsonaristas de abuso appeare\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/bolsonaro-volta-a-atacar-alexandre-de-moraes-e-chama-prisao-de-bolsonaristas-de-abuso/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/BolsonaroA.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T14:54:10Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) discursa em Bras\u00edlia (Foto: Alan Santos/PR) \r\nBRAS\u00cdLIA \u2013 O presidente Jair Bolsonaro (PL) voltou a atacar, em entrevista na noite de quarta-feira, o ministro\u2026 [+3006 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Ap\u00f3s alguns preg\u00f5es consecutivos de alta, futuros americanos apontam para dia negativo\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-09122021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/trader-grafico-investimentos-ibovespa.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T11:24:57Z", "content": "8h34 \u2013 CSN (CSNA3) est\u00e1 \u201cde volta ao caminho de crescimento em todas as divis\u00f5es\u201d,\u00a0 diz BBI\r\nO banco destaca que a companhia conseguiu vencer a sua alta alavancagem e manteve a avalia\u00e7\u00e3o outperform p\u2026 [+3154 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "A 15 dias para o Natal, brasileiros seguem retidos no Sul da \u00c1frica; suspens\u00e3o de voos de Emirates e Qatar dificulta retorno", "description": "Embargo sanit\u00e1rio contra 6 pa\u00edses africanos j\u00e1 dura 13 dias; turistas afetados n\u00e3o t\u00eam recurso para novo bilhete e aguardam volta de opera\u00e7\u00f5es das a\u00e9reas\nThe post A 15 dias para o Natal, brasileiros seguem retidos no Sul da \u00c1frica; suspens\u00e3o de voos de Emirat\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/a-15-dias-para-o-natal-brasileiros-seguem-retidos-no-sul-da-africa-suspensao-de-voos-de-emirates-e-qatar-dificulta-retorno/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/final-de-tarde-na-savana-africana.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T22:24:54Z", "content": "Paisagem natural da \u00c1frica \r\nRestam apenas 15 dias para a chegada do Natal, e o Itamaraty n\u00e3o sabe se os brasileiros retidos no Sul da \u00c1frica ter\u00e3o a chance de comemorar a data em casa isso significa\u2026 [+5121 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Bolsonaro diz que novo pedido de impeachment \u00e9 \u201cbalela\u201d e \u201cpalha\u00e7ada\u201d", "description": "Pedido, protocolado na quarta-feira na C\u00e2mara dos Deputados, foi preparado por um grupo de juristas a partir de fatos apurados pela CPI da Covid no Senado\nThe post Bolsonaro diz que novo pedido de impeachment \u00e9 \u201cbalela\u201d e \u201cpalha\u00e7ada\u201d appeared first on InfoMon\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsonaro-diz-que-novo-pedido-de-impeachment-e-balela-e-palhacada/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/Bolsonaro1..jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-09T23:26:25Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (Foto: Marcos Corr\u00eaa/PR) \r\nBRAS\u00cdLIA \u2013 O presidente Jair Bolsonaro (PL) afirmou nesta quinta-feira que o mais recente pedido de impeachment contra ele apresentado na v\u00e9sper\u2026 [+1376 chars]"}]}