{"status": "ok", "totalResults": 61, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "AstraZeneca: Anticorpo para covid-19 \u00e9 autorizado pela FDA para prevenir doen\u00e7a", "description": "A combina\u00e7\u00e3o de anticorpos, conhecida como Evusheld, destina-se a adolescentes e adultos a partir de 12 anos com sistemas imunol\u00f3gicos comprometidos A ag\u00eancia sanit\u00e1ria americana (FDA, na sigla em ingl\u00eas) autorizou uma combina\u00e7\u00e3o de anticorpos produzida pela \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/09/astrazeneca-anticorpo-para-covid-19-autorizado-pela-fda-para-prevenir-doena.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-pA1xx_uyhOVZafSNLxLYM-uaxE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/M/Y/OcO864RMmfs1Jr3fR8dg/laboratorios-da-astrazeneca-vacina-coronavirus-rep.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:47:53Z", "content": "A ag\u00eancia sanit\u00e1ria americana (FDA, na sigla em ingl\u00eas) autorizou uma combina\u00e7\u00e3o de anticorpos produzida pela AstraZeneca como forma preventiva que mostrou efic\u00e1cia na redu\u00e7\u00e3o de covid-19 sintom\u00e1tica\u2026 [+103 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo diz ser dif\u00edcil manter viajante n\u00e3o vacinado contra covid-19 em quarentena", "description": "A Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo afirma que ser\u00e1 dif\u00edcil garantir que viajantes sem vacina contra a covid-19 fiquem de fato em quarentena, conforme regra publicada nessa quinta-feira (9) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. A capital paulista, ainda assim,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/prefeitura-de-sao-paulo-diz-ser-dificil-manter-viajante-nao-vacinado-contra-covid-19-em-quarentena.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wE2Ek3JXGI7ugOdjAJyN7xO3ghI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/r/a/voZsJBTwKwG2s2hAUEQQ/agenciabrasil151012mcsp02.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:30:03Z", "content": "A Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo afirma que ser\u00e1 dif\u00edcil garantir que viajantes sem vacina contra a covid-19 fiquem de fato em quarentena, conforme regra publicada nessa quinta-feira (9) \u2026 [+4597 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "FDA autoriza dose de refor\u00e7o contra a covid-19 em adolescentes de 16 e 17 anos", "description": "A decis\u00e3o da Food and Drug Administration, a ag\u00eancia de alimentos e medicamentos dos EUA, permite que os adolescentes recebam a dose extra pelo menos seis meses depois da segunda Autoridades de sa\u00fade dos Estados Unidos autorizaram nesta quinta-feira (9) que a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/fda-autoriza-dose-de-reforco-contra-a-covid-19-em-adolescentes-de-16-e-17-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZIhFgDYLo0LJp-r4hvBwN9YKJGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/m/AkWcWASqubmXZAk1w2Lg/vacina-pexels-3.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:50:58Z", "content": "Por Dow Jones \u2014 Nova York\r\n 09/12/2021 14h50 Atualizado 09/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria vai multar n\u00e3o vacinados contra a covid-19 em at\u00e9 R$ 22,6 mil", "description": "O governo da \u00c1ustria anunciou que vai impor multas de at\u00e9 3,6 mil euros (R$ 22,6 mil) a qualquer pessoa com mais de 14 anos que se recusar a tomar as vacinas contra a covid-19, que passar\u00e1 a ser obrigat\u00f3ria no pa\u00eds em fevereiro. Detalhes sobre a exig\u00eancia de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/ustria-vai-multar-no-vacinados-contra-a-covid-19-em-at-r-226-mil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:07:27Z", "content": "O governo da \u00c1ustria anunciou que vai impor multas de at\u00e9 3,6 mil euros (R$ 22,6 mil) a qualquer pessoa com mais de 14 anos que se recusar a tomar as vacinas contra a covid-19, que passar\u00e1 a ser obri\u2026 [+1565 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sistema da Prevent Senior \u00e9 pass\u00edvel de adultera\u00e7\u00e3o, diz Cremesp", "description": "A operadora de sa\u00fade \u00e9 acusada por ex-funcion\u00e1rios e pacientes de adulterar os prontu\u00e1rios para mudar a classifica\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e omitir a covid-19 nos \u00f3bitos registrados nas unidades da rede. Ela nega O sistema usado pela rede Prevent Senior para registrar\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/09/sistema-da-prevent-senior-e-passivel-de-adulteracao-diz-cremesp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N7PXSD8gA7FA_NDn-RbJd96QCvU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/r/UTemIrTeKrOk8gKFzhOg/predio-da-operadora-de-saude-prevent-senior-divulgacao.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:58:09Z", "content": "O sistema usado pela rede Prevent Senior para registrar os prontu\u00e1rios eletr\u00f4nicos dos pacientes n\u00e3o fornece seguran\u00e7a para evitar que os documentos sejam adulterados, segundo a presidente do Cremesp\u2026 [+63 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Abraciclo: Produ\u00e7\u00e3o de motos soma 113,8 mil unidades em novembro, alta de 4,9% sobre outubro", "description": "Na compara\u00e7\u00e3o anual, a produ\u00e7\u00e3o de motos representou alta de 9,3% sobre novembro de 2020 Os fabricantes de motocicletas instalados no Polo Industrial de Manaus produziram 113,8 mil unidades em novembro, uma alta de 4,9% sobre outubro, quando foram montadas 10\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/09/abraciclo-producao-de-motos-soma-1138-mil-unidades-em-novembro-alta-de-49percent-sobre-outubro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Z9u7PA8zmTa_5p6qnEshBdcSdQc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/8/Z/Se8DNdT6eIufsRJNhMBQ/fabrica-o-moto-bmw-reprodu-o-abraciclo.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:30:27Z", "content": "Os fabricantes de motocicletas instalados no Polo Industrial de Manaus produziram 113,8 mil unidades em novembro, uma alta de 4,9% sobre outubro, quando foram montadas 108 mil motos, segundo informa\u00e7\u2026 [+1366 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasileiros aceleram mudan\u00e7a para Portugal com medo de novo fechamento de fronteiras", "description": "Brasileiros receiam que o aumento de casos de covid-19 no pa\u00eds europeu leve as autoridades a adotarem novas restri\u00e7\u00f5es de viagens Com a alta dos casos de covid-19 em Portugal, brasileiros com mudan\u00e7a programada para o pa\u00eds temem ser afetados por uma nova onda\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/brasileiros-aceleram-mudanca-para-portugal-com-medo-de-novo-fechamento-de-fronteiras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lIhiKlYS4_2p4vzxqqdeUTbbhIs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/F/1ASfCZQZaPZZVOkiNMkA/ap21334513884995.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:07:15Z", "content": "Com a alta dos casos de covid-19 em Portugal, brasileiros com mudan\u00e7a programada para o pa\u00eds temem ser afetados por uma nova onda de restri\u00e7\u00f5es de viagens e de fechamento de fronteiras. Em janeiro de\u2026 [+4758 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vaca magra toma lugar do Touro de Ouro na frente da B3", "description": "Em 16 de novembro, a B3 inaugurou em frente ao seu edif\u00edcio-sede, na rua 15 de Novembro, uma escultura semelhante \u00e0 obra conhecida como Touro de Wall Street Uma escultura de vaca magra dourada foi colocada na manh\u00e3 desta quinta-feira em frente ao pr\u00e9dio da B3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/09/vaca-magra-toma-lugar-do-touro-de-ouro-na-frente-da-b3.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uvDngYPZhBykpDtrxt5FFeMMC1c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/9/A/4o3QB8TbiUqGX1dKtx5A/captura-de-tela-2021-12-09-115947.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:04:22Z", "content": "Uma escultura de vaca magra dourada foi colocada na manh\u00e3 desta quinta-feira em frente ao pr\u00e9dio da B3, a Bolsa de Valores brasileira, no mesmo local onde estava a est\u00e1tua Touro de Ouro, na regi\u00e3o ce\u2026 [+3541 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "M\u00e9dica negacionista faz palestra antivacina no Clube Militar e diz que o 'Minist\u00e9rio da Sa\u00fade precisa ser investigado'", "description": "A m\u00e9dica otorrinolaringologista Maria Em\u00edlia Gadelha Serra faz neste momento uma palestra antivacina no Clube Militar do Rio de Janeiro.\nO evento \u00e9 intitulado Passaporte Sanit\u00e1rio: eventos adversos das vacinas contra Covid-19 e os riscos para a seguran\u00e7a naci\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/medica-negacionista-faz-palestra-antivacina-no-clube-militar-e-diz-que-o-ministerio-da-saude-precisa-ser-investigado.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6RFJXbtIgUcSIswFzg9Lf9d6IKQ=/550x326/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/07/16/astrazeneca5.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:55:07Z", "content": "A m\u00e9dica otorrinolaringologista Maria Em\u00edlia Gadelha Serra faz neste momento uma palestra antivacina no Clube Militar do Rio de Janeiro.\r\nO evento \u00e9 intitulado Passaporte Sanit\u00e1rio: eventos adversos \u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "'Segue sem justa causa', diz Jana\u00edna Paschoal sobre pedido de impeachment de Bolsonaro", "description": "Coautora do impeachment de Dilma Rousseff, ao lado do jurista Miguel Reale J\u00fanior, a deputada estadual Jana\u00edna Paschoal (PSL-SP) avaliou que o pedido de impedimento apresentado agora na C\u00e2mara contra Jair Bolsonaro \u201csegue sem justa causa para ser recebido\" po\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/segue-sem-justa-causa-diz-janaina-paschoal-sobre-pedido-de-impeachment-de-bolsonaro.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UoMs6kCcrBu5v04fQU_Z0mOHIYs=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2016/08/30/29338862165_f871dab888_o.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:15:01Z", "content": "Coautora do impeachment de Dilma Rousseff, ao lado do jurista Miguel Reale J\u00fanior, a deputada estadual Jana\u00edna Paschoal (PSL-SP) avaliou que o pedido de impedimento apresentado agora na C\u00e2mara contra\u2026 [+1167 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Empresas pedem aux\u00edlio ap\u00f3s novas restri\u00e7\u00f5es contra covid-19 no Reino Unido", "description": "Governo anunciou que entrar\u00e1 no \u201cPlano B\u201d de combate \u00e0 pandemia devido \u00e0 variante \u00f4micron Associa\u00e7\u00f5es empresariais do Reino Unido est\u00e3o pedindo uma nova rodada de aux\u00edlio ao governo brit\u00e2nico ap\u00f3s a decis\u00e3o anunciada na quarta-feira de reintroduzir restri\u00e7\u00f5es\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/empresas-pedem-auxilio-apos-novas-restricoes-contra-covid-19-no-reino-unido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NLhqJqPRHgBF_mewYdm79ZkFOHk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/j/qXnsQVT0C6GAF9jonMYw/pexels-photo-6121886.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T15:40:53Z", "content": "Associa\u00e7\u00f5es empresariais do Reino Unido est\u00e3o pedindo uma nova rodada de aux\u00edlio ao governo brit\u00e2nico ap\u00f3s a decis\u00e3o anunciada na quarta-feira de reintroduzir restri\u00e7\u00f5es para conter a variante \u00f4micro\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron \u00e9 quatro vezes mais transmiss\u00edvel que a delta, conclui estudo", "description": "Estudo foi realizado por cientista que assessora o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Jap\u00e3o e tende a confirmar os temores sobre o grau de cont\u00e1gio da nova cepa A variante \u00f4micron da covid-19 \u00e9 4,2 vezes mais transmiss\u00edvel no est\u00e1gio inicial da doen\u00e7a do que a delta, de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/omicron-e-quatro-vezes-mais-transmissivel-que-a-delta-conclui-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OSIbyzsivQS0BQVJ6bvYxBns2eU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/H/ITK7fHRvmZ7sJcqMQ9Bw/virus-da-covid-19-fusion-medical-animation-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:35:06Z", "content": "A variante \u00f4micron da covid-19 \u00e9 4,2 vezes mais transmiss\u00edvel no est\u00e1gio inicial da doen\u00e7a do que a delta, de acordo com um estudo realizado por um cientista que assessora o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Ja\u2026 [+84 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "InfoGripe mostra aumento de casos de influenza A no Rio", "description": "Os pesquisadores fazem um alerta aos demais grandes centros urbanos e tur\u00edsticos para o risco de importa\u00e7\u00e3o de casos de influenza O novo Boletim InfoGripe da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado nesta quinta-feira (9), mostra que j\u00e1 se observa, no Estad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/infogripe-mostra-aumento-de-casos-de-influenza-a-no-rio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AH_Z7C_EtgcTxl0C9PA2kKys6D0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/H/6KkB6aTNAzIiDV0K0GHw/flu-5367898-1280.png", "publishedAt": "2021-12-09T17:34:41Z", "content": "O novo Boletim InfoGripe da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado nesta quinta-feira (9), mostra que j\u00e1 se observa, no Estado do Rio de Janeiro, a presen\u00e7a do v\u00edrus Influenza A em crian\u00e7as e em \u2026 [+4097 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Simpar projeta investimentos entre R$ 10 bilh\u00f5es e R$ 12 bilh\u00f5es em 2022", "description": "O valor estimado para o pr\u00f3ximo ano n\u00e3o inclui poss\u00edveis aquisi\u00e7\u00f5es Tr\u00eas anos em um. Essa \u00e9 a expectativa do grupo Simpar em rela\u00e7\u00e3o aos investimentos previstos para 2022 nas opera\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes. Com montante estimado entre R$ 10 bilh\u00f5es e R$ 12 bilh\u00f5es, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/09/simpar-projeta-investimentos-entre-r-10-bilhes-e-r-12-bilhes-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1mh4MgB7v5JiX9yNgpLMx-4ydOQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/R/H/lW7XMbT0y6JWK7VoBT0g/grupo-simpar-rep.png", "publishedAt": "2021-12-09T22:59:09Z", "content": "Tr\u00eas anos em um. Essa \u00e9 a expectativa do grupo Simpar em rela\u00e7\u00e3o aos investimentos previstos para 2022 nas opera\u00e7\u00f5es j\u00e1 existentes. Com montante estimado entre R$ 10 bilh\u00f5es e R$ 12 bilh\u00f5es, segundo \u2026 [+2186 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Controle de n\u00e3o vacinados no pa\u00eds \u00e9 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, alerta Anvisa", "description": "Esses viajantes que entrarem no pa\u00eds pelos aeroportos ter\u00e3o que cumprir a quarentena em local indicado em um formul\u00e1rio a ser preenchido no embarque; regras come\u00e7am a valer no s\u00e1bado A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou nesta quinta-fe\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/controle-de-no-vacinados-no-pas-do-ministrio-da-sade-alerta-anvisa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rKuw8dX3R8sXKA175zvnU-mQb-w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/J/BM08WMSAa1CjXAi4KS5Q/11-11-2020-sede-anvisa-5-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:02:26Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) informou nesta quinta-feira (09) que a portaria publicada pela Casa Civil com regras para a entrada de viajantes no pa\u00eds \"reproduzem as orienta\u00e7\u00f5es\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Im\u00f3veis pr\u00f3ximos a metr\u00f4 e trem voltam a crescer nas buscas", "description": "Pesquisa mostra que a volta gradual ao trabalho fez aumentar procura com base no transporte p\u00fablico A demanda por im\u00f3veis localizados pr\u00f3ximos a metr\u00f4 ou trem d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o na capital paulista, de acordo com levantamento in\u00e9dito do QuintoAndar. Em \u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/imoveis-de-valor/noticia/2021/12/09/imoveis-proximos-a-metro-e-trem-voltam-a-crescer-nas-buscas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rahRsSEth73XFa1VMuvI3j5Z7VE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/P/FMSUTzTACtwLbsOBfx7w/istock-1293632153.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:50:49Z", "content": "A demanda por im\u00f3veis localizados pr\u00f3ximos a metr\u00f4 ou trem d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o na capital paulista, de acordo com levantamento in\u00e9dito do QuintoAndar. Em queda desde mar\u00e7o de 2020, a procura por\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vou viajar. Posso antecipar a dose de refor\u00e7o da vacina contra covid-19?", "description": "Entenda como os viajantes podem adiantar as doses de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 em S\u00e3o Paulo, Curitiba e Porto Alegre O fim do ano, per\u00edodo de festas e f\u00e9rias, vai coincidir com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o da terceira dose para um n\u00famero cada vez maior\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/vou-viajar-posso-antecipar-a-dose-de-reforco-da-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:00:32Z", "content": "O fim do ano, per\u00edodo de festas e f\u00e9rias, vai coincidir com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o da terceira dose para um n\u00famero cada vez maior de pessoas, que receberam a segunda dose h\u00e1 mais de cinco meses. C\u2026 [+5152 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1frica do Sul tem alta de casos de covid-19 com quadros mais leves", "description": "O pa\u00eds, que refor\u00e7ou a testagem desde a descoberta da variante \u00f4micron, passou a registrar mais de 15 mil novos casos por dia, enquanto h\u00e1 15 dias a m\u00e9dia di\u00e1ria era de cerca de duas centenas A \u00c1frica do Sul reportou, nesta quinta-feira (9), mais 22.391 novos\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/frica-do-sul-tem-alta-de-casos-de-covid-19-com-quadros-mais-leves.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eNo2LBd1JEu7Zesm78UhdBckldk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/g/qIYRd2QhOOQOMVlu5Ydg/apafricateste.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:04:14Z", "content": "A \u00c1frica do Sul reportou, nesta quinta-feira (9), mais 22.391 novos casos de covid-19, com a taxa de positivos se aproximando de 30% dos testes. O pa\u00eds, que refor\u00e7ou a testagem desde a descoberta da \u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 206 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel se mant\u00e9m em 183", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 616.504; Acre, Amap\u00e1 e Amazonas n\u00e3o registaram v\u00edtimas O Brasil registrou 206 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levant\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/brasil-registra-206-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-se-mantem-em-183.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/88z4AJOW-BATDpp4MnnWaEg8Auc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/f/4R4jGoTIykScWi3SpezQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-tumisu-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:20:20Z", "content": "O Brasil registrou 206 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta quinta-feira \u2026 [+958 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ministro Lewandowski nega pedido da AGU para proibir que Estados antecipem refor\u00e7o da vacina contra covid-19", "description": "O ministro Ricardo Lewandowski, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou um pedido feito pelo governo federal para proibir os Estados de anteciparem a aplica\u00e7\u00e3o de doses de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19. A Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) havia argumentad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/ministro-lewandowski-nega-pedido-da-agu-para-proibir-que-estados-antecipem-reforco-da-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:14:40Z", "content": "O ministro Ricardo Lewandowski, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou um pedido feito pelo governo federal para proibir os Estados de anteciparem a aplica\u00e7\u00e3o de doses de refor\u00e7o da vacina contra a\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cuba identifica primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Paciente \u00e9 um profissional de sa\u00fade que voltou de viagem a Mo\u00e7ambique no dia 27 de novembro e teve dor de garganta e febre no dia seguinte O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Cuba confirmou nesta quinta-feira (09) ter detectado o primeiro caso da variante \u00f4micron do cor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/cuba-identifica-primeiro-caso-da-variante-micron-do-coronavrus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:40:42Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade de Cuba confirmou nesta quinta-feira (09) ter detectado o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. O paciente \u00e9 um profissional de sa\u00fade que voltou de viagem a Mo\u00e7ambiq\u2026 [+535 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado de SP tem quase 95% dos adultos com esquema vacinal completo", "description": "S\u00e3o Paulo superou a marca de 80 milh\u00f5es de doses de vacinas contra covid-19 aplicadas O Estado de S\u00e3o Paulo ultrapassou nesta quinta-feira a marca de 80 milh\u00f5es de doses de vacinas contra covid-19 aplicadas na popula\u00e7\u00e3o. At\u00e9 as 11h10, foram registradas 80.023\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/estado-de-sp-tem-quase-95percent-dos-adultos-com-esquema-vacinal-completo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Pv3IFyAMtQw-pcwoGOkRmSJh0Z0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/u/ONGTDVT4WnpbDPSZ3DTQ/cca0fdf2-fabf-4899-9ab3-7fdb41571610.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T20:22:08Z", "content": "O Estado de S\u00e3o Paulo ultrapassou nesta quinta-feira a marca de 80 milh\u00f5es de doses de vacinas contra covid-19 aplicadas na popula\u00e7\u00e3o. At\u00e9 as 11h10, foram registradas 80.023.885 doses aplicadas em to\u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias operam em baixa com investidores atentos a dados econ\u00f4micos", "description": "Situa\u00e7\u00e3o da pandemia, \u00edndices de pre\u00e7os na China e caso da Evergrande s\u00e3o alguns elementos na pauta dos agentes financeiros As principais bolsas europeias s\u00e3o negociadas em baixa nesta quinta-feira. Ainda assim, as oscila\u00e7\u00f5es s\u00e3o estreitas, com os investidore\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/09/bolsas-europeias-operam-em-baixa-com-investidores-atentos-a-dados-economicos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MFB0H_nw9tRfIj7DsRFkXuAhntw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/O/8/HsUVZKSf6xA3z5sDXJeA/ibovpixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:50:17Z", "content": "As principais bolsas europeias s\u00e3o negociadas em baixa nesta quinta-feira. Ainda assim, as oscila\u00e7\u00f5es s\u00e3o estreitas, com os investidores analisando o notici\u00e1rio vindo da China, enquanto aguardam os d\u2026 [+668 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Parlamentares e entidades ressaltam import\u00e2ncia da desonera\u00e7\u00e3o da folha para economia", "description": "A proposta j\u00e1 havia recebido o aval da C\u00e2mara e foi aprovada pelo Senado Federal, seguindo para a san\u00e7\u00e3o presidencial Parlamentares e entidades ressaltaram a import\u00e2ncia da aprova\u00e7\u00e3o hoje do projeto de desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos para 17 setores da eco\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/09/parlamentares-e-entidades-ressaltam-importancia-da-desoneracao-da-folha-para-economia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/y8-qZM-Xe2wA-0VBn0uBZyikfg8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/F/cBgsfwR8CiCoyjAmjEYw/sumudu-mohottige-gnehetwjl4o-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:39:08Z", "content": "Parlamentares e entidades ressaltaram a import\u00e2ncia da aprova\u00e7\u00e3o hoje do projeto de desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos para 17 setores da economia. A proposta j\u00e1 havia recebido o aval da C\u00e2mara e foi\u2026 [+4020 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018O futuro imobili\u00e1rio do Rio est\u00e1 na Barra da Tijuca\u2019", "description": "Entrevista | Carlos Felipe de Carvalho, CEO da Carvalho Hosken A Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 um bairro t\u00e3o completo que j\u00e1 fez at\u00e9 plebiscito para tentar virar cidade. Tem de tudo: praia, montanhas, lagoas, metr\u00f4, shoppings estruturantes e im\u00f3veis d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/imoveis-de-valor/noticia/2021/12/09/o-futuro-imobiliario-do-rio-esta-na-barra-da-tijuca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5EAiBDjN0u1_Z2EetbmIfyQTbWY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/p/t/tPqqxIQOaZNodFOhROtQ/carlos-felipe-3-ch-maior.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:42:03Z", "content": "A Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 um bairro t\u00e3o completo que j\u00e1 fez at\u00e9 plebiscito para tentar virar cidade. Tem de tudo: praia, montanhas, lagoas, metr\u00f4, shoppings estruturantes e im\u00f3veis de a\u2026 [+6530 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aeroportos ter\u00e3o pontos de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 a partir de segunda-feira, diz minist\u00e9rio", "description": "O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Rodrigo Cruz, afirmou nesta quinta-feira que os tr\u00eas aeroportos brasileiros de maior circula\u00e7\u00e3o internacional ter\u00e3o pontos de vacina\u00e7\u00e3o. S\u00e3o eles: o de Guarulhos (SP), o do Gale\u00e3o (RJ) e o Juscelino...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/saude-e-ciencia/aeroportos-terao-pontos-de-vacinacao-contra-covid-19-partir-de-segunda-feira-diz-ministerio-25312981.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312978-114-5be/w976h550-PROP/x93095045_ri-rio-de-janeiro-rj-27-05-2021covid-19movimento-no-aeroporto-internacional-galea.pagespeed.ic.7rrjhss74v.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:49:46Z", "content": "O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Rodrigo Cruz, afirmou nesta quinta-feira que os tr\u00eas aeroportos brasileiros de maior circula\u00e7\u00e3o internacional ter\u00e3o pontos de vacina\u00e7\u00e3o. S\u00e3o eles: o de \u2026 [+1142 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que enfermeira de hospital esloveno revelou c\u00f3digo secreto em frascos de vacina contra Covid", "description": "Circula pelas redes sociais uma mensagem que diz que a chefe de enfermagem de um centro cl\u00ednico na Eslov\u00eania pediu demiss\u00e3o e deu uma entrevista falando que os frascos das vacinas contra a Covid-19 cont\u00eam c\u00f3digos secretos, um deles sobre um gene que...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-enfermeira-de-hospital-esloveno-revelou-codigo-secreto-em-frascos-de-vacina-contra-covid-25311989", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311995-7f0-e42/w976h550-PROP/selo-eslovenia.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:37:03Z", "content": "Circula pelas redes sociais uma mensagem que diz que a chefe de enfermagem de um centro cl\u00ednico na Eslov\u00eania pediu demiss\u00e3o e deu uma entrevista falando que os frascos das vacinas contra a Covid-19 c\u2026 [+2378 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa para dar transpar\u00eancia a dados de Covid-19 vence Pr\u00eamio Aberje", "description": "A coopera\u00e7\u00e3o entre empresas jornal\u00edsticas para a divulga\u00e7\u00e3o de dados confi\u00e1veis sobre o impacto da Covid-19 no pa\u00eds \u00e9 uma das vencedoras da edi\u00e7\u00e3o deste ano do\u00a0pr\u00eamio da\u00a0Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial (Aberje).\u00a0O GLOBO, Extra, g1,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/consorcio-de-veiculos-de-imprensa-para-dar-transparencia-dados-de-covid-19-vence-premio-aberje-25313247.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T22:42:48Z", "content": "A coopera\u00e7\u00e3o entre empresas jornal\u00edsticas para a divulga\u00e7\u00e3o de dados confi\u00e1veis sobre o impacto da Covid-19 no pa\u00eds \u00e9 uma das vencedoras da edi\u00e7\u00e3o deste ano do pr\u00eamio da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comu\u2026 [+2281 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Daniel Silveira apresenta projeto que cria entrave para vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 De volta \u00e0 rotina parlamentar, o deputado Daniel Silveira (PSL-RJ) apresentou na quarta-feira um projeto de lei que desestimula a vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes contra a Covid-19. Fiel \u00e0 pauta do presidente Jair Bolsonaro, de quem...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/daniel-silveira-apresenta-projeto-que-cria-entrave-para-vacinacao-de-criancas-adolescentes-25312964", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25313016-2c2-2ae/w976h550-PROP/xluis-macedo-camara-dos-deputadosfoto-luis-macedo-camara-dos-deputados-media-grande-or.pagespeed.ic.eil0qaun6n.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:09:04Z", "content": "BRAS\u00cdLIA De volta \u00e0 rotina parlamentar, o deputado Daniel Silveira (PSL-RJ) apresentou na quarta-feira um projeto de lei que desestimula a vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes contra a Covid-19. Fiel\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Gabriel Menezes", "title": "Jo\u00e3o Pedro Zappa, o N\u00e9lio de 'Nos tempos do Imperador', fala da morte do pai por Covid-19 e da namorada", "description": "Jo\u00e3o Pedro Zappa tem uma carreira consolidada no cinema, mas vive pela primeira vez a experi\u00eancia de um papel fixo numa novela. Logo na estreia, conquistou o p\u00fablico como N\u00e9lio, personagem que vive um amor proibido com Dolores (Daphne Bozaski) em \"Nos tempos \u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/noticia/2021/12/joao-pedro-zappa-o-nelio-de-nos-tempos-do-imperador-fala-da-morte-do-pai-por-covid-19-e-da-namorada.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/un0hSyjnfEnYI7-XoEdj5fA_P2g=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/12/08/img_4927.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:45:01Z", "content": "Jo\u00e3o Pedro Zappa tem uma carreira consolidada no cinema, mas vive pela primeira vez a experi\u00eancia de um papel fixo numa novela. Logo na estreia, conquistou o p\u00fablico como N\u00e9lio, personagem que vive u\u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Teu estado \u00e9 o cacete', reage Bolsonaro a amea\u00e7a de Doria de exigir passaporte vacinal em SP", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O presidente Jair Bolsonaro reagiu nesta quinta-feira \u00e0 declara\u00e7\u00e3o do governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, de que ir\u00e1 adotar passaporte vacinal para viajantes do exterior que chegarem ao estado, caso a medida n\u00e3o seja implementada pelo...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/teu-estado-o-cacete-reage-bolsonaro-ameaca-de-doria-de-exigir-passaporte-vacinal-em-sp-1-25312624", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313032-4dd-d01/w976h550-PROP/96591320_brazil's-president-jair-bolsonaro-looks-on-next-to-the-heralds-of-the-gospel-choir-duri.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:17:33Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro reagiu nesta quinta-feira \u00e0 declara\u00e7\u00e3o do governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria, de que ir\u00e1 adotar passaporte vacinal para viajantes do exterior que chegarem ao est\u2026 [+866 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de influenza: prefeitura do Rio inaugura novo polo de atendimento, no Parque Ol\u00edmpico, Barra da Tijuca", "description": "Mais um polo de atendimento para a gripe foi inaugurado na manh\u00e3 desta quinta-feira, no Parque Ol\u00edmpico, na Barra da Tijuca. Este \u00e9 o segundo espa\u00e7o da Prefeitura do Rio para atender pacientes que est\u00e3o com a influenza A. Nos \u00faltimos dias a cidade...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/epidemia-de-influenza-prefeitura-do-rio-inaugura-novo-polo-de-atendimento-no-parque-olimpico-barra-da-tijuca-25312067", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312074-d57-95e/w976h550-PROP/glo_polo-2.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:33:08Z", "content": "Mais um polo de atendimento para a gripe foi inaugurado na manh\u00e3 desta quinta-feira, no Parque Ol\u00edmpico, na Barra da Tijuca. Este \u00e9 o segundo espa\u00e7o da Prefeitura do Rio para atender pacientes que es\u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com Daniel Silveira na plateia, Bolsonaro diz que 'doeu no cora\u00e7\u00e3o' ver deputado preso", "description": "Com a presen\u00e7a do deputado Daniel Silveira (PSL-RJ) na plateia, o presidente Jair Bolsonaro fez diversas cr\u00edticas indiretas ao ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), durante um evento realizado nesta quinta-feira no Pal\u00e1cio...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/com-daniel-silveira-na-plateia-bolsonaro-diz-que-doeu-no-coracao-ver-deputado-preso-25312283", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310445-225-6e8/w976h550-PROP/bolsonaro.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:24:11Z", "content": "Com a presen\u00e7a do deputado Daniel Silveira (PSL-RJ) na plateia, o presidente Jair Bolsonaro fez diversas cr\u00edticas indiretas ao ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), durante\u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ano Novo no Rio: Paes confirma fogos no r\u00e9veillon em Copacabana e em dez pontos da cidade", "description": "Ao lado do governador Cl\u00e1udio Castro, o prefeito Eduardo Paes confirmou que haver\u00e1 festa de r\u00e9veillon com fogos na Praia de Copacabana e em dez pontos espalhados pela cidade. Os dois participam da abertura do Rio Gastronomia, no Jockey. O prefeito...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/ano-novo-no-rio-paes-confirma-fogos-no-reveillon-em-copacabana-em-dez-pontos-da-cidade-25312843.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312842-f93-23f/w976h550-PROP/xcastro-e-paes.jpeg.pagespeed.ic._1cjcz2zni.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:41:08Z", "content": "Ao lado do governador Cl\u00e1udio Castro, o prefeito Eduardo Paes confirmou que haver\u00e1 festa de r\u00e9veillon com fogos na Praia de Copacabana e em dez pontos espalhados pela cidade. Os dois participam da ab\u2026 [+3018 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de gripe: vacina\u00e7\u00e3o no Rio ser\u00e1 retomada amanh\u00e3", "description": "Horas ap\u00f3s o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), informar que disponibilizou 400 mil doses da vacina da gripe para o Rio, a Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou que recebeu na tarde de ontem cem mil frascos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/epidemia-de-gripe-vacinacao-no-rio-sera-retomada-amanha-rv1-1-25311796.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311795-f36-08c/w976h550-PROP/96442724_ri-rio-de-janeiro-rj-30-11-2021-procura-em-alta-pela-vacina-contra-.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:30:00Z", "content": "Horas ap\u00f3s o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), informar que disponibilizou 400 mil doses da vacina da gripe para o Rio, a Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou que recebeu na tarde de\u2026 [+1499 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Entenda o que significa uma epidemia e o que isso muda na sua vida", "description": "A prefeitura do Rio j\u00e1 considera que o aumento de casos de influenza configura uma epidemia de gripe no munic\u00edpio. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz ao GLOBO. At\u00e9 ent\u00e3o, a acelerada prolifera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/entenda-que-significa-uma-epidemia-o-que-isso-muda-na-sua-vida-25311769.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25310463-337-14b/w976h550-PROP/glo_polo.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:00:54Z", "content": "A prefeitura do Rio j\u00e1 considera que o aumento de casos de influenza configura uma epidemia de gripe no munic\u00edpio. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade Daniel Soranz ao GLOB\u2026 [+2573 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Senado prorroga desonera\u00e7\u00e3o da folha at\u00e9 2023; entenda o que significa", "description": "A prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos at\u00e9 2023 para os 17 setores que mais empregam no pa\u00eds foi aprovada nesta quinta-feira no Senado.O texto segue agora para san\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro, que j\u00e1 sinalizou concordar com a...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/senado-prorroga-desoneracao-da-folha-ate-2023-entenda-efeito-para-os-17-setores-que-mais-empregam-1-25313029", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313266-185-954/w976h550-PROP/seln.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T22:54:39Z", "content": "A prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos at\u00e9 2023 para os 17 setores que mais empregam no pa\u00eds foi aprovada nesta quinta-feira no Senado.O texto segue agora para san\u00e7\u00e3o do presidente Jair \u2026 [+9199 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Influenza: al\u00e9m do Rio, outras cinco cidades da Regi\u00e3o Metropolitana do estado j\u00e1 t\u00eam aumento de casos de gripe", "description": "Al\u00e9m da capital do Rio, que vive uma epidemia de influenza A, outras cinco cidades da Regi\u00e3o Metropolitana do estado registraram aumento de casos da doen\u00e7a nas \u00faltimas semanas: Belford Roxo, Duque de Caxias, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, S\u00e3o Gon\u00e7alo e...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-influenza-alem-do-rio-outras-cinco-cidades-da-regiao-metropolitana-do-estado-ja-tem-aumento-de-casos-de-gripe-25312672", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312678-c49-ec5/w976h550-PROP/96486617_ri-rio-de-janeiro-rj-03-12-2021surto-de-gripetendas-foram-criadas-para-facilitar-a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:36:24Z", "content": "Al\u00e9m da capital do Rio, que vive uma epidemia de influenza A, outras cinco cidades da Regi\u00e3o Metropolitana do estado registraram aumento de casos da doen\u00e7a nas \u00faltimas semanas: Belford Roxo, Duque de\u2026 [+2865 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro volta a atacar Moraes e diz que pris\u00e3o de Z\u00e9 Trov\u00e3o \u00e9 uma 'viol\u00eancia'", "description": "O presidente Jair Bolsonaro rompeu sua tr\u00e9gua com o Supremo Tribunal Federal nesta quarta-feira. Em entrevista ao jornal \"Gazeta do Povo\", Bolsonaro voltou a atacar o ministro Alexandre de Moraes, celebrar os atos do dia 7 de setembro e classificou...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/bolsonaro-volta-atacar-moraes-diz-que-prisao-de-ze-trovao-uma-violencia-25311725", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25308434-711-489/w976h550-PROP/x96353011_marizpa-24-11-21-jair-bolsonaromario-abdo-benitez-presidente-da-republica-jair-bo.pagespeed.ic.n4izzenrsh.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T01:13:21Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro rompeu sua tr\u00e9gua com o Supremo Tribunal Federal nesta quarta-feira. Em entrevista ao jornal \"Gazeta do Povo\", Bolsonaro voltou a atacar o ministro Alexandre de Moraes, ce\u2026 [+3469 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Clima de montanha favorece a gastronomia da Serra Verde Imperial", "description": "Se tem uma palavra que define a sensa\u00e7\u00e3o de estar na Serra Verde Imperial, no estado do Rio de Janeiro, \u00e9 aconchego. Na natureza preservada, nas cidades que contam boa parte da Hist\u00f3ria do pa\u00eds, na culin\u00e1ria de influ\u00eancia europeia, com carnes,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/clima-de-montanha-favorece-gastronomia-da-serra-verde-imperial-25312232.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312226-8cc-a95/w976h550-PROP/gettyimages-858123786.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:13:31Z", "content": "Se tem uma palavra que define a sensa\u00e7\u00e3o de estar na Serra Verde Imperial, no estado do Rio de Janeiro, \u00e9 aconchego. Na natureza preservada, nas cidades que contam boa parte da Hist\u00f3ria do pa\u00eds, na c\u2026 [+4722 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tr\u00eas em cada dez presos no Rio relatam na audi\u00eancia de cust\u00f3dia terem sido v\u00edtimas de viol\u00eancia policial", "description": "Entre agosto e dezembro do ano passado, 475 das 1920 pessoas presas em flagrante entrevistadas pela Defensoria P\u00fablica do Rio relataram casos de agress\u00e3o, sobretudo f\u00edsica, em geral provocados por policiais militares no lugar do fato. Os dados...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/tres-em-cada-dez-presos-no-rio-relatam-na-audiencia-de-custodia-terem-sido-vitimas-de-violencia-policial-25312942.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25312932-649-79a/w976h550-PROP/defensoria-publica.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:31:08Z", "content": "Entre agosto e dezembro do ano passado, 475 das 1920 pessoas presas em flagrante entrevistadas pela Defensoria P\u00fablica do Rio relataram casos de agress\u00e3o, sobretudo f\u00edsica, em geral provocados por po\u2026 [+6836 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gil do Vigor estrela document\u00e1rio e entrega: \u2018Dei uns beijinhos nos Estados Unidos, mas n\u00e3o tive sorte para o tchaki tchaki\u2019", "description": "\u2018A gente n\u00e3o fez esse document\u00e1rio porque Gil \u00e9 um ex-BBB, e sim porque \u00e9 uma vida transformada pela educa\u00e7\u00e3o. Chegar a um PhD na Calif\u00f3rnia n\u00e3o \u00e9 um feito qualquer. Tem um enorme valor, e o Brasil merece se inspirar nessa hist\u00f3ria. Queremos que o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/gil-do-vigor-estrela-documentario-entrega-dei-uns-beijinhos-nos-estados-unidos-mas-nao-tive-sorte-para-tchaki-tchaki-25311522.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311521-c7b-cc3/w533h800/gil-do-vigor_gil-na-california_credito-globo-caique-borges22-.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:00:00Z", "content": "A gente n\u00e3o fez esse document\u00e1rio porque Gil \u00e9 um ex-BBB, e sim porque \u00e9 uma vida transformada pela educa\u00e7\u00e3o. Chegar a um PhD na Calif\u00f3rnia n\u00e3o \u00e9 um feito qualquer. Tem um enorme valor, e o Brasil me\u2026 [+5826 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fechamento das escolas durante pandemia pode trazer perda de US$ 17 trilh\u00f5es para gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e jovens, aponta estudo", "description": "Alunos impactados pela interrup\u00e7\u00e3o das aulas presenciais e pela baixa qualidade no ensino remoto deixar\u00e3o de ganhar essa quantia ao longo da vida, segundo relat\u00f3rio do Banco Mundial, da Unesco e do Unicef. Os tr\u00eas grupos mais afetados s\u00e3o: estudantes de baixa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/12/09/fechamento-das-escolas-durante-pandemia-pode-trazer-perda-de-us-17-trilhoes-para-geracao-de-criancas-e-jovens-aponta-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NTY-OKvaVZTmPs2BA5NEaIdfFho=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/Z/bvMRGIQSK1sWhAb7jWSQ/our-covid2.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:25:31Z", "content": "O fechamento prolongado das escolas durante a pandemia de Covid-19, em 2020 e 2021, pode fazer com que crian\u00e7as e jovens do mundo inteiro deixem de ganhar US$ 17 trilh\u00f5es (o equivalente a cerca de R$\u2026 [+3187 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com epidemia de influenza na capital, RJ tem alta de 71% em casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave, aponta Fiocruz", "description": "Com uma epidemia de influenza A na capital, o Rio de Janeiro vive seu primeiro aumento em casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) desde agosto. Entre o fim de outubro e o in\u00edcio de dezembro, o estado teve uma alta de 71% em casos de...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-com-epidemia-de-influenza-na-capital-rj-tem-alta-de-71-em-casos-de-sindrome-respiratoria-aguda-grave-aponta-fiocruz-rv1-25312170", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312218-ccf-22b/w976h550-PROP/xpolo-atendimento.pagespeed.ic.jcfhl-wqm1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:09:09Z", "content": "Com uma epidemia de influenza A na capital, o Rio de Janeiro vive seu primeiro aumento em casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) desde agosto. Entre o fim de outubro e o in\u00edcio de dezembro\u2026 [+5567 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de influenza: vacina\u00e7\u00e3o no Rio ser\u00e1 retomada amanh\u00e3", "description": "Horas ap\u00f3s o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), informar que disponibilizou 400 mil doses da vacina da gripe para o Rio, a Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou que recebeu na tarde de ontem cem mil frascos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade....Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/epidemia-de-influenza-vacinacao-no-rio-sera-retomada-amanha-25311796.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311795-f36-08c/w976h550-PROP/96442724_ri-rio-de-janeiro-rj-30-11-2021-procura-em-alta-pela-vacina-contra-.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:30:00Z", "content": "Horas ap\u00f3s o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), informar que disponibilizou 400 mil doses da vacina da gripe para o Rio, a Secretaria estadual de Sa\u00fade (SES) anunciou que recebeu na tarde de\u2026 [+1497 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pensando em entrar em forma? Professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica lidera grupo gratuito de gin\u00e1stica em pra\u00e7a de S\u00e3o Gon\u00e7alo", "description": "Todas as segundas-feiras e s\u00e1bados pela manh\u00e3, a Pra\u00e7a do Rocha, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, ganha um novo vigor. Logo por volta das 7h pessoas de todas as idades chegam e se re\u00fanem. Meia hora depois, pontualmente, o som come\u00e7a a...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/pensando-em-entrar-em-forma-professor-de-educacao-fisica-lidera-grupo-gratuito-de-ginastica-em-praca-de-sao-goncalo-25311815.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311812-3aa-f46/w976h550-PROP/ginastica-marlon-1-jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:36:37Z", "content": "Todas as segundas-feiras e s\u00e1bados pela manh\u00e3, a Pra\u00e7a do Rocha, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, ganha um novo vigor. Logo por volta das 7h pessoas de todas as idades chegam e se re\u00fan\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ano Novo no Rio: prefeitura anuncia nesta quinta o planejamento para o R\u00e9veillon 2022", "description": "O prefeito Eduardo Paes participa, nesta quinta-feira, de uma entrevista coletiva, onde ir\u00e1 anunciar o planejamento da cidade para o R\u00e9veillon 2022. O encontro ser\u00e1 \u00e0s 16h no Centro de Opera\u00e7\u00f5es (COR), na Cidade Nova.A expectativa \u00e9 de que quest\u00f5es...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/ano-novo-no-rio-prefeitura-anuncia-nesta-quinta-planejamento-para-reveillon-2022-25312151", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:42:14Z", "content": "O prefeito Eduardo Paes participa, nesta quinta-feira, de uma entrevista coletiva, onde ir\u00e1 anunciar o planejamento da cidade para o R\u00e9veillon 2022. O encontro ser\u00e1 \u00e0s 16h no Centro de Opera\u00e7\u00f5es (COR\u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de influenza: hospitais particulares registram alta de 120% nos pacientes com sintomas gripais no Rio", "description": "Assim como nas Unidades de Pronto Atendimento (UPA) da rede SUS, emerg\u00eancias da rede privada do estado do Rio t\u00eam recebido um n\u00famero bem maior de pacientes com sintomas de gripe. Segundo a Associa\u00e7\u00e3o de Hospitais do Estado do Rio (Aherj), o n\u00famero...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/epidemia-de-influenza-hospitais-particulares-registram-alta-de-120-nos-pacientes-com-sintomas-gripais-no-rio-25312984.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307792-3cd-60a/w976h550-PROP/vacinacao-contra-a-gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:51:23Z", "content": "Assim como nas Unidades de Pronto Atendimento (UPA) da rede SUS, emerg\u00eancias da rede privada do estado do Rio t\u00eam recebido um n\u00famero bem maior de pacientes com sintomas de gripe. Segundo a Associa\u00e7\u00e3o\u2026 [+3861 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Merval Pereira", "title": "Simone Tebet vai qualificar o debate presidencial", "description": "A primeira rea\u00e7\u00e3o do meio pol\u00edtico ao lan\u00e7amento da pr\u00e9 candidatura da senadora Simone Tebet, do MDB, \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 achar que ela est\u00e1 se colocando para ser vice de alguma outra chapa. Tem boa hist\u00f3ria pol\u00edtica, com uma fala firme, muito forte \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/simone-tebet-vai-qualificar-o-debate-presidencial.html", "urlToImage": "https://i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/blog/image_share/merval-pereira.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:29:21Z", "content": "A primeira rea\u00e7\u00e3o do meio pol\u00edtico ao lan\u00e7amento da pr\u00e9 candidatura da senadora Simone Tebet, do MDB, \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 achar que ela est\u00e1 se colocando para ser vice de alguma outra chapa.\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas vai monitorar por telefone quarentena de viajantes n\u00e3o vacinados contra Covid-19; entenda", "description": "Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade informou que ser\u00e1 notificado sobre passageiros que devem cumprir 5 dias de isolamento ao chegarem do exterior. Protocolo come\u00e7a no s\u00e1bado (11). Aeroporto de Viracopos em Campinas (SP) espera receber 174,5 mil passageiros du\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/09/campinas-vai-monitorar-por-telefone-quarentena-de-viajantes-nao-vacinados-contra-covid-19-entenda.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0PC7DNTz5G_T__zWFhOgqO9sSzE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/c/B3dWV6RBmoSQxbA9KS0A/img-20210803-144715.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:43:10Z", "content": "O Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (Devisa) de Campinas (SP) informou nesta quinta-feira (9) que vai acompanhar, por telefone, a quarentena de cinco dias dos viajantes do exterior n\u00e3o vacinados qu\u2026 [+3531 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas soma mais 3 mortes por Covid-19 e totaliza 4.619; casos positivos sobem para 146.614", "description": "Boletim de quinta-feira (9) contabiliza sete novos moradores infectados. V\u00edtimas fatais tinham doen\u00e7as preexistentes e duas delas eram idosas. Vista a\u00e9rea do centro de Campinas\nJo\u00e3o Mauricio Garcia/G1\nCampinas (SP) confirmou, nesta quinta-feira (9), tr\u00eas mort\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/09/campinas-soma-mais-3-mortes-por-covid-19-e-totaliza-4619-casos-positivos-sobem-para-146614.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jY9oVhlYvfRJmPVVHYJZ-W3QM54=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/14/cps6.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:58:20Z", "content": "Campinas (SP) confirmou, nesta quinta-feira (9), tr\u00eas mortes por Covid-19, o que elevou o total para 4.619 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim registrou, ainda, mais sete moradores infectados em re\u2026 [+1278 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 9 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCasos e mortes\nO g1 acompanha diariamente o enfrentamento da pandemia da Covid-19 nas 31 cidades\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/09/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-9-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:39:47Z", "content": "1 de 1\r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nConfira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o Foto: Hellen Souza/Arte-G1 \r\nO g1 acompanha di\u2026 [+608 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Festival re\u00fane 150 cervejas artesanais neste final de semana na Lagoa do Taquaral, em Campinas", "description": "Evento tamb\u00e9m oferece pratos para harmonizar com bebidas, al\u00e9m de atra\u00e7\u00f5es musicais e espa\u00e7o para crian\u00e7as. Entrada \u00e9 gratuita. Brew Festival re\u00fane 25 cervejarias artesanais 150 diferentes estilos de cervejas para o p\u00fablico de Campinas (SP).\nAtila Liberato\nCa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/09/festival-reune-150-cervejas-artesanais-neste-final-de-semana-na-lagoa-do-taquaral-em-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/idzJROBmYgnLo_jdP4qcjL1JR04=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/k/B/ND2oTnSESv4j3Ga0r8rA/nqlkqlne.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T20:19:36Z", "content": "Campinas (SP) recebe, a partir desta sexta (10), o Brew Festival, evento que re\u00fane 25 cervejarias e oferece 150 diferentes estilos de cervejas para o p\u00fablico. A festa ocorre na Lagoa do Taquaral, e r\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas prev\u00ea audi\u00eancias sobre licita\u00e7\u00e3o do transporte no in\u00edcio de 2022 e quer mais \u00f4nibus el\u00e9tricos que a diesel ap\u00f3s 4 anos", "description": "Entrega do edital para licita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 ap\u00f3s audi\u00eancias p\u00fablicas. Previs\u00e3o original da prefeitura era concluir documento em agosto deste ano, mas houve atraso em cronograma. Passageira faz sinal de lota\u00e7\u00e3o em \u00f4nibus de Campinas em meio \u00e0 pandemia de Covid, \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/09/campinas-preve-audiencias-sobre-licitacao-do-transporte-no-inicio-de-2022-e-quer-mais-onibus-eletricos-que-a-diesel-apos-4-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AzBXxSeW1syHGm_zKLSIVfNzbDk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/8/l/xY1TbeTBKVJuiNmr7bAw/lotacao-onibus-22-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:50:27Z", "content": "A Empresa Municipal de Desenvolvimento (Emdec) de Campinas (SP) prev\u00ea para o in\u00edcio de 2022 a realiza\u00e7\u00e3o das audi\u00eancias p\u00fablicas necess\u00e1rias para discutir com a popula\u00e7\u00e3o o novo projeto de concess\u00e3o \u2026 [+6306 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lego investir\u00e1 US$ 1 bilh\u00e3o em f\u00e1brica de brinquedos no Vietn\u00e3", "description": "A fabricante de brinquedos dinamarquesa Lego vai investir mais de US$ 1 bilh\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o de uma f\u00e1brica no Vietn\u00e3. O plano \u00e9 atender ao aumento da demanda na \u00c1sia e tornar sua cadeia de suprimentos mais resiliente ap\u00f3s uma s\u00e9rie de choques devido \u00e0 pandem\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/09/lego-investir-us-1-bilho-em-fbrica-de-brinquedos-no-vietn.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-09T05:37:11Z", "content": "Por Nikkei Asia, Valor \u2014 Oslo\r\n 09/12/2021 02h37 Atualizado 09/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA enfrentam maior press\u00e3o inflacion\u00e1ria em 40 anos", "description": "infla\u00e7\u00e3o ao consumidor, que ser\u00e1 divulgado hoje, aponte uma alta anual de 6,8% nos pre\u00e7os em novembro. Se confirmada, ser\u00e1 a taxa mais alta desde que Ronald Reagan foi presidente no in\u00edcio dos anos 80. Os EUA est\u00e3o prestes a entrar no terceiro ano da pandemia\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/eua-enfrentam-maior-pressao-inflacionaria-em-40-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kRgmjULqEusQ9HP7YdRNOm0uXg4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/3/5/FqMLBLS0CAmT7xHiAXKQ/ap20007528003513.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T22:09:45Z", "content": "Os EUA est\u00e3o prestes a entrar no terceiro ano da pandemia de covid-19 com uma economia em expans\u00e3o e a mais alta taxa de infla\u00e7\u00e3o em 40 anos que tem chocado os consumidores americanos e o governo Joe\u2026 [+6 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coronav\u00edrus: OMS diz que \u00c1frica tem quase metade dos casos da variante \u00f4micron", "description": "Segundo cientistas sul-africanos, dados locais indicam que muta\u00e7\u00e3o provoca sintomas de covid-19 com menor gravidade A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) revelou nesta quinta-feira (9) que o continente africano \u00e9 respons\u00e1vel por 46% dos casos da variante \u00f4micr\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/09/coronavirus-oms-diz-que-africa-tem-quase-metade-dos-casos-da-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J0nNrlpIq9Vb8dwYmPFEfayg6CI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/i/eKB9OyRrWdfnmMcmzORw/foto02int-111-tlcovid-a21.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:57:44Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) revelou nesta quinta-feira (9) que o continente africano \u00e9 respons\u00e1vel por 46% dos casos da variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus identificados at\u00e9 agora. Em entre\u2026 [+2334 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quase 10 mil doses da vacina Pfizer vencem em S\u00e3o Paulo", "description": "Segundo a Secretaria Municipal da Sa\u00fade, as vacinas eram reservadas para quem n\u00e3o apareceu para tomar a segunda dose; o vencimento era da data de descongelamento A Prefeitura de S\u00e3o Paulo recolheu entre 8.000 e 10 mil doses de vacinas da Pfizer contra a covid\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/quase-10-mil-doses-da-vacina-pfizer-vencem-em-sao-paulo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BpKU2zP7H-lBNdPZRaKFmL7HvK8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Z/u/H0Sp4CQlW0JfAWABvdVw/ap20362365020308.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:08:20Z", "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo recolheu entre 8.000 e 10 mil doses de vacinas da Pfizer contra a covid-19 com vencimento das datas de descongelamento nesta quarta-feira (8) e quinta-feira (9). Segundo a S\u2026 [+2195 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha em queda e interrompe rali de tr\u00eas dias de fortes ganhos", "description": "O contrato do petr\u00f3leo Brent para fevereiro fechou em queda de 1,84%, a US$ 74,42 por barril, j\u00e1 o contrato do WTI para janeiro recuou 1,96%, a US$ 70,94 por barril Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em queda acentuada nesta quinta-feira (9), interromp\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/09/petrleo-fecha-em-queda-e-interrompe-rali-de-trs-dias-de-fortes-ganhos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-_5ZiOYf0B56t5XUKaxFxP4vWo4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/A/UwBJlnSSenWXaeoYWAIA/oil-rig-2205542-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:21:05Z", "content": "Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em queda acentuada nesta quinta-feira (9), interrompendo um rali de v\u00e1rios dias em meio ao al\u00edvio sobre o impacto econ\u00f4mico da variante \u00f4micron da covid-19. \u2026 [+1023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para levar Refis direto ao plen\u00e1rio", "description": "O parecer ainda n\u00e3o foi apresentado, mas a promessa do presidente da Casa, Arthur Lira, \u00e9 votar o texto na pr\u00f3xima semana A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta quinta-feira, em vota\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica, requerimento de urg\u00eancia para o projeto que cria um novo Refis, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/09/camara-aprova-urgencia-para-levar-refis-direto-ao-plenario.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7kvSvZxDejEwFhjI6b-WQdKTZSU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/t/XORRTYQqWVliExNh1i2g/foto08pol-101-precato-a8.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:47:31Z", "content": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou nesta quinta-feira, em vota\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica, requerimento de urg\u00eancia para o projeto que cria um novo Refis, programa de parcelamento de d\u00edvidas tribut\u00e1rias, em raz\u00e3o da p\u2026 [+835 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Renda fixa atrelada \u00e0 infla\u00e7\u00e3o \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para o atual cen\u00e1rio", "description": "Apesar de incerteza ser a palavra de ordem em 2022, o futuro pode trazer v\u00e1rias oportunidades para investidores de diferentes perfis Gabriela Mosmann, da Suno Research, recomenda aportes em fundos com t\u00edtulos de cinco anos que acompanham o IPCA\nDivulga\u00e7\u00e3o\nO a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/suplementos/noticia/2021/12/09/renda-fixa-atrelada-a-inflacao-e-boa-opcao-para-o-atual-cenario-sembarreira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wZb5LejimbmN4kF-QyGW8nWinhw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/8/LMABY1SmCmqdI0fkpR9g/foto09rel-101-inflacao-f2.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:01:08Z", "content": "O atual cen\u00e1rio dom\u00e9stico de infla\u00e7\u00e3o em alta e Selic idem, aliado \u00e0s perspectivas de fraco desempenho do PIB para 2022, turbul\u00eancias causadas pela disputa eleitoral e pelos impactos da variante \u00f4mic\u2026 [+4196 chars]"}]}