{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Joshua Kimmich und Corona: Warum l\u00e4ngere Verl\u00e4ufe f\u00fcr Profisportler so problematisch sind", "description": "Bayern-Star Kimmich ist nach seiner Covid-Erkrankung noch nicht einsatzbereit \u2013 und steht damit in der Bundesliga nicht allein. Gerade Sportlern hilft eine Impfung, sagt Intensivmediziner Christian Karagiannidis.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-und-corona-warum-laengere-verlaeufe-fuer-profisportler-so-problematisch-sind-a-55f5f822-2be2-47a1-b159-34179f845cbd", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/074f182a-94e4-47b5-8d09-118b0ee2774a_w1280_r1.77_fpx50.06_fpy54.97.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:45:19Z", "content": "Nach der Corona-Erkrankung vom Bayern-Profi Joshua Kimmich k\u00f6nnten dessen Lungenprobleme einem Experten zufolge im ung\u00fcnstigen Fall lange anhalten. \u00bbWir kennen Coronaf\u00e4lle, die sich schnell zur\u00fcckbil\u2026 [+1784 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Olaf Scholz beteuert Impfziel von 30 Millionen Dosen bis Weihnachten", "description": "Erst vor einer Woche hatten Bund und L\u00e4nder zur Coronalage getagt. Nun trafen sie sich schon wieder \u2013 dieses Mal mit Scholz als neuem Kanzler. Dieser verk\u00fcndete eine neue Anstrengung im Kampf gegen Covid-19.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-olaf-scholz-beteuert-impfziel-von-30-millionen-dosen-bis-weihnachten-a-af8ccfaf-ebea-42d8-982f-f5f9b4bd5de7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/072ee98c-8e01-413b-9a9f-b9b59d6f3ab8_w1280_r1.77_fpx45_fpy49.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:32:58Z", "content": "Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) will nach einem Treffen mit den Chefinnen und Chefs der L\u00e4nder verst\u00e4rkt \u00bbneue Impfangebote machen\u00ab. Er versprach erneut, bis Weihnachten 30 Millionen Dosen zu verimpf\u2026 [+3683 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Stiko empfiehlt Corona-Impfung f\u00fcr j\u00fcngere Kinder mit Vorerkrankung", "description": "Eltern hoffen seit Wochen darauf: Die Stiko hat die Impfempfehlung f\u00fcr Kinder zwischen f\u00fcnf und elf Jahren nun ausgesprochen \u2013 allerdings nur, wenn sie an einer chronischen Krankheit leiden.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-stiko-empfiehlt-corona-impfung-fuer-juengere-kinder-mit-vorerkrankung-a-98927851-cec3-4691-9256-a54e1e5b4221", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9e39e379-6784-41b1-ad5b-b9a8700328ab_w1280_r1.77_fpx46_fpy7.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:13:00Z", "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) am Robert Koch-Institut (RKI) will die Impfung von Kindern zwischen f\u00fcnf und elf Jahren mit Vorerkrankungen und Kontakt zu Risikopatienten empfehlen. Aber auch ges\u2026 [+4171 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Pandemie: Hohe \u00dcbersterblichkeit in der zweiten Corona-Welle", "description": "Seit Ausbruch der Pandemie gab es in Deutschland mehr Sterbef\u00e4lle, als angesichts der alternden Gesellschaft zu erwarten war. Alle bisherigen Wellen h\u00e4tten zu einer \u00dcbersterblichkeit gef\u00fchrt \u2013 besonders Ende vergangenen Jahres.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-pandemie-hohe-uebersterblichkeit-in-der-zweiten-corona-welle-a-b95dfcb1-0369-48f3-bf4a-0e91f6de4d97", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b67cca66-d5be-4f5d-8d1f-3d4de2d9570e_w1221_r1.77_fpx64.62_fpy48.95.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:56:15Z", "content": "Coronaleugner hatten es oft bezweifelt, \u00c4rzte und Pandemieexperten l\u00e4ngst geahnt: Die Coronapandemie hat in Deutschland seit ihrem Beginn im Fr\u00fchjahr 2020 zu einer \u00dcbersterblichkeit gef\u00fchrt. Demnach \u2026 [+2954 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Die Google-Trends des Jahres 2021: \u00bbSquid Game\u00ab, Alec Baldwin, Feta-Pasta", "description": "Google hat aufgelistet, f\u00fcr welche Begriffe das Suchvolumen in den vergangenen zw\u00f6lf Monaten besonders gestiegen ist. Einfluss auf die weltweiten Ergebnisse hatten unter anderem Sportfans und ein TikTok-Video.", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/die-google-trends-des-jahres-2021-squid-game-alec-baldwin-feta-pasta-a-5ec5e9d3-f71f-4a24-8927-85b75a5d6e63", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f8d55806-94c9-444d-839d-93db9492ad84_w1280_r1.77_fpx30.01_fpy50.99.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T03:01:06Z", "content": "Am Sport f\u00fchrt kein Weg vorbei: Bei keinem anderen Thema hat Google im vergangenen Jahr einen gr\u00f6\u00dferen Anstieg beim Suchvolumen verzeichnet als bei verschiedenen Sportereignissen. Das geht aus dem Ja\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Boostern gegen Corona: Warum Karl Lauterbach und andere Experten die dritte Impfung empfehlen", "description": "Gesundheitsminister Lauterbach betont immer wieder, wie wichtig die dritte Impfung zum Schutz gegen die Omikron-Variante ist. Auch andere Expertinnen und Experten raten, mit dem Boostern nicht zu warten.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/boostern-gegen-corona-warum-karl-lauterbach-und-andere-experten-die-dritte-impfung-empfehlen-a-adefa6b8-af19-4c42-9437-a0b87f4e4529", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2fad9a68-55a5-4014-aedd-d6b9f4ff45c2_w1280_r1.77_fpx69.99_fpy44.99.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:24:38Z", "content": "Der neue Bundesgesundheitsminister Karl Lauterbach hat die Wichtigkeit der Auffrischungsimpfungen im Kampf gegen die neue Corona-Variante Omikron unterstrichen. \u00bbDie Impfung ist nur abgeschlossen, we\u2026 [+5622 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Donnerstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "\u00bbDie Impfung ist nur abgeschlossen, wenn man dreimal geimpft wurde\u00ab, sagt Deutschlands neuer Gesundheitsminister. Und: Laut Unicef sind 100 Millionen mehr Kinder wegen Corona in die Armut abgerutscht. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-5e912393-abbc-402e-aeed-4da8f4ed2a43", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8fab53e9-3a1d-4b64-96e5-da3c5335adf3_w1280_r1.77_fpx67.62_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:44:40Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nLauterbach: Drei Impfunge\u2026 [+7993 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00d6sterreich: Impfverweigerern drohen hohe Geldstrafen", "description": "Mehr als eine Million \u00d6sterreicher sind nicht geimpft. In Zukunft m\u00fcssen sie f\u00fcr diese Entscheidung zahlen \u2013 bis zu 3600 Euro. Der nun vorgelegte Gesetzentwurf sieht aber auch einen \u00bbReue\u00ab-Passus vor.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-impfverweigerern-drohen-hohe-geldstrafen-a-efdc06b3-5a0c-45ca-92c7-480d87e9b917", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2d4e03f7-053e-4472-b4db-ebdb345b5e5b_w1280_r1.77_fpx46_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:38:30Z", "content": "Wer sich in \u00d6sterreich nicht gegen das Coronavirus impfen l\u00e4sst, f\u00fcr den wird es ab Februar 2022 teuer. In Wien wurde heute ein Gesetzentwurf vorgestellt, der Geldstrafen von 600 Euro in einem verk\u00fcr\u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "USA godk\u00e4nner covid-cocktail fr\u00e5n Astra Zeneca", "description": "Det amerikanska l\u00e4kemedelsverket FDA har n\u00f6dgodk\u00e4nt Evusheld, ett l\u00e4kemedel fr\u00e5n Astra Zeneca som kan ges i f\u00f6rebyggande syfte till personer som inte kan vaccineras mot covid-19.", "url": "https://www.svd.se/usa-godkanner-covid-cocktail-fran-astra-zeneca", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/42856c12-a628-4bcb-b164-9142e91ccdd9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=80a099f9a64c1143a1ccce29061013602b12b9eb", "publishedAt": "2021-12-09T05:29:41Z", "content": "Det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen som FDA n\u00f6dgodk\u00e4nner ett l\u00e4kemedel mot covid-19 som \u00e4r rent f\u00f6rebyggande och som ska ges innan en person smittas med viruset.\r\nEvusheld inneh\u00e5ller tv\u00e5 typer av syntetiska antikro\u2026 [+56 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Kristin Westesson", "title": "\u201dSer ett \u00f6kat tryck p\u00e5 sjukv\u00e5rden\u201d", "description": "Folkh\u00e4lsomyndigheten h\u00e5ller presskonferens om senaste covid-19-l\u00e4get i landet. SvD rapporterar direkt \u2013 f\u00f6lj s\u00e4ndningen h\u00e4r.", "url": "https://www.svd.se/folkhalsomyndigheten-haller-presstraff-z2yy", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/55ad8b82-d070-4814-8443-ef635c084365?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a301ea6f4b8da7533e34246dd57abe168f89b59c", "publishedAt": "2021-12-09T12:56:12Z", "content": "Sara Byfors, enhetschef p\u00e5 Folkh\u00e4lsomyndigheten, inleder presskonferensen. \r\n Vi ser en \u00f6kad smittspridning och ocks\u00e5 ett \u00f6kat tryck p\u00e5 sjukv\u00e5rden, s\u00e4ger hon."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "S\u00e4mre fart i schweizisk ekonomi", "description": "Flaskhalsar och restriktioner kopplade till pandemin g\u00f6r att den ekonomiska tillv\u00e4xtprognosen f\u00f6r Schweiz dras ned. Enligt expertmyndigheten Seco bed\u00f6ms tillv\u00e4xten ligga p\u00e5 3,0 procent f\u00f6r 2022 j\u00e4mf\u00f6rt med 3,4 procent tidigare. F\u00f6r 2023 ligger bed\u00f6mningen p\u00e5 \u2026", "url": "https://www.svd.se/samre-fart-i-schweizisk-ekonomi", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/de79c729-f4fb-4f7b-981d-ddfac4d5ea1b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=779522cc38fc94c259bc4b23f776a4be9357f116", "publishedAt": "2021-12-09T11:38:26Z", "content": "Flaskhalsar och restriktioner kopplade till pandemin g\u00f6r att den ekonomiska tillv\u00e4xtprognosen f\u00f6r Schweiz dras ned. Enligt expertmyndigheten Seco bed\u00f6ms tillv\u00e4xten ligga p\u00e5 3,0 procent f\u00f6r 2022 j\u00e4mf\u00f6\u2026 [+201 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "En miljon svenska vaccindoser till Rwanda", "description": "En miljon svenska vaccindoser av m\u00e4rket Moderna har levererats till Rwanda. Det \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen Sverige donerar covidvaccin direkt till ett annat land, uppger regeringen i ett pressmeddelande.", "url": "https://www.svd.se/en-miljon-svenska-vaccindoser-till-rwanda", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7fe70b2f-3145-4b7c-bcd2-15e6d5d1d284?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3e0811de1616931d34ee533f135615db5db75fec", "publishedAt": "2021-12-09T20:56:45Z", "content": "Doserna hade redan levererats till Sverige, men har inte beh\u00f6vts f\u00f6r att s\u00e4kra den nationella tillg\u00e5ngen till covidvaccin.\r\nIngen \u00e4r s\u00e4ker fr\u00e5n covid-19 innan alla \u00e4r s\u00e4kra, vilket bland annat omikro\u2026 [+96 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "IMF:s chefsekonom varnar f\u00f6r inflationen", "description": "Pandemin och det h\u00f6ga inflationstrycket runt om i v\u00e4rlden g\u00f6r att det utrymmet f\u00f6r st\u00f6dk\u00f6p och l\u00e5ga r\u00e4ntor \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att f\u00f6rsvinna. Den varningen utf\u00e4rdas av Gita Gopinath, chefsekonom p\u00e5 Internationella valutafonden (IMF).", "url": "https://www.svd.se/imfs-chefsekonom-varnar-for-inflationen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/42c7e9c2-8b26-46fa-9299-fcc847d938b1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=6ee6674ff54e1502dcbc856a107ffc637e7a198e", "publishedAt": "2021-12-09T13:41:09Z", "content": "Vi befinner oss nu i en fas d\u00e4r l\u00e4nder runt om i v\u00e4rlden helt enkelt inte har utrymme att ha kvar en penningpolitiskt mjuk linje, och att h\u00e5lla nere de extremt l\u00e5ga r\u00e4ntorna. Vi ser hur inflationstry\u2026 [+274 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Daniel Kihlstr\u00f6m/TT", "title": "Nu ska Frederiksen grillas om minkkaoset", "description": "Vem var ansvarig f\u00f6r det lagvidriga beslutet om massavlivningen av Danmarks minkar under pandemin? \u00d6ver 50 personer har redan f\u00f6rh\u00f6rts av minkkommissionen \u2013 i dag har turen kommit till statsminister Mette Frederiksen (S).", "url": "https://www.svd.se/nu-ska-frederiksen-grillas-om-minkkaoset", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3e4166e3-382c-41e4-a2aa-852b6178d6b4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d8899c2cbffe016559b8330b77e09143283e919a", "publishedAt": "2021-12-09T04:21:21Z", "content": "Det var den 4 november i fjol som den socialdemokratiska regeringen meddelade att alla minkar smittade och friska skulle avlivas. En mutation av coronaviruset, som spridits till m\u00e4nniskor, hade uppt\u00e4\u2026 [+341 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Svenska Dagbladet", "title": "N\u00e4r tar pandemin slut \u2013 och vad ska vi g\u00f6ra nu?", "description": "LEDARE. PODD | 9 december. Vilka \u00e5tg\u00e4rder ska vi vidta nu \u2013 och vad hade kunnat g\u00e5 annorlunda?", "url": "https://www.svd.se/nar-tar-pandemin-slut--och-vad-ska-vi-gora-nu", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/065c4a8e-4965-4c58-91ca-35f0a2f8de9e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=189a6cd7424c9e1c3cc7413c97d9bdde4105fffe", "publishedAt": "2021-12-09T17:14:37Z", "content": "Det h\u00e4r \u00e4r en text fr\u00e5n SvD Ledare. Ledarredaktionen \u00e4r partipolitiskt oavh\u00e4ngig med beteckningen obunden moderat.\r\nN\u00e4r tar det slut? Hade det kunnat g\u00e5 annorlunda? Vad ska vi g\u00f6ra nu? F\u00f6re detta sta\u2026 [+507 chars]"}]}