{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Jon Fingas", "title": "Texas Apple store closes due to COVID-19 outbreak", "description": "Apple has generally been cautious in dealing with COVID-19 even as it loosens store policies, but that apparently wasn't enough to prevent an outbreak among staff. NBC Newsreports the Apple store in Southlake, Texas is closed until December 13th after 22 work\u2026", "url": "https://www.engadget.com/apple-store-covid-19-outbreak-221248408.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/50429690-5936-11ec-97dd-80ff98ff93f9", "publishedAt": "2021-12-09T22:12:48Z", "content": "Apple has generally been cautious in dealing with COVID-19 even as it loosens store policies, but that apparently wasn't enough to prevent an outbreak among staff. NBC Newsreports the Apple store in \u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Omikron-Infektionen nun in elf afrikanische Staaten", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F09%2Fomikron-infektionen-nun-in-elf-afrikanische-staaten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-09T12:34:32Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Covid-Patienten auf Intensivstationen steigt weiter", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F09%2Fzahl-der-covid-patienten-auf-intensivstationen-steigt-weiter", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-09T14:24:44Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Corona-Impfungen ab f\u00fcnf Jahren - Das sagt die Stiko", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F09%2Fcorona-impfungen-ab-fuenf-jahren-das-sagt-die-stiko", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-09T16:08:04Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GRACIA PABLOS", "title": "\u00bfC\u00f3mo han cambiado las vacunas el d\u00eda a d\u00eda en el cole?", "description": "Es el tercer curso con el Covid como compa\u00f1ero de pupitre pero el escenario es m\u00e1s favorable que nunca gracias a las vacunas. \u00bfQu\u00e9 sucede ahora si se detecta un posible caso en el colegio?\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/09/61b0f62821efa0bd5b8b458d.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1638967992_990x0.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T04:47:18Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n9\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n05:44\r\nUna de las razones que ha motivado la decisi\u00f3n de vacunar a los ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os en Espa\u00f1a es la alta incidencia de contagios en este grup\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MANUEL MARRACO", "title": "Los tribunales marcan al Gobierno y las autonom\u00edas los l\u00edmites para imponer restricciones en la nueva ola", "description": "Un a\u00f1o y medio largo despu\u00e9s de la primera ola de coronavirus, al borde ya de la sexta con la que amenaza la variante \u00f3micron, las leyes con las que cuentan el Gobierno y las...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/09/61b0dafdfc6c8398598b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/969e6dda867cf52c3618279f129c451e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389919078431.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T00:13:50Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n9\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:13\r\nUn a\u00f1o y medio largo despu\u00e9s de la primera ola de coronavirus, al borde ya de la sexta con la que amenaza la variante \u00f3micron, las leyes con las que\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1LVARO CARVAJAL", "title": "ERC se venga del PSOE y presenta enmiendas en el Senado para retrasar los Presupuestos", "description": "ERC ha cumplido su amenaza y ha enmendado los Presupuestos Generales del Estado en el Senado para intentar retrasar una semana la aprobaci\u00f3n de las cuentas de Pedro S\u00e1nchez para...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/09/61b243b321efa0f6478b45bd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/781568aa37a0bc4de0577bd86db4ce62/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390727523094.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:05:42Z", "content": "ERC ha cumplido su amenaza y ha enmendado los Presupuestos Generales del Estado en el Senado para intentar retrasar una semana la aprobaci\u00f3n de las cuentas de Pedro S\u00e1nchez para 2022 como medida de p\u2026 [+3595 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ, \u00c1LVARO CARVAJAL", "title": "Pedro S\u00e1nchez recupera a Adriana Lastra para desatascar la negociaci\u00f3n con ERC", "description": "Pedro S\u00e1nchez no quiere sorpresas antes de fin de a\u00f1o y ha llamado a rebato para evitar grietas que amenacen la solidez del bloque de investidura. La negociaci\u00f3n de los...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/09/61b0d595e4d4d8df298b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/784943e65c28bee96eb93ddcf468f6c7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16389877763708.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T00:13:48Z", "content": "Pedro S\u00e1nchez no quiere sorpresas antes de fin de a\u00f1o y ha llamado a rebato para evitar grietas que amenacen la solidez del bloque de investidura. La negociaci\u00f3n de los Presupuestos Generales del Est\u2026 [+3514 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO PARDO", "title": "Arranca la 'cumbre de la democracia', con m\u00e1s de 100 l\u00edderes mundiales en un encuentro virtual lanzado por Biden", "description": "Veinticuatro horas despu\u00e9s de que el candidato republicano a gobernador del estado de Georgia, David Perdue, anunciara que, de haber ocupado ese cargo, no hubiera reconocido los...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/09/61b1556cfc6c835d7d8b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9981d4aa0e5bc15c5c8675f3dcb66ad2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390115884244.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T01:01:47Z", "content": "Veinticuatro horas despu\u00e9s de que el candidato republicano a gobernador del estado de Georgia, David Perdue, anunciara que, de haber ocupado ese cargo, no hubiera reconocido los resultados en ese ter\u2026 [+5324 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AGENCIAS", "title": "Kimmich, que se neg\u00f3 a vacunarse, baja hasta 2022 por un problema pulmonar como secuela del Covid", "description": "El internacional alem\u00e1n Joshua Kimmich seguir\u00e1 de baja lo que queda de a\u00f1o por secuelas de la covid-19, informaron fuentes del Bayern M\u00fanich. Kimmich, quien no est\u00e1 vacunado y...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/bundesliga/2021/12/09/61b23732e4d4d890798b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f5e101d3380d9713c0ae267de5a3886a/crop/0x0/3068x2045/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390695231055.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:16:31Z", "content": "El internacional alem\u00e1n Joshua Kimmich seguir\u00e1 de baja lo que queda de a\u00f1o por secuelas de la covid-19, informaron fuentes del Bayern M\u00fanich. Kimmich, quien no est\u00e1 vacunado y que acaba de terminar l\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "China advierte de que varios pa\u00edses est\u00e1n boicoteando diplom\u00e1ticamente los Juegos de Pek\u00edn: \"Lo pagar\u00e1n\"", "description": "El gobierno chino conden\u00f3 el jueves el boicot diplom\u00e1tico de Estados Unidos, Australia, el Reino Unido y Canad\u00e1 a los Juegos Ol\u00edmpicos de invierno que se celebrar\u00e1n en Pek\u00edn...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/2021/12/09/61b1ca17fc6c83252a8b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8cb67e4d4d31c9ac19e66ddfd5e569b8/crop/1312x507/2954x1602/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390414782508.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:19:32Z", "content": "El gobierno chino conden\u00f3 el jueves el boicot diplom\u00e1tico de Estados Unidos, Australia, el Reino Unido y Canad\u00e1 a los Juegos Ol\u00edmpicos de invierno que se celebrar\u00e1n en Pek\u00edn en febrero y prometi\u00f3 que\u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit -", "title": "Pandemie: Mahnwache f\u00fcr Opfer von Covid-19 in der Schweiz", "description": "11.288 Kerzen vor dem Schweizer Parlament sollen an die Toten der Pandemie erinnern. Die Infektionszahlen in dem Land sind hoch, die Impfquote liegt bei 66 Prozent.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fvideo%2F2021-12%2F6285818240001%2Fpandemie-mahnwache-fuer-opfer-von-covid-19-in-der-schweiz", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-09T06:04:24Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Cooltural Plans: de vinos con Trueba o de tertulia con Borja S\u00e9mper en los rincones con m\u00e1s encanto de Madrid", "description": "Patricia Villalobos, Violeta D\u00e1vila y Cristina Rodr\u00edguez-Tapias est\u00e1n detr\u00e1s de estos y otros planes 'top' al alcance de cualquiera y que a\u00fanan la cultura, el ocio y la gastronom\u00eda\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/09/61aa42a1fc6c83c7138b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4faa9b479736c60ff6abbfbb6e9d65b9/crop/0x44/1354x947/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385479370877.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T00:16:43Z", "content": "\u00bfSe imagina tomar una copa de vino, una cerveza o una delicatessen mientras charla animadamente, en un espacio evocador y en un ambiente \u00edntimo, con un director de cine como Fernando Trueba, una actr\u2026 [+4207 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Emilia G. Morales", "title": "Hacienda mantiene el IVA superreducido de las mascarillas hasta junio de 2022", "description": "Las mascarillas quir\u00fargicas, complemento por excelencia desde el inicio de la pandemia, seguir\u00e1 teniendo un IVA superreducido del 4%, seg\u00fan ha anunciado la ministra de Montero...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/12/09/61b1ec94fdddff562f8b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bb79641eb0ccce79d231e18945781b77/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390521246821.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:17:04Z", "content": "Las mascarillas quir\u00fargicas, complemento por excelencia desde el inicio de la pandemia, seguir\u00e1 teniendo un IVA superreducido del 4%, seg\u00fan ha anunciado la ministra de Montero en una rueda de prensa \u2026 [+1460 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "CCOO calcula que un 75% de los trabajadores j\u00f3venes son precarios y lo achaca a la reforma laboral de 2012", "description": "Un 75% de los asalariados menores de 25 a\u00f1os tienen condiciones de trabajo precarias en Espa\u00f1a, seg\u00fan un informe sobre precariedad laboral elaborado por Comisiones Obreras y el...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/12/09/61b1eb3d21efa0e47e8b45bb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4ed9fe28a0181f97c1d80cc3d9f6c4d1/crop/391x0/3028x1758/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390511031970.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:01:22Z", "content": "Un 75% de los asalariados menores de 25 a\u00f1os tienen condiciones de trabajo precarias en Espa\u00f1a, seg\u00fan un informe sobre precariedad laboral elaborado por Comisiones Obreras y el Instituto de Econom\u00eda \u2026 [+3234 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Emilia G. Morales, JUAN C. S\u00c1NCHEZ", "title": "S\u00f3lo un 2,3% de los avales ICO para el alquiler de vivienda habitual han sido ejecutados en el \u00faltimo a\u00f1o", "description": "El mandato fue confinarse en casa para evitar el avance de los contagios. Pero a partir de marzo de 2020, la dificultad para muchos fue permanecer en sus hogares. Con la econom\u00eda...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/vivienda/2021/12/09/61a9ffd221efa0e1438b45ad.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1638540776_990x0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T00:51:10Z", "content": "El mandato fue confinarse en casa para evitar el avance de los contagios. Pero a partir de marzo de 2020, la dificultad para muchos fue permanecer en sus hogares. Con la econom\u00eda paralizada y la rent\u2026 [+4722 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ESTHER MUCIENTES", "title": "El anuncio de Navidad de Campofr\u00edo, el anuncio m\u00e1s \"acojonante\"", "description": "&quot;Lo que m\u00e1s acojona es olvidar que la vida es acojonante&quot;. Y que no se nos olvide. Este es el lema de la nueva campa\u00f1a de Navidad de Campofr\u00edo. Si todos los a\u00f1os el...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/12/09/61b1e046e4d4d8a4178b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/06139cb52c8295fceca234a271057ebe/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390454452680.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:06:22Z", "content": "\"Lo que m\u00e1s acojona es olvidar que la vida es acojonante\". Y que no se nos olvide. Este es el lema de la nueva campa\u00f1a de Navidad de Campofr\u00edo. Si todos los a\u00f1os el anuncio de Campofr\u00edo es el anuncio\u2026 [+6656 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "El Gobierno andaluz baraja ampliar a la hosteler\u00eda el certificado Covid y empezar\u00e1 a vacunar a los ni\u00f1os de 11, 10 y 9 a\u00f1os", "description": "La Consejer\u00eda de Salud vacunar\u00e1 inicialmente a los menores de 11, 10 y 9 a\u00f1os y a todos los ni\u00f1os con alguna inmunodeficiencia espec\u00edfica con la primera remesa de vacunas...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/09/61b1fbdbe4d4d8cd3f8b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/69a47e6f271bb434836571459ec04e19/crop/1x30/3027x2047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390544486973.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:55:31Z", "content": "La Consejer\u00eda de Salud vacunar\u00e1 inicialmente a los menores de 11, 10 y 9 a\u00f1os y a todos los ni\u00f1os con alguna inmunodeficiencia espec\u00edfica con la primera remesa de vacunas pedi\u00e1tricas que llegar\u00e1 de A\u2026 [+2313 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Isabel Saco (EFE)", "title": "La OMS confirma que los datos de las vacunas contra el coronavirus apuntan a una inmunidad de hasta seis meses", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) considera que la pandemia de Covid-19 avanza a dos velocidades. La primera, la de los vacunados que, aunque pueden volver a infectarse...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/09/61b215f3e4d4d8a4178b45cc.html", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/HmkFjA3hW6I/maxresdefault.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:47:59Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) considera que la pandemia de Covid-19 avanza a dos velocidades. La primera, la de los vacunados que, aunque pueden volver a infectarse desarrollar\u00e1n en la gr\u2026 [+3261 chars]"}]}