{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "La FDA autoriza los refuerzos de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer/BioNTech para j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1os", "description": "La FDA autoriz\u00f3 este jueves la vacuna covid-19 de Pfizer/BioNTech para su uso como refuerzo en personas de 16 y 17 a\u00f1os. Es el primer refuerzo de la vacuna covid-19 autorizado para este grupo de edad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/fda-autoriza-refuerzos-vacuna-covid-19-pfizer-jovenes-16-y-17-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-1-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T16:35:49Z", "content": "Una dosis de refuerzo ayudar\u00e1 contra \u00f3micron, dice cient\u00edfico de Pfizer 1:40\r\n(CNN) -- La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) autoriz\u00f3 este jueves la \u2026 [+555 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Primera ministra de Finlandia se disculpa por no aislarse despu\u00e9s de que aparecieron fotograf\u00edas de ella en un club nocturno", "description": "La primera ministra de Finlandia, Sanna Marin, se disculp\u00f3 con el p\u00fablico tras aparecer en una foto en un club nocturno tras un contacto cercano con covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/primera-ministra-finlandia-disculpa-no-aislarse-contacto-cercano-covid-club-nocturno-reux/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Primera-ministra-Finlandia-Sanna-Marin.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T14:54:22Z", "content": "Estos perros se entrenan para detectar casos de covid-19 0:42\r\nHelsinki, Finlandia (Reuters) -- La primera ministra de Finlandia, Sanna Marin, se disculp\u00f3 con el p\u00fablico el mi\u00e9rcoles despu\u00e9s de que a\u2026 [+2066 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "\u00bfA cu\u00e1nto asciende la pobreza en Am\u00e9rica Latina? La comparaci\u00f3n entre pa\u00edses y el impacto del covid-19", "description": "Las restricciones impuestas en el contexto de la pandemia de covid-19 llevaron a un aumento en los niveles de pobreza en todo el mundo y Am\u00e9rica Latina, una regi\u00f3n particularmente afectada por la desigualdad, no fue la excepci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/pobreza-america-latina-covid-19-pandemia-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/03/5d9b96c63b049_1004x565-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T15:04:35Z", "content": "2020 cerr\u00f3 con 22 millones de pobres m\u00e1s por el covid 0:49\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0Las restricciones impuestas en el contexto de la pandemia de covid-19 en 2020 y parte de 2021 golpearon con fuerza a la ec\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Las 5 cosas que debes de saber este 9 de diciembre: M\u00e1s pa\u00edses se suman al boicot diplom\u00e1tico a los Juegos de Beijing", "description": "El impacto del refuerzo de Pfizer contra el covid-19 y la variante \u00f3micron. El mundo entero no est\u00e1 preparado para la pr\u00f3xima pandemia, seg\u00fan un estudio. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/5-cosas-que-debes-de-saber-este-9-de-diciembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211207212839-australia-beijing-olympic-boycott-china-120721-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T11:05:49Z", "content": "El impacto de la dosis de refuerzo de Pfizer contra el covid-19 y la variante \u00f3micron. El mundo entero no est\u00e1 preparado para la pr\u00f3xima pandemia, seg\u00fan un estudio. Esto es lo que debes saber para co\u2026 [+4812 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Una creciente evidencia subraya la importancia de las dosis de refuerzo contra el covid-19", "description": "Los fabricantes de vacunas saben desde hace meses que la inmunidad que provocan las vacunas contra el covid-19 puede disminuir con el tiempo, lo que lleva a la necesidad de una dosis de refuerzo. Las dosis de refuerzos parecen restaurar la inmunidad a su nive\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/dosis-de-refuerzo-vacuna-covid-19-beneficios-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-dosis-de-refuerzo-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T09:41:56Z", "content": "Una dosis de refuerzo ayudar\u00e1 contra \u00f3micron, dice cient\u00edfico de Pfizer 1:40\r\n(CNN) -- A medida que el mundo aprende m\u00e1s sobre la variante \u00f3micron del nuevo coronavirus y la variante delta contin\u00faa h\u2026 [+10586 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "La mayor\u00eda de los padres todav\u00eda tiene dudas sobre la seguridad de las vacunas pedi\u00e1tricas contra el covid-19, seg\u00fan una encuesta", "description": "Una nueva encuesta de la Kaiser Family Foundation, realizada a mediados de noviembre, encontr\u00f3 que la gran mayor\u00eda de los padres a\u00fan tiene dudas sobre las vacunas pedi\u00e1tricas contra el covid-19. Seis de cada diez padres dicen que no tienen suficiente informac\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/padres-dudas-seguridad-vacunas-covid-19-ninos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211208214155-kids-vaccine-kff-survey-120821-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T18:53:56Z", "content": "\u00bfEs segura la vacuna contra el covid-19 para los ni\u00f1os? 1:29\r\n(CNN) --\u00a0 La mayor\u00eda de los padres siguen preocupados por la seguridad de las vacunas pedi\u00e1tricas contra el covid-19 y aproximadamente tr\u2026 [+6570 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "\u00bfDeber\u00edas cambiar tus planes para estas fiestas debido a \u00f3micron? Esto dice una experta", "description": "\u00bfQu\u00e9 factores debemos considerar al decidir si asistir a una fiesta? Si est\u00e1s organizando un evento, \u00bfc\u00f3mo puedes ayudar a reducir el riesgo de propagaci\u00f3n de covid-19? Aqu\u00ed, los consejos de una experta\n<ul>\n <li>\u00bfEs necesaria una vacuna espec\u00edfica para comba\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/planes-fiestas-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/12/alcohlll.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T22:57:58Z", "content": "\u00bfEs necesaria una vacuna espec\u00edfica para combatir la variante \u00f3micron? 2:07\r\n(CNN) -- Cuando estamos entrando en la temporada de fiestas de fin de a\u00f1o, la nueva variante \u00f3micron se ha extendido r\u00e1pid\u2026 [+8022 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Otro peque\u00f1o estudio de laboratorio sugiere que la variante \u00f3micron elude la protecci\u00f3n de la vacuna, incluso con un refuerzo", "description": "Un peque\u00f1o estudio detallado de la Universidad de Frankfurt en el que se utiliz\u00f3 el virus tomado de un solo viajero infectado con la variante \u00f3micron del coronavirus muestra que puede eludir la inmunidad producida por diversas combinaciones de vacunas. No est\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/estudio-laboratorio-variante-omicron-proteccion-vacuna-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211207221633-cnne-omicron-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T23:21:33Z", "content": "\u00bfEs necesaria una vacuna espec\u00edfica para combatir la variante \u00f3micron? 2:07\r\n(CNN) -- Un estudio detallado en el que se utiliz\u00f3 el virus tomado de un solo viajero infectado con la variante \u00f3micron de\u2026 [+3694 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "La secuenciaci\u00f3n gen\u00f3mica es crucial en la batalla contra el coronavirus. Estos pa\u00edses lo hacen bien", "description": "Sud\u00e1frica fue elogiado por tener un programa robusto de secuenciaci\u00f3n gen\u00f3mica, que le permiti\u00f3 identificar la variante \u00f3micron. Eso es clave para detener el avance de la pandemia. Estos otros pa\u00edses han hecho un buen trabajo.\n<ul>\n <li>C\u00f3mo cambia la variant\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/secuenciacion-genomica-batalla-coronavirus-paises-lo-hacen-bien-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/mapa-secuenciacio\u0301n-genomica-covid19.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T14:25:40Z", "content": "Entramos al laboratorio en Sud\u00e1frica que estudia la variante \u00f3micron 3:03\r\n(CNN) -- Cuando los cient\u00edficos sudafricanos anunciaron que detectaron una nueva variante del nuevo coronavirus con un n\u00famer\u2026 [+3994 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Roc\u00edo Mu\u00f1oz-Ledo", "title": "Los pa\u00edses\u00a0con\u00a0m\u00e1s (y menos)\u00a0percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n\u00a0en Am\u00e9rica Latina", "description": "Venezuela lidera el ranking de pa\u00edses m\u00e1s corruptos de la regi\u00f3n, mientras que, en el otro extremo, se encuentra Uruguay, el mejor posicionado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/paises-mas-menos-corruptos-america-latina-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2017/06/corrupcion-cnnmoney.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T16:46:15Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 lugar ocupa M\u00e9xico en corrupci\u00f3n a nivel global? 0:45\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Hace 18 a\u00f1os que la Asamblea General de\u00a0las\u00a0Naciones Unidas design\u00f3 el 9 de diciembre como el\u00a0D\u00eda Internacional contra la \u2026 [+4772 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Lyft no obligar\u00e1 a sus empleados a volver a la oficina hasta 2023", "description": "Lyft anunci\u00f3 que reabrir\u00e1 sus oficinas en febrero de 2022, pero sus empleados tendr\u00e1n la opci\u00f3n de trabajar remotamente hasta 2023 en respuesta a las peticiones de flexibilidad de sus empleados.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/lyft-empleados-oficina-2023-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211208204711-lyft-los-angeles-office-aug-2020-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T22:55:59Z", "content": "Por ahora, Microsoft no reabrir\u00e1 sus oficinas en EE.UU. 1:12\r\n(CNN) -- Lyft va a dar a sus empleados un a\u00f1o m\u00e1s para trabajar a distancia, una medida sorprendente, entre las grandes empresas que sigu\u2026 [+1624 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Nueva Zelandia presenta un plan para prohibir la venta de tabaco a futuras generaciones", "description": "Seg\u00fan la nueva legislaci\u00f3n propuesta, la edad legal de 18 a\u00f1os para comprar tabaco se elevar\u00e1 progresivamente, dijo el jueves la ministra adjunta de Salud de Nueva Zelandia, la Dra. Ayesha Verrall.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/nueva-zelandia-plan-prohibir-venta-tabaco-futuras-generaciones-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-tabaquismo.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T10:17:25Z", "content": "\u00bfFumas? Lo que debes saber en la era del covid-19 (2020) 1:37\r\n(CNN) -- Nueva Zelandia planea prohibir la venta de tabaco a pr\u00f3ximas generaciones para que nunca puedan comprarlo legalmente en el pa\u00eds\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "EE.UU. sanciona a funcionarios de El Salvador, a quienes se\u00f1ala de negociar un acuerdo pol\u00edtico con pandillas", "description": "El Departamento del Tesoro de EE.UU. anunci\u00f3 sanciones para funcionarios de El Salvador por un supuesto acuerdo pol\u00edtico con pandillas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/ee-uu-sanciona-funcionarios-el-salvador-acuerdo-pandillas-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/bukele.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T12:06:33Z", "content": "Bukele dice que su plan de seguridad contra la violencia da resultados 0:47\r\n(CNN en Espa\u00f1ol) -- El Departamento del Tesoro de Estados Unidos anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles sanciones contra dos funcionarios \u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "Tensi\u00f3n entre Rusia y Ucrania: lo que debes saber", "description": "Las tensiones entre Ucrania y Rusia est\u00e1n en su punto m\u00e1s alto en a\u00f1os, con informes de una acumulaci\u00f3n de tropas rusas cerca de la frontera que alimenta los temores sobre las intenciones de Mosc\u00fa. Esto es lo que debes saber.\n<ul>\n <li>Habr\u00e1 una \"masacre sang\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/ucrania-rusia-claves-tension-frontera-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211203095845-ukraine-russia-explainer-101821-super-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-09T20:38:29Z", "content": "Hasta d\u00f3nde ir\u00eda EE.UU. para proteger a Ucrania de Rusia 2:08\r\n(CNN) -- Las tensiones entre Ucrania y Rusia est\u00e1n en su punto m\u00e1s alto en a\u00f1os, con informes de una acumulaci\u00f3n de tropas rusas cerca d\u2026 [+14040 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Gregory Krieg, CNN", "title": "Twisted Covid politics scramble Washington's partisan battlefield", "description": "The message from Capitol Hill on Wednesday night was clear. Nearly two years after the pandemic began, with a new coronavirus variant sweeping the US, the search for bipartisan political consensus on the way forward continues, with no end in sight.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/politics/biden-vaccine-mandate-covid-politics/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211208083234-traffic-washington-dc-nov-23-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:24:46Z", "content": "(CNN)The message from Capitol Hill on Wednesday night was clear. Nearly two years after the pandemic began, with a new coronavirus variant sweeping the US, the search for bipartisan political consens\u2026 [+10648 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jamie Gumbrecht, CNN", "title": "FDA authorizes Pfizer/BioNTech Covid-19 vaccine boosters for 16- and 17-year-olds", "description": "The US Food and Drug Administration on Thursday authorized the Pfizer/BioNTech Covid-19 vaccine for use as a booster in people ages 16 and 17. It's the first Covid-19 vaccine booster authorized for this age group in the United States.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/health/covid-booster-adolescents-fda-authorization/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125112253-01-adolescent-vaccine-bandage-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:32:47Z", "content": "(CNN)The US Food and Drug Administration on Thursday authorized the Pfizer/BioNTech Covid-19 vaccine for use as a booster in people ages 16 and 17. It's the first Covid-19 vaccine booster authorized \u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Peter Bergen, CNN National Security Analyst", "title": "The infectious disease expert who warned us 800,000 Americans would die of Covid-19", "description": "Peter Bergen interviewed infectious disease expert and professor at the University of Minnesota, Michael Osterholm, who predicted in April 2020 that 800,000 Americans would die of Covid-19 within 18 months. Now, with over 790,000 Americans dead, Osterholm tal\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/opinions/infectious-disease-expert-warned-covid-19-deaths-bergen/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210919193841-covid-deaths-memorial-dc-0918-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:02:35Z", "content": "Peter Bergen is CNN's national security analyst, a vice president at New America and a professor of practice at Arizona State University. He is the senior editor of the Coronavirus Daily Brief and au\u2026 [+11255 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Katia Hetter, CNN", "title": "Should Omicron change your holiday party plans? An expert weighs in", "description": "With the arrival of the new Omicron variant coinciding with the holiday season, CNN Medical Analyst Dr. Leana Wen gives her advice on whether or not you should change your plans.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/health/omicron-holiday-party-plans-dr-wen-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211208172424-holiday-party-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:01:23Z", "content": "(CNN)The new Omicron variant has been spreading rapidly throughout South Africa, and it has now reached numerous locations around the United States. Preliminary data indicate that the vaccines may no\u2026 [+7047 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for Dec. 9: Coronavirus, Voting rights, Ukraine, Social media, UK", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/us/five-things-december-9-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211209052306-restricted-covid-19-testing-sites-new-york-12-03-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:32:18Z", "content": "(CNN)America is definitely hiring. Job openings jumped unexpectedly in October to about 11 million, with the leisure and hospitality industries -- particularly in hotels and food services -- seeing t\u2026 [+6008 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Ministerpr\u00e4sidenten beraten erstmals mit neuem Kanzler Scholz", "description": "Erneut kommen die Regierungschefs der L\u00e4nder zusammen. Es geht nicht nur, aber voraussichtlich doch haupts\u00e4chlich um Corona. Scholz kommt sp\u00e4ter dazu.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/bund-laender-treffen-ministerpraesidenten-beraten-erstmals-mit-neuem-kanzler-scholz/27876814.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-angela-merkel-r-north-rhine-westphalias-state-premier-hendrik-wuest-l-and-german-finance-minister-and-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-c-leave-after-addressing-a-press-conference-following-a-video-meeting-with-the-heads-of-government-of-germanys-federal-states-at-the-c/27876840/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:58:48Z", "content": "Die Regierungschefs und -chefinnen der L\u00e4nder beraten am Donnerstag ab 14.30 Uhr in einer Video-Schalte \u00fcber aktuelle bundes- und europapolitische Themen. Anders als beim au\u00dferordentlichen Bund-L\u00e4nde\u2026 [+5533 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Andrea Dernbach", "title": "Menschenrechtsinstitut nennt Triage-Regeln verfassungswidrig", "description": "Das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte fordert eine gesetzliche Grundlage f\u00fcr die Triage. Die jetzigen Regeln st\u00fcnden nicht im Einklang mit den Grundrechten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kritik-an-intensivmedizinern-menschenrechtsinstitut-nennt-triage-regeln-verfassungswidrig/27877862.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-niederlande-verlegen-patient-nach-deutschland/27878174/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:35:50Z", "content": "Die Regeln f\u00fcr die Triage in Katastrophenf\u00e4llen und der aktuellen Pandemie seien\u00a0menschenrechtswidrig, sagt das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte. Es mahnt in seinem neuesten Bericht an Bundestag \u2026 [+5314 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Sieben Deutsche infizieren sich trotz Booster-Impfung in S\u00fcdafrika", "description": "In S\u00fcdafrika hat sich eine Gruppe junger Deutscher trotz Dreifach-Impfung mit Corona infiziert. Alle zeigen leichte Symptome, erkranken aber nicht schwer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/erste-berichtete-booster-durchbrueche-mit-omikron-sieben-deutsche-infizieren-sich-in-suedafrika-trotz-dritt-impfung/27879838.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impftermine/27880350/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:51:56Z", "content": "Eine Gruppe von sieben Deutschen im Alter von 25 bis 39 Jahren hat sich in S\u00fcdafrika mit der Omikron-Variante des Coronavirus infiziert, obwohl alle bereits ihre Booster-Impfung erhalten haben. Das s\u2026 [+5201 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Andrea Dernbach", "title": "Menschenrechtsinstitut nennt Triage-Regeln verfassungswidrig", "description": "Das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte fordert eine gesetzliche Grundlage f\u00fcr die Triage. Die jetzigen Regeln st\u00fcnden nicht im Einklang mit den Grundrechten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/menschenrechtsbericht-fuer-deutschland-menschenrechtsinstitut-nennt-triage-regeln-verfassungswidrig/27877862.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-niederlande-verlegen-patient-nach-deutschland/27878174/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:35:50Z", "content": "Die Regeln f\u00fcr die Triage in Katastrophenf\u00e4llen und der aktuellen Pandemie seien\u00a0menschenrechtswidrig, sagt das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte. Es mahnt in seinem neuesten Bericht an Bundestag \u2026 [+5314 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Was die Stiko-Empfehlung f\u00fcr Kinder bedeutet und was Drosten Eltern r\u00e4t", "description": "Die Stiko hat Impfungen zun\u00e4chst nur f\u00fcr Kinder mit Vorerkrankungen und mit Kontakt zu Risikopatienten empfohlen. Ein Impfverbot f\u00fcr gesunde Kinder ist das nicht.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-zahlen-an-schulen-steigen-was-die-stiko-empfehlung-fuer-kinder-bedeutet-und-was-drosten-eltern-raet/27880586.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/jahreschronik-2021/27880592/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T23:06:06Z", "content": "Corona-Impfungen von Kindern unter zw\u00f6lf Jahren in Deutschland r\u00fccken n\u00e4her - allerdings noch nicht im ganz gro\u00dfen Umfang. Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) empfiehlt die Impfung zun\u00e4chst nur bei V\u2026 [+5034 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Inzidenz muss unter 200 fallen, \u201edamit wir Platz f\u00fcr Omikron haben\u201c", "description": "Die Zahl der freien Intensivbetten in Deutschland ist auf den niedrigsten bisher erfassten Stand gesunken. Intensivmediziner Karagiannidis warnt eindringlich.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/appell-von-fuehrendem-intensivmediziner-inzidenz-muss-unter-200-fallen-damit-wir-platz-fuer-omikron-haben/27878396.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-patienten-auf-der-intensivstation/27878410/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:22:08Z", "content": "Nach Worten des Intensivmediziners Christian Karagiannidis braucht Deutschland eine Sieben-Tage-Inzidenz von unter 200, um seine Intensivstationen arbeitsf\u00e4hig zu halten. Das sagte der wissenschaftli\u2026 [+3265 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Andrea Dernbach", "title": "Menschenrechtsinstitut nennt Triage-Regeln verfassungswidrig", "description": "Die Pandemie bedroht Grundrechte auch in Deutschland. In seinem 6. Bericht nimmt sich das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte aber auch die Lage von Fl\u00fcchtlingen vor.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/lage-der-menschenrechte-menschenrechtsinstitut-nennt-triage-regeln-verfassungswidrig/27877862.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/triage/27877904/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:14:13Z", "content": "Die Regeln f\u00fcr die Triage in Katastrophenf\u00e4llen und der aktuellen Pandemie sind \u00a0menschenrechtswidrig. Das Deutsche Institut f\u00fcr Menschenrechte mahnt in seinem neuesten Bericht an Bundestag und Parla\u2026 [+5149 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Corona-Pandemie f\u00fchrte zu \u00dcbersterblichkeit", "description": "2020 starben f\u00fcnf Prozent mehr Menschen als 2019 + RKI meldet 70.611 Neuinfektionen + Philologen fordern Vorrang f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte beim Boostern + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/auswertung-des-statistischen-bundesamtes-corona-pandemie-fuehrte-zu-uebersterblichkeit/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-ueber-100-000-corona-tote-in-deutschland/27878072/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:22:37Z", "content": "Intensivmediziner sehen Omikron als gro\u00dfe Unbekannte\r\nDie Zahl der freien Intensiv- und Beatmungsbetten in Deutschland ist laut dem Intensivmediziner Christian Karagiannidis auf den niedrigsten bishe\u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "RKI meldet 70.611 Neuinfektionen \u2013 Inzidenz sinkt auf 422", "description": "465 weitere Menschen gestorben + Philologen fordern Vorrang f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte beim Boostern + Gro\u00dfbritannien versch\u00e4rft Einschr\u00e4nkungen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-rki-meldet-70-611-neuinfektionen-inzidenz-sinkt-auf-422/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/rostocker-weihnachtsmarkt-soll-schliessen/27877210/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:58:42Z", "content": "Intensivmediziner sehen Omikron als gro\u00dfe Unbekannte\r\nDie Zahl der freien Intensiv- und Beatmungsbetten in Deutschland ist laut dem Intensivmediziner Christian Karagiannidis auf den niedrigsten bishe\u2026 [+2092 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Sieben junge Deutsche infizieren sich in S\u00fcdafrika trotz Dritt-Impfung", "description": "Sechs der sieben Teilnehmer der Reisegruppe waren mit Biontech geboostert. Alle zeigten leichte Symptome, erkrankten aber nicht schwer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/erste-berichtete-booster-durchbrueche-mit-omikron-sieben-junge-deutsche-infizieren-sich-in-suedafrika-trotz-dritt-impfung/27879838.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impftermine/27880350/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:28:37Z", "content": "Eine Gruppe von sieben Deutschen im Alter von 25 bis 39 Jahren hat sich in S\u00fcdafrika mit der Omikron-Variante des Coronavirus infiziert, obwohl alle bereits ihre Booster-Impfung erhalten haben. Das s\u2026 [+5210 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Daniel Dale", "title": "Fact check: Missouri attorney general's scathing letter to Biden begins with false claim", "description": "President Joe Biden visited Missouri on Wednesday to promote the infrastructure law he signed in November. And Missouri Attorney General Eric Schmitt, a Republican who is also a US Senate candidate in the 2022 election, greeted Biden with a scathing letter --\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/politics/fact-check-missouri-schmitt-biden-travel/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211209093242-eric-schmitt-missouri-attorney-general-washington-090919-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:34:14Z", "content": "Washington (CNN)President Joe Biden visited Missouri on Wednesday to promote the infrastructure law he signed in November. And Missouri Attorney General Eric Schmitt, a Republican who is also a US Se\u2026 [+2913 chars]"}]}