{"status": "ok", "totalResults": 46, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019OMS d\u00e9conseille-t-elle la vaccination des enfants\u00a0?", "description": "Une erreur du \u00abPoint\u00bb est \u00e0 l\u2019origine d\u2019une fausse information, selon laquelle l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 demanderait d\u2019\u00e9viter la vaccination des enfants. Au contraire, son directeur r\u00e9gional en Europe estime qu\u2019elle leur apporte une protection et li\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-loms-deconseille-t-elle-la-vaccination-des-enfants-20211209_VH3HUFBTWFHKFP5B5X4CQ6EJEE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/gGGJIfpd01U4-JQDULJp-xl7nLg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JAXWFP2KDZCKHIZCLETRTT3OIY.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:26:04Z", "content": "Bonjour,\r\nVous nous demandez sil est \u00abvrai que lOMS d\u00e9conseille la vaccination des plus jeunes comme laffirme Kierzek sur Twitter\u00bb. Le m\u00e9diatique m\u00e9decin urgentiste G\u00e9rald Kierzek a partag\u00e9 un articl\u2026 [+4299 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "Un tribunal belge a-t-il jug\u00e9 le pass sanitaire ill\u00e9gal\u00a0?", "description": "L\u2019association belge Notre bon droit a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019attaquer en justice le Covid Safe Ticket, \u00e9quivalent du pass sanitaire, en Wallonie et dans la r\u00e9gion de Bruxelles.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/un-tribunal-belge-a-t-il-juge-le-pass-sanitaire-illegal-20211209_SZWWFXVLVNECZMIXO2J6TMNNL4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/lRWuqMx2nWkv2e7HqE8b0zlJag0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Y6HJ6AZKRBEU7A533AY63CKP2U.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:55:00Z", "content": "Bonjour,\r\nEn Belgique, le pass sanitaire sappelle le Covid Safe Ticket (CST). Ce dispositif mis en place durant l\u00e9t\u00e9 est devenu obligatoire sur lensemble du territoire belge \u00e0 partir du 1er novembre \u2026 [+4063 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Valletoux", "title": "Les hospitaliers m\u00e9ritent mieux que des d\u00e9bats de caniveau", "description": "Des chiffres tronqu\u00e9s et d\u00e9contextualis\u00e9s lanc\u00e9s par des pseudo-experts minimisent insidieusement la charge de travail suppl\u00e9mentaire due au Covid-19, alerte Fr\u00e9d\u00e9ric Valletoux, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration hospitali\u00e8re de France.", "url": "https://www.liberation.fr/idees-et-debats/tribunes/les-hospitaliers-meritent-mieux-que-des-debats-de-caniveau-20211209_BNQFL45KL5GR7HTDY7NN3CMPHY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rltkrch2VpR1Qo24FADRNS_Vc68=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1751x842:1761x852)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/VHLJBXPRD5EP3BP4B4JJ7IYAJA.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:08:00Z", "content": "De contre-v\u00e9rit\u00e9s irresponsables en omissions coupables, tous les coups semblent permis pour taper sur lh\u00f4pital public. D\u00e9cid\u00e9ment, la pr\u00e9campagne pr\u00e9sidentielle et sa cascade de d\u00e9clarations excessi\u2026 [+4154 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP", "title": "Covid: P\u00e9kin autorise en urgence un traitement \u00e0 base d\u2019anticorps monoclonaux", "description": "Face \u00e0 une reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, la Chine veut aller plus loin que la vaccination. Les essais cliniques du nouveau m\u00e9dicament montreraient une r\u00e9duction de 80% les hospitalisations et du risque de d\u00e9c\u00e8s chez les patients fragiles.", "url": "https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/covid-pekin-autorise-en-urgence-un-traitement-a-base-danticorps-monoclonaux-20211209_BFW7BB56LFCP7JMD4NF4PU5OPU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/VwDZXNgZUZ9TsIz68d6AtKJ951c=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/5BR3ZIAQS5HUJGKG2727SKUG7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:21:48Z", "content": "La Chine a donn\u00e9 pour la premi\u00e8re fois son feu vert \u00e0 un traitement contre le Covid-19, deux\u00a0ans apr\u00e8s lapparition de la maladie sur son sol et sur fond de reprise \u00e9pid\u00e9mique. A la diff\u00e9rence dun vac\u2026 [+1755 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Covid: en d\u00e9cembre et janvier, les pharmacies pourront \u00eatre ouvertes le dimanche pour vacciner", "description": "Dans l\u2019espoir d\u2019endiguer la cinqui\u00e8me vague, le gouvernement cherche tous les moyens d\u2019amplifier la campagne vaccinale, notamment pour la dose de rappel.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-en-decembre-et-janvier-les-pharmacies-pourront-etre-ouvertes-le-dimanche-pour-vacciner-20211209_3WZJHD2O5VAZTJ5H7ECMYFOXTE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F5eyajDc_StSElkfxQnA0kQu-40=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YELJLE3NDREWDCRUPISNIO77FE.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:34:00Z", "content": "Les pharmaciens \u00abqui le souhaitent\u00bb pourront ouvrir d\u00e9sormais tous les dimanches sur les mois de d\u00e9cembre et janvier pour vacciner contre le Covid-19. \u00abLa France est un des pays au monde qui vaccine \u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Samuel Ravier-Regnat", "title": "Soir\u00e9e de No\u00ebl chez Boris Johnson en plein Covid\u00a0: les m\u00e9dias britanniques scandalis\u00e9s", "description": "Le Premier ministre est mis en cause pour une soir\u00e9e qui aurait eu lieu l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, en pleine crise sanitaire, dans sa r\u00e9sidence officielle. Des faits qui choquent l\u2019opinion publique et les m\u00e9dias britanniques.", "url": "https://www.liberation.fr/international/soiree-de-noel-chez-boris-johnson-en-plein-covid-les-medias-britanniques-scandalises-20211209_JH5VPM2UCZEN5BRMMRGBOR7OJ4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/h3TGqOIAi4ad_CxZC2hisCv_1oY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TV6FC7CLYNCNFFC2MO2AUAWX5M.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:23:37Z", "content": "Au Royaume-Uni, la col\u00e8re gronde et la presse sen fait le relais. La pol\u00e9mique na cess\u00e9 denfler, ces derniers jours, depuis que le tablo\u00efd The Mirror a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 quune soir\u00e9e de No\u00ebl avait \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Covid 19\u00a0: les services de r\u00e9a parviennent-ils \u00e0 identifier les faux vaccin\u00e9s\u00a0?", "description": "Il arrive que certains patients faux vaccin\u00e9s admis en r\u00e9animation soient d\u00e9masqu\u00e9s, ou finissent par admettre l\u2019origine frauduleuse de leur pass. Mais les m\u00e9decins ont peu de moyen de conna\u00eetre le v\u00e9ritable statut vaccinal des personnes prises en charge.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-les-services-de-rea-parviennent-ils-a-identifier-les-faux-vaccines-20211209_7G46JT4INRDS3LLKJ4LAMA67NA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/gCUig95cikoO7N-Ed7lXpSVpM-0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2M4CTM3ZOZDSDGUYLAWLBPZW6A.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:03:59Z", "content": "Plusieurs questions sont parvenues ces derni\u00e8res semaines \u00e0 CheckNews sur lestimation de la part des vaccin\u00e9s et des non-vaccin\u00e9s admis ou occupant des lits en r\u00e9animation (voir par exemple ici, ou i\u2026 [+9932 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "La primaire \u00e0 gauche a d\u00e9j\u00e0 du plomb dans l\u2019aile, traitement anti-Covid en Chine, statut des travailleurs de plateformes \u00e9tudi\u00e9 par l\u2019UE... l\u2019actu de ce jeudi matin", "description": "L'essentiel de l'actu de ce jeudi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/la-primaire-a-gauche-a-deja-du-plomb-dans-laile-traitement-anti-covid-en-chine-statut-des-travailleurs-de-plateformes-etudie-par-lue-lactu-de-ce-jeudi-matin-20211209_DTFRQRDD55CUNHYXKEYILX33OQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-09T07:11:42Z", "content": "Hidalgo propose une primaire \u00e0 gauche, LFI et EE-LV ne veulent pas en entendre parler. Apr\u00e8s quAnne Hidalgo a propos\u00e9 mercredi soir dorganiser une primaire entre les candidats \u00e0 gauche, les insoumis,\u2026 [+4012 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet, Alice Clair", "title": "Les 10% les plus ais\u00e9s poss\u00e8dent 75% des richesses mondiales", "description": "Selon les calculs du World Inequality Lab, le patrimoine est tr\u00e8s in\u00e9galement r\u00e9parti sur la plan\u00e8te. Exemple le plus extr\u00eame : les 1% des personnes les plus riches poss\u00e8dent pr\u00e8s de deux fois plus que les 90% des plus pauvres.", "url": "https://www.liberation.fr/international/les-10-les-plus-aises-possedent-75-des-richesses-mondiales-20211209_R2QT5ZOP2NGURDDWVTOUMC2LSI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F6EWm_ZwJT081t7w0EMA95YHXo8=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RATWOTLG3JEGNHPC44TMQM3G7Y.png", "publishedAt": "2021-12-09T14:31:48Z", "content": "On sen doutait, mais la repr\u00e9sentation de ces in\u00e9galit\u00e9s est exasp\u00e9rante. Dans son deuxi\u00e8me rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s dans le monde publi\u00e9 le 7 d\u00e9cembre, le World Inequality Lab sint\u00e9resse aux reven\u2026 [+946 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "EN DIRECT - Suivez la conf\u00e9rence de presse d\u2019Emmanuel Macron sur la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019UE", "description": "Le chef de l\u2019Etat s\u2019exprime ce jeudi \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e pour pr\u00e9senter les enjeux de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019Union europ\u00e9enne, qui d\u00e9marre le 1er janvier pour six mois et qui courra donc au-del\u00e0 de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, en avril.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/en-direct-suivez-la-conference-de-presse-demmanuel-macron-sur-la-presidence-francaise-de-lue-20211209_5YADFMQQSFB4PNXE6VERE2QS2Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/hOSWACdevMkBVvOixj3DRzRtXKY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/APO6J4YDZVFPPDV6AK4ZNMV66A.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:05:49Z", "content": "Un double calendrier, fruit du hasard, mais opportun. La France prendra, \u00e0 partir du 1er janvier 2022, la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de lUnion europ\u00e9enne. Un chapeau de chef de file europ\u00e9en dont saffubler\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Charles Delouche-Bertolasi", "title": "Consommation de drogues, d\u2019alcool et de tabac : participez \u00e0 la Global Drug Survey", "description": "\u00abLib\u00e9ration\u00bb s\u2019associe une nouvelle fois \u00e0 la Global Drug Survey, une enqu\u00eate internationale annuelle sur les drogues, licites ou non, et leurs consommateurs. On vous invite \u00e0 participer \u00e0 cette \u00e9tude en toute confidentialit\u00e9.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/consommation-de-drogues-dalcool-et-de-tabac-participez-a-la-global-drug-survey-20211209_C5KKRVSR4BG6TLBQYOPLLSJFTY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/5jklHTuRL8DFTvA7pxBFZuK187M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2738x1728:2748x1738)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2PKGP3QU2NEGZAPBW7OAMWT34I.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:13:41Z", "content": "A quelques jours de d\u00e9guster pintades, ch\u00e2taignes ou autres mignardises, rien de tel que de faire le point sur ses consommations avant les f\u00eates de fin dann\u00e9e. Plut\u00f4t cannabis, coca\u00efne ou amph\u00e9tamine\u2026 [+3983 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Discours de Macron sur l\u2019Europe, union de la gauche contre la proposition d\u2019Hidalgo, arrestation de Yannick Agnel pour viol sur mineur\u2026 L\u2019essentiel de l\u2019actu de ce jeudi", "description": "Discours de Macron sur l\u2019Europe, la gauche unie contre la primaire d\u2019Anne Hidalgo, la troisi\u00e8me dose... l\u2019essentiel de l\u2019actu du jour.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/discours-de-macron-sur-leurope-union-de-la-gauche-contre-hidalgo-arrestation-de-yannick-agnel-pour-viol-sur-mineur-lessentiel-de-lactu-de-ce-jeudi-20211209_AI555LQ5FFD37O2DSSYIJG24ZY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ew7VvfOenXVDXsgcTrBWx1EdwS4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3702x818:3712x828)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/D3NHXAQSP5CTRJYRQNFJLQHXNI.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:32:45Z", "content": "Macron veut \u00abune Europe puissante\u00bb et \u00absouveraine\u00bb. Pr\u00e8s de deux heures de conf\u00e9rence de presse pour un \u00abmoment historique\u00bb. Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a pr\u00e9sent\u00e9 ce jeudi les grandes lignes de la\u2026 [+3943 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Pour maintenir les \u00e9coles ouvertes, il faut d\u00e9pister r\u00e9guli\u00e8rement les enfants", "description": "Une nouvelle \u00e9tude sur les \u00e9tablissements scolaires en France insiste sur l\u2019utilit\u00e9 du d\u00e9pistage syst\u00e9matique des jeunes pour entraver la circulation du virus. Le protocole actuel mis en place par le gouvernement limite les fermetures de classe, mais ne dimin\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/pour-maintenir-les-ecoles-ouvertes-il-faut-depister-regulierement-les-enfants-20211209_RQFGRV36GVBB5CVYUJZMRJ7SKU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/CLCZ-Sl7E3yIWJeACnfDHFzXx5s=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2665x1851:2675x1861)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/K3BYITF72VA3ZJKP3HSI7LN5SQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:24:27Z", "content": "Il est possible de limiter les fermetures de classe tout en r\u00e9duisant la circulation du Covid-19 dans les \u00e9coles, selon une \u00e9tude de lInstitut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (Inserm\u2026 [+3306 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - Clermont touch\u00e9 par le Covid-19 avant le match contre l'Ulster", "description": "Selon <i>La Montagne</i>, l'effectif clermontois a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par le Covid-19 cette semaine. Une information que nous sommes en mesure de confirmer. Le match de Coupe d'Europe face \u00e0 l'Ulster ce samedi n'est pour l'instant pas menac\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Clermont-touche-par-le-covid-19-avant-le-match-contre-l-ulster/1304178", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-effectif-de-l-asm-a-ete-touche-par-le-covid-19-cette-semaine-j-hervio-l-equipe/1500000001579707/0:0,1992:1328-640-427-75/b7186.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:10:00Z", "content": "Selon le journal La Montagne, l'effectif de Clermont est touch\u00e9 par le Covid-19 cette semaine. Une information que nous sommes en mesure de confirmer. La Montagne d\u00e9nombre pour l'instant un cas posit\u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Ski alpin - JO 2022 - Alexis Pinturault estime que ce n'est \u00ab\u00a0pas le r\u00f4le des athl\u00e8tes\u00a0\u00bb de commenter les boycotts diplomatiques des JO de P\u00e9kin", "description": "Interrog\u00e9 ce jeudi sur la vague de boycotts diplomatiques des Jeux Olympiques de P\u00e9kin (4-20 f\u00e9vrier), le skieur fran\u00e7ais Alexis Pinturault a estim\u00e9 que ce n'\u00e9tait pas le r\u00f4le des athl\u00e8tes de se positionner sur la question.", "url": "https://www.lequipe.fr/Ski/Actualites/Alexis-pinturault-estime-que-ce-n-est-pas-le-role-des-athletes-de-commenter-les-boycotts-diplomatiques-des-jo-de-pekin/1304163", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/alexis-pinturault-estime-que-ce-n-est-pas-le-role-des-athletes-de-commenter-les-boycotts-diplomatiqu/1500000001579679/0:0,1996:1331-640-427-75/fcb18.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:54:00Z", "content": "Le skieur alpin Alexis Pinturault, attendu sur l'\u00e9tape de Coupe du monde \u00e0 Val d'Is\u00e8re samedi et dimanche, a estim\u00e9 jeudi que ce n'\u00e9tait pas le \u00ab\u00a0r\u00f4le\u00a0\u00bb des sportifs de commenter les r\u00e9centes annonce\u2026 [+1069 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Escrime - CM - fleuret (F) - Lionel Plumenail\u00a0: \u00ab\u00a0On est un peu dans l'inconnu\u00a0\u00bb", "description": "La manche d'ouverture de la Coupe du monde de fleuret femmes se tient \u00e0 Saint-Maur \u00e0 partir de ce vendredi dans un contexte assez incertain, et pas seulement pour des raisons sanitaires. Tour d'horizon avec l'entra\u00eeneur national Lionel Plumenail.", "url": "https://www.lequipe.fr/Escrime/Actualites/Lionel-plumenail-on-est-un-peu-dans-l-inconnu/1304120", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lionel-plumenail-ici-avec-solene-butruille-espere-que-le-week-end-de-saint-maur-lui-permettra-de-s/1500000001579609/160:11,1831:1125-640-427-75/1fb58.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:20:00Z", "content": "Entra\u00eeneur adjoint de l'\u00e9quipe de France au fleuret avant un bref interm\u00e8de comme directeur de la haute performance, Lionel Plumenail revient en qualit\u00e9 de technicien en chef d'une \u00e9quipe f\u00e9minine ar\u2026 [+4630 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Thierry Donard (producteur de la Nuit de la glisse), \u00e0 propos du tournage du film ''Reset''\u00a0: \u00ab\u00a0C'est un d\u00e9lire\u00a0\u00bb", "description": "Actuellement en tourn\u00e9e, l'incontournable Nuit de la Glisse est de passage ce vendredi soir \u00e0 Paris, au Grand Rex. Son producteur Thierry Donard nous en dit plus sur cette nouvelle cuv\u00e9e et le tr\u00e8s attendu film \"Reset\".", "url": "https://www.lequipe.fr/Adrenaline/Tous-sports/Actualites/Thierry-donard-producteur-de-la-nuit-de-la-glisse-c-est-un-delire/1303867", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-ndg-cinema/1500000001579120/0:0,1998:1332-640-427-75/c662c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:45:00Z", "content": "\u00ab\u00a0La nuit de la glisse revient apr\u00e8s deux ans d'absence, en raison du Covid. Ce nouveau film est-il du coup un peu sp\u00e9cial\u00a0?Ah oui\u00a0! Notamment parce qu'en effet on a mis pratiquement deux ans pour le\u2026 [+3067 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C3 - L'\u00c9toile Rouge r\u00e9ussit l'exploit, la Lazio d\u00e9\u00e7oit", "description": "L'\u00c9toile Rouge de Belgrade a obtenu \u00e0 Braga un nul qui lui offre la premi\u00e8re place. La Lazio Rome a \u00e9t\u00e9 incapable de renverser Galatasaray dans la \u00ab\u00a0finale\u00a0\u00bb du groupe E, celui de L'OM.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-etoile-rouge-reussit-l-exploit-la-lazio-decoit/1304219", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-lazio-de-hysaj-n-a-pu-faire-mieux-que-match-nul-contre-contre-galatasaray-ipp/1500000001579760/0:0,1990:1327-640-427-75/07ab1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T22:11:00Z", "content": "Areola encaisse le but de la soir\u00e9e contre Zagreb\r\nAlphonse Areola, coinc\u00e9 sur le banc de West Ham en Premier League mais titulaire en Coupe d'Europe et en coupes nationales, ne gardera pas un excell\u2026 [+2761 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Covid - Premier League\u00a0: Ranieri encourage ses joueurs \u00e0 se faire vacciner contre le Covid", "description": "L'entra\u00eeneur de Watford, Claudio Ranieri, a conseill\u00e9 \u00e0 ses joueurs d'aller se faire vacciner contre le Covid, \u00e0 la veille de leur d\u00e9placement \u00e0 Brentford, ce vendredi (21\u00a0heures), en Premier League. Plusieurs cas positifs ont notamment \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s ces derni\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Premier-league-ranieri-encourage-ses-joueurs-a-se-faire-vacciner-contre-le-covid/1304107", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/claudio-ranieri-est-tres-alarmiste-concernant-la-recrudescence-du-nombre-de-cas-de-covid-en-angleter/1500000001579595/0:0,1998:1332-640-427-75/75e3a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:01:00Z", "content": "Le manager de Watford, Claudio Ranieri, a exhort\u00e9 ses joueurs \u00e0 se faire vacciner contre le Covid en conf\u00e9rence de presse, \u00e0 la veille du d\u00e9placement des Hornets \u00e0 Brentford, ce vendredi (21\u00a0heures) \u2026 [+2365 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Open d'Australie - L'Open d'Australie confirme la possibilit\u00e9 de la participation de non-vaccin\u00e9s", "description": "Craig Tiley, le directeur de l'Open d'Australie, a confirm\u00e9 les informations de L'\u00c9quipe selon lesquelles il existe une possibilit\u00e9 pour des joueurs non-vaccin\u00e9s de participer au premier Grand Chelem de l'ann\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/L-open-d-australie-confirme-la-possibilite-de-la-participation-de-non-vaccines/1304014", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/craig-tiley-le-directeur-de-l-open-d-australie-a-precise-les-conditions-pour-participer-au-premier/1500000001579448/0:0,1998:1332-640-427-75/9431e.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:52:00Z", "content": "Craig Tiley, le directeur de l'Open d'Australie, a expliqu\u00e9 ce jeudi lors d'un entretien \u00e0 ABC les conditions pour participer au premier tournoi du Grand Chelem de la saison (17 au 30\u00a0janvier 2022).\r\u2026 [+1332 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Ligue Europa Conf\u00e9rence : Tottenham-Rennes mercredi ?", "description": "Annul\u00e9 ce jeudi soir en raison de la vague de Covid qui touche Tottenham, le dernier match du groupe G de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre les Spurs et Rennes pourrait se jouer mercredi 15 d\u00e9cembre. L'UEFA tranchera ce vendredi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Ligue-europa-conference-tottenham-rennes-mercredi/1304148", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/adrien-truffert-face-a-tanguy-ndombele-lors-de-rennes-tottenham-2-2-le-16-septembre-p-lahall/1500000001579646/0:0,1995:1330-640-427-75/b42e9.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:51:00Z", "content": "Annul\u00e9 ce jeudi soir en raison de la vague de Covid qui touche Tottenham, le dernier match du groupe G de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre les Spurs et Rennes pourrait se jouer le mercredi 15\u00a0d\u00e9cembre. \u2026 [+1730 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Premier League\u00a0:\u00a0Brighton-Tottenham report\u00e9 en raison du Covid-19", "description": "En raison du cluster d\u00e9tect\u00e9 chez les Spurs, le match de Championnat de Tottenham \u00e0 Brighton, dimanche (15\u00a0heures), n'aura pas lieu \u00e0 cette date.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Premier-league-brighton-tottenham-reporte-en-raison-du-covid-19/1304165", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/antonio-conte-et-tottenham-sont-touches-par-la-pandemie-charlotte-wilson-presse-sports/1500000001579683/0:0,1996:1331-640-427-75/78254.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:17:00Z", "content": "Apr\u00e8s avoir d\u00fb d\u00e9caler son match de Ligue Europa Conf\u00e9rence face \u00e0 Rennes, ce jeudi, apr\u00e8s avoir vu huit joueurs et cinq membres du staff \u00eatre test\u00e9s positifs au Covid-19, Tottenham ne jouera pas non\u2026 [+93 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C3 - Remani\u00e9, Monaco tenu en \u00e9chec par Sturm Graz pour la derni\u00e8re journ\u00e9e", "description": "D\u00e9j\u00e0 assur\u00e9e d'\u00eatre premi\u00e8re de son groupe et en huiti\u00e8mes de finale de la Ligue Europa, l'AS Monaco a fini par un r\u00e9sultat nul contre Sturm Graz (1-1), en Autriche, ce jeudi. Kevin Volland a \u00e9t\u00e9 le buteur mon\u00e9gasque.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Monaco-tenu-en-echec-par-sturm-graz-pour-la-derniere-journee/1304172", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/volland-a-egalise-a-la-demi-heure-de-jeu-p-lahalle-l-equipe/1500000001579698/0:0,1995:1330-640-427-75/6c1df.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:46:00Z", "content": "Il faisait tr\u00e8s froid, la neige \u00e9tait tomb\u00e9e toute la journ\u00e9e avant de cesser avant le coup d'envoi, et les Mon\u00e9gasques n'avaient rien \u00e0 gagner ni \u00e0 perdre, car ils \u00e9taient assur\u00e9s de terminer en t\u00eat\u2026 [+1742 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Bayern\u00a0: Joshua Kimmich ne jouera plus en 2021", "description": "En raison de s\u00e9quelles physiques li\u00e9es \u00e0 son infection au Covid, le joueur du Bayern Munich Joshua Kimmich ne jouera plus cette ann\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Bayern-joshua-kimmich-ne-jouera-plus-en-2021/1304075", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-ne-rejouera-plus-cette-annee-l-preiss-witters-presse-sports/1500000001579559/0:0,1998:1332-640-427-75/df6ba.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:43:00Z", "content": "Le milieu de terrain du Bayern Munich, Joshua Kimmich, non vaccin\u00e9 et contamin\u00e9 fin novembre par le Covid-19, est sorti de quarantaine mais ne rejouera pas avant 2022 en raison de s\u00e9quelles physiques\u2026 [+1345 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - coronavirus - L'UEFA confirme la d\u00e9programmation de Tottenham-Rennes en Ligue\u00a0Europa Conf\u00e9rence", "description": "L'UEFA nous a confirm\u00e9 que le match Tottenham-Rennes de Ligue Europa Conf\u00e9rence n'aura pas lieu ce jeudi soir en raison du grand nombre de joueurs londoniens touch\u00e9s par le Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-uefa-confirme-la-deprogrammation-de-tottenham-rennes-en-ligue-europa-conference/1304020", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kamaldeen-sulemana-contre-tottenham-au-roazhon-park-le-16-septembre-dernier-2-2-p-lahalle-l-eq/1500000001579458/0:0,1995:1330-640-427-75/a772f.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:32:00Z", "content": "Mercredi soir, Tottenham, diminu\u00e9 par un nombre important de joueurs et de membres du staff touch\u00e9s par le Covid-19, avait communiqu\u00e9 sur l'annulation du match. Plus tard, le club breton, qui \u00e9tait d\u2026 [+330 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: les pharmaciens autoris\u00e9s \u00e0 ouvrir le dimanche pour vacciner", "description": "Les pharmaciens \u00ab\u00a0qui le souhaitent\u00a0\u00bb pourront ouvrir d\u00e9sormais tous les dimanches sur les mois de d\u00e9cembre et janvier pour vacciner contre le Covid-19, a annonc\u00e9 ce jeudi matin Olivier V\u00e9ran.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-les-pharmaciens-autorises-a-ouvrir-le-dimanche-pour-vacciner-1371117", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1b6d9d286c24d1e7104f5/1280x720/070507677221-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:55:43Z", "content": "Tout pour \u00ab\u00a0simplifier et amplifier\u00a0\u00bb encore la campagne de vaccination. Les pharmaciens \u00ab\u00a0qui le souhaitent\u00a0\u00bb pourront ouvrir d\u00e9sormais tous les dimanches sur les mois de d\u00e9cembre et janvier pour va\u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Comment mieux lutter contre la propagation du Covid \u00e0 l'\u00e9cole", "description": "Une \u00e9tude pilot\u00e9e par l'Inserm montre que l'on perd moins de jours de classe quand on d\u00e9piste la moiti\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves toutes les semaines qu'en testant uniquement les cas symptomatiques. La vaccination de 20\u00a0% des \u00e9coliers suffirait aussi \u00e0 r\u00e9duire de 38\u00a0% le ri\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/comment-mieux-lutter-contre-la-propagation-du-covid-a-lecole-1371344", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b22b198fe56f1df1146d46/1280x720/070509469226-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:11:36Z", "content": "En 21 mois d'\u00e9pid\u00e9mie, on a compris l'importance de maintenir l'\u00e9cole ouverte , mais on n'a toujours pas trouv\u00e9 la recette pour \u00e9viter que le Covid s'y diffuse. Or la cinqui\u00e8me vague grimpe toujours,\u2026 [+4549 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: plusieurs r\u00e9gions r\u00e9activent le \u00ab\u00a0plan blanc\u00a0\u00bb dans tous leurs h\u00f4pitaux", "description": "Alors que les chiffres hospitaliers sont toujours en hausse et que 59.019 nouveaux cas de Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s pendant les derni\u00e8res 24\u00a0heures, les agences r\u00e9gionales de sant\u00e9 d'Ile-de-France, Occitanie, Pays de la Loire et Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 ont\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-plusieurs-regions-reactivent-le-plan-blanc-dans-tous-leurs-hopitaux-1371026", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b19a7d3e45461bb779b6c5/1280x720/070507201990-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:55:13Z", "content": "Six r\u00e9gions m\u00e9tropolitaines ont d\u00e9sormais r\u00e9activ\u00e9 le \u00ab\u00a0plan blanc\u00a0\u00bb dans leurs h\u00f4pitaux et cliniques. Sous la pression croissante de la cinqui\u00e8me vague de Covid-19, et apr\u00e8s la Corse la semaine dern\u2026 [+3137 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Alain Ruello", "title": "Le prochain gouvernement devra s'attaquer au \u00ab\u00a0quoi qu'il en co\u00fbte\u00a0\u00bb de l'apprentissage", "description": "En se rapprochant de la barre des 700.000, le nombre de contrats d'apprentissage sign\u00e9s dans le secteur priv\u00e9 va battre un nouveau record cette ann\u00e9e. Ce succ\u00e8s ind\u00e9niable renvoie \u00e0 un probl\u00e8me structurel\u00a0: le sous-financement de la r\u00e9forme de 2018.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/le-prochain-gouvernement-devra-sattaquer-au-quoi-quil-en-coute-de-lapprentissage-1371110", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1b229d286c20be71b9705/1280x720/070491645005-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:37:48Z", "content": "\u00ab\u00a0Apprentissage. Tr\u00e8s urgent\u00a0\u00bb Une fois en place, le ou la prochaine ministre du Travail trouvera s\u00fbrement en t\u00eate de la pile des dossiers pr\u00e9par\u00e9s par ses services celui du financement de cette form\u2026 [+4263 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nicolas Richaud", "title": "Publicit\u00e9\u00a0: Google, Facebook (Meta) et Amazon p\u00e8sent plus de 50\u00a0% du march\u00e9 mondial", "description": "Les trois\u00a0g\u00e9ants de la tech poss\u00e8dent d\u00e9sormais plus de 50\u00a0% de part du march\u00e9 mondial (hors Chine), selon GroupM (WPP). Plus globalement, les formats digitaux p\u00e8sent aujourd'hui 64,4\u00a0% de tout le secteur, contre 52,1\u00a0% en\u00a02019. A l'inverse, aucun des m\u00e9dias \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/publicite-google-facebook-meta-et-amazon-pesent-plus-de-50-du-marche-mondial-1371296", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b21a03d286c249f25a18f7/1280x720/070500327872-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:33:54Z", "content": "Les \u00ab\u00a0GFA\u00a0\u00bb continuent de renforcer tant et plus leur emprise sur le secteur de la publicit\u00e9. En tout, le trio Google, Facebook (Meta) et Amazon capte, d\u00e9sormais, plus de 50\u00a0% de part du march\u00e9 mondi\u2026 [+3419 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - La nuit des Bleus\u00a0: Evan Fournier et les New York Knicks dans le dur", "description": "Les Knicks ont de nouveau un bilan n\u00e9gatif apr\u00e8s s'\u00eatre inclin\u00e9s \u00e0 Indianapolis (122-102) avec un Evan Fournier limit\u00e9 \u00e0 7 points. Killian Hayes (Detroit) et Killian Tillie (Memphis) ont aussi perdu mercredi, contrairement \u00e0 Nicolas Batum (Los Angeles Clipper\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/La-nuit-des-bleus-evan-fournier-et-les-new-york-knicks-dans-le-dur/1304011", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/evan-fournier-a-la-lutte-avec-le-rookie-des-pacers-chris-duarte-t-ruszkowski-usa-today-sports-reut/1500000001579426/0:0,1997:1331-640-427-75/3c668.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:49:00Z", "content": "Obi Toppin a plac\u00e9 un rider (un dunk apr\u00e8s avoir pass\u00e9 le ballon sous une jambe) en contre-attaque. Voil\u00e0, \u00e0 part \u00e7a, rien de notable \u00e0 signaler c\u00f4t\u00e9 Knicks. Mercredi, ils n'ont pas exist\u00e9 sur le par\u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : pour l\u2019ONU, il ne faut \u00aben aucun cas\u00bb de vaccination forc\u00e9e", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211209_37WEOXFESRFWRLSFN37QSOBRHE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/GOT0pfREtdtgsvAnIQ8B2iD8aos=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2252x1539:2262x1549)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IOHK7NAYOVCMVJWWSWVJ3PWLFM.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:38:22Z", "content": "- En France, la recrudescence \u00e9pid\u00e9mique se poursuit pendant que la campagne de rappel vaccinal se d\u00e9ploie. Alors quenviron 46000 nouveaux cas quotidiens sont d\u00e9tect\u00e9s en moyenne sur les sept dernier\u2026 [+2046 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Le variant omicron contourne davantage nos d\u00e9fenses mais sa gravit\u00e9 reste en question", "description": "Depuis sa d\u00e9tection fin novembre en Afrique du Sud, le monde entier attend avec anxi\u00e9t\u00e9 de conna\u00eetre les caract\u00e9ristiques du variant omicron de Covid-19. Si sa gravit\u00e9 pourrait \u00eatre moindre, sa capacit\u00e9 \u00e0 lutter contre le syst\u00e8me immunitaire s\u2019\u00e9tablit peu \u00e0 p\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/le-variant-omicron-contourne-davantage-nos-defenses-mais-sa-gravite-reste-en-question-20211209_IVCLA3TJ2ZBT7FQYQVR3Q4AOAU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/SIUFHTCnj2kDP1ymuEExozbYy3k=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3854x2535:3864x2545)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/V6BWJD7YEVEALH3OB5RSDA3QRQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:45:00Z", "content": "Et si le variant omicron causait moins de cas graves du Covid-19 que delta? Cest dabord Olivier V\u00e9ran, lundi, qui a esquiss\u00e9 ce scenario. Omicron \u00abest manifestement plus contagieux, manifestement pas\u2026 [+4273 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : omicron responsable pour le moment de peu de cas graves en Europe et en Afrique du Sud", "description": "Le nouveau variant se r\u00e9pand en Afrique et en Europe, mais l\u2019OMS et le r\u00e9gulateur europ\u00e9en ne d\u00e9tectent pas un afflux de patients dans les h\u00f4pitaux \u00e0 cause de lui. Une tendance qu\u2019on esp\u00e8re voir se maintenir.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-omicron-responsable-pour-le-moment-de-peu-de-cas-graves-en-europe-et-en-afrique-du-sud-20211209_HRKNGG3PPFFIVMXYGGYER6AEHI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/7CUI-UzJsfjPcfiHfzhr1rKCKDE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2711x1742:2721x1752)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/IOVFY2DMZRDGNP2X3ABMGAKYEU.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:28:20Z", "content": "L\u00e9volution des malades du Covid-19 atteints par le variant omicron est scrut\u00e9e dans le monde entier. Il faudra attendre plusieurs semaines pour tirer des conclusions d\u00e9finitives, mais les premi\u00e8res r\u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Lucie Beaug\u00e9", "title": "Une f\u00eate des Lumi\u00e8res de Lyon en r\u00e9alit\u00e9 virtuelle pour les personnes \u00e2g\u00e9es et handicap\u00e9es", "description": "Pour la premi\u00e8re fois vendredi, le spectacle de la f\u00eate des Lumi\u00e8res de Lyon sera accessible aux personnes \u00e2g\u00e9es et handicap\u00e9es de 270 structures en France gr\u00e2ce \u00e0 des casques de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9s dans de nombreux \u00e9tablissement pour leurs vertu\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/fete-des-lumieres-de-lyon-des-casques-de-realite-virtuelle-pour-les-personnes-agees-et-handicapees-20211209_PS64LBY4RJDBDM2REUGQRYQVEM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/l7peBiJY4El6UW-g_wOXRcvzLOI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3332x2230:3342x2240)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Q5EOOHAPNFD55HVCOTHOXEPXU4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:00:00Z", "content": "Ce sont les jours les plus lumineux de la ville. De mercredi \u00e0 samedi, apr\u00e8s deux ann\u00e9es dabsence li\u00e9e \u00e0 la crise sanitaire, Lyon scintille de nouveau pour la f\u00eate des Lumi\u00e8res. Mais suivre les illum\u2026 [+2895 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Gabriel Nedelec", "title": "Covid\u00a0: les cinq placements qui ont attir\u00e9 la \u00ab\u00a0sur\u00e9pargne\u00a0\u00bb des Fran\u00e7ais", "description": "D\u00e9p\u00f4ts \u00e0 vue, livrets r\u00e9glement\u00e9s, assurance-vie\u2026 la sur\u00e9pargne des Fran\u00e7ais, accumul\u00e9e notamment par les plus ais\u00e9s pendant la crise, a fait exploser la collecte de ces produits d'\u00e9pargne.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/covid-les-cinq-placements-qui-ont-attire-la-surepargne-des-francais-1371099", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1a9b93e454614b3482ff6/1280x720/070502363973-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:01:11Z", "content": "Tout le monde se l'arrache. La sur\u00e9pargne accumul\u00e9e par les Fran\u00e7ais fait saliver assureurs et banquiers. Et pour cause, ce magot amass\u00e9 essentiellement par les m\u00e9nages les plus ais\u00e9s devrait s'appro\u2026 [+494 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Benoit", "title": "Les Etats europ\u00e9ens vont lever pr\u00e8s de 1.200\u00a0milliards d'euros sur les march\u00e9s en 2022", "description": "Apr\u00e8s avoir \u00e9mis pour plus de 1.250\u00a0milliards de dette obligataire en 2021, principalement sous l'effet du Covid, les Etats s'appr\u00eatent \u00e0 solliciter \u00e0 nouveau massivement les march\u00e9s. Les d\u00e9ficits publics sont attendus en baisse, mais le remboursement des tit\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-etats-europeens-vont-lever-pres-de-1200-milliards-deuros-sur-les-marches-en-2022-1371048", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b19ef18fe56f3df0124b54/1280x720/070492876371-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:15:17Z", "content": "Pour soutenir leur \u00e9conomie face \u00e0 la pand\u00e9mie, les Etats ont ouvert grand le robinet budg\u00e9taire cette ann\u00e9e encore. Cons\u00e9quence\u00a0: ils ont lev\u00e9 plus de 1.250\u00a0milliards d'euros sur les march\u00e9s obligat\u2026 [+5280 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Edouard Lederer, Romain Gueugneau et Gabriel Nedelec", "title": "Epargne\u00a0: les banques se disputent le pactole des Fran\u00e7ais les plus ais\u00e9s", "description": "Pr\u00e8s de deux ans de Covid ont pouss\u00e9 les Fran\u00e7ais \u00e0 \u00e9pargner massivement. Une manne que les grands r\u00e9seaux bancaires ne veulent pas laisser filer. A condition de proposer les bons produits, un gisement de 2\u00a0milliards d'euros de revenus sur l'\u00e9pargne reste \u00e0 e\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/epargne-les-banques-se-disputent-le-pactole-des-francais-les-plus-aises-1371003", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b18e8a8fe56f5066208063/1280x720/070492493297-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:05:07Z", "content": "Le chiffre a de quoi faire briller les yeux du banquier le plus blas\u00e9\u00a0: apr\u00e8s deux ann\u00e9es de crise sanitaire, les Fran\u00e7ais n'ont pas seulement \u00e9pargn\u00e9, ils ont \u00ab sur\u00e9pargn\u00e9 \u00bb autour de 160 milliards \u2026 [+4395 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "L'horizon est d\u00e9gag\u00e9 pour les rachats d'actions en Europe sur 2022", "description": "Les entreprises europ\u00e9ennes ont g\u00e9n\u00e9r\u00e9 des profits record cette ann\u00e9e, et elles devraient faire encore mieux l'an prochain. Cette manne a toutes les chances d'alimenter une forte hausse des rachats d'actions, notamment de la part des groupes de luxe, des prod\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/lhorizon-est-degage-pour-les-rachats-dactions-en-europe-sur-2022-1371304", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b21d458fe56f40c443c2f7/1280x720/070493297419-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:12:26Z", "content": "Les entreprises europ\u00e9ennes n'ont jamais eu autant de cash. Elles sont en passe de g\u00e9n\u00e9rer des profits record cette ann\u00e9e et la prochaine. Une aubaine pour les investisseurs\u00a0: une part cons\u00e9quente de\u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Le march\u00e9 des cryptos et du bitcoin \u00e0 la peine", "description": "Le march\u00e9 des cryptos et du bitcoin perd 500\u00a0milliards de dollars depuis son record de novembre. La correction du 4\u00a0d\u00e9cembre est li\u00e9e \u00e0 l'influence croissante des institutionnels.\u00a0Le march\u00e9 revient \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 apr\u00e8s de fortes hausses (72\u00a0% pour le bitcoin et\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/le-marche-des-cryptos-et-du-bitcoin-a-la-peine-1371330", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b225b78fe56f1dcf03ac56/1280x720/070501898481-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:48:54Z", "content": "Autour de 50.000 dollars (44.000\u00a0euros), le bitcoin conna\u00eet comme les cryptos un mois de d\u00e9cembre chaotique qui rappelle son d\u00e9but d'ann\u00e9e . Il avait d\u00e9j\u00e0 connu \u00e0 ce moment une premi\u00e8re alerte, un pl\u2026 [+4055 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux", "title": "Eko\u00ef, le \u00ab\u00a0Zara fran\u00e7ais du v\u00e9lo\u00a0\u00bb, f\u00eate ses vingt ans", "description": "En vingt ans, la PME fran\u00e7aise est devenue un acteur de r\u00e9f\u00e9rence sur le march\u00e9 de l'\u00e9quipement du cycliste en misant sur la vente directe et une offre produits tr\u00e8s riche.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/mode-luxe/ekoi-le-zara-francais-du-velo-fete-ses-vingt-ans-1371130", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1bde03e454627686b2db5/1280x720/070501091665-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:16:06Z", "content": "Il n'ira bien s\u00fbr pas jusqu'\u00e0 dire qu'il a profit\u00e9 du Covid mais les chiffres parlent pour lui. Tout juste vingt ans apr\u00e8s avoir fond\u00e9 Eko\u00ef, Jean-Christophe Rattel a vu l'an dernier le chiffre d'affa\u2026 [+3429 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Matthieu Quiret", "title": "\u00ab\u00a0Le pr\u00e9sent\u00e9isme en entreprise a fait long feu\u00a0\u00bb", "description": "La directrice du cabinet de conseil Ethikonsulting estime que la semaine de quatre jours fait partie des moyens de relancer l'engagement des salari\u00e9s fran\u00e7ais envers leur entreprise.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/le-presenteisme-en-entreprise-a-fait-long-feu-1371215", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1f1ad8fe56f3c85631695/1280x720/070486448885-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:08:11Z", "content": "Isabelle Rey-Millet est directrice du cabinet de conseil Ethikonsulting \u00e0 Boulogne, dans les Hauts-de-Seine, et professeure de management \u00e0 l'Essec. Elle fait partie des experts qui d\u00e9fendent la sema\u2026 [+3780 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Fonds de solidarit\u00e9\u00a0: les r\u00e8gles pour le mois d'octobre\u00a02021", "description": "Le fonds de solidarit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 r\u00e9activ\u00e9 au titre du mois d'octobre. Il vient soutenir les entreprises qui ont d\u00fb se plier \u00e0 des mesures de confinement et de couvre-feu, principalement dans les territoires ultramarins.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/juridique/18188794-fonds-de-solidarite-les-regles-pour-le-mois-d-octobre-2021-346292.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/09/346292_fonds-de-solidarite-les-regles-pour-le-mois-d-octobre-2021-18188794-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-12-09T10:00:00Z", "content": "Au titre du mois doctobre\u00a02021, le fonds de solidarit\u00e9, comme lors du mois de septembre, b\u00e9n\u00e9ficie aux entreprises pr\u00e9sentes dans les territoires ayant mis en place des mesures de confinement ou de c\u2026 [+2944 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Covid\u00a0: l'utilit\u00e9 d'un rappel adapt\u00e9 au variant Omicron en question", "description": "Pfizer et l'Africa Health Research Institute d'Afrique du Sud confirment la baisse d'efficacit\u00e9 des vaccins actuels. C'est la virulence du variant Omicron qui d\u00e9cidera de la n\u00e9cessit\u00e9 ou non d'un nouveau vaccin.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-lutilite-dun-rappel-adapte-au-variant-omicron-en-question-1371077", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1a635d286c247db76aef6/1280x720/070498937617-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:45:12Z", "content": "A-t-on besoin d'un vaccin de rappel sp\u00e9cifique contre le variant Omicron, lequel pr\u00e9sente dix fois plus de mutations que ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs\u00a0? Les premiers r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s ce mercredi par Pfizer et\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux", "title": "Eko\u00ef, le \u00ab\u00a0Zara fran\u00e7ais du v\u00e9lo\u00a0\u00bb, f\u00eate ses vingt ans", "description": "En vingt ans, la PME fran\u00e7aise est devenue un acteur de r\u00e9f\u00e9rence sur le march\u00e9 de l'\u00e9quipement du cycliste en misant sur la vente directe et une offre produits tr\u00e8s riche.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/mode-luxe/ekoi-le-zara-francais-du-velo-fete-ses-vingt-ans-1371130", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b1bde03e454627686b2db5/1280x720/070501091665-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:16:06Z", "content": "Il n'ira bien s\u00fbr pas jusqu'\u00e0 dire qu'il a profit\u00e9 du Covid mais les chiffres parlent pour lui. Tout juste vingt ans apr\u00e8s avoir fond\u00e9 Eko\u00ef, Jean-Christophe Rattel a vu l'an dernier le chiffre d'affa\u2026 [+3429 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Myriam Chauvot", "title": "L'inflation des co\u00fbts va se r\u00e9percuter en 2022 sur le prix des logements neufs", "description": "La flamb\u00e9e des co\u00fbts n'est pas finie, et risque de se traduire en 2022 par un rench\u00e9rissement moyen des maisons neuves de 7\u00a0%, similaire \u00e0 la hausse moyenne observ\u00e9e cette ann\u00e9e, estime la f\u00e9d\u00e9ration du B\u00e2timent. Le secteur table sur un retour l'an prochain \u00e0\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/linflation-des-couts-va-se-repercuter-en-2022-sur-le-prix-des-logements-neufs-1371346", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b22bced286c2763348d7c8/1280x720/070509192916-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:09:51Z", "content": "Le prix des logements neufs n'\u00e9chappera pas \u00e0 une hausse significative en 2022. \u00c0 l'occasion du bilan de l'ann\u00e9e qui s'ach\u00e8ve, la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du b\u00e2timent (FFB) a sorti sa calculette. \u00ab\u00a0Les c\u2026 [+3978 chars]"}]}