{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID G. MEDINA", "title": "\"Cuando el objetivo te parezca dif\u00edcil, no cambies el objetivo; busca un nuevo camino para llegar a \u00e9l\"", "description": "Diego Pablo Simeone tiene por costumbre mandar una tarjeta de felicitaci\u00f3n a la gente pr\u00f3xima que le acompa\u00f1a en el d\u00eda a d\u00eda. Para las fiestas de este 2021 el mensaje no pod\u00eda ser", "url": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2021/12/09/61b2031c22601d0a5a8b4602.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c07ebacad9cdcf6513f56a12e59cf568/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390562735130.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:31:01Z", "content": "Diego Pablo Simeone tiene por costumbre mandar una tarjeta de felicitaci\u00f3n a la gente pr\u00f3xima que le acompa\u00f1a en el d\u00eda a d\u00eda. Para las fiestas de este 2021 el mensaje no pod\u00eda ser m\u00e1s apropiado teni\u2026 [+1085 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Muere Alfredo 'Chango' Moreno", "description": "El f\u00fatbol est\u00e1 de luto, en especial la Liga MX, luego de que se diera a conocer la noticia de la muerte del exfutbolista Alfredo &apos;Chango&apos; Moreno, quien estuvo hospitaliza", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/08/61b1383d22601dd4358b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9402e32750d1f16507436316815fffd5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/08/16390041704847.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T01:33:19Z", "content": "El f\u00fatbol est\u00e1 de luto, en especial la Liga MX, luego de que se diera a conocer la noticia de la muerte del exfutbolista Alfredo 'Chango' Moreno, quien estuvo hospitalizado en los \u00faltimos d\u00edas.\r\nEl e\u2026 [+2913 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Los jugadores que podr\u00edan so\u00f1ar con una convocatoria al Tri en las eliminatorias mundialistas", "description": "La selecci\u00f3n mexicana cerr\u00f3 el 2021 con un empate a dos goles ante Chile. M\u00e1s all\u00e1 del resultado, el an\u00e1lisis podr\u00eda dejar algunos nombres que bien podr\u00edan so\u00f1ar con una nueva conv", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/09/61b1a32146163f64898b45ce.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7f63a6382f7851cde5b359deeefa8c8f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390307453192.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:33:13Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana cerr\u00f3 el 2021con un empate a dos goles ante Chile. M\u00e1s all\u00e1 del resultado, el an\u00e1lisis podr\u00eda dejar algunos nombres que bien podr\u00edan so\u00f1ar con una nueva convocatoria, ahora en l\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Las cuentas que necesita Verstappen y Red Bull para ganar el campeonato de pilotos y de constructores", "description": "Este fin de semana se encender\u00e1n los motores de la F\u00f3rmula 1 por \u00faltima vez en el 2021 y todo se reduce a la pelea por el t\u00edtulo de pilotos entre Max Verstappen y Lewis Hamilton. Q", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/09/61b22c9746163f2e4f8b45e0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fecba5217cb9d9751d6a891b5baca8db/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390668607021.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:26:45Z", "content": "Este fin de semana se encender\u00e1n los motores de la F\u00f3rmula 1 por \u00faltima vez en el 2021 y todo se reduce a la pelea por el t\u00edtulo de pilotos entre Max Verstappen y Lewis Hamilton. Quien termine en mej\u2026 [+1832 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MIGUEL SANZ", "title": "Max Verstappen y chocar, no se habla de otra cosa", "description": "Desde luego va a ser complicado para Max Verstappen mantener la cabeza fr\u00eda en una carrera en la que millones de personas estar\u00e1n mirando su lucha con el siete veces campe\u00f3n del mu", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/09/61b25daf268e3e1a028b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/14193d8b32aecefc83b3d81d9aa2c893/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390768927031.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:58:54Z", "content": "Desde luego va a ser complicado para Max Verstappen mantener la cabeza fr\u00eda en una carrera en la que millones de personas estar\u00e1n mirando su lucha con el siete veces campe\u00f3n del mundo Lewis Hamilton,\u2026 [+2370 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Lo m\u00e1s buscado en Google en 2021: series de televisi\u00f3n, volcanes y mujeres deportistas", "description": "Este a\u00f1o est\u00e1 llegando a su fin y, como es habitual, hemos querido echar un vistazo a los temas que han sido tendencia en las b\u00fasquedas de Google durante los \u00faltimos 12 meses: tema", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/09/61b1a424ca474179708b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7292fb689a9319ab354298d25ee83434/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390323410223.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:02:08Z", "content": "Este a\u00f1o est\u00e1 llegando a su fin y, como es habitual, hemos querido echar un vistazo a los temas que han sido tendencia en las b\u00fasquedas de Google durante los \u00faltimos 12 meses: temas generales, deport\u2026 [+3678 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "E. C. L.", "title": "Tres dosis de la vacuna de Pfizer son eficaces contra \u00f3micron", "description": "El Ministerio de Sanidad del Gobierno de Espa\u00f1a no ha actualizado los datos del coronavirus el m\u00edercoles 8 de diciembre al ser un d\u00eda festivo.\n\nLos \u00faltimos datos indican que Espa\u00f1a", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/09/61b18e24268e3ef92d8b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3a3a5ba5da507a1664897189fbbcdc7b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/02/08/16127572359603.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:59:16Z", "content": "El Ministerio de Sanidad del Gobierno de Espa\u00f1a no ha actualizado los datos del coronavirus el m\u00edercoles 8 de diciembre al ser un d\u00eda festivo.\r\nLos \u00faltimos datos indican que Espa\u00f1a se acerca al riesg\u2026 [+3940 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Chucky Lozano sufre otra dram\u00e1tica lesi\u00f3n", "description": "El atacante mexicano Hirving &apos;Chucky&apos; Lozano abandon\u00f3 el partido del Napoli vs Leicester City, v\u00e1lido por la \u00faltima jornada de la fase de grupos de la Europa League, en e", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/12/09/61b24cdd46163f8c338b460d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b013766d5553f023dfcbd81d13a955ac/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390751366893.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:39:48Z", "content": "El atacante mexicano Hirving 'Chucky' Lozano abandon\u00f3 el partido del Napoli vs Leicester City, v\u00e1lido por la \u00faltima jornada de la fase de grupos de la Europa League, en el llamado 'carrito de las des\u2026 [+1530 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La Sagrada Familia y su nueva torre que cambia Barcelona: \u00bfCu\u00e1ndo terminar\u00e1n las obras?", "description": "La Sagrada Familia, el templo que Barcelona construye desde el siglo XIX y el segundo monumento m\u00e1s visitado de Espa\u00f1a, ha estrenado su espectacular torre de Mar\u00eda, de 138 metros d", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/09/61b19344268e3e3e288b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ee3ed4ff711e86b8d62b0aa92c5e5a55/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390273681796.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T05:25:55Z", "content": "La Sagrada Familia, el templo que Barcelona construye desde el siglo XIX y el segundo monumento m\u00e1s visitado de Espa\u00f1a, ha estrenado su espectacular torre de Mar\u00eda, de 138 metros de altura, coronada \u2026 [+5524 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Antonio Zapatero: un tenista contra la pandemia", "description": "Antonio Zapatero es uno de los rostros m\u00e1s visibles de la lucha contra la Pandemia de Covid-19 en la Comunidad de Madrid. Es viceconsejero de Asistencia Sanitaria. Licenciado en Me", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/09/61b2749122601d18778b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1fed09c9111e970c8734f1bfaba91bac/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390858258567.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:44:01Z", "content": "Antonio Zapatero es uno de los rostros m\u00e1s visibles de la lucha contra la Pandemia de Covid-19 en la Comunidad de Madrid. Es viceconsejero de Asistencia Sanitaria. Licenciado en Medicina y Cirug\u00eda, e\u2026 [+5404 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "El Primer Ministro de Australia, sobre Djokovic: \"No hay reglas especiales para tenistas ni para nadie\"", "description": "El primer ministro australiano, Scott Morrison, dijo este jueves que el tenista serbio Novak Djokovic no recibir\u00e1 trato de favor despu\u00e9s de que se haya confirmado su presencia en e", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/12/09/61b1b92e268e3e35778b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fc08efc36d8ee5564c68c6bca9c71064/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390371740056.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:08:24Z", "content": "El primer ministro australiano, Scott Morrison, dijo este jueves que el tenista serbio Novak Djokovic no recibir\u00e1 trato de favor despu\u00e9s de que se haya confirmado su presencia en el Open de Australia\u2026 [+1350 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Am\u00e9lie Mauresmo, primera mujer que asume la direcci\u00f3n de Roland Garros", "description": "Am\u00e9lie Mauresmo, antigua n\u00famero uno mundial, fue nombrada este jueves directora del torneo de tenis de Roland Garros, primera mujer que asume ese cargo, al que llega en sustituci\u00f3n", "url": "https://www.marca.com/tenis/roland-garros/2021/12/09/61b1ebfa268e3e62518b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b1aa389c1ff888e741cd62d8ad722722/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390498813065.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:44:13Z", "content": "Am\u00e9lie Mauresmo, antigua n\u00famero uno mundial, fue nombrada este jueves directora del torneo de tenis de Roland Garros, primera mujer que asume ese cargo, al que llega en sustituci\u00f3n del exjugador fran\u2026 [+1544 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Un brote de COVID-19 obligar\u00e1 al Valencia Basket a aplazar varios partidos", "description": "El Valencia Basket ha detectado nuevos casos de covid-19 en su plantilla, incluido su cuerpo t\u00e9cnico, por lo que ha suspendido la actividad deportiva del primer equipo masculino y", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/12/09/61b26890ca4741ff3e8b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ba267deed61d4273ef777d3d3c436717/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390820676915.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:35:53Z", "content": "El Valencia Basket ha detectado nuevos casos de covid-19 en su plantilla, incluido su cuerpo t\u00e9cnico, por lo que ha suspendido la actividad deportiva del primer equipo masculino y previsiblemente le \u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Bayern's Kimmich out with lung problem after COVID infection", "description": "Bayern Munich midfielder Joshua Kimmich doesn&apos;t expect to play until next month because of the effects of a coronavirus infection, he said Thursday.\n\nKimmich said in October h", "url": "https://www.marca.com/en/football/bundesliga/2021/12/09/61b2064f268e3e62518b457b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7b911ba0b705cfdb0a3a97bd305019fd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390521788236.png", "publishedAt": "2021-12-09T13:42:53Z", "content": "Bayern Munich midfielder Joshua Kimmich doesn't expect to play until next month because of the effects of a coronavirus infection, he said Thursday.\r\nKimmich said in October he was not vaccinated aga\u2026 [+640 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Universal Credit payments 2022: How much more will you get next year?", "description": "The \u00a320 uplift to Universal Credit was a welcome boost for many families in the United Kingdom during the COVID-19 pandemic, but after this boost was withdrawn on October 6, many h", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/uk-news/2021/12/09/61b1c2dce2704eb6568b45f9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b2e377a0cfcb0f3303275dbfdb7b8aad/crop/0x0/619x347/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390396326267.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:24:58Z", "content": "The \u00a320 uplift to Universal Credit was a welcome boost for many families in the United Kingdom during the COVID-19 pandemic, but after this boost was withdrawn on October 6, many have been wondering \u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Owen Mawer", "title": "COVID passes required at English stadiums: What does it mean for Premier League fans?", "description": "Fans of Premier League football will have been worried upon hearing the news of a Plan B being introduced by the UK government to try and tackle the Omicron COVID-19 variant that i", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/12/09/61b2277de2704eccbb8b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/00aa42edd6e198544b128e9fa16ca1c2/crop/0x30/2048x1180/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390653551814.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:04:05Z", "content": "Fans of Premier League football will have been worried upon hearing the news of a Plan B being introduced by the UK government to try and tackle the Omicron COVID-19 variant that is causing concern i\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Tottenham's Premier League game vs. Brighton postponed after outbreak", "description": "This weekend&apos;s Premier League game between Brighton and Tottenham has been postponed because of an outbreak of COVID-19 among the London club&apos;s players and staff.\n\nTotten", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/12/09/61b25186268e3ea8308b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ee185cdbad0d74d29c73efdfad486429/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390770065491.png", "publishedAt": "2021-12-09T19:10:36Z", "content": "This weekend's Premier League game between Brighton and Tottenham has been postponed because of an outbreak of COVID-19 among the London club's players and staff.\r\nTottenham's Europa Conference Leagu\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "McCarthy returns to Cowboys: 'We're going to win this game'", "description": "Dallas Cowboys coach Mike McCarthy didn&apos;t waste any time making his presence felt on his first day back with the team after a 10-day absence because of a positive COVID-19 tes", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/dallas-cowboys/2021/12/09/61b268b422601dbc558b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/726fc042674f50845b5ef0890c6b0726/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390822340484.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:40:26Z", "content": "Dallas Cowboys coach Mike McCarthy didn't waste any time making his presence felt on his first day back with the team after a 10-day absence because of a positive COVID-19 test.\r\nAt the end of a long\u2026 [+975 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Arch Bell", "title": "Alvin Kamara back in practice with New Orleans Saints, while Mark Ingram on Covid list", "description": "New Orleans Saints running back Alvin Kamara could be back in the fold for this weekend&apos;s game against the New York Jets.\n\nKamara returned to Saints practice on Wednesday and", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/new-orleans-saints/2021/12/09/61b1632f268e3eb47e8b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/380bdd3c8efd749f65c7107fa040f49e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390151138228.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T02:00:39Z", "content": "New Orleans Saints running back Alvin Kamara could be back in the fold for this weekend's game against the New York Jets.\r\nKamara returned to Saints practice on Wednesday and is in line to play, acco\u2026 [+1217 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: COLA 2022, Medicare, IRS Tax Refunds...", "description": "If you're looking for the latest information on the possibility of a fourth stimulus check in the USA, our December 9 live blog has all the updates you need. We'll also outline the latest news on Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits, Medicare \u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/09/61b1ea63e2704ec11a8b45fc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8b002919bfa930a1a0e36994fffd4991/crop/0x0/1198x674/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388794357497.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:52:10Z", "content": "Stimulus checks have been distributed to many people in the United States throughout the COVID-19 pandemic, but with a nation-wide fourth stimulus check now looking unlikely, many states are looking \u2026 [+6117 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Steelers vs Vikings Live: Preview and latest updates", "description": "The Pittsburgh Steelers (6-5-1) and Minnesota Vikings (5-7) will get us started in Week 14 from Minneapolis on Thursday Night Football.\n\nThe Vikings  are currently on a two-game lo", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/2021/12/09/61b263d346163f3db88b45f6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/03b40a1444c22eb92186954640dd4936/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390811078143.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T20:50:41Z", "content": "The Pittsburgh Steelers (6-5-1) and Minnesota Vikings (5-7) will get us started in Week 14 from Minneapolis on Thursday Night Football.\r\nThe Vikings are currently on a two-game losing streak after gi\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: States with checks and financial support on offer", "description": "From Alabama to Wyoming and everywhere in between, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. This is coming in the form of stimulus checks and other benefits packages, with our in-depth guide explainin\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/09/61b1ea63e2704e40078b45e8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6425f449d4926c6b34ee17bea75a3d4e/crop/0x0/2046x1151/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388681666014.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:53:30Z", "content": "Stimulus checks have been sent by the United States federal government as they have looked to help low- and medium-income families throughout the COVID-19 pandemic, but now it is down to state govern\u2026 [+18860 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCO CANSECO, Adapted by Owen Mawer", "title": "Hamilton: I'm here to do the best job I can do at Abu Dhabi GP", "description": "Lewis Hamilton spoke alongside Max Verstappen in the press conference ahead of the Abu Dhabi GP, as a lot of talk surrounded their collision in Saudi Arabia.\n\nThe media were keen t", "url": "https://www.marca.com/en/f1/2021/12/09/61b2158ee2704eb43c8b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/563d7e69e884cdbc778a4ddf7dbc24df/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390592238829.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:47:58Z", "content": "Lewis Hamilton spoke alongside Max Verstappen in the press conference ahead of the Abu Dhabi GP, as a lot of talk surrounded their collision in Saudi Arabia.\r\nThe media were keen to get Hamilton's ta\u2026 [+3093 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Chris Winterburn", "title": "Real Madrid kept Champions League respectability without Ronaldo, Messi-less Barcelona could not", "description": "The Lionel Messi/Cristiano Ronaldo era was one of the greatest in the history of Spanish football, yet everyone knew that it would one day come to an end, however with both players", "url": "https://www.marca.com/en/football/champions-league/2021/12/09/61b263ad268e3ec93f8b4611.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4a3012f0aa594c195b135f4721cbd98d/crop/0x0/990x556/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390805770728.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:28:37Z", "content": "The Lionel Messi/Cristiano Ronaldo era was one of the greatest in the history of Spanish football, yet everyone knew that it would one day come to an end, however with both players having now left th\u2026 [+2739 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Valencia suspende la San Silvestre 2021 por la pandemia", "description": "El Ayuntamiento de Valencia ha anunciado este jueves su decisi\u00f3n de suspender la celebraci\u00f3n de la carrera popular San Silvestre acorde a las indicaciones de la Conselleria de Sani", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/12/09/61b20d41268e3e35778b45d1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d81942ad36eab8db832b2c1858daa821/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390585819184.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:11:41Z", "content": "El Ayuntamiento de Valencia ha anunciado este jueves su decisi\u00f3n de suspender la celebraci\u00f3n de la carrera popular San Silvestre acorde a las indicaciones de la Conselleria de Sanidad Universal y Sal\u2026 [+1307 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jorge Dargel", "title": "Desaparecidas cuatro jugadoras de Camer\u00fan y China quiere retirarse del Mundial por el Covid", "description": "Las jugadoras camerunesas, no convocadas para el partido de hoy ante Angola, desaparecieron de la concentraci\u00f3n del combinado africano. La selecci\u00f3n china ha solicitado su abandono del campeonato tras dar positiva una de sus integrantes.\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/balonmano/mundial/2021/12/09/61b25b60ca474141308b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1bfb41311692d992a7cf0afd5824209b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390793741450.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:54:28Z", "content": "Tarde ca\u00f3tica en el Mundial femenino de balonmano de Espa\u00f1a, que de momento, tan s\u00f3lo estaba dando noticias extradeportivas por culpa de la nueva ola de Covid-19 y que est\u00e1 afectando a varias selecci\u2026 [+1071 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "China se retira del Mundial por un positivo y se aisla en Espa\u00f1a 14 d\u00edas", "description": "La selecci\u00f3n de China se ha retirado del Campeonato del Mundo femenino  al detectarse un caso de coronavirus en su delegaci\u00f3n, seg\u00fan inform\u00f3 este jueves la Federaci\u00f3n Internacional", "url": "https://www.marca.com/balonmano/mundial/2021/12/09/61b2747e268e3ef92d8b45db.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5e2b377ac765839dcc554a6ac5dfc95a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390851501457.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T21:28:47Z", "content": "La selecci\u00f3n de China se ha retirado del Campeonato del Mundo femenino al detectarse un caso de coronavirus en su delegaci\u00f3n, seg\u00fan inform\u00f3 este jueves la Federaci\u00f3n Internacional (IHF).\r\n\"Tras una p\u2026 [+1240 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "GONZALO VELASCO", "title": "Sergio Herrera: \"Osasuna nunca me ha dejado s\u00f3lo\"", "description": "Sergio Herrera aspira a convertirse en uno de los porteros m\u00e1s duraderos en la historia de Osasuna. Si el burgal\u00e9s cumpliera por completo el nuevo contrato reci\u00e9n renovado, rozar\u00eda", "url": "https://www.marca.com/futbol/osasuna/2021/12/09/61b2435b22601d18778b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/760feb99dcfff556550c4295917a798d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390722220140.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:57:18Z", "content": "Sergio Herrera aspira a convertirse en uno de los porteros m\u00e1s duraderos en la historia de Osasuna. Si el burgal\u00e9s cumpliera por completo el nuevo contrato reci\u00e9n renovado, rozar\u00eda la d\u00e9cada bajo los\u2026 [+4264 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Sorteo de octavos de la Champions League: Formato, bombos, horario y d\u00f3nde ver en TV", "description": "El sorteo de Champions de la edici\u00f3n 2021 - 2022 para los octavos de final se celebra en Nyom el lunes 13 de diciembre a las 12 horas y no tendr\u00e1 representantes por la pandemia de", "url": "https://www.marca.com/futbol/champions-league/2021/12/09/61b1d0e022601dab298b45cc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/68850e786bbd8e2bcac1d8a588c48a94/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390425621783.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:48:36Z", "content": "El sorteo de Champions de la edici\u00f3n 2021 - 2022 para los octavos de final se celebra en Nyom el lunes 13 de diciembre a las 12 horas y no tendr\u00e1 representantes por la pandemia de la COVID-19. \r\nEl s\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "Doncic y Porzingis ponen fin a la minicrisis de los Mavericks", "description": "Entre Luka Doncic (26 puntos) y Kristaps Porzingis (19), los Dallas Mavericks acabaron con la resistencia de los Memphis Grizzlies, 96-104 y de paso cortaron una racha de tres derr", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/09/61b1aea246163fd8ad8b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8260e4339e8063a362950782523c6d32/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390351906413.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:35:25Z", "content": "Entre Luka Doncic (26 puntos) y Kristaps Porzingis (19), los Dallas Mavericks acabaron con la resistencia de los Memphis Grizzlies, 96-104 y de paso cortaron una racha de tres derrotas consecutivas q\u2026 [+1311 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Suspendido el Brighton - Tottenham por un \"n\u00famero significativo\" de casos positivos", "description": "El encuentro entre Brighton & Hove Albion y Tottenham, previsto para el 12 de diciembre en The Amex  las 14.00 horas, ha sido postergado por un &quot;n\u00famero significativo&quot; de", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2021/12/09/61b24da722601ddd648b4574.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0a4b64d2e1cf79f9cf8636aad4c54ed7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390744552424.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:41:05Z", "content": "El encuentro entre Brighton &amp; Hove Albion y Tottenham, previsto para el 12 de diciembre en The Amex las 14.00 horas, ha sido postergado por un \"n\u00famero significativo\" de casos positivos en los 'sp\u2026 [+1518 chars]"}]}