{"status": "ok", "totalResults": 110, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: ministro Gb, piano B per evitare un milione di casi", "description": "Il piano B con nuove restrizioni anti-Covid introdotto ieri sera dal governo britannico serve per\r\nevitare un'impennata di contagi della variante Omicron, che secondo i trend di crescita attuali\r\npotrebbero in meno di un mese arrivare a un milione nel Regno .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/09/omicron-ministro-gb-piano-b-per-evitare-un-milione-di-casi_a50a98d9-aa14-4851-b42d-7df53e55d747.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/5/a5b0119cf585567ab13ce336d483f494.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:30:18Z", "content": "Il piano B con nuove restrizioni anti-Covid introdotto ieri sera dal governo britannico serve per evitare un'impennata di contagi della variante Omicron, che secondo i trend di crescita attuali potre\u2026 [+1160 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cento milioni dosi fatte in Italia, l'88% almeno con una", "description": "Ma continuano a volare contagi: quasi 18 mila come ad aprile (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/08/cento-milioni-dosi-fatte-in-italia-l88-almeno-con-una_0a9c032c-fed2-471c-9a68-a695db3f9dff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/8af1539d42d5b7ca65c3d2a6f83ed6e5.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:32:15Z", "content": "Cento milioni di vaccinazioni in poco meno di 12 mesi. E' confermato dai numeri il cambio di passo della campagna di immunizzazione in Italia che da alcune settimane sembra avere pigiato con decision\u2026 [+3462 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Unicef, Covid \u00e8 la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini", "description": "In 75 anni mai visto uno 'sconcertante aumento' di bimbi poveri (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/unicef-covid-e-la-piu-grande-crisi-globale-per-i-bambini_d88940da-4439-4cfc-97c1-ee7cc4dd626c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/10e26da69ec6d7684488b695b643124c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:48:30Z", "content": "\"Il Covid ha colpito i bambini in una misura senza precedenti, diventando la peggiore crisi per i bambini che l'Unicef abbia visto nei suoi 75 anni di storia\". Per l'anniversario della sua fondazione\u2026 [+4033 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Il Covid spinge internet ma il 37% al mondo \u00e8 offline", "description": "La pandemia ha spinto le connessioni a internet ma in molti restano ancora fuori. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/tecnologia/hitech/2021/12/09/il-covid-spinge-internet-ma-il-37-al-mondo-e-offline_2e066f8b-8b76-4ac8-9604-8e7586b3a8f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/2fb12bcde5afe1a191279f88ca195275.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:35:59Z", "content": "La pandemia ha spinto le connessioni a internet ma in molti restano ancora fuori. Secondo l'Unione internazionale delle telecomunicazioni (Uit), istituzione specializzata dell'Onu, 4,9 miliardi di pe\u2026 [+1544 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Magrini (Aifa): \"Il vaccino contro il Covid potrebbe essere annuale come per l'influenza\" - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Magrini (Aifa): \"Il vaccino contro il Covid potrebbe essere annuale come per l'influenza\" - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Magrini (Aifa): \u00abCovid nei bambini \u00e8 pericoloso, vaccino indispensabile. Pillole antivirali in Italia a gennaio\u00bb\u00a0\u00a0le\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/09/magrini-aifa-il-vaccino-contro-il-covid-potrebbe-essere-annuale-come-per-linfluenza_5db4a228-9fa4-4b41-81f3-611d09610dc5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/21/fe338a1b94fa61b6825df9051c2c29ee.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:27:00Z", "content": "\"Per ulteriori dosi booster\" della vaccinazione anti-Covid \"si prenderanno in considerazione tutte le evidenze scientifiche rispetto anche al declino dell'immunit\u00e0, su cui sono in corso vari studi. I\u2026 [+3120 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in 7 giorni +16,3% ricoveri, +13,6% intensive, +12%morti - Sanit\u00e0 - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: Gimbe, in 7 giorni +16,3% ricoveri, +13,6% intensive, +12%morti - Sanit\u00e0\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Report Fondazione Gimbe su contagi, ricoveri e decessi. La previsione: \"Diverse regioni cambieranno colore\"\u00a0\u00a0Virgilio Notizie\r\n</li><li>Fvg, numeri\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/09/covid-gimbe-in-7-giorni-163-ricoveri-136-intensive-12morti-_727438ac-c153-4ad7-bc20-864dccafc9d7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/30/a51b49b00018c33652cf5ed5c54dc142.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:21:00Z", "content": "La settimana dal primo al 7 dicembre ha visto un aumento del 22,4% dei nuovi casi Covid-19, una crescita del 12% dei decessi, del 16,3% di ricoverati e del 13,6% di pazienti in terapia intensiva. Lo \u2026 [+1333 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Costa, non chiudera' pi\u00f9 niente nel Paese - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: Costa, non chiudera' pi\u00f9 niente nel Paese - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Terze dosi, rischio intoppo per le scorte: chi preferisce Pfizer potrebbe dover aspettare un mese\u00a0\u00a0Corriere della Sera\r\n</li><li>Vaccini, record di somminist\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/09/covid-costa-non-chiudera-piu-niente-nel-paese-_2a0f7c9d-a433-4a03-9ad1-06487f26a061.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/9/b4282a453ffc6cba6359f70ab9b3a6cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:27:00Z", "content": "Nelle prossime settimane arriveranno altri 2 milioni di dosi del vaccino Pfizer che si andranno ad aggiungere agli arrivi gi\u00e0 pianificati da parte della casa farmaceutica americana. E' quanto afferma\u2026 [+2620 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": null, "title": "Ema, booster dopo tre mesi sicuro ed efficace - Europa - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Ema, booster dopo tre mesi sicuro ed efficace - Europa\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Terza dose, l\u2019Ema: \u00abRichiamo sicuro ed efficace gi\u00e0 dopo 3 mesi\u00bb. E sui vaccini Pfizer ai bambini: \u00abDati rassicuranti\u00bb\u00a0\u00a0Open\r\n</li><li>Covid. Ema: \u201cVariante Delta resta pre\u2026", "url": "https://www.ansa.it/europa/notizie/rubriche/altrenews/2021/12/09/ema-finora-i-casi-della-variante-omicron-sembrano-perlopiu-lievi-_ca1f2a59-0e38-4f71-ad9f-fbc2319eb006.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/6/11/0e56e25e05cb156693de465008d56117.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:32:14Z", "content": "BRUXELLES - I dati preliminari suggeriscono che i casi della variante Omicron \"sembrano essere perlopi\u00f9 lievi\". Lo ha detto il responsabile della task force vaccini anti-Covid dell'Agenzia europea pe\u2026 [+1725 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio aumenta incidenza, 'situazione attenzionata'", "description": "Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8 in aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\r\n\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del raffreddamento della curva\", dice l'assessore\r\nalla sanit\u00e0 Alessio D'Amato. Su 27. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/covid-nel-lazio-aumenta-incidenza-situazione-attenzionata_716d5d02-ae34-49d1-803b-19eafa6aeb1e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5c5b28d51bc75cc159aba36f6fa1f2ef.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:28:53Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8\r\nin aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del\r\nraffreddamento del\u2026 [+332 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 12.527 positivi, 79 vittime.Tasso al 4%,+20 intensive", "description": "Sono 12.527 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 17.959. Sono invece 79 le vittime in un giorno, ieri erano state 86.\r\nSono 312.828 i tamponi molecolari e antigenici per effettu\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/covid-12.527-positivi-79-vittime.tasso-al-420-intensive_0d21673e-3c92-4bca-b427-5eb010039116.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/032b1b4312cb06b55b2c6c60b4daa49d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:11:45Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Sono 12.527 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 17.959. Sono invece 79 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+784 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Sileri, prolungare stato emergenza se serve ma per poco", "description": "Lo stato di emergenza \"se necessario dovr\u00e0 essere prolungato, ma comunque per poco tempo\". Lo ha\r\ndetto il sottosegretario alla Salute Pierpaolo Sileri a Radio Cusano Campus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/covid-sileri-prolungare-stato-emergenza-se-serve-ma-per-poco_4663d15c-5711-4e7b-ac6c-d757b65028fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/03273483e4dcfecde479cc748eb7efaa.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:10:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Lo stato di emergenza \"se necessario\r\ndovr\u00e0 essere prolungato, ma comunque per poco tempo\". Lo ha\r\ndetto il sottosegretario alla Salute Pierpaolo Sileri a Radio\r\nCusano Campus\u2026 [+296 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Unicef, Covid \u00e8 la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini", "description": "La Camera del Congresso americano ha approvato a larghissima maggioranza un testo di legge\r\nbipartisan che pone le basi per poter punire la Cina per il trattamento riservato alla minoranza\r\nmusulmana degli uiguri nella regione dello Xinjiang. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/unicef-covid-e-la-piu-grande-crisi-globale-per-i-bambini_de19b0fb-e6ce-4a32-94c8-8101163352fb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/58b15bb3c58d8ec3142b0062c1ebc119.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T00:37:11Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 08 DIC - La Camera del Congresso americano ha approvato a larghissima maggioranza un testo di legge bipartisan che pone le basi per poter punire la Cina per il trattamento riserv\u2026 [+454 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cina: frenano al 12,9% i prezzi alla produzione di novembre", "description": "I prezzi alla produzione in Cina sono saliti a novembre del 12,9% annuo, segnando un rallentamento\r\nsu ottobre (+13,5%) ma superando le stime degli analisti (+12,4%), in scia al giro di vite del\r\ngoverno centrale sui costi delle materie prime e sul miglioram.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/cina-frenano-al-129-i-prezzi-alla-produzione-di-novembre_0f85470e-7a1e-4f7b-b95f-68d4f03a5086.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/11/12/7624c8e438e7eaba5c3e0e08b397d4ee.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T04:19:41Z", "content": "(ANSA) - PECHINO, 09 DIC - I prezzi alla produzione in Cina\r\nsono saliti a novembre del 12,9% annuo, segnando un\r\nrallentamento su ottobre (+13,5%) ma superando le stime degli\r\nanalisti (+12,4%), in \u2026 [+1356 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Costa, risuperate 500.000 dosi al d\u00ec, nessun problema scorte", "description": "\"Credo la macchina abbia mostrato in questi giorni che in grado di somministrare un numero\r\nimportante di vaccini. L'altro ieri abbiamo superato nuovamente le 500. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/costa-risuperate-500.000-dosi-al-di-nessun-problema-scorte_7e43c6dd-11c3-403f-bc52-0c10a0ce3425.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/dbf3ea684e9fb64ac9279ad256f48fb4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:31:28Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - \"Credo la macchina abbia mostrato in\r\nquesti giorni che in grado di somministrare un numero importante\r\ndi vaccini. L'altro ieri abbiamo superato nuovamente le 500.000\r\nsommin\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Unicef, Covid \u00e8 la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini", "description": "Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/unicef-covid-e-la-piu-grande-crisi-globale-per-i-bambini_5215ebd4-b472-4113-b297-d2826b465ff5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/10e26da69ec6d7684488b695b643124c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T07:45:09Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi\r\nglobale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". E'\r\nl'analisi dell'Unicef, che in un rapporto reso noto oggi avverte\r\nche la pandemia \u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Unicef, Covid \u00e8 la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini", "description": "Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/unicef-covid-e-la-piu-grande-crisi-globale-per-i-bambini_4500ceda-e75d-47f1-a027-a216c3d43097.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/6/12/a153ae33b65b24a6b03bec7505e6af42.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:02:01Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi\r\nglobale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". E'\r\nl'analisi dell'Unicef, che in un rapporto reso noto oggi avverte\r\nche la pandemia \u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Ema, possibile ok a Novavax entro fine anno", "description": "L'Agenzia europea del farmaco (Ema) potrebbe concludere la valutazione per la commercializzazione\r\ndel vaccino anti-Covid di Novavax, Nuvaxovid, \"prima della fine dell'anno\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/vaccini-ema-possibile-ok-a-novavax-entro-fine-anno_dc5c0e5f-043d-43cc-8517-11f144291824.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/89dcaeb3c6435198c84bf15cee982a0a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T14:21:36Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 09 DIC - L'Agenzia europea del farmaco\r\n(Ema) potrebbe concludere la valutazione per la\r\ncommercializzazione del vaccino anti-Covid di Novavax,\r\nNuvaxovid, \"prima della fine dell'\u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ema, dati rassicuranti su Pfizer ai bambini", "description": "I dati sulla sicurezza nella somministrazione del vaccino anti-Covid di Pfizer-BioNTech nei bambini\r\ndi et\u00e0 compresa tra 5 e 11 anni \"sono rassicuranti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/ema-dati-rassicuranti-su-pfizer-ai-bambini_1317e912-a3b3-425d-a0c6-f52acb0d4c6a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/b566fdbbef9ddd95559ad2176b5ceb87.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:59:25Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 09 DIC - I dati sulla sicurezza nella\r\nsomministrazione del vaccino anti-Covid di Pfizer-BioNTech nei\r\nbambini di et\u00e0 compresa tra 5 e 11 anni \"sono rassicuranti\". Lo\r\nriferisce l\u2026 [+247 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Ema, finora i casi sembrano perlopi\u00f9 lievi", "description": "I dati preliminari suggeriscono che i casi della variante Omicron \"sembrano essere perlopi\u00f9 lievi\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/omicron-ema-finora-i-casi-sembrano-perlopiu-lievi_db6d8429-5fa6-4b68-bf00-52ae0917038a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/a17cef58d550a70ac14e497e42f1a5c7.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:56:38Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 09 DIC - I dati preliminari suggeriscono\r\nche i casi della variante Omicron \"sembrano essere perlopi\u00f9\r\nlievi\". Lo ha detto il responsabile della task force vaccini\r\nanti-Covid del\u2026 [+337 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Wertmuller: Camera ardente domani in Campidoglio", "description": "La camera ardente per Lina Wertmuller sar\u00e0 allestita in Campidoglio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/09/wertmuller-camera-ardente-domani-in-campidoglio_04b873f5-196d-4bb8-adf9-9ce1cdd8066b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/17f6e8afe24bbfc23e9b84d5ec58d984.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:56:34Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - La camera ardente per Lina Wertmuller\r\nsar\u00e0 allestita in Campidoglio. La notizia \u00e8 stata data dal\r\nsindaco di Roma Roberto Gualtieri che in un tweet la ricorda\r\ncome \"una gran\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Hong Kong, Jimmy Lai colpevole per la veglia su Tienanmen", "description": "Con altri 2 attivisti pro-democrazia per manifestazione illegale (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/09/hong-kong-jimmy-lai-colpevole-per-la-veglia-su-tienanmen_1e3dd853-7b35-41c4-b71f-5b48183a29c5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/077df8dc6a0fa23a31ffa5a6fa80593a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:30:10Z", "content": "Il magnate dei media Jimmy Lai \u00e8 tra i tre attivisti pro-democrazia di Hong Kong giudicati colpevoli per la partecipazione e l'incitamento all'adesione nel 2020 alla veglia \"illegale\" in ricordo dei \u2026 [+2523 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, 12enne di Afragola vince premio per sua poesia sul virus", "description": "Figura anche un 12enne autore di una poesia sul Covid, originario di Afragola, popoloso comune del\r\nNapoletano, tra i vincitori della XIV-XV edizione del concorso nazionale di poesia e narrativa\r\n\"Talenti Vesuviani\", che domenica prossima 12 dicembre vivr\u00e0 i.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/12/09/covid-12enne-di-afragola-vince-premio-per-sua-poesia-sul-virus_959814d3-a1f5-4fb1-8987-cbb54d5ffc8e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/ddeca2d63249e47bb5dec7ea9d3a54ab.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:28:22Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - Figura anche un 12enne autore di\r\nuna poesia sul Covid, originario di Afragola, popoloso comune\r\ndel Napoletano, tra i vincitori della XIV-XV edizione del\r\nconcorso nazional\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Simone Leigh inno alla grinta delle donne nere", "description": "Simone Veigh canta la grinta delle donne nere con il suo progetto per la prossima Biennale di\r\nVenezia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/arte/2021/12/09/da-simone-leigh-inno-alla-grinta-delle-donne-nere_28fa3293-a1dd-4ebd-9a81-f1ca4738b6cc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/c6c0b48f89641ddeaa2c762eacf0b6bd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:31:51Z", "content": "(di Alessandra Baldini)\r\n (ANSA) - NEW YORK, 09 DIC - Simone Veigh canta la grinta\r\ndelle donne nere con il suo progetto per la prossima Biennale di\r\nVenezia. L'artista vincitrice del premio Hugo Bos\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Siani, \"Pop e senza parolacce il mio film per le feste\"", "description": "Chi ha incastrato Babbo Natale? Con De SicaeLeotta\u00a0 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2021/12/09/siani-pop-e-senza-parolacce-il-mio-film-per-le-feste_bb29c105-7080-4c68-8b49-2c41f74654a9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/894035e2e25b30e5d88d7d2e9112ffab.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:08:56Z", "content": "(di Francesco Gallo) (ANSA) - ROMA, 09 DIC - Uscito con oltre due anni di ritardo causa Covid, CHI HA INCASTRATO BABBO NATALE? ultimo film di Alessandro Siani, \u00e8 una sorta di cinepanettone senza volg\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio aumenta incidenza, 'situazione attenzionata'", "description": "Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8 in aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\r\n\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del raffreddamento della curva\", dice l'assessore\r\nalla sanit\u00e0 Alessio D'Amato. Su 27. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/covid-nel-lazio-aumenta-incidenza-situazione-attenzionata_53e8886f-3253-41a5-84e0-760607037195.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5c5b28d51bc75cc159aba36f6fa1f2ef.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:28:53Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8\r\nin aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del\r\nraffreddamento del\u2026 [+332 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Unicef, Covid \u00e8 la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini", "description": "Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi globale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/unicef-covid-e-la-piu-grande-crisi-globale-per-i-bambini_03b217ee-0c27-4d1f-872b-c3c8432993fc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/6/12/a153ae33b65b24a6b03bec7505e6af42.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T06:02:03Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Il Covid-19 \u00e8 \"la pi\u00f9 grande crisi\r\nglobale per i bambini nei nostri 75 anni di storia\". E'\r\nl'analisi dell'Unicef, che in un rapporto reso noto oggi avverte\r\nche la pandemia \u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: impennata in Puglia, +27,6% casi in una settimana", "description": "Anche in Puglia accelera la pandemia Covid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il monitoraggio\r\ndella fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un incremento dei contagi del 27,6%, superiore anche alla\r\nmedia nazionale pari al 22.4%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/covid-impennata-in-puglia-276-casi-in-una-settimana_8443ccb3-bee1-4800-9248-c4e33a83dc68.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/9e6e4fe465b33d96ac3b086923e246cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:56:43Z", "content": "(ANSA) - BARI, 09 DIC - Anche in Puglia accelera la pandemia\r\nCovid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il monitoraggio\r\ndella fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un incremento dei\r\ncontagi del 2\u2026 [+353 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 12.527 positivi, 79 vittime.Tasso al 4%,+20 intensive", "description": "Sono 12.527 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 17.959. Sono invece 79 le vittime in un giorno, ieri erano state 86.\r\nSono 312.828 i tamponi molecolari e antigenici per effettu\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/covid-12.527-positivi-79-vittime.tasso-al-420-intensive_578c5a19-ce5d-4c6f-b07a-55510e809c9c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/032b1b4312cb06b55b2c6c60b4daa49d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:11:46Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Sono 12.527 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 17.959. Sono invece 79 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+784 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Wertmuller: Camera ardente domani in Campidoglio", "description": "La camera ardente per Lina Wertmuller sar\u00e0 allestita in Campidoglio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/wertmuller-camera-ardente-domani-in-campidoglio_fabdecbd-39ff-4a9a-9e36-81b5bffb6750.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/17f6e8afe24bbfc23e9b84d5ec58d984.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:56:34Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - La camera ardente per Lina Wertmuller\r\nsar\u00e0 allestita in Campidoglio. La notizia \u00e8 stata data dal\r\nsindaco di Roma Roberto Gualtieri che in un tweet la ricorda\r\ncome \"una gran\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccino con braccio silicone, 'mi sono piegato al sistema'", "description": "\"Il giorno dopo il braccio finto mi sono dovuto piegare al sistema...\". Guido Russo, il dentista\r\nbiellese che nei giorni scorsi \u00e8 stato denunciato perch\u00e9 si \u00e8 presentato a fare il vaccino con un\r\nbraccio di silicone, spiega cos\u00ec di essersi vaccinato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/vaccino-con-braccio-silicone-mi-sono-piegato-al-sistema_5134f319-d5fc-4139-a497-17eca6c95a28.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/8c5b700deb0a63bb978c18b894f1eaee.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:32:42Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 09 DIC - \"Il giorno dopo il braccio finto\r\nmi sono dovuto piegare al sistema...\". Guido Russo, il dentista\r\nbiellese che nei giorni scorsi \u00e8 stato denunciato perch\u00e9 si \u00e8\r\npresentato \u2026 [+686 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Colori e simboli del Per\u00f9 per il presepe vaticano", "description": "Allegro, colorato, ricco di simboli come il grande condor che fa quasi da cornice e rimanda al suo\r\nessere simbolo per eccellenza della cultura andina e delle sue ricchezze: bestiame, vegetazione e\r\nriserve minerarie. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/09/colori-e-simboli-del-peru-per-il-presepe-vaticano_e0292efb-2b54-4afc-8768-f6762092d029.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2015/12/18/b10587d06bf613056aecff5cbb688da1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:58:47Z", "content": "Allegro, colorato, ricco di simboli come il grande condor che fa quasi da cornice e rimanda al suo essere simbolo per eccellenza della cultura andina e delle sue ricchezze: bestiame, vegetazione e ri\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, aumentano nuovi casi in Sicilia", "description": "Nella settimana 1-7 dicembre in Sicilia si registra una performance in peggioramento per i casi\r\nattualmente positivi al covid per 100.000 abitanti (289) e si evidenzia un aumento dei nuovi casi\r\n(9,5%) rispetto alla settimana precedente. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/09/covid-gimbe-aumentano-nuovi-casi-in-sicilia_26b0eba0-5241-41cd-ad06-a653d980fedd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/14adf356ebc26baf1cd641c00b5d0e44.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:55:49Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 09 DIC - Nella settimana 1-7 dicembre in\r\nSicilia si registra una performance in peggioramento per i casi\r\nattualmente positivi al covid per 100.000 abitanti (289) e si\r\nevidenzia u\u2026 [+759 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 789 nuovi positivi, 2 morti", "description": "Sono 789 i nuovi casi di Covid19 registrati in Sicilia a fronte di 16.274 tamponi processati. Ieri i\r\nnuovi positivi erano 618. Il tasso di positivit\u00e0 sale al 4,8%, era al 2,6%. L'isola \u00e8, al sesto\r\nposto per contagi, al primo posto c'\u00e8 il Veneto con 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/09/covid-in-sicilia-789-nuovi-positivi-2-morti_a63e44cd-2457-47d8-9332-94869a132fd7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/27ae9b2a1101c1b47406130661813e9d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:36:12Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 09 DIC - Sono 789 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati in Sicilia a fronte di 16.274 tamponi processati.Ieri i nuovi positivi erano 618. Il tasso di positivit\u00e0 sale al\r\n4,8%, era al \u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "++ Covid: sindaco chiude scuole e oratori in paese Sicilia ++", "description": "A Petralia Soprana (Palermo), paese dell'area delle Madonie dove vivono poco pi\u00f9 di 3 mila persone,\r\nil sindaco Pietro Macaluso ha disposto con una ordinanza la chiusura, fino a data da destinarsi, di\r\ntutte le scuole di ogni ordine e grado a causa dell'aume.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/09/-covid-sindaco-chiude-scuole-e-oratori-in-paese-sicilia-_ac26f3d2-38da-45ae-9fa9-0d9ae249a978.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/4145dff614bfcc9d67a9b44ce6bf2a4d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:02:49Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 09 DIC - A Petralia Soprana (Palermo),\r\npaese dell'area delle Madonie dove vivono poco pi\u00f9 di 3 mila\r\npersone, il sindaco Pietro Macaluso ha disposto con una\r\nordinanza la chiusura,\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Costa: \"Non chiudera' piu' niente nel Paese\"", "description": "Il sottosegretario alla Salute: \"Anticipato il super green pass per prevenire scenari peggiori\"\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/09/covid-costa-non-chiudera-piu-niente-nel-paese_b65ce323-9228-413d-8972-006d67523891.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/88063b24966fcc32051413163d089b3b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:55:43Z", "content": "09 dicembre, 11:53ItaliaIl sottosegretario alla Salute: \"Anticipato il super green pass per prevenire scenari peggiori\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, approvato in Cina il primo farmaco con anticorpi monoclonali", "description": "Sviluppato da Tsinghua University, Third People's Hospital di Shenzhen e Brii Biosciences (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/09/covid-approvato-in-cina-il-primo-farmaco-con-anticorpi-monoclonali_7202bf58-6c3e-4b49-92d8-fe4bc158b078.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/7e9810778d1d8484fc2e0cd23b294f4b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:16:02Z", "content": "09 dicembre, 14:12MondoSviluppato da Tsinghua University, Third People's Hospital di Shenzhen e Brii Biosciences"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Lamorgese: \"Viminale ha gestito dando priorita' a salute\" proteste No Vax", "description": "\"Cercato equilibrio e su questa linea ci muoviamo anche oggi\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/09/covid-lamorgese-viminale-ha-gestito-dando-priorita-a-salute-proteste-no-vax_618931ab-6649-410e-8a6c-43c48afb8f45.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/8f0ac527b78160fdbdf5d043a9c62a36.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:15:57Z", "content": "09 dicembre, 18:01Italia\"Cercato equilibrio e su questa linea ci muoviamo anche oggi\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano i ricoveri in E-R, oltre 60 in un giorno", "description": "Aumentano i ricoveri Covid-19 in Emilia-Romagna, oltre 60 i pazienti entrati in ospedale nelle\r\nultime 24 ore fra terapie intensive e reparti dedicati. I nuovi casi in regione sono oltre 1.600 su\r\n21.500 tamponi e oggi si contano altri otto decessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/09/covid-aumentano-i-ricoveri-in-e-r-oltre-60-in-un-giorno_c50061d4-f4d0-4c6f-bb87-91294eb969b1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/1590e3de274d851920963220a9899a71.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:19:19Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 09 DIC - Aumentano i ricoveri Covid-19 in\r\nEmilia-Romagna, oltre 60 i pazienti entrati in ospedale nelle\r\nultime 24 ore fra terapie intensive e reparti dedicati. I nuovi\r\ncasi in re\u2026 [+641 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: De Luca, obbiettivo \u00e8 non chiudere scuole", "description": "\"I due obiettivi sono non chiudere le scuole e le attivit\u00e0 economiche,ma tutto dipende da noi.\" Cos\u00ec\r\nil presidente della Giunta regionale della Campania Vincenzo De Luca, rispondendo ai giornalisti al\r\nPoliclinico della Federico II. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/09/covid-de-luca-obbiettivo-e-non-chiudere-scuole_9d5d56b3-7a5a-428b-ace8-d92c701585f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/3fc5ef2dd69b9e8b8ed5b3c6b4c18318.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:15:08Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - \"I due obiettivi sono non chiudere\r\nle scuole e le attivit\u00e0 economiche,ma tutto dipende da noi.\"\r\nCos\u00ec il presidente della Giunta regionale della Campania\r\nVincenzo De Luca,\u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Campania, con meno tamponi incidenza balza al 4,25%", "description": "Sono 776 i nuovi positivi al Covid in Campania, su 18.239 test esaminati. Ne deriva un tasso di\r\nincidenza al 4,25%, in crescita - come spesso accade dopo i festivi, quando diminuisce il numero dei\r\ntamponi - rispetto al 3,57% di ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/09/covid-campania-con-meno-tamponi-incidenza-balza-al-425_075301b1-d3e7-4fe8-a432-da5471177388.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/cf890c0eb18188aa05ef51b9f73b596d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:36:22Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - Sono 776 i nuovi positivi al Covid\r\nin Campania, su 18.239 test esaminati. Ne deriva un tasso di\r\nincidenza al 4,25%, in crescita - come spesso accade dopo i\r\nfestivi, quand\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, 12enne di Afragola vince premio per sua poesia sul virus", "description": "Figura anche un 12enne autore di una poesia sul Covid, originario di Afragola, popoloso comune del\r\nNapoletano, tra i vincitori della XIV-XV edizione del concorso nazionale di poesia e narrativa\r\n\"Talenti Vesuviani\", che domenica prossima 12 dicembre vivr\u00e0 i.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/09/covid-12enne-di-afragola-vince-premio-per-sua-poesia-sul-virus_e43374f4-782c-4e18-8cbd-34c9cff37cb8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/ddeca2d63249e47bb5dec7ea9d3a54ab.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:28:19Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - Figura anche un 12enne autore di\r\nuna poesia sul Covid, originario di Afragola, popoloso comune\r\ndel Napoletano, tra i vincitori della XIV-XV edizione del\r\nconcorso nazional\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Medico Leicester firma dichiarazione, niente nuovi tamponi", "description": "Si chiude ufficialmente il caso-tamponi sui giocatori del Leicester, tra poco in campo al Maradona\r\ncontro il Napoli. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/09/medico-leicester-firma-dichiarazione-niente-nuovi-tamponi_2e7d4654-a51e-4e52-b239-acb529cdac33.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/cd4494f1dfff4d15e6cbf21b534cb077.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:58:01Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - Si chiude ufficialmente il\r\ncaso-tamponi sui giocatori del Leicester, tra poco in campo al\r\nMaradona contro il Napoli. Dopo le varie notizie susseguitesi\r\nnel pomeriggio su \u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Campania: De Luca incontra ambasciatore tedesco in Italia", "description": "Il presidente della Regione Campania Vincenzo De Luca ha incontrato oggi a Palazzo Santa Lucia,\r\nVictor Elbling, ambasciatore della Repubblica Federale di Germania. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/09/campania-de-luca-incontra-ambasciatore-tedesco-in-italia_a6f93a7b-d614-40be-b2e6-8813d7754f92.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/fa52d909f4656570e51bd597affeb83d.0", "publishedAt": "2021-12-09T16:59:31Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 09 DIC - Il presidente della Regione\r\nCampania Vincenzo De Luca ha incontrato oggi a Palazzo Santa\r\nLucia, Victor Elbling, ambasciatore della Repubblica Federale di\r\nGermania. Tra i \u2026 [+1628 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano casi e focolai, ma Piemonte resta bianco", "description": "Il Piemonte si conferma in zona bianca. In base al pre-report settimanale Ministero Salute -\r\nIstituto Superiore di Sanit\u00e0, nella settimana 29 novembre-5 dicembre il numero dei nuovi casi e dei\r\nfocolai cresce, come nel resto del territorio nazionale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/09/covid-aumentano-casi-e-focolai-ma-piemonte-resta-bianco_39307b84-42bb-4b4a-9bf1-e25584a3b7c3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/e78e04764de63b52f45467aeac7ad171.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:15:47Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 09 DIC - Il Piemonte si conferma in zona\r\nbianca. In base al pre-report settimanale Ministero Salute -\r\nIstituto Superiore di Sanit\u00e0, nella settimana 29 novembre-5\r\ndicembre il numer\u2026 [+633 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: caso Omicron in Piemonte, \u00e8 80enne non vaccinato", "description": "Un secondo caso di variante Omicron \u00e8 stato individuato in Piemonte. Si tratta di un ottantenne,\r\nresidente nella provincia di Torino, di rientro dal Sudafrica: \u00e8 stato sottoposto a un tampone\r\nall'aeroporto di Caselle. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/09/covid-caso-omicron-in-piemonte-e-80enne-non-vaccinato_79db3e43-7f5e-409b-8f1a-95b9bdba90e4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/20/b305ebc28faf08740495c1fd88f543d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:06:28Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 09 DIC - Un secondo caso di variante\r\nOmicron \u00e8 stato individuato in Piemonte. Si tratta di un\r\nottantenne, residente nella provincia di Torino, di rientro dal\r\nSudafrica: \u00e8 stato so\u2026 [+222 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccino con braccio silicone, 'mi sono piegato al sistema'", "description": "\"Il giorno dopo il braccio finto mi sono dovuto piegare al sistema...\". Guido Russo, il dentista\r\nbiellese che nei giorni scorsi \u00e8 stato denunciato perch\u00e9 si \u00e8 presentato a fare il vaccino con un\r\nbraccio di silicone, spiega cos\u00ec di essersi vaccinato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/09/vaccino-con-braccio-silicone-mi-sono-piegato-al-sistema_a1aee649-4c3d-4ac8-84ee-8a610fe9883f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/8c5b700deb0a63bb978c18b894f1eaee.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:32:28Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 09 DIC - \"Il giorno dopo il braccio finto\r\nmi sono dovuto piegare al sistema...\". Guido Russo, il dentista\r\nbiellese che nei giorni scorsi \u00e8 stato denunciato perch\u00e9 si \u00e8\r\npresentato \u2026 [+686 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Card. Parolin ricorda mons. Giordano, \"uomo del dialogo\"", "description": "\"Uomo del dialogo e di pace. Aveva il culto dell'amicizia, \u00e8 stato un seminatore di speranza e\r\nfiducia illuminato dal Vangelo. Un'anima onesta e trasparente\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/09/card.-parolin-ricorda-mons.-giordano-uomo-del-dialogo_2a591c35-2c4e-4a8c-8def-88017860616b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/e077575ad6503c965ec0f30733890b89.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:13:33Z", "content": "(ANSA) - CUNEO, 09 DIC - \"Uomo del dialogo e di pace. Aveva\r\nil culto dell'amicizia, \u00e8 stato un seminatore di speranza e\r\nfiducia illuminato dal Vangelo. Un'anima onesta e trasparente\".Cos\u00ec oggi pome\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio aumenta incidenza, 'situazione attenzionata'", "description": "Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8 in aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\r\n\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del raffreddamento della curva\", dice l'assessore\r\nalla sanit\u00e0 Alessio D'Amato. Su 27. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/09/covid-nel-lazio-aumenta-incidenza-situazione-attenzionata_05d6523f-3d2c-4c86-bcde-9cb28b94b423.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5c5b28d51bc75cc159aba36f6fa1f2ef.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:28:53Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Nel Lazio l'incidenza dei contagi \u00e8\r\nin aumento (190 ogni 100mila abitanti) ma l'Rt \u00e8 stabile a 1.06.\"La situazione va attenzionata, rimane l'obiettivo del\r\nraffreddamento del\u2026 [+332 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, contagi in calo, +1.928 nelle ultime 24 ore", "description": "Deciso calo dei contagi Covid nelle ultime 24 ore in Veneto, dove dai 3.516 positivi della giornata\r\ndi ieri si \u00e8 passati a 1.928 nel report di oggi Si registrano anche 7 vittime. Lo riferisce il\r\nbollettino della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/09/covid-veneto-contagi-in-calo-1.928-nelle-ultime-24-ore_825f6d59-0560-4785-8062-2720e279e93e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/15/8f613ab1c63fa5e49165bb0b094bb424.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:33:02Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 09 DIC - Deciso calo dei contagi Covid\r\nnelle ultime 24 ore in Veneto, dove dai 3.516 positivi della\r\ngiornata di ieri si \u00e8 passati a 1.928 nel report di oggi Si\r\nregistrano anche 7\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "A cena con Green pass prestato da amici, due denunciati", "description": "A cena con il Green pass prestato da amici. Due giovani sono stati denunciati a Roma. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/09/a-cena-con-green-pass-prestato-da-amici-due-denunciati_fcaaca40-db5b-4b71-8e8b-73dd8539ef5b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/f64cb07c8d4498737eef83c62a8fbcd6.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:42:42Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - A cena con il Green pass prestato da\r\namici. Due giovani sono stati denunciati a Roma. Ieri sera, nel\r\ncorso di un servizio di controllo sul rispetto delle norme\r\nanti-Covid, \u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Wertmuller: Camera ardente domani in Campidoglio", "description": "La camera ardente per Lina Wertmuller sar\u00e0 allestita in Campidoglio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/09/wertmuller-camera-ardente-domani-in-campidoglio_19b235e5-7c6d-4faa-834c-7e11f062d7b7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/17f6e8afe24bbfc23e9b84d5ec58d984.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:56:34Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - La camera ardente per Lina Wertmuller\r\nsar\u00e0 allestita in Campidoglio. La notizia \u00e8 stata data dal\r\nsindaco di Roma Roberto Gualtieri che in un tweet la ricorda\r\ncome \"una gran\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Simone Leigh inno alla grinta delle donne nere", "description": "Simone Veigh canta la grinta delle donne nere con il suo progetto per la prossima Biennale di\r\nVenezia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/09/da-simone-leigh-inno-alla-grinta-delle-donne-nere_cbb88c63-5477-48d0-8025-4039ed70746f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/c6c0b48f89641ddeaa2c762eacf0b6bd.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:32:10Z", "content": "(di Alessandra Baldini)\r\n (ANSA) - NEW YORK, 09 DIC - Simone Veigh canta la grinta\r\ndelle donne nere con il suo progetto per la prossima Biennale di\r\nVenezia. L'artista vincitrice del premio Hugo Bos\u2026 [+1343 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/ Veneto verso il giallo, +30% nuovi casi", "description": "E' iniziato il conto alla rovescia per il passaggio del Veneto in area gialla per il rischio. Cosa\r\nche lo stesso governatore Luca Zaia da' come possibille: \"Probabilmente entreremo di nuovo in zona\r\ngialla. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/09/ansa-il-punto-veneto-verso-il-giallo-30-nuovi-casi_82589cdd-ed0f-45de-aa60-2be387eec8fe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/6d1e3c780f4364c383cc739f13336573.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:56:46Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 09 DIC - E' iniziato il conto alla rovescia\r\nper il passaggio del Veneto in area gialla per il rischio. Cosa\r\nche lo stesso governatore Luca Zaia da' come possibille: \r\n\"Probabilmen\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bayern Monaco, Kimmich torna in campo a gennaio", "description": "Torner\u00e0 in campo a gennaio Jishua Kimmich: lo ha annunciato il Bayern Monaco sui suoi canali\r\nufficiali. Kimmich \u00e8 risultato positivo al coronavirus un mese fa e si sta riprendendo da alcuni\r\nproblemi polmonari legati al virus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/09/covid-bayern-monaco-kimmich-torna-in-campo-a-gennaio_d3c689d0-8d21-4602-b0ee-eb8e8ff16052.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/30/9b15ddb009ed0d8c519398f14c9a615a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:40:10Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Torner\u00e0 in campo a gennaio Jishua\r\nKimmich: lo ha annunciato il Bayern Monaco sui suoi canali\r\nufficiali. Kimmich \u00e8 risultato positivo al coronavirus un mese\r\nfa e si sta ripr\u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Conference League, Uefa conferma rinvio Tottenham-Rennes", "description": "La Uefa ha confermato che la partita di Conference league del Tottenham con il Rennes prevista oggi\r\n\u00e8 stata sospesa dopo un focolaio di coronavirus tra gli Spurs. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/09/covid-conference-league-uefa-conferma-rinvio-tottenham-rennes_f43c3c96-8812-4924-90a3-48b78bc98ee1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/7b893a5c6f201ffffefe7bc05dc709c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:51:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - La Uefa ha confermato che la partita\r\ndi Conference league del Tottenham con il Rennes prevista oggi \u00e8\r\nstata sospesa dopo un focolaio di coronavirus tra gli Spurs.Il Tottenha\u2026 [+1573 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nba: ko Brooklyn con Houston, Jokic ne fa 39", "description": "Continua a stupire Houston: i Rockets hanno ottenuto contro i Brooklyn Nets (114-104) il settimo\r\nsuccesso di fila dopo una lunga serie di sconfitte consecutive in questa prima parte di stagione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/09/nba-ko-brooklyn-con-houston-jokic-ne-fa-39_6062bd3b-ee12-4fb0-9775-242d1e283374.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/f430c9ee304358d1f2cf201ff74e0e53.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:17:30Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 09 DIC - Continua a stupire Houston: i Rockets\r\nhanno ottenuto contro i Brooklyn Nets (114-104) il settimo\r\nsuccesso di fila dopo una lunga serie di sconfitte consecutive\r\nin questa pr\u2026 [+2058 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID, il punto in Toscana", "description": "Sono 659, et\u00e0 media 37 anni, i nuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 4 nuovi\r\ndecessi. I ricoverati sono 325 (8 in pi\u00f9 rispetto a ieri), di cui 47 in terapia intensiva (stabili).\r\nDall'inizio dell'epidemia in Toscana sono 307. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/09/covid-il-punto-in-toscana_606f843b-30be-4afc-b0b0-4b509b7c1f5c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/94faf6b39994332b22b37ca9f4fa45d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T19:12:13Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 09 DIC - Sono 659, et\u00e0 media 37 anni, i\r\nnuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 4\r\nnuovi decessi. I ricoverati sono 325 (8 in pi\u00f9 rispetto a ieri),\r\ndi cui 47 \u2026 [+1875 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana 659 nuovi casi, tasso sale a 3,67%", "description": "Sono 659 i nuovi casi di Coronavirus registrati nelle 24 ore in Toscana su 17.935 test di cui 8.085\r\ntamponi molecolari e 9.850 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 3,67% (11,7% sulle prime\r\ndiagnosi). Lo riferisce il presidente della Regione Eugenio Gi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/09/covid-in-toscana-659-nuovi-casi-tasso-sale-a-367_2ab23bc3-9ccd-4540-9625-c5662f2c6405.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/78eab203a2a159df4a9fcebecb42693c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:45:36Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 09 DIC - Sono 659 i nuovi casi di\r\nCoronavirus registrati nelle 24 ore in Toscana su 17.935 test di\r\ncui 8.085 tamponi molecolari e 9.850 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u00e8\u2026 [+344 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana altri 4 morti, ricoveri in aumento", "description": "Sono 659, et\u00e0 media 37 anni, i nuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 4 nuovi\r\ndecessi: un uomo e 3 donne, con un'et\u00e0 media di 85,8 anni (2 a Firenze, 1 a Pisa, 1 a Livorno). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/09/covid-in-toscana-altri-4-morti-ricoveri-in-aumento_fb585bda-4243-4a2b-8a97-530eecbed103.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/bc26ef4b8a5377dd32f739cccdf5b057.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:30:37Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 09 DIC - Sono 659, et\u00e0 media 37 anni, i\r\nnuovi casi di Coronavirus in Toscana dove oggi si registrano 4\r\nnuovi decessi: un uomo e 3 donne, con un'et\u00e0 media di 85,8 anni\r\n(2 a Firenz\u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: impennata in Puglia, +27,6% casi in una settimana", "description": "Anche in Puglia accelera la pandemia Covid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il monitoraggio\r\ndella fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un incremento dei contagi del 27,6%, superiore anche alla\r\nmedia nazionale pari al 22.4%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/09/covid-impennata-in-puglia-276-casi-in-una-settimana_0edd4f2c-a392-4ffa-a39f-fceac57fe483.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/9e6e4fe465b33d96ac3b086923e246cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:57:06Z", "content": "(ANSA) - BARI, 09 DIC - Anche in Puglia accelera la pandemia\r\nCovid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il monitoraggio\r\ndella fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un incremento dei\r\ncontagi del 2\u2026 [+353 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: 82,4% pugliesi immunizzato, in recupero su terza dose", "description": "L'82,4% della popolazione pugliese \u00e8 vaccinata contro il Covid-19, di questa \"fetta\" di immunizzati\r\nil 79,8% ha completato il ciclo con prima e seconda dose. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/09/vaccini-824-pugliesi-immunizzato-in-recupero-su-terza-dose_746b81c1-4dcd-46e3-aa95-3288c7dd5e28.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-09T10:30:55Z", "content": "(ANSA) - BARI, 09 DIC - L'82,4% della popolazione pugliese \u00e8\r\nvaccinata contro il Covid-19, di questa \"fetta\" di immunizzati\r\nil 79,8% ha completato il ciclo con prima e seconda dose. Ma la\r\nPuglia r\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Puglia un morto e 229 positivi, l'1,4% dei test", "description": "Su 16.663 test eseguiti in Puglia sono 229 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 dell'1,4% in diminuzione rispetto al 2,3% di ieri. Una persona \u00e8 morta. Sono 4. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/09/covid-oggi-in-puglia-un-morto-e-229-positivi-l14-dei-test_690d9498-d64c-456c-bc0e-ac79c4c7e94c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/7/579c85ffa9ec4c9bb589c7d887d1595f.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:54:34Z", "content": "(ANSA) - BARI, 09 DIC - Su 16.663 test eseguiti in Puglia\r\nsono 229 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 dell'1,4% in diminuzione rispetto al 2,3% di ieri.Una person\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID: in Puglia +27,6% casi in una settimana", "description": "Anche in Puglia accelera la pandemia da Covid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il\r\nmonitoraggio della fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un incremento dei contagi del 27,6%, superiore\r\nanche alla media nazionale pari al 22,4%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/09/ansa-il-puntocovid-in-puglia-276-casi-in-una-settimana_ff5ebd91-f352-45fd-8f7b-3a532f9accc0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/8/e3bdde9ef36ac0f426b9b5c1f057d7ab.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:18:36Z", "content": "(ANSA) - BARI, 09 DIC - Anche in Puglia accelera la pandemia\r\nda Covid-19: nella settimana 1-7 dicembre, secondo il\r\nmonitoraggio della fondazione Gimbe, si \u00e8 registrato un\r\nincremento dei contagi de\u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: il punto in Calabria", "description": "La certezza si avr\u00e0 solo domani, ma la Calabria sembra destinata a dover passare in zona gialla a\r\npartire da luned\u00ec prossimo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/09/covid-il-punto-in-calabria_fb0dc40a-15e2-4fa7-96eb-b4cbc689b568.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/13/0e36c1a86213d7eb24cc054f52430755.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:55:06Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 09 DIC - La certezza si avr\u00e0 solo domani,\r\nma la Calabria sembra destinata a dover passare in zona gialla a\r\npartire da luned\u00ec prossimo. I dati dei ricoveri oltre a quello\r\ndell'i\u2026 [+1666 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Calabria, stabile curva contagi, salgono rianimazioni", "description": "Si mantiene stabile verso l'alto la curva dei contagi da Covid in Calabria. Nelle ultime 24 ore i\r\nnuovi casi sono stati 375 contro i 323 ed un numero leggermente inferiore di tamponi che fa si che\r\nil tasso di positivit\u00e0 salga dal 6,5 all'8,39%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/09/covid-calabria-stabile-curva-contagi-salgono-rianimazioni_52f68e4d-a43a-429c-adca-aa36fe467578.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/f86659837d0d7eb4bf2ff36eadce5ff1.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:24:26Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 09 DIC - Si mantiene stabile verso l'alto\r\nla curva dei contagi da Covid in Calabria. Nelle ultime 24 ore i\r\nnuovi casi sono stati 375 contro i 323 ed un numero leggermente\r\ninfer\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Gimbe,in Calabria copertura vaccinale terza dose 36,8%", "description": "In Calabria, nella settimana 1-7 dicembre \u00e8 stata registrata una performance in peggioramento per i\r\ncasi attualmente positivi per 100.000 abitanti (293) con un aumento dei nuovi casi (29,6%) rispetto\r\nalla settimana precedente. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/09/covidgimbein-calabria-copertura-vaccinale-terza-dose-368_4e25fef4-6241-4acb-b2af-1af56009006b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/10/08bdab8e0bab4912d2aeecd5257cf502.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:17:45Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 09 DIC - In Calabria, nella settimana 1-7\r\ndicembre \u00e8 stata registrata una performance in peggioramento per\r\ni casi attualmente positivi per 100.000 abitanti (293) con un\r\naumento\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: il punto in Lombardia", "description": "Resta stabile in Lombardia il numero delle persone ricoverate in terapia intensiva: 136, come ieri.\r\nNei reparti i pazienti sono invece 18 in pi\u00f9, per un totale di 1.084. Con 50.122 tamponi effettuati\r\n\u00e8 di 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/09/covid-il-punto-in-lombardia_579768c8-05ea-4fa0-b048-592c679b855f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-09T16:47:33Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 09 DIC - Resta stabile in Lombardia il numero delle persone ricoverate in terapia intensiva: 136, come ieri. Nei reparti i pazienti sono invece 18 in pi\u00f9, per un totale di 1.084. Con\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: il punto in Lombardia", "description": "Resta stabile in Lombardia il numero delle persone ricoverate in terapia intensiva: 136, come ieri.\r\nNei reparti i pazienti sono invece 18 in pi\u00f9, per un totale di 1.084. Con 50.122 tamponi effettuati\r\n\u00e8 di 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/09/ansa-il-punto-covid-in-lombardia-tasso-positivita-al-29_d907bee4-52c1-4313-8e44-2c5d77ec4c5a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/18/f762a5db73b4d18425bec6800ce02883.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:47:28Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 09 DIC - Resta stabile in Lombardia il numero delle persone ricoverate in terapia intensiva: 136, come ieri. Nei reparti i pazienti sono invece 18 in pi\u00f9, per un totale di 1.084. Con\u2026 [+1899 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 1.486 nuovi casi e 20 decessi", "description": "Con 50.122 tamponi effettuati \u00e8 di 1.486 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 sostanzialmente stabile al 2,9% (ieri 3%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/09/covid-in-lombardia-1.486-nuovi-casi-e-20-decessi_cf49c17e-0fe3-4799-9315-6788df159209.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/69ee98b57bf6ec8aee72aea1913c1619.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:47:50Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 09 DIC - Con 50.122 tamponi effettuati \u00e8 di 1.486 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia, con un tasso di positivit\u00e0 sostanzialmente stabile al 2,9% (ieri 3%). Stab\u2026 [+487 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Incendio in ex Covid hotel in centro a Milano", "description": "I vigili del fuoco stanno intervenendo all'hotel Michelangelo nei pressi della stazione di Milano\r\nper un incendio. L'hotel era tra quelli adibiti a Covid hotel nella prima fase dell'emergenza. Sul\r\nposto numerose squadre di vigili del fuoco. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/09/incendio-in-ex-covid-hotel-in-centro-a-milano_9257ba23-a730-4fef-831a-fa72fe63e257.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/43dfb764459837a465a825b993030baf.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:31:07Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 09 DIC - I vigili del fuoco stanno\r\nintervenendo all'hotel Michelangelo nei pressi della stazione di\r\nMilano per un incendio. L'hotel era tra quelli adibiti a Covid\r\nhotel nella prim\u2026 [+520 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 331 nuovi casi positivi in Alto Adige, nessun decesso", "description": "Nessun decesso, nelle ultime 24 ore, a causa del Covid-19, viene segnalato in Alto Adige\r\ndall'Azienda sanitaria provinciale, i cui laboratori hanno per\u00f2 accertato 331 nuovi casi positivi.\r\nDi questi, 211 sono stati rilevati sulla base di 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/09/covid-331-nuovi-casi-positivi-in-alto-adige-nessun-decesso_85feda4f-655f-4053-9480-5b7da2fc7931.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/14/75d230118d1c7b59d5765a75cf8ea147.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:53:50Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 09 DIC - Nessun decesso, nelle ultime 24\r\nore, a causa del Covid-19, viene segnalato in Alto Adige\r\ndall'Azienda sanitaria provinciale, i cui laboratori hanno per\u00f2\r\naccertato 331 nu\u2026 [+1155 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in Trentino Alto Adige ancora casi in aumento", "description": "Nella settimana dal primo al 7 dicembre, la situazione epidemiologica \u00e8 ancora in peggioramento in\r\nTrentino Alto Adige. Lo rileva la Fondazione Gimbe nel suo monitoraggio settimanale sull'andamento\r\ndella pandemia da Covid-19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/09/covid-gimbe-in-trentino-alto-adige-ancora-casi-in-aumento_9aa951c9-300c-428d-a645-c50aaa5702f5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/2fb61bd011e4dbea03afaefb335402d9.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:09:16Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 09 DIC - Nella settimana dal primo al 7\r\ndicembre, la situazione epidemiologica \u00e8 ancora in peggioramento\r\nin Trentino Alto Adige. Lo rileva la Fondazione Gimbe nel suo\r\nmonitoraggi\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 40 centri per la maratona vaccinale in Alto Adige", "description": "Procedono a pieno ritmo i preparativi per il week end vaccinale in Alto Adige, che durer\u00e0 dal 10 al\r\n12 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/09/covid-40-centri-per-la-maratona-vaccinale-in-alto-adige_14b38a87-e8c1-4476-b233-43de771ce216.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/25/0ae3ab6089d058b920ba0c9fdea8e0cc.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:48:25Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 09 DIC - Procedono a pieno ritmo i\r\npreparativi per il week end vaccinale in Alto Adige, che durer\u00e0\r\ndal 10 al 12 dicembre. La maratona di immunizzazioni inizier\u00e0\r\nvenerd\u00ec nelle far\u2026 [+1204 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Un decesso per Covid e 20 nuovi ricoveri in Trentino", "description": "Si registra un decesso per Covid nelle ultime 24 ore in Trentino. Si tratta di un uomo di quasi 80\r\nanni, vaccinato e con altre patologie, deceduto in ospedale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/09/un-decesso-per-covid-e-20-nuovi-ricoveri-in-trentino_713004b4-e971-4068-b5fb-e12075227975.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/12/14/f504f80c038d562872e289576c7235d1.0", "publishedAt": "2021-12-09T16:26:55Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 09 DIC - Si registra un decesso per Covid\r\nnelle ultime 24 ore in Trentino. Si tratta di un uomo di quasi\r\n80 anni, vaccinato e con altre patologie, deceduto in ospedale.Lo riporta i\u2026 [+810 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marsilio, Governo copra deficit sanit\u00e0 Regioni", "description": "\"E' mortificante che in tempi di pandemia dobbiamo fronteggiare nel 2021 una spesa aggiuntiva per il\r\nCovid sulla spesa sanitaria che abbiamo certificato di oltre 8 miliardi e ne abbiamo a disposizione\r\nneanche la met\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/09/covid-marsilio-governo-copra-deficit-sanita-regioni_92af9d5e-c513-4813-ba67-24b3338f1c96.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/5/028f272a0254e971191b7c02a78d0f51.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:19:18Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 09 DIC - \"E' mortificante che in tempi\r\ndi pandemia dobbiamo fronteggiare nel 2021 una spesa aggiuntiva\r\nper il Covid sulla spesa sanitaria che abbiamo certificato di\r\noltre 8 milia\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, ricoveri in aumento, Asl Chieti incentiva monoclonali", "description": "Si \u00e8 fatto riferimento all'utilizzo degli anticorpi monoclonali, con i quali sono stati gi\u00e0 trattati\r\npi\u00f9 di 200 pazienti e che rappresentano una cura efficace con buone ricadute anche sul\r\nsovraffollamento degli ospedali, nella riunione dell'Unit\u00e0 di crisi .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/09/covid-ricoveri-in-aumento-asl-chieti-incentiva-monoclonali_93964c50-a258-4104-be5a-fc3ab4e9fcc6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2013/3/14/a2b55c04d98332eacec154d2042eed07.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:21:27Z", "content": "(ANSA) - CHIETI, 09 DIC - Si \u00e8 fatto riferimento all'utilizzo\r\ndegli anticorpi monoclonali, con i quali sono stati gi\u00e0 trattati\r\npi\u00f9 di 200 pazienti e che rappresentano una cura efficace con\r\nbuone r\u2026 [+2081 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 673 nuovi contagi e 5 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 12.147 test e tamponi sono state riscontrate 673 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari al 5,54%. Nel dettaglio, su 5.207 tamponi molecolari sono stati rilevati 633 nuovi\r\ncontagi (12,15%); su 6.940 test rapidi antigenici 40 casi (0,57\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/09/covid-oggi-in-fvg-673-nuovi-contagi-e-5-decessi_55ca7fee-fb85-44dd-bfba-a675e455f070.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/2f7bf81f693fc1a38d30fd0e122328c8.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:53:29Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 09 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n12.147 test e tamponi sono state riscontrate 673 positivit\u00e0 al\r\nCovid 19, pari al 5,54%. Nel dettaglio, su 5.207 tamponi\r\nmolecolari sono \u2026 [+1706 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID: Fvg, periodo difficile,manca personale", "description": "Il Friuli Venezia Giulia sta affrontando \"il periodo pi\u00f9 difficile\". Nella settimana dal 29 novembre\r\nal 5 dicembre sono stati registrati \"721 focolai e 4.368 nuovi casi\" Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/09/ansa-il-puntocovid-fvg-periodo-difficilemanca-personale_bf128495-dc72-42f5-8efe-98d384db6242.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/1590e3de274d851920963220a9899a71.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:55:27Z", "content": "(di Alice Fumis)\r\n (ANSA) - TRIESTE, 09 DIC - Il Friuli Venezia Giulia sta\r\naffrontando \"il periodo pi\u00f9 difficile\". Nella settimana dal 29\r\nnovembre al 5 dicembre sono stati registrati \"721 focolai e\u2026 [+2223 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, in Fvg nuovi casi aumentati 11,3% in 7 giorni", "description": "In Friuli Venezia Giulia nella settimana dall'1 al 7 dicembre si registra una performance in\r\npeggioramento per i casi attualmente positivi per 100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/09/covid-gimbe-in-fvg-nuovi-casi-aumentati-113-in-7-giorni_393988b2-76f5-45f6-81f4-eeabbb1a8167.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/bde9fd7b59be8bf38c78576bdf5a643d.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:16:14Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 09 DIC - In Friuli Venezia Giulia nella\r\nsettimana dall'1 al 7 dicembre si registra una performance in\r\npeggioramento per i casi attualmente positivi per 100.000\r\nabitanti (661, con\u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: contagi in aumento (181) e due morti in Sardegna", "description": "Contagi Covid in aumento in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registrano 181 casi positivi (+43)\r\n, sulla base di 1965 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e antigenici,\r\n7377 tamponi per un tasso di positivit\u00e0 del 2,4%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/covid-contagi-in-aumento-181-e-due-morti-in-sardegna_fbf18217-9767-4bfe-8121-ca49abde48c8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/1fa3a07f1b74b73fa0da2a1375b67485.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T13:47:39Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 09 DIC - Contagi Covid in aumento in\r\nSardegna, dove nelle ultime 24 ore si registrano 181 casi\r\npositivi (+43) , sulla base di 1965 persone testate. Sono stati\r\nprocessati in tota\u2026 [+465 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, lieve frenata nell'incremento dei casi, +13%", "description": "E' ancora in peggioramento la curva epidemiologica del Covid 19 in Sardegna: nella settimana tra l'1\r\ne il 7 dicembre, anche se si assiste ad una leggera frenata. E' quanto registra la Fondazione Gimbe,\r\nnel suo consueto report del gioved\u00ec. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/covid-gimbe-lieve-frenata-nellincremento-dei-casi-13_7c904cad-7cf6-4e03-9e43-f7272b4c674b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/6/cee5b36d5e421311a9c6f9f9d60ee190.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T09:23:37Z", "content": "E' ancora in peggioramento la curva epidemiologica del Covid 19 in Sardegna: nella settimana tra l'1 e il 7 dicembre, anche se si assiste ad una leggera frenata. E' quanto registra la Fondazione Gimb\u2026 [+753 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/Covid: casi di nuovo in aumento in Sardegna", "description": "E' in peggioramento la curva epidemiologica del Covid in Sardegna nella settimana tra l'1 e il 7\r\ndicembre, anche se si assiste a una leggera frenata. E' quanto registra la Fondazione Gimbe nel suo\r\nconsueto report settimnale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/ansa-il-puntocovid-casi-di-nuovo-in-aumento-in-sardegna_f0b45d48-e817-4783-9fd9-2f070cca07c9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/8/4d1b8a692d0a555b04e6fcb0ac85e446.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:50:10Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 09 DIC - E' in peggioramento la curva\r\nepidemiologica del Covid in Sardegna nella settimana tra l'1 e\r\nil 7 dicembre, anche se si assiste a una leggera frenata. E'\r\nquanto registra\u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Acli Salute denuncia ritardi terza dose a 60-80enni", "description": "\"La Regione Sardegna non sembra organizzata per garantire la terza dose di vaccino anti Covid alle\r\npersone tra i 60 e gli 80 anni che sono vicine ai cinque mesi dalla somministrazione della seconda\r\ndose\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/vaccini-acli-salute-denuncia-ritardi-terza-dose-a-60-80enni_5afb7a13-1c41-49fc-94fa-0f0931cbe635.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/6521c9ad2dabec23c94f32fb77fb54c5.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:22:13Z", "content": "(ANSA) - SASSARI, 09 DIC - \"La Regione Sardegna non sembra\r\norganizzata per garantire la terza dose di vaccino anti Covid\r\nalle persone tra i 60 e gli 80 anni che sono vicine ai cinque\r\nmesi dalla so\u2026 [+982 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: secondo caso in Sardegna", "description": "Salgono a due i casi postivi alla variante Omicron del Sars Cov2 in Sardegna. Il passeggero del volo\r\nRoma - Alghero risultato positivo al covid, contagiato dalla nuova variante, dopo un viaggio in\r\nSudafrica ha trasmesso il virus a un suo contatto stretto. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/08/omicron-secondo-caso-in-sardegna_9ac37682-f2c2-4e3f-997b-676f4a533ce7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/8/4/bdb1576780ad0546d30d6c354862262a.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T08:37:03Z", "content": "Salgono a due i casi postivi alla variante Omicron del Sars Cov2 in Sardegna. Il passeggero del volo Roma - Alghero risultato positivo al covid, contagiato dalla nuova variante, dopo un viaggio in Su\u2026 [+841 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sanit\u00e0: emergenza al P. soccorso di Nuoro, lasciano 9 medici", "description": "E' caos al Pronto Soccorso dell'ospedale San Francesco di Nuoro dove sette medici si sono dimessi\r\nper la grave situazione di \"affanno\" del reparto che lavora sotto organico da tempo. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/sanita-emergenza-al-p.-soccorso-di-nuoro-lasciano-9-medici_04ad13b7-79ff-4ee7-ae2b-5fd482469fe0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/76835be93d45059dbec676fde76a6b0b.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:02:18Z", "content": "E' caos al Pronto Soccorso dell'ospedale San Francesco di Nuoro dove sette medici si sono dimessi per la grave situazione di \"affanno\" del reparto che lavora sotto organico da tempo. Altri due profes\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Natale: presepi in mostra al museo del carbone a Carbonia", "description": "E' visitabile al museo del carbone l'undicesima edizione della mostra \"In miniera tra i presepi\". In\r\nesposizione oltre 40 creazioni di scuole, associazioni, artigiani e appassionati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/natale-presepi-in-mostra-al-museo-del-carbone-a-carbonia_da68aba7-cc79-4242-b37c-29ad2315e73b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/7cf4fc2ffc684f322ae71779f86450a4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:41:52Z", "content": "E' visitabile al museo del carbone l'undicesima edizione della mostra \"In miniera tra i presepi\". In esposizione oltre 40 creazioni di scuole, associazioni, artigiani e appassionati.Come nell'edizion\u2026 [+972 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sardegna-Europa: primo ok a 5,4mln per lavoratori licenziati", "description": "La commissione bilancio del Parlamento europeo ha approvato lo stanziamento di 5,4 milioni di euro\r\nper sostenere 801 lavoratori del settore del trasporto aereo e della logistica in Sardegna che hanno\r\nperso il lavoro a causa della pandemia utilizzando il Fo.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/09/sardegna-europa-primo-ok-a-54mln-per-lavoratori-licenziati_191fe21a-1bfa-4645-9ff7-f65a8d13eb37.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/7/23/f4289e69a06aa77d71bd6da0af88867f.0", "publishedAt": "2021-12-09T16:06:36Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 09 DIC - La commissione bilancio del\r\nParlamento europeo ha approvato lo stanziamento di 5,4 milioni\r\ndi euro per sostenere 801 lavoratori del settore del trasporto\r\naereo e della\u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Asl2 sospende visite negli ospedali", "description": "La Asl 2 Savonese ha disposto a partire da domani, venerd\u00ec 10 dicembre, la sospensione delle visite\r\nai degenti negli ospedali della provincia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/09/covid-asl2-sospende-visite-negli-ospedali_4276da9d-6de9-4a4a-9f5a-3b5f6d6d3e14.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/76c119ff923309d8b121d40fb669a99c.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:35:13Z", "content": "(ANSA) - SAVONA, 09 DIC - La Asl 2 Savonese ha disposto a\r\npartire da domani, venerd\u00ec 10 dicembre, la sospensione delle\r\nvisite ai degenti negli ospedali della provincia. L'azienda\r\nsanitaria ha comu\u2026 [+860 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Gimbe, +30% nuovi casi Liguria,posti intensiva al 12%", "description": "In Liguria nella settimana dall'1 al 7 dicembre si registra una performance in peggioramento per i\r\ncasi attualmente positivi per 100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/09/covid-gimbe-30-nuovi-casi-liguriaposti-intensiva-al-12_9e184f0d-408b-4989-90b1-4c7b414d3cad.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/9/e54725823e74ded5b74ded656b1a5413.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:02:05Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 09 DIC - In Liguria nella settimana dall'1\r\nal 7 dicembre si registra una performance in peggioramento per i\r\ncasi attualmente positivi per 100.000 abitanti (376, rispetto ai\r\n287 de\u2026 [+852 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toti, Liguria si conferma in zona bianca", "description": "\"Con un Rt pari a 1.2, la Liguria si conferma in zona bianca anche la prossima settimana\". Lo\r\nannuncia il presidente della Regione Liguria Giovanni Toti via fb. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/09/covid-toti-liguria-si-conferma-in-zona-bianca_d7d1627e-eb8d-42ca-b802-89acc3caf408.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/9/976bdff10a034341b351b4c2e4b361d7.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:15:49Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 09 DIC - \"Con un Rt pari a 1.2, la Liguria\r\nsi conferma in zona bianca anche la prossima settimana\". Lo\r\nannuncia il presidente della Regione Liguria Giovanni Toti via\r\nfb. \"Il virus\u2026 [+490 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria boom ricoveri, 37 in un giorno, 7 bambini", "description": "Impennata di ricoveri per covid in Liguria. In un giorno gli ospedalizzati sono cresciuti di 37 e\r\nora i ricoverati sono 259, di cui 28 in terapia intensiva (erano 27): di questi 24 non sono\r\nvaccinati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/09/covid-in-liguria-boom-ricoveri-37-in-un-giorno-7-bambini_6f9b34a5-5bb5-4dc4-82de-c0d089867341.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/31/c2819e61c508e08a45501a32620e4288.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:59:36Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 09 DIC - Impennata di ricoveri per covid in\r\nLiguria. In un giorno gli ospedalizzati sono cresciuti di 37 e\r\nora i ricoverati sono 259, di cui 28 in terapia intensiva (erano\r\n27): di\u2026 [+977 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gimbe, sotto soglia saturazione posti letto Covid in Umbria", "description": "Sotto la soglia di saturazione i posti letto in area medica (6%) e in terapia intensiva (9%)\r\noccupati da pazienti Covid-19 in Umbria: \u00e8 quanto emerge dal monitoraggio della Fondazione Gimbe\r\nnella settimana 1-7 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/gimbe-sotto-soglia-saturazione-posti-letto-covid-in-umbria_0cf13a09-94c1-4690-a93f-ec1f36a7b1fc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/5/4b84404e97a8562596c644aa7fa9cd12.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:04:57Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Sotto la soglia di saturazione i posti letto in area medica (6%) e in terapia intensiva (9%) occupati da pazienti Covid-19 in Umbria: \u00e8 quanto emerge dal monitoraggio della\u2026 [+421 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: pi\u00f9 di 2.000 gli attualmente positivi in Umbria", "description": "Prosegue in Umbria l'aumento degli attualmente positivi al Covid, il cui numero ha superato quota\r\n2.000: sono 2013 secondo i dati della Regione aggiornati al 9 dicembre, 34 in pi\u00f9 di mercoled\u00ec 8. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/covid-piu-di-2.000-gli-attualmente-positivi-in-umbria_dcfa48e1-09ce-4de8-bf12-9066bd833f3d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/56d651f2db6b6924388039cf6dd677ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T15:14:02Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Prosegue in Umbria l'aumento degli\r\nattualmente positivi al Covid, il cui numero ha superato quota\r\n2.000: sono 2013 secondo i dati della Regione aggiornati al 9\r\ndicembre,\u2026 [+462 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/ Covid: in Umbria cresce la curva epidemica", "description": "Prosegue in Umbria l'aumento degli attualmente positivi al Covid, il cui numero ha superato quota\r\n2.000: sono 2013 secondo i dati della Regione aggiornati al 9 dicembre, 34 in pi\u00f9 di mercoled\u00ec 8. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/ansa-il-punto-covid-in-umbria-cresce-la-curva-epidemica_47ba8557-2fb1-4788-a3e1-c340626e6254.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/18/ecc61ca4c1e8276d2f2b6f70f8fe58ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T17:41:41Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Prosegue in Umbria l'aumento degli\r\nattualmente positivi al Covid, il cui numero ha superato quota\r\n2.000: sono 2013 secondo i dati della Regione aggiornati al 9\r\ndicembre,\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Terza dose di vaccino anti-Covid al 18.38 per cento degli umbri", "description": "Hanno raggiunto una percentuale del 18,38 per cento gli umbri ai quali \u00e8 stata gi\u00e0 somministrata la\r\nterza dose di vaccino contro il Covid. Si tratta di 148.230 cittadini, dei quali 3.494 nella sola\r\ngiornata di mercoledi 8 dicembre. Sono invece 698. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/terza-dose-di-vaccino-anti-covid-al-18.38-per-cento-degli-umbri_2e61e96d-e70d-4ee1-9295-6513d08eac9a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/29/40f1b8e4290e237bacc8174bb4d9f6ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T11:50:11Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Hanno raggiunto una percentuale\r\ndel 18,38 per cento gli umbri ai quali \u00e8 stata gi\u00e0 somministrata\r\nla terza dose di vaccino contro il Covid.Si tratta di 148.230 cittadini, \u2026 [+386 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Dalla fine del mese al via vaccinazioni bambini da 5 a 11 anni", "description": "Dalla fine del mese in Umbria si avvier\u00e0 la vaccinazione dei bambini dai 5 agli 11 anni: \"Per\r\norganizzare al meglio la vaccinazione di questa fascia di et\u00e0 - ha spiegato l'assessore alla Salute,\r\nLuca Coletto - la Regione ha convocato per i primi giorni del.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/dalla-fine-del-mese-al-via-vaccinazioni-bambini-da-5-a-11-anni_af2f74be-c6f5-4817-9422-1515b19d80a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/c7de4c90b893d93ff4b27e2975b16e30.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T16:30:21Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Dalla fine del mese in Umbria si\r\navvier\u00e0 la vaccinazione dei bambini dai 5 agli 11 anni: \"Per\r\norganizzare al meglio la vaccinazione di questa fascia di et\u00e0 -\r\nha spiegato\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sospeso l'eccessivo aumento del costo dei biglietti ferroviari", "description": "\"Il confronto aperto da ottobre con Trenitalia ha per il momento portato alla sospensione\r\ndell'aumento del costo dei biglietti ferroviari del 6,6% che doveva scattare dal prossimo 1 gennaio\r\n2022\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/sospeso-leccessivo-aumento-del-costo-dei-biglietti-ferroviari_62a49335-9fb4-4a9d-bd1a-dfb1e23b3a9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/23/94a15b92729021e1b8f9c6811bea0da4.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T12:44:18Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - \"Il confronto aperto da ottobre\r\ncon Trenitalia ha per il momento portato alla sospensione\r\ndell'aumento del costo dei biglietti ferroviari del 6,6% che\r\ndoveva scattare da\u2026 [+1996 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Il card Bassetti ha ordinato sacerdote don Emmanuel", "description": "Il cardinale arcivescovo Gualtiero Bassetti ha presieduto la celebrazione eucaristica\r\ndell'ordinazione sacerdotale del giovane seminarista Emmanuel-John Boluwatife Olajide, originario\r\ndella Nigeria, avvenuta in una gremita cattedrale di San Lorenzo di Peru.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/09/il-card-bassetti-ha-ordinato-sacerdote-don-emmanuel_0d66ddfb-7aa6-4484-8e97-1f36da4e5b55.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/02edfd1867cc17ab0bcb19c58c9a0c83.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T18:09:58Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 09 DIC - Il cardinale arcivescovo Gualtiero\r\nBassetti ha presieduto la celebrazione eucaristica\r\ndell'ordinazione sacerdotale del giovane seminarista\r\nEmmanuel-John Boluwatife Olaji\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: primo caso variante Omicron nelle Marche", "description": "Primo caso di variante Omicron nelle Marche. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/09/covid-primo-caso-variante-omicron-nelle-marche_bd84d5c5-f640-498b-a360-6857c084a7e8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/530e6139dcbcfcc758af47a397fe8d6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-09T10:32:00Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 09 DIC - Primo caso di variante Omicron\r\nnelle Marche. \u00c8 stato individuato dall'Istituto Spallanzani di\r\nRoma in una minorenne, che viaggiava con i familiari a bordo di\r\nun volo dell\u2026 [+1332 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/Covid: Marche, primo caso Omicron", "description": "Primo caso di variante Omicron nelle Marche individuato dall'Istituto Spallanzani di Roma in una\r\nminorenne che viaggiava con i familiari a bordo di un volo dell'Ethiopian Airlines e che ora si\r\ntrova in isolamento a Tolentino (Macerata) insieme ai contat... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/09/ansa-il-puntocovid-marche-primo-caso-omicron_33f4bcbc-8d0d-4461-8095-f9612826686a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-09T17:25:23Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 09 DIC - Primo caso di variante Omicron\r\nnelle Marche individuato dall'Istituto Spallanzani di Roma in\r\nuna minorenne che viaggiava con i familiari a bordo di un volo\r\ndell'Ethiopian\u2026 [+3034 chars]"}]}