{"status": "ok", "totalResults": 46, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Passe verde refor\u00e7ado\u2019 entra em vigor na It\u00e1lia", "description": "O novo passe verde \u201crefor\u00e7ado\u201d - s\u00f3 obtido por quem tomou a vacina ou se recuperou da covid - ser\u00e1 exigido para atividades de lazer, como comer em restaurantes e ir a teatros, cinemas, eventos esportivos e outros eventos p\u00fablicos A It\u00e1lia, que tem uma das tax\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/passe-verde-reforcado-entra-em-vigor-na-italia.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:05Z", "content": "A It\u00e1lia, que tem uma das taxas de vacina\u00e7\u00e3o mais altas da Europa, vai apertar ainda mais o cerco \u00e0 pequena minoria que se recusa a tomar a vacina contra a covid."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Justi\u00e7a mant\u00e9m demiss\u00e3o de funcion\u00e1ria que foi ao trabalho com covid-19", "description": "Desembargadores consideraram que empregada colocou pessoas em risco O Tribunal do Trabalho (TRT) da 2\u00aa Regi\u00e3o (S\u00e3o Paulo) manteve decis\u00e3o que reconheceu a demiss\u00e3o por justa causa aplicada a trabalhadora que n\u00e3o observou o isolamento domiciliar nem fez uso de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/12/06/justica-mantem-demissao-de-funcionaria-que-foi-ao-trabalho-com-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9lsgrT8uYA-AVI63cBPZsZrILz8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/O/7qoW8fQletIAvS4fPjqA/face-mask-5024710-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:16:15Z", "content": "O Tribunal do Trabalho (TRT) da 2\u00aa Regi\u00e3o (S\u00e3o Paulo) manteve decis\u00e3o que reconheceu a demiss\u00e3o por justa causa aplicada a trabalhadora que n\u00e3o observou o isolamento domiciliar nem fez uso de equipam\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Novo governo alem\u00e3o prepara vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/novo-governo-alemao-prepara-vacinacao-obrigatoria.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YNHYBHTq-6qheHkGhmbPTedKHko=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/3/m/XEHuL0R5eKk6ZAPN47LQ/foto06int-111-tlgerman-a15.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:06Z", "content": "O novo governo alem\u00e3o quer tornar a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 obrigat\u00f3ria a partir de 16 de mar\u00e7o para profissionais de sa\u00fade que trabalham em hospitais, asilos e de outras pr\u00e1ticas m\u00e9dicas. A Alem\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Restri\u00e7\u00f5es j\u00e1 afetam setor de varejo na Alemanha", "description": "As vendas no varejo ca\u00edram em m\u00e9dia 26% na semana passada em compara\u00e7\u00e3o com 2019, aponta uma pesquisa da HDE com cerca de 1.600 empresas As restri\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas que a Alemanha introduziu para tentar conter a dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19 est\u00e3o impedindo as pess\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/restricoes-ja-afetam-setor-de-varejo-na-alemanha.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:04Z", "content": "As restri\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas que a Alemanha introduziu para tentar conter a dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19 est\u00e3o impedindo as pessoas de fazer compras no geralmente movimentado per\u00edodo antes do Natal, alerto\u2026 [+48 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Desglobaliza\u00e7\u00e3o eleva press\u00e3o inflacion\u00e1ria no longo prazo", "description": "A pandemia de covid-19 est\u00e1 acelerando o recuo da globaliza\u00e7\u00e3o, que j\u00e1 vinha ocorrendo h\u00e1 alguns anos, com as restri\u00e7\u00f5es \u00e0 imigra\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as nas cadeias globais de abastecimentos Embora a alta da infla\u00e7\u00e3o no curto prazo seja atribu\u00edda \u00e0s rupturas nas cadei\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/desglobalizacao-eleva-pressao-inflacionaria-no-longo-prazo.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:03Z", "content": "Embora a alta da infla\u00e7\u00e3o no curto prazo seja atribu\u00edda \u00e0s rupturas nas cadeias de abastecimento, \u00e0 falta de m\u00e3o de obra e ao est\u00edmulo fiscal, outra for\u00e7a de longo prazo tamb\u00e9m pode estar em a\u00e7\u00e3o: a \u2026 [+15 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Destaques", "description": "Cimed vai para o espa\u00e7o I\nA farmac\u00eautica nacional Cimed fechou uma parceria com a empresa de log\u00edstica espacial Airvantis e o Centro Nacional de Pesquisa em Energia e Materiais (CNPEM), supervisionado pelo Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es, para l\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/06/8cd12541-destaques.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:09Z", "content": "Cimed vai para o espa\u00e7o IA farmac\u00eautica nacional Cimed fechou uma parceria com a empresa de log\u00edstica espacial Airvantis e o Centro Nacional de Pesquisa em Energia e Materiais (CNPEM), supervisionado\u2026 [+302 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Destaques", "description": "Retorno da licen\u00e7a\nUma trabalhadora dispensada sem justa causa ap\u00f3s o retorno da licen\u00e7a m\u00e9dica para tratar covid-19 n\u00e3o conseguiu ser reintegrada nem receber indeniza\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 estabilidade acident\u00e1ria. A 3\u00aa Turma do Tribunal Regional do Trabalho (TRT\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/12/06/3c171d7a-destaques.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:31Z", "content": "Retorno da licen\u00e7aUma trabalhadora dispensada sem justa causa ap\u00f3s o retorno da licen\u00e7a m\u00e9dica para tratar covid-19 n\u00e3o conseguiu ser reintegrada nem receber indeniza\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 estabilidade ac\u2026 [+1237 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "At\u00e9 agora \u00f4micron causou sintomas leves, diz estudo", "description": "Mas autores do estudo feito na \u00c1frica do Sul, centro do atual surto da variante, e cientistas em geral, alertam que ainda \u00e9 cedo para dizer com certeza se a nova cepa altamente contagiosa \u00e9 menos virulenta que as vers\u00f5es anteriores Um estudo com pessoas hospi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/ate-agora-omicron-causou-sintomas-leves-diz-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T08:01:07Z", "content": "Um estudo com pessoas hospitalizadas no atual surto da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul constatou um padr\u00e3o de sintomas mais leves da doen\u00e7a do que as ondas anteriores da covid-19. No\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Anvisa se re\u00fane com governo sobre restri\u00e7\u00f5es e certificado da vacina de Covid-19", "description": "O corpo t\u00e9cnico da Anvisa vai ao Pal\u00e1cio do Planalto nesta segunda-feira discutir as restri\u00e7\u00f5es de voos, o fechamento da fronteira e o certificado de vacina\u00e7\u00e3o de Covid-19 para estrangeiros, em reuni\u00e3o \u00e0s 17h30, com a Casa Civil e os minist\u00e9rios da Sa\u00fade, Jus\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/anvisa-se-reune-com-governo-sobre-restricoes-e-certificado-da-vacina-de-covid-19.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hlVuTFP_oxCewNMAiH0whC8XFM0=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/09/06/95061070_ri_rio_de_janeiro_rj_02-09-2021_pandemia_coronavirus_-_vacinacao_secretaria_de_saude_do_mun.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:15:01Z", "content": "O corpo t\u00e9cnico da Anvisa vai ao Pal\u00e1cio do Planalto nesta segunda-feira discutir as restri\u00e7\u00f5es de voos, o fechamento da fronteira e o certificado de vacina\u00e7\u00e3o de Covid-19 para estrangeiros, em reuni\u2026 [+779 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo cancela reuni\u00e3o para debater exig\u00eancias a viajantes sobre covid", "description": "Foi cancelada a reuni\u00e3o que ocorreria no fim da tarde de hoje no Pal\u00e1cio do Planalto para discuss\u00e3o das regras sanit\u00e1rias para acesso ao pa\u00eds e restri\u00e7\u00e3o de voos a pa\u00edses africanos. O motivo do cancelamento ainda n\u00e3o foi esclarecido.\n\nO secret\u00e1rio-executivo d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/governo-cancela-reuniao-para-debater-exigencias-a-viajantes-sobre-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T21:31:30Z", "content": "Foi cancelada a reuni\u00e3o que ocorreria no fim da tarde de hoje no Pal\u00e1cio do Planalto para discuss\u00e3o das regras sanit\u00e1rias para acesso ao pa\u00eds e restri\u00e7\u00e3o de voos a pa\u00edses africanos. O motivo do cance\u2026 [+1299 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 115 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel segue abaixo de 200", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito nesta segunda-feira (6), o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 615.789 O Brasil registrou 115 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/brasil-registra-115-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-segue-abaixo-de-200.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AonpXDtjTUniYc8fXfmJmtjoiHY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/T/0ocTdGRge4A1mhu9Jjlg/fusion-medical-animation-eaggqoiddmg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T23:21:17Z", "content": "O Brasil registrou 115 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds nesta segunda-feira \u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "NY ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para trabalhadores do setor privado, anuncia prefeito", "description": "Cidade j\u00e1 havia exigido que os servidores p\u00fablicos se vacinem contra a covid-19 e passou a utilizar certificados sanit\u00e1rios para permitir o acesso a locais como restaurantes e academias de gin\u00e1stica Empregadores na cidade de Nova York ter\u00e3o que exigir que seu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/ny-tera-vacinacao-obrigatoria-para-trabalhadores-do-setor-privado-anuncia-prefeito.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JJdjKLbqw9DHd7_Wbp6X9SII_fY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/P/j/tZw9AJTVODGMWZt5LAkA/ap20122055251697.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:41:26Z", "content": "Empregadores na cidade de Nova York ter\u00e3o que exigir que seus funcion\u00e1rios se vacinem contra a covid-19. A medida, a primeira do tipo em uma grande cidade dos Estados Unidos, entrar\u00e1 em vigor no pr\u00f3x\u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guedes projeta d\u00e9ficit prim\u00e1rio do governo central em 1% do PIB neste ano", "description": "Em 2020, frente \u00e0 pandemia de covid-19, ficou em 10,5% O ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou h\u00e1 pouco que o d\u00e9ficit prim\u00e1rio do governo central deve representar 1% do Produto Interno Bruto (PIB) em 2021 e 0,5% do PIB em 2022. Em 2020, frente \u00e0 pandemi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/guedes-projeta-dficit-primrio-do-governo-central-em-1-pontos-percentuais-do-pib-neste-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/S5qNcvITIsw1p_yNOO0ddN9NEcY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/v/8/rR6pnoRpAAff3Ggki8lQ/96335499-mariz-20-20pa-2023-11-2021-20o-20ministro-20da-20economia-20paulo-20guedes-20participa-20de-20audi-c3-aancia-20p-c3-bablica-20co.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:02:22Z", "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, afirmou h\u00e1 pouco que o d\u00e9ficit prim\u00e1rio do governo central deve representar 1% do Produto Interno Bruto (PIB) em 2021 e 0,5% do PIB em 2022. Em 2020, frente \u00e0 pa\u2026 [+722 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o quer acelerar dose de refor\u00e7o para conter variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Como parte da estrat\u00e9gia de conter novos surtos, premi\u00ea Fumio Kishida reiterou que o governo reduzir\u00e1 o per\u00edodo em que as pessoas poder\u00e3o tomar uma dose de refor\u00e7o da vacina O primeiro-ministro do Jap\u00e3o, Fumio Kishida, prometeu nesta segunda-feira que o pa\u00eds \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/japao-quer-acelerar-dose-de-reforco-para-conter-variante-omicron-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zMIM5tMZNbZBr1MDxdRMUvS-Pyw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/a/9k7QaqQE2BrBj9e2cBjA/foto05int-121-tljapao-a9.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:14:58Z", "content": "O primeiro-ministro do Jap\u00e3o, Fumio Kishida, prometeu nesta segunda-feira que o pa\u00eds estar\u00e1 preparado para lidar com o pior cen\u00e1rio provocado pela variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, ao mesmo tempo que \u2026 [+56 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dados iniciais da \u00f4micron s\u00e3o animadores, diz assessor de Biden", "description": "At\u00e9 agora, 15 Estados americanos j\u00e1 confirmaram casos da cepa, declarada como \u201cpreocupante\u201d pela OMS O principal assessor da Casa Branca para assuntos relacionados \u00e0 covid-19, Anthony Fauci, afirmou no domingo que os dados iniciais sobre a variante \u00f4micron s\u00e3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/dados-iniciais-da-omicron-sao-animadores-diz-assessor-de-biden.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HguQaQhKWfnXJscPtmPudu36lGc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/g/7/mr1cO7Qk6TR8rBfJkz1w/dc377e00b88f49ad8660d6584625ec9b-d1afb.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:02:02Z", "content": "O principal assessor da Casa Branca para assuntos relacionados \u00e0 covid-19, Anthony Fauci, afirmou no domingo que os dados iniciais sobre a variante \u00f4micron s\u00e3o encorajadores. \r\n Embora tenha destacad\u2026 [+741 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso libera ao plen\u00e1rio do STF decis\u00e3o que permite a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios n\u00e3o vacinados", "description": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Lu\u00eds Roberto Barroso liberou para julgamento o caso da portaria do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia que proibiu a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios n\u00e3o vacinados contra a covid-19. Barroso, anteriormente, havia expedido\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/barroso-libera-ao-plenario-do-stf-decisao-que-permite-a-demissao-de-funcionarios-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T20:39:11Z", "content": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Lu\u00eds Roberto Barroso liberou para julgamento o caso da portaria do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia que proibiu a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios n\u00e3o vacinad\u2026 [+1141 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Karl Nehammer assume governo da \u00c1ustria em meio a crises pol\u00edtica e sanit\u00e1ria", "description": "Conservador \u00e9 o terceiro premi\u00ea do pa\u00eds em dois meses, numa sequ\u00eancia de fatos pol\u00edticos que come\u00e7ou com acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o contra o ex-primeiro-ministro O conservador Karl Nehammer assume nesta segunda-feira (6) como primeiro-ministro da \u00c1ustria. Ele \u00e9 o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/karl-nehammer-assume-governo-da-ustria-em-meio-a-crises-poltica-e-sanitria.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VS4JbojNbt97c6Ggs1DD5V5ATNY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/9/2AP8SVRnuQtX8UDLl5dQ/ap21337415410179.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:43:09Z", "content": "O conservador Karl Nehammer assume nesta segunda-feira (6) como primeiro-ministro da \u00c1ustria. Ele \u00e9 o terceiro premi\u00ea do pa\u00eds em dois meses, numa sequ\u00eancia de fatos pol\u00edticos que come\u00e7ou com acusa\u00e7\u00f5e\u2026 [+1079 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Congresso analisa veto ao Fundo Eleitoral de R$ 5,7 bilh\u00f5es nesta ter\u00e7a", "description": "Deputados e senadores v\u00e3o votar outros vetos, um que deve ser derrubado \u00e9 aquele que previa a distribui\u00e7\u00e3o de absorventes gratuitos a estudantes de baixa renda Est\u00e1 marcada para esta ter\u00e7a-feira sess\u00e3o do Congresso Nacional para a an\u00e1lise de 26 vetos e outros\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/06/congresso-analisa-veto-ao-fundo-eleitoral-de-r-57-bilhoes-nesta-terca.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QgOMVakpQVllqiawsZL4iiEOHsw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/F/DNxdC5S5eXe7Ho6nlv2Q/monumentos-brasilia-cupula-plenario-da-camara-dos-deputados3103201341.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:02:51Z", "content": "Est\u00e1 marcada para esta ter\u00e7a-feira sess\u00e3o do Congresso Nacional para a an\u00e1lise de 26 vetos e outros 16 projetos de cr\u00e9dito. Entre as propostas barradas pelo presidente Jair Bolsonaro que podem ser re\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Juros do consignado do INSS v\u00e3o subir para 2,14% a pedido dos bancos", "description": "A nova taxa para empr\u00e9stimo pessoal consignado vai subir a partir de janeiro de 2022; para o cart\u00e3o de cr\u00e9dito a taxa subir\u00e1 para 3,06% Os juros do cr\u00e9dito consignado do INSS (Instituto Nacional do Instituto Nacional do Seguro Social) v\u00e3o subir a partir de ja\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/06/juros-do-consignado-do-inss-vao-subir-para-214percent-a-pedido-dos-bancos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r-eDvzLpTTMLABl-1WQ42wHobbk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/3/Q/DVjdTZThqKXYHB0rPn0Q/aposentadoebc.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T23:54:51Z", "content": "Os juros do cr\u00e9dito consignado do INSS (Instituto Nacional do Instituto Nacional do Seguro Social) v\u00e3o subir a partir de janeiro de 2022. A nova taxa ser\u00e1 de 2,14% para o empr\u00e9stimo pessoal consignad\u2026 [+7111 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ibovespa sobe pelo 3\u00ba preg\u00e3o e termina a segunda-feira em alta de quase 2%", "description": "O indicador pegou carona na demanda global elevada por ativos de risco. Os receios menores dos agentes financeiros com a variante \u00f4micron do novo coronav\u00edrus desencadearam a recupera\u00e7\u00e3o dos principais \u00edndices acion\u00e1rios do mundo O Ibovespa pegou carona na dem\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/06/ibovespa-sobe-pelo-3o-pregao-e-termina-a-segunda-feira-em-alta-de-quase-2percent.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rWliFasA4sDOON48STjuxNYaOJ8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/w/Z/wklAiVRye8lZ1rgSxWbQ/29092016valorpro42.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T21:26:08Z", "content": "Embalado pelo al\u00edvio para ativos de risco nos mercados globais e pela relativa melhora em alguns fatores dom\u00e9sticos, o Ibovespa engatou seu terceiro dia consecutivo de alta e acumula ganhos de quase \u2026 [+4765 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coreia do Sul ter\u00e1 restri\u00e7\u00f5es para crian\u00e7as e adolescentes n\u00e3o vacinados contra covid-19", "description": "Para se vacinar, todos os sul-coreanos agendam por meio de seus n\u00fameros de celular A Coreia do Sul imp\u00f4s um prazo at\u00e9 fevereiro para que crian\u00e7as e adolescentes entre 12 e 17 anos tomem a vacina contra a covid-19. A partir de ent\u00e3o, os n\u00e3o vacinados ter\u00e3o ent\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/coreia-do-sul-ter-restries-para-crianas-e-adolescentes-no-vacinados-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AK_hoh9sX3sog-LpZCBXf4Kl1I8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/4/2vV4ZFRKyyKJhk1mjTBg/ap20231145767808.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:30:44Z", "content": "A Coreia do Sul imp\u00f4s um prazo at\u00e9 fevereiro para que crian\u00e7as e adolescentes entre 12 e 17 anos tomem a vacina contra a covid-19. A partir de ent\u00e3o, os n\u00e3o vacinados ter\u00e3o entrada negada em restaura\u2026 [+149 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Roche lan\u00e7ar\u00e1 teste r\u00e1pido antig\u00eanico combinado para a covid-19 e gripe em janeiro na Europa", "description": "Estimativa \u00e9 de que os resultados dos testes fiquem prontos em um prazo entre 15 e 30 minutos O laborat\u00f3rio su\u00ed\u00e7o Roche anunciou que vai lan\u00e7ar no come\u00e7o de 2022 um teste r\u00e1pido antig\u00eanico combinado para a covid-19 e para a gripe, com os resultados devendo es\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/06/roche-lanar-teste-rpido-antignico-combinado-para-a-covid-19-e-gripe-em-janeiro-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eYy7T7xmnYUZvIeGn5CtOKVe-O0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/6/I/URuItGTeuov5wjyPF0Qw/roche-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:11:40Z", "content": "O laborat\u00f3rio su\u00ed\u00e7o Roche anunciou que vai lan\u00e7ar no come\u00e7o de 2022 um teste r\u00e1pido antig\u00eanico combinado para a covid-19 e para a gripe, com os resultados devendo estar dispon\u00edveis num prazo entre 15\u2026 [+2177 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cadeias de produ\u00e7\u00e3o no Sudeste Asi\u00e1tico est\u00e3o mais bem preparadas para surtos de covid-19", "description": "Pa\u00edses como Vietn\u00e3 e a Mal\u00e1sia aprenderam com o surto da variante delta e est\u00e3o mais bem preparados para novas ondas, dizem economistas e operadores das f\u00e1bricas A onda de casos de covid-19 provocada pela variante delta causou estragos nas cadeias de produ\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/cadeias-de-producao-no-sudeste-asiatico-estao-mais-bem-preparadas-para-surtos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oW7-QQfUv9m8j-tJ-1vzCAz10hY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/R/Lr8GI3SDuuNefa0nCBYg/cpu-3061923-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:11:01Z", "content": "A onda de casos de covid-19 provocada pela variante delta causou estragos nas cadeias de produ\u00e7\u00e3o no Sudeste Asi\u00e1tico, interrompendo a fabrica\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios produtos, de semicondutores a t\u00eanis, e aume\u2026 [+48 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil tem m\u00e9dia m\u00f3vel de 194 mortes di\u00e1rias, a menor desde abril de 2020", "description": "O Brasil registrou neste domingo (5) 68 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, com o total de \u00f3bitos chegando a 615.674 desde o in\u00edcio da pandemia. Com isso, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos 7 dias ficou em 194, a menor desde o dia 22 de abril de 2020. \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/05/covid-19-brasil-tem-mdia-mvel-de-194-mortes-dirias-a-menor-desde-abril-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-06T00:20:37Z", "content": "O Brasil registrou neste domingo (5) 68 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, com o total de \u00f3bitos chegando a 615.674 desde o in\u00edcio da pandemia. Com isso, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos 7 \u2026 [+180 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Muito dif\u00edcil\u2019 voltar atr\u00e1s em cancelamento de R\u00e9veillon, diz secret\u00e1rio municipal do Rio", "description": "Daniel Soranz afirmou que a prefeitura vai fechar algumas informa\u00e7\u00f5es com o Governo do Estado sobre o assunto antes da decis\u00e3o final O Secret\u00e1rio de Sa\u00fade da cidade do Rio de Janeiro, Daniel Soranz, afirmou ser \u201cmuito dif\u00edcil\u201d que a capital fluminense volte a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/muito-dificil-voltar-atras-em-cancelamento-de-reveillon-diz-secretario-municipal-do-rio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lwYmXFba02pLi0ClWv1QYGTneIA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/l/o/6OBKmASf680JWLKY89TA/reveillon-na-praia-de-copacabana-richard-santos-riotur.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:49:16Z", "content": "O Secret\u00e1rio de Sa\u00fade da cidade do Rio de Janeiro, Daniel Soranz, afirmou ser muito dif\u00edcil que a capital fluminense volte atr\u00e1s em decis\u00e3o de cancelamento da festa de R\u00e9veillon, com a tradicional qu\u2026 [+2160 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Futuro primeiro-ministro da Alemanha apresenta integrantes do gabinete do novo governo", "description": "Olaf Scholz escolheu Karl Lauterbach para o cargo de ministro da Sa\u00fade, um parlamentar que \u00e9 epidemiologista e um dos principais defensores de medidas mais r\u00edgidas contra a covid-19 O futuro primeiro-ministro da Alemanha, Olaf Scholz, apresentou nesta segunda\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/futuro-primeiro-ministro-da-alemanha-apresenta-integrantes-do-gabinete-do-novo-governo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/iPl5MfiCgT71SXMESn61UrQliUs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/8/K/H4191JTrmCQm0CZUrDoQ/olaf.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:27:54Z", "content": "O futuro primeiro-ministro da Alemanha, Olaf Scholz, apresentou nesta segunda-feira os ministros que integrar\u00e3o o gabinete do novo governo, formado em uma coaliz\u00e3o com os verdes e os liberais. Annale\u2026 [+1822 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Chile come\u00e7a a vacinar crian\u00e7as de 3 a 5 anos com Coronavac", "description": "A imuniza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as come\u00e7ou menos de duas semanas ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o regulador do pa\u00eds O Chile iniciou, nesta segunda-feira (6), a vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 3 a 5 anos contra a covid-19 com o imunizante da chinesa Sinovac. Cerca de 700 mil devem \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/chile-comea-a-vacinar-crianas-de-3-a-5-anos-com-coronavac.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wrEr6DR_TpM_AGB_bKVVPhRRtFY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/f/ukBZ0uRLidmhIGsTbQqA/ap21042481875215.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:05:44Z", "content": "O Chile iniciou, nesta segunda-feira (6), a vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 3 a 5 anos contra a covid-19 com o imunizante da chinesa Sinovac. Cerca de 700 mil devem receber a mesma vacina aplicada amplament\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar tem leve queda e juros futuros avan\u00e7am \u00e0 espera de Copom e dados de infla\u00e7\u00e3o", "description": "Agenda da semana tem informa\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas importantes O d\u00f3lar comercial abriu a segunda-feira em queda moderada, enquanto os juros futuros avan\u00e7avam nos primeiros neg\u00f3cios, conforme os agentes do mercado se preparavam para a decis\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Mo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/06/dolar-tem-leve-queda-e-juros-avancam-a-espera-de-copom-e-dados-de-inflacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VBgTPJy-Dq0tDLfGmSvzeF2vO4k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/n/mjkLLATuCB7gyx9aJ3Qg/dollar-g277f65f7f-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:29:49Z", "content": "O d\u00f3lar comercial abriu a segunda-feira em queda moderada, enquanto os juros futuros avan\u00e7avam nos primeiros neg\u00f3cios, conforme os agentes do mercado se preparavam para a decis\u00e3o do Comit\u00ea de Pol\u00edtic\u2026 [+2861 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fisiculturista morre de Covid-19 por n\u00e3o tomar vacina acreditando que nada aconteceria por ser 'sarado'", "description": "Uma mulher compartilhou recentemente a \u00faltima mensagem que o seu irm\u00e3o g\u00eameo, que era fisiculturista e obcecado por fitness, enviou a ela antes de morrer de Covid-19, tendo recusado a vacina anticoronav\u00edrus.John Eyers, de 42 anos, morador de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/fisiculturista-morre-de-covid-19-por-nao-tomar-vacina-acreditando-que-nada-aconteceria-por-ser-sarado-25307562.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307560-319-c47/w976h550-PROP/blog_eyers.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:25:23Z", "content": "Uma mulher compartilhou a \u00faltima mensagem que seu irm\u00e3o g\u00eameo, que era fisiculturista e obcecado por fitness, enviou a ela antes de morrer de Covid-19, tendo recusado a vacina anticoronav\u00edrus.\r\nJohn \u2026 [+1042 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CIEE/Rio oferece cursos on-line e gratuitos para quem quer turbinar o curr\u00edculo", "description": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, \u00e9 hora de adquirir novos h\u00e1bitos e tamb\u00e9m se preparar para uma nova fase de estudos e trabalho. Por isso, segundo o CIEE/Rio, os cursos do programa Desenvolvendo Pessoas s\u00e3o uma excelente oportunidade...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/cieerio-oferece-cursos-on-line-gratuitos-para-quem-quer-turbinar-curriculo-25307312.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25235812-2e7-a11/w976h550-PROP/carteira.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:01:05Z", "content": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, \u00e9 hora de adquirir novos h\u00e1bitos e tamb\u00e9m se preparar para uma nova fase de estudos e trabalho. Por isso, segundo o CIEE/Rio, os cursos do programa Desenv\u2026 [+5810 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes fica abaixo de 200 pelo terceiro dia seguido, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou nesta segunda 115 mortes por Covid-19, elevando para 615.789 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 194 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -16% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-media-movel-de-mortes-fica-abaixo-de-200-pelo-terceiro-dia-seguido-mostra-consorcio-de-imprensa-rv1-1-25308321.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25185950-28c-ce0/w976h550-PROP/95061128_ri-rio-de-janeiro-rj-02-09-2021-pandemia-coronavirusvacinacao-secretaria-de-saude-do-mun.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T23:16:53Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou nesta segunda 115 mortes por Covid-19, elevando para 615.789 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 194 \u00f3bitos\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Por que a \u00d4micron pode ser um 'presente de Natal'; entenda", "description": "A falta de ind\u00edcios de casos graves de Covid-19 e mortes associadas \u00e0 variante \u00d4micron podem torn\u00e1-la um \"presente de Natal antecipado\", afirmou o epidemiologista Karl Lauterbach, futuro ministro da Sa\u00fade da Alemanha. A ideia ganha apoio de outros...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/por-que-omicron-pode-ser-um-presente-de-natal-entenda-25308022.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308018-c2f-cc1/w976h550-PROP/karllauterbach.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:10:59Z", "content": "A falta de ind\u00edcios de casos graves de Covid-19 e mortes associadas \u00e0 variante \u00d4micron podem torn\u00e1-la um \"presente de Natal antecipado\", afirmou o epidemiologista Karl Lauterbach, futuro ministro da \u2026 [+2201 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes fica abaixo de 200 pelo terceiro dia seguido, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou nesta segunda 115 mortes por Covid-19, elevando para 615.789 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 194 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -16% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-media-movel-de-mortes-fica-abaixo-de-200-pelo-terceiro-dia-seguido-mostra-consorcio-de-imprensa-25308321.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T23:16:53Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou nesta segunda 115 mortes por Covid-19, elevando para 615.789 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 194 \u00f3bitos\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe segue suspensa no Rio, que aplica o refor\u00e7o contra Covid para quem tem 58 anos", "description": "RIO \u2014 Suspensa desde a sexta-feira por falta de doses, a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe na cidade do Rio ainda n\u00e3o tem data para ser retomada. Segundo a secretaria municipal de Sa\u00fade, a prefeitura aguarda uma nova remessa do imunizante essa semana.Quiz da...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/vacinacao-contra-gripe-segue-suspensa-no-rio-que-aplica-reforco-contra-covid-para-quem-tem-58-anos-25307175.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25222027-8dd-e88/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:30:17Z", "content": "RIO Suspensa desde a sexta-feira por falta de doses, a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe na cidade do Rio ainda n\u00e3o tem data para ser retomada. Segundo a secretaria municipal de Sa\u00fade, a prefeitura aguarda um\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mila Moreira, que morreu nesta segunda, no Rio, recebeu vacina da Covid-19 e fez viagem recente \u00e0 Europa", "description": "A atriz Mila Moreira, que morreu na madrugada desta segunda-feira, no Rio, fez uma viagem recente \u00e0 Europa. Ela viajou de f\u00e9rias em julho para Gr\u00e9cia e Portugal e retornou ao Rio, onde mora, em setembro, segundo a mesma registrou em suas redes...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/mila-moreira-que-morreu-nesta-segunda-no-rio-recebeu-vacina-da-covid-19-fez-viagem-recente-europa-25307592.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307583-f2c-e01/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-12-06-at-11.31.14.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:46:55Z", "content": "A atriz Mila Moreira, que morreu na madrugada desta segunda-feira, no Rio, fez uma viagem recente \u00e0 Europa. Ela viajou de f\u00e9rias em julho para Gr\u00e9cia e Portugal e retornou ao Rio, onde mora, em setem\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasileiro bate recorde no uso do rotativo do cart\u00e3o de cr\u00e9dito: R$ 21,6 bi s\u00f3 em outubro", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Depois de dois anos de recorde na concess\u00e3o de cr\u00e9dito, que subiu 21,7% durante a pandemia, 2022 tem tudo para ser um ano de inadimpl\u00eancia e de maior dificuldade para obter empr\u00e9stimos. As primeiras evid\u00eancias disso j\u00e1 s\u00e3o vis\u00edveis. A que...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/macroeconomia/brasileiro-bate-recorde-no-uso-do-rotativo-do-cartao-de-credito-216-bi-so-em-outubro-1-25307214", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307260-ff6-2fc/w976h550-PROP/daniel.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:29:12Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Depois de dois anos de recorde na concess\u00e3o de cr\u00e9dito, que subiu 21,7% durante a pandemia, 2022 tem tudo para ser um ano de inadimpl\u00eancia e de maior dificuldade para obter empr\u00e9stimos. As p\u2026 [+1014 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "C\u00e2mara analisa 'pacote de Natal' com benef\u00edcios e subven\u00e7\u00f5es a diferentes categorias", "description": "A C\u00e2mara dos Deputados, al\u00e9m de analisar a derrubada dos vetos do presidente Jair Bolsonaro, est\u00e1 votando neste fim de ano projetos para atender a diversas categorias profissionais com benef\u00edcios e subven\u00e7\u00f5es, o que tem sido chamado de \u201cpacote de...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/camara-analisa-pacote-de-natal-com-beneficios-subvencoes-diferentes-categorias-1-25307112", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282314-3c7-65c/w976h550-PROP/lira-pec.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:51:46Z", "content": "A C\u00e2mara dos Deputados, al\u00e9m de analisar a derrubada dos vetos do presidente Jair Bolsonaro, est\u00e1 votando neste fim de ano projetos para atender a diversas categorias profissionais com benef\u00edcios e s\u2026 [+1834 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prova de vida digital se torna definitiva para veteranos das For\u00e7as Armadas", "description": "A prova de vida remota j\u00e1 \u00e9 uma realidade definitiva para militares inativos, anistiados pol\u00edticos e pensionistas das For\u00e7as Armadas. Agora, os benefici\u00e1rios s\u00f3 precisam baixar o aplicativo GOV.BR em seu celular e usar seu login na plataforma do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/prova-de-vida-digital-se-torna-definitiva-para-veteranos-das-forcas-armadas-25308117.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308080-369-104/w976h550-PROP/forcasarmadas.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T21:19:44Z", "content": "A prova de vida remota j\u00e1 \u00e9 uma realidade definitiva para militares inativos, anistiados pol\u00edticos e pensionistas das For\u00e7as Armadas. Agora, os benefici\u00e1rios s\u00f3 precisam baixar o aplicativo GOV.BR em\u2026 [+2105 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comer, viajar, passear na Costa do Sol", "description": "Viajar e comer bem \u00e9 uma\ncombina\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel. Se o cen\u00e1rio forem as praias maravilhosas e o ambiente\naconchegante da Costa do Sol, em munic\u00edpios como B\u00fazios, Cabo Frio e Saquarema,\na alegria est\u00e1 completa.Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra\na...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/comer-viajar-passear-na-costa-do-sol-25307862.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307859-8d9-bb5/w976h550-PROP/gastronomiapauta4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:19:10Z", "content": "Viajar e comer bem \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel. Se o cen\u00e1rio forem as praias maravilhosas e o ambiente aconchegante da Costa do Sol, em munic\u00edpios como B\u00fazios, Cabo Frio e Saquarema, a alegria est\u00e1\u2026 [+3280 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Escolas de samba e blocos mant\u00e9m planos para o carnaval, que ter\u00e1 'passaporte da vacina' na Sapuca\u00ed", "description": "RIO \u2014 O cancelamento da festa de r\u00e9veillon, anunciado pelo prefeito Eduardo Paes, por enquanto n\u00e3o impactou o planejamento para o carnaval de 2022. Nas escolas de samba, com frisas e camarotes esgotados e a metade dos ingressos para as arquibancadas...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/escolas-de-samba-blocos-mantem-planos-para-carnaval-que-tera-passaporte-da-vacina-na-sapucai-25307173.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307158-83e-8f9/w976h550-PROP/95974763_ri-rio-de-janeiro-rj-31-10-2021sambodromo-da-marques-de-sapucai-cidade-nova.-foto-herme.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:30:26Z", "content": "RIO O cancelamento da festa de r\u00e9veillon, anunciado pelo prefeito Eduardo Paes, por enquanto n\u00e3o impactou o planejamento para o carnaval de 2022. Nas escolas de samba, com frisas e camarotes esgotado\u2026 [+5445 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Principal programa de armazenamento de \u00e1gua no Nordeste \u00e9 esvaziado e atinge seu pior patamar, em 2021", "description": "RIO \u2014 O agricultor Joel Santos, de 26 anos, \u00e9 nascido e criado na comunidade quilombola de Caj\u00e1 dos Negros, em Batalha, uma das cidades mais castigadas pela desertifica\u00e7\u00e3o em Alagoas. Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, ele viu seus vizinhos serem contemplados por...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/principal-programa-de-armazenamento-de-agua-no-nordeste-esvaziado-atinge-seu-pior-patamar-em-2021-25307392.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25307393-270-0ba/w976h550-PROP/34663645_ecexclusivafloresta26032013maria-cosme-dos-santos-do-sa_tio-caldeirao-tem-uma.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:35:37Z", "content": "RIO O agricultor Joel Santos, de 26 anos, \u00e9 nascido e criado na comunidade quilombola de Caj\u00e1 dos Negros, em Batalha, uma das cidades mais castigadas pela desertifica\u00e7\u00e3o em Alagoas. Nas \u00faltimas d\u00e9cad\u2026 [+7319 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas soma 3 novas mortes por Covid-19 e totaliza 4.616; casos positivos sobem para 146.607", "description": "Boletim desta segunda-feira (6) registra mais 51 moradores infectados. V\u00edtimas fatais tinham doen\u00e7as preexistentes e duas delas eram idosas. Vista a\u00e9rea de Campinas\nReprodu\u00e7\u00e3o / EPTV\nCampinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (6), tr\u00eas mortes por Covid-19, \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/06/campinas-soma-3-novas-mortes-por-covid-19-e-totaliza-4616-casos-positivos-sobem-para-146607.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J5LQpvZ_GhOohwvm5BqGySU1szE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/V/pAVFj0RbyTCgAi9TUlSA/indaiatuba.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:16:00Z", "content": "Campinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (6), tr\u00eas mortes por Covid-19, o que elevou o total para 4.616 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim registrou, ainda, mais 51 moradores infectados em rel\u2026 [+1275 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas publica edital com 1.985 vagas em 35 cursos t\u00e9cnicos e de qualifica\u00e7\u00e3o no Ceprocamp", "description": "Inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o abertas no dia 13 e prazo vai at\u00e9 21 de dezembro. Aulas s\u00e3o oferecidas no 1\u00ba semestre de 2022, pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional de Campinas. Ceprocamp divulga edital para vagas de 2022\nWesley Justino/EPTV\nO Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/06/campinas-publica-edital-com-1985-vagas-em-35-cursos-tecnicos-e-de-qualificacao-no-ceprocamp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XM9Zq43x75qiB8sNNFz8MUPa1Ik=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/v/B/bKXA41R7mEkxyrazQTIg/ceprocamp-abrigo.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:01:16Z", "content": "O Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional de Campinas (Ceprocamp) divulgou nesta segunda-feira (6) o edital para 1.985 vagas em cinco cursos t\u00e9cnicos e 30 de qualifica\u00e7\u00e3o profissional para 2022. As inscri\u00e7\u00f5e\u2026 [+3099 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fran\u00e7a fecha casas noturnas, mas descarta lockdown para conter covid-19", "description": "Medida durar\u00e1 por quatro semanas; governo franc\u00eas tamb\u00e9m disse que come\u00e7ar\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as de grupos de risco A Fran\u00e7a fechar\u00e1 as casas noturnas por quatro semanas e abrir\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as de grupos de risco. As medidas foram anunciadas n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/06/franca-fecha-casas-noturnas-mas-descarta-lockdown-para-conter-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/i7a-JmmJg_dNbcHBiQoNbTs_C4U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/I/4D5cpyQXA4BU0hhmeXJw/ap21340680097310.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:53:36Z", "content": "A Fran\u00e7a fechar\u00e1 as casas noturnas por quatro semanas e abrir\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as de grupos de risco. As medidas foram anunciadas nesta segunda-feira (6), quando o governo afastou a possibilid\u2026 [+951 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso d\u00e1 48 horas para Bolsonaro explicar aus\u00eancia de cobran\u00e7a por comprovante de vacina", "description": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), deu 48 horas para que o presidente Jair Bolsonaro explique por que o pa\u00eds n\u00e3o cobra o certificado de vacina\u00e7\u00e3o para liberar a entrada de viajantes a\u00e9reos no Brasil.\n\nO despacho aconteceu em u\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/06/barroso-da-48-horas-para-bolsonaro-explicar-ausencia-de-cobranca-por-comprovante-de-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-12-06T20:15:20Z", "content": "O ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), deu 48 horas para que o presidente Jair Bolsonaro explique por que o pa\u00eds n\u00e3o cobra o certificado de vacina\u00e7\u00e3o para liberar a entra\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hotel Maksoud Plaza suspende reservas de clientes a partir desta semana", "description": "As d\u00edvidas inclu\u00eddas no processo somam R$ 120 milh\u00f5es, incluindo d\u00edvidas trabalhistas e com outros credores O hotel paulistano Maksoud Plaza, em recupera\u00e7\u00e3o judicial desde setembro de 2020, suspendeu as reservas para seus 416 apartamentos e su\u00edtes a partir de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/06/hotel-maksoud-plaza-suspende-reservas-de-clientes-a-partir-desta-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m45p53HptgBOii-b05lCXGaIvvc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/y/b/nsGDAXScuSdswwoThmrw/captura-de-tela-2021-12-06-as-17.10.56.png", "publishedAt": "2021-12-06T20:12:04Z", "content": "O hotel paulistano Maksoud Plaza, em recupera\u00e7\u00e3o judicial desde setembro de 2020, suspendeu as reservas para seus 416 apartamentos e su\u00edtes a partir desta semana. A informa\u00e7\u00e3o foi transmitida a clien\u2026 [+1307 chars]"}]}