{"status": "ok", "totalResults": 112, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ricercatrice AstraZeneca, prossima pandemia pu\u00f2 essere peggiore", "description": "La pandemia di Covid non \u00e8 ancora finita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo\r\nsostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il vaccino AstraZeneca contro il\r\ncoronavirus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/06/ricercatrice-astrazeneca-prossima-pandemia-puo-essere-peggiore_3270c242-452f-41e2-b5e3-522847a40e08.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/cbc7e8f6afb61c8f904ebf0d405b68d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:37:16Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - La pandemia di Covid non \u00e8 ancora\r\nfinita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo\r\nsostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il\r\nvaccino AstraZeneca\u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria,600 euro di multa ogni trimestre per no vax", "description": "Prende forma il disegno di legge per l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a\r\nfebbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal ministero della sanit\u00e0 a farsi\r\nimmunizzare. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/06/covid-austria600-euro-di-multa-ogni-trimestre-per-no-vax_e2f8bc28-59f0-41da-879f-988084a13cb3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/20/4ed796e4bb46b5e3848eed37691e67be.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:37:10Z", "content": "Prende forma il disegno di legge per l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a febbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal ministero della sanit\u00e0 a farsi immunizzare. In \u2026 [+479 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Manovra alla prova del Senato, dal Superbonus alle bollette", "description": "Pressing per altri fondi. Commissione sfoltisce gli emendamenti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/12/05/manovra-alla-prova-del-senato-dal-superbonus-alle-bollette_554e98dc-bffe-4ba1-9e31-81dbc0de749a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/12/17/6ca415530c15d894e0b4a66916b4daec.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:26:12Z", "content": "Entra nel vivo questa settimana la legge di bilancio 2022.\u00a0Con lo sfoltimento degli emendamenti e la riduzione a 600 delle oltre 5000 proposte di modifica di maggioranza, il Senato inizia la corsa pe\u2026 [+3533 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Birmania, Aung Suu Kyi condannata a 4 anni di carcere", "description": "Per incitamento al dissenso contro i militari e violazione delle misure anti Covid (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/06/birmania-aung-suu-kyi-condannata-a-4-anni-di-carcere-2_dde343b2-4acb-4f8c-b6f6-fa46dde2d316.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/9/13/39702fea1464102559d7862e65af09cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:37:45Z", "content": "Il Nobel per la pace e politica birmana Aung San Suu Kyi \u00e8 stata condannata da un tribunale del Myanmar a 4 anni di prigione per le accuse di incitamento al dissenso contro i militari e violazione de\u2026 [+1632 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: terzo caso in Giappone, proviene dall' Italia", "description": "Terzo caso della variante Omicron del Covid in Giappone: si tratta di un cittadino nipponico\r\nproveniente dall'Italia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2021/12/06/omicron-terzo-caso-in-giappone-proviene-dall-italia_b11c0ae5-7286-45dd-b86f-d2e077ae1bb1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/df46ee2c5483081d0bec9629c698beee.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:36:32Z", "content": "(ANSA) - TOKYO, 06 DIC - Terzo caso della variante Omicron\r\ndel Covid in Giappone: si tratta di un cittadino nipponico\r\nproveniente dall'Italia. Lo anticipano i media nipponici,\r\nraccontando come la \u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ricercatrice AstraZeneca: \"La prossima pandemia pu\u00f2 essere peggiore\"", "description": "La pandemia di Covid non \u00e8 ancora finita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo\r\nsostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il vaccino AstraZeneca contro il\r\ncoronavirus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/06/ricercatrice-astrazeneca-prossima-pandemia-puo-essere-peggiore_f1ec8f4f-5349-41a4-8e7f-c7eb028025bd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/cbc7e8f6afb61c8f904ebf0d405b68d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:53:24Z", "content": "La pandemia di Covid non \u00e8 ancora finita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo sostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il vaccino AstraZeneca contro il coronavirus. In \u2026 [+326 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Berlusconi, M5s ha dato voce al disagio reale che merita rispetto", "description": "\"Nasceva dallo stesso disagio e dallo stesso fastidio per un certo tipo di politica per la quale \u00e8\r\nnata Forza Italia' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/06/berlusconi-m5s-ha-dato-voce-al-disagio-reale-che-merita-rispetto_6f9b3dab-1d30-4fca-8f9c-2ceb0222f9d8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/df4bdda21596620e467b489e1e2a2576.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:13:32Z", "content": "\"Il voto al Movimento 5 stelle, dal quale siamo lontanissimi, nasceva da motivazioni tutt'altro che ignobili o irragionevoli. Nasceva dallo stesso disagio e dallo stesso fastidio per un certo tipo di\u2026 [+2161 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scatta Super Green pass, record download certificato verde", "description": "Nuovo record di Green pass scaricati, esattamente 1.310.001 tra quelli 'base' e 'rafforzati', \u00e8\r\nstato registrato nelle ultime 24 ore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/tecnologia/hitech/2021/12/06/scatta-super-green-pass-record-download-certificato-verde_e94d47c5-34a9-43f9-9640-d6b380d48452.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/ace00aa237dd242d1457f547ef46452c.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:00:33Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Nuovo record di Green pass scaricati,\r\nesattamente 1.310.001 tra quelli 'base' e 'rafforzati', \u00e8 stato\r\nregistrato nelle ultime 24 ore. La misure sul certificato verde\r\n'raffo\u2026 [+445 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gimbe, in 2 settimane 390mila nuovi vaccinati - Sanit\u00e0 - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Gimbe, in 2 settimane 390mila nuovi vaccinati - Sanit\u00e0\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Gimbe, in 2 settimane 390mila nuovi vaccinati\u00a0\u00a0La Prealpina\r\n</li><li>++ Gimbe, in 2 settimane 390mila nuovi vaccinati ++ - Ultima Ora\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Visualizza la\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/06/-gimbe-in-2-settimane-390mila-nuovi-vaccinati-_9b68b73c-3376-4ad5-942e-d646effc738f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/15/77335da442a5f119700ed2ec9148a7c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:06:00Z", "content": "\"La buona notizia \u00e8 che nelle ultime due settimane abbiamo ottenuto circa 390mila nuovi vaccinati\".\u00a0Lo ha detto Nino Cartabellotta, presidente della Fondazione Gimbe, a \"L'Italia s'\u00e8 desta\" su Radio \u2026 [+2215 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ricercatrice AstraZeneca, prossima pandemia pu\u00f2 essere peggiore", "description": "La pandemia di Covid non \u00e8 ancora finita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo\r\nsostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il vaccino AstraZeneca contro il\r\ncoronavirus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/06/ricercatrice-astrazeneca-prossima-pandemia-puo-essere-peggiore_c1983254-ab19-47c0-89f8-c055a5a0765a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/cbc7e8f6afb61c8f904ebf0d405b68d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:38:17Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - La pandemia di Covid non \u00e8 ancora\r\nfinita e la prossima potrebbe essere ancora pi\u00f9 letale. Lo\r\nsostiene la professoressa Sarah Gilbert, che ha scoperto il\r\nvaccino AstraZeneca\u2026 [+365 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria,600 euro di multa ogni trimestre per no vax", "description": "Prende forma il disegno di legge per l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a\r\nfebbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal ministero della sanit\u00e0 a farsi\r\nimmunizzare. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/06/covid-austria600-euro-di-multa-ogni-trimestre-per-no-vax_9f1d653e-c456-4207-b054-646919b1bcac.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/20/4ed796e4bb46b5e3848eed37691e67be.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:35:45Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 06 DIC - Prende forma il disegno di legge\r\nper l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a\r\nfebbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal\r\nministero della s\u2026 [+524 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Von der Leyen,con 350mln dosi Ue \u00e8 primo donatore al mondo", "description": "\"L'Ue \u00e8 il pi\u00f9 grande donatore di vaccini Covid 19 al mondo. Finora i Paesi dell'Ue hanno donato\r\noltre 350 milioni di dosi\". Lo afferma la presidente della Commissione europea, Ursula von der\r\nLeyen, in un videomessaggio postato su Twitter. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/06/von-der-leyencon-350mln-dosi-ue-e-primo-donatore-al-mondo_d164ba6c-79d3-4350-8e6f-c580b7d7e14f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/8772261d925cbe6e8bda1f199af629ec.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:34:13Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 06 DIC - \"L'Ue \u00e8 il pi\u00f9 grande donatore\r\ndi vaccini Covid 19 al mondo. Finora i Paesi dell'Ue hanno\r\ndonato oltre 350 milioni di dosi\". Lo afferma la presidente\r\ndella Commissione\u2026 [+883 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: terzo caso in Giappone, proviene dall' Italia", "description": "Terzo caso della variante Omicron del Covid in Giappone: si tratta di un cittadino nipponico\r\nproveniente dall'Italia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/06/omicron-terzo-caso-in-giappone-proviene-dall-italia_f894f9ab-89d9-419e-97ed-654836684c2a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/df46ee2c5483081d0bec9629c698beee.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:26:43Z", "content": "(ANSA) - TOKYO, 06 DIC - Terzo caso della variante Omicron\r\ndel Covid in Giappone: si tratta di un cittadino nipponico\r\nproveniente dall'Italia. Lo anticipano i media nipponici,\r\nraccontando come la \u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ancona, obbligo mascherine aperto in centro e mercati", "description": "Ad Ancona da mercoled\u00ec 8 dicembre prossimo, fino al 9 gennaio 2022, dalle ore 9 alle 21 \u00e8\r\nobbligatorio l'uso dei dispositivi di protezione delle vie respiratorie (mascherina) anche\r\nall'aperto per chiunque transiti in determinate aree della citt\u00e0 di Anco... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/06/covid-ancona-obbligo-mascherine-aperto-in-centro-e-mercati_07f6c03f-7e7f-4198-9b72-981402d0942d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/5f80008304fac2ab610d6df875e4cb4f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:01:22Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 06 DIC - Ad Ancona da mercoled\u00ec 8\r\ndicembre prossimo, fino al 9 gennaio 2022, dalle ore 9 alle 21 \u00e8\r\nobbligatorio l'uso dei dispositivi di protezione delle vie\r\nrespiratorie (mascher\u2026 [+1465 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scatta il Super Green pass, \u00e8 record di certificati verdi scaricati", "description": "Niente caff\u00e8 al bar senza super pass in arancione", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/05/scatta-il-super-green-pass-e-record-certificati-verdi-scaricati_0ed5753d-f46e-4b1f-b692-c23e4616a3a3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/faaffba235f35585f28f92aefdf203a3.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:02:36Z", "content": "Un nuovo record di Green pass scaricati, esattamente 1.310.001 tra quelli 'base' e 'rafforzati', \u00e8 stato registrato nelle ultime 24 ore. Le misure sul certificato verde 'rafforzato' (ottenibile solo \u2026 [+805 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Teatro: restrizioni per Covid, rimandato show Polunin al Tam", "description": "L'appuntamento \"An Evening of dance and conversation with Sergei Polunin\", in programma il 10\r\ndicembre al teatro degli Arcimboldi di Milano, \u00e8 stato posticipato al prossimo 28 febbraio 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/teatro/2021/12/06/teatro-restrizioni-per-covid-rimandato-show-polunin-al-tam_8a129380-5436-4a5e-8bfb-39c24392aa60.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/23/27fd319e5a3ee0b69cdc7a9fb2404e90.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:39:30Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 06 DIC - L'appuntamento \"An Evening of dance\r\nand conversation with Sergei Polunin\", in programma il 10\r\ndicembre al teatro degli Arcimboldi di Milano, \u00e8 stato\r\nposticipato al prossi\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Uffizi a valvole 3D, le Storie di Risorgimento Digitale", "description": "La scuola di \"frontiera\" di Castel Volturno, nel casertano, dove la Dad ha prodotto risultati\r\neccezionali. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/tv/2021/12/06/da-uffizi-a-valvole-3d-le-storie-di-risorgimento-digitale_df6d98cc-b243-44a7-91fe-b58ee52ae7e4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/1d45c765d4c70c66ff107f04d3fc7c49.0", "publishedAt": "2021-12-06T13:00:00Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - La scuola di \"frontiera\" di Castel\r\nVolturno, nel casertano, dove la Dad ha prodotto risultati\r\neccezionali. L'intuizione (e la generosit\u00e0) di Cristian\r\nFracassi, l'ingegnere \u2026 [+1730 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Alla Scala debutta il super green pass", "description": "Con Macbeth i 70 anni dell'evento al quale \u00e8 atteso Mattarella (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/06/alla-scala-debutta-il-super-green-pass_6bfada90-557a-450a-9244-540e89750550.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/8026f9e903f9c49d90fb1101145ef64e.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:09:14Z", "content": "MILANO - Milano si prepara alla Prima della Scala del 7 dicembre, la settantesima da quando Victor de Sabata decise che l'inaugurazione della stagione lirica sarebbe avvenuta a Sant'Ambrogio, patrono\u2026 [+3046 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sei morti in 24 ore in Alto Adige", "description": "L'entrata dell'Alto Adige in zona gialla coincide con un'aggravamento del bilancio delle vittime\r\ndella pandemia: altre sei persone sono morte per le conseguenze dell'infezione da Sar-Cov-2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/06/covid-sei-morti-in-24-ore-in-alto-adige_abd9ef34-4434-4dea-ad65-02f6bd80ce3a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/f2940b4871317f1ab1da8a7706df07af.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:33:18Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 06 DIC - L'entrata dell'Alto Adige in zona\r\ngialla coincide con un'aggravamento del bilancio delle vittime\r\ndella pandemia: altre sei persone sono morte per le conseguenze\r\ndell'inf\u2026 [+509 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL-PUNTO/ Covid, a Pordenone operativo Hub Real Asco", "description": "Grazie alla disponibilit\u00e0 di Confindustria Alto Adriatico, che ha tenuto aperto e raddoppiato l'hub\r\nvaccinale di Vallenoncello nel quale a oggi sono state inoculate circa 12 mila dosi ai lavoratori\r\ndelle aziende del Pordenonese, \u00e8 operativo dalle 14 in Rea.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/06/ansa-il-punto-covid-a-pordenone-operativo-hub-real-asco_45e6e775-283e-4b5a-beef-87d717acdc10.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/8b6aac922aa7b1389d4ca9c0d8d01cfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:51:33Z", "content": "(di Francesco De Filippo)\r\n (ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - Grazie alla disponibilit\u00e0 di\r\nConfindustria Alto Adriatico, che ha tenuto aperto e raddoppiato\r\nl'hub vaccinale di Vallenoncello nel quale a ogg\u2026 [+2140 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 388 nuovi casi e 6 decessi", "description": "Oggi in Fvg su 3.303 tamponi molecolari sono stati rilevati 347 nuovi contagi con una percentuale di\r\npositivit\u00e0 del 10,51%. Sono inoltre 6.652 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali sono stati\r\nrilevati 41 casi (0,62%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/06/covid-oggi-in-fvg-388-nuovi-casi-e-6-decessi_578be2b7-f427-4389-bcf4-f687bc3353e0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/0a6f1f28041d20e0879ca34d50784dfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:28:51Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - Oggi in Fvg su 3.303 tamponi\r\nmolecolari sono stati rilevati 347 nuovi contagi con una\r\npercentuale di positivit\u00e0 del 10,51%. Sono inoltre 6.652 i test\r\nrapidi antigenici r\u2026 [+1594 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 505 nuovi positivi, 6 i morti", "description": "Sono 505 i nuovi casi di Covid19 registrati in Sicilia, a fronte di 25.285 tamponi processati. Ieri\r\nerano 870. Il tasso di positivit\u00e0 scende oggi al 2,1% (ieri era 3,4%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/06/covid-in-sicilia-505-nuovi-positivi-6-i-morti_77987336-9b3d-4acc-b004-58d1670bf979.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/764d1203707390fdc6f9570a8fe45883.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:43:09Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 06 DIC - Sono 505 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati in Sicilia, a fronte di 25.285 tamponi processati.Ieri erano 870. Il tasso di positivit\u00e0 scende oggi al 2,1% (ieri\r\nera 3,4%). \u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Liberti, a Catania raddoppiano prime dosi", "description": "\"Da oggi entra in vigore il nuovo decreto del governo sul nuovo Green pass. I catanesi hanno gi\u00e0\r\nrisposto in maniera importante. Durante questo fine settimana abbiamo raddoppiato le prime dosi e\r\ntriplicato le terze dosi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/06/green-pass-liberti-a-catania-raddoppiano-prime-dosi_e3b982e6-be89-4aaf-bea7-e1af97deb3b0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/5/3568b019072df5797830a772ef39123d.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:54:42Z", "content": "(ANSA) - CATANIA, 06 DIC - \"Da oggi entra in vigore il nuovo\r\ndecreto del governo sul nuovo Green pass. I catanesi hanno gi\u00e0\r\nrisposto in maniera importante. Durante questo fine settimana\r\nabbiamo ra\u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Mattarella loda il volontariato: \"Straordinaria energia civile\"", "description": "\"Ne abbiamo avuto la prova durante l'emergenza Covid\". Ieri la Giornata internazionale (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/economia/2021/12/06/mattarella-loda-il-volontariato-straordinaria-energia-civile_d67d5fb6-9712-4066-b19a-4d151715a1a4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/e46b3a6430b6d423b6ba7c1e1f81951b.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:54:38Z", "content": "06 dicembre, 14:49Economia\"Ne abbiamo avuto la prova durante l'emergenza Covid\". Ieri la Giornata internazionale"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bruxelles, tafferugli alla protesta contro le restrizioni anti-Covid", "description": "Da gruppi di manifestanti lancio di oggetti contro la Polizia, risposta con gli idranti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/06/bruxelles-tafferugli-alla-protesta-contro-le-restrizioni-anti-covid_8224750f-d502-43b1-8102-ae8f716b9492.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/f17cb6f3932f5591f6ffc2b87b3c8480.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:59:46Z", "content": "06 dicembre, 09:51MondoDa gruppi di manifestanti lancio di oggetti contro la Polizia, risposta con gli idranti"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Bologna: 5 giorni di chiusura per due locali notturni non a norma", "description": "E' stata superata la capienza massima e non e' stato rispettato il distanziamento (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/06/covid-bologna-5-giorni-di-chiusura-per-due-locali-notturni-non-a-norma_e4fa2798-ecfc-4588-ab95-718721b34a10.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/ae53efd4f46ea0f865bf72379c9210f4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:57:34Z", "content": "06 dicembre, 17:55ItaliaE' stata superata la capienza massima e non e' stato rispettato il distanziamento"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, a Roma torna obbligo mascherine all'aperto nelle vie dello shopping", "description": "L'ordinanza del Campidoglio sara' valida fino al 31 dicembre (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/06/covid-a-roma-torna-obbligo-mascherine-allaperto-nelle-vie-dello-shopping_9c2a77ab-405c-445f-b65d-f00e498a3f01.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/58a22c83eeaaf7583d109b097755a86a.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:41:17Z", "content": "06 dicembre, 16:28ItaliaL'ordinanza del Campidoglio sara' valida fino al 31 dicembre"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, niente caffe' al banco per i no vax in Alto Adige", "description": "Lo prevede un'ordinanza del governatore Kompatscher. Provincia da oggi zona gialla (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/06/covid-niente-caffe-al-banco-per-i-no-vax-in-alto-adige_9283ae49-7371-4b6a-b578-3fbcddd539dc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/25366090c625c0c4247a87bf5e3816de.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:34:25Z", "content": "06 dicembre, 14:23ItaliaLo prevede un'ordinanza del governatore Kompatscher. Provincia da oggi zona gialla"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Museo de la Ficci\u00f3n di Mat\u00ecas Umpierrez al Festival 'Vie'", "description": "Dopo essere stato decimato dal Covid e in attesa della prossima edizione nell'autunno 2022, il\r\nFestival 'Vie' di Ert. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/museo-de-la-ficcion-di-matias-umpierrez-al-festival-vie_74a0684e-649b-4b87-a542-2b3a76a1378c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/1d2b469e9a0d5710b2de03c39a494a1d.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:55:50Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Dopo essere stato decimato dal\r\nCovid e in attesa della prossima edizione nell'autunno 2022, il\r\nFestival 'Vie' di Ert.-Emilia-Romagna Teatro, lascia alcune\r\ntracce all'int\u2026 [+1925 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: quattro discoteche chiuse per cinque giorni in E-R", "description": "Quattro discoteche sono state chiuse nel fine settimana in Emilia-Romagna per il mancato rispetto\r\ndelle normative di contrasto al Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/covid-quattro-discoteche-chiuse-per-cinque-giorni-in-e-r_6270518b-eed3-4c32-a869-4e56ee6bdfcb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/26/7d2f026a653b2576455b76a06269b3d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:33:09Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Quattro discoteche sono state\r\nchiuse nel fine settimana in Emilia-Romagna per il mancato\r\nrispetto delle normative di contrasto al Covid.In Riviera il provvedimento \u00e8 tocc\u2026 [+501 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: code all'Hub vaccinale aperto in fiera a Bologna", "description": "Code nel primo giorno di attivit\u00e0 dell'Hub vaccinale aperto al padiglione 33 della Fiera di Bologna. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/covid-code-allhub-vaccinale-aperto-in-fiera-a-bologna_b7c7f8af-e171-4b28-a0a1-dc4b941764f9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/21/904dee11d4aab3e1ad31c4f04d65c037.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T21:30:00Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Code nel primo giorno di attivit\u00e0\r\ndell'Hub vaccinale aperto al padiglione 33 della Fiera di\r\nBologna. A quanto appreso nel tardo pomeriggio, in particolare, \r\nsi \u00e8 formata\u2026 [+748 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: San Marino, ultima vittima un 49enne non vaccinato", "description": "Avrebbe compiuto a breve 50 anni, l'ultima vittima legata al Covid a San Marino. A quanto si \u00e8\r\nappreso da fonti non ospedaliere, l'uomo - un 49enne affetto da alcune patologie e morto nelle prime\r\nore di ieri a casa - non era vaccinato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/covid-san-marino-ultima-vittima-un-49enne-non-vaccinato_569323ec-40ad-44e3-967f-2be58eb66613.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2010/5/8/4c0eb8c5540d62e45dbd37e7c4b9d530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T21:30:03Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Avrebbe compiuto a breve 50 anni,\r\nl'ultima vittima legata al Covid a San Marino. A quanto si \u00e8\r\nappreso da fonti non ospedaliere, l'uomo - un 49enne affetto da\r\nalcune pat\u2026 [+1228 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R quasi 1.400 nuovi casi e nove morti", "description": "Sono quasi 1.400 i nuovi casi di positivit\u00e0 individuati nelle ultime 24 ore in Emilia-Romagna, dove\r\nsi registrano anche nove morti. Sulla base di circa 21mila tamponi, i nuovi casi sono infatti 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/covid-in-e-r-quasi-1.400-nuovi-casi-e-nove-morti_f9152f3e-c541-405a-b774-cf852155d456.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/a51b49b00018c33652cf5ed5c54dc142.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:33:06Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Sono quasi 1.400 i nuovi casi di\r\npositivit\u00e0 individuati nelle ultime 24 ore in Emilia-Romagna,\r\ndove si registrano anche nove morti.Sulla base di circa 21mila tamponi, i n\u2026 [+720 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Arte: studenti di Bologna gratis ai musei di Genus Bononiae", "description": "Gli studenti delle scuole secondarie di primo e secondo grado della Citt\u00e0 Metropolitana di Bologna\r\npotranno visitare gratuitamente i musei di Palazzo Fava, dove \u00e8 possibile ammirare gli splendidi\r\naffreschi dei Carracci, di Palazzo Pepoli, Museo della Stori.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/06/arte-studenti-di-bologna-gratis-ai-musei-di-genus-bononiae_ac764348-77f9-43ce-bd07-08c8492a5867.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/5d2f8fb4ec559c843a07552d4b5a2e3b.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:13:07Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 06 DIC - Gli studenti delle scuole\r\nsecondarie di primo e secondo grado della Citt\u00e0 Metropolitana di\r\nBologna potranno visitare gratuitamente i musei di Palazzo Fava,\r\ndove \u00e8 possib\u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Due amiche No vax stroncate dal Covid a Napoli", "description": "Due amiche, Francesca e Cinzia, sono morte a Napoli a distanza di alcuni giorni: erano entrambe No\r\nvax e sono state stroncate dal Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/due-amiche-no-vax-stroncate-dal-covid-a-napoli_6e803a71-7ea5-45ba-a659-4de20add3c30.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/cb5ef5d2eb102117cd2baf04abd1ed35.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:26:38Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - Due amiche, Francesca e Cinzia,\r\nsono morte a Napoli a distanza di alcuni giorni: erano entrambe\r\nNo vax e sono state stroncate dal Covid.Le due donne - della loro vicenda r\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: focolaio in una scuola di Capri, alto tasso positivi", "description": "Scuole medie ed elementari chiuse a Capri a causa di un focolaio Covid in una scuola. Lo ha\r\ncomunicato l'ASL Napoli 1 Centro che ha attivato tutte le necessarie procedure di controllo e\r\nquarantena. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/covid-focolaio-in-una-scuola-di-capri-alto-tasso-positivi_df10a126-e749-4bc7-9be8-de830171a5c8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:11:21Z", "content": "(ANSA) - CAPRI, 06 DIC - Scuole medie ed elementari chiuse a\r\nCapri a causa di un focolaio Covid in una scuola. Lo ha\r\ncomunicato l'ASL Napoli 1 Centro che ha attivato tutte le\r\nnecessarie procedure \u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Omicron, ritorno in classe per scuola figli manager", "description": "L'Asl di Caserta ha dato il via libera alla ripresa dell'attivit\u00e0 in presenza dell'istituto\r\ncomprensivo, la cui scuola elementare \u00e8 frequentata dai due figli del manager Eni trovato positivo,\r\ndi ritorno ad un viaggio in Mozambico, alla variante sudafricana.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/covid-omicron-ritorno-in-classe-per-scuola-figli-manager_6c975b8b-2e92-4604-999a-583079723eff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/f29bc92d1904d302fe3f5849333ca2b7.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:24:19Z", "content": "(ANSA) - CASERTA, 06 DIC - L'Asl di Caserta ha dato il via\r\nlibera alla ripresa dell'attivit\u00e0 in presenza dell'istituto\r\ncomprensivo, la cui scuola elementare \u00e8 frequentata dai due\r\nfigli del manager\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania aumenta ancora tasso contagio, 10 morti", "description": "Aumentano ancora in Campania il tasso di contagio e i ricoveri in degenza per il Covid. Dai dati del\r\nbollettino quotidiano dell'Unit\u00e0 di crisi regionale emerge che sono 782 i positivi su un totale di\r\n16. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/covid-in-campania-aumenta-ancora-tasso-contagio-10-morti_632dc5ff-38a7-4476-9e02-9d97ed892ece.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/c9405dd6d7a3697cba00d4a2d035e354.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:04:45Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - Aumentano ancora in Campania il\r\ntasso di contagio e i ricoveri in degenza per il Covid. Dai dati\r\ndel bollettino quotidiano dell'Unit\u00e0 di crisi regionale emerge\r\nche sono 7\u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass:Napoli;Sorbillo, lavoro con vaccinati,altri addio", "description": "\"Le persone stanno venendo a Napoli a godersi la citt\u00e0 a Natale, ci sono le regole contro il covid\r\nche ci danno scurezza, quindi rispettiamole e invitiamo tutti a vaccinarsi\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/green-passnapolisorbillo-lavoro-con-vaccinatialtri-addio_90e3fdbb-8cf9-4082-bbc0-e1978bdb0a45.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/24/624f3f78fe35a3f243d337c320b88ca7.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:56:16Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - \"Le persone stanno venendo a Napoli\r\na godersi la citt\u00e0 a Natale, ci sono le regole contro il covid\r\nche ci danno scurezza, quindi rispettiamole e invitiamo tutti a\r\nvaccina\u2026 [+1736 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in Mostra Oltremare Napoli allestimenti per bimbi", "description": "La Mostra d'Oltemare di Napoli sar\u00e0 al centro delle vaccinazione contro il covid per i bimbi dai 5\r\nagli 11 anni che dal 16 dicembre entrano in pista per sottoporsi alla somministrazione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/vaccini-in-mostra-oltremare-napoli-allestimenti-per-bimbi_55f85cb9-bad4-4a5f-8b5e-8bdf1f082e55.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/53488b583af14e8ec265c2566c6eadd9.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:18:34Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - La Mostra d'Oltemare di Napoli sar\u00e0\r\nal centro delle vaccinazione contro il covid per i bimbi dai 5\r\nagli 11 anni che dal 16 dicembre entrano in pista per sottoporsi\r\nalla s\u2026 [+2103 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:fila al S. Carlo per prima, direttore Asl Na1 se ne va", "description": "Troppa ressa al botteghino del Teatro San Carlo in spregio alle norme anti Covid: il direttore\r\ndell'Asl Napoli 1, Ciro Verdoliva, chiama gli ispettori e abbandona il teatro in segno di dissenso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/covidfila-al-s.-carlo-per-prima-direttore-asl-na1-se-ne-va_6ca67678-4fec-48f1-82da-b06cc0ca2c0d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/12/f5445bb1fd58a9da822f57ac561aa406.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:01:30Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - Troppa ressa al botteghino del\r\nTeatro San Carlo in spregio alle norme anti Covid: il direttore\r\ndell'Asl Napoli 1, Ciro Verdoliva, chiama gli ispettori e\r\nabbandona il teat\u2026 [+414 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ressa al S.Carlo: la produzione, file non dipendono da noi", "description": "\"In merito ad alcune notizie relative a problematiche di assembramento presso la biglietteria del\r\nteatro San Carlo di Napoli dove oggi, alla presenza della presidente del Senato Casellati e del\r\npresidente della Camera Fico e il sindaco di Napoli Manfredi, .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/ressa-al-s.carlo-la-produzione-file-non-dipendono-da-noi_967588b8-1806-47ab-8d83-47499c0be0e6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/e9640c8d039fe090c1ddfab6220ffe5c.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:27:33Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - \"In merito ad alcune notizie\r\nrelative a problematiche di assembramento presso la biglietteria\r\ndel teatro San Carlo di Napoli dove oggi, alla presenza della\r\npresidente del\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass:ristoratori Napoli,ok accogliere con nuove regole", "description": "\"Da oggi verifichiamo di pi\u00f9 chi entra, per dare a tutti la giusta sicurezza. Molti clienti arrivano\r\ne pensano di dover fare la terza dose, ma noi abbiamo studiato le carte e aiutiamo tutti i clienti\r\ndi questa nuova epoca\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/green-passristoratori-napoliok-accogliere-con-nuove-regole_8b72a1cf-d688-4cad-ac49-09aca3185034.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/a0b195a485afc7720ef78606c76208ea.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:11:16Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - \"Da oggi verifichiamo di pi\u00f9 chi\r\nentra, per dare a tutti la giusta sicurezza. Molti clienti\r\narrivano e pensano di dover fare la terza dose, ma noi abbiamo\r\nstudiato le car\u2026 [+1999 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un positivo in sala, chiude Cinema Massimo a Torino", "description": "Il Cinema Massimo, la multisala del Museo Nazionale del Cinema situata a pochi passi dalla Mole\r\nAntonelliana che sabato sera ha ospitato la cerimonia di chiusura del Torino Film Festival, \u00e8\r\ncostretta a chiudere per tre giorni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/06/covid-un-positivo-in-sala-chiude-cinema-massimo-a-torino_a89c97fd-250b-492f-942e-49331f315e2f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/6/11/24714cfb6dc62cf14b16748e4e265cde.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:14:07Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 06 DIC - Il Cinema Massimo, la multisala\r\ndel Museo Nazionale del Cinema situata a pochi passi dalla Mole\r\nAntonelliana che sabato sera ha ospitato la cerimonia di\r\nchiusura del Tori\u2026 [+397 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 776 nuovi casi, tasso positivit\u00e0 1,5%", "description": "Sono 776 i nuovi casi di Covid in Piemonte, con un tasso di positivit\u00e0 dell'1,5%. I tamponi\r\nprocessati 50.208, di cui 45.336 antigenici, la quota di asintomatici, tra i positivi, \u00e8 del 65,9%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/06/covid-in-piemonte-776-nuovi-casi-tasso-positivita-15_e28cc318-3126-4ef8-81aa-3fb16cc0528b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/32fe4bbc7a34b188f09acf4aec53bd4f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:05:13Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 06 DIC - Sono 776 i nuovi casi di Covid in\r\nPiemonte, con un tasso di positivit\u00e0 dell'1,5%. I tamponi\r\nprocessati 50.208, di cui 45.336 antigenici, la quota di\r\nasintomatici, tra i p\u2026 [+522 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini pediatrici, dal 10 dicembre via alle pre-adesioni", "description": "Da venerd\u00ec 10 dicembre via alla pre-adesioni, sul portale www.ilpiemontetivaccina.it, per i vaccini\r\npediatrici anti Covid. Lo rende noto la Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/06/vaccini-pediatrici-dal-10-dicembre-via-alle-pre-adesioni_536bc09d-f79f-4f58-b611-0dd63eb74d76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/8/f2a8479f98c4c93b2a02081249c66958.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:46:04Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 06 DIC - Da venerd\u00ec 10 dicembre via alla\r\npre-adesioni, sul portale www.ilpiemontetivaccina.it, per i\r\nvaccini pediatrici anti Covid. Lo rende noto la Regione. Le\r\nscorte di vaccino \u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Medico No Vax vaccinatore, il Piemonte blocca la fornitura di dosi", "description": "Il professionista \u00e8 indagato per aver rilasciato certificati di esenzione (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/06/medico-no-vax-vaccinatore-il-piemonte-blocca-la-fornitura-di-dosi_ee3bd256-516a-4329-9a88-a1824246ecc1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/b6ae80f980849d689ad294a17a044f37.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:47:14Z", "content": "Niente vaccini a Giuseppe Delicati, il medico noto per le sue posizioni No Vax indagato per aver rilasciato certificati di esenzione dal vaccino Covid che dopo l'avvio delle indagini ha ottenuto l'at\u2026 [+450 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio rapporto al 3,5%, 1006 casi", "description": "Nel Lazio su 12.655 tamponi molecolari e 15.747 tamponi antigenici per un totale di 28.402 tamponi,\r\nsi registrano 1.006 nuovi casi positivi (-543), sono 10 i decessi (+8), 765 i ricoverati (+49), 99\r\nle terapie intensive (+4) e +713 i guariti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/06/covid-nel-lazio-rapporto-al-35-1006-casi_3ff54faf-3b14-414b-ba57-2c04ecca720f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/af977b4654a092f98c169ccea90b4b4f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:34:07Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Nel Lazio su 12.655 tamponi\r\nmolecolari e 15.747 tamponi antigenici per un totale di 28.402\r\ntamponi, si registrano 1.006 nuovi casi positivi (-543), sono 10\r\ni decessi (+8), \u2026 [+333 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto; + 1.709 contagi, ma \u00e8 un calo da weekend", "description": "Crollo improvviso, ma probabilmente fittizio, dei contagi Covid in Veneto: 1.709 i nuovi positivi\r\nnelle ultime 24 ore, dopo una serie di report oltre i 3.000 nelle ultime giornate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/06/covid-veneto-1.709-contagi-ma-e-un-calo-da-weekend_1315b073-60b6-429c-9fb9-7ea9632d5eb2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/26/30dfeb181650ba577ec359c0ee3c7c12.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:03:54Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 06 DIC - Crollo improvviso, ma\r\nprobabilmente fittizio, dei contagi Covid in Veneto: 1.709 i\r\nnuovi positivi nelle ultime 24 ore, dopo una serie di report\r\noltre i 3.000 nelle ultim\u2026 [+543 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID:Veneto, Super Green pass senza tensioni", "description": "Parte in Veneto senza grossi problemi di sorta la settimana dell'introduzione delle nuove regole di\r\ncomportamento anti-Covid, e in particolare del Green pass \"rafforzato\" per l'accesso ai mezzi di\r\ntrasporto e ad altri servizi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovidveneto-super-green-pass-senza-tensioni_e519c6ef-64de-4694-9b96-395b794a8124.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/6/f83adb4501eef726509a48de3f7a0627.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:51:00Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 06 DIC - Parte in Veneto senza grossi\r\nproblemi di sorta la settimana dell'introduzione delle nuove\r\nregole di comportamento anti-Covid, e in particolare del Green\r\npass \"rafforzato\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Roma; passeggera, ora su bus sono pi\u00f9 tranquilla", "description": "\"Da oggi mi sento pi\u00f9 tranquilla a prendere l'autobus per andare a lavoro\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/06/green-pass-roma-passeggera-ora-su-bus-sono-piu-tranquilla_370c1028-3123-4494-84b0-342626f5d61d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/50ef0e65fa740f88df49be52cfeb499a.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:36:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - \"Da oggi mi sento pi\u00f9 tranquilla a\r\nprendere l'autobus per andare a lavoro\". A dirlo Franca, appena\r\nscesa dal bus in piazza dei Cinquecento, davanti la stazione\r\nTermini di R\u2026 [+1116 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Champions: Porto, attaccante Pepe positivo al Covid", "description": "ROMA, 06 DIC - L'attaccante brasiliano del Porto Pepe \u00e8 risultato positivo al test per il Covid-19 e\r\ndomani non potr\u00e0 dunque essere in campo nella sfida decisiva per il passaggio agli ottavi di finale\r\ndi Champions league contro l'Atletico Madrid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/06/champions-porto-attaccante-pepe-positivo-al-covid_febcebee-f942-464e-894e-f1377dbd0f66.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/5e9ffe01392e5695929d69c0967c1ebc.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:34:07Z", "content": "(ANSA-AFP) - ROMA, 06 DIC - L'attaccante brasiliano del Porto\r\nPepe \u00e8 risultato positivo al test per il Covid-19 e domani non\r\npotr\u00e0 dunque essere in campo nella sfida decisiva per il\r\npassaggio agli\u2026 [+968 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Basket: Nba; altra sconfitta per gli Hawks di Gallinari", "description": "Quattro incontri nella notte in Nba con Danilo Gallinari in campo ma sconfitto in casa insieme con i\r\nsuoi Atlanta Hawks dagli Charlotte Hornets, che pure avevano quattro giocatori, di cui tre titolari,\r\nindisponibili perch\u00e8 contagiati dal Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/06/basket-nba-altra-sconfitta-per-gli-hawks-di-gallinari_b19ad89d-12fd-4128-b73d-d57799d3bb73.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/982227b9046fade03b162725aa178f30.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:44:43Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Quattro incontri nella notte in Nba\r\ncon Danilo Gallinari in campo ma sconfitto in casa insieme con i\r\nsuoi Atlanta Hawks dagli Charlotte Hornets, che pure avevano\r\nquattro gi\u2026 [+904 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Domani a Napoli premi a atleti e giornalisti per i 75 anni USSI", "description": "Il racconto dello sport ha sempre avuto in Napoli e nella regione un momento di grande qualit\u00e0 e\r\nquantit\u00e0 grazie a storie di uomini e imprese legate a stadi e palazzetti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/06/domani-a-napoli-premi-a-atleti-e-giornalisti-per-i-75-anni-ussi_f93898ea-3952-4058-b9b2-9554db4257a7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/958cc99099ef1bcc907d4e1bf21ed632.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:19:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Il racconto dello sport ha sempre\r\navuto in Napoli e nella regione un momento di grande qualit\u00e0 e\r\nquantit\u00e0 grazie a storie di uomini e imprese legate a stadi e\r\npalazzetti. I\u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Domani a Napoli premi a atleti e giornalisti per i 75 anni USSI", "description": "Il racconto dello sport ha sempre avuto in Napoli e nella regione un momento di grande qualit\u00e0 e\r\nquantit\u00e0 grazie a storie di uomini e imprese legate a stadi e palazzetti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/altrisport/2021/12/06/domani-a-napoli-premi-a-atleti-e-giornalisti-per-i-75-anni-ussi_fcaa4cfc-fd93-494f-bd02-aa4517841df0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/958cc99099ef1bcc907d4e1bf21ed632.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:19:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Il racconto dello sport ha sempre\r\navuto in Napoli e nella regione un momento di grande qualit\u00e0 e\r\nquantit\u00e0 grazie a storie di uomini e imprese legate a stadi e\r\npalazzetti. I\u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID, il punto in Toscana", "description": "Esordio del super Green pass con poche criticit\u00e0, secondo quanto segnalato, a Firenze e in Toscana. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/06/covid-il-punto-in-toscana_844f47ed-0784-47f3-8a64-9d908a4f86a3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/f3247ffc4a76e9fbb5a63326197b5daa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:07:26Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 06 DIC - Esordio del super Green pass con\r\npoche criticit\u00e0, secondo quanto segnalato, a Firenze e in\r\nToscana. Il sindaco Dario Nardella ha evidenziato la bont\u00e0 del\r\nprovvedimento e\u2026 [+2071 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana; 544 nuovi casi, tasso vola al 3,75%", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle 24 ore sono 544 su 14.517 test di cui 6.000 tamponi\r\nmolecolari e 8.517 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 3,75% (12,1% sulle prime diagnosi). Lo\r\nriferisce il presidente della Regione Eugenio Giani. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/06/covid-toscana-544-nuovi-casi-tasso-vola-al-375_e332cce9-fcb8-486f-8575-8629ab128cd7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/43148b258153420e9d09f79479666279.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:11:30Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 06 DIC - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle 24 ore sono 544 su 14.517 test di cui 6.000\r\ntamponi molecolari e 8.517 test rapidi. Il tasso dei nuovi\r\npositivi \u00e8 3,75% (1\u2026 [+380 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 7 morti in Toscana, terapie intensive invariate", "description": "Ancora altri morti per Covid in Toscana, sono stati altri sette nelle 24 ore (et\u00e0 media 82,3 anni).\r\nLe ultime vittime sono state due a Lucca e Grosseto, e una a Firenze, Pistoia e Pisa. Il totale dei\r\ndecessi in Toscana sale a 7.430 persone. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/06/covid-altri-7-morti-in-toscana-terapie-intensive-invariate_f877d561-cb3b-4e41-b565-74f3bcff4cb7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/10/14/5d0c62b8fea801c45b1015771943fdfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:36:27Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 06 DIC - Ancora altri morti per Covid in\r\nToscana, sono stati altri sette nelle 24 ore (et\u00e0 media 82,3\r\nanni). Le ultime vittime sono state due a Lucca e Grosseto, e\r\nuna a Firenze,\u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: a Orbetello cameriera senza, multe in ristorante", "description": "Nei controlli sul green pass rafforzato la guardia di finanza di Orbetello (Grosseto) ha individuato\r\nun ristorante dove era al lavoro una dipendente priva di certificato verde anti-Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/06/green-pass-a-orbetello-cameriera-senza-multe-in-ristorante_6faf6308-3722-4236-b7e0-a647982b2a07.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/6/2f17efca1896d4bc86122281096e6a7c.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:26:22Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 06 DIC - Nei controlli sul green pass\r\nrafforzato la guardia di finanza di Orbetello (Grosseto) ha\r\nindividuato un ristorante dove era al lavoro una dipendente\r\npriva di certificato\u2026 [+1372 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in farmacia del Foggiano vaccini con penna senz'ago", "description": "\u00c8 di Peschici (Foggia) il primo farmacista almeno in Puglia ad aver utilizzato la penna senza ago\r\nper inoculare il vaccino anti Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/06/covid-in-farmacia-del-foggiano-vaccini-con-penna-senzago_4e80d363-22fa-47a9-a74f-50d5d336ca6f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/0fbf3446191c03b468523356973e917f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:18:28Z", "content": "(ANSA) - PESCHICI, 06 DIC - \u00c8 di Peschici (Foggia) il primo \r\nfarmacista almeno in Puglia ad aver utilizzato la penna senza\r\nago per inoculare il vaccino anti Covid. \"Oggi pomeriggio -\r\nracconta all'\u2026 [+923 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID: in Puglia aumentano i decessi, oggi sono 6", "description": "Dopo un numero costante di tre decessi al giorno dall'1 al 3 dicembre, due morti il 4 dicembre e\r\nzero decessi ieri, oggi il bollettino diffuso dalla Regione Puglia riporta sei vittime dovute al\r\nCovid nelle ultime 24 ore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovid-in-puglia-aumentano-i-decessi-oggi-sono-6_a6e2b28d-dd43-4afa-b3bd-558055714e8a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/5e71518cefcb8960b937aa89cb42fb23.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:01:25Z", "content": "(ANSA) - BARI, 06 DIC - Dopo un numero costante di tre\r\ndecessi al giorno dall'1 al 3 dicembre, due morti il 4 dicembre\r\ne zero decessi ieri, oggi il bollettino diffuso dalla Regione\r\nPuglia riporta \u2026 [+2567 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 187 nuovi casi (1,1% test) e sei morti", "description": "Oggi in Puglia si registrano 187 nuovi casi di contagio da Coronavirus 8 1,1% dei 17.045 test) e sei\r\ndecessi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/06/covid-in-puglia-187-nuovi-casi-11-test-e-sei-morti_fc9bb8d7-afb5-4580-9e6c-9dda00e02260.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/76b9d201920fec24a5e4968b14214293.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:28:17Z", "content": "(ANSA) - BARI, 06 DIC - Oggi in Puglia si registrano 187\r\nnuovi casi di contagio da Coronavirus 8\r\n1,1% dei 17.045 test) e sei decessi. I nuovi casi sono cos\u00ec\r\ndistribuiti: 23 in provincia di Bari, 5\u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bari premia Decaro, 'eroe social in giorni pi\u00f9 cupi pandemia'", "description": "Il sindaco di Bari e presidente Anci Antonio Decaro \u00e8 tra i destinatari del premio \"Nicolino d'Oro\r\n2021\", conferito ogni anno dal Circolo Acli - Dalfino di Bari. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/06/bari-premia-decaro-eroe-social-in-giorni-piu-cupi-pandemia_0ded5b51-ac7c-4964-ab4b-5dc00a5e5def.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/434a27e19e7546c64531c077a38a739f.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:52:41Z", "content": "(ANSA) - BARI, 06 DIC - Il sindaco di Bari e presidente Anci\r\nAntonio Decaro \u00e8 tra i destinatari del premio \"Nicolino d'Oro\r\n2021\", conferito ogni anno dal Circolo Acli - Dalfino di Bari. A\r\nlui \u00e8 st\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: il punto in Calabria", "description": "Nel giorno in cui scattano le nuove norme per il contrasto alla diffusione del Covid 19 - con il\r\nsuper green pass e la certificazione verde necessaria anche per salire sul bus - e torna l'obbligo\r\ndi mascherina anche all'aperto, la Calabria si trova con i d.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/06/covid-il-punto-in-calabria_86684767-8271-40e1-a9d8-bbc55b2c1468.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/23/e055341e034a7e56e137e54d29b56585.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:16:48Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 06 DIC - Nel giorno in cui scattano le\r\nnuove norme per il contrasto alla diffusione del Covid 19 - con\r\nil super green pass e la certificazione verde necessaria anche\r\nper salire\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Calabria, ancora in aumento ricoveri, positivit\u00e0 9,20%", "description": "Continua a crescere il numero dei ricoverati da Covid in Calabria, dove sono gi\u00e0 state raggiunte e\r\nsi va verso il superamento delle soglie di rischio per occupazione dei posti letto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/06/covidcalabria-ancora-in-aumento-ricoveri-positivita-920_d6545488-6371-496d-8a71-6a8fe7d21424.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/23/e055341e034a7e56e137e54d29b56585.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:14:24Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 06 DIC - Continua a crescere il numero\r\ndei ricoverati da Covid in Calabria, dove sono gi\u00e0 state\r\nraggiunte e si va verso il superamento delle soglie di rischio\r\nper occupazione d\u2026 [+1678 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass:nessun disagio a Cosenza,poche mascherine in giro", "description": "Non si registrano particolari disagi a Cosenza e nell'area urbana nel primo giorno di introduzione\r\ndelle nuove norme di contrasto al Covid che prevendono l'estensione del Green pass anche ai mezzi di\r\ntrasporto locale, utilizzati ogni giorno da centinaia di.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/06/green-passnessun-disagio-a-cosenzapoche-mascherine-in-giro_50c727af-7b14-452d-aff7-5221e3cff8af.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/eb64f8378dd9fbc2a15ecb1620def923.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:56:43Z", "content": "(ANSA) - COSENZA, 06 DIC - Non si registrano particolari\r\ndisagi a Cosenza e nell'area urbana nel primo giorno di\r\nintroduzione delle nuove norme di contrasto al Covid che\r\nprevendono l'estensione de\u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: a Catanzaro controlli a campione sui bus", "description": "Controlli a campione su alcune linee di bus per il Green pass e molti inviti, da parte delle forze\r\ndell'ordine, a indossare la mascherina, che da stamani, in Calabria, \u00e8 obbligatoria anche\r\nall'aperto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/06/green-pass-a-catanzaro-controlli-a-campione-sui-bus_19b2e2c3-b9ee-49bb-8830-57f62de14b2f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/4ff420f761b19f417bfd0a38e73cdb72.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:44:43Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 06 DIC - Controlli a campione su alcune\r\nlinee di bus per il Green pass e molti inviti, da parte delle\r\nforze dell'ordine, a indossare la mascherina, che da stamani, in\r\nCalabria,\u2026 [+2032 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Teatro: restrizioni per Covid, rimandato show Polunin al Tam", "description": "L'appuntamento \"An Evening of dance and conversation with Sergei Polunin\", in programma il 10\r\ndicembre al teatro degli Arcimboldi di Milano, \u00e8 stato posticipato al prossimo 28 febbraio 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/06/teatro-restrizioni-per-covid-rimandato-show-polunin-al-tam_03f9400a-b0ce-421a-a0b2-847d4ba70b98.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/8/23/27fd319e5a3ee0b69cdc7a9fb2404e90.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:42:17Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 06 DIC - L'appuntamento \"An Evening of dance\r\nand conversation with Sergei Polunin\", in programma il 10\r\ndicembre al teatro degli Arcimboldi di Milano, \u00e8 stato\r\nposticipato al prossi\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 15 decessi e 1.005 positivi", "description": "Con 34.037 tamponi eseguiti, \u00e8 di 1.005 il numero di nuovi positivi al Coronavirus registrato in\r\nLombardia, con una percentuale in lieve salita al 2,2%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/06/covid-in-lombardia-15-decessi-e-1.005-positivi_e5aa8c43-bf5d-40ba-a0fa-f8983bda97d6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/c99726de8f3d31a44d71995193aee6d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:02:47Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 06 DIC - Con 34.037 tamponi eseguiti, \u00e8 di\r\n1.005 il numero di nuovi positivi al Coronavirus registrato in\r\nLombardia, con una percentuale in lieve salita al 2,2%.Sono 125 i pazienti\u2026 [+410 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Punto Covid: in Lombardia partono i controlli a campione", "description": "In Lombardia - dove si sono registrati 1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/06/punto-covid-in-lombardia-partono-i-controlli-a-campione_cc0fae7d-1eb3-4c6f-beff-fc60ce067b9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/b602889cac63d6f8a3d645346423f456.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:17:16Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 06 DIC - In Lombardia - dove si sono\r\nregistrati 1.005 nuovi positivi e 15 decessi per Covid e ci sono\r\noltre mille ricoverati in ospedale - oggi \u00e8 stata una giornata\r\ndi prova per l\u2026 [+2104 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Delpini,servono artigiani del bene contro disonesti e prepotenti", "description": "\"La nostra societ\u00e0 non ha bisogno solo di forme pi\u00f9 severe di controllo, di interventi pi\u00f9 incisivi\r\ndella politica e delle forze dell'ordine\" ma anche di \"artigiani del bene comune che contrastino i\r\ndisonesti e i prepotenti: \u00e8 necessario resistere e far cr.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/06/delpiniservono-artigiani-del-bene-contro-disonesti-e-prepotenti_17d7066a-6e95-405a-8064-4c89568f0053.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/a9043ddb5f14c6844b4de10cb02c7a94.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:07:16Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 06 DIC - \"La nostra societ\u00e0 non ha bisogno solo di forme pi\u00f9 severe di controllo, di interventi pi\u00f9 incisivi della politica e delle forze dell'ordine\" ma anche di \"artigiani del bene\u2026 [+1717 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ferro (Apss), \"Trentino scivola verso la zona gialla\"", "description": "\"Il Trentino sta scivolando verso la zona gialla\". Lo ha detto, nell'ambito di una conferenza stampa\r\norganizzata nell'hub vaccinale di Lavis, il direttore generale facente funzione dell'Azienda\r\nprovinciale per i servizi sanitari (Apss), Antonio Ferro. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/06/covid-ferro-apss-trentino-scivola-verso-la-zona-gialla_55abe106-1e07-4417-b068-b28ff7c7fda0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/9e6e4fe465b33d96ac3b086923e246cb.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:55:01Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 06 DIC - \"Il Trentino sta scivolando verso\r\nla zona gialla\". Lo ha detto, nell'ambito di una conferenza\r\nstampa organizzata nell'hub vaccinale di Lavis, il direttore\r\ngenerale facent\u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un decesso e 73 nuovi positivi in Trentino", "description": "Il bollettino odierno dell'Azienda provinciale per i servizi sanitari (Apss) registra un nuovo\r\ndecesso dovuto al Covid in Trentino. Si tratta di un uomo non vaccinato di 83 anni, ricoverato in\r\nuna struttura intermedia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/06/covid-un-decesso-e-73-nuovi-positivi-in-trentino_26b66307-d3cf-43de-bbcd-aefbf0f45b14.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/17/ea7f0ee2eddb3025b78af53ab8ca4855.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:22:11Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 06 DIC - Il bollettino odierno dell'Azienda\r\nprovinciale per i servizi sanitari (Apss) registra un nuovo\r\ndecesso dovuto al Covid in Trentino. Si tratta di un uomo non\r\nvaccinato di \u2026 [+1023 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sei morti in 24 ore in Alto Adige", "description": "L'entrata dell'Alto Adige in zona gialla coincide con un aggravamento del bilancio delle vittime\r\ndella pandemia: altre sei persone sono morte per le conseguenze dell'infezione da Sar-Cov-2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/06/covid-sei-morti-in-24-ore-in-alto-adige_5bc194ea-29a3-4b45-8726-ad5c42fd3fb7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/f2940b4871317f1ab1da8a7706df07af.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:36:15Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 06 DIC - L'entrata dell'Alto Adige in zona gialla coincide con un aggravamento del bilancio delle vittime della pandemia: altre sei persone sono morte per le conseguenze dell'infezi\u2026 [+499 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Austria,600 euro di multa ogni trimestre per no vax", "description": "Prende forma il disegno di legge per l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a\r\nfebbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal ministero della sanit\u00e0 a farsi\r\nimmunizzare. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/06/covid-austria600-euro-di-multa-ogni-trimestre-per-no-vax_7b202fc6-c0fd-499c-b609-9b9b72cd438c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/0fbf4b9809cd596b90bae8d861c2616e.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:58:51Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 06 DIC - Prende forma il disegno di legge\r\nper l'obbligo vaccinale in Austria, che entrer\u00e0 in vigore a\r\nfebbraio: i no vax riceveranno ogni tre mesi un invito dal\r\nministero della s\u2026 [+524 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green Pass: in Abruzzo oltre un milione con quello 'Super'", "description": "Sono circa un milione, tra vaccinati e guariti dal Covid-19, gli abruzzesi in possesso di Green Pass\r\n\"rafforzato\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/green-pass-in-abruzzo-oltre-un-milione-con-quello-super_a2df1596-3932-4941-ae8a-2ece6e58b880.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-06T14:43:33Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 06 DIC - Sono circa un milione, tra\r\nvaccinati e guariti dal Covid-19, gli abruzzesi in possesso di\r\nGreen Pass \"rafforzato\". Oltre 150mila, invece, coloro che, non\r\nessendosi sotto\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green Pass: in Abruzzo oltre un milione con quello 'Super'", "description": "Sono circa un milione, tra vaccinati e guariti dal Covid-19, gli abruzzesi in possesso di Green Pass\r\n\"rafforzato\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/green-pass-in-abruzzo-oltre-un-milione-con-quello-super_53b8ca44-d06c-4e10-80ff-d6de1ab97c0f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/11/0f714573f580958ce066947ac152967d.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:07:19Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 06 DIC - Sono circa un milione, tra\r\nvaccinati e guariti dal Covid-19, gli abruzzesi in possesso di\r\nGreen Pass \"rafforzato\". Oltre 150mila, invece, coloro che, non\r\nessendosi sotto\u2026 [+1371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Chieti sindaco vaccinatore in farmacia comunale", "description": "E' stato il sindaco di Chieti Diego Ferrara, nella veste di medico vaccinatore, a dare il via oggi\r\nalle vaccinazioni anti Covid 19 nella farmacia comunale del quartiere Tricalle, presente Sonia\r\nSpinozzi, presidente di Chieti Solidale, la societ\u00e0 partecip...\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/covid-a-chieti-sindaco-vaccinatore-in-farmacia-comunale_0ff0fa73-9e20-498e-8206-145199cc3dc6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/cd9288ea295c9c5185d9884f4cd45e71.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:43:36Z", "content": "(ANSA) - CHIETI, 06 DIC - E' stato il sindaco di Chieti Diego Ferrara, nella veste di medico vaccinatore, a dare il via oggi alle vaccinazioni anti Covid 19 nella farmacia comunale del quartiere Tric\u2026 [+991 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo ricoveri al 9%, incidenza sale a 134", "description": "Alla luce dei dati odierni, in Abruzzo il tasso di occupazione dei posti letto \u00e8 4% per le terapie\r\nintensive e al 9% per l'area non critica, a fronte di soglie di allarme rispettivamente del 10 e del\r\n15%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/covid-in-abruzzo-ricoveri-al-9-incidenza-sale-a-134_54485c49-c50c-451a-88e3-6ee55dd7cdae.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-06T16:09:36Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 06 DIC - Alla luce dei dati odierni, in\r\nAbruzzo il tasso di occupazione dei posti letto \u00e8 4% per le\r\nterapie intensive e al 9% per l'area non critica, a fronte di\r\nsoglie di allarm\u2026 [+571 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo 89 nuovi casi, +30% in una settimana", "description": "Sono 89 i nuovi casi di Covid-19 accertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi di\r\n1.199 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 7,42% dei campioni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/covid-in-abruzzo-89-nuovi-casi-30-in-una-settimana_237a82fc-4096-4424-999a-3e6b6f09c642.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-06T16:08:29Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 06 DIC - Sono 89 i nuovi casi di Covid-19\r\naccertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi\r\ndi 1.199 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 7,42% dei\r\ncampioni.\u2026 [+1028 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Univaq, riapre centro polifunzionale donato da Canada", "description": "Con un giovane acero rosso piantato all'ingresso, in segno di riconoscenza, gioved\u00ec 9 dicembre sar\u00e0\r\ninaugurato il Centro Polifunzionale del Canada a Coppito, donato all'Universit\u00e0 dell'Aquila nel post\r\nsisma. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/06/univaq-riapre-centro-polifunzionale-donato-da-canada_6e8cc2d7-e7ff-4352-baef-5866a9a664b1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/5d06f251ae2a50ca2c2d32397f3e37e4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:28:51Z", "content": "(ANSA) - L'AQUILA, 06 DIC - Con un giovane acero rosso\r\npiantato all'ingresso, in segno di riconoscenza, gioved\u00ec 9\r\ndicembre sar\u00e0 inaugurato il Centro Polifunzionale del Canada a\r\nCoppito, donato all\u2026 [+1703 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Basket: Nba; altra sconfitta per gli Hawks di Gallinari", "description": "Quattro incontri nella notte in Nba con Danilo Gallinari in campo ma sconfitto in casa insieme con i\r\nsuoi Atlanta Hawks dagli Charlotte Hornets, che pure avevano quattro giocatori, di cui tre titolari,\r\nindisponibili perch\u00e8 contagiati dal Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/sport/2021/12/06/basket-nba-altra-sconfitta-per-gli-hawks-di-gallinari_b6e74a3f-8430-4805-af6c-64f3df2232f1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/6/5a8dd924cbc8f52ec4af4f01d7d490c5.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:10:33Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Quattro incontri nella notte in Nba\r\ncon Danilo Gallinari in campo ma sconfitto in casa insieme con i\r\nsuoi Atlanta Hawks dagli Charlotte Hornets, che pure avevano\r\nquattro gi\u2026 [+907 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scatta Super Green pass, record download certificato verde", "description": "Nuovo record di Green pass scaricati, esattamente 1.310.001 tra quelli 'base' e 'rafforzati', \u00e8\r\nstato registrato nelle ultime 24 ore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/primopiano/2021/12/06/scatta-super-green-pass-record-download-certificato-verde_a7cf66e7-2418-4364-a719-c002fba4a707.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/6/c7458aa4c2c21087e62afbd8744876e0.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:40:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - Nuovo record di Green pass scaricati,\r\nesattamente 1.310.001 tra quelli 'base' e 'rafforzati', \u00e8 stato\r\nregistrato nelle ultime 24 ore. La misure sul certificato verde\r\n'raffo\u2026 [+445 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Uffizi a valvole 3D, le Storie di Risorgimento Digitale", "description": "La scuola di \"frontiera\" di Castel Volturno, nel casertano, dove la Dad ha prodotto risultati\r\neccezionali. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/spettacolo/2021/12/06/da-uffizi-a-valvole-3d-le-storie-di-risorgimento-digitale_61e7102b-08fc-4303-8d42-4ebf49418814.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/6/30cc4e9a3685ca4da1eb1a5ba51be32e.0", "publishedAt": "2021-12-06T13:39:27Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 06 DIC - La scuola di \"frontiera\" di Castel\r\nVolturno, nel casertano, dove la Dad ha prodotto risultati\r\neccezionali. L'intuizione (e la generosit\u00e0) di Cristian\r\nFracassi, l'ingegnere \u2026 [+1735 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL-PUNTO/ Covid, a Pordenone operativo Hub Real Asco", "description": "Grazie alla disponibilit\u00e0 di Confindustria Alto Adriatico, che ha tenuto aperto e raddoppiato l'hub\r\nvaccinale di Vallenoncello nel quale a oggi sono state inoculate circa 12 mila dosi ai lavoratori\r\ndelle aziende del Pordenonese, \u00e8 operativo dalle 14 in Rea.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/06/ansa-il-punto-covid-a-pordenone-operativo-hub-real-asco_ee7d3f10-f3ea-476d-a3e6-1fedb822010e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/8b6aac922aa7b1389d4ca9c0d8d01cfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:51:30Z", "content": "(di Francesco De Filippo)\r\n (ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - Grazie alla disponibilit\u00e0 di\r\nConfindustria Alto Adriatico, che ha tenuto aperto e raddoppiato\r\nl'hub vaccinale di Vallenoncello nel quale a ogg\u2026 [+2140 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 388 nuovi casi e 6 decessi", "description": "Oggi in Fvg su 3.303 tamponi molecolari sono stati rilevati 347 nuovi contagi con una percentuale di\r\npositivit\u00e0 del 10,51%. Sono inoltre 6.652 i test rapidi antigenici realizzati, dai quali sono stati\r\nrilevati 41 casi (0,62%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/06/covid-oggi-in-fvg-388-nuovi-casi-e-6-decessi_e6fc4361-b9ab-46bf-ad85-c486e716423a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/0a6f1f28041d20e0879ca34d50784dfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:29:07Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - Oggi in Fvg su 3.303 tamponi\r\nmolecolari sono stati rilevati 347 nuovi contagi con una\r\npercentuale di positivit\u00e0 del 10,51%. Sono inoltre 6.652 i test\r\nrapidi antigenici r\u2026 [+1594 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Polo Gusto(Illy):Macchione, futuro \u00e8 Borsa,aumento fatturati", "description": "\"L'ipotesi \u00e8 quotare in borsa l'intero Polo del Gusto ma al momento le aziende pi\u00f9 mature del Polo\r\nsono la Dammann freres e la Domori. Contiamo di portarle in Borsa il 2024 e il 2026 quando scadr\u00e0 il\r\nminibond Domori,\" emesso giusto un anno fa\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/06/polo-gustoillymacchione-futuro-e-borsaaumento-fatturati_0bff7efb-4c45-4af5-9fe7-1b83a0f6de49.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/5/3/62bf095c127ae6f98f3638193b4a70d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:43:16Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - \"L'ipotesi \u00e8 quotare in borsa\r\nl'intero Polo del Gusto ma al momento le aziende pi\u00f9 mature del\r\nPolo sono la Dammann freres e la Domori. Contiamo di portarle in\r\nBorsa il 2\u2026 [+1646 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ristoratore a Trieste, avanti, nonostante calo", "description": "Luned\u00ec scorso, quando con una settimana di anticipo il Fvg ha applicato buona parte del decreto\r\nGreen pass rinforzato in quanto zona gialla, Pietro Savarese, che da decenni \u00e8 proprietario della\r\npizzeria/ristorazione Casa Pepe a Trieste, temeva ripercussion.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/06/ristoratore-a-trieste-avanti-nonostante-calo_9c62cb29-d87a-49d8-9070-d776384c3303.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/cf59fe513d156a36835bdc8c7c1ae4f6.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:34:12Z", "content": "(di Francesco De Filippo) (ANSA) - TRIESTE, 06 DIC - Luned\u00ec scorso, quando con una settimana di anticipo il Fvg ha applicato buona parte del decreto Green pass rinforzato in quanto zona gialla, Pietr\u2026 [+2496 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/Covid: variante Omicron sbarca in Sardegna", "description": "La variante Omicron del coronavirus \u00e8 sbarcata in Sardegna. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovid-variante-omicron-sbarca-in-sardegna_28934dcf-cde8-462d-8515-53d9e0fa3e68.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/21/56f84dfa059d5d10f89b4ab62ee67f78.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:47:44Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 06 DIC - La variante Omicron del\r\ncoronavirus \u00e8 sbarcata in Sardegna. La conferma dal\r\nsequenziamento fatto dal laboratorio di Microbiologia e\r\nvirologia dell'Aou di Sassari sul ta\u2026 [+2120 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: 1370 dosi somministrate nell'Open day di Cagliari", "description": "Sono state 1.370 in totale le dosi del vaccino anti covid somministrate ieri alla Fiera di Cagliari\r\nnell'Oper day dedicato alle terze dosi, con accesso libero senza prenotazione, per il personale\r\nscolastico, sanitario e le forze dell'ordine della provincia.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/06/vaccini-1370-dosi-somministrate-nellopen-day-di-cagliari_3966c239-64f7-4ddc-8d41-61c7cb02ff71.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/6d9d001947ca431e5452141f0595d0c9.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:45:49Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 06 DIC - Sono state 1.370 in totale le\r\ndosi del vaccino anti covid somministrate ieri alla Fiera di\r\nCagliari nell'Oper day dedicato alle terze dosi, con accesso\r\nlibero senza pre\u2026 [+374 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:oltre 75mila in una settimana in Sardegna,in aumento", "description": "Vaccinazioni anti-Covid in aumento in Sardegna. Trainano le terze dosi, ma si registra un incremento\r\nanche delle prime per effetto dell'entrata in vigore del super Green pass. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/06/vaccinioltre-75mila-in-una-settimana-in-sardegnain-aumento_412cb3cd-349b-488a-af76-08d6d491b48c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/941a25b32dbf0410cf322d511cc06b27.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:28:30Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 06 DIC - Vaccinazioni anti-Covid in\r\naumento in Sardegna. Trainano le terze dosi, ma si registra un\r\nincremento anche delle prime per effetto dell'entrata in vigore\r\ndel super Gree\u2026 [+1742 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: contagi in calo (80) ma altri due decessi in Sardegna", "description": "Frenata dei contagi Covid in Sardegna, dove per\u00f2 nelle ultime 24 ore si registrano altri due\r\ndecessi: un uomo di 53 anni della citt\u00e0 metropolitana di Cagliari e un uomo di 61 morto in provincia\r\ndi Sassari ma residente in Olanda. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/06/covid-contagi-in-calo-80-ma-altri-due-decessi-in-sardegna_3b9e6885-9b70-4f6c-96ac-f72fcb5d55ca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/2/deb0b64387e1d124b44a52775820a538.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:36:46Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 06 DIC - Frenata dei contagi Covid in\r\nSardegna, dove per\u00f2 nelle ultime 24 ore si registrano altri due\r\ndecessi: un uomo di 53 anni della citt\u00e0 metropolitana di\r\nCagliari e un uomo\u2026 [+557 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dopo proteste nuova organizzazione hub Oristano", "description": "Organizzazione delle persone in attesa su due file all'interno del palazzetto, al riparo sotto i\r\ngazebo all'esterno, presenza di una guardia giurata che affiancher\u00e0 i volontari delle associazioni\r\ndi Protezione civile a cui verranno fornite ricetrasmittenti.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/06/vaccini-dopo-proteste-nuova-organizzazione-hub-oristano_6198b1b0-bada-48a1-9b32-b3b19393a395.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/1/9b05fbdd0c5b0547e6327131f459d8a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:08:29Z", "content": "(ANSA) - ORISTANO, 06 DIC - Organizzazione delle persone in\r\nattesa su due file all'interno del palazzetto, al riparo sotto i\r\ngazebo all'esterno, presenza di una guardia giurata che\r\naffiancher\u00e0 i v\u2026 [+2383 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Morto per le complicanze del Covid l'ex parlamentare Minasso", "description": "E' morto all'et\u00e0 di 62 anni, Eugenio Minasso, ex deputato e gi\u00e0 leader di Alleanza Nazionale a\r\nImperia. Era ricoverato dal 7 settembre all'ospedale San Martino di Genova dove lottava contro\r\nalcune complicazioni del Covid dal quale era guarito. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/06/morto-per-le-complicanze-del-covid-lex-parlamentare-minasso_9f5eeaaf-ab39-4b39-bd3b-924fe56749f2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-06T15:51:37Z", "content": "(ANSA) - IMPERIA, 06 DIC - E' morto all'et\u00e0 di 62 anni, Eugenio Minasso, ex deputato e gi\u00e0 leader di Alleanza Nazionale a Imperia. Era ricoverato dal 7 settembre all'ospedale San Martino di Genova do\u2026 [+559 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toti, Natale con meno restrizioni rispetto al 2020", "description": "\"C'\u00e8 un effetto super green pass sulle vaccinazioni delle prime dosi in Liguria: dallo scorso 7\r\nnovembre a oggi sono pi\u00f9 che triplicate. Siamo passati dalle 2.742 dello scorso 7 novembre alle\r\n9.118 del 5 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/06/covid-toti-natale-con-meno-restrizioni-rispetto-al-2020_12f9c9bb-9baf-4148-84bc-24b437ec44f6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/9/82601de0dc9d543a773107f7d28a617b.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:08:55Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 06 DIC - \"C'\u00e8 un effetto super green pass\r\nsulle vaccinazioni delle prime dosi in Liguria: dallo scorso 7\r\nnovembre a oggi sono pi\u00f9 che triplicate. Siamo passati dalle\r\n2.742 dello s\u2026 [+1318 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Genova verso rinuncia a Capodanno in piazza", "description": "L'ipotesi che a Genova non ci sia festa di piazza per Capodanno \u00e8 assai probabile. Lo conferma il\r\nsindaco Marco Bucci. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/06/covid-genova-verso-rinuncia-a-capodanno-in-piazza_5270cade-b42b-4f62-a89f-51c5dfe52b0c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/60381c779f185e6b01dd846252f01299.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:49:17Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 06 DIC - L'ipotesi che a Genova non ci sia\r\nfesta di piazza per Capodanno \u00e8 assai probabile. Lo conferma il\r\nsindaco Marco Bucci. \"Non abbiamo ancora preso una decisione ma\r\nsiamo or\u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/Covid: in Liguria 2 morti e boom di ricoveri", "description": "Boom di ospedalizzazioni in Liguria a causa del covid. Negli ospedali ci sono 21 malati in pi\u00f9\r\nrispetto a ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovid-in-liguria-2-morti-e-boom-di-ricoveri_c1ebbddf-83e8-41ad-b8dc-7ff3ed125398.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/24/d53d47bbf44bfde11c267bed13d5daba.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:01:38Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 06 DIC - Boom di ospedalizzazioni in Liguria a causa del covid. Negli ospedali ci sono 21 malati in pi\u00f9 rispetto a ieri. Il numero complessivo dei ricoverati \u00e8 215, 24 sono in terapi\u2026 [+2352 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: il San Martino chiude visite a degenti in molti reparti", "description": "In considerazione dell'evoluzione del quadro epidemiologico relativo all'emergenza covid-19, a\r\nmaggiore tutela dei pazienti e degli operatori sanitari, la Direzione sanitaria dell'ospedale\r\nPoliclinico San Martino ha deciso di sospendere temporaneamente le .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/06/covid-il-san-martino-chiude-visite-a-degenti-in-molti-reparti_b1a18881-7194-40a3-bd83-c4bf2b674387.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2012/9/1/41f272ac2b7c31e037698e6ca34a00ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:31:45Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 06 DIC - In considerazione dell'evoluzione\r\ndel quadro epidemiologico relativo all'emergenza covid-19, a\r\nmaggiore tutela dei pazienti e degli operatori sanitari, la\r\nDirezione sanit\u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/ Covid: Umbria, 82 casi ma ricoveri stabili", "description": "Nel giorno dell'avvio delle nuove norme sul Green pass, l'Umbria fa registrare 82 nuovi positivi al\r\nCovid. Un dato particolarmente alto per il luned\u00ec quando invece solitamente la curva tocca il suo\r\npunto pi\u00f9 basso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/06/ansa-il-punto-covid-umbria-82-casi-ma-ricoveri-stabili_d173f7a2-5f5b-4142-9947-201d9fb8772b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/0614af502bd337e8401599675f0de5ad.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:15:05Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 06 DIC - Nel giorno dell'avvio delle nuove\r\nnorme sul Green pass, l'Umbria fa registrare 82 nuovi positivi\r\nal Covid. Un dato particolarmente alto per il luned\u00ec quando\r\ninvece solit\u2026 [+1730 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria 82 nuovi positivi in ultimo giorno", "description": "Sono stati 82 i nuovi positivi al Covid registrati in Umbria nell'ultimo giorno. Un dato\r\nparticolarmente alto per il luned\u00ec quando invece solitamente la curva tocca il suo punto pi\u00f9 basso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/06/in-umbria-82-nuovi-positivi-in-ultimo-giorno_e73d2552-681a-431f-b6c3-fd77b4a47740.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/21/86748dce0b88126a11ab554c0150ba0d.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:51:53Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 06 DIC - Sono stati 82 i nuovi positivi al\r\nCovid registrati in Umbria nell'ultimo giorno. Un dato\r\nparticolarmente alto per il luned\u00ec quando invece solitamente la\r\ncurva tocca il s\u2026 [+515 chars]"}]}