{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Walter Mayr", "title": "Bulgariens Wahlsieger Kiril Petkow: \u00bbWir werden das Gesetz ohne Gnade anwenden\u00ab", "description": "Mit dem Versprechen, r\u00fccksichtslos gegen Korruption vorzugehen, hat der Harvard-Absolvent Kiril Petkow \u00fcberraschend die Wahl in Bulgarien gewonnen. Gelingt ihm nun eine Neuerfindung seines Landes?", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/bulgariens-wahlsieger-kiril-petkow-wir-werden-das-gesetz-ohne-gnade-anwenden-a-ebf6835b-8d5b-4ee8-a17b-ef4bec42b092", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9bd21862-289e-40e9-a24a-2b0553fd8597_w1280_r1.77_fpx32.56_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:05:22Z", "content": "Kiril Petkov, 41, ging mit seiner erst im Herbst gegr\u00fcndeten Partei \u00bbWir setzen den Wandel fort\u00ab als \u00dcberraschungssieger aus den Parlamentswahlen in Bulgarien hervor den bereits dritten in diesem Jah\u2026 [+10092 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Walter Mayr", "title": "Interview with Bulgarian Election Winner Kiril Petkov: \"We Will Be Merciless in Applying the Law\"", "description": "With his promise to ruthlessly fight corruption, Harvard graduate Kiril Petkov recently enjoyed an upset victory in the election in Bulgaria. In an interview, he explains how he hopes to succeed in reinventing his country, which has long had a reputation for \u2026", "url": "https://www.spiegel.de/international/europe/interview-with-bulgarian-election-winner-kiril-petkov-we-will-be-merciless-in-applying-the-law-a-44b519b0-2efb-4157-b098-bd161fc0c847", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9bd21862-289e-40e9-a24a-2b0553fd8597_w1280_r1.77_fpx32.56_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:19:00Z", "content": "Kiril Petkov, 41, recently emerged as the surprise winner of Bulgaria's parliamentary elections already the third this year with his We Continue the Change party, which he only founded in the autumn.\u2026 [+10028 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Zahlen des RKI: Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf knapp 442", "description": "Nach einem zwischenzeitlichen R\u00fcckgang geht die Corona-Inzidenz in Deutschland wieder leicht nach oben. Dem Robert Koch-Institut wurden binnen 24 Stunden 27.836 Neuinfektionen gemeldet.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-zahlen-des-rki-sieben-tage-inzidenz-steigt-auf-knapp-442-a-031a7f59-8993-40e5-820f-0863454d1648", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e1a99e56-cb6f-4bdd-90ce-e80dbf68e405_w1280_r1.77_fpx39.71_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T03:40:10Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist leicht gestiegen. Nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) vom Montagmorgen lag der Wert bei 441,9. Wie das RKI unter Berufu\u2026 [+2716 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Montag: Ampelparteien planen weitere Regelungen \u2013 inklusive Gastro-Schlie\u00dfungen", "description": "Der Bundestag soll diese Woche in Extrasitzungen \u00fcber weitere Corona-Regeln beraten. In Italien gilt im Nahverkehr 3G. \u00c4rzte fordern mehr Impfangebote am Wochenende. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-ampelparteien-planen-weitere-regelungen-inklusive-gastro-schliessungen-a-7bf3c3cc-5061-44a7-ba9a-65123ea7251e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/da036652-0a9a-458b-9dd3-4a594a5c0e44_w1280_r1.77_fpx50.9_fpy54.97.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:00:35Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nBundesrat soll \u00fcber weite\u2026 [+10433 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT TT-AP", "title": "Singapore har l\u00e4rt sig leva med covid", "description": "H\u00f6g vaccineringsgrad, l\u00e5ga d\u00f6dssiffror och en sjukv\u00e5rd som har varit pressad men inte \u00f6verhopad. En del av strategin som f\u00e5r Singapore att sticka ut under pandemin g\u00e5r ut p\u00e5 att behandla covid-19 som en st\u00e4ndigt n\u00e4rvarande sjukdom \u2013 som influensan.", "url": "https://www.svd.se/singapore-har-lart-sig-leva-med-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/390bebc2-25a4-4ee1-a6bb-6c7df00cac75?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b8429a7fa5bf234d4439c9928f18bcadaf8c3617", "publishedAt": "2021-12-06T03:45:21Z", "content": "N\u00e4r stadsstaten Singapore anammade strategin att l\u00e4ra sig att leva med covid-19 fick det m\u00e5nga att ifr\u00e5gas\u00e4tta om detta var r\u00e4tta v\u00e4gen att g\u00e5, speciellt som smittotalen f\u00f6rst sk\u00f6t i h\u00f6jden. Men med \u2026 [+221 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Rapport: Afrika vaccindiskrimineras", "description": "Afrikas l\u00e4nder har sm\u00e5 chanser att f\u00e5 kontroll \u00f6ver covid-19-pandemin om inte 70 procent av befolkningen \u00e4r vaccinerade i slutet av 2022, men \u201dextrem vaccindiskriminering\u201d l\u00e4mnar kontinenten p\u00e5 efterk\u00e4lken, menar en ny rapport.", "url": "https://www.svd.se/rapport-afrika-vaccindiskrimineras", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/85a5b045-5b8c-44ca-8d75-a80777fcec44?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b8ee072b729847cb5c0c5dd52dad07b27aab2f7e", "publishedAt": "2021-12-06T03:25:51Z", "content": "Bara fem av Afrikas 54 l\u00e4nder \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att n\u00e5 V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationens m\u00e5l att minst 40 procent av befolkningen ska vara fullvaccinerad f\u00f6re \u00e5rets slut. Det skriver organisationen Mo Ibrahim Found\u2026 [+324 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "John Palm", "title": "S-kravet: \u00d6ppna de stora vaccinationscentralerna", "description": "Stockholm ligger efter n\u00e4r det g\u00e4ller att ge inv\u00e5narna den tredje dosen covid-vaccin. Tempot m\u00e5ste \u00f6ka, anser ordf\u00f6randen i Stockholms l\u00e4karf\u00f6rening. Nu kr\u00e4ver Socialdemokraterna i oppositionen att de stora vaccinationscentralerna \u00f6ppnas igen.", "url": "https://www.svd.se/s-kravet-oppna-de-stora-vaccinationscentralerna", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/af03f63b-cc50-48f9-b01d-4f2792c21127?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ec01693ac5ce2b91ef40e0bb614d8e35e2fba938", "publishedAt": "2021-12-06T19:19:13Z", "content": "De senaste veckorna har besluten om vilka som ska f\u00e5 en tredje vaccindos mot covid-19 kommit t\u00e4tt. Under h\u00f6sten beslutades f\u00f6rst att alla \u00f6ver 80 \u00e5r samt riskgrupper skulle f\u00e5 en tredje dos, senare l\u2026 [+589 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "New Yorks borgm\u00e4stare planerar vaccintv\u00e5ng", "description": "New York Citys borgm\u00e4stare Bill de Blasio t\u00e4nker inf\u00f6ra ett vaccintv\u00e5ng f\u00f6r anst\u00e4llda i privat sektor. Enligt De Blasio handlar det om en \u201df\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rd\u201d som b\u00f6rjar g\u00e4lla fr\u00e5n 27 december. Covid-19 har f\u00e5tt \u00f6kad spridning i New York under de senaste vec\u2026", "url": "https://www.svd.se/new-yorks-borgmastare-planerar-vaccintvang", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4c14addf-53a2-4fac-8e3d-c61a4b66b5c8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=4cc94c558cf7212a4af5cc53118ebcd8102b9bcd", "publishedAt": "2021-12-06T14:21:44Z", "content": "New York Citys borgm\u00e4stare Bill de Blasio t\u00e4nker inf\u00f6ra ett vaccintv\u00e5ng f\u00f6r anst\u00e4llda i privat sektor. Enligt De Blasio handlar det om en f\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rd som b\u00f6rjar g\u00e4lla fr\u00e5n 27 december.\r\nCovid\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-SPT", "title": "Finlands statsminister kritiseras f\u00f6r festkv\u00e4ll", "description": "Finlands statsminister Sanna Marin s\u00e4ger att hon borde ha varit mer f\u00f6rsiktig och t\u00e4nkt efter innan hon gick p\u00e5 krogen i Helsingfors i l\u00f6rdags kv\u00e4ll. Kritik mot statsministern kom efter att det p\u00e5 s\u00f6ndagen blivit k\u00e4nt att utrikesministern Pekka Haavisto hade \u2026", "url": "https://www.svd.se/finlands-statsminister-kritiseras-for-festkvall", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/49926e49-64fe-4a00-8b61-0768109e5e50?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=24e523a92ac67fb6334961572e65d6f2eb4bc95c", "publishedAt": "2021-12-06T18:50:25Z", "content": "Finlands statsminister Sanna Marin s\u00e4ger att hon borde ha varit mer f\u00f6rsiktig och t\u00e4nkt efter innan hon gick p\u00e5 krogen i Helsingfors i l\u00f6rdags kv\u00e4ll.\r\nKritik mot statsministern kom efter att det p\u00e5 s\u2026 [+152 chars]"}]}