{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Reporter G\u00f6ran Schattauer", "title": "Rettungsdienst am Anschlag - \"40 Kilometer bis zu freiem Intensivbett\": Notfallsanit\u00e4ter schildert Corona-Wahnsinn", "description": "Sie sind da, wenn es um Leben und Tod geht, auch f\u00fcr Corona-Infizierte. Jetzt schl\u00e4gt ein Rettungsdienst-Mitarbeiter Alarm. Auf FOCUS Online spricht der M\u00fcnchner Notfallsanit\u00e4ter Korbinian P\u00f6schl \u00fcber seinen \"Knochenjob\" in Pandemie-Zeiten und die Unvernunft \u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/rettungsdienst-am-anschlag-40-kilometer-bis-zu-freiem-intensivbett-notfallsanitaeter-schildert-corona-wahnsinn_id_24491530.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24491549/malteser11.png?im=Crop%3D%2889%2C0%2C1062%2C531%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=94be10e3a89c47cd646386a8b37026d6cc2c3f9b337e886c0014654928068a22", "publishedAt": "2021-12-06T12:22:51Z", "content": "Sie sind da, wenn es um Leben und Tod geht, auch f\u00fcr Corona-Infizierte. Jetzt schl\u00e4gt ein Rettungsdienst-Mitarbeiter Alarm. Auf FOCUS Online spricht der M\u00fcnchner Notfallsanit\u00e4ter Korbinian P\u00f6schl \u00fcbe\u2026 [+5754 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Reporter G\u00f6ran Schattauer", "title": "Rettungsdienst am Anschlag - \"40 Kilometer bis zu freiem Intensivbett\": Notfallsanit\u00e4ter schildert Corona-Wahnsinn", "description": "Sie sind da, wenn es um Leben und Tod geht, auch f\u00fcr Corona-Infizierte. Jetzt schl\u00e4gt ein Rettungsdienst-Mitarbeiter Alarm. Auf FOCUS Online spricht der M\u00fcnchner Notfallsanit\u00e4ter Korbinian P\u00f6schl \u00fcber seinen \"Knochenjob\" in Pandemie-Zeiten und die Unvernunft \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/rettungsdienst-am-anschlag-40-kilometer-bis-zu-freiem-intensivbett-notfallsanitaeter-schildert-corona-wahnsinn_id_24491530.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24491549/malteser11.png?im=Crop%3D%2889%2C0%2C1062%2C531%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f5d85435bc93e0d948351224528e9229b5ebdc5e16440051f39cb2125e9bf91a", "publishedAt": "2021-12-06T12:22:51Z", "content": "Sie sind da, wenn es um Leben und Tod geht, auch f\u00fcr Corona-Infizierte. Jetzt schl\u00e4gt ein Rettungsdienst-Mitarbeiter Alarm. Auf FOCUS Online spricht der M\u00fcnchner Notfallsanit\u00e4ter Korbinian P\u00f6schl \u00fcbe\u2026 [+5754 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Laura Sch\u00e4fer", "title": "So tickt der Politiker privat - Lauterbach wird Gesundheitsminister - f\u00fcr seine Ex schon fr\u00fcher eine schlechte Idee", "description": "Seit Beginn der Pandemie ist er eine der wichtigsten Stimmen, wenn es um Corona-Ma\u00dfnahmen oder -Risikobewertung geht. Nun ist klar: SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach wird neuer Bundesgesundheitsminister. Doch wie tickt der Prof. Dr. Dr. eigentlich privat\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/so-tickt-der-politiker-privat-lauterbach-wird-gesundheitsminister-fuer-seine-ex-schon-frueher-eine-schlechte-idee_id_24304593.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24304782/gettyimages-1235421775.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=fcfbcfb13cc82c16dd38e09ba721fd403cc72bdefa6095f9fa87ad5fb57e2ef4", "publishedAt": "2021-12-06T10:05:02Z", "content": "Seit Beginn der Pandemie ist er eine der wichtigsten Stimmen, wenn es um Corona-Ma\u00dfnahmen oder -Risikobewertung geht. Nun ist klar: SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach wird neuer Bundesgesundheits\u2026 [+4876 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Malte Arnsperger", "title": "Resolution des Europarats - Spahn-Ministerium verhandelte es mit: Gegner berufen sich jetzt auf brisantes Impf-Papier", "description": "Keine Impfpflicht. Das versprachen monatelang die meisten deutschen Spitzenpolitiker. Auch in einer Resolution des Europarates wurde dies festgehalten \u2013 unter der Mitwirkung des von Jens Spahn gef\u00fchrten Gesundheitsministeriums. Genau diesen Beschluss kramen j\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/resolution-des-europarats-impfpflicht-rechtswidrig-gegner-berufen-sich-jetzt-auf-brisantes-papier_id_24491411.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hessen/id_24487942/ein-mann-haelt-auf-einer-demonstration-ein-schild-mit-einer-aufschrift..jpg?im=Crop%3D%280%2C161%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f054610779b724b4c4283013c0e0be963e662d9c4314d9885c81b1513b094688", "publishedAt": "2021-12-06T16:43:29Z", "content": "Keine Impfpflicht. Das versprachen monatelang die meisten deutschen Spitzenpolitiker. Auch in einer Resolution des Europarates wurde dies festgehalten unter der Mitwirkung des von Jens Spahn gef\u00fchrte\u2026 [+5902 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Kevin Carmichael", "title": "Jobs blockbuster changes equation ahead of Bank of Canada rate decision", "description": "The jobs numbers have changed the weather ahead of the Bank of Canada\u2019s final interest-rate decision of the year on Dec. 8.", "url": "https://financialpost.com/news/economy/jobs-blockbuster-changes-equation-ahead-of-bank-of-canada-rate-decision", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/tiff-macklem-1206.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:11:16Z", "content": "Some economists think the central bank should move rate hikes up to early 2022 \r\nKevin Carmichael\r\nBank of Canada governor Tiff Macklem announces the rate decision this Wednesday. Photo by Reuters/Bl\u2026 [+8054 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Blutvergiftung ist ein Notfall \u2013 jede Stunde z\u00e4hlt - 18 Tage Koma, kaum \u00dcberlebenschance: Julia k\u00e4mpft sich nach Sepsis zur\u00fcck ins Leben", "description": "Als Julia im Februar 2019 erkrankte, sah erst einmal alles nach einer Grippe aus. Doch das Fieber stieg extrem, ihr Zustand verschlechterte sich rapide. Eine Sepsis hatte sich entwickelt, multiples Organversagen schon begonnen. Hier erz\u00e4hlt Julia von der Erkr\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/gesundleben/blutvergiftung-ist-ein-notfall-jede-stunde-zaehlt-es-war-nicht-sicher-ob-ich-ueberlebe-julia-kaempft-sich-nach-sepsis-zurueck-ins-leben_id_24474327.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24474731/gettyimages-129179605.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=29b79236a2e96552ae3b485b4bced7a2eea893287b33691c2b66b7a82e662fc8", "publishedAt": "2021-12-06T09:26:58Z", "content": "Als Julia im Februar 2019 erkrankte, sah erst einmal alles nach einer Grippe aus. Doch das Fieber stieg extrem, ihr Zustand verschlechterte sich rapide. Eine Sepsis hatte sich entwickelt, multiples O\u2026 [+14282 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "Julian Nida-R\u00fcmelin im Interview - \"Wir haben uns in der Krise ziemlich blamiert, das ist auch im Ausland aufgefallen\"", "description": "Die deutsche Impfquote ist in den Augen vieler Politiker und Experten zu niedrig. Brauchen wir also statt moralischem Druck eine allgemeine Impfpflicht? FOCUS Online sprach mit dem Philosophen Julian Nida-R\u00fcmelin \u00fcber Impfpflichten, aber auch Fehler in der Co\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/julian-nida-ruemelin-wir-haben-uns-in-der-krise-ziemlich-blamiert-das-ist-auch-im-ausland-aufgefallen_id_24492467.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_13133572/julian-nida-ruemelin-professor-fuer-philosophie-an-der-lmu-muenchen..jpg?im=Crop%3D%280%2C68%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f2b7a88f8be903ffc4e9d43c3579dd6b0d76f9aacc2d476a4d07c6fe98910bc5", "publishedAt": "2021-12-06T17:56:50Z", "content": "Die deutsche Impfquote ist in den Augen vieler Politiker und Experten zu niedrig. Brauchen wir also statt moralischem Druck eine allgemeine Impfpflicht? FOCUS Online sprach mit dem Philosophen Julian\u2026 [+11562 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Run auf Teststellen - Echte Empfehlung oder unbrauchbar? Online-Schnelltests als Alternative zu \u00fcberlaufenen Teststationen", "description": "Die neuen 2G- und 3G-Reglungen im Alltag f\u00fchren bei Testzentren zu langen Schlangen. Freie Termine sind wegen hoher Nachfrage h\u00e4ufig nicht zum Wunschtag erh\u00e4ltlich. Keine guten Aussichten, wenn man schnell einen negativen Corona-Test braucht. Hier wollen Onli\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/run-auf-teststellen-echte-empfehlung-oder-unbrauchbar-online-schnelltests-als-alternative-zu-ueberlaufenen-teststationen_id_24492798.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24493296/nachweis-daheim-so-f-71253564.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fb0c2075b29c9dd7c6bc6b9d62737b4be71a1284246394b4708bb4e75c52135b", "publishedAt": "2021-12-06T17:58:31Z", "content": "Die neuen 2G- und 3G-Reglungen im Alltag f\u00fchren bei Testzentren zu langen Schlangen. Freie Termine sind wegen hoher Nachfrage h\u00e4ufig nicht zum Wunschtag erh\u00e4ltlich. Keine guten Aussichten, wenn man s\u2026 [+6896 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - Top-Virologe Fauci: Erste Omikron-Erkenntnisse \"etwas ermutigend\"", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 27.836 Neuinfektionen. Top-Virologe und Biden-Berater Anthony Fauci sieht erste Omikron-Erkenntnisse \"etwas ermutigend\". Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-top-virologe-fauci-erste-omikron-erkenntnisse-etwas-ermutigend_id_24490424.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24490401/32a70a00b525dcb6.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f1a5e8dee056903d8a2bfc828854a12d0143ec2d834d45e06196513ff640454f", "publishedAt": "2021-12-06T07:44:01Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 27.836 Neuinfektionen. Top-Virologe und Biden-Berater Anthony Fauci sieht erste Omikron-Erkenntnisse \"etwas ermutigend\". Erste Erkenntnisse zur neuen Omikron-Variante d\u2026 [+1401 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Zahl der Neuinfektionen sinkt leicht - Todesf\u00e4lle steigen jedoch weiter deutlich", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-zahl-der-neuinfektionen-sinkt-leicht-todesfaelle-steigen-jedoch-weiter-deutlich_id_24490181.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/berlin/id_24474205/eine-lehrerin-schreibt-in-einer-schule-an-die-tafel..jpg?im=Crop%3D%280%2C174%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e3277add90b13199e8b21d1e81f5851823f7356e6f6fe6c8479719b3f1c09a25", "publishedAt": "2021-12-06T05:29:24Z", "content": "Mehr als 4800: Zahl der Covid-Intensivpatienten steigt auf h\u00f6chsten Wert seit 213 Tagen\r\n16.21 Uhr: Die Zahl der Covid-Intensivpatienten in Deutschland ist am Samstag auf 4805 gestiegen. Damit liegt \u2026 [+13076 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "+++ ARD-Talkshow im Live-Ticker +++ - \"Hart aber fair\"-Diskussion - Corona und kein Ende: Wie gro\u00df ist der Schaden?", "description": "Covid-19 und kein Ende. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin in schwindelerregender H\u00f6he. Die Ma\u00dfnahmen werden versch\u00e4rft, aber wie gro\u00df ist der Schaden f\u00fcr die Menschen und die Wirtschaft. \u00dcber dieses Thema diskutiert ARD-Moderator Frank Plasberg mit \u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/ard-talkshow-im-live-ticker-hart-aber-fair-diskussion-corona-und-kein-ende-wie-gross-ist-der-schaden_id_24493391.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24430962/impfdebatte-eskaliert-bei-hart-aber-fair-philosophin-fetzt-sich-mit-frank-plasberg.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=91635cc6beb734557dac6e04d0c9f12364ff10179377fe6762e9065de9210fa6", "publishedAt": "2021-12-06T18:44:02Z", "content": "Covid-19 und kein Ende. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin in schwindelerregender H\u00f6he. Die Ma\u00dfnahmen werden versch\u00e4rft, aber wie gro\u00df ist der Schaden f\u00fcr die Menschen und die Wirtschaft? \u00dcb\u2026 [+1534 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Weniger Neuinfektionen als vor einer Woche, aber mehr Tote - Inzidenz steigt leicht", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 27.836 Neuinfektionen. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-registriert-27-836-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-leicht-auf-441-9_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24473192/gettyimages-1297985631.jpg?im=Crop%3D%280%2C95%2C3813%2C1906%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b56d81b9c4063fc4c017899d20652129b4157b29f5b6b5ac856c085f8b7eaa8d", "publishedAt": "2021-12-06T05:31:13Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 27.836 Neuinfektionen. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von F\u2026 [+14832 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Was wirklich stimmt - Tote Kinder, magnetischer Arm? 7 kuriose Corona-Mythen im Faktencheck", "description": "Rund um Corona und die Impfung kursiert viel Absurdes. Der Strau\u00df an Falschnachrichten ist bunt und treibt immer wieder wilde Bl\u00fcten. Regelm\u00e4\u00dfig werden sie in den sozialen Medien weitergereicht. FOCUS Online kl\u00e4rt im Faktencheck auf.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/was-wirklich-stimmt-tote-babys-magnetischer-arm-7-kuriose-corona-mythen-im-faktencheck_id_24481792.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24490527/gettyimages-1346012044.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=e1b8e07daccd67c2759224cca45d03558a04a21171e6e5024c58f70f39d17c9c", "publishedAt": "2021-12-06T09:54:16Z", "content": "Rund um Corona und die Impfung kursiert viel Absurdes. Der Strau\u00df an Falschnachrichten ist bunt und treibt immer wieder wilde Bl\u00fcten. Regelm\u00e4\u00dfig werden sie in den sozialen Medien weitergereicht. FOCU\u2026 [+11468 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Erh\u00f6htes Reinfektions-Risiko - Neue Daten aus S\u00fcdafrika: Bei Omikron reicht offenbar selbst 2G nicht mehr aus", "description": "Laut WHO k\u00f6nnte die in Deutschland vielerorts geltende 2G-Bestimmung nicht mehr ausreichen, sobald sich die Omikron-Variante auch hierzulande durchsetzt. Ein neuer Zwischenbericht zeigt n\u00e4mlich: Eine durchgemachte Infektion sch\u00fctzt wohl nicht vor einer erneut\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/erhoehtes-reinfektions-risiko-neue-daten-aus-suedafrika-bei-omikron-reicht-offenbar-selbst-2g-nicht-mehr-aus_id_24491199.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24491325/gettyimages-1255231320.jpg?im=Crop%3D%280%2C72%2C2309%2C1154%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=627fecba94b2f7bff339e861f69ee940e3728ba24cc54486a865d2364d44a724", "publishedAt": "2021-12-06T14:41:07Z", "content": "Laut WHO k\u00f6nnte die in Deutschland vielerorts geltende 2G-Bestimmung nicht mehr ausreichen, sobald sich die Omikron-Variante auch hierzulande durchsetzt. Ein neuer Zwischenbericht zeigt n\u00e4mlich: Eine\u2026 [+3478 chars]"}]}