{"status": "ok", "totalResults": 23, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Mueren varios l\u00edderes antivacunas a causa del coronavirus", "description": "Desde los primeros momentos de la pandemia ya estuvo claro que el coronavirus tiene sus propios planes, y le es indiferente la opini\u00f3n de las personas, sus potenciales v\u00edctimas, so", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/06/61ae04b6e2704eed628b459a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/23bd4ba6ebf1d2f396efdf0901c50534/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387946690209.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:45:25Z", "content": "Desde los primeros momentos de la pandemia ya estuvo claro que el coronavirus tiene sus propios planes, y le es indiferente la opini\u00f3n de las personas, sus potenciales v\u00edctimas, sobre su existencia, \u2026 [+2502 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Rafael M\u00e1rquez felicita al Atlas por llegar a la final de la Liga MX", "description": "Lo conseguido por el Atlas en el torneo Apertura 2021 despierta los elogios de varios aficionados alrededor del mundo. Uno de los \u00faltimos en manifestarse con alegr\u00eda por la final d", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/06/61ae5a33e2704e4c758b45aa.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d7caa72ec66a4f7c6cf31b682b439251/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388165526232.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:02:58Z", "content": "Lo conseguido por el Atlas en el torneo Apertura 2021 despierta los elogios de varios aficionados alrededor del mundo. Uno de los \u00faltimos en manifestarse con alegr\u00eda por la final de los Rojinegros es\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "B. FLEITAS", "title": "Espa\u00f1a deja de jugar al f\u00fatbol", "description": "La Encuesta de H\u00e1bitos Deportivos en Espa\u00f1a, realizada por el Ministerio de Cultura y Deporte junto al Consejo Superior de Deportes, ofrece una radiograf\u00eda de las principales costu", "url": "https://www.marca.com/otros-deportes/2021/12/06/61ade8d1ca474177218b4571.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5f3ee10b82353b58a8ab784a894b5551/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387897130986.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:12:39Z", "content": "La Encuesta de H\u00e1bitos Deportivos en Espa\u00f1a, realizada por el Ministerio de Cultura y Deporte junto al Consejo Superior de Deportes, ofrece una radiograf\u00eda de las principales costumbres y pr\u00e1cticas d\u2026 [+4849 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAR\u00cdO PUIG", "title": "Momento Luiz Henrique: 'otro Rivaldo' pero a precio de mercado", "description": "Luiz Henrique llama a las puertas del futuro del f\u00fatbol. Es el fruto de la inagotable factor\u00eda brasile\u00f1a de futbolistas. Pero no todos llevan una estrella. Este delantero de Flumin", "url": "https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2021/12/06/61ac6fb9e2704e0a618b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f26b10a3f21637d22a0822102bea1dd7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/05/16386906525790.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:45:08Z", "content": "Luiz Henrique llama a las puertas del futuro del f\u00fatbol. Es el fruto de la inagotable factor\u00eda brasile\u00f1a de futbolistas. Pero no todos llevan una estrella. Este delantero de Fluminense s\u00ed. Es una de \u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La selecci\u00f3n mexicana hace oficial su lista de convocados para el amistoso ante Chile", "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol hizo oficial la convocatoria para el partido amistoso que sostendr\u00e1 este mi\u00e9rcoles ante Chile. En la lista se confirman nombres como el de Marcelo F", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/06/61ae21c9e2704ed26c8b458f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2aba254879dd9271260726a19bcf3e15/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388020089104.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:47:55Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol hizo oficial la convocatoria para el partido amistoso que sostendr\u00e1 este mi\u00e9rcoles ante Chile. En la lista se confirman nombres como el de Marcelo Flores, juvenil del \u2026 [+2192 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "McGregor: \"Forzar a la gente a vacunarse es un crimen de guerra\"", "description": "Connor McGregor ha vuelto a revolucionar las redes sociales. El luchador de la UFC ha mostrado su opini\u00f3n sobre la vacunas y el coronavirus. Ha publicado un pol\u00e9mico mensaje que po", "url": "https://www.marca.com/combates-ufc/2021/12/06/61ae1e5422601df7278b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d01159a01e92b9f2b1e9937fc4659d50/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388012116763.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:34:58Z", "content": "Connor McGregor ha vuelto a revolucionar las redes sociales. El luchador de la UFC ha mostrado su opini\u00f3n sobre la vacunas y el coronavirus. Ha publicado un pol\u00e9mico mensaje que poco despu\u00e9s ha tenid\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Harrido", "title": "Se presentan actos de violencia en la venta de boletos para la final de vuelta entre Atlas y Le\u00f3n", "description": "Este lunes, en el inicio de la venta de boletos para el encuentro de vuelta entre Atlas y Le\u00f3n por la final del torneo Apertura 2021 de la Liga MX, se presentaron actos de violenci", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/06/61ae8dbbe2704e356b8b4593.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/785918e2d0404f9521fd98457604c8d2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388298482784.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T22:33:22Z", "content": "Este lunes, en el inicio de la venta de boletos para el encuentro de vuelta entre Atlas y Le\u00f3n por la final del torneo Apertura 2021 de la Liga MX, se presentaron actos de violencia entre aficionados\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dinenno termina con la nariz destrozada: \u00a1Fractura y 7 puntadas! \u00bfEra penalti?", "description": "Juan Ignacio Dinenno mostr\u00f3 las huellas de la batalla, con la nariz destrozada, tras el golpe que le propin\u00f3 Anderson Santamar\u00eda en los minutos finales del partido de vuelta de las", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/06/61ad8c90e2704e25198b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f1315e1104c69612c171de2f6174d072/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387638961158.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T04:14:25Z", "content": "Juan Ignacio Dinenno mostr\u00f3 las huellas de la batalla, con la nariz destrozada, tras el golpe que le propin\u00f3 Anderson Santamar\u00eda en los minutos finales del partido de vuelta de las semifinales del Ap\u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Concei\u00e7ao: \"Ser\u00eda merecido que estuvi\u00e9semos en octavos\"", "description": "El entrenador del Oporto, S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o, consider\u00f3 que ser\u00eda &quot;merecido&quot; que su equipo estuviese en octavos de final de la Liga de Campeones por su trabajo en la fase d", "url": "https://www.marca.com/futbol/champions-league/2021/12/06/61ae5ad046163f4c9b8b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1e9d6006f73c4e1f4a54542686d21662/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388165523130.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:49:31Z", "content": "El entrenador del Oporto, S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o, consider\u00f3 que ser\u00eda \"merecido\" que su equipo estuviese en octavos de final de la Liga de Campeones por su trabajo en la fase de grupos, aunque consider\u00f3 qu\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Semana crucial para Checo P\u00e9rez y Red Bull en la F\u00f3rmula 1", "description": "Tras diez meses transcurridos y 21 carreras disputadas hasta el momento, la F\u00f3rmula 1 tendr\u00e1 el pr\u00f3ximo fin de semana un cierre trepidante, no visto desde hace a\u00f1os. Los Campeonato", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/06/61adbc1222601d0a418b458b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/43930e00ad251d9073c98f61988ab305/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387747832005.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:01:15Z", "content": "Tras diez meses transcurridos y 21 carreras disputadas hasta el momento, la F\u00f3rmula 1 tendr\u00e1 el pr\u00f3ximo fin de semana un cierre trepidante, no visto desde hace a\u00f1os. Los Campeonatos de Constructores \u2026 [+2931 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Arch Bell", "title": "Latest on Economic Injury Disaster Loans (EIDL) from U.S. Small Business Administration", "description": "For small business owners, the COVID-19 pandemic has proven particularly harmful.\n\nBut recently the U.S. Small Business Administration (SBA) has updated its guidelines for the COVI", "url": "https://www.marca.com/en/latest-news/2021/12/06/61ad9c8c46163f306b8b4604.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/947e77fee5ef1d59a89e58492cb59396/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387676777687.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T05:16:20Z", "content": "For small business owners, the COVID-19 pandemic has proven particularly harmful.\r\nBut recently the U.S. Small Business Administration (SBA) has updated its guidelines for the COVID Economic Injury D\u2026 [+2362 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Conor McGregor: Forced vaccination is a war crime", "description": "Conor McGregor continues to recovery from his leg injury, yet he has turned his attention to the ongoing COVID-19 pandemic, suggesting that forced vaccination is a war crime. \n\nIn", "url": "https://www.marca.com/en/ufc/2021/12/06/61ae4de9268e3eb6538b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d01159a01e92b9f2b1e9937fc4659d50/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388012116763.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:08:00Z", "content": "Conor McGregor continues to recovery from his leg injury, yet he has turned his attention to the ongoing COVID-19 pandemic, suggesting that forced vaccination is a war crime. \r\nIn what would turn int\u2026 [+766 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "NYCFC to its first MLS Cup final with victory over Philadelphia Union", "description": "Sean Johnson high-stepped his way up the stairs at the back of a makeshift stage as his New York City FC teammates parted to let the standout goalie slide through the gap.\n\nHe crou", "url": "https://www.marca.com/en/football/mls/2021/12/06/61ad862c268e3e034b8b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f2815402a9d95b28ef56117520e1b3e8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387617298368.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T03:46:33Z", "content": "Sean Johnson high-stepped his way up the stairs at the back of a makeshift stage as his New York City FC teammates parted to let the standout goalie slide through the gap.\r\nHe crouched and then burst\u2026 [+1993 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: News on December stimulus checks and Child Tax Credit payments", "description": "If you're looking for the latest information on the possibility of a fourth stimulus check in the USA this December, our live blog this Monday, December 6, has all the updates you need. We'll also outline the latest news on Child Tax Credit payments, new Unem\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/06/61ae3848e2704ed26c8b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a8c3e1a001aa0a487a4825f320d6070d/crop/0x212/2046x1363/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388075704291.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:20:51Z", "content": "The United States government has attempted to cushion the economic blow of COVID-19 with various forms of stimulus checks sent out across the country. Even though a fourth stimulus check does not app\u2026 [+6165 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bryan Medina", "title": "LeBron James' youngest son Bryce gets first-ever dunk in front of dad", "description": "LeBron James now has two sons who can fly above the rim with ease. Bryce James had his first-ever dunk, and the King witnessed it courtside.\n\nThe slam came during warmups ahead of", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/los-angeles-lakers/2021/12/06/61ad5247ca4741545d8b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/933342bd90c5bd2a97245ab303265ee8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387482488253.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T00:07:13Z", "content": "LeBron James now has two sons who can fly above the rim with ease. Bryce James had his first-ever dunk, and the King witnessed it courtside.\r\nThe slam came during warmups ahead of a Sierra Canyon Hig\u2026 [+866 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Game-wrecking T.J. Watt worth every dollar for Steelers", "description": "The metrics are easy. When T.J. Watt plays, the Pittsburgh Steelers are playoff contenders.\n\nWhen they don&apos;t, they&apos;re in trouble. A lot of trouble.\n\nThree months after si", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/pittsburgh-steelers/2021/12/06/61ae6d0fe2704e356b8b4581.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0b1e07089f7cb5e35fcbbec4c25bac7d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388224569762.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:30:00Z", "content": "The metrics are easy. When T.J. Watt plays, the Pittsburgh Steelers are playoff contenders.\r\nWhen they don't, they're in trouble. A lot of trouble.\r\nThree months after signing one of the richest cont\u2026 [+2655 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Arch Bell", "title": "Oklahoma Sooners tab Brent Venables as new head coach", "description": "Brent Venables is returning to the University of Oklahoma, but this time as the new head coach of the Sooners according to various reports on Sunday night.\n\nThe Clemson Defensive C", "url": "https://www.marca.com/en/more-sports/2021/12/06/61ad7ffb46163f749c8b4581.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0976978df067935d2887e9f9229c6495/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387602723140.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T03:14:28Z", "content": "Brent Venables is returning to the University of Oklahoma, but this time as the new head coach of the Sooners according to various reports on Sunday night.\r\nThe Clemson Defensive Coordinator will be \u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The checks and benefits you can get from each state", "description": "From Alabama to Wyoming and everywhere in between, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. This is coming in the form of stimulus checks and other benefits packages, with our in-depth guide explainin\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/06/61ae3569e2704eda458b45e3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ddb465451db099c34709d9a9ef6cc0b2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388066866979.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:08:33Z", "content": "Financial aid has been on offer for low- and medium-income families across the United States throughout the COVID-19 pandemic, with stimulus checks helping many through the pandemic. Now, the federal\u2026 [+18969 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID MENAYO", "title": "La resilencia de Mery Ortiz", "description": "Mar\u00eda Ortiz es la \u00fanica superviviente del nacimiento del Alav\u00e9s, equipo que absorbi\u00f3 al antiguo Gasteizko Neskak en 2017 para competir en Segunda divisi\u00f3n. La vitoriana no es s\u00f3lo", "url": "https://www.marca.com/futbol/futbol-femenino/primera-division/2021/12/06/617ffa30ca47416e428b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/235e183735183dc4bc57fa82e53d4a80/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/03/16359666169392.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:52:15Z", "content": "Mar\u00eda Ortiz es la \u00fanica superviviente del nacimiento del Alav\u00e9s, equipo que absorbi\u00f3 al antiguo Gasteizko Neskak en 2017 para competir en Segunda divisi\u00f3n. La vitoriana no es s\u00f3lo la capitana de las \u2026 [+3937 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "El Bidasoa vuelve ante el Wisla Plock tras dos semanas inactivo por el coronavirus", "description": "El Bidasoa-Irun vuelve a la competici\u00f3n en la Liga Europea tras dos semanas de inactividad debida a los casos de coronavirus en su plantilla, y lo hace en un partido en Artaleku a", "url": "https://www.marca.com/balonmano/2021/12/06/61ae3d21e2704ed12a8b45a0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/43b4e20e9ea1c3edc7285f1a09816d80/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388088443013.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:41:30Z", "content": "El Bidasoa-Irun vuelve a la competici\u00f3n en la Liga Europea tras dos semanas de inactividad debida a los casos de coronavirus en su plantilla, y lo hace en un partido en Artaleku ante el conjunto pola\u2026 [+2664 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA MOTOR", "title": "Horarios y d\u00f3nde ver en TV y online el Gran Premio de Abu Dabi 2021 de F\u00f3rmula 1", "description": "M\u00e1s emoci\u00f3n, imposible. El Mundial de F1 2021 se decide en Abu Dabi, en la \u00faltima carrera de la temporada. Max Verstappen y Lewis Hamilton llegan empatados a puntos y con muchas po", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-abu-dhabi/2021/12/06/61add75a22601db11a8b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9692f0b14b8eb6b4d6733669f5cdeb83/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387827605755.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:43:22Z", "content": "M\u00e1s emoci\u00f3n, imposible. El Mundial de F1 2021 se decide en Abu Dabi, en la \u00faltima carrera de la temporada. Max Verstappen y Lewis Hamilton llegan empatados a puntos y con muchas pol\u00e9micas en el ambie\u2026 [+2446 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Debbie Lambert", "title": "Do allergies reduce COVID-19 risk?", "description": "A recent study involving 15,227 participants concludes that atopic conditions such as asthma are linked to a decreased likelihood of developing COVID-19.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/asthma-allergies-may-reduce-covid-19-risk", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/Allergic_Covid-19_GettyImages1232959782_Thumb.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:12:16Z", "content": "<ul><li>Scientists have identified several risk factors for developing severe COVID-19. These include\r\n older age, male sex, and certain underlying health conditions. </li><li>The results of a newly \u2026 [+6189 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Van Rossom, positivo por covid, baja en el Valencia", "description": "El base del Valencia Basket, Sam Van Rossom dio positivo por covid-19 en una prueba tras el encuentro del s\u00e1bado en la pista del Urbas Fuenlabrada por lo que ser\u00e1 baja en los pr\u00f3xi", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/12/06/61adead5e2704e77968b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fe2b15d644118fcdbf79ec75eb8a8f50/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387881011528.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:04:21Z", "content": "El base del Valencia Basket, Sam Van Rossom dio positivo por covid-19 en una prueba tras el encuentro del s\u00e1bado en la pista del Urbas Fuenlabrada por lo que ser\u00e1 baja en los pr\u00f3ximos partidos.\r\nSeg\u00fa\u2026 [+481 chars]"}]}