{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Erster Fall der Omikron-Variante in Thailand nachgewiesen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F06%2Ferster-fall-der-omikron-variante-in-thailand-nachgewiesen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-06T07:30:46Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Coronavirus: WHO gegen Genesenen-Plasma als Covid-Therapie", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F06%2Fwho-gegen-genesenen-plasma-als-covid-therapie", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-06T23:43:56Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "La EMA da luz verde al uso de tocilizumab en pacientes con Covid grave", "description": "La Agencia Europea del Medicamento (EMA por sus siglas en ingl\u00e9s) ha recomendado este lunes extender la indicaci\u00f3n del f\u00e1rmaco tocilizumab para su empleo en el tratamiento de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/06/61ae2b2321efa0d9248b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/65f83075497d800b205df41e5a44438b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388040294568.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:25:53Z", "content": "La Agencia Europea del Medicamento (EMA por sus siglas en ingl\u00e9s) ha recomendado este lunes extender la indicaci\u00f3n del f\u00e1rmaco tocilizumab para su empleo en el tratamiento de pacientes con Covid grav\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA MARRONE (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "Las tres hip\u00f3tesis de los cient\u00edficos sobre el origen de la variante \u00f3micron: la teor\u00eda de la zoonosis inversa", "description": "Las mutaciones pueden haberse acumulado en un paciente inmunodeprimido, en una poblaci\u00f3n con mala vigilancia viral o en un reservorio animal (posiblemente ratas) dando lugar a una 'zoonosis inversa'\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/06/61adbb46fc6c83532f8b45cc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3077335708d5c37fc3bccf877da41d31/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387747794742.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:27:06Z", "content": "Desde que los cient\u00edficos sudafricanos anunciaron que hab\u00edan identificado una nueva variante inquietante, m\u00e1s tarde denominada \u00f3micron por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, el mundo ha estado espe\u2026 [+7243 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "Ximo Puig insiste en la modernizaci\u00f3n del estado auton\u00f3mico sin independentismos ni el \"proc\u00e9s invisible\" de Madrid", "description": "El presidente valenciano destaca en el D\u00eda de la Constituci\u00f3n que es tiempo de acatar el mandado de coser las \"heridas territoriales abiertas\". \"O Espa\u00f1a es de todos, o Espa\u00f1a no ser\u00e1\", advierte\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2021/12/06/61ae056421efa015788b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/39c3757f871f870406e4c046f99c78c2/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387945290322.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:43:22Z", "content": "El presidente de la Generalitat, Ximo Puig, ha insistido una vez m\u00e1s en la necesidad de modernizar el modelo auton\u00f3mico espa\u00f1ol desde la \"confianza federal\" y \"la lealtad Constitucional\". Lo ha hecho\u2026 [+4149 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUCAS DE LA CAL", "title": "India y Rusia estrechan lazos militares y firman contratos de fabricaci\u00f3n de armas", "description": "La buena sinton\u00eda entre Nueva Delhi y Washington nunca ha sido tan intensa como lo es ahora. El fuerte abrazo entre Mosc\u00fa y Pek\u00edn no tiene precedentes. Es casi tan fuerte como...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/06/61ae42cdfdddff884d8b45a6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d0f536c33c306e9e757f5c8bf4222a67/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388105363151.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:20:54Z", "content": "La buena sinton\u00eda entre Nueva Delhi y Washington nunca ha sido tan intensa como lo es ahora. El fuerte abrazo entre Mosc\u00fa y Pek\u00edn no tiene precedentes. Es casi tan fuerte como la pelea entre Washingt\u2026 [+7180 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Scholz completa un futuro Gobierno centrado en la pandemia y casi paritario", "description": "La nueva coalici\u00f3n de Gobierno alemana, bajo el liderazgo del socialdem\u00f3crata Olaf Scholz, ser\u00e1 un equipo algo m\u00e1s joven que el \u00faltimo de la canciller saliente Angela Merkel,...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/06/61ae65b7e4d4d8e47b8b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f0f2279b369386ffed7874a385068f6d/crop/0x124/3072x2172/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388192941313.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:41:22Z", "content": "La nueva coalici\u00f3n de Gobierno alemana, bajo el liderazgo del socialdem\u00f3crata Olaf Scholz, ser\u00e1 un equipo algo m\u00e1s joven que el \u00faltimo de la canciller saliente Angela Merkel, concentrada en la lucha \u2026 [+4306 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA ABURTO", "title": "Italia 'blinda' la Navidad con un 'super pasaporte' Covid que deja fuera a los no vacunados", "description": "Italia blinda su Navidad ante el aumento de casos de Covid y la amenaza de la variante \u00f3micr\u00f3n que se extiende por Europa. Desde este lunes, los italianos quedan divididos en dos...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/06/61ae1483fc6c833e0f8b45ca.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e836f3eb6f5640ffceb0bb6d1b9e4900/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388018561483.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:35:19Z", "content": "Italia blinda su Navidad ante el aumento de casos de Covid y la amenaza de la variante \u00f3micr\u00f3n que se extiende por Europa. Desde este lunes, los italianos quedan divididos en dos categor\u00edas: los que \u2026 [+4263 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "Espa\u00f1a lider\u00f3 la subida de la presi\u00f3n fiscal en la OCDE en 2020", "description": "La relaci\u00f3n entre el peso de los impuestos y contribuciones a la Seguridad Social con el tama\u00f1o de la econom\u00eda aument\u00f3 en el en 1,9 puntos porcentuales, la mayor subida entre los 38 pa\u00edses miembros de la OCDE\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/12/06/61ae3096fdddffd4458b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f1986fd3cbfab6da2139692d6ee0d75e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388055785098.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:48:09Z", "content": "Espa\u00f1a fue el pa\u00eds de la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) donde la presi\u00f3n fiscal registr\u00f3 un mayor incremento durante 2020 como consecuencia principalmente del despl\u2026 [+2845 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA L\u00d3PEZ PAV\u00d3N", "title": "Fern\u00e1ndez-Pacheco: \"Con su bloqueo, Vox les roba a los andaluces tiempo de gobierno\"", "description": "El alcalde de Almer\u00eda y portavoz del PP andaluz no hace apuestas sobre la fecha de las elecciones porque est\u00e1 convencido de que ni el propio presidente de la Junta lo sabe: \u00abNo depende solo de \u00e9l\u00bb\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/06/61adfbf821efa0472d8b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9db4bf40c8939c804f84bb6e0d56cafb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387920043909.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:26:20Z", "content": "Accedi\u00f3 a la Alcald\u00eda de Almer\u00eda en 2015 con 32 a\u00f1os y, en 2019, se qued\u00f3 a solo un concejal de la mayor\u00eda absoluta. Juanma Moreno lo nombr\u00f3 portavoz del PP andaluz en el reciente congreso celebrado \u2026 [+7869 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA CUPPINI (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "Hallan el \u00e1cido nucleico que \"bloquea\" la entrada del coronavirus en las c\u00e9lulas humanas", "description": "Una nueva estrategia para frenar la infecci\u00f3n por coronavirus y su r\u00e1pida propagaci\u00f3n entre las c\u00e9lulas: es el resultado de un estudio conjunto entre el Instituto Italiano de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/06/61adf017fc6c83020e8b45bc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/827e3bf74d5e27c865f2d7a7ea1ab9e2/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387885294742.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:59:08Z", "content": "Una nueva estrategia para frenar la infecci\u00f3n por coronavirus y su r\u00e1pida propagaci\u00f3n entre las c\u00e9lulas: es el resultado de un estudio conjunto entre el Instituto Italiano de Tecnolog\u00eda, la Scuola Su\u2026 [+4460 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": null, "title": "22 profesionales del hospital de M\u00e1laga infectados por Covid tras una comida de Navidad", "description": "Veintid\u00f3s profesionales del Hospital Regional Universitario de M\u00e1laga se han infectado por el coronavirus tras una comida de Navidad. Salud P\u00fablica ha notificado un brote del...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/malaga/2021/12/06/61adda6de4d4d8466c8b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5364b208ce553c3f4e577deb6fe20a83/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16387835135106.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:58:20Z", "content": "Veintid\u00f3s profesionales del Hospital Regional Universitario de M\u00e1laga se han infectado por el coronavirus tras una comida de Navidad.\r\nSalud P\u00fablica ha notificado un brote del Covid-19 tras la infecc\u2026 [+440 chars]"}]}