{"status": "ok", "totalResults": 39, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alexandra Schwartzbrod", "title": "Le Covid dans les \u00e9coles, un sujet \u00e9pineux", "description": "Port du masque obligatoire en ext\u00e9rieur, activit\u00e9s physiques limit\u00e9es \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur\u2026 A quatre mois de la pr\u00e9sidentielle, le gouvernement est rest\u00e9 prudent ce lundi en annon\u00e7ant les nouvelles mesures contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/le-covid-dans-les-ecoles-un-sujet-epineux-20211206_FVNG7U5WTREU7FWS5D5ELZW6AA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/iIqS2_cCdFDSszSVKQ1AogTOzYY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3727x2052:3737x2062)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6CYOZFJJM5DERJYXJUVOY3BB2Q.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:40:00Z", "content": "Plus encore que lors des derni\u00e8res flamb\u00e9es \u00e9pid\u00e9miques, Emmanuel Macron est sur une ligne de cr\u00eate. La moindre faute de carre et il d\u00e9vale la pente alors que le premier tour de la pr\u00e9sidentielle est\u2026 [+1864 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet, Alice Clair", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire, principal relais de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en France", "description": "Le taux d\u2019incidence des \u00e9l\u00e8ves scolaris\u00e9s en \u00e9l\u00e9mentaire est plus \u00e9lev\u00e9 que chez n\u2019importe quelle autre classe d\u2019\u00e2ge.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/covid-19-lecole-elementaire-principal-relais-de-lepidemie-en-france-20211206_GTSG5B55SNGUXERO64C7SOBN2Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/XtNa6yDVE-g6OIykrSUNXQf_jM8=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TTP57LT2DZCWXKWEGNMKSRCX2A.png", "publishedAt": "2021-12-06T17:14:19Z", "content": "Les classes d\u00e2ge scolaris\u00e9es en \u00e9l\u00e9mentaire et en maternelle sont celles pour lesquelles la progression de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 est la plus rapide en France. Le taux dincidence y atteint \u00e0 pr\u00e9sent l\u2026 [+1723 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Covid-19 : ce qu\u2019il faut retenir des annonces du gouvernement", "description": "Alors que la fermeture anticip\u00e9e des \u00e9coles \u00e9tait une \u00ab solution potentielle\u00bb, le gouvernement a finalement d\u00e9cid\u00e9 de les garder ouvertes en enclenchant le protocole de niveau 3. Les discoth\u00e8ques, elles, seront ferm\u00e9es pour 4 semaines d\u00e8s vendredi. Et le t\u00e9l\u00e9\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-ce-quil-faut-retenir-des-annonces-du-gouvernement-20211206_KCSXMTBEFFEKXDRWUFM4IWFCKE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/o-uOV2YMwHuO63jZM8yQQy0Mp68=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2375x1582:2385x1592)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TJXXAAJYCNHWPDNA3ELZI634CE.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:00:32Z", "content": "Derniers ajustements pour mobiliser avant un vrai serrage de vis. \u00c0 loccasion dun nouveau conseil de d\u00e9fense sanitaire organis\u00e9 lundi autour du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Emmanuel Macron, le Premier \u2026 [+6783 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Margot Davier", "title": "Comment les pays europ\u00e9ens g\u00e8rent la 5e vague de Covid dans les \u00e9coles", "description": "Du fait d\u2019une hausse tr\u00e8s significative des cas de Covid-19 chez les enfants, la plupart des gouvernements europ\u00e9ens adoptent des mesures sp\u00e9cifiques dans les \u00e9tablissements scolaires.", "url": "https://www.liberation.fr/international/comment-les-pays-europeens-gerent-la-cinquieme-vague-dans-les-ecoles-20211206_7RTF3ESXTNCR7FPDYTJBKZTKF4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/U1jpgFgOAIf446WGpriYTOJPNUY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3D7XRB5DJFCHPL5LL3GPZSXKX4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:29:55Z", "content": "LEurope affronte une cinqui\u00e8me vague de Covid-19 et le variant omicron d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud et arriv\u00e9 sur le Vieux Continent. Malgr\u00e9 la vaccination et linjection dune dose de rappel, nombreux so\u2026 [+4356 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Covid-19\u00a0: transmissibilit\u00e9, virulence, \u00e9chappement vaccinal... Ce que l\u2019on sait sur le variant omicron", "description": "Le variant omicron fait trembler le monde, mais les informations \u00e0 son sujet restent limit\u00e9es. \u00abLib\u00e9\u00bb fait le point sur ce que l\u2019on sait de ses caract\u00e9ristiques.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-transmissibilite-virulence-echappement-vaccinal-ce-que-lon-sait-sur-le-variant-omicron-20211206_KLWR2VY3W5FKFLOPEDFGJEMXXU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/bJ-0jEo6f8wga-EVeW2INPH082g=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3855x2267:3865x2277)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YKAQN23OHFA33IL4MQCJMZSMQY.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:13:13Z", "content": "Cest un sujet dinqui\u00e9tude mondial. Quelle est la dangerosit\u00e9 du nouveau variant omicron? Les premiers \u00e9l\u00e9ments ont conduit les pays du monde entier \u00e0 fermer leurs fronti\u00e8res en esp\u00e9rant, vainement, e\u2026 [+4395 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP", "title": "Les arr\u00eats maladie li\u00e9s au covid ont explos\u00e9 en 2021 par rapport \u00e0 2020", "description": "A l\u2019inverse, les absences pour maladies ordinaires (grippe, rhume etc.) ont reflu\u00e9 \u00e0 25% du total, contre 30% en 2020.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/les-arrets-maladie-lies-au-covid-ont-explose-en-2021-par-rapport-a-2020-20211206_TPMMLEUZRRBT3EA6VLT7UPJHAM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/OIcZ_PwgfIMbRuF9QqeBY-TZOFI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/CJOV3DYAAVHBHLQROLXJVYZUWA.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:47:59Z", "content": "Il y a des r\u00e9alit\u00e9s quon subodore et que les statistiques ne font que confirmer: la proportion darr\u00eats maladie dus au Covid-19 a doubl\u00e9 entre\u00a02020 et\u00a02021, selon le barom\u00e8tre annuel de labsent\u00e9isme p\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Charlotte Chaffanjon", "title": "Covid-19\u00a0: avancer les vacances scolaires de No\u00ebl, \u00abc\u2019est \u00e0 l\u2019\u00e9tude\u00bb \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e", "description": "Comment casser la dynamique des contaminations chez les moins de 10\u00a0ans\u00a0? Le Conseil de d\u00e9fense sanitaire se penche ce lundi sur deux solutions\u00a0: fermer les \u00e9coles avant le 17\u00a0d\u00e9cembre ou renforcer le protocole sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-avancer-les-vacances-scolaires-de-noel-cest-a-letude-a-lelysee-20211206_26BDI2RIRRDMHIHNJDF4KBKSPM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/oJ9BIODvZKOblrbfEva1v597MXw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DENIXTCCXRHSXDOQHON2QJTKJQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:46:40Z", "content": "Avancer et donc allonger les vacances de fin dann\u00e9e dans lespoir de juguler la nouvelle vague de contaminations de Covid-19 en France: la piste est officiellement \u00e0 l\u00e9tude au sommet de lEtat, a appri\u2026 [+1732 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "Covid-19\u00a0: la classe d\u2019\u00e2ge des 5-11 ans est-elle celle o\u00f9 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie progresse le plus\u00a0?", "description": "La vaccination des enfants de 5 \u00e0 11 ans devrait \u00eatre abord\u00e9e lors du conseil de d\u00e9fense sanitaire de lundi, alors que le taux d\u2019incidence a bondi dans cette cat\u00e9gorie d\u2019\u00e2ge.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-la-classe-dage-des-5-11-ans-est-elle-celle-ou-lepidemie-progresse-le-plus-20211206_ELDCSWWDXRGWNOFZV3ZJMVPXEU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/YBvKRfOK5RV5NUonO0vExUF0Vzg=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3817x1468:3827x1478)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3R4XPFCEONEEJF7LWS35FXSNDA.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:55:40Z", "content": "Un conseil de d\u00e9fense sanitaire sest r\u00e9uni ce lundi matin, au cours duquel la question de la vaccination des enfants de 5 \u00e0 11\u00a0ans devait \u00eatre abord\u00e9e. Ce matin, le professeur Bruno M\u00e9garbane, chef d\u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Aung San Suu Kyi condamn\u00e9e, le toll\u00e9 Zemmour, la vaccination des enfants au menu du conseil de d\u00e9fense sanitaire... L\u2019actu de ce lundi matin", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce d\u00e9but de semaine.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/aung-san-suu-kyi-condamnee-le-tolle-zemmour-la-vaccination-des-enfants-au-menu-du-conseil-de-defense-sanitaire-lactu-de-ce-lundi-matin-20211206_QMYDBNPXDZEPVPTSFXBMMQ7EMI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-06T07:07:02Z", "content": "\u00abLa France est de retour\u00bb, clame Zemmour.\u00abLa France est de retour\u00bb, a lanc\u00e9 \u00c9ric Zemmour dimanche \u00e0 ses milliers de partisans \u00e0 Villepinte (Seine-Saint-Denis),Lors dun premier meeting de campagne mar\u2026 [+5311 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "La junte birmane condamne Aung San Suu Kyi \u00e0 quatre ans de prison pour incitation aux troubles publics", "description": "La prix Nobel de la paix est poursuivie pour une multitude d\u2019infractions. Elle a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e lors d\u2019un proc\u00e8s \u00e0 huis clos devant un tribunal sp\u00e9cial de Naypyidaw.", "url": "https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/la-junte-birmane-condamne-aung-san-suu-kyi-a-quatre-ans-de-prison-pour-incitation-aux-troubles-publics-20211206_FOCJ3KFRQRDRDKG6J3GPEZXI7Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Z5c9Bmhn-akXIq1IYfN0xb3HZQw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OFCQAXD74JB4BDYLI2RQF3ZLLI.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:24:45Z", "content": "Un tribunal birman a condamn\u00e9 lundi lex-cheffe du gouvernement civil Aung San Suu Kyi \u00e0 quatre ans de prison pour incitation aux troubles publics et violation des r\u00e8gles sanitaires li\u00e9es au Covid. La\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "L\u2019Allemagne tient son nouveau gouvernement, et il est paritaire", "description": "Plusieurs femmes occuperont des minist\u00e8res r\u00e9galiens dans le futur gouvernement allemand, dirig\u00e9 par les sociaux-d\u00e9mocrates.", "url": "https://www.liberation.fr/international/lallemagne-tient-son-nouveau-gouvernement-et-il-est-paritaire-20211206_YDWXES6VBBF3BEM3GAXBOSX2GE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/WVL2F2U1R-sSAc7CJJsoMPeplA8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1595x1301:1605x1311)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JE7TJ2AKSJGMHCRQW5VTTGKQKE.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:21:44Z", "content": "En seize ans de mandature dAngela Merkel, lAllemagne a pris lhabitude de la pr\u00e9sence de femmes au sommet de lEtat. Mais le gouvernement qui doit entrer en fonction mercredi rev\u00eat un caract\u00e8re in\u00e9dit \u2026 [+2277 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Gr\u00e8ce : manifestations en souvenir d\u2019un adolescent tu\u00e9 par un policier", "description": "Environ 11 000 personnes ont manifest\u00e9 lundi \u00e0 Ath\u00e8nes et Thessalonique (nord), pour comm\u00e9morer le meurtre d\u2019un adolescent par un policier il y a 13 ans dans la capitale qui avait d\u00e9clench\u00e9 des \u00e9meutes", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/grece-manifestations-en-souvenir-dun-adolescent-tue-par-un-policier-20211206_HQUE4V3D5RGUZHGJZSNCEHCOYA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/cHlHykHbQLaAU6LN-1YLhELe07I=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2645x1730:2655x1740)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/O3IBXMPRGBFVTBAEP2XSB7ZCFA.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:17:23Z", "content": "La Gr\u00e8ce est secou\u00e9e par des manifestations pour d\u00e9noncer le meurtre dun adolescent par un policier. Et ce, m\u00ea13\u00a0ans apr\u00e8s les faits. En pr\u00e9sence dun important dispositif policier, une premi\u00e8re manif\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Que sait-on de la mort du chimiste antivax Andreas Noack\u00a0?", "description": "Contrairement \u00e0 la rumeur qui circule sur les r\u00e9seaux, le scientifique connu pour son positionnement antivax, s\u2019il est bien d\u00e9c\u00e9d\u00e9, n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 victime d\u2019une agression.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/que-sait-on-de-la-mort-du-chimiste-antivax-andreas-noack-20211206_33ZTX7KY3RHTLMAYOXDZ5B4X3Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/voGaFRlTyBHUlHpHSM0HIwqVL9k=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(552x284:562x294)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/N5ZC36O4O5GGBEYVHJKRDZPKYE.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T14:30:47Z", "content": "Bonjour,\r\nVous nous avez demand\u00e9 de v\u00e9rifier une information selon laquelle \u00able docteur Andreas Noack, chimiste autrichien (sic), est mort quelques heures apr\u00e8s avoir d\u00e9nonc\u00e9 les risques de lhydroxyd\u2026 [+3559 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Luc Le Vaillant", "title": "Lettre au jeune omicron", "description": "Faire-part de naissance de ce variant \u00e0 la dangerosit\u00e9 encore incertaine, dont on ne sait s\u2019il fera des ravages microscopiques ou sera m\u00e9ga-destructeur.", "url": "https://www.liberation.fr/idees-et-debats/opinions/lettre-au-jeune-omicron-20211206_3472IQ4U75EBFJJGFEY55AHQMA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/F29U9pWq2LmZH70QU6HxxZ4UiII=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/KLKXO3IIG2XYPYTZSCGS6AP7KQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T22:33:00Z", "content": "Mon cher omicron,\r\nJ\u00e9tais convaincu que personne narriverait \u00e0 d\u00e9moder tes m\u00e9chants a\u00een\u00e9s et te voil\u00e0, petit machin qui pourrait causer de gros d\u00e9g\u00e2ts. Je ne tai pas vu venir, tant je suis imm\u00e9diatem\u2026 [+4415 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Porto - Pep\u00ea (Porto) positif au Covid-19", "description": "L'attaquant br\u00e9silien du FC Porto Pep\u00ea est forfait pour le match contre l'Atl\u00e9tico de Madrid, mardi, en Ligue des champions, car il est positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Pepe-porto-positif-au-covid-19/1303526", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pepe-a-ne-pas-confondre-avec-son-coequipier-defenseur-pepe-a-rejoint-porto-en-provenance-de-gremio/1500000001578433/0:0,1332:1332-640-640-75/77d17.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:27:00Z", "content": "\u00c0 ne pas confondre avec Pepe, le d\u00e9fenseur. Pep\u00ea, l'attaquant br\u00e9silien du FC Porto a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 et sera forfait pour la r\u00e9ception de l'Atl\u00e9tico de Madrid, mardi lors de la 6e jour\u2026 [+931 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Saut \u00e0 skis - CM (H) - Les \u00e9tapes allemandes de la Tourn\u00e9e des Quatre Tremplins se disputeront \u00e0 huis clos", "description": "Les \u00e9tapes autrichiennes pourraient conna\u00eetre le m\u00eame sort, m\u00eame si rien n'est officiellement arr\u00eat\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Saut-a-skis/Actualites/Les-etapes-allemandes-de-la-tournee-des-quatre-tremplins-se-disputeront-a-huis-clos/1303444", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kamil-stoch-est-le-dernier-vainqueur-de-la-tournee-des-quatre-tremplins-r-martin-l-equipe/1500000001578300/0:0,1995:1330-640-427-75/6af6b.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:01:00Z", "content": "Les deux \u00e9tapes allemandes de la prestigieuse Tourn\u00e9e des Quatre Tremplins de saut \u00e0 skis se disputeront \u00e0 huis clos pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, en d\u00e9cembre et janvier, en vertu des mesures a\u2026 [+1241 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - MLS - New York City bat Philadelphie et rejoint Portland en finale de la MLS", "description": "Maxi Morales et Talles Magno ont permis aux hommes de Ronny Deila de s'adjuger, dimanche, la finale de la Conf\u00e9rence Est. New York City retrouvera Portland, le 11\u00a0d\u00e9cembre.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/New-york-city-bat-philadelphie-et-rejoint-portland-en-finale-de-la-mls/1303425", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rj-rio-de-janeiro-02-25-2021-brazilian-2020-vasco-x-goias-talles-magno-vasco-player-regrets/1500000001578241/0:0,1332:1332-640-640-75/f4575.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:36:00Z", "content": "New York City s'est offert la premi\u00e8re finale de MLS de son histoire en battant Philadelphie (2-1), dimanche au Subaru Park, en finale de la Conf\u00e9rence Est. Men\u00e9s au score \u00e0 la suite du but contre so\u2026 [+580 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: \u00e9coles, discoth\u00e8ques, vaccination\u2026 ce que va annoncer Jean Castex", "description": "Il n'y aura pas de fermeture anticip\u00e9e des \u00e9coles pour les vacances de No\u00ebl, mais un renforcement du protocole sanitaire en leur sein, a d\u00e9cid\u00e9 l'ex\u00e9cutif \u00e0 l'issue d'un conseil de d\u00e9fense ce lundi. Les discoth\u00e8ques risquent d'\u00eatre ferm\u00e9es temporairement.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-ecoles-discotheques-vaccination-ce-que-va-annoncer-jean-castex-1370142", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ae44343e454654ca7411a7/1280x720/070484875974-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:09:56Z", "content": "Combien de temps tiendront-ils\u00a0? Jusqu'ici, le gouvernement conserve son cap face au Covid\u00a0: donner une prime aux vaccin\u00e9s, en laissant la soci\u00e9t\u00e9 ouverte, plut\u00f4t que d'enfermer \u00e0 nouveau l'ensemble \u2026 [+3235 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: les arr\u00eats maladie repartent \u00e0 la hausse", "description": "Tous motifs confondus, 38\u00a0% des salari\u00e9s se sont vu prescrire un arr\u00eat de travail en 2021, contre 36\u00a0% en 2020, selon une \u00e9tude de Malakoff Humanis. La proportion d'arr\u00eats li\u00e9s au Covid a doubl\u00e9, pour atteindre 12\u00a0%. Les managers et les jeunes font partie des\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-les-arrets-maladie-repartent-a-la-hausse-1369872", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61adb772d286c26c3128c575/1280x720/070482023047-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:08:48Z", "content": "Les arr\u00eats maladies sont repartis \u00e0 la hausse entre\u00a02020 et\u00a02021, selon le barom\u00e8tre annuel de l'absent\u00e9isme, publi\u00e9 ce lundi par Malakoff Humanis. Au total, 38\u00a0% des salari\u00e9s se sont ainsi vu prescr\u2026 [+1749 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Le\u00efla de Comarmond", "title": "Covid\u00a0: le gouvernement veut deux \u00e0 trois jours de t\u00e9l\u00e9travail par semaine", "description": "Jean Castex a appel\u00e9, ce lundi, \u00e0 l'extension du t\u00e9l\u00e9travail, \u00ab\u00a0jusqu'\u00e0 3 jours\u00a0\u00bb par semaine dans la fonction publique, 2 \u00e0 3 jours ailleurs si cela \u00e9tait possible. Le Premier ministre a recommand\u00e9 aux Fran\u00e7ais de limiter les \u00ab\u00a0moments de convivialit\u00e9\u00a0\u00bb en i\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-gouvernement-veut-deux-a-trois-jours-de-teletravail-par-semaine-1370178", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ae5c543e4546540d2035c5/1280x720/070484571994-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:52:46Z", "content": "Derni\u00e8re sommation avant obligation\u00a0? L'appel aux entreprises \u00e0 renforcer le t\u00e9l\u00e9travail pour lutter contre la cinqui\u00e8me vague de Covid se fait pressant. Intervenant \u00e0 l'issue du Conseil de d\u00e9fense s\u2026 [+1014 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Coronavirus - NBA\u00a0: DeMar DeRozan plac\u00e9 \u00e0 l'isolement par les Chicago Bulls", "description": "L'ailier de Chicago DeMar DeRozan sera absent contre Denver lundi soir. Il a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 \u00e0 l'isolement dans le cadre du protocole anti-Covid de la NBA et pourrait \u00eatre absent une dizaine de jours.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Nba-demar-derozan-place-a-l-isolement-par-les-chicago-bulls/1303561", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/demar-derozan-pourrait-etre-absent-une-dizaine-de-jours-a-chicago-usa-today-sports-presse-sports/1500000001578493/35:13,1612:1065-640-427-75/a60ee.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T23:27:00Z", "content": "Quelques heures \u00e0 peine apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9lu joueur de la semaine dans la Conf\u00e9rence Est, DeMar DeRozan manquera \u00e0 l'appel pour Chicago contre Denver ce lundi soir. Adrian Wojnarowski d'ESPN a annonc\u00e9\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les Charlotte Hornets d\u00e9cim\u00e9s mais vainqueurs \u00e0 Atlanta en NBA", "description": "Malgr\u00e9 l'absence de quatre joueurs dont sa star LaMelo Ball, Charlotte s'est impos\u00e9 \u00e0 Atlanta dimanche soir (130-127). Toronto a domin\u00e9 Washington (102-90) et Houston a confirm\u00e9 son redressement contre New Orleans (118-108).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-charlotte-hornets-decimes-mais-vainqueurs-a-atlanta-en-nba/1303422", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/miles-bridges-32-points-a-ete-l-un-des-heros-de-la-victoire-de-charlotte-a-atlanta-b-davis-usa/1500000001578231/0:0,1995:1330-640-427-75/a09e6.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T05:41:00Z", "content": "Covid, quel Covid? L'absence de quatre joueurs plac\u00e9s en isolement, dont leur star LaMelo Ball, n'a pas emp\u00each\u00e9 les Charlotte Hornets de s'imposer \u00e0 Atlanta, dimanche soir (130-127). Miles Bridges (3\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jean-Baptiste Daoulas, Emma Donada, Olivier Monod, Lucie Beauge, Ana\u00efs Moran", "title": "Covid-19\u00a0: \u00e0 l\u2019\u00e9cole, le protocole red\u00e9colle", "description": "Face \u00e0 la propagation rapide de la cinqui\u00e8me vague chez les enfants, le\u00a0gouvernement a annonc\u00e9 lundi un renforcement des normes sanitaires en primaire, sans r\u00e9pondre \u00e0 toutes les questions, sur la vaccination notamment.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/covid-19-a-lecole-le-protocole-redecolle-20211206_XJ5ZI4NZDFBMLHYGPCGVSRUKPU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/aTAW1sO4-lyJrJBFxhKOf7HwI7U=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/H3MF6R2FV5ADFBJJ77DHW6XX6I.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T20:08:00Z", "content": "Une derni\u00e8re le\u00e7on avant de s\u00e9vir. Si la mise en sc\u00e8ne rappelait les jours de confinement, le \u00abpoint de situation\u00bb de Jean Castex et Olivier V\u00e9ran lundi soir na d\u00e9bouch\u00e9 que sur deux l\u00e9gers tours de \u2026 [+5728 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En direct - Covid-19 : retrouvez les derni\u00e8res informations li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de coronavirus", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211206_GEKRW2FWV5HJBONJ4NH3GLXNDU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/GMulsqr-u_bWAEmE6oB4k465TlA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JFZA4DMBRRFPFBJUYZDKKL3QD4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:18:01Z", "content": "En France, la recrudescence \u00e9pid\u00e9mique se poursuit et la campagne de rappel vaccinal se d\u00e9ploie. Dimanche, 42 000 cas de Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s et plus de 2 000 personnes se trouvent en soins crit\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Estelle Aubin", "title": "Un nouveau vaccin sera n\u00e9cessaire contre omicron estime le patron de BioNTech", "description": "Alors que les scientifiques ignorent si les vaccins contre le Covid-19 prot\u00e8gent contre le variant Omicron, le patron BioNTech a d\u00e9clar\u00e9, vendredi, qu\u2019un nouveau vaccin adapt\u00e9 serait n\u00e9cessaire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/un-nouveau-vaccin-sera-necessaire-contre-omicron-estime-le-patron-de-biontech-20211206_IKCLFA7A7REOTPHIGR4RVMTQDE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/22Pj_6lIgaTmymC741H9X2YLNSA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PGBCZNC6KNFEDBZQK52JOOVOLM.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:18:29Z", "content": "Au cur des d\u00e9bats scientifiques, une question revient en boucle: adapter ou non le vaccin au variant omicron, le nouvel \u00e9pouvantail de la pand\u00e9mie? Le chef du laboratoire BioNTech, cocr\u00e9ateur du vacc\u2026 [+1614 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid: dernier conseil de d\u00e9fense sanitaire avant un nouveau tour de vis?", "description": "Face aux chiffres (nombre de cas quotidiens, nombre de patients dans les h\u00f4pitaux) qui augmentent, que peut d\u00e9cider le gouvernement? La question de la vaccination des enfants devrait \u00eatre largement discut\u00e9e.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-dernier-conseil-de-defense-sanitaire-avant-un-nouveau-tour-de-vis-20211206_43XOAHZFHBCXLOTQPA5SPD44PM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_x_TTZ8ipcJLO3lZN_yiV1Y8LD8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1637x653:1647x663)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/H74LONGY55AHFEIL5JALRE6GG4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:11:55Z", "content": "Dernier avertissement? Alors que l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 continue de flamber sur tout le territoire et notamment chez les enfants, un nouveau conseil de d\u00e9fense sanitaire doit se r\u00e9unir lundi \u00e0 l\u00c9lys\u00e9e\u2026 [+4039 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Discoth\u00e8ques ferm\u00e9es pour le r\u00e9veillon, Aung San Suu Kyi condamn\u00e9e, gouvernement paritaire en Allemagne... l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce lundi", "description": "L'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce lundi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/discotheques-fermees-pour-le-reveillon-aung-san-suu-kyi-condamnee-gouvernement-paritaire-en-allemagne-lessentiel-de-lactualite-de-ce-lundi-20211206_V52HA6GN7JGDXP5UIIOZCZ7RVA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pC7v3hVYnDgXSlDCSLUpz2aWjus=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2807x2041:2817x2051)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TVCN6ZVJGZALTJL5WNVJ2CDGOM.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T19:45:03Z", "content": "Vaccination des enfants et t\u00e9l\u00e9travail recommand\u00e9s, discoth\u00e8ques ferm\u00e9es et protocole renforc\u00e9 dans les \u00e9coles: les annonces du gouvernement pour freiner la cinqui\u00e8me vague de Covid. Alors que la fer\u2026 [+4622 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Justine Briquet-Moreno", "title": "Protocole sanitaire dans les \u00e9coles\u00a0: \u00abEncore une fois, rien n\u2019a \u00e9t\u00e9 anticip\u00e9\u00bb", "description": "Guislaine David, cosecr\u00e9taire du SnuiPP-FSU, premier syndicat du primaire, d\u00e9nonce une \u00ab\u00e9cole en mode d\u00e9grad\u00e9\u00bb, alors que l\u2019ex\u00e9cutif a annonc\u00e9 ce lundi soir un renforcement du protocole sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/protocole-sanitaire-dans-les-ecoles-encore-une-fois-rien-na-ete-anticipe-20211206_OOOBWCM5SRBZVMRSH4DBETLM6I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/jhQy_4EeZbL1rIRA0nFpPtpD_7M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3146x2626:3156x2636)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/V3J2ZRG4CRGGHEFKIABU5XOPO4.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T18:18:28Z", "content": "Comment juguler la nouvelle vague de contaminations de Covid-19 en France ?Le Premier ministre Jean Castex a finalement choisi de renforcer le protocole sanitaire dans les \u00e9coles primaires. Lid\u00e9e dun\u2026 [+4459 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa de La Roche Saint-Andr\u00e9", "title": "Le vaccin Moderna est-il \u00able plus efficace dans le temps\u00bb\u00a0?", "description": "Diff\u00e9rentes \u00e9tudes r\u00e9cemment publi\u00e9es confirment que l\u2019efficacit\u00e9 du produit de la biotech am\u00e9ricaine diminue dans le temps, mais peu et moins que les autres vaccins. Un constat qui pourrait \u00e9voluer sous l\u2019effet des variants \u00e9mergents.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/le-vaccin-moderna-est-il-le-plus-efficace-dans-le-temps-20211206_OHPFUB7U7FCTJFZFJXA2FAOJE4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/uSMeyjyszWE7YsFltVHXI_kzkHU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1786x1189:1796x1199)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4LQPL7SX7RDQ7PVRCDT7G3PUDM.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:06:34Z", "content": "Ladministration dune dose de rappel commence \u00e0 se g\u00e9n\u00e9raliser dans plusieurs pays occidentaux, dont la France, depuis le 25 novembre. Avec deux principaux objectifs : limiter la circulation de varian\u2026 [+5728 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume Benoit", "title": "Les march\u00e9s obligataires \u00e9cartel\u00e9s entre la Fed et le variant Omicron", "description": "La volatilit\u00e9 des obligations a atteint son plus haut depuis le pic de la pand\u00e9mie. Les investisseurs peinent \u00e0 d\u00e9chiffrer un contexte marqu\u00e9 \u00e0 la fois par un resserrement des politiques mon\u00e9taires et une reprise des contaminations.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-marches-obligataires-ecarteles-entre-la-fed-et-le-variant-omicron-1369833", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ada4af8fe56f0f6c7ff516/1280x720/070465239542-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T04:49:29Z", "content": "Difficile de trouver le Nord pour qui navigue actuellement sur les march\u00e9s obligataires. Les investisseurs \u00e9tant \u00e9cartel\u00e9s entre des nouvelles aux effets contradictoires, la volatilit\u00e9 a atteint des \u2026 [+623 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "En Alsace, un \u00ab\u00a0Tinder\u00a0\u00bb des affaires connecte PME et donneur d'ordre", "description": "La CCI Alsace Eurom\u00e9tropole vient de lancer des rencontres en pr\u00e9sentiel entre entreprises pour favoriser les passations de march\u00e9 entre acteurs du territoire. Elles viennent compl\u00e9ter un dispositif num\u00e9rique cr\u00e9\u00e9 en mai\u00a02020.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/grand-est/en-alsace-un-tinder-des-affaires-connecte-pme-et-donneur-dordre-1369982", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61adf6da3e45467a0116ad06/1280x720/070450160415-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:40:04Z", "content": "Faire se rencontrer donneurs d'ordre et fournisseurs du territoire alsacien. A l'aune du Covid-19 et des p\u00e9nuries de mati\u00e8res premi\u00e8res qui s'ensuivent depuis le printemps 2020, la Chambre de commerc\u2026 [+1962 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Kindermans", "title": "La double journ\u00e9e des femmes dirigeantes d'entreprise", "description": "Une \u00e9tude de bpifrance Le Lab sur l'\u00e9quilibre entre vie de famille et vie professionnels chez les dirigeant(e)s de PME-ETI confirme combien le quotidien est plus compliqu\u00e9 pour les femmes. Elles continuent d'assumer une grande partie de l'intendance et la nai\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/la-double-journee-des-femmes-dirigeantes-dentreprise-1369984", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61adf8d3d286c242b975e8c6/1280x720/070417589948-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:48:14Z", "content": "Pas facile la vie de femmes dirigeantes. La double journ\u00e9e, ou l'art de jongler entre le bureau et la maison, est une r\u00e9alit\u00e9 pour les femmes qui travaillent, et a fortiori encore plus pour celles qu\u2026 [+3802 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Coronavirus\u00a0: Castex et V\u00e9ran s'expriment ce lundi soir", "description": "Le Premier ministre et le ministre de la Sant\u00e9 feront un compte rendu du Conseil de d\u00e9fense qui s'est tenu dans la journ\u00e9e. Aucune mesure restrictive majeure ne devrait \u00eatre annonc\u00e9e. L'heure sera au rappel de l'importance de la vaccination et des gestes barr\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/coronavirus-castex-et-veran-sexpriment-ce-lundi-soir-1370096", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ae34bb8fe56f61753886f8/1280x720/070485008350-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:03:29Z", "content": "Nouvelle conf\u00e9rence de presse commune pour Jean Castex et Olivier V\u00e9ran ce lundi. Le Premier ministre et son ministre de la Sant\u00e9 vont s'exprimer ce soir \u00e0 19\u00a0heures pour faire le point sur les d\u00e9cis\u2026 [+3470 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "L'am\u00e9ricain Whirlpool s'est hiss\u00e9 au premier rang du march\u00e9 fran\u00e7ais du gros \u00e9lectrom\u00e9nager", "description": "Le g\u00e9ant am\u00e9ricain est devenu le num\u00e9ro un du march\u00e9 des lave-linge, lave-vaisselle et r\u00e9frig\u00e9rateurs en 2020, et a consolid\u00e9 sa position cette ann\u00e9e. Avec de fortes capacit\u00e9s industrielles en Europe, gr\u00e2ce \u00e0 ses onze usines, Whirlpool a pu r\u00e9pondre \u00e0 l'explo\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/lamericain-whirlpool-sest-hisse-au-premier-rang-du-marche-francais-du-gros-electromenager-1370099", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ae3622d286c20846286bc4/1280x720/070465407664-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:11:58Z", "content": "Whirlpool est devenu en 2020 le num\u00e9ro un du march\u00e9 du gros \u00e9lectrom\u00e9nager en France. Un sacr\u00e9 pied de nez, alors que le g\u00e9ant am\u00e9ricain avait suscit\u00e9 une vague de protestations en fermant\u00a0sa derni\u00e8r\u2026 [+4005 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Martine Robert", "title": "Voyage d'affaires\u00a0: AmEx GBT va se ressourcer \u00e0 Wall Street", "description": "Apr\u00e8s 18 mois de quasi-arr\u00eat des d\u00e9placements professionnels, le g\u00e9ant du secteur avait besoin d'argent frais. Valoris\u00e9 \u00e0 5,3\u00a0milliards de dollars, il attend un appel d'air de son entr\u00e9e en Bourse, support\u00e9e par Zoom, Sabre, Ares et le SPAC Apollo, et pr\u00e9vue \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/voyage-daffaires-amex-gbt-va-se-ressourcer-a-wall-street-1369979", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61adf58b3e454679bb06ead7/1280x720/070483218093-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:33:52Z", "content": "A peine repartis, apr\u00e8s dix-huit mois d'arr\u00eat quasi-total du fait de la pand\u00e9mie de Covid-19, les d\u00e9placements professionnels sont de nouveau frein\u00e9s par la cinqui\u00e8me vague du virus. Le sp\u00e9cialiste d\u2026 [+2236 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurence Daziano", "title": "Opinion | Refonder notre relation avec la Turquie", "description": "La crise du Covid a consid\u00e9rablement affaibli l'\u00e9conomie turque et la d\u00e9valuation forc\u00e9e de sa monnaie d\u00e9forme notre perception. La Turquie, selon Laurence Daziano, dispose d'atouts importants qui devraient nous inciter \u00e0 nous rapprocher mutuellement.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-refonder-notre-relation-avec-la-turquie-1370118", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ae3bfd3e454654e30d33d8/1280x720/070482699684-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:36:25Z", "content": "La d\u00e9valuation forc\u00e9e que fait subir le pr\u00e9sident Erdogan \u00e0 la livre turque donne une image infid\u00e8le de l'\u00e9conomie turque. La monnaie turque a perdu plus de 20 % de sa valeur contre le dollar en nove\u2026 [+937 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Immobilier : les start-up se ruent sur l'investissement locatif", "description": "Depuis le d\u00e9but de la crise Covid, de nombreux entrepreneurs se sont lanc\u00e9s dans l'immobilier avec la promesse de rendre l'exp\u00e9rience aussi simple que de commander un plat ou un moyen de transport. Le secteur attire de plus en plus d'investisseurs.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/ecosysteme/les-start-up-se-ruent-sur-linvestissement-locatif-1369510", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/06/346220_les-start-up-se-ruent-sur-l-investissement-locatif-les-start-up-se-ruent-sur-linvestissement-locatif-web-tete-070467036834-2445122.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:10:00Z", "content": "Ce n'est plus une simple promesse, mais une r\u00e9alit\u00e9. Depuis deux ans, il est quasiment aussi simple d'investir dans un bien immobilier locatif que de commander un VTC Du point de vue de l'exp\u00e9rience \u2026 [+4797 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le march\u00e9 de l'armement continue de battre des records", "description": "Malgr\u00e9 la pand\u00e9mie de Covid-19, le secteur de l'armement a enregistr\u00e9 en 2020 un nouveau record de ventes, avec un chiffre d'affaires de 531\u00a0milliards de dollars, en hausse pour la sixi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive. Le march\u00e9 est toujours largement domin\u00e9 par les Am\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/le-marche-de-larmement-continue-de-battre-des-records-1369967", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61adee6a3e45462f547ed7d7/1280x720/070482288383-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:03:39Z", "content": "L'armement ne conna\u00eet pas la crise. Largement \u00e9pargn\u00e9s en 2019 par les effets \u00e9conomiques de la pand\u00e9mie de Covid-19, les g\u00e9ants mondiaux du secteur de la d\u00e9fense ont enregistr\u00e9 un nouveau record de \u2026 [+2871 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "BIOSYNEX (FR0011005933) : BIOSYNEX SA: LE TEST RT-PCR BIOSYNEX AMPLIQUICK(R) SARS-COV-2 DETECTE UN DES PREMIERS CAS DU VARIANT OMICRON EN FRANCE METROPOLITAINE", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1029717&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-06T17:00:10Z", "content": "COMMUNIQU\u00c9 DE PRESSE\r\nStrasbourg, le 6 d\u00e9cembre 2021 - 18h00 \r\nLe test RT-PCR BIOSYNEX AMPLIQUICK(R) SARS-CoV-2 d\u00e9tecte un des premiers cas du variant Omicron en France M\u00e9tropolitaine\r\nUn premier cas\u2026 [+3853 chars]"}]}