{"status": "ok", "totalResults": 43, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Forrest Brown and Marnie Hunter, CNN", "title": "CDC adds 5 European countries to 'very high' risk list for Covid", "description": "The US Centers for Disease Control and Prevention has put five places in Europe -- including one of the world's biggest tourism powerhouses -- on its list of destinations for \"very high\" Covid-19 travel risk.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/cdc-very-high-risk-travel-destinations-december-6/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206162731-france-paris-oct-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T22:25:20Z", "content": "(CNN) The US Centers for Disease Control and Prevention has put five places in Europe -- including one of the world's biggest tourism powerhouses -- on its list of destinations for \"very high\" Covid-\u2026 [+3620 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Hipop\u00f3tamos mocosos dan positivo por covid-19 en B\u00e9lgica", "description": "Dos hipop\u00f3tamos en B\u00e9lgica dieron positivo por covid-19. Ser\u00eda la primera infecci\u00f3n de este tipo reportada en la especie. No han mostrado ning\u00fan s\u00edntoma \"aparte de nariz mocosa\".", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/hipopotamos-mocosos-covid-19-belgica-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/hipopotamos-blegica-covid-19.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T17:16:57Z", "content": "Desechos vinculados al covid-19 amenazan especies 1:21\r\n(CNN) -- Dos hipop\u00f3tamos en un zool\u00f3gico en Amberes, B\u00e9lgica, dieron positivo por covid-19, en lo que se cree que es la primera infecci\u00f3n de es\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Usar la vacuna de Johnson & Johnson como dosis de refuerzo aument\u00f3 la respuesta inmune en personas vacunadas con Pfizer, seg\u00fan estudio", "description": "El uso de la vacuna contra el covid-19 de Johnson & Johnson como dosis de refuerzo para las personas inicialmente inmunizadas con la vacuna de Pfizer/BioNTech produce una fuerte respuesta inmune, informaron investigadores.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/vacuna-johnson-johnson-dosis-refuerzo-pfizer-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-dosis-de-refuerzo.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T10:53:59Z", "content": "Las claves de la dosis de refuerzo aprobadas por los CDC 1:28\r\n(CNN) -- El uso de la vacuna contra el covid-19 de Johnson &amp; Johnson como dosis de refuerzo para las personas inicialmente inmunizad\u2026 [+2751 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Nueva York implementar\u00e1 el mandato de vacunaci\u00f3n para todos los trabajadores del sector privado", "description": "Todos los empleadores del sector privado en la ciudad de Nueva York ahora deber\u00e1n implementar un mandato de vacuna contra el covid-19 para el 27 de diciembre, seg\u00fan el alcalde Bill Se Blasio", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/nueva-york-mandato-vacuna-obligatoria-sector-privado-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1356266179.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T14:49:01Z", "content": "Confirman cinco casos en Nueva York de la variante \u00f3micron 1:15\r\n(CNN) -- Todos los empleadores del sector privado en la ciudad de Nueva York ahora deber\u00e1n implementar un mandato de vacuna contra el \u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "EE.UU. tiene un promedio de m\u00e1s de 100.000 casos nuevos de covid-19 por d\u00eda, el nivel m\u00e1s alto en dos meses", "description": "Por primera vez en dos meses, EE.UU. tiene un promedio de m\u00e1s de 100.000 casos nuevos de covid-19 cada d\u00eda, poco despu\u00e9s de que millones de estadounidenses viajaron para el feriado de Acci\u00f3n de Gracias.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/eeuu-covid-19-promedio-100000-casos-nuevos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/EE.UU_.-covid19-US.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T17:09:36Z", "content": "Ofrecen US$ 100 por vacunarse contra el covid-19 2:15\r\n(CNN) -- Por primera vez en dos meses, EE.UU. tiene un promedio de m\u00e1s de 100.000 casos nuevos de covid-19 cada d\u00eda, poco despu\u00e9s de que millone\u2026 [+5736 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "La OMS desaconseja el uso del plasma de convalecencia para tratar el covid-19", "description": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud hizo este lunes una fuerte recomendaci\u00f3n en contra del uso de plasma de convalecencia para tratar a los pacientes con covid-19, afirmando que no hay indicios de que ayude a los pacientes y que su administraci\u00f3n requiere tie\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/la-oms-desaconseja-el-uso-del-plasma-de-convalecencia-para-tratar-el-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1266354312.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T23:34:11Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo funciona el tratamiento con plasma convaleciente? (2020) 1:38\r\n(CNN) -- La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud hizo este lunes una fuerte recomendaci\u00f3n en contra del uso de plasma de convalecencia\u2026 [+3462 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "AN\u00c1LISIS | China quiere volver a una situaci\u00f3n de \"covid-19 cero\" dentro de sus fronteras, pero hace siete semanas que no consigue lograrlo", "description": "Mientras el mundo se enfrenta a la nueva variante \u00f3micron del nuevo coronavirus, China est\u00e1 m\u00e1s decidida que nunca a eliminar el covid-19 dentro de sus fronteras, pero no ha podido alcanzar ese ambicioso objetivo en las \u00faltimas siete semanas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/analisis-china-cero-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-4.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T15:52:38Z", "content": "Indigna en China el sacrificio de un perro por covid-19 4:43\r\nNota del editor: una versi\u00f3n de este art\u00edculo apareci\u00f3 en el bolet\u00edn de CNN Mientras tanto en China, una actualizaci\u00f3n tres veces a la se\u2026 [+6117 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Sputnik Light: \u00bfcu\u00e1l es su eficacia? \u00bfsirve como refuerzo? Esto es lo que debes saber", "description": "Aunque todav\u00eda no tiene luz verde de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la vacuna Sputnik Light comienza a abrirse paso en Am\u00e9rica Latina. La vacuna contra el covid-19 de una \u00fanica dosis creada por el Instituto Gamaleya empez\u00f3 a aplicarse en j\u00f3venes d\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/sputnik-light-vacuna-que-es-explainer-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/10/sputnik-light-e1635549764643.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T12:00:11Z", "content": "\u00bfD\u00f3nde viajar si tienes la Sputnik V? 2:05\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Aunque todav\u00eda no tiene luz verde de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la vacuna Sputnik Light comienza a abrirse paso en Am\u00e9rica\u2026 [+6199 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Detectan primer caso de variante \u00f3micron en Argentina", "description": "El paciente es un residente de 38 a\u00f1os de la provincia argentina de San Luis que lleg\u00f3 de Sud\u00e1frica luego de asistir a un evento en ese pa\u00eds.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/argentina-primer-caso-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211203174749-omicron-multiplica-reinfeccion-covid-variante-riesgos-redaccion-mexico-00001930-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T06:29:06Z", "content": "La variante \u00f3micron avanza en Am\u00e9rica 0:43\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --Argentina detect\u00f3 su primer caso de la variante del nuevo coronavirus, \u00f3micron, dijo el domingo el Ministerio de Salud del pa\u00eds en un comun\u2026 [+1272 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Minuto a minuto: el avance de la variante \u00f3micron de coronavirus en todo el mundo", "description": "\u00d3micron, la nueva variante del coronavirus, avanza en todo el planeta y genera nuevos contagios y m\u00e1s incertidumbre. Por eso, muchos pa\u00edses tomaron medidas restrictivas, mientras los expertos buscan respuestas a los interrogantes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/minuto-a-minuto-avance-variante-omicron-coronavirus-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211203174749-omicron-multiplica-reinfeccion-covid-variante-riesgos-redaccion-mexico-00001930-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T12:47:44Z", "content": "El ministro de Sanidad de Australia, Greg Hunt, durante una rueda de prensa en la Casa del Parlamento el 24 de marzo de 2020 en Canberra, Australia. (Sam Mooy/Getty Images)\r\nVarios ministerios de san\u2026 [+1880 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "\u00bfRecuerdas al hombre que intentaba enga\u00f1ar a una enfermera para vacunarse con un brazo falso? Resulta que es un dentista", "description": "El hombre fue atrapado por la enfermera Filippa Bua cuando estaba a punto de administrar la vacuna, en el norte de Italia.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/hombre-enganar-enfermera-vacunarse-brazo-falso-dentista-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Vacuna.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T18:53:33Z", "content": "Ofrecen US$ 100 por vacunarse contra el covid-19 2:15\r\n(CNN) -- Un nuevo detalle surgi\u00f3 en la historia de un hombre de 50 a\u00f1os que intent\u00f3 la semana pasada hacer pasar un brazo de silicona por el suy\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los requisitos m\u00e1s estrictos para viajeros que llegan a EE.UU. entran en vigencia", "description": "Los nuevos y m\u00e1s estrictos requisitos de prueba de covid-19 de la administraci\u00f3n Biden para todos los viajeros que llegan a Estados Unidos entrar\u00e1n en vigencia el lunes, dijo un funcionario de la administraci\u00f3n a CNN.\n<ul>\n <li>Minuto a minuto: la variante \u00f3m\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/biden-requisitos-viajeros-eeuu-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-requisitos.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T13:30:02Z", "content": "Viajeros hacia EE.UU. deber\u00e1n presentar estas pruebas negativas de covid-19 0:47\r\nWashington (CNN) -- Los nuevos y m\u00e1s estrictos requisitos de prueba de covid-19 de la administraci\u00f3n Biden para todos\u2026 [+3294 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Nuevas reglas de viaje para Estados Unidos: lo que necesitas saber sobre los cambios debido a la variante \u00f3micron", "description": "La variante \u00f3micron ha puesto las restricciones de viaje de nuevo en la mira. Esto es lo que sabemos al 2 de diciembre sobre los cambios en los requisitos de viaje a Estados Unidos.\n<ul>\n <li>Biden expone su plan para luchar contra el covid-19 ante la variant\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/nuevas-reglas-viaje-estados-unidos-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/04/Aeropuertos-transitados-mundo-viajes-turismo-galeri\u0301a-CNN-7.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T12:00:25Z", "content": "Conoce las nuevas medidas para tu pr\u00f3ximo viaje a EE.UU. 1:22\r\n(CNN) -- Justo cuando pens\u00e1bamos que los requisitos de viaje de Estados Unidos empezaban a estabilizarse, entra en escena la variante \u00f3m\u2026 [+7381 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 6 de diciembre: \u00bfQuieres ir a EE.UU.? Lee esto antes de viajar", "description": "Nuevas restricciones para entrar a EE.UU. Administraci\u00f3n de Biden reinicia programa migratorio de Trump. El mundo no usa bien las herramientas para acabar la pandemia. Joe Biden planea un boicot diplom\u00e1tico a Beijing 2022. Adem\u00e1s, la tendencia de los diamante\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/5-cosas-6-diciembre-orix-2/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-5-cosas.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T11:00:29Z", "content": "Nuevas restricciones para entrar a EE.UU. Administraci\u00f3n de Biden reinicia programa migratorio de Trump. El mundo no usa bien las herramientas para acabar la pandemia. Joe Biden planea un boicot dipl\u2026 [+4738 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Resumen de noticias 2021: los hechos y eventos m\u00e1s importantes de este a\u00f1o", "description": "Mira aqu\u00ed las mayores noticias que nos ha dejado este 2021 en Estados Unidos y el mundo. Hechos, eventos y personajes que marcaron este a\u00f1o.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/noticias-2021-resumen-hechos-importantes-ano-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/descarga-2021-12-06T092425.314.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T15:56:33Z", "content": "Olivia Rodrigo, sensaci\u00f3n en el Spotify Wrapped 2021 1:45\r\n(CNN) -- Mira aqu\u00ed las mayores noticias que nos ha dejado este 2021 en Estados Unidos y el mundo. Hechos, eventos y personajes que marcaron \u2026 [+40371 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Condenan a Aung San Suu Kyi en Myanmar a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n", "description": "Un tribunal de Myanmar conden\u00f3 a la l\u00edder civil depuesta Aung San Suu Kyi a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n por diversos cargos, en el primer veredicto contra la ganadora del Premio Nobel de la Paz desde que los militares tomaron el poder en febrero.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/myanmar-condenan-aung-san-suu-kyi-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-Myanmar.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T07:59:27Z", "content": "Militares de Myanmar liberan a presos pol\u00edticos 0:55\r\n(CNN) -- Un tribunal de Myanmar conden\u00f3 a la l\u00edder civil depuesta Aung San Suu Kyi a cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n por cargos de incitaci\u00f3n e incumplimi\u2026 [+2955 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "La presi\u00f3n arterial aument\u00f3 entre los adultos de Estados Unidos durante la pandemia de coronavirus, seg\u00fan un estudio", "description": "Los cambios en la dieta, el consumo de alcohol en mayores cantidades y el cambio en los h\u00e1bitos de sue\u00f1o durante la pandemia han contribuido, junto a otros factores, al aumento de la presi\u00f3n arterial de los adultos en Estados Unidos, seg\u00fan sugiere un nuevo es\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/presion-arterial-adultos-estados-unidos-pandemia-estudio-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/04/tijuana-shelter-9.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T17:11:34Z", "content": "Estudio alerta aumento de presi\u00f3n arterial en pandemia 0:48\r\n(CNN) -- Los adultos estadounidenses han registrado un aumento en su presi\u00f3n arterial durante la pandemia de covid-19, seg\u00fan sugiere un nu\u2026 [+3395 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Gobierno de EE.UU. revive la controvertida pol\u00edtica fronteriza \"Permanecer en M\u00e9xico\"", "description": "El Gobierno de Joe Biden volvi\u00f3 a lanzar este lunes una pol\u00edtica fronteriza de la era de Trump conocida como \"Permanecer en M\u00e9xico\", seg\u00fan el Departamento de Seguridad Nacional, poniendo de nuevo en marcha el programa que permite a los funcionarios enviar a l\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/permanecer-en-mexico-politica-trump-inmigracion-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/210601182005-01-asylum-seekers-crossing-border-0317-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-06T21:00:37Z", "content": "Urbano: \"M\u00e9xico est\u00e1 acorralado en el tema migratorio\" 3:25\r\n(CNN) -- El Gobierno de Joe Biden volvi\u00f3 a lanzar este lunes una pol\u00edtica fronteriza de la era de Trump conocida como \"Permanecer en M\u00e9xic\u2026 [+5426 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Julia Horowitz, CNN Business", "title": "Bitcoin's plunge is another sign of market angst", "description": "Over the past week, as markets were churning on fears that the Omicron variant could derail the global economic recovery, bitcoin prices stayed surprisingly stable. Then came the weekend.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/investing/premarket-stocks-trading/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206121359-bitcoin-plunge-120621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:11:01Z", "content": "A version of this story first appeared in CNN Business' Before the Bell newsletter. Not a subscriber? You can sign up right here. You can listen to an audio version of the newsletter by clicking the \u2026 [+5741 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Nectar Gan and Steve George, CNN", "title": "China wants to return to 'zero-Covid.' But cases have been above zero for seven weeks", "description": "As the world grapples with the new Omicron coronavirus variant, China is determined as ever to eliminate Covid-19 within its borders -- but it hasn't been able to achieve that ambitious goal for the past seven weeks.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/china/china-covid-inner-mongolia-mic-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206004306-china-inner-mongolia-covid-test-file-120121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:06:11Z", "content": "A version of this story appeared in CNN's Meanwhile in China newsletter, a three-times-a-week update exploring what you need to know about the country's rise and how it impacts the world. Sign up her\u2026 [+5073 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Helen Regan, CNN", "title": "Asia-Pacific wants to live with Covid. Omicron is threatening those reopening plans", "description": "Little is known about the potential dangers posed by the Omicron coronavirus variant but concern over its spread is already threatening to wreck reopening plans in Asia-Pacific.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/asia/asia-pacific-omicron-variant-reopening-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205190903-asia-pacific-omicron-variant-reopening-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T04:11:53Z", "content": "Hong Kong (CNN)Little is known about the potential dangers posed by the Omicron coronavirus variant but concern over its spread is already threatening to wreck reopening plans in Asia-Pacific. \r\nAfte\u2026 [+8475 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Mix-and-match J&J Covid booster raised immune response after Pfizer vaccine, study finds", "description": "Using the Johnson & Johnson vaccine as a booster for people initially immunized with the Pfizer/BioNTech vaccine produces a strong immune response and may do more to elicit protection against severe disease, researchers reported Sunday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/05/health/covid-vaccine-johnson-pfizer-booster-mix/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211111052048-johnson--johnson-janssen-covid-19-vaccine-california-032521-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T03:16:55Z", "content": "(CNN)Using the Johnson &amp; Johnson vaccine as a booster for people initially immunized with the Pfizer/BioNTech vaccine produces a strong immune response and may do more to elicit protection agains\u2026 [+2171 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Helen Regan, CNN", "title": "Myanmar's Aung San Suu Kyi sentenced to four years in prison", "description": "A court in Myanmar has sentenced deposed civilian leader Aung San Suu Kyi to four years in prison, according to a military spokesperson, in the first verdict against the Nobel Peace Prize winner since the military seized power in February.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/asia/suu-kyi-verdict-sentence-myanmar-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201105164836-01-aung-san-suu-kyi-file-2019-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T06:02:14Z", "content": "(CNN)A court in Myanmar has sentenced deposed civilian leader Aung San Suu Kyi to four years in prison oncharges of incitement and breaking Covid-19 rules, in the first verdict against the Nobel Peac\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/ivana-kottasova\">Ivana Kottasov\u00e1</a> and Kathryn Snowdon, CNN", "title": "The latest on the Omicron variant", "description": "A growing number of countries across the world are detecting cases of the new Omicron variant of the coronavirus. Get the latest developments here.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-coronavirus-variant-12-06-21-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203013958-vaccine-usa-file-12022021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:13:55Z", "content": "South\u00a0African hospitals have been ramping up preparations to admit more patients as the the country enters its fourth wave of the Covid-19 pandemic,\u00a0South\u00a0African President Cyril Ramaphosa said in a \u2026 [+1079 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Larry Madowo and Bethlehem Feleke, CNN", "title": "South Africa battles Omicron variant, amid hesitancy and complacency", "description": "South Africans are now bracing for what they fear will be another hard lockdown, with many pandemic-weary businesses expressing little appetite for the crippling economic consequences of potential new restrictions.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/africa/south-africa-omicron-covid-surge-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205105305-03-south-africa-covid-surge-120321-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:46:22Z", "content": "(CNN)Johannesburg's Rivers Church, a trendy Christian community for the city's hip and spiritual, has suspended in-person services indefinitely due to a new surge in Covid-19 cases in South Africa. \"\u2026 [+5229 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Anneken Tappe", "title": "Dow climbs more than 600 points amid renewed volatility", "description": "It's a strong start to the week on Wall Street, where the Dow has climbed more than 600 points amid a rebound from last week's losses.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/investing/dow-stock-market-today/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206104011-nyse-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T16:29:45Z", "content": "New York (CNN Business)It's a strong start to the week on Wall Street, where the Dow has climbed more than 600 points amid a rebound from last week's losses.\r\nThe Dow(INDU) was up 1.8%, or some 610 p\u2026 [+1685 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Paul Begala", "title": "The war that we should all agree is worth fighting", "description": "Paul Begala writes that 50 years ago, in the midst of poltical division, political parties came together to fight a common enemy: cancer. Now, Americans can come together once more to tackle the devastating disease that continues to cost too many lives.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/opinions/nixon-war-on-cancer-begala/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206154200-biden-bipartisan-meeting-cancer-file-030321-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T22:08:07Z", "content": "Paul Begala, a Democratic strategist and CNN political commentator, was a political consultant for Bill Clinton's presidential campaign in 1992 and served as a counselor to Clinton in the White House\u2026 [+5148 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for December 6: School shooting, pandemic, Congress, China, Russia", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/us/five-things-december-6-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203231903-01-oxford-high-school-memorial-1203-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:50:19Z", "content": "(CNN)The Biden administration is expected to announce a diplomatic boycott of the 2022 Beijing Olympics this week. The move would send a strong message to China while still allowing American athletes\u2026 [+5867 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by SE Cupp", "title": "SE Cupp: The podcast episode on mental health I hope everyone hears", "description": "Jalen Rose's December 2 episode of \"Renaissance Man\" features a bravely honest interview with Charlamagne Tha God, the hugely popular radio host, TV personality, and arbiter of cultural and political influence. It's practically a public service announcement o\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/opinions/jalen-rose-charlamagne-podcast-mens-mental-health-cupp/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205184818-jalen-rose-charlamagne-podcast-mens-mental-health-cupp-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:14:00Z", "content": "SE Cupp is a CNN political commentator. The views expressed in this commentary are solely hers. View more opinion on CNN.\r\n (CNN)Jalen Rose, the prolific sports analyst and NBA veteran, describes his\u2026 [+5432 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "G\u00f6ring-Eckardt rechnet mit Impfpflicht nicht vor Mitte M\u00e4rz", "description": "Gr\u00fcnen-Fraktionschefin nennt Teil-Impfpflicht \u201eersten Schritt\u201c + Weil schl\u00e4gt Kontaktpause nach Weihnachten vor + Inzidenz bei 441,9 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-goering-eckardt-rechnet-mit-impfpflicht-nicht-vor-mitte-maerz/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/erste-bundestagsfraktionssitzung-der-gruenen-nach-der-bundestagswahl-aktuell-28-09-2021-berlin-katrin-goering-eckard/27866150/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T11:23:46Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal\r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4hr\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julia Weiss", "title": "Weil schl\u00e4gt Kontaktpause nach Weihnachten vor", "description": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u00fcber Neujahr auch f\u00fcr Geimpfte + Inzidenz bei 441,9 + AfD-Politikerin von Storch nach positivem Test in Quarant\u00e4ne + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-weil-schlaegt-kontaktpause-nach-weihnachten-vor/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-pressekonferenz-landesregierung-niedersachsen/27865310/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:25:17Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal \r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4h\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Robert Birnbaum", "title": "Ampel plant Versch\u00e4rfungen \u2013 Union kritisiert Beschr\u00e4nkung aufs \u201eabsolut Notwendige\u201c", "description": "Der neue Gesetzentwurf sieht eine Teil-Impfpflicht ab 16. M\u00e4rz vor. L\u00e4nder d\u00fcrfen drastische Corona-Ma\u00dfnahmen bis 15. Februar verl\u00e4ngern.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/neuer-entwurf-des-infektionsschutzgesetzes-ampel-plant-verschaerfungen-union-kritisiert-beschraenkung-aufs-absolut-notwendige/27865554.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/gastronomie/27865618/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T12:35:20Z", "content": "Die Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen besonders von der Corona-Pandemie betroffenen Bundesl\u00e4ndern nun auch die Schlie\u00dfung von Gastronomie-Betrieben erm\u00f6glichen. Zudem planen sie ab dem 16. M\u00e4r\u2026 [+4508 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "\u201eBild\u201c prangert \u201eLockdown-Macher\u201c an \u2013 Olaf Scholz bleibt stumm", "description": "Die j\u00fcngste \u201eBild\u201c-Attacke gegen Wissenschaftler ist infam und anti-akademisch. Scholz h\u00e4tte bei seinem Springer-Auftritt reagieren m\u00fcssen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/denn-sie-wissen-was-sie-tun-bild-prangert-lockdown-macher-an-olaf-scholz-bleibt-stumm/27863706.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/tagesspiegel/27863708/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:00:17Z", "content": "Sie sind also \"Die Lockdown-Macher\": Viola Priesemann, Dirk Brockmann und Michael Meyer-Hermann. Ernannt hat sie niemand, es war die \"Bild\", die ihnen diesen Titel verliehen hat. Mit folgender Urkund\u2026 [+4784 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "ARD stellt alle Talkshows ein", "description": "Das ist das Ende: \"Anne Will\" und \"Markus Lanz\" m\u00fcssen auf ihren Lieblingsgast verzichten: Karl Lauterbach wird Gesundheitsminister. Eine Glosse", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/talk-ohne-lauterbach-ist-moeglich-aber-sinnlos-ard-stellt-alle-talkshows-ein/27866336.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/news-bilder-des-tages-karl-lauterbach-bei-anne-will-2021-12-03-deutschland-berlin-karl-lauterbach-spd-bundestagsa/27866488/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:16:47Z", "content": "Die Talkshow muss jetzt Trauer tragen. Ihr bester Gast, Publikumsliebling Karl Lauterbach, zieht aus den Fernsehstudios aus und im Gesundheitsministerium ein. Die Nachricht soll zu Panikattacken bei \u2026 [+3757 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Spiele mit der Gesundheit", "description": "Zu fr\u00fch zur\u00fcck auf dem Platz nach einer Corona-Erkrankung: In unterklassigen Ligen sind die Spielpl\u00e4ne zu eng getaktet - zum Nachteil aller Beteiligten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/enge-terminplaene-in-der-regionalliga-gehen-zu-lasten-der-spieler-spiele-mit-der-gesundheit/27867134.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/jena-031221-fussball-regionalliga-fc-carl-zeiss-jena-gegen-berliner-ak-bak-im-bild-vasilios-dedids-jena-gegen/27867206/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T15:33:13Z", "content": "Alles begann Anfang November, als es beim Regionalligisten Berliner AK (BAK) zu einem Corona-Ausbruch im Team kam. Im Kader waren nach und nach 13 Spieler positiv auf Covid-19 getestet worden. Das To\u2026 [+3301 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Caroline Fetscher", "title": "\u201eIch w\u00fcrde mich auch vom Tierarzt boostern lassen\u201c", "description": "Sorgenvolle Mienen bei Anne Will: Das Coronavirus plagt weiter das Land, eine Impfpflicht soll Abhilfe schaffen. Die Ampel blinkt in Richtung Impfpflicht.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/impfplicht-talk-bei-anne-will-ich-wuerde-mich-auch-vom-tierarzt-boostern-lassen/27865184.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/konstantin-kuhle-bei-anne-will-2021-12-03-deutschland-berlin-konstantin-kuhle-fdp-mitglied-im-bundesvorstand-und/27865612/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:29:17Z", "content": "Gerade hatte Christian Lindner auf dem Parteitag der FDP eine neue Formel f\u00fcr die Freiheit gefunden. Freiheit, sagte er, werde durch hohe Impfquote erst erreicht. Weder Freiheit noch Gesundheitsschut\u2026 [+4866 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Caroline Fetscher", "title": "S\u00f6der traut Lauterbach das Gesundheitsministerium zu", "description": "Sorgenvolle Mienen bei Anne Will: Das Coronavirus plagt weiter das Land, eine Impfpflicht soll Abhilfe schaffen. CSU-Chef S\u00f6der lobt derweil einen SPD-Mann.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/einigkeit-bei-impfplicht-talk-von-anne-will-soeder-traut-lauterbach-das-gesundheitsministerium-zu/27865184.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/lauterbach-anne-will/27865286/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T07:29:17Z", "content": "Gerade hatte Christian Lindner auf dem Parteitag der FDP eine neue Formel f\u00fcr die Freiheit gefunden. Freiheit, sagte er, werde durch hohe Impfquote erst erreicht. Weder Freiheit noch Gesundheitsschut\u2026 [+4866 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Ampel will Schlie\u00dfung von Gastro-Betrieben erm\u00f6glichen", "description": "Der neue Gesetzentwurf sieht eine Teil-Impfpflicht ab 16. M\u00e4rz vor. L\u00e4nder d\u00fcrfen drastische Corona-Ma\u00dfnahmen bis 15. Februar verl\u00e4ngern.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/neuer-entwurf-des-infektionsschutzgesetzes-ampel-will-schliessung-von-gastro-betrieben-ermoeglichen/27865554.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/gastronomie/27865618/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T09:14:02Z", "content": "Die Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen besonders von der Corona-Pandemie betroffenen Bundesl\u00e4ndern auch die Schlie\u00dfung von Gastronomie und Freizeiteinrichtungen erm\u00f6glichen. Zudem planen sie ab\u2026 [+3543 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "Gr\u00fcne Begeisterung kommt beim Koalitionsvertrag nicht auf", "description": "Die Gr\u00fcne Basis hat der Ampel-Koalition zugestimmt. Doch Bauchschmerzen bleiben und viel Zeit, den Wahlkampf aufzuarbeiten, hat die Partei nicht. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/kein-tempolimit-kein-mietendeckel-gruene-begeisterung-kommt-beim-koalitionsvertrag-nicht-auf/27867218.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/l-r-designated-family-minister-anne-spiegel-green-party-co-leader-and-designated-economy-and-climate-minister-robert-habeck-party-co-leader-and-designated-german-foreign-minister-annalena-baerbock-designated-german-minister-for-food-and-agriculture-cem-ozdemir-and-designated-environment-ministe/27867666/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T17:18:12Z", "content": "Die Gr\u00fcnen-Mitglieder haben auf ihren Kopf geh\u00f6rt und den Weg f\u00fcr die Ampel damit endg\u00fcltig frei gemacht. Mit 86 Prozent Zustimmung haben 71.000 der knapp 125.000 Mitglieder der Vernunft die Oberhand\u2026 [+3631 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sachsen fordert \u201eSchnellprozesse\u201c gegen Querdenker", "description": "Seit Wochen mobilisieren Gegner der Corona-Politik in Sachsen. An diesem Montag k\u00c3\u00b6nnte es in Dresden einen neuen H\u00c3\u00b6hepunkt des Protests geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nach-fackelaufzug-vor-haus-von-gesundheitsministerin-sachsen-fordert-schnellprozesse-gegen-querdenker/27865860.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/querdenker-demonstration-leipzig/27866010/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:53:15Z", "content": "Nach dem Entsetzen \u00c3\u00bcber den Fackelaufmarsch vor dem Privathaus von Sachsens Gesundheitsministerin Petra K\u00c3\u00b6pping (SPD) bereitet sich die Polizei in Dresden auf einen Gro\u00c3\u009feinsatz vor. Am Montag rech\u2026 [+8002 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Die Talkshows m\u00fcssen jetzt Trauer tragen...", "description": "Das ist das Ende: \"Anne Will\" und \"Markus Lanz\" m\u00fcssen auf ihren Lieblingsgast verzichten: Karl Lauterbach wird Gesundheitsminister. Eine Glosse", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/talk-ohne-lauterbach-ist-moeglich-aber-sinnlos-die-talkshows-muessen-jetzt-trauer-tragen-/27866336.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/news-bilder-des-tages-karl-lauterbach-bei-anne-will-2021-12-03-deutschland-berlin-karl-lauterbach-spd-bundestagsa/27866488/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T13:58:54Z", "content": "Die Talkshows m\u00fcssen jetzt Trauer tragen. Ihr bester Gast, Publikumsliebling Karl Lauterbach, zieht aus den Fernsehstudios aus und im Gesundheitsministerium ein. Die Nachricht soll zu Panikattacken b\u2026 [+3760 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Blog-Archiv vom 03. Oktober bis 06. Dezember", "description": "Lesen Sie die Entwicklungen zur Coronavirus-Pandemie in unserem archivierten Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-und-der-welt-blog-archiv-vom-03-oktober-bis-06-dezember/27865880.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/files-this-file-handout-illustration-image-obtained-february-3-2020-courtesy-of-the-centers-for-disease-control-and-prevention-and-created-at-the-centers-for-disease-control-and-prevention-cdc-reveals-ultrastructural-morphology-exhibited-by-the-novel-coronavirus-covid-19-american-health/25599828/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T10:20:10Z", "content": "Ampel will ab 16. M\u00e4rz Impfpflicht f\u00fcr Pflegeheim-Personal \r\nDie Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen ab dem 16. M\u00e4rz eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr das Personal in Einrichtungen f\u00fcr besonders gef\u00e4h\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Weltweite R\u00fcstungsindustrie steigert trotz Pandemie ihre Ums\u00e4tze", "description": "Inmitten der Corona-Krise investieren viele Staaten in Milit\u00e4rger\u00e4t \u2013 zur Freude der R\u00fcstungskonzerne. Mehr als die H\u00e4lfte der Ums\u00e4tze entf\u00e4llt auf US-Firmen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/auch-deutsche-konzerne-legen-laut-sipri-zu-weltweite-ruestungsindustrie-steigert-trotz-pandemie-ihre-umsaetze/27865392.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/waffenverkaeufe-steigen-weiter/27865490/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-06T08:38:43Z", "content": "Die weltweit f\u00fchrenden R\u00fcstungsfirmen haben trotz der Corona-Pandemie im vergangenen Jahr ihre Ums\u00e4tze gesteigert. Die 100 gr\u00f6\u00dften Hersteller setzten insgesamt 531 Milliarden US-Dollar (470 Milliarde\u2026 [+4566 chars]"}]}