{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Jan Hildebrand", "title": "Das deutsche Corona-Versagen: \u201eDas Virus ist eine demokratische Zumutung\u201d \u2013 Die Coronapolitik von Bund und L\u00e4ndern auch", "description": "Impfpflicht oder Lockdown: Die Politik schlie\u00dft regelm\u00e4\u00dfig Schritte aus, die dann doch kommen. Das schw\u00e4cht nicht nur das Vertrauen in die Corona-Politik \u2013 sondern in den Staat insgesamt.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/das-deutsche-corona-versagen-das-virus-ist-eine-demokratische-zumutung-die-coronapolitik-von-bund-und-laendern-auch/27859368.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/bund-laendertreffen-zur-corona-pandemie/27861636/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:30:00Z", "content": "Bund-L\u00e4ndertreffen zur Corona-PandemieDie Bund-L\u00e4nder-Runde: Im Grundgesetz nicht vorgesehen, in der Realit\u00e4t nicht entscheidungsf\u00e4hig.\r\n(Foto:\u00a0dpa)\r\nBerlin Es war Sommer, und es war Wahlkampf. Zu de\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Jan Hildebrand", "title": "Das deutsche Corona-Versagen: \u201eDas Virus ist eine demokratische Zumutung\u201d \u2013 Die Coronapolitik von Bund und L\u00e4ndern leider auch", "description": "Impfpflicht oder Lockdown: Die Politik schlie\u00dft regelm\u00e4\u00dfig Schritte aus, die dann doch kommen. Das schw\u00e4cht nicht nur das Vertrauen in die Corona-Politik \u2013 sondern in den Staat insgesamt.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/das-deutsche-corona-versagen-das-virus-ist-eine-demokratische-zumutung-die-coronapolitik-von-bund-und-laendern-leider-auch/27859368.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/bund-laendertreffen-zur-corona-pandemie/27861636/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:30:00Z", "content": "Bund-L\u00e4ndertreffen zur Corona-PandemieDie Bund-L\u00e4nder-Runde: Im Grundgesetz nicht vorgesehen, in der Realit\u00e4t nicht entscheidungsf\u00e4hig.\r\n(Foto:\u00a0dpa)\r\nBerlin Es war Sommer, und es war Wahlkampf. Zu de\u2026 [+1229 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Ulf Sommer", "title": "Kommentar: Aktienm\u00e4rkte: Warum ein Fr\u00fchjahrscrash 2022 trotz Omikron unwahrscheinlich ist", "description": "Die Virusvariante Omikron ist nur der Ausl\u00f6ser f\u00fcr eine l\u00e4ngst f\u00e4llige Korrektur. Doch eine l\u00e4ngere Talfahrt ist unwahrscheinlich.", "url": "https://www.handelsblatt.com/meinung/kommentare/kommentar-aktienmaerkte-warum-ein-fruehjahrscrash-2022-trotz-omikron-unwahrscheinlich-ist/27834616.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/boerse-in-frankfurt-main/27858472/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T03:03:01Z", "content": "Rund 1000 Punkte hat der Dax seit seinem Rekordniveau verloren. Das klingt erst mal dramatisch, viel mehr als eine Minikorrektur ist das allerdings noch nicht. Problematischer sind da eher die gro\u00dfen\u2026 [+3554 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Gastkommentar: Berliner Fr\u00fchling: Deutschland braucht Innovation \u2013 doch kann Scholz sie bieten?", "description": "Olaf Scholz hat es geschafft, eine unwahrscheinlich ambitionierte Koalition zu schmieden. Jedoch gibt es Grund zur Skepsis, meint Wolfgang M\u00fcnchau.", "url": "https://www.handelsblatt.com/meinung/gastbeitraege/gastkommentar-berliner-fruehling-deutschland-braucht-innovation-doch-kann-scholz-sie-bieten/27850100.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/der-autor/27179812/4-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:45:00Z", "content": "Dennoch haben seine k\u00fcnftigen Koalitionspartner ihre Bewunderung f\u00fcr die professionelle Art und Weise zum Ausdruck gebracht, in der er die Koalitionsgespr\u00e4che gef\u00fchrt hat. Die Deutschen wollten und b\u2026 [+4960 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Aylin D\u00fclger", "title": "Arzneimittelh\u00e4ndler: So bereiten sich die Apotheken aufs Impfen vor", "description": "Bald sollen auch Apotheker gegen Covid-19 impfen d\u00fcrfen. So sehen es die j\u00fcngsten Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4ndern vor. Das wirft viele Fragen auf \u2013 und Kritik.", "url": "https://www.handelsblatt.com/unternehmen/handel-konsumgueter/arzneimittelhaendler-so-bereiten-sich-die-apotheken-aufs-impfen-vor/27859060.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/spritze-mit-grippeschutzimpfstoff/27860344/3-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:52:32Z", "content": "Spritze mit GrippeschutzimpfstoffLaut der Bundesvereinigung deutscher Apothekerverb\u00e4nde gibt es derzeit rund 2.600 Apotheker, die Impfschulungen f\u00fcr regionale Pilotprojekte zur Grippeimpfung gemacht \u2026 [+1394 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Booster-Impfung: Welche medizinischen Gr\u00fcnde gegen eine Corona-Impfung sprechen \u2013 und welche nicht", "description": "Die steigenden Infektionszahlen heizen die Impfdebatten neu an. Es gibt medizinische Gr\u00fcnde, sich nicht gegen Corona impfen zu lassen. Sie sind jedoch \u00fcberschaubar.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/booster-impfung-welche-medizinischen-gruende-gegen-eine-corona-impfung-sprechen-und-welche-nicht/27801030.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/alle-hintergruende-zur-corona-impfung-im-ueberblick/27802372/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:00:00Z", "content": "D\u00fcsseldorf Die Politik w\u00fcnscht sich bei einer aktuellen Sieben-Tages-Inzidenz\u00a0von 442,1\u00a0ein h\u00f6heres Impftempo. Vereinzelt gibt es jedoch medizinische Gr\u00fcnde, die gegen eine Corona-Impfung sprechen. D\u2026 [+4710 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Corona-Zahlen in Deutschland: RKI registriert 74.352 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz bei 442,1", "description": "Im Vergleich zur Vorwoche ist die Zahl der Neuinfektionen gesunken. Die Inzidenz ist wieder leicht gestiegen. Zudem gibt es 390 neue Todesf\u00e4lle.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/corona-zahlen-in-deutschland-rki-registriert-74-352-corona-neuinfektionen-inzidenz-bei-442-1/26639082.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/coronavirus-in-deutschland/27613054/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T03:24:24Z", "content": "Coronavirus in DeutschlandDas Robert Koch-Institut ver\u00f6ffentlicht t\u00e4glich die neuen Corona-Zahlen der Gesundheits\u00e4mter.\r\n(Foto:\u00a0dpa)\r\nWie hoch sind die Corona-Zahlen in Deutschland heute? \r\nDie Siebe\u2026 [+4531 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Aktuelle Corona-Lage: Sahn erwartet \u201etraurigen H\u00f6hepunkt\u201c rund um Weihnachten \u2013 RKI-Chef Wieler sieht keine Trendumkehr", "description": "Die Neuinfektionen seien nach RKI-Chef Wieler und Minister Spahn noch viel zu hoch, die Dunkelziffer hoch. In Hochinzidenz-Gebieten k\u00e4men die Gesundheits\u00e4mter nicht mehr hinterher.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/aktuelle-corona-lage-sahn-erwartet-traurigen-hoehepunkt-rund-um-weihnachten-rki-chef-wieler-sieht-keine-trendumkehr/27859644.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/lothar-wieler-und-jens-spahn/27859672/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:42:31Z", "content": "Lothar Wieler und Jens SpahnEs war die letzte Corona-Lage-Pressekonferenz von Gesundheitsminister Spahn.\r\n(Foto:\u00a0Reuters)\r\nBerlin Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, warnt v\u2026 [+1213 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Kampf gegen Omikron: Biontech-Chef erwartet Notwendigkeit von neuem Impfstoff", "description": "Impfstoffentwickler Ugur Sahin f\u00fcrchtet, dass die Omikron-Variante auch Geimpfte leichter infizieren kann. Der Impfstoff m\u00fcsse angepasst werden.", "url": "https://www.handelsblatt.com/technik/medizin/kampf-gegen-omikron-biontech-chef-erwartet-notwendigkeit-von-neuem-impfstoff/27859932.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/biontech-chef-ugur-sahin/27859986/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:30:56Z", "content": "Biontech-Chef Ugur SahinDer Impfstoffentwickler k\u00f6nnte das Corona-Vakzin an die Omikron-Variante anpassen.\r\n(Foto:\u00a0Reuters)\r\nFrankfurtBiontech-Chef Ugur Sahin geht angesichts der Virusvariante Omikro\u2026 [+1081 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Siegfried Hofmann, Maike Telgheder, Bert Fr\u00f6ndhoff", "title": "Omikron: Biontech-Chef erwartet Notwendigkeit von neuem Impfstoff", "description": "Impfstoffentwickler Ugur Sahin f\u00fcrchtet, dass die Omikron-Variante auch Geimpfte leichter infizieren kann. Der Impfstoff m\u00fcsse angepasst werden. Den Zeitpunkt daf\u00fcr lie\u00df er aber offen.", "url": "https://www.handelsblatt.com/technik/medizin/omikron-biontech-chef-erwartet-notwendigkeit-von-neuem-impfstoff/27859932.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/ugur-sahin/27860106/4-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:00:00Z", "content": "Frankfurt, D\u00fcsseldorf Die Frage, ob und wann Covid-Impfstoffe an die neue, stark mutierte Omikron-Variante des Coronavirus angepasst werden m\u00fcssen, sorgt weiterhin f\u00fcr Aufregung und Unsicherheit. Noc\u2026 [+6950 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "Handelsblatt", "title": "Aktuelle Corona-Lage: Spahn erwartet \u201etraurigen H\u00f6hepunkt\u201c rund um Weihnachten \u2013 RKI-Chef Wieler sieht keine Trendumkehr", "description": "Die Neuinfektionen seien nach RKI-Chef Wieler und Minister Spahn noch viel zu hoch, die Dunkelziffer hoch. In Hochinzidenz-Gebieten k\u00e4men die Gesundheits\u00e4mter nicht mehr hinterher.", "url": "https://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/aktuelle-corona-lage-spahn-erwartet-traurigen-hoehepunkt-rund-um-weihnachten-rki-chef-wieler-sieht-keine-trendumkehr/27859644.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/lothar-wieler-und-jens-spahn/27859672/2-format2003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:42:31Z", "content": "Lothar Wieler und Jens SpahnEs war die letzte Corona-Lage-Pressekonferenz von Gesundheitsminister Spahn.\r\n(Foto:\u00a0Reuters)\r\nBerlin Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, warnt v\u2026 [+2855 chars]"}]}