{"status": "ok", "totalResults": 57, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Aya Elamroussi, CNN", "title": "'No discipline was warranted' against accused Michigan school shooter whose parents met with administrators before rampage, superintendent says", "description": "There is a \"strong possibility\" the 15-year-old sophomore accused of killing four fellow students this week at a Michigan high school had the gun in his backpack when he met shortly before the shooting with administrators and his parents over his concerning b\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/us/michigan-oxford-high-school-shooting-superintendent-message/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203040915-oxford-superintendent-video-framegrab-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:54:11Z", "content": "(CNN)There is a \"strong possibility\" the 15-year-old sophomore accused of killing four fellow students this week at a Michigan high school had the gun in his backpack when he met shortly before the s\u2026 [+4407 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Zachary Cohen and Marshall Cohen, CNN", "title": "Meadows doubles down on debunked election fraud claims and whitewashes January 6 riot in new book", "description": "In a new memoir, Donald Trump's former chief of staff Mark Meadows doubles down on the baseless claim the 2020 election was stolen and whitewashed the violent attack on the US Capitol by Trump supporters on January 6, according to a copy of the book obtained \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/meadows-book-january-6/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130122501-01-mark-meadows-file-2020-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:37:42Z", "content": "(CNN)In a new memoir, Donald Trump's former chief of staff Mark Meadows doubles down on the baseless claim the 2020 election was stolen and whitewashed the violent attack on the US Capitol by Trump s\u2026 [+4008 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Daniel Dale, CNN", "title": "Fact-checking 4 Biden claims about the economy", "description": "President Joe Biden has spoken regularly about the economy in the past month -- trying at once to reassure Americans about inflation, draw attention to job growth and earn support for his signature infrastructure and social spending proposals.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/fact-check-biden-unemployment-inflation-nobel/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201131749-02-biden-supply-chain-remarks-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:27:38Z", "content": "Washington (CNN)President Joe Biden has spoken regularly about the economy in the past month -- trying at once to reassure Americans about inflation, draw attention to job growth and earn support for\u2026 [+11676 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "'Make hanging traitors great again:' CNN finds problematic ads sold by Facebook", "description": "Facebook sold ads promoting anti-vaccine messages, comparing the US government's response to Covid-19 to Nazi Germany, casting doubt on the result of the 2020 election, and even pushing political violence. Former Facebook executive Frances Haugen reacts to th\u2026", "url": "https://www.cnn.com/videos/business/2021/12/03/facebook-covid-vaccine-holocaust-frances-haugen-osullivan-ac360-vpx.cnn", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210202130244-20210202-facebook-antivax-groups-illustration-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:54:06Z", "content": ""}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Liptak, CNN", "title": "A gravelly voiced President Biden says he has a cold", "description": "President Joe Biden has a cold, he told reporters Friday, after sounding gravelly and congested during remarks about the economy.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/joe-biden-has-a-cold/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201131731-01-biden-supply-chain-remarks-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:18:14Z", "content": "(CNN)President Joe Biden has a cold, he told reporters Friday, after sounding gravelly and congested during remarks about the economy.\r\n\"I'm OK,\" Biden said when questioned about his voice.\r\n\"I'm tes\u2026 [+810 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Hombre usa un brazo de silicona falso para intentar obtener un certificado de vacuna ... sin vacunarse", "description": "Un hombre us\u00f3 un brazo falso de silicona en una cl\u00ednica de vacunaci\u00f3n de covid-19 en un intento de obtener un certificado sin vacunarse.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/brazo-falso-certificado-vacunacion-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211006223937-inmunidad-vacuna-pfizer-covid-19-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T14:11:19Z", "content": "EE.UU. busca aplicar m\u00e1s vacunas por amenaza de \u00f3micron 0:49\r\n(CNN) -- Un hombre de 50 a\u00f1os intent\u00f3 hacer pasar un brazo falso de silicona en una cl\u00ednica de vacunaci\u00f3n de covid-19 como propio, en un \u2026 [+1972 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "La NFL suspende a tres jugadores, incluido Antonio Brown, por violar los protocolos de covid-19", "description": "La NFL suspendi\u00f3 a tres jugadores, incluido el receptor abierto de los Tampa Bay Buccaneers, Antonio Brown, por tres juegos sin paga luego de una investigaci\u00f3n que determin\u00f3 que los tres violaron los protocolos de covid-19.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/antonio-brown-nfl-suspendido-violar-protocolos-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-NFL.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T07:42:19Z", "content": "NFL multa a 3 equipos por no usar mascarillas en partidos (2020) 0:29\r\n(CNN) -- La Liga Nacional de F\u00fatbol Americano, la NFL, suspendi\u00f3 a tres jugadores, incluido el receptor abierto de los Tampa Bay\u2026 [+2302 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Los CDC publican una nueva orden por la que se exige a los viajeros internacionales un resultado negativo en la prueba covid-19 en el plazo de un d\u00eda tras su llegada", "description": "Los CDC cambiaron el requisito de una prueba negativa de covid-19 a un d\u00eda antes de viajar a Estados Unidos ante la incertidumbre por \u00f3micron. Hasta el momento era de tres d\u00edas previo a viajar.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/cdc-nueva-orden-viajeros-internacionales-negativo-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/EEUU.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T11:46:04Z", "content": "Biden anuncia plan para combatir el covid-19 en los meses de invierno 5:30\r\n(CNN) -- Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU. (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s) publicaron a\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 3 de diciembre: Las vacunas siguen siendo la mejor soluci\u00f3n", "description": "M\u00e9xico y EE.UU. lanzan iniciativa para abordar las causas de la migraci\u00f3n en Centroam\u00e9rica. Muere un predicador antivacunas tras ser internado por covid-19. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/5-cosas-3-diciembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211201215847-cnne-omicron-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T11:00:15Z", "content": "M\u00e9xico y EE.UU. lanzan iniciativa para abordar las causas de la migraci\u00f3n en Centroam\u00e9rica. Muere un predicador antivacunas tras ser internado por covid-19. Esto es lo que debes saber para comenzar e\u2026 [+5111 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los requisitos m\u00e1s estrictos para viajeros que llegan a EE.UU. entrar\u00e1n en vigencia el lunes", "description": "Los nuevos y m\u00e1s estrictos requisitos de prueba de covid-19 de la administraci\u00f3n Biden para todos los viajeros que llegan a Estados Unidos entrar\u00e1n en vigencia el lunes, dijo un funcionario de la administraci\u00f3n a CNN.\n<ul>\n <li>Nuevas reglas de viaje para Est\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/biden-requisitos-viajeros-ee-uu-lunes-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-requisitos.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T08:17:02Z", "content": "Biden anuncia plan para combatir el covid-19 en los meses de invierno 5:30\r\nWashington (CNN) -- Los nuevos y m\u00e1s estrictos requisitos de prueba de covid-19 de la administraci\u00f3n Biden para todos los v\u2026 [+2739 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "C\u00f3mo solicitar un permiso de trabajo temporal en Canad\u00e1", "description": "Cada a\u00f1o Canad\u00e1 otorga miles de permisos de trabajo y para septiembre de 2021, m\u00e1s de 92.000 personas obtuvieron un permiso bajo el programa de trabajadores extranjeros temporales (TET), seg\u00fan cifras del departamento de Inmigraci\u00f3n, refugiados y ciudadan\u00eda de\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/como-solicitar-permiso-trabajo-temporal-canada-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/2F210122161314-toronto-pearson-international-airport-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T23:51:40Z", "content": "EE.UU. reabri\u00f3 sus fronteras a visitantes completamente vacunados 4:19\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Para septiembre de 2021, m\u00e1s de 92.000 personas obtuvieron un permiso bajo el programa de trabajadores extranj\u2026 [+5157 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Muere Jorge Taveras, compositor y director musical dominicano", "description": "El pianista, compositor y director musical dominicano Jorge Taveras falleci\u00f3 este viernes en un hospital de Florida, seg\u00fan confirm\u00f3 la familia en un comunicado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/jorge-taveras-muerte-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/jorge-taveras.png", "publishedAt": "2021-12-03T21:00:53Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- El pianista, compositor y director musical dominicano Jorge Taveras falleci\u00f3 este viernes en un hospital de Florida, seg\u00fan confirm\u00f3 la familia en un comunicado.\r\nTaveras ten\u00eda 76 a\u00f1o\u2026 [+637 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "M\u00e9xico confirma el primer caso de la variante \u00f3micron de coronavirus", "description": "M\u00e9xico confirm\u00f3 el primer caso de la variante \u00f3micron de coronavirus. Seg\u00fan inform\u00f3 este viernes en Twitter el subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud, Hugo L\u00f3pez-Gatell, se trata de una persona de 51 a\u00f1os proveniente de Sud\u00e1frica.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/mexico-confirma-primer-caso-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/thumb_108879.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T16:38:40Z", "content": "\u00bfNos har\u00e1 \u00f3micron volver a empezar nuestra lucha contra la pandemia? 3:24\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- M\u00e9xico confirm\u00f3 este viernes el primer caso de la variante \u00f3micron de coronavirus. Seg\u00fan inform\u00f3 en Twitter\u2026 [+2228 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Minuto a minuto: la variante \u00f3micron del coronavirus avanza en todo el mundo", "description": "Cada d\u00eda son m\u00e1s los pa\u00edses que registran casos con la nueva variante del coronavirus, \u00f3micron. Las mutaciones generan gran preocupaci\u00f3n entre los cient\u00edficos, mientras avanzan las restricciones de viaje.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/minuto-a-minuto-variante-omicron-coronavirus-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-44-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T12:00:56Z", "content": "El presidente Biden continu\u00f3 instando a todos los estadounidenses elegibles a recibir vacunas de refuerzo durante sus comentarios de los Institutos Nacionales de Salud (NIH) en Bethesda, Maryland, do\u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "El Senado aprueba un proyecto de ley de financiaci\u00f3n provisional para evitar el cierre del gobierno", "description": "El Congreso evit\u00f3 el cierre del gobierno cuando ambas c\u00e1maras votaron para aprobar un proyecto de ley provisional para extender el financiamiento hasta mediados de febrero despu\u00e9s de que los l\u00edderes del partido negociaran un acuerdo para superar la pol\u00edtica a\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/02/senado-estados-unidos-evita-cierre-gobierno-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/senado-infraestructura.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T02:33:20Z", "content": "Se agota el tiempo para evitar un cierre del Gobierno federal... nuevamente 2:40\r\n(CNN) --\u00a0El Congreso de Estados Unidos evit\u00f3 el cierre del Gobierno este jueves por la noche cuando el Senado aprob\u00f3 \u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "OPINI\u00d3N | Quienes atacan las vacunas son culpables del surgimiento de las variantes", "description": "Frida Ghitis: Mientras grandes segmentos de la poblaci\u00f3n mundial sigan sin vacunarse, el virus sobrevivir\u00e1, mutando en nuevas formas, perturbando nuestras vidas y aumentando el n\u00famero de enfermedades y muertes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/opinion-vacunas-culpables-variantes/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/210915190102-covid-vaccines-menstruation-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T22:10:55Z", "content": "\u00bfNos har\u00e1 \u00f3micron volver a empezar nuestra lucha contra la pandemia? 3:24\r\nNota del editor: Frida Ghitis, (@fridaghitis), exproductora y corresponsal de CNN, es columnista de asuntos mundiales. Es co\u2026 [+7296 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "DeSantis propone una nueva fuerza militar civil en Florida que \u00e9l mismo controlar\u00eda", "description": "El gobernador de Florida, Ron DeSantis, quiere restablecer una fuerza militar civil de la era de la Segunda Guerra Mundial que \u00e9l, no el Pent\u00e1gono, controlar\u00eda.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/desantis-propone-nueva-fuerza-militar-civil-florida-que-el-mismo-controlaria-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Ron-de-Santis-fuerza-militar-civil.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T15:06:34Z", "content": "DeSantis: Florida no impondr\u00e1 uso de mascarillas a ni\u00f1os 0:47\r\nSan Petersburgo, Florida (CNN) -- El gobernador de Florida, Ron DeSantis, quiere restablecer una fuerza militar civil de la era de la Se\u2026 [+5091 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "El segundo rascacielos m\u00e1s alto del mundo llega a la cima en Malasia", "description": "El primer ministro de Malasia, Ismail Sabri Yaakob, celebr\u00f3 el fin de la construcci\u00f3n de la aguja del rascacielos Merdeka 118. El Merdeka 118, que se convertir\u00e1 en el segundo edificio m\u00e1s alto del mundo cuando est\u00e9 terminado, el a\u00f1o que viene, es ahora m\u00e1s al\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/segundo-edificio-alto-mundo-malasia-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211203003648-03-merdaka-118-topping-out-aerial-restricted.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T18:07:52Z", "content": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los rascacielos m\u00e1s altos del mundo? 0:55\r\n(CNN) -- La aguja o chapitel de un alt\u00edsimo rascacielos de 118 pisos alcanz\u00f3 una altura de casi 700 metros sobre la capital de Malasia, Kuala L\u2026 [+3739 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "\u00a1Jo, jo... \u00a1oh no! Esta temporada navide\u00f1a hay escasez de Santas y esta es la raz\u00f3n", "description": "La demanda de Santas en fiestas, desfiles y otros eventos se ha disparado esta temporada navide\u00f1a en EE.UU., mientras que la cantidad de Santas capacitados y disponibles ha disminuido, otra interrupci\u00f3n m\u00e1s en la cadena de suministro causada por la pandemia.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/santa-claus-navidad-escasez-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-Santa-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-03T10:40:06Z", "content": "Malos tiempos para ser Santa Claus en Brasil 3:14\r\n(CNN) -- Estos d\u00edas empiezan a parecerse mucho a la Navidad. Pero es posible que no veas al alegre Santa Claus en tantas reuniones festivas este a\u00f1o\u2026 [+8255 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Livia Borghese, CNN", "title": "Man in Italy uses fake silicone arm to try to get vaccine certificate", "description": "A 50-year-old man tried to pass off a silicone arm as his own at a Covid-19 vaccination clinic in northern Italy, in an attempt to get a vaccine certificate without actually getting vaccinated.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/europe/italy-man-silicone-arm-vaccine-intl-scli/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203125353-italy-vaccine-green-pass-120321-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:47:43Z", "content": "Rome (CNN)A 50-year-old man tried to pass off a silicone arm as his own at a Covid-19 vaccination clinic in northern Italy, in an attempt to get a vaccine certificate without actually getting inocula\u2026 [+2730 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Travis Caldwell, CNN", "title": "LeBron James clears NBA Covid-19 health and safety protocols after negative tests", "description": "Los Angeles Lakers' LeBron James is cleared to return to play after a brief stint isolated from his team due to the NBA's Covid-19 health and safety protocols.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/sport/lebron-james-covid-cleared-nba-spt/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203021256-lebron-james-11282021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:01:29Z", "content": "(CNN)Los Angeles Lakers' LeBron James is cleared to return to play after a brief stint isolated from his team due to the NBA's Covid-19 health and safety protocols. \r\nJames has provided negative PCR \u2026 [+2059 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Donie O'Sullivan, CNN Business", "title": "Facebook sold ads comparing vaccine to Holocaust", "description": "Facebook has sold ads promoting anti-vaccine messages, comparing the US government's response to Covid-19 to Nazi Germany, casting doubt on the result of the 2020 election, and even pushing political violence.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/tech/facebook-vaccine-holocaust-misinformation/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210202130244-20210202-facebook-antivax-groups-illustration-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T01:00:06Z", "content": "New York (CNN Business)Facebook has sold ads promoting anti-vaccine messages, comparing the US government's response to Covid-19 to Nazi Germany, casting doubt on the result of the 2020 election, and\u2026 [+2995 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Duarte Mendon\u00e7a, CNN", "title": "South Africa Covid-19 cases have quadrupled since Tuesday, with Omicron fueling the surge", "description": "South Africa's Covid-19 cases have nearly quadrupled in the last four days, underscoring concerns around how contagious the new coronavirus Omicron variant might be as the country enters its fourth wave of the pandemic.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/africa/south-africa-omicron-cases-surge-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201081637-south-africa-lab-mckenzie-dnt-1-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:19:58Z", "content": "(CNN)South Africa's Covid-19 cases have nearly quadrupled in the last four days, underscoring concerns around how contagious the new coronavirus Omicron variant might be as the country enters its fou\u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jeremy Herb and Kevin Liptak, CNN", "title": "Trump's White House doctor facing fresh scrutiny over Covid test timeline", "description": "Former President Donald Trump's positive Covid test in September 2020, three days before the first presidential debate, is raising new questions about whether Trump's physician at the time, Dr. Sean Conley, had a duty to inform the public -- and Joe Biden -- \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/donald-trump-sean-conley-covid-test/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201005095859-walter-reed-1004-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:01:17Z", "content": "(CNN)Former President Donald Trump's positive Covid test in September 2020, three days before the first presidential debate, is raising new questions about whether Trump's physician at the time, Dr. \u2026 [+10096 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Andrew Torgan, CNN", "title": "5 things to know for Dec 3: Covid-19, federal funding, Manchin, immigration, Belarus", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/us/five-things-december-3-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203053044-covid-omicron-us-travel-california-120121-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:25:59Z", "content": "(CNN)President Joe Biden expressed optimism for the future of the country during the National Christmas Tree lighting ceremony yesterday in Washington, telling the American people that \"we have so mu\u2026 [+5246 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Nicole Hemmer", "title": "Marcus Lamb's career and anti-vax message speak to power of Christian broadcasters", "description": "Nicole Hemmer says the recent death of Marcus Lamb of Daystar, who pumped his audience full of misinformation about Covid-19 and the vaccine, is a moment to look closely at his reach and the role of a larger ecosystem of Christian media influence dating back \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/opinions/marcus-lamb-covid-misinformation-televangelist-hemmer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/120611105748-marcus-lamb-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:03:11Z", "content": "Nicole Hemmer is an associate research scholar at Columbia University with the Obama Presidency Oral History Project and the author of \"Messengers of the Right: Conservative Media and the Transformat\u2026 [+8190 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jacqueline Howard, CNN", "title": "The Omicron variant is putting America's coronavirus sequencing efforts to the test", "description": "Rows of scientists sit before racks of coronavirus samples inside a laboratory in Henderson, North Carolina, wearing face masks and scrubs. All hours of the day and night, they transfer the samples from tubes to processing plates, searching for answers about \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/health/coronavirus-genome-sequencing-omicron/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201135730-coronavirus-sequencing-omicron-120121-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:47:13Z", "content": "(CNN)Rows of scientists sit before racks of coronavirus samples inside a laboratory in Henderson, North Carolina, wearing face masks and scrubs. All hours of the day and night, they transfer the samp\u2026 [+9586 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Rhea Mogul and Adam Renton, CNN", "title": "The latest on the Omicron coronavirus variant", "description": "Scientists are racing to determine the Omicron coronavirus variant's severity, transmissibility and whether it evades current vaccines. Follow here for the latest news.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-covid-19-variant-12-03-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200213175742-05-coronavirus-0213-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T05:00:20Z", "content": "US President Joe Biden announced a new strategy Thursday aimed at fighting a potential winter surge of\u00a0Covid-19,\u00a0without enacting unpopular lockdowns, as the pandemic approaches its two-year mark.\r\nB\u2026 [+2248 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Gad Levanon for CNN Business Perspectives", "title": "3 jobs trends to look out for next year", "description": "Three important trends are likely to dominate the US labor market in 2022: the ongoing economic recovery from the pandemic, the severe labor shortage, and the increasing adjustment to remote work.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/perspectives/jobs-labor-market-trends-2022/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203094242-restricted-jobs-labor-market-trends-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:50:14Z", "content": "Gad Levanon is head of The Conference Board's Labor Market Institute. The opinions expressed in this commentary are his own. \r\nThree important trends are likely to dominate the US labor market in 202\u2026 [+5853 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Alane Izu and Shabir A. Madhi", "title": "South Africa shouldn't be punished for alerting the world to Omicron", "description": "Alane Izu and Shabir Madhi write that the benefit of travel bans does not outweigh the economic cost to South Africa and other banned nations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/opinions/south-africa-shouldnt-be-punished-omicron-izu-madhi/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202161710-south-african-travelers-munich-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:48:50Z", "content": "Alane Izu is a senior statistician at the University of the Witwatersrand Vaccine and Infectious Disease Research Unit (WITS-VIDA). Shabir A. Madhi is a professor of vaccinology, dean of the Faculty \u2026 [+4833 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paul R. La Monica, CNN Business", "title": "Stocks rally despite weak jobs gains. Here's why", "description": "Friday kicked off with disappointing news as just 210,000 jobs were added last month, much lower than expected. Yet stocks still opened higher.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/investing/dow-stock-market-today-jobs-report/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202125907-02-nyse-1202-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:44:56Z", "content": "New York (CNN Business)Friday kicked off with disappointing news as just 210,000 jobs were added last month, much lower than expected. Yet stocks still opened higher.\r\nInvestors seem to be betting th\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Teachers: How are you coping with threats, school violence, the pandemic and more?", "description": "Teachers have long been more than the people who are educating the next generation of students.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/us/teachers-school-threats-callout/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203155827-empty-classroom-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:22:35Z", "content": "Updated 4:22 PM ET, Fri December 3, 2021\r\n (CNN)Teachers have long been more than the people who are educating the next generation of students. \r\nTeachers serve as therapists, protectors and educator\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tami Luhby, CNN", "title": "Losing your job because of vaccine mandates? You can collect unemployment benefits in these states.", "description": "Several Republican-led states -- including Iowa, Tennessee and Florida -- are expanding jobless payments to unvaccinated residents who are losing their jobs due to vaccine mandates.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/covid-vaccine-mandates-unemployment-benefits/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130162547-vaccine-mandate-rally-1116-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T05:04:07Z", "content": "(CNN)Only a few months after terminating federal pandemic unemployment benefits early, several GOP-led states are now expanding jobless payments to a different group of people affected by Covid-19: u\u2026 [+5676 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Gabe Cohen, CNN", "title": "Thousands of Americans will still be without power and heat this winter despite call for utility companies to prevent shutoffs", "description": "As Michael Lundy cradles her newborn son, she's mentally preparing to pack up and leave her Detroit home again.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/us/detroit-power-shutoff-energy-prices/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211202113931-01-detroit-utilities-debt-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:43:40Z", "content": "Detroit (CNN)As Michael Lundy cradles her newborn son, she's mentally preparing to pack up and leave her Detroit home again.\r\nShe just got a shutoff notice from the power company, owes more than $2,4\u2026 [+5485 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Omicron outbreak at Norway Christmas party is biggest outside South Africa, authorities say", "description": "At least 13 people in Oslo have been infected with the Omicron variant of the coronavirus following a corporate Christmas party described as a \"superspreader event,\" and their numbers could rise to over 60 cases, authorities said on Friday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/europe/norway-christmas-party-superspreader-omicron-event-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200417125229-01-coronavirus-cdc-image-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:57:13Z", "content": "(CNN)At least 13 people in Oslo have been infected with the Omicron variant of the coronavirus following a corporate Christmas party described as a \"superspreader event,\" and their numbers could rise\u2026 [+2063 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sonia Moghe, CNN", "title": "Contract reveals federal investigation into former Gov. Andrew Cuomo sexual harassment allegations", "description": "A contract for outside legal help for New York State's Executive Chamber shows the existence of a federal investigation into sexual harassment allegations against former New York Gov. Andrew Cuomo.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/andrew-cuomo-federal-investigation/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118223006-andrew-cuomo-file-031721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T02:10:16Z", "content": "(CNN)A contract for outside legal help for New York State's Executive Chamber shows the existence of a federal investigation into sexual harassment allegations against former New York Gov. Andrew Cuo\u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Norway's 'threadbare' Christmas tree present underwhelms some in Britain", "description": "Norway's annual Christmas tree gift to London provoked unseasonably abrupt responses on Thursday, including demands that the 24-meter (78 foot) Norwegian spruce be replaced, after it appeared to be less than symmetrical with some broken branches.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/europe/norway-christmas-tree-uk-gbr-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203121908-01-london-norway-christmas-tree-1202-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:37:50Z", "content": "(CNN)Norway's annual Christmas tree gift to London provoked unseasonably abrupt responses on Thursday, including demands that the 24-meter (78 foot) Norwegian spruce be replaced, after it appeared to\u2026 [+2050 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Dr. Sanjay Gupta and Jen Christensen, CNN", "title": "Omicron could become the dominant variant, but Delta is a problem now, CDC Director says", "description": "With the Omicron variant showing up in more states, CDC Director Dr. Rochelle Walensky told CNN's Dr. Sanjay Gupta Friday that her agency is working hard to understand what threat it poses, but the Delta variant is still a concern.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/health/omicron-cdc-walensky-testing/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203104047-omicron-llega-mexico-paciente-sudafrica-lopez-gatell-amlo-redaccion-mexico-00002621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:44:16Z", "content": "(CNN)With the Omicron variant showing up in more states, the US Centers for Disease Control and Prevention Director Dr. Rochelle Walensky told CNN Friday that her agency is working hard to understand\u2026 [+7837 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oscar Holland, CNN", "title": "World's second tallest building tops out in Malaysia", "description": "The spire of a soaring 118-story skyscraper has topped out at over 2,227 feet above Malaysia's capital, Kuala Lumpur.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/merdeka-118-second-tallest-skyscraper/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203003648-03-merdaka-118-topping-out-aerial-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:16:36Z", "content": "The spire of a soaring 118-story skyscraper has topped out at over 2,227 feet above Malaysia's capital, Kuala Lumpur.\r\nSet to become the world's second tallest building upon its completion next year,\u2026 [+3168 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Steve Contorno, CNN", "title": "DeSantis proposes a new civilian military force in Florida that he would control", "description": "Florida Gov. Ron DeSantis wants to reestablish a World War II-era civilian military force that he, not the Pentagon, would control.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/02/politics/florida-state-guard-desantis/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210910141945-01-ron-desantis-0825-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:20:43Z", "content": "St, Petersburg, Florida (CNN)Florida Gov. Ron DeSantis wants to reestablish a World War II-era civilian military force that he, not the Pentagon, would control. \r\nDeSantis pitched the idea Thursday a\u2026 [+4214 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Daniella Diaz and Priscilla Alvarez, CNN", "title": "Democrats await decision on whether immigration can be in Build Back Better", "description": "Democrats in the Senate have for the third time tried to use a technical procedure to try to include immigration provisions in President Joe Biden's Build Back Better Act, putting everything on the line for what could be the last attempt to try to pass some s\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/immigration-build-back-better-parliamentarian/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/191113111541-us-capitol-impeachment-hearing-1113-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:03:48Z", "content": "(CNN)Democrats in the Senate have for the third time tried to use a technical procedure to try to include immigration provisions in President Joe Biden's Build Back Better Act, putting everything on \u2026 [+4279 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ariane de Vogue, CNN Supreme Court Reporter", "title": "They've read the briefs and heard oral arguments. Here's what the Supreme Court justices do next.", "description": "In their private conference room, no one is allowed to talk twice until everyone has talked once.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/politics/supreme-court-briefs-arguments/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201160248-09-supreme-court-abortion-1201-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:29:08Z", "content": "(CNN)The nine Supreme Court justices will gather in their private conference room Friday, if they follow general practice, to cast initial votes in a case that could determine the future of Roe v. Wa\u2026 [+6574 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Matthew Chance and Laura Smith-Spark, CNN", "title": "Tensions are rising on Ukraine's border with Russia. Here's what you need to know", "description": "Tensions between Ukraine and Russia are at their highest in years, with reports of a Russian troop build-up near Russia's borders with Ukraine fuelling fears over Moscow's intentions. Here's a breakdown of a complex situation.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/03/europe/ukraine-russia-2021-tensions-explainer-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203095845-ukraine-russia-explainer-101821-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:18:34Z", "content": "Kiev, Ukraine (CNN)Tensions between Ukraine and Russia are at their highest in years, with reports of a Russian troop build-up near Russia's borders with Ukraine fueling fears over Moscow's intention\u2026 [+10951 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian Latz", "title": "Berliner Notfallkrankenh\u00e4user m\u00fcssen Platz f\u00fcr Covid-19-Patienten frei halten", "description": "Um die Covid-19-Patienten besser auf die Berliner Krankenh\u00e4usern zu verteilen, stellt Dilek Kalayci Belegungsquoten auf. Das soll \u00dcberlastungen verhindern.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/fuenf-intensivpatienten-aus-brandenburg-aufgenommen-berliner-notfallkrankenhaeuser-muessen-platz-fuer-covid-19-patienten-frei-halten/27861024.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-patienten-auf-der-intensivstation/27861084/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:26:52Z", "content": "Die noch amtierende Berliner Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci (SPD) stellt eine feste Belegungsquoten zur Aufnahme von Covid-19-Patienten f\u00fcr alle Notfallkrankenh\u00e4user\u00a0auf. Damit solle die intensiv\u2026 [+2654 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Madlen Haarbach", "title": "Bei Ikea in Tempelhof gibt's Impfungen in der Tiefgarage", "description": "Infektionszahlen bei Sch\u00fclern in Berlin und Brandenburg deutlich gesunken + Senat beschlie\u00dft Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-bei-ikea-in-tempelhof-gibts-impfungen-in-der-tiefgarage/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/20211202_ikea-thf_cmaass/27862088/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:28:14Z", "content": "Erst Spritze, dann M\u00f6belkauf: Der Arbeiter-Samariter-Bund hat wieder eine Impfstation bei Ikea in Tempelhof in Betrieb genommen. Verabreicht wird der Impfstoff von Moderna, ohne Termin. Die Impfstati\u2026 [+28382 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian Latz", "title": "Berliner Notfallkrankenh\u00e4user m\u00fcssen Betten f\u00fcr Corona-F\u00e4lle freihalten", "description": "Um die Covid-19-Patienten besser auf die Berliner Krankenh\u00e4usern zu verteilen, stellt Dilek Kalayci Belegungsquoten auf. Das soll \u00dcberlastungen verhindern.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/fuenf-intensivpatienten-aus-brandenburg-aufgenommen-berliner-notfallkrankenhaeuser-muessen-betten-fuer-corona-faelle-freihalten/27861024.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-patienten-auf-der-intensivstation/27861084/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:26:52Z", "content": "Die noch amtierende Berliner Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci (SPD) stellt eine feste Belegungsquoten zur Aufnahme von Covid-19-Patienten f\u00fcr alle Notfallkrankenh\u00e4user\u00a0auf. Damit solle die intensiv\u2026 [+2654 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN \u0628\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "title": "\"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0635\u0648\u062a\u0643 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0627\u061f\".. \u0634\u0627\u0647\u062f \u0643\u064a\u0641 \u0631\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0624\u0627\u0644 \u0635\u062d\u0641\u064a", "description": "\u064a\u0642\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0628\u0627\u064a\u062f\u0646 \u0625\u0646 \u0635\u0648\u062a\u0647 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u064b\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0632\u0644\u0629 \u0628\u0631\u062f \u0623\u064f\u0635\u064a\u0628 \u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u062d\u0641\u064a\u062f\u0647\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647 Covid-19.", "url": "https://arabic.cnn.com/world/video/2021/12/03/v114154-joe-biden-i-have-a-cold", "urlToImage": "https://cnn-arabic-images.cnn.io/cloudinary/image/upload/w_1751,h_919,c_fill,q_auto,g_center/t_cnnarabic_watermark_logo_v5/t_cnnarabic_watermark_player_icon_v2/cnnarabic/2021/12/03/images/199600.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:03:34Z", "content": ""}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Biontech-Chef Sahin h\u00e4lt neuen Impfstoff f\u00fcr bald notwendig", "description": "Vakzin-Anpassung \u201erelativ schnell\u201c m\u00f6glich + Omikron laut Studie infekti\u00f6ser als erwartet + Wieler warnt vor hohen Intensivzahlen zu Weihnachten + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/omikron-wahrscheinlich-eine-escape-variante-biontech-chef-sahin-haelt-neuen-impfstoff-fuer-bald-notwendig/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/file-photo-g20-compact-with-africa-meeting-in-berlin/27860492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:47:31Z", "content": "Biontech-Chef Sahin h\u00e4lt neuen Impfstoff bald f\u00fcr notwendig \r\nDer Chef des Biotechnologie-Unternehmens Biontech, Ugur Sahin, geht angesichts der stark mutierten Omikron-Variante von der Notwendigkeit\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kevin P. Hoffmann", "title": "Apple und Lego er\u00f6ffnen Stores am H\u00f6hepunkt der Pandemie", "description": "Die Ma\u00dfnahmen f\u00fcr den Infektionsschutz \u00fcberschatten den ersten verkaufsoffenen Sonntag im Advent 2021. Zwei Welt-Konzerne lassen sich davon kaum beeindrucken.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/vor-verkaufsoffenem-sonntag-in-berlin-apple-und-lego-eroeffnen-stores-am-hoehepunkt-der-pandemie/27857168.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/apple-store-berlin/27857334/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:28:28Z", "content": "Der verkaufsoffene Sonntag in Berlin und wenigen Shoppingcentern in Brandenburg k\u00f6nnte vor allem f\u00fcr kleinere H\u00e4ndler zum betriebswirtschaftlichen Flop werden. Grund sind die versch\u00e4rften Ma\u00dfnahmen z\u2026 [+3798 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Scholz begeistert mit \u00dcberraschungsauftritt auf ProSieben bei \u201eJoko und Klaas\u201c", "description": "Auf ProSieben widmeten \u201eJoko und Klaas\u201c ihre Sendezeit der Pandemie. Olaf Scholz ist zu Gast. Das Netz ist bewegt von der Aktion des SPD-Mannes.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/impf-appell-des-kanzlers-in-spe-scholz-begeistert-mit-ueberraschungsauftritt-auf-prosieben-bei-joko-und-klaas/27853252.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/joko-und-klaas-impfaufruf-scholz/27853354/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:30:12Z", "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat als Gast der ProSieben-Entertainer Joko und Klaas einen eindr\u00fccklichen Impf-Appell an die Fernsehzuschauer gerichtet. Mir ist wichtig, dass jede und jede\u2026 [+5126 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Bundesverband Pyrotechnik \u201eentsetzt\u201c \u00fcber Feuerwerksverbot zu Silvester", "description": "Die Debatte um ein B\u00f6llerverbot kocht jedes Jahr aufs Neue hoch. Die Corona-Lage befeuert die Diskussion. Wer sich f\u00fcr ein Verbot ausspricht und wer dagegen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/boellerverbot-2021-in-deutschland-bundesverband-pyrotechnik-entsetzt-ueber-feuerwerksverbot-zu-silvester/27855866.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/polizeigewerkschaften-wollen-oertliche-boellerverbote/27855952/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:08:14Z", "content": "The\u00a0same procedure as every year. Miss Sophie bringt es mit ihrem Satz aus der ber\u00fchmten und jedes Jahr am Silvesterabend beliebten Geschichte Dinner for one auf den Punkt. Alles scheint sich zu wied\u2026 [+12992 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Spahn erwartet \u201etraurigen H\u00f6hepunkt zu Weihnachten\u201c", "description": "Auf der Pressekonferenz prognostizieren Wieler und Spahn eine Verschlechterung der Lage in den n\u00e4chsten Wochen. Man h\u00e4tte fr\u00fcher handeln m\u00fcssen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/mehr-als-5000-intensivpatienten-befuerchtet-spahn-erwartet-traurigen-hoehepunkt-zu-weihnachten/27860464.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-jens-spahn/27860518/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:02:02Z", "content": "Zum voraussichtlich letzten Mal in seiner Amtszeit ist der scheidende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn (CDU) am Freitag in Berlin mit dem Pr\u00e4sidenten des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wiele\u2026 [+3247 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Omicron bedrohlicher als erwartet", "description": "Lauterbach twittert zu Omicron-Studie + Erkl\u00e4rung zur Coronalage von Spahn und Wieler + Bundestagsbeschluss zur Impfpflicht im Dezember + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/lauterbach-alarmiert-omicron-bedrohlicher-als-erwartet/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundespressekonferenz-in-berlin-aktuelle-corona-lage-in-deutschland-dr-prof-lothar-h-wieler-leiter-rki-institut/27859298/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:42:16Z", "content": "Die milit\u00e4rische F\u00fchrung des Heeres will so schnell wie m\u00f6glich einen vollst\u00e4ndigen Impfschutz gegen das Coronavirus in der Truppe herstellen. Dies gelte f\u00fcr alle M\u00e4nner und Frauen, bei denen keine m\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Omikron ist laut Studie infekti\u00f6ser als erwartet", "description": "Hoffnung auf milderen Verlauf \u201ewahrscheinlich falsch\u201c + Wieler warnt vor hohen Intensivzahlen zu Weihnachten + Impfpflicht-Votum im Dezember + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/lauterbach-alarmiert-omikron-ist-laut-studie-infektioeser-als-erwartet/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundespressekonferenz-in-berlin-aktuelle-corona-lage-in-deutschland-dr-prof-lothar-h-wieler-leiter-rki-institut/27859298/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:42:16Z", "content": "Die milit\u00e4rische F\u00fchrung des Heeres will so schnell wie m\u00f6glich einen vollst\u00e4ndigen Impfschutz gegen das Coronavirus in der Truppe herstellen. Dies gelte f\u00fcr alle M\u00e4nner und Frauen, bei denen keine m\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Michael Schmidt", "title": "Biontech-Chef Sahin h\u00e4lt neuen Impfstoff f\u00fcr bald notwendig", "description": "Vakzin-Anpassung \u201erelativ schnell\u201c m\u00f6glich + Omikron laut Studie infekti\u00f6ser als erwartet + Wieler warnt vor hohen Intensivzahlen zu Weihnachten + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/omikron-mutiert-wohl-zu-escape-variante-biontech-chef-sahin-haelt-neuen-impfstoff-fuer-bald-notwendig/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/file-photo-g20-compact-with-africa-meeting-in-berlin/27860492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:47:31Z", "content": "Biontech-Chef Sahin h\u00e4lt neuen Impfstoff bald f\u00fcr notwendig \r\nDer Chef des Biotechnologie-Unternehmens Biontech, Ugur Sahin, geht angesichts der stark mutierten Omikron-Variante von der Notwendigkeit\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Benjamin Reuter", "title": "\u201eLage auf den Intensivstationen wird um Weihnachten traurigen H\u00f6hepunkt erreichen\"", "description": "Erkl\u00e4rung zur Coronalage + Bundestagsbeschluss zur Impfpflicht im Dezember + RKI Zahlen - 74.352 Neuinfektionen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/pk-von-spahn-und-wieler-lage-auf-den-intensivstationen-wird-um-weihnachten-traurigen-hoehepunkt-erreichen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundespressekonferenz-in-berlin-aktuelle-corona-lage-in-deutschland-dr-prof-lothar-h-wieler-leiter-rki-institut/27859298/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:22:40Z", "content": "Einen Tag nach dem Bund-L\u00e4nder-Treffen mit weitreichenden Beschl\u00fcssen zur Eind\u00e4mmung der Pandemie und unter dem Eindruck wieder steigender Zahlen geben Gesundheitsminister Jens Spahn und RKI-Chef Lot\u2026 [+13783 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Benjamin Reuter", "title": "\u201eUm Weihnachten werden wir den traurigen H\u00f6hepunkt erreichen\"", "description": "Erkl\u00e4rung zur Coronalage + Bundestagsbeschluss zur Impfpflicht im Dezember + RKI Zahlen - 74.352 Neuinfektionen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/pk-von-spahn-und-wieler-um-weihnachten-werden-wir-den-traurigen-hoehepunkt-erreichen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundespressekonferenz-in-berlin-aktuelle-corona-lage-in-deutschland-dr-prof-lothar-h-wieler-leiter-rki-institut/27859298/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:22:40Z", "content": "Einen Tag nach dem Bund-L\u00e4nder-Treffen mit weitreichenden Beschl\u00fcssen zur Eind\u00e4mmung der Pandemie und unter dem Eindruck wieder steigender Zahlen geben Gesundheitsminister Jens Spahn und RKI-Chef Lot\u2026 [+13783 chars]"}]}