{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Steve Dent", "title": "Facebook allowed ads that promoted anti-vaccine messages", "description": "Facebook said that it's cracking down on anti-vaccine messages, but it recently allowed multiple anti-vaccine ads to run on its site, CNN\u00a0has reported. One ad compared the rollout of vaccines to the Holocaust, and another promoted T-shirts with the message \"I\u2026", "url": "https://www.engadget.com/facebook-allowed-ads-that-promoted-an-anti-vaccine-message-104008203.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-images/2020-02/f853ce50-4e55-11ea-bff6-788a77734d9e", "publishedAt": "2021-12-03T10:40:08Z", "content": "Facebook said that it's cracking down on anti-vaccine messages, but it recently allowed multiple anti-vaccine ads to run on its site, CNN\u00a0has reported. One ad compared the rollout of vaccines to the \u2026 [+1524 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Hubschrauber f\u00fcr Verlegungsfl\u00fcge von Covid-Patienten", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F03%2Fhubschrauber-fuer-verlegungsfluege-von-covid-patienten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-03T16:04:01Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit - Chi Nguyen", "title": "Coronavirus: Inzidenz geht leicht zur\u00fcck \u2013 Neuinfektionen und Totenzahl weiter hoch", "description": "Derzeit sind fast 20 Prozent der Intensivbetten in Deutschland mit Covid-Patienten belegt. Sachsen und Th\u00fcringen verzeichnen Sieben-Tage-Inzidenzen von \u00fcber 1.000.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fwissen%2F2021-12%2Fcoronavirus-neuinfektion-rki-intensivstation-inzidenz-sachsen-thueringen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-03T20:38:45Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Bayerischer Innenminister: Herrmann: Kampf gegen Covid-S\u00fcnder wichtiger als gegen Raser", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-12%2F03%2Fherrmann-kampf-gegen-covid-suender-wichtiger-als-gegen-raser", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-03T01:51:57Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Benedetta Moro (Il Corriere della Sera)", "title": "El portuario antivacunas hospitalizado por Covid en Italia: \"Tengo los pulmones destruidos\"", "description": "Este hombre de 47 a\u00f1os que se encuentra hospitalizado en la planta Covid del hospital de Cattinara, en Trieste, estuvo en los cuatro d\u00edas de protestas en contra del pasaporte sanitario: \"He cambiado de opini\u00f3n, el Covid no debe ser subestimado\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/03/61a9c87b21efa0c2258b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/fa80cda3659803bccf289071983fcce7/crop/0x65/640x492/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385156318300.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:34:37Z", "content": "Eduard Irinel Ciobanu, de 47 a\u00f1os, estuvo durante cuatro d\u00edas en las protestas celebradas en Italia en contra del pasaporte Covid. \"Y ahora estoy aqu\u00ed\", dice este portuario de origen rumano que se en\u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Javier Attard", "title": "Del 'yo ya lo dije' al no a la extrema izquierda: Yolanda D\u00edaz prepara el terreno", "description": "En una estrategia para lanzar su nuevo espacio pol\u00edtico, la vicepresidenta segunda se\u00f1ala a Moncloa por ignorar el Covid antes del 8-M de 2020 y rechaza ocupar la izquierda del PSOE\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/podcasts/el-mundo-al-dia/2021/12/03/61a977bffdddff773b8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/fb5ec6d366b38042c41c37b403abd009/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16384957870371.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T01:52:25Z", "content": "Todos los episodios de EL MUNDO al d\u00eda est\u00e1n en la web de omnystudio. Tambi\u00e9n en Google Podcast, Apple Podcast, Spotify, Ivoox, Podimo...\r\n\u00bfPor qu\u00e9 se\u00f1ala D\u00edaz al Gobierno por el covid? \u00bfQu\u00e9 conten\u00eda\u2026 [+676 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Denunciado por intentar vacunarse del Covid con un brazo de silicona", "description": "Las autoridades sanitarias de la localidad de Biella (Piamonte, norte de Italia) han denunciado ante los carabineros a un hombre que intent\u00f3 vacunarse usando un brazo de silicona...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/03/61aa141afdddffdc528b45a6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f0461dac2baa9097aec440706b9192ba/crop/0x389/2488x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385361613152.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:57:04Z", "content": "Las autoridades sanitarias de la localidad de Biella (Piamonte, norte de Italia) han denunciado ante los carabineros a un hombre que intent\u00f3 vacunarse usando un brazo de silicona con el objetivo de c\u2026 [+2444 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RAQUEL VILLA\u00c9CIJA", "title": "Volotea pide 185 millones al fondo de rescate de la Sepi", "description": "La aerol\u00ednea Volotea sigue los pasos de Plus Ultra y de Air Europa y tambi\u00e9n ha solicitado un rescate al fondo que gestiona la Sociedad Estatal de Participaciones Industriales...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/empresas/2021/12/03/61aa3daefc6c83673f8b45ee.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3fb9bb69fe9a41318fa5447348e3286d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385470564842.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:59:59Z", "content": "La aerol\u00ednea Volotea sigue los pasos de Plus Ultra y de Air Europa y tambi\u00e9n ha solicitado un rescate al fondo que gestiona la Sociedad Estatal de Participaciones Industriales (Sepi). En concreto, ha\u2026 [+1639 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GERM\u00c1N GONZ\u00c1LEZ", "title": "El TSJC concluye que la Generalitat discrimin\u00f3 con la vacunaci\u00f3n a polic\u00edas y guardias civiles destinados en Catalu\u00f1a", "description": "La Generalitat discrimin\u00f3 a agentes de la Polic\u00eda Nacional y Guardias Civil respecto a Mossos d&apos;Esquadra y polic\u00edas locales en la administraci\u00f3n de la vacuna frente al...", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/12/03/61aa1ebf21efa0c63e8b45a6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e8dd53c965cbbcc8aa30d7221222ab26/crop/63x61/985x675/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/07/02/16252454238102.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:46:08Z", "content": "La Generalitat discrimin\u00f3 a agentes de la Polic\u00eda Nacional y Guardias Civil respecto a Mossos d'Esquadra y polic\u00edas locales en la administraci\u00f3n de la vacuna frente al covid. As\u00ed lo concluye el Tribu\u2026 [+4987 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A", "title": "La Moncloa se aferra a la OMS para defender su gesti\u00f3n de la pandemia: \"Podemos presumir de haber hecho una buena gesti\u00f3n\"", "description": "La pol\u00e9mica sobre si el Gobierno actu\u00f3 o no a tiempo frente a la Covid-19 o si conoc\u00eda la gravedad de los datos ante de la celebraci\u00f3n del 8-M de 2020 incomoda al Ejecutivo. La...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/03/61aa29a6fdddff56858b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/756bfb132e94339070c1363afc36b4f2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385418681194.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:34:51Z", "content": "La pol\u00e9mica sobre si el Gobierno actu\u00f3 o no a tiempo frente a la Covid-19 o si conoc\u00eda la gravedad de los datos ante de la celebraci\u00f3n del 8-M de 2020 incomoda al Ejecutivo. La controversia surge de \u2026 [+3270 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GONZALO I. BIENVENIDA", "title": "Morante en la Asociaci\u00f3n del Toro de Madrid: \"Estoy en contra de los veterinarios en los reconocimientos\"", "description": "Morante de la Puebla ha conseguido algo improbable. Ha convencido a los incr\u00e9dulos, ha sentado c\u00e1tedra d\u00f3nde m\u00e1s doctores hay. Su compromiso ha logrado cambiar las tornas. M\u00e1s...", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/toros/2021/12/03/61a9603b21efa09c768b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a6a7a03b0a620c31e593c183549a82ec/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16384901581311.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:11:38Z", "content": "Morante de la Puebla ha conseguido algo improbable. Ha convencido a los incr\u00e9dulos, ha sentado c\u00e1tedra d\u00f3nde m\u00e1s doctores hay. Su compromiso ha logrado cambiar las tornas. M\u00e1s all\u00e1 de su hist\u00f3rica te\u2026 [+4539 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "REUTERS", "title": "La Polic\u00eda registra la sede de la Juventus para investigar la venta de Cristiano Ronaldo al Manchester United", "description": "La Juventus ha informado que este viernes la Polic\u00eda italiana ha registrado su sede como parte de la investigaci\u00f3n sobre las cuentas econ\u00f3micas de algunos clubes de la Serie A....", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2021/12/03/61aa353421efa0aa038b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/40a8a922e222b88ba8cf4abfc0001df1/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385446538090.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:18:20Z", "content": "La Juventus ha informado que este viernes la Polic\u00eda italiana ha registrado su sede como parte de la investigaci\u00f3n sobre las cuentas econ\u00f3micas de algunos clubes de la Serie A. En dicho registro, las\u2026 [+1401 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MIGUEL A. HERGUEDAS", "title": "Los millones de la petrolera, el empe\u00f1o de Carey y el agotador cierre de las obras: as\u00ed se gest\u00f3 el controvertido estreno del Mundial en Jeddah", "description": "Aramco, la mayor petrolera del mundo, obtuvo durante el segundo trimestre de 2021 un beneficio neto de 27.000 millones de euros, una cifra superior a la de Google, Amazon o Apple....", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2021/12/03/61a9068421efa0e1438b458d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d29ec365aed66b8d56739d6273e41130/crop/15x254/2611x1985/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384681471277.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:18:37Z", "content": "Aramco, la mayor petrolera del mundo, obtuvo durante el segundo trimestre de 2021 un beneficio neto de 27.000 millones de euros, una cifra superior a la de Google, Amazon o Apple. Desde marzo de 2020\u2026 [+3932 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Steve Dent", "title": "Someone is hacking receipt printers with 'antiwork' messages", "description": "Hackers are attacking business receipt printers to insert pro-labor messages, according to a report from Vice\u00a0and posts on Reddit. \"Are you being underpaid?\", reads one message and \"How can the McDonald's in Denmark pay their staff $22 an hour and still manag\u2026", "url": "https://www.engadget.com/someone-is-hacking-receipt-printers-with-pro-worker-messages-115040881.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/076c4b20-542a-11ec-bf7a-aff2bbfc020d", "publishedAt": "2021-12-03T11:50:40Z", "content": "Hackers are attacking business receipt printers to insert pro-labor messages, according to a report from Vice\u00a0and posts on Reddit. \"Are you being underpaid?\", reads one message and \"How can the McDon\u2026 [+1525 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Google delays its workers' return to office yet again", "description": "Google workers in the US will no longer be required to return to in-office work on January 10th. According to CNBC, company security VP Chris Rackow told employees in an email that Google will wait to reassess the situation and figure out when it's safe to re\u2026", "url": "https://www.engadget.com/google-delays-workers-return-to-office-055953394.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/02e7b590-53f7-11ec-ac5a-5fc332937592", "publishedAt": "2021-12-03T05:59:53Z", "content": "Google workers in the US will no longer be required to return to in-office work on January 10th. According to CNBC, company security VP Chris Rackow told employees in an email that Google will wait t\u2026 [+1469 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS", "title": "The Wall Street Journal, sobre Ayuso: \"Es la pol\u00edtica conservadora m\u00e1s destacada de Espa\u00f1a\"", "description": "&quot;Isabel D\u00edaz Ayuso pidi\u00f3 libertad, mantuvo en marcha la econom\u00eda regional y gan\u00f3 a lo grande en las urnas&quot;. Con esa frase comienza la entrevista que The Wall Street...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/03/61aa1ef2fdddffc9668b45ec.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7c8ce61c2dfffebe1eef817f9111f29b/crop/0x139/2933x2094/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385388682988.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:43:17Z", "content": "\"Isabel D\u00edaz Ayuso pidi\u00f3 libertad, mantuvo en marcha la econom\u00eda regional y gan\u00f3 a lo grande en las urnas\". Con esa frase comienza la entrevista que The Wall Street Journal ha realizado a la presiden\u2026 [+1841 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Juan Diego Madue\u00f1o", "title": "El desaf\u00edo de abrir otro teatro independiente en Madrid: \u00abEstoy loca\u00bb", "description": "Parece el t\u00edpico gui\u00f3n de la t\u00edpica pel\u00edcula subvencionada, intensa y jadeante con protagonista argentino: &laquo;Estudi\u00e9 una carrera, tuve hijos, me cas\u00e9. Lo m\u00edo era el...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/03/61a92a06fdddffc9668b45a5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e02c42878d74dfff9dbf5f0a5e475de4/crop/307x262/2765x1901/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384759599370.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:52:33Z", "content": "Parece el t\u00edpico gui\u00f3n de la t\u00edpica pel\u00edcula subvencionada, intensa y jadeante con protagonista argentino: \u00abEstudi\u00e9 una carrera, tuve hijos, me cas\u00e9. Lo m\u00edo era el arte dram\u00e1tico, la m\u00fasica, el canto\u2026 [+3498 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AMAYA GARC\u00cdA / ISABEL MU\u00d1OZ", "title": "Siete sitios para darse a las empanadas sin parar", "description": "La empanada artesana y elaborada con mimo vive momentos de esplendor y cada vez hay m\u00e1s propuestas protagonizadas por este bocado, donde es tan importante el relleno como la masa...", "url": "https://www.elmundo.es/metropoli/gastronomia/2021/12/04/61a9fc4dfdddff82308b45b0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/64121d4d17a7c00093df8c18bccac7f9/crop/506x482/2467x1789/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385333099408.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:57:44Z", "content": "La empanada artesana y elaborada con mimo vive momentos de esplendor y cada vez hay m\u00e1s propuestas protagonizadas por este bocado, donde es tan importante el relleno como la masa que lo envuelve.\r\nSe\u2026 [+5034 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RAQUEL VILLA\u00c9CIJA", "title": "M\u00e1s de 5.000 pasajeros han perdido su vuelo en Barajas en el \u00faltimo mes por el colapso en los controles", "description": "El sector \u00e1ereo sufre su propio cuello de botella en la progresiva recuperaci\u00f3n del tr\u00e1fico a\u00e9reo. M\u00e1s de 5.000 pasajeros han perdido su vuelo s\u00f3lo en el \u00faltimo mes por los...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/empresas/2021/12/03/61a91a2ae4d4d8cc6a8b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b692e7a1dbe4389385aab463d3a3f7e4/crop/115x81/1035x694/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/02/16384728811002.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:50:55Z", "content": "El sector \u00e1ereo sufre su propio cuello de botella en la progresiva recuperaci\u00f3n del tr\u00e1fico a\u00e9reo. M\u00e1s de 5.000 pasajeros han perdido su vuelo s\u00f3lo en el \u00faltimo mes por los retrasos en los controles \u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "mar\u00eda ruiz", "title": "Los invitados de El Hormiguero de la semana: Raphael, Joan Manuel Serrat, Miguel \u00c1ngel Revilla y Sergio Dalma", "description": "Pablo Motos ha revelado los invitados que visitar\u00e1n El Hormiguero 3.0 la pr\u00f3xima semana, del 6 al 9 de diciembre, unos d\u00edas salpicados de festivos en los que Antena 3 mantiene...", "url": "https://www.elmundo.es/television/2021/12/03/61aa1b58fdddffae6d8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/07e41482834a8e3171a5f6560a549df4/crop/155x0/1826x1114/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385380279194.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:51:08Z", "content": "Pablo Motos ha revelado los invitados que visitar\u00e1n El Hormiguero 3.0 la pr\u00f3xima semana, del 6 al 9 de diciembre, unos d\u00edas salpicados de festivos en los que Antena 3 mantiene su programa en el prime\u2026 [+2804 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ESTHER MUCIENTES", "title": "El Hormiguero | Mariano Rajoy, el rebelde: \"Ayuso se merece un respeto\"", "description": "Mariano Rajoy ya no es presidente, ya no est\u00e1 en la pol\u00edtica y no lo echa \"nada, nada, nada\" de menos. Tal vez esa \"otra etapa\" es la que permiti\u00f3 que anoche en El Hormiguero entonara en alg\u00fan momento, bajito, sin que se oyera mucho, aquel Libre de Nino Bravo\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/television/momentvs/2021/12/03/61a9b8dafdddffc9668b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/54e72b5b6246e6475b19c6d917f76b2e/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385066130525.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:34:55Z", "content": "Tres veces ha estadoMariano Rajoy en El Hormiguero con la de anoche, y s\u00f3lo a la de anoche acudi\u00f3 sin corbata. \u00a1Vaya chorrada! \u00bfQui\u00e9n se fija en una corbata? Pues que Mariano Rajoy anoche se quitara \u2026 [+14915 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Sanji Feng", "title": "\u50b3 Google \u518d\u6b21\u63a8\u5ef6\u5728\u7f8e\u54e1\u5de5\u56de\u6b78\u8fa6\u516c\u5ba4\u7684\u6642\u9593", "description": "Chicago, IL - September 7. 2019: View of the new Google building in the West Loop, Fulton Market area of downtown Chicago.\r\n\u5df2\u7d93\u5f9e\u6700\u521d 10 \u6708 18 \u65e5\u88ab Google \u5ef6\u5f8c\u5230\u660e\u5e74 1 \u6708 10 \u65e5\u7684\u7f8e\u570b\u8fa6\u516c\u5ba4\u6df7\u5408\u5f0f\u5de5\u4f5c\u5236\u5ea6\u57f7\u884c\u8a08\u756b\uff0c\u73fe\u5728\u770b\u4f86\u53ef\u80fd\u53c8\u6c92\u6cd5\u9806\u5229\u57f7\u884c\u4e86\u3002\u64da CNBC \u5831\u5c0e\uff0c\u516c\u53f8\u5b89\u5168\u526f\u7e3d\u88c1 Chris Rackow \u65e5\u524d\u900f\u904e\u5167\u90e8\u90f5\u4ef6\u544a\u77e5\u54e1\u5de5\uff0cGoogle \u5728\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\u5230\u4f86\u524d\u90fd\u9700\u8981\u91cd\u65b0\u2026", "url": "https://chinese.engadget.com/google-delays-workers-return-to-office-123019732.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/450dbfc0-5418-11ec-a5e5-089ef9c48cd6", "publishedAt": "2021-12-03T12:30:19Z", "content": "10 18 Google 1 10 CNBC Chris Rackow Google Omicron \r\n Omicron Rackow Google \r\n Google 90% 40%"}]}