{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coreia do Sul reintroduz restri\u00e7\u00f5es ap\u00f3s recorde de casos de covid-19", "description": "A partir da pr\u00f3xima semana, bares e restaurantes ter\u00e3o que exigir o certificado que mostra se as pessoas est\u00e3o vacinadas contra a covid-19 ou se testaram negativo recentemente Autoridades da Coreia do Sul anunciaram nesta sexta-feira novas restri\u00e7\u00f5es \u00e0s reuni\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/coreia-do-sul-reintroduz-restries-aps-recorde-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3fLrNOjuYMIKHpBtgXMMu7vZNoU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/l/3/ABfKpLRzuFrfs7jIF5og/ap21336135723939.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:56:34Z", "content": "Autoridades da Coreia do Sul anunciaram nesta sexta-feira novas restri\u00e7\u00f5es \u00e0s reuni\u00f5es privadas e uma amplia\u00e7\u00e3o da de exig\u00eancia dos certificados de sa\u00fade, em uma resposta ao surto de covid-19 que est\u2026 [+25 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio suspende \u2018passaporte de vacina\u00e7\u00e3o\u2019 em centros comerciais, t\u00e1xis e aplicativos de transporte", "description": "\"Temos que fazer algo cumpr\u00edvel. A gente n\u00e3o pode exigir o que n\u00e3o vai ser cumprido\", disse o prefeito Eduardo Paes um dia antes da altera\u00e7\u00e3o do decreto A prefeitura da cidade do Rio de Janeiro publicou nesta sexta-feira, no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio, alter\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/rio-suspende-passaporte-de-vacinao-em-centros-comerciais-txis-e-aplicativos-de-transporte.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kHQRaZkvg6GPzm0pf-2a82yBLGc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/X/FzO2lATgOMoYwMiB047A/94867742-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:47:52Z", "content": "A prefeitura da cidade do Rio de Janeiro publicou nesta sexta-feira, no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio, altera\u00e7\u00e3o no decreto do dia anterior sobre o chamado \"passaporte de vacina\u00e7\u00e3o\" na capital fluminen\u2026 [+4014 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS: Pa\u00edses da regi\u00e3o \u00c1sia-Pac\u00edfico devem se preparar para surtos da \u00f4micron", "description": "Isso significa que os pa\u00edses da regi\u00e3o devem continuar a aplicar vacinas, al\u00e9m de implementar regras de distanciamento social e de uso de m\u00e1scaras Pa\u00edses da regi\u00e3o \u00c1sia-Pac\u00edfico devem intensificar as medidas de combate \u00e0 covid-19, como a campanha de vacina\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/oms-paises-da-regiao-asia-pacifico-devem-se-preparar-para-surtos-da-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DCkomS6hLnAUORdnzAQdSXq8KmQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/J/GBHBR7TVyBXk20qyZmXA/379813798-0-4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:15:10Z", "content": "Pa\u00edses da regi\u00e3o \u00c1sia-Pac\u00edfico devem intensificar as medidas de combate \u00e0 covid-19, como a campanha de vacina\u00e7\u00e3o, em um esfor\u00e7o para se preparar para novos surtos que ser\u00e3o provocados pela variante \u00f4\u2026 [+1801 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Secretaria da Sa\u00fade de MG descarta caso suspeito da variante \u00f4micron", "description": "A paciente voltou do Congo e come\u00e7ou a ter o quadro monitorado no fim de novembro A Secretaria de Estado da Sa\u00fade de Minas Gerais descartou a suspeita de que a viajante diagnosticada com covid-19 tenha sido infectada pela variante \u00f4micron. A paciente voltou d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/secretaria-da-saude-de-mg-descarta-caso-suspeito-da-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58f62mi1H6cWAi29zS30Zns3JYA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/v/LJ38VdRv6W14pZggeb8g/covid-19-sarscov2-novo-coronavirus-omicron-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:25:13Z", "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade de Minas Gerais descartou a suspeita de que a viajante diagnosticada com covid-19 tenha sido infectada pela variante \u00f4micron. A paciente voltou do Congo e come\u00e7ou a te\u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pobreza recuou em 2020, mas teria crescido sem aux\u00edlio emergencial, diz IBGE", "description": "Sem os benef\u00edcios dos programas sociais, a propor\u00e7\u00e3o de pessoas na pobreza teria ficado em 32,1% em 2020 Um novo estudo do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) confirma o impacto do aux\u00edlio emergencial para evitar o aumento da pobreza no pri\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/pobreza-recuou-em-2020-mas-teria-crescido-sem-auxilio-emergencial-diz-ibge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Mgm48l0ijodlBaUutnB8CVsGeSo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/h/yCvQ1AQy6ObVAvE5inDQ/auxilio-emergencial-2804217523.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:00:04Z", "content": "Um novo estudo do Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) confirma o impacto do aux\u00edlio emergencial para evitar o aumento da pobreza no primeiro ano de pandemia de covid-19 no Brasil. \u2026 [+3187 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Suzano aprova investimentos, Didi deixa bolsa de NY e Banco Inter desiste de listagem na Nasdaq: As not\u00edcias mais quentes do dia", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta sexta-feira Suzano\n\nDivulga\u00e7\u00e3o\nA Suzano aprovou investimentos de R$ 13,6 bilh\u00f5es para 2022. Para este ano, a proje\u00e7\u00e3o de R$ 6,2 bilh\u00f5es foi mantida. Do total, a maior parte ser\u00e1 destinada ao Projeto Cerrado,\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/03/suzano-aprova-investimentos-didi-deixa-bolsa-de-ny-e-banco-inter-desiste-de-listagem-na-nasdaq-as-noticias-mais-quentes-do-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nahrN2WJXAEqpRzUV4Kya1Nutk8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/7/lDBmXSTAyTtgIk9JeFtA/mosaico-20florestal-20-20divulga-c3-a7-c3-a3o-suzano-180404-0003.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:33:12Z", "content": "A Suzano aprovou investimentos de R$ 13,6 bilh\u00f5es para 2022. Para este ano, a proje\u00e7\u00e3o de R$ 6,2 bilh\u00f5es foi mantida. Do total, a maior parte ser\u00e1 destinada ao Projeto Cerrado, R$ 7,3 bilh\u00f5es.\r\n 2 de\u2026 [+7096 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Defensoria P\u00fablica recomenda exig\u00eancia de vacina da Covid-19 para viajantes internacionais", "description": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o e a Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro recomendam a exig\u00eancia de passaporte completo da vacina para Covid-19 para de viajantes internacionais que desembarcarem no Brasil por meio de via a\u00e9rea ou terrestre. Antes, a ex\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/defensoria-publica-recomenda-exigencia-de-vacina-da-covid-19-para-viajantes-internacionais.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Lj5EynRmYUNGe1V83dT9l-akprI=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/12/01/96447354_file_photo_passengers_wait_in_line_inside_the_terminal_at_newark_liberty_international.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:05:01Z", "content": "A Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o e a Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro recomendam a exig\u00eancia de passaporte completo da vacina para Covid-19 para de viajantes internacionais que desembarcar\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hipop\u00f3tamos com covid-19 s\u00e3o isolados em zool\u00f3gico na B\u00e9lgica", "description": "Dois hipop\u00f3tamos em um zool\u00f3gico na B\u00e9lgica est\u00e3o isolados ap\u00f3s o teste positivo para covid-19, possivelmente a primeira vez que esses animais foram infectados com a doen\u00e7a O laborat\u00f3rio veterin\u00e1rio nacional da B\u00e9lgica confirmou, nesta sexta-feira (3), que os\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/hipopotamos-com-covid-19-sao-isolados-em-zoologico-na-belgica.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-03T20:45:03Z", "content": "O laborat\u00f3rio veterin\u00e1rio nacional da B\u00e9lgica confirmou, nesta sexta-feira (3), que os dois hipop\u00f3tamos do Zool\u00f3gico de Antu\u00e9rpia contra\u00edram covid-19. N\u00e3o se sabe como eles foram infectados."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estudo sul-africano: vacinas agem contra covid grave, mesmo com nova variante \u00f4micron", "description": "Vacinas s\u00e3o a ferramenta que pode evitar a doen\u00e7a grave e a hospitaliza\u00e7\u00e3o, diz Richard Lessels, especialista em doen\u00e7as infectocontagiosas Cientistas sul-africanos conclu\u00edram que as vacinas existentes contra a covid-19 evitam a doen\u00e7a grave com a variante \u00f4m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/estudo-sul-africano-vacinas-agem-contra-covid-grave-mesmo-com-nova-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/34mEZEeIwoag-fyWsPMfB7kjgqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/J/KAi9Z7Rd6nZKDdpYB5BQ/ap21337455891119.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:28:15Z", "content": "Cientistas sul-africanos conclu\u00edram que as vacinas existentes contra a covid-19 evitam a doen\u00e7a grave com a variante \u00f4micron do SARS-CoV-2. Avan\u00e7os preliminares de um estudo indicam que o teste de PC\u2026 [+3563 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante \u00f4micron: Irlanda anuncia restri\u00e7\u00f5es no fim de ano para conter covid-19", "description": "Pa\u00eds j\u00e1 reportou casos da nova variante \u00f4micron; primeiro-ministro, Micheal Martin, disse que riscos de n\u00e3o adotar medidas preventivas \"seriam muito altos\u201d A Irlanda \u00e9 mais um pa\u00eds europeu a endurecer a restri\u00e7\u00f5es nas proximidades das festas de fim de ano par\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/variante-omicron-irlanda-anuncia-restricoes-no-fim-de-ano-para-conter-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DghTguljqqR510utFxnYRgyT5Jk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/w/ntAJGhRvyAMBxZmdbA6w/covid-ga9377b084-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:15:02Z", "content": "A Irlanda \u00e9 mais um pa\u00eds europeu a endurecer a restri\u00e7\u00f5es nas proximidades das festas de fim de ano para conter o avan\u00e7o dos casos de covid-19. Nesta sexta-feira (3), o primeiro-ministro, Micheal Mar\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil recebe 4,1 milh\u00f5es de vacinas contra covid-19 da Pfizer e Janssen", "description": "A Pfizer entrega, na noite desta sexta-feira (3), mais 1,3 milh\u00e3o de doses da vacina contra a covid-19 ao Brasil; mais cedo, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recebeu 2,8 milh\u00f5es de doses do imunizante da Janssen A Pfizer entrega nesta sexta-feira (3) mais 1,3 milh\u00e3o de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/brasil-recebe-41-milhes-de-vacinas-contra-covid-19-da-pfizer-e-janssen.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gpituJ5aWlSv68D7ma3GPU6L5Go=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/j/PmXUlUQuCFNGWHfLBQnQ/ap21159373552295.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:01:31Z", "content": "A Pfizer entrega nesta sexta-feira (3) mais 1,3 milh\u00e3o de doses da vacina contra a covid-19 ao Brasil. A previs\u00e3o \u00e9 que as doses do imunizante cheguem no Aeroporto Internacional de Viracopos, em Camp\u2026 [+716 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF: Moraes manda abrir inqu\u00e9rito contra Bolsonaro para apurar crimes apontados pela CPI da Covid", "description": "Ministro tamb\u00e9m pediu para que a Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica se manifeste, no prazo de 15 dias, sobre o pedido para suspender o acesso do presidente \u00e0s redes sociais O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a abertura \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/stf-moraes-manda-abrir-inquerito-contra-bolsonaro-para-apurar-crimes-apontados-pela-cpi-da-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XuxK_yl1Mq328CfyraQPt7Y0A8E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/l/C/TjvhcyRGKBOIxPtfPI1w/51356188215-913ed363bf-o.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:30:36Z", "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a abertura de inqu\u00e9rito para investigar os supostos crimes cometidos pelo presidente Jair Bolsonaro (PL) apontados no rel\u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ainda \u00e9 cedo para saber gravidade da \u00f4micron, dizem m\u00e9dicos e cientistas sul-africanos", "description": "\"Mesmo que estejamos vendo uma doen\u00e7a um pouco menos grave agora, \u00e9 muito cedo para dizer se isso \u00e9 uma caracter\u00edstica dessa variante, porque tamb\u00e9m \u00e9 uma natureza da fase da onda\", aponta Wassila Jassat, especialista em sa\u00fade p\u00fablica M\u00e9dicos que est\u00e3o rastre\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/ainda-e-cedo-para-saber-gravidade-da-omicron-dizem-medicos-e-cientistas-sul-africanos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/34mEZEeIwoag-fyWsPMfB7kjgqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/J/KAi9Z7Rd6nZKDdpYB5BQ/ap21337455891119.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:48:15Z", "content": "Por Gabriele Steinhauser, Dow Jones \u2014 Johanesburgo\r\n 03/12/2021 10h48 Atualizado 03/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina protege contra \u00f4micron, mas modific\u00e1-la elevaria a imunidade, diz BioNTech", "description": "\u201cMesmo que uma dose de refor\u00e7o da vacina atual forne\u00e7a alto n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o contra a \u00f4micron, uma adapta\u00e7\u00e3o pode ser necess\u00e1ria para aumentar a dura\u00e7\u00e3o e o n\u00edvel da imuniza\u00e7\u00e3o\u201d, disse a farmac\u00eautica A BioNTech disse que modificar a vacina contra a covid-19 \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/03/vacina-protege-contra-omicron-mas-modifica-la-elevaria-a-imunidade-diz-biontech.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pRPv_7B0id9SV1GiHetQn5II70E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/r/CGEIXqReawBDiKVBLioA/mika-baumeister-jekulp6gi5s-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:48:57Z", "content": "A BioNTech disse que modificar a vacina contra a covid-19 fabricada pela empresa pode ser necess\u00e1rio para aumentar a imunidade contra a variante \u00f4micron, embora a f\u00f3rmula atual provavelmente ainda pr\u2026 [+1391 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Teste com 14 combina\u00e7\u00f5es diferentes de vacina viu benef\u00edcio em todas, mas desempenho variou", "description": "A conclus\u00e3o \u00e9 do projeto CoV-Boost, uma parceria entre universidades brit\u00e2nicas e o NHS, o sistema de sa\u00fade nacional do Reino Unido O estudo mais abrangente feito at\u00e9 agora com pessoas que tomaram dose de refor\u00e7o de vacina contra covid-19, com diferentes comb\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/02/teste-com-14-combinacoes-diferentes-de-vacina-viu-beneficio-em-todas-mas-desempenho-variou.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ubu8vEtGFgyNln6aK8CVo-iYQ20=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/y/RFizNZRASAQimWgFnfBw/tecnologia-mrna-rna-mensageiro-reporducao-universidade-johns-hopkins.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:31:20Z", "content": "O estudo mais abrangente feito at\u00e9 agora com pessoas que tomaram dose de refor\u00e7o de vacina contra covid-19, com diferentes combina\u00e7\u00f5es, indica que todas elas levaram a uma melhora da resposta imune. \u2026 [+5418 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tecnologia aplicada \u00e0 sa\u00fade", "description": "Solu\u00e7\u00f5es digitais integradas valorizam a preven\u00e7\u00e3o e levam efici\u00eancia para centros m\u00e9dicos, cl\u00ednicas, laborat\u00f3rios e operadoras de sa\u00fade Imagine uma pessoa que n\u00e3o vai ao m\u00e9dico h\u00e1 dois anos. Recebe, ent\u00e3o, uma notifica\u00e7\u00e3o da operadora de sa\u00fade, que sugere um\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/vivo-empresas/noticia/2021/12/03/tecnologia-aplicada-a-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lMPD8BQyDmM5rjiF6cj-DQJdF9s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/p/RdXVrPTHCgzyZjZeeqpg/gettyimages-1224859978.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:00:24Z", "content": "Imagine uma pessoa que n\u00e3o vai ao m\u00e9dico h\u00e1 dois anos. Recebe, ent\u00e3o, uma notifica\u00e7\u00e3o da operadora de sa\u00fade, que sugere uma agenda para consulta online com o cl\u00ednico geral. Ele solicita alguns exames\u2026 [+2576 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia agrava preocupa\u00e7\u00e3o com mercado ilegal de bebidas alco\u00f3licas", "description": "Diante das mudan\u00e7as no h\u00e1bito de consumo, setor se mobiliza para combater a criminalidade As apreens\u00f5es de bebidas ilegais aumentaram 11% nos \u00faltimos dois anos, os casos de contrabando cresceram 27% e os dados de bebidas adulteradas s\u00e3o alarmantes. Nos 10 pri\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/abrabe/noticia/2021/12/03/pandemia-agrava-preocupacao-com-mercado-ilegal-de-bebidas-alcoolicas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U3SE_iFw4z3_V5tCtmkVo4nseiI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/E/c7cVcaTCq6mkTpb7SwjA/gettyimages-504754220-web.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:00:08Z", "content": "As apreens\u00f5es de bebidas ilegais aumentaram 11% nos \u00faltimos dois anos, os casos de contrabando cresceram 27% e os dados de bebidas adulteradas s\u00e3o alarmantes. Nos 10 primeiros meses de 2021, o total \u2026 [+3333 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gardens: a sofistica\u00e7\u00e3o agora mora no t\u00e9rreo dos condom\u00ednios", "description": "Piscina, \u00e1rea verde e espa\u00e7o livre fizeram a procura por este tipo de im\u00f3vel crescer 33,7% entre janeiro e outubro em compara\u00e7\u00e3o a todo o ano de 2020 O mercado imobili\u00e1rio ganhou novas estrelas como legado da pandemia, que mostrou a import\u00e2ncia de se morar co\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/imoveis-de-valor/noticia/2021/12/02/gardens-a-sofisticacao-agora-mora-no-terreo-dos-condominios.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FmU8d-hqP5P-zgxMyywMvS4mhGA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/c/eBenhhSxyZi1yXUAKBKA/26-garden-torre-01.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T02:00:28Z", "content": "O mercado imobili\u00e1rio ganhou novas estrelas como legado da pandemia, que mostrou a import\u00e2ncia de se morar com mais espa\u00e7o e \u00e1reas abertas. O protagonismo dos apartamentos garden nas plantas residenc\u2026 [+5588 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Todo m\u00eas, 55 milh\u00f5es de brasileiros ficam uma semana sem internet", "description": "Isso ocorre porque 45% dos usu\u00e1rios mais pobres (classes C, D e E) possuem planos de telefonia m\u00f3vel que se esgotam antes de o m\u00eas acabar Um quarto da popula\u00e7\u00e3o brasileira fica o equivalente a uma semana sem internet todo m\u00eas. Isso acontece porque 45% dos usu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/todo-mes-55-milhoes-de-brasileiros-ficam-uma-semana-sem-internet.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/K4B9zRs0FLUY-_yuK2TfdJC2C8A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/5/m/ts8oKZS1AkaZKx9DpV1w/hand-3286887-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:20:53Z", "content": "Um quarto da popula\u00e7\u00e3o brasileira fica o equivalente a uma semana sem internet todo m\u00eas. Isso acontece porque 45% dos usu\u00e1rios mais pobres (classes C, D e E) possuem planos de telefonia m\u00f3vel que se \u2026 [+5078 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9xico confirma primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Caso de refere a um homem, de 51 anos, que retornou da \u00c1frica do Sul e estava vacinado contra a covid-19 O M\u00e9xico confirmou nesta sexta-feira o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. Trata-se de um homem, de 51 anos, que retornou da \u00c1frica do Sul e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/mexico-confirma-primeiro-caso-da-variante-omicron-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/W-B2TU9DFiKrNMhxrLzmfUL8Yvs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/n/eS51rOR4GxKTuuoPMexg/ap21138731496052.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:32:24Z", "content": "O M\u00e9xico confirmou nesta sexta-feira o primeiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. Trata-se de um homem, de 51 anos, que retornou da \u00c1frica do Sul e estava vacinado contra a covid-19, segundo a\u2026 [+30 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jap\u00e3o espera aprovar p\u00edlula contra a covid-19 da Merck ainda neste m\u00eas", "description": "Se aprovado, o molnupiravir ser\u00e1 o primeiro medicamento oral dispon\u00edvel no pa\u00eds para tratar casos leves e moderados da infec\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus O Jap\u00e3o planeja autorizar a comercializa\u00e7\u00e3o da p\u00edlula contra a covid-19 desenvolvida pela farmac\u00eautica americana Mer\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/japao-espera-aprovar-pilula-contra-a-covid-19-da-merck-ainda-neste-mes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J9PtVSqrwydEsalIjITBbZX7z8c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/i/v/5ssJQCTeSyQGWyfP7j9A/27-agencias0-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:09:52Z", "content": "O Jap\u00e3o planeja autorizar a comercializa\u00e7\u00e3o da p\u00edlula contra a covid-19 desenvolvida pela farmac\u00eautica americana Merck (conhecida como MSD fora dos Estados Unidos) at\u00e9 o final deste m\u00eas por meio de u\u2026 [+111 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA v\u00e3o exigir teste negativo para covid-19 feito um dia antes do embarque", "description": "Exig\u00eancia passa a valer a partir de 6 de dezembro de 2021 A Embaixada e o Consulado dos Estados Unidos no Brasil anunciaram na tarde de hoje novos requisitos para entrada de viajantes estrangeiros em solo norte-americano em meio \u00e0 pandemia de covid-19. Al\u00e9m d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/eua-vao-exigir-teste-negativo-para-covid-19-feito-um-dia-antes-do-embarque.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-QZnL2hlbbmclMAFudXWqBZUOVQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/9/6/5PfmPOR1eSHOHoalYSYw/022nov19.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:57:45Z", "content": "A Embaixada e o Consulado dos Estados Unidos no Brasil anunciaram na tarde de hoje novos requisitos para entrada de viajantes estrangeiros em solo norte-americano em meio \u00e0 pandemia de covid-19. Al\u00e9m\u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "N\u00famero de testes positivos para covid fica abaixo de 10 mil por semana em farm\u00e1cias", "description": "\u00c9 a primeira vez que esse n\u00famero fica abaixo de 10 mil por semana, segundo a Abrafarma (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Redes de Farm\u00e1cias e Drogarias) O n\u00famero de testes positivos para covid-19 realizados em farm\u00e1cias ficou, pela primeira vez, abaixo de 10 mil por \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/numero-de-testes-positivos-para-covid-fica-abaixo-de-10-mil-por-semana-em-farmacias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fUgn_cauOzqlu0FR7Bz57poNl3I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/9/K/1t8lH6TR2EudA8I3k3Rg/ap20212389011024.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:48:14Z", "content": "O n\u00famero de testes positivos para covid-19 realizados em farm\u00e1cias ficou, pela primeira vez, abaixo de 10 mil por semana em novembro, segundo a Abrafarma (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Redes de Farm\u00e1cias \u2026 [+634 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado de SP ultrapassa 5 milh\u00f5es de doses de refor\u00e7o aplicadas contra covid-19", "description": "At\u00e9 as 15h desta sexta (3), o Vacin\u00f4metro registrava o total de 78.519.787 de doses aplicadas em toda a campanha O Estado de S\u00e3o Paulo ultrapassou nesta sexta-feira (3) a marca de 5 milh\u00f5es de doses adicionais de vacina contra a covid-19 aplicadas.\n\nAt\u00e9 as 15\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/estado-de-sp-ultrapassa-5-milhoes-de-doses-de-reforco-aplicadas-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1spR8XbZVgyO5TdGKNziJdcR0FE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/D/Ka9pS5RZynfI8sQws5Kg/image.jpeg", "publishedAt": "2021-12-03T21:18:01Z", "content": "O Estado de S\u00e3o Paulo ultrapassou nesta sexta-feira (3) a marca de 5 milh\u00f5es de doses adicionais de vacina contra a covid-19 aplicadas. At\u00e9 as 15h de hoje, o Vacin\u00f4metro registrava o total de 78.519.\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Su\u00ed\u00e7a refor\u00e7a restri\u00e7\u00f5es contra a covid-19 para conter novo surto", "description": "Todos os eventos em espa\u00e7os fechados a partir de agora ter\u00e3o que exigir o passaporte de sa\u00fade e as institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e organizadores dos eventos poder\u00e3o proibir a entrada de n\u00e3o vacinados O governo da Su\u00ed\u00e7a anunciou nesta sexta-feira (03) que vai expandir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/sua-refora-restries-contra-a-covid-19-para-conter-novo-surto.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VfinKfdM2Tu2I1KxGY7_1pocpXE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/B/MyPZcHQwyLxFAHqlzMPw/ap21332434076292.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:08:38Z", "content": "O governo da Su\u00ed\u00e7a anunciou nesta sexta-feira (03) que vai expandir o uso do certificado de sa\u00fade contra a covid-19 e refor\u00e7ar\u00e1 a exig\u00eancia de m\u00e1scaras para conter uma nova onda de cont\u00e1gios no pa\u00eds.\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron pressiona Coreia do Sul a expandir o uso de passaportes de vacinas", "description": "Recordes di\u00e1rios do n\u00famero de casos da covid e os temores sobre a variante \u00f4micron levaram a Coreia do Sul a tornar obrigat\u00f3rio que as pessoas apresentem prova de vacina\u00e7\u00e3o em um n\u00famero maior de locais p\u00fablicos.\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter ac\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/micron-pressiona-coreia-do-sul-a-expandir-o-uso-de-passaportes-de-vacinas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-03T06:09:49Z", "content": "Por Nikkei Asia, Valor \u2014 Seul\r\n 03/12/2021 03h09 Atualizado 03/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reabertura e gargalos pesaram para recuo da produ\u00e7\u00e3o industrial, diz Goldman Sachs", "description": "A reabertura da economia, com o controle da covid-19, e as persist\u00eancias dos gargalos nas cadeias de produ\u00e7\u00e3o pesaram para o resultado fraco da produ\u00e7\u00e3o industrial em outubro, afirma Alberto Ramos, economista-chefe para Am\u00e9rica Latina do banco Goldman Sachs.\n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/reabertura-e-gargalos-pesaram-para-recuo-da-produo-industrial-diz-goldman-sachs.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-03T14:08:58Z", "content": "A reabertura da economia, com o controle da covid-19, e as persist\u00eancias dos gargalos nas cadeias de produ\u00e7\u00e3o pesaram para o resultado fraco da produ\u00e7\u00e3o industrial em outubro, afirma Alberto Ramos, e\u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quais s\u00e3o os sintomas da \u00f4micron? As vacinas funcionam? Veja perguntas e respostas", "description": "A variante do v\u00edrus que causa a covid-19 e foi descoberta pela \u00c1frica do Sul tem causado apreens\u00e3o ao redor do mundo. Confira perguntas e respostas sobre a \u00f4micron A \u00f4micron, a variante do v\u00edrus que causa a covid-19 e foi descoberta pela \u00c1frica do Sul, tem ca\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/quais-sao-os-sintomas-da-omicron-as-vacinas-funcionam-veja-perguntas-e-respostas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AonpXDtjTUniYc8fXfmJmtjoiHY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/T/0ocTdGRge4A1mhu9Jjlg/fusion-medical-animation-eaggqoiddmg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:00:30Z", "content": "A \u00f4micron, a variante do v\u00edrus que causa a covid-19 e foi descoberta pela \u00c1frica do Sul, tem causado apreens\u00e3o ao redor do mundo, levando a fechamento de fronteiras, lockdowns parciais e at\u00e9 cancelam\u2026 [+4098 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante \u00f4micron do coronav\u00edrus faz S\u00e3o Bernardo voltar a limitar hor\u00e1rio do com\u00e9rcio e restringir circula\u00e7\u00e3o", "description": "Shows, festas de casamentos e at\u00e9 confraterniza\u00e7\u00f5es de Natal e r\u00e9veillon t\u00eam novo limite de hor\u00e1rio e s\u00f3 poder\u00e3o acontecer com pessoas sentadas; cidade tamb\u00e9m vai vetar carnaval, desfiles e bailes A Prefeitura de S\u00e3o Bernardo do Campo, no ABC paulista, vai vo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/variante-omicron-do-coronavirus-faz-sao-bernardo-voltar-a-limitar-horario-do-comercio-e-restringir-circulacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/feMkyCN3nFEAaaX0yLAbHJTB-eQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/B/7fXmEARSiDtonhnjsFKw/vista-aerea-paco-municipal-de-sao-bernardo-do-campo-foto-raquel-toth-divulgacao-prefeitura.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:22:40Z", "content": "A Prefeitura de S\u00e3o Bernardo do Campo, no ABC paulista, vai voltar a limitar o hor\u00e1rio de funcionamento de com\u00e9rcio inclusive shopping centers, bares, restaurantes, lojas de conveni\u00eancias, locais de \u2026 [+3283 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Efeitos sociais da pandemia atingiram mais as mulheres", "description": "Foram as mulheres que pagaram o pre\u00e7o mais alto pela pandemia no mundo e arcar\u00e3o com um legado de dificuldades Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/noticia/2021/12/03/efeitos-sociais-da-pandemia-atingiram-mais-as-mulheres.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U4SyrK8_XP3IBIyhbaRuLQREj-0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/p/9rsBHqS4KBICg4RUCrrA/foto03cul-501-mulher-d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:02:04Z", "content": "1 de 4\r\nMaria Martha Bruno: N\u00e3o bastasse a sobrecarga com as tarefas do dia a dia, muitas seguiram trabalhando para manter renda Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Twitter \r\nMaria Martha Bruno: N\u00e3o bastasse a sobrecar\u2026 [+786 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Minouche Shafik: Ascens\u00e3o do populismo mostra que precisamos de um novo contrato social", "description": "No livro \u2018Cuidar uns dos outros\u2019, Minouche Shafik, diretora da London School of Economics, defende que \u00e9 preciso rediscutir pol\u00edticas e normas na p\u00f3s-pandemia Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/noticia/2021/12/03/minouche-shafik-ascensao-do-populismo-mostra-que-precisamos-de-um-novo-contrato-social.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hWYzbVaICVQaK5OsTVz8nbM7ZTQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/d/nMZnqwRAml4ZVaRSwu5A/foto03cul-601-minou-d10.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:02:07Z", "content": "1 de 2\r\nMinouche Shafik diz que a verdadeira mudan\u00e7a no trabalho \u00e9 causada pela tecnologia. Por isso, precisamos do sistema educacional funcionando, ele \u00e9 um aliado da tecnologia Foto: Jason Alden/Bl\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ouro fecha em alta ap\u00f3s dados fracos do mercado de trabalho dos EUA", "description": "Contrato do metal precioso fechou em alta de 1,20%, a US$ 1.783,90 por on\u00e7a-troy Os contratos futuros do ouro fecharam em alta, recebendo um impulso da busca por prote\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de dados mais fracos do que o esperado do mercado de trabalho american\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/03/ouro-fecha-em-alta-apos-dados-fracos-do-mercado-de-trabalho-dos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gOWr5eF5wjNMAOtNIt39x4323NU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/7/e/pTlcUHSsWrMTAkFHREzg/363471042-0-7.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:32:40Z", "content": "Os contratos futuros do ouro fecharam em alta, recebendo um impulso da busca por prote\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de dados mais fracos do que o esperado do mercado de trabalho americano. O contrato do meta\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CNI abre caminhos para neg\u00f3cios nos Emirados \u00c1rabes Unidos", "description": "Uma das maiores miss\u00f5es de empres\u00e1rios brasileiros ao Oriente M\u00e9dio ampliou conhecimento e aprofundou di\u00e1logo para exporta\u00e7\u00e3o, importa\u00e7\u00e3o e parcerias Para al\u00e9m de cidades incr\u00edveis, que mesclam o tradicional com o moderno, do suntuoso Burj Khalifa \u2013 o edif\u00edci\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/cni/noticia/2021/12/03/cni-abre-caminhos-para-negocios-nos-emirados-arabes-unidos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mnQ5k6rGjf29AjHRHufdA18d2Pc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/b/S51pSVSZGBLARceULSNA/cni-grupo.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:32:51Z", "content": "Para al\u00e9m de cidades incr\u00edveis, que mesclam o tradicional com o moderno, do suntuoso Burj Khalifa o edif\u00edcio mais alto do mundo , das paisagens des\u00e9rticas e do petr\u00f3leo que viabilizou uma grande tran\u2026 [+6468 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Italiano tenta se vacinar contra Covid-19 com bra\u00e7o de silicone falso", "description": "Um italiano de 50 anos da regi\u00e3o de Piemonte, na It\u00e1lia, que queria obter um passaporte anti-Covid sem ser vacinado, tentou, sem sucesso, injetar a vacina em um bra\u00e7o de silicone falso, informaram as autoridades locais nesta sexta-feira.\u201cO caso \u00e9...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/mundo/italiano-tenta-se-vacinar-contra-covid-19-com-braco-de-silicone-falso-25304662.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25262049-47e-249/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:06:31Z", "content": "Um italiano de 50 anos da regi\u00e3o de Piemonte, na It\u00e1lia, que queria obter um passaporte anti-Covid sem ser vacinado, tentou, sem sucesso, injetar a vacina em um bra\u00e7o de silicone falso, informaram as\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Austr\u00e1lia registra primeiro caso de transmiss\u00e3o local da variante \u00d4micron", "description": "O governo australiano registrou nesta sexta-feira o primeiro caso de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus. O paciente \u00e9 um estudante que vive em Sydney e que n\u00e3o esteve fora do pa\u00eds recentemente, como ocorreu com outras pessoas...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/covid-19-australia-registra-primeiro-caso-de-transmissao-local-da-variante-omicron-1-25304143", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304221-175-ce9/w976h550-PROP/australia-omicron.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:08:05Z", "content": "O governo australiano registrou nesta sexta-feira o primeiro caso de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria da variante \u00d4micron do coronav\u00edrus. O paciente \u00e9 um estudante que vive em Sydney e que n\u00e3o esteve fora do \u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Contrariando Bolsonaro, PL defende nas redes a aprova\u00e7\u00e3o do passaporte da vacina contra Covid-19", "description": "Menos de uma semana ap\u00f3s a filia\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro ao PL, de Valdemar Costa Neto, o l\u00edder do partido no Senado, Carlos Portinho (PL-RJ), usou a tribuna da Casa para cobrar o presidente da C\u00e2mara, Arthur Lira (PP-AL), que paute o...Leia mais", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/sonar-a-escuta-das-redes/post/contrariando-bolsonaro-pl-defende-nas-redes-aprovacao-do-passaporte-da-vacina-contra-covid-19.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25299122-4f0-20a/w976h550-PROP/xbolsonaro_2.pagespeed.ic.avnnxowg4u.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:40:25Z", "content": "Menos de uma semana ap\u00f3s a filia\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro ao PL, de Valdemar Costa Neto, o l\u00edder do partido no Senado, Carlos Portinho (PL-RJ), usou a tribuna da Casa para cobrar o presidente \u2026 [+2363 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em ordem para investigar Bolsonaro, Moraes critica atua\u00e7\u00e3o de Aras em caso da CPI da Covid", "description": "BRAS\u00cdLIA - No despacho que autorizou o primeiro inqu\u00e9rito contra o presidente Jair Bolsonaro com base no relat\u00f3rio final da CPI da Covid, o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes fez duras cr\u00edticas \u00e0s medidas tomadas pelo...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/em-ordem-para-investigar-bolsonaro-moraes-critica-atuacao-de-aras-em-caso-da-cpi-da-covid-1-25305267", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25305387-a4d-56c/w976h550-PROP/x95158741_pa-brasilia-bsb-08-09-2021sessao-plenaria-do-stfprocurador-geral-da-republica-augusto.pagespeed.ic.wyybt59qnk.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:26:57Z", "content": "BRAS\u00cdLIA - No despacho que autorizou o primeiro inqu\u00e9rito contra o presidente Jair Bolsonaro com base no relat\u00f3rio final da CPI da Covid, o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Mor\u2026 [+2907 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Passaporte da vacina': Tire suas d\u00favidas e saiba onde e de quem ele \u00e9 cobrado no Rio", "description": "RIO \u2014 Desde o dia 2 de dezembro \u00e9 necess\u00e1rio apresentar o comprovante da vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 em diversos locais de uso coletivo da cidade do Rio. A exig\u00eancia do comprovante, por exemplo, \u00e9 necess\u00e1ria em hot\u00e9is, e nas \u00e1reas internas ou com...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/passaporte-da-vacina-tire-suas-duvidas-saiba-onde-de-quem-ele-cobrado-no-rio-25303964.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25222027-8dd-e88/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:30:48Z", "content": "RIO Desde o dia 2 de dezembro \u00e9 necess\u00e1rio apresentar o comprovante da vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 em diversos locais de uso coletivo da cidade do Rio. A exig\u00eancia do comprovante, por exemplo, \u00e9 necess\u00e1ria\u2026 [+4566 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No Brasil, vacina\u00e7\u00e3o ampla \u00e9 esperan\u00e7a contra nova variante", "description": "Ao fechar o m\u00eas de novembro com pouco mais de 6.800 mortos pela Covid-19, o Brasil colhe hoje os frutos da vacina\u00e7\u00e3o. E \u00e9 nela que se pode apostar para enfrentar a nova amea\u00e7a mundial, a variante \u00d4micron, que parece ser ainda mais transmiss\u00edvel que...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/no-brasil-vacinacao-ampla-esperanca-contra-nova-variante-rv1-1-25303842.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303841-3e7-83f/w976h550-PROP/infochpdpict000096270945.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:00:00Z", "content": "Ao fechar o m\u00eas de novembro com pouco mais de 6.800 mortos pela Covid-19, o Brasil colhe hoje os frutos da vacina\u00e7\u00e3o. E \u00e9 nela que se pode apostar para enfrentar a nova amea\u00e7a mundial, a variante \u00d4mi\u2026 [+2259 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com temor da \u00d4micron, 21 capitais cancelam festas de r\u00e9veillon", "description": "RIO E S\u00c3O PAULO - Ainda que admitam os \u00edndices seguros de vacina\u00e7\u00e3o e de casos e hospitaliza\u00e7\u00f5es por Covid-19 atualmente, os prefeitos de 21 capitais j\u00e1 anunciaram que n\u00e3o realizar\u00e3o eventos de r\u00e9veillon. O temor com a nova variante \u00d4micron e a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/com-temor-da-omicron-21-capitais-cancelam-festas-de-reveillon-25303833.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303832-a7e-dc5/w976h550-PROP/86331110_ri-rio-de-janeiro-rj-31-12-2019-reveillon-2020-clima-na-praia-de-copacabana.-foto-gabriel-m.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:30:27Z", "content": "RIO E S\u00c3O PAULO - Ainda que admitam os \u00edndices seguros de vacina\u00e7\u00e3o e de casos e hospitaliza\u00e7\u00f5es por Covid-19 atualmente, os prefeitos de 21 capitais j\u00e1 anunciaram que n\u00e3o realizar\u00e3o eventos de r\u00e9vei\u2026 [+5130 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moraes abre inqu\u00e9rito para investigar Bolsonaro sobre declara\u00e7\u00e3o falsa que relaciona vacina\u00e7\u00e3o e Aids", "description": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a abertura de um inqu\u00e9rito para investigar o presidente Jair Bolsonaro. A nova investiga\u00e7\u00e3o tem origem na CPI da Covid, que funcionou no Senado este ano, e vai apurar as...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/alexandre-de-moraes-abre-mais-um-inquerito-para-investigar-bolsonaro-1-25305183", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25254295-eeb-41f/w976h550-PROP/xbolsonaro.pagespeed.ic.w4ffyj5-qk.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:04:20Z", "content": "O ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou a abertura de um inqu\u00e9rito para investigar o presidente Jair Bolsonaro. A nova investiga\u00e7\u00e3o tem origem na CPI da Covid, q\u2026 [+1969 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nenhum professor da \u00e1rea rural se inscreveu para o Pr\u00eamio Paulo Freire, concedido pela Assembleia Legislativa", "description": "Das 11 categorias do Pr\u00eamio Paulo Freire, concedido pela Assembleia Legislativa a iniciativas pedag\u00f3gicas de docentes do Estado do Rio, apenas uma n\u00e3o recebeu qualquer inscri\u00e7\u00e3o.\u201cExperi\u00eancia pedag\u00f3gica na \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o no campo\u201d passou em brancas...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/nenhum-professor-da-area-rural-se-inscreveu-para-premio-paulo-freire-concedido-pela-assembleia-legislativa-25303646.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303641-93a-604/w976h550-PROP/download.png", "publishedAt": "2021-12-03T13:30:34Z", "content": "Das 11 categorias do Pr\u00eamio Paulo Freire, concedido pela Assembleia Legislativa a iniciativas pedag\u00f3gicas de docentes do Estado do Rio, apenas uma n\u00e3o recebeu qualquer inscri\u00e7\u00e3o.\r\nExperi\u00eancia pedag\u00f3g\u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante: Caso suspeito de \u00d4micron no Rio \u00e9 descartado", "description": "An\u00e1lises de sequenciamento gen\u00f4mico descartaram a presen\u00e7a da variante \u00d4micron numa moradora da cidade do Rio que levantou suspeitas de ter se infectado com a nova cepa. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade, Daniel Soranz. Vacina\u00e7\u00e3o no...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/nova-variante-caso-suspeito-de-omicron-no-rio-descartado-25304362", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25304371-614-174/w976h550-PROP/88656388_ri-rio-de-janeiro-rj-30-06-2020-pandemia-coronavirusdetalhes-da-fachada-do-castelin.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:13:05Z", "content": "An\u00e1lises de sequenciamento gen\u00f4mico descartaram a presen\u00e7a da variante \u00d4micron numa moradora da cidade do Rio que levantou suspeitas de ter se infectado com a nova cepa. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do secret\u00e1rio \u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio suspende vacina\u00e7\u00e3o da gripe por falta de doses", "description": "RIO \u2014 A prefeitura do Rio suspendeu nesta sexta-feira a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe por falta de doses. O munic\u00edpio a distribui\u00e7\u00e3o de mais vacinas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que s\u00f3 deve ocorrer na segunda-feira.\u00c9 a segunda vez nesta semana que a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-suspende-vacinacao-da-gripe-por-falta-de-doses-25305176.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303807-863-580/w976h550-PROP/xupas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.pagespeed.ic.2drzpn6nu5.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:49:44Z", "content": "RIO A prefeitura do Rio suspendeu nesta sexta-feira a vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe por falta de doses. O munic\u00edpio a distribui\u00e7\u00e3o de mais vacinas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que s\u00f3 deve ocorrer na segunda-\u2026 [+6411 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pela primeira vez no Rio, 'Pedala Tour' reunir\u00e1 ciclistas no circuito hist\u00f3rico do Centro no pr\u00f3ximo domingo", "description": "Pela primeira vez no Rio de Janeiro, o evento de ciclismo \u201cPedala Tour\u201d vai reunir ciclistas de toda a cidade. O evento acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo, no Centro do Rio.'Passaporte da vacina':\u00a0\u00a0veja onde ele ser\u00e1 exigido no RioCom os resultados do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/pela-primeira-vez-no-rio-pedala-tour-reunira-ciclistas-no-circuito-historico-do-centro-no-proximo-domingo-25304155.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304152-151-4fb/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-12-03-at-09.13.21.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:30:50Z", "content": "Pela primeira vez no Rio de Janeiro, o evento de ciclismo Pedala Tour vai reunir ciclistas de toda a cidade. O evento acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo, no Centro do Rio.\r\n'Passaporte da vacina':veja ond\u2026 [+1623 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brancos s\u00e3o o dobro de negros no trabalho remoto, aponta IBGE", "description": "O movimento de migra\u00e7\u00e3o de trabalhadores do modelo presencial para o remoto, no auge da pandemia no ano passado, foi marcado por uma expressiva disparidade que evidencia a desigualdade do mercado de trabalho brasileiro. \u00c9 o que apontam os dados da...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/macroeconomia/brancos-sao-dobro-de-negros-no-trabalho-remoto-aponta-ibge-25301470", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304307-a0a-571/w976h550-PROP/trabalho-remoto.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:12:19Z", "content": "O movimento de migra\u00e7\u00e3o de trabalhadores do modelo presencial para o remoto, no auge da pandemia no ano passado, foi marcado por uma expressiva disparidade que evidencia a desigualdade do mercado de \u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Maior exig\u00eancia de passaporte no Rio mira 487 mil com esquema vacinal incompleto", "description": "Diante da amea\u00e7a da variante \u00d4micron, a Prefeitura do Rio decidiu ampliar a cobran\u00e7a do passaporte da vacina. Agora \u00e9 preciso apresentar o comprovante para se hospedar em hot\u00e9is e pousadas, entrar em bares e restaurantes e at\u00e9 para frequentar sal\u00f5es...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/maior-exigencia-de-passaporte-no-rio-mira-487-mil-com-esquema-vacinal-incompleto-rv1-1-25303877.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303876-134-fbc/w533h800/infochpdpict000096473161.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:00:00Z", "content": "Diante da amea\u00e7a da variante \u00d4micron, a Prefeitura do Rio decidiu ampliar a cobran\u00e7a do passaporte da vacina. Agora \u00e9 preciso apresentar o comprovante para se hospedar em hot\u00e9is e pousadas, entrar em\u2026 [+2591 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tr\u00eas cidades da Baixada registram aumento no n\u00famero de casamentos este ano", "description": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, os casais\u00a0t\u00eam voltado aos cart\u00f3rios para oficializar suas rela\u00e7\u00f5es. O n\u00famero de cas\u00f3rios em tr\u00eas cidades da Baixada Fluminense teve aumento de quase 21% entre janeiro e outubro deste ano em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/tres-cidades-da-baixada-registram-aumento-no-numero-de-casamentos-este-ano-25292205.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25292155-4b3-3c7/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-25-at-15.20.02.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:05:10Z", "content": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, os casais t\u00eam voltado aos cart\u00f3rios para oficializar suas rela\u00e7\u00f5es. O n\u00famero de cas\u00f3rios em tr\u00eas cidades da Baixada Fluminense teve aumento de quase 21% entre janeiro e out\u2026 [+3629 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quase metade dos donos de bares e restaurantes est\u00e1 em d\u00e9bito com o governo e teme ser retirado do Simples", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Em um setor em que quase todos os empres\u00e1rios est\u00e3o enquadrados no Simples Nacional, 46% dos bares e restaurantes est\u00e3o em atraso com os pagamentos e 84% desses temem ser desenquadrados do regime por conta disso. O pedido mais urgente \u00e9...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/2270-quase-metade-dos-donos-de-bares-restaurantes-esta-em-debito-com-governo-teme-ser-retirado-do-simples-25304243", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304281-f1e-96e/w976h550-PROP/lorenna.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:57:57Z", "content": "BRAS\u00cdLIA Em um setor em que quase todos os empres\u00e1rios est\u00e3o enquadrados no Simples Nacional, 46% dos bares e restaurantes est\u00e3o em atraso com os pagamentos e 84% desses temem ser desenquadrados do r\u2026 [+4878 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confirmados na Bienal do Livro, Lulu Santos e Priscilla Alc\u00e2ntara falam da import\u00e2ncia da cultura e da leitura no pa\u00eds", "description": "Em linhas tortas ou retas, as hist\u00f3rias de quem estar\u00e1 na Bienal Internacional do Livro deste ano d\u00e3o muitas p\u00e1ginas. Desta sexta-feira, 3 de dezembro, at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 12, o Riocentro, na Barra da Tijuca, Zona Oeste do Rio, sedia mais uma edi\u00e7\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/confirmados-na-bienal-do-livro-lulu-santos-priscilla-alcantara-falam-da-importancia-da-cultura-da-leitura-no-pais-25303229.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303228-d9b-3f4/w976h550-PROP/montagem.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:00:00Z", "content": "Em linhas tortas ou retas, as hist\u00f3rias de quem estar\u00e1 na Bienal Internacional do Livro deste ano d\u00e3o muitas p\u00e1ginas. Desta sexta-feira, 3 de dezembro, at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 12, o Riocentro, na Barra da \u2026 [+9618 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: prazo para pedido de reaplica\u00e7\u00e3o do exame termina nesta sexta-feira; veja como fazer", "description": "Podem fazer a solicita\u00e7\u00e3o quem estava com doen\u00e7a infectocontagiosa ou teve ocorr\u00eancias de for\u00e7a maior, como desastres naturais e problemas log\u00edsticos. Enem 2021 em Ribeir\u00e3o Preto, SP\n\u00c9rico Andrade/g1\nTermina nesta sexta-feira (3) o prazo para candidatos do Ex\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/12/03/enem-2021-prazo-para-pedido-de-reaplicacao-do-exame-termina-nesta-sexta-feira-veja-como-fazer.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BONuvDixkd1rFuOC_IJaSSoSUTo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/C/t/oXnG1iQTemFBS0LBHCmA/dsc4907.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:43:34Z", "content": "Termina nesta sexta-feira (3) o prazo para candidatos do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 solicitarem a reaplica\u00e7\u00e3o do exame. O pedido deve ser feito pela p\u00e1gina do participante no site do \u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura diz que Rio est\u00e1 h\u00e1 tr\u00eas dias sem registrar \u00f3bitos por Covid-19", "description": "RIO \u2014 A prefeitura do Rio informou nesta sexta-feira que a cidade n\u00e3o registra novos \u00f3bitos por Covid-19 h\u00e1 tr\u00eas dias. Segundo a secretaria municipal de Sa\u00fade, n\u00e3o houve confirma\u00e7\u00e3o de mortes pela doen\u00e7a nos dias . Atualmente a m\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/prefeitura-diz-que-rio-esta-ha-tres-dias-sem-registrar-obitos-por-covid-19-25305398.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25222027-8dd-e88/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:31:04Z", "content": "RIO A prefeitura do Rio informou nesta sexta-feira que a cidade n\u00e3o registra novos \u00f3bitos por Covid-19 h\u00e1 tr\u00eas dias. Segundo a secretaria municipal de Sa\u00fade, n\u00e3o houve confirma\u00e7\u00e3o de mortes pela doen\u2026 [+2389 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: Em duas semanas, Rio registra o dobro de casos de pessoas com sintomas gripais", "description": "Enfrentando um surto de gripe, a cidade do Rio registrou, em um intervalo de duas semanas, mais que o dobro de pessoas com sintomas respirat\u00f3rios leves. Dados do Painel Covid da prefeitura do Rio apontam que na semana 45, entre os dias 07 e 13 de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-em-duas-semanas-rio-registra-dobro-de-casos-de-pessoas-com-sintomas-gripais-25304964.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304983-fee-841/w976h550-PROP/96486617_ri-rio-de-janeiro-rj-03-12-2021surto-de-gripetendas-foram-criadas-para-facilitar-a.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:49:26Z", "content": "Enfrentando um surto de gripe, a cidade do Rio registrou, em um intervalo de duas semanas, mais que o dobro de pessoas com sintomas respirat\u00f3rios leves. Dados do Painel Covid da prefeitura do Rio apo\u2026 [+6200 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022 no Rio: comit\u00ea cient\u00edfico estadual estuda alternativas para a festa na orla de Copacabana", "description": "Em parecer preliminar, o Grupo T\u00e9cnico de Assessoramento a Eventos de Sa\u00fade P\u00fablica, junta de especialistas que auxiliam a Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) do Rio de Janeiro em decis\u00f5es sobre a pandemia de Covid-19, n\u00e3o recomendou a realiza\u00e7\u00e3o da...Leia ma\u2026", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-reveillon-2022-no-rio-comite-cientifico-estadual-estuda-alternativas-para-festa-na-orla-de-copacabana-25304534", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304536-951-2cc/w976h550-PROP/x88943353.pagespeed.ic.iy-v-tr3qp.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:27:35Z", "content": "Em parecer preliminar, o Grupo T\u00e9cnico de Assessoramento a Eventos de Sa\u00fade P\u00fablica, junta de especialistas que auxiliam a Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) do Rio de Janeiro em decis\u00f5es sobre a pa\u2026 [+5155 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Passaporte da vacina': decreto retira exig\u00eancia em shoppings, t\u00e1xis e carros de aplicativos no Rio", "description": "A prefeitura do Rio publicou, nesta sexta-feira, um decreto que derruba a exig\u00eancia do \"passaporte da vacina\" em shopping centers, t\u00e1xis e carros de aplicativo. Nesta quinta-feira, a administra\u00e7\u00e3o municipal ampliou a lista de locais onde o...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-passaporte-da-vacina-decreto-retira-exigencia-em-shoppings-taxis-carros-de-aplicativos-no-rio", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304206-a27-420/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e-(1).jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:04:43Z", "content": "A prefeitura do Rio publicou, nesta sexta-feira, um decreto que derruba a exig\u00eancia do \"passaporte da vacina\" em shopping centers, centro comerciais, t\u00e1xis e carros de aplicativo. Nesta quinta-feira,\u2026 [+1951 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: vacina contra a Influenza \u00e9 importante para prevenir casos graves e mortes, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade do RJ", "description": "Em meio ao surto de Influenza no Rio, sintomas de gripe podem pegar qualquer um de surpresa \u2014 at\u00e9 mesmo os vacinados. Mas isso n\u00e3o quer dizer que as vacinas n\u00e3o estejam funcionando. Secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade, Alexandre Chieppe lembra que a...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-surto-de-gripe-vacina-contra-influenza-importante-para-prevenir-casos-graves-mortes-diz-secretario-de-saude-do-rj", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304881-737-baf/w976h550-PROP/x92874960_ri-exclusivo-rio-de-janeiro-rj-13-05-2021-encontro-com-o-novo-secretario-estadual-da-sa.pagespeed.ic.pd1tkjn5y1.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:21:12Z", "content": "Em meio ao surto de Influenza no Rio, sintomas de gripe podem pegar qualquer um de surpresa at\u00e9 mesmo os vacinados. Mas isso n\u00e3o quer dizer que as vacinas n\u00e3o estejam funcionando. Secret\u00e1rio estadual\u2026 [+3971 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Em surto de gripe, Rio tem aumento de 25% em casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave, apontam dados da Fiocruz", "description": "O n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) no Rio subiu 25% entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 43 (24 a 30 de outubro) e 46 (14 a 20 de novembro). \u00c9 o que apontam dados do projeto InfoGripe, da Fiocruz. Nesse per\u00edodo, a m\u00e9dia m\u00f3vel...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/em-surto-de-gripe-rio-tem-aumento-de-25-em-casos-de-sindrome-respiratoria-aguda-grave-apontam-dados-da-fiocruz-25303819.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25303807-863-580/w976h550-PROP/xupas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.pagespeed.ic.2drzpn6nu5.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:00:00Z", "content": "O n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) no Rio subiu 25% entre as semanas epidemiol\u00f3gicas 43 (24 a 30 de outubro) e 46 (14 a 20 de novembro). \u00c9 o que apontam dados do projeto In\u2026 [+4400 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Ana Carolina Diniz", "title": "Ind\u00fastria: 19 dos 26 ramos pesquisados t\u00eam queda em outubro", "description": "Pesquisa do IBGE divulgada nesta sexta-feira sobre desempenho da ind\u00fastria em outubro mostrou que\u00a019 dos 26 ramos pesquisados tiveram queda.\u00a0A produ\u00e7\u00e3o industrial nacional caiu 0,6% ante setembro. \u00c9 o quinto resultado negativo consecutivo, acumulando nesse pe\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/industria-19-dos-26-ramos-pesquisados-tem-queda-em-outubro.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bW0EXdM3CmOBD3WiTychwfAwZXY=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2016/01/07/industria_brasileira.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:14:33Z", "content": "Pesquisa do IBGE divulgada nesta sexta-feira sobre desempenho da ind\u00fastria em outubro mostrou que\u00a019 dos 26 ramos pesquisados tiveram queda.\u00a0A produ\u00e7\u00e3o industrial nacional caiu 0,6% ante setembro. \u00c9 \u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas abre agendamento para aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose em vacinados com Janssen", "description": "Interessados devem realizar o cadastro pela internet. Na metr\u00f3pole, 31,7 mil moradores receberam este imunizante, diz Secretaria de Sa\u00fade. Vacinas da Janssen\nAdri\u00e0 Crehuet Cano/Unsplash\nCampinas (SP) abriu, nesta sexta-feira (3), o agendamento para aplica\u00e7\u00e3o \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/03/covid-19-campinas-abre-agendamento-para-aplicacao-da-2a-dose-em-vacinados-com-janssen.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8IFn4b5HBcVAVp2UaBk-_WiS8ks=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/B/9XDaoeS2KilDjFJEtiVQ/adria-crehuet-cano-edjlx6ksja-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:02:29Z", "content": "Campinas (SP) abriu, nesta sexta-feira (3), o agendamento para aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose em vacinados com a vacina da Janssen. De acordo com a Secretaria de Sa\u00fade, h\u00e1 20 mil vagas dispon\u00edveis nesta s\u2026 [+907 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas abre agenda da vacina de refor\u00e7o para adultos com esquema completo h\u00e1 4 meses", "description": "Prefeitura diz que h\u00e1 65.783 vagas dispon\u00edveis e marca\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a ser realizadas nesta sexta-feira (3). Morador apto a receber imunizante precisa indicar data e hor\u00e1rio; veja como fazer Aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 em Campinas\nCarlos Bassan/PMC\nCa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/03/covid-19-campinas-abre-agenda-da-vacina-de-reforco-para-adultos-com-esquema-completo-ha-4-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/anSil2LTxIA153s_qoHJwbWoo8s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/n/uGYhUgRZ2AgJiEp98tNQ/51296254227-0138389963-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:49:37Z", "content": "Campinas (SP) iniciou na tarde desta sexta-feira (3) o agendamento da dose adicional da vacina contra Covid-19 para todos os adultos que tomaram a segunda dose h\u00e1 pelo menos quatro meses. Segundo a p\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 3 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO segundo e \u00faltimo final de semana do Jaguari\u00fana Rodeo Festival ter\u00e1, nesta sexta-feira (3) e s\u00e1\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/03/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-3-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:09:17Z", "content": "O segundo e \u00faltimo final de semana do Jaguari\u00fana Rodeo Festival ter\u00e1, nesta sexta-feira (3) e s\u00e1bado (4), sete shows e provas de montaria. Depois da estreia nos dias 26 e 27 de novembro, a festa reto\u2026 [+1946 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Gustavo Mioto inicia comemora\u00e7\u00e3o de 10 anos de carreira com show in\u00e9dito no Rodeio de Jaguari\u00fana e planeja carreira internacional", "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 inteira gravada em v\u00eddeo. Em entrevista exclusiva ao g1, sertanejo, que se apresenta no s\u00e1bado, falou sobre repert\u00f3rio, bloqueio criativo na pandemia e suas refer\u00eancias. Gustavo Mioto \nChristopher Bueno/Divulga\u00e7\u00e3o\n\u00c0s v\u00e9speras de completar 10\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/03/gustavo-mioto-inicia-comemoracao-de-10-anos-de-carreira-com-show-inedito-no-rodeio-de-jaguariuna-e-planeja-carreira-internacional.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p-lyuHCZPXjYE8eAUjbH4hfM_oM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/5/B/vMpPetSx2Ok4YwJkqjtg/gustavomioto-christopher-bueno-3-.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:00:02Z", "content": "\u00c0s v\u00e9speras de completar 10 anos de carreira, Gustavo Mioto inicia as comemora\u00e7\u00f5es com um show in\u00e9dito no Jaguari\u00fana Rodeo Festival, neste s\u00e1bado (4), que ser\u00e1 gravado em v\u00eddeo na \u00edntegra. A estrat\u00e9g\u2026 [+6244 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas recebe R$ 135,3 milh\u00f5es e supera expectativa de arrecada\u00e7\u00e3o com Refis 2021", "description": "Balan\u00e7o parcial considera pagamentos \u00e0 vista e parcelas pagas de acordos at\u00e9 1\u00ba de dezembro. Prazo limite para aderir vai at\u00e9 23h59 desta sexta-feira (3); saiba como fazer. Prefeitura de Campinas\nCarlos Bassan/Prefeitura de Campinas \nCampinas (SP) arrecadou R\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/03/campinas-recebe-r-1353-milhoes-e-supera-expectativa-de-arrecadacao-com-refis-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CpckjdGG4Qh1xNDeNHryXD1p1vo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/4/Souz2vToOQzwfWIaBLGQ/foto-1-ok.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:38:18Z", "content": "Campinas (SP) arrecadou R$ 135,3 milh\u00f5es com acordos do Refis 2021 at\u00e9 1\u00ba de dezembro, segundo a Secretaria de Finan\u00e7as, e conseguiu superar a expectativa de receber R$ 130 milh\u00f5es a curto prazo. O b\u2026 [+2630 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rodeio de Jaguari\u00fana inicia \u00faltimo final de semana com mais pisadinha, sertanejo rom\u00e2ntico e volta da PBR", "description": "Ap\u00f3s os dois primeiros dias, festa retorna em meio a uma den\u00fancia de estupro feita por uma influenciadora digital de 23 anos. Nesta sexta, se apresentam Jorge e Mateus, Bruno e Marrone, Jo\u00e3o Gomes e JetLag. 2\u00aa noite do rodeio de Jaguari\u00fana 2021\nJ\u00falio C\u00e9sar Co\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/03/rodeio-de-jaguariuna-inicia-ultimo-final-de-semana-com-mais-pisadinha-sertanejo-romantico-e-volta-da-pbr.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZqCjGbhVnqg4b7wuD5YO3Oy7b5Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/W/k/FBgZ2GT86SXNLg3QceyA/publico-rodeio-2.jpeg", "publishedAt": "2021-12-03T09:00:06Z", "content": "O segundo e \u00faltimo final de semana do Jaguari\u00fana Rodeo Festival ter\u00e1, nesta sexta-feira (3) e s\u00e1bado (4), sete shows e provas de montaria. Depois da estreia nos dias 26 e 27 de novembro, a festa reto\u2026 [+8090 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vietn\u00e3 quebra novo recorde de casos de covid-19 e teme chegada da \u00f4micron", "description": "Um surto da variante delta da covid-19 que come\u00e7ou em abril provocou mais de 25 mil mortes no Vietn\u00e3 em apenas sete meses O n\u00famero de casos de covid-19 no Vietn\u00e3 atingiu um novo recorde nesta semana. Com a crescente preocupa\u00e7\u00e3o global com a variante \u00f4micron, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/vietn-quebra-novo-recorde-de-casos-de-covid-19-e-teme-chegada-da-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sAMNWEvXd0TkOxQVcQMBxGP0K3U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/r/hSDrZUReSmdOGh88VHtQ/ap20213370411907.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:19:00Z", "content": "O n\u00famero de casos de covid-19 no Vietn\u00e3 atingiu um novo recorde nesta semana. Com a crescente preocupa\u00e7\u00e3o global com a variante \u00f4micron, o pa\u00eds est\u00e1 considerando medidas como suspender todos os voos \u2026 [+71 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fam\u00edlia dona da Maersk compra a Unilabs, empresa de testes para covid-19", "description": "O valor n\u00e3o foi revelado, mas, segundo not\u00edcia da Bloomberg News do m\u00eas passado, a transa\u00e7\u00e3o poderia chegar a uma cifra de US$ 5 bilh\u00f5es O grupo AP Moller Holdings, respons\u00e1vel por investir o patrim\u00f4nio bilion\u00e1rio da fam\u00edlia dona da Maersk, acertou a compra d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/03/familia-dona-da-maersk-compra-a-unilabs-empresa-de-testes-para-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WeCNg21adY9Oo0DjGCz2LQxusLg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/4/A/WfUqN1RNaLMdEkCiZz2w/012set3.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:13:39Z", "content": "O grupo AP Moller Holdings, respons\u00e1vel por investir o patrim\u00f4nio bilion\u00e1rio da fam\u00edlia dona da Maersk, acertou a compra da Unilabs, rede de medicina diagn\u00f3stica e fabricante de testes para covid-19.\u2026 [+72 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil tem 229 mortes por covid-19 em 24 horas e m\u00e9dia m\u00f3vel se aproxima de 200", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 615.454. O Brasil registrou 229 mortes por covid-19 em 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/brasil-tem-229-mortes-por-covid-19-em-24-horas-e-media-movel-se-aproxima-de-200.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f4OsnJ_r1P2bQSnCAMrzkcO5ciA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/U/4kJ6kcQ1yO3Ck7ZbgBsQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:20:55Z", "content": "O Brasil registrou 229 mortes por covid-19 em 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, nesta sexta-feira (3). Com i\u2026 [+948 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quarta onda com delta e chegada da \u00f4micron pioram a perspectiva para a Europa", "description": "Ainda, diante das press\u00f5es inflacion\u00e1rias aumentadas pelo novo cen\u00e1rio, a presidente do Banco Central Europeu, Christine Lagarde, n\u00e3o descartou um aumento das taxas de juros em 2022, o que comprometeria mais o crescimento Indicadores da zona do euro divulgado\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/quarta-onda-com-delta-e-chegada-da-micron-pioram-a-perspectiva-para-a-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qBX6HTuMUchtO4F59oAkLIQkFhM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/l/5/SrNjvfQaex9ujhmkVHIA/008mar7.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:12:45Z", "content": "Indicadores da zona do euro divulgados nesta sexta-feira (3) atividade PMI e vendas no varejo apontaram uma retomada na recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da regi\u00e3o em novembro. No entanto, a nova onda de covid-1\u2026 [+4575 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "BID aprova US$ 1,6 bilh\u00e3o em empr\u00e9stimos para seis pa\u00edses nas Am\u00e9ricas; Brasil est\u00e1 na lista", "description": "Recursos se destinam a fortalecer as finan\u00e7as p\u00fablicas, reativar a economia e melhorar os servi\u00e7os de sa\u00fade e contemplam tamb\u00e9m Argentina, Equador, Haiti, Honduras e Uruguai O Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) aprovou nesta sexta-feira (3) cerca d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/03/bid-aprova-us-16-bilhao-em-emprestimos-para-seis-paises-nas-americas-brasil-esta-na-lista.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bxDkCYFPYoqn8rLC_ESUmJVIFZA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/o/6X6ln3QXie6A4vpLkaMg/foto10bra-101-manaus-a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:11:27Z", "content": "O Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) aprovou nesta sexta-feira (3) cerca de US$ 1,65 bilh\u00e3o em empr\u00e9stimos para fortalecer asfinan\u00e7as p\u00fablicas,reativar a economia e melhorar os servi\u00e7os de\u2026 [+1701 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Confira a Carteira de Dividendos de dezembro do Safra", "description": "Em relat\u00f3rio, analistas destacam que o panorama dom\u00e9stico segue desafiador, com press\u00e3o inflacion\u00e1ria e acomoda\u00e7\u00e3o da atividade, al\u00e9m de incerteza fiscal e receio com a nova variante do coronav\u00edrus A press\u00e3o inflacion\u00e1ria e a acomoda\u00e7\u00e3o da atividade, al\u00e9m de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/investe-safra/noticia/2021/12/03/confira-a-carteira-de-dividendos-de-dezembro-do-safra.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VkT81S2bUED6As7NAtuELDQeISU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/d/Z/ARNmYXQ3iGrkFU4BoP3g/gettyimages-1220070635.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:43:50Z", "content": "Ao divulgar a Carteira de Dividendos de dezembro, a Safra Corretora destaca que, no Brasil, a forte press\u00e3o inflacion\u00e1ria est\u00e1 mais disseminada entre os diversos setores da economia e dever\u00e1 encerrar\u2026 [+8950 chars]"}]}