{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Florian Reiter", "title": "\u201eIn der Theorie eine gute Idee\u201c - Pleite mit Ansage: Das schnelle Ende der Hospitalisierungsinzidenz", "description": "Noch vor zwei Wochen erkl\u00e4rten Bund und L\u00e4nder die sogenannte \u201eHospitalisierungsinzidenz\u201c zur wichtigsten Bezugsgr\u00f6\u00dfe in der Pandemiebek\u00e4mpfung. Jetzt r\u00e4umt Kanzleramtsminister Helge Braun ein: Die Inzidenz ist unn\u00fctz. Experten hatten schon im Vorfeld gewarnt\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/in-der-theorie-eine-gute-idee-eine-pleite-mit-ansage-das-schnelle-ende-der-hospitalisierungsinzidenz_id_24485309.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24485955/gettyimages-1236642826-1-.jpg?im=Crop%3D%280%2C440%2C3463%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=8977be47bcb788be7a947d8a8073270936ff8a3109b83c3b1e3dea6e34b029b5", "publishedAt": "2021-12-03T15:36:17Z", "content": "Noch vor zwei Wochen erkl\u00e4rten Bund und L\u00e4nder die sogenannte Hospitalisierungsinzidenz zur wichtigsten Bezugsgr\u00f6\u00dfe in der Pandemiebek\u00e4mpfung. Jetzt r\u00e4umt Kanzleramtsminister Helge Braun ein: Die Inz\u2026 [+6057 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa, afp", "title": "Corona-Beschluss von Bund und L\u00e4ndern - \"Ergibt keinen Sinn\": Selbst Wissenschaftler wundern sich \u00fcber das B\u00f6ller-Verbot", "description": "Wie bereits im letzten Jahr haben Bund und L\u00e4nder am Donnerstag ein bundesweites Verkaufsverbot f\u00fcr B\u00f6ller und Feuerwerk an Silvester beschlossen. Gegen diesen Beschluss klagt nun der Bundesverband Pyrotechnik - und auch aus der Wissenschaft kommt Kritik.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/corona-beschluss-von-bund-und-laendern-derbe-kritik-an-boeller-verbot-zu-silvester-ergibt-wissenschaftlich-keinen-sinn_id_24482092.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24482241/boeller-dpa.jpg?im=Crop%3D%280%2C25%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e2bbc7b5b7ca3a29154a9b3a1d28d98a239425c1855e6be987f751ec7b877708", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:59Z", "content": "Wie bereits im letzten Jahr haben Bund und L\u00e4nder am Donnerstag ein bundesweites Verkaufsverbot f\u00fcr B\u00f6ller und Feuerwerk an Silvester beschlossen. Gegen diesen Beschluss klagt nun der Bundesverband P\u2026 [+5395 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Focus Magazin-Jan Fleischhauer", "title": "Die FOCUS-Kolumne von Jan Fleischhauer - Wenn die Gr\u00fcnen \u00fcber Impfgegner schimpfen, ist das scheinheilig: Sie haben Impfgegnerei gro\u00df gemacht", "description": "Die hohe Zahl an Impfgegnern ist auch ein Erfolg gr\u00fcner Politik. Wenn man den Leuten st\u00e4ndig einredet, dass Gentechnik des Teufels sei, muss man sich nicht wundern, wenn sie dem Genzeug misstrauen.Von Focus Magazin-Jan Fleischhauer", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/schwarzer-kanal/die-focus-kolumne-von-jan-fleischhauer-der-gruene-impfgegner_id_24485868.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24485959/imago0061021038h.jpg?im=Crop%3D%280%2C287%2C3467%2C1733%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6b587c383cc8986cc7039e691ee77e702e15f9f27019a9e0303335d5f334293e", "publishedAt": "2021-12-03T15:35:56Z", "content": "Die hohe Zahl an Impfgegnern ist auch ein Erfolg gr\u00fcner Politik. Wenn man den Leuten st\u00e4ndig einredet, dass Gentechnik des Teufels sei, muss man sich nicht wundern, wenn sie dem Genzeug misstrauen.\r\n\u2026 [+9367 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "D\u00e4nemark, Gibraltar, Portugal - Inzidenz-Alarm trotz Mega-Impfquote: 3 L\u00e4nder zeigen, wie beides wirklich zusammenh\u00e4ngt", "description": "Zwei Drittel der Deutschen sind doppelt gegen Corona geimpft - und trotzdem ist unsere Inzidenz zu hoch wie nie. Manche sehen darin einen Beleg daf\u00fcr, dass die Corona-Impfung nichts bringe. Doch drei L\u00e4nder mit Spitzen-Impfquote und Horror-Inzidenz zeigen, da\u2026", "url": "https://www.focus.de/perspektiven/daenemark-gibraltar-portugal-inzidenz-alarm-trotz-hoher-impfquote-3-laender-zeigen-wie-beides-zusammenhaengt_id_24484315.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24484648/coronavirus-gibralta-68904163.jpg?im=Crop%3D%280%2C171%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=1dbb0eab91115488a30cec7a7415a9d7f602884c795333b1eb7d96970cd92edc", "publishedAt": "2021-12-03T18:23:55Z", "content": "Zwei Drittel der Deutschen sind doppelt gegen Corona geimpft - und trotzdem ist unsere Inzidenz zu hoch wie nie. Manche sehen darin einen Beleg daf\u00fcr, dass die Corona-Impfung nichts bringt. Doch drei\u2026 [+6587 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Zahl der Neuinfektionen sinkt leicht - Todesf\u00e4lle steigen jedoch weiter deutlich", "description": "Das RKI meldet am Samstagmorgen 64.510 Neuinfektionen, die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-mehr-als-4800-zahl-der-covid-intensivpatienten-steigt-auf-hoechsten-wert-seit-213-tagen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24471434/gettyimages-1212606318.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=43f57b9a08e613fd6420c1d5679e3ed8095c17be8a29e54feef514046d8e835e", "publishedAt": "2021-12-03T05:36:14Z", "content": "Das RKI meldet am Samstagmorgen 64.510 Neuinfektionen, die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie fin\u2026 [+11091 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "WHO chief scientist say Omicron is very transmissible - Financial Post", "description": "<ol><li>WHO chief scientist say Omicron is very transmissible\u00a0\u00a0Financial Post\r\n</li><li>Is the media echo chamber exacerbating omicron fears?\u00a0\u00a0ForexLive\r\n</li><li>Omicron Variant: How worried should we be? A virologist explains\u00a0\u00a0BBC Science Focus Magazine\r\n</\u2026", "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/who-chief-scientist-say-omicron-is-very-transmissible", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-03T12:37:05Z", "content": "The Omicron variant of the coronavirus is very transmissible but people should not panic about it, the World Health Organizations chief scientist Soumya Swaminathan told the Reuters Next conference o\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Benjamin Hirsch", "title": "Kommentar - Stiko-Chef w\u00fcrde sein Kind nicht impfen lassen \u2013 und sendet damit fatales Signal", "description": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits f\u00fcr die Zulassung empfohlenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein fatales Signal \u2013 und sch\u00fcrt v\u00f6llig unn\u00f6tig \u00c4ngste unter Elte\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/kommentar-stiko-chef-wuerde-sein-kind-nicht-impfen-lassen-und-sendet-ein-fatales-signal_id_24480688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24434431/der-vorsitzende-der-staendigen-impfkommission-thomas-mertens..jpg?im=Crop%3D%280%2C132%2C1442%2C720%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=78fcd80406063a04a49d8a2815d7341766b7bde7cba314f73f99155301a0730a", "publishedAt": "2021-12-03T05:33:34Z", "content": "Thomas Mertens, Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission, w\u00fcrde sein Kind derzeit nicht mit dem bereits f\u00fcr die Zulassung empfohlenen Kinder-Impfstoff von Biontech/Pfizer impfen lassen. Damit sendet er ein \u2026 [+4482 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "Impfwillige, aber kein Impfstoff - Frankfurter Impfstoff-Wut gegen Spahn: \"Sie sagen uns: Schaut mal, ob ihr damit auskommt\"", "description": "Die Politik ruft die Menschen in Deutschland seit Wochen zum Impfen auf. Doch einfach zum Arzt gehen und sich die Erst-, Zweit- oder Auffrischungsimpfung abholen, das klappt in vielen Regionen nicht. Besonders in Frankfurt ist die Impfstoff-Wut gro\u00df \u2013 vor all\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/impfwillige-aber-kein-impfstoff-frankfurt-gegen-jens-spahn-im-impfstoff-streit-beginnt-das-grosse-blame-game_id_24481014.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24484066/coronavirus-frankfur-69197504.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0fab802781b2ae7162a5126d43d0578e6d7aa270bfcf954484b1f5b284852881", "publishedAt": "2021-12-03T11:29:12Z", "content": "Die Politik ruft die Menschen in Deutschland seit Wochen zum Impfen auf. Doch einfach zum Arzt gehen und sich die Erst-, Zweit- oder Auffrischungsimpfung abholen, das klappt in vielen Regionen nicht.\u2026 [+6264 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Material des Robert-Koch-Instituts", "title": "Auch beim dritten Pieks wichtig - Wenn Sie zur Booster-Impfung gehen, sollten Sie vorher 6 Dinge wissen", "description": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Infos bereits vom ersten Termin. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit dem Arzt auch bei der Booster-Impfung wichtig ist \u2013 und welche sechs Ding\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/auch-beim-dritten-pieks-wichtig-wenn-sie-zur-booster-impfung-gehen-6-dinge-sollten-sie-vor-dem-termin-wissen_id_24480432.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/mecklenburg-vorpommern/id_24463655/die-mitarbeiterin-einer-klinik-bereitet-die-spritze-fuer-eine-impfung-gegen-corona-vor..jpg?im=Crop%3D%280%2C201%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3149dcd312e4023bea26815b916e1d61a0f2f29e156a0a8ba899675b1fb72267", "publishedAt": "2021-12-03T09:41:14Z", "content": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Infos bereits vom ersten Termin. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit dem Arzt auch\u2026 [+7507 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit KNA", "title": "In Texas - US-amerikanischer TV-Prediger hetzt gegen Impfungen - und stirbt an COVID-19", "description": "Marcus Lamb, ein bekannter TV-Prediger in den Vereinigten Staaten, hat regelm\u00e4\u00dfig in seinem christlichen Fernsehkanal \"Daystar\" gegen COVID-19-Impfungen gehetzt. Nun ist er selbst an einer Corona-Infektion verstorben. Er aber forderte seine Zuschauer auf, zu \u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/in-texas-us-amerikanischer-tv-prediger-hetzt-gegen-impfungen-und-verstirbt-an-covid-19_id_24483199.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24483226/03.12.-marcus-lamb.jpg?im=Crop%3D%280%2C202%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=7e1f8f8a754e4e38dce353a39f278b8dbe21ed5a47a7b9b607c62d60857bb34d", "publishedAt": "2021-12-03T08:57:42Z", "content": "Marcus Lamb, ein bekannter TV-Prediger in den Vereinigten Staaten, hat regelm\u00e4\u00dfig in seinem christlichen Fernsehkanal \"Daystar\" gegen COVID-19-Impfungen gehetzt. Nun ist er selbst an einer Corona-Inf\u2026 [+2453 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Material des Robert-Koch-Instituts", "title": "Auch beim 3. Pieks wichtig - Wenn Sie zur Booster-Impfung gehen, sollten Sie vorher 6 Dinge wissen", "description": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Infos bereits vom ersten Termin. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit dem Arzt auch bei der Booster-Impfung wichtig ist \u2013 und welche sechs Ding\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/auch-beim-3-pieks-wichtig-wenn-sie-zur-booster-impfung-gehen-6-dinge-sollten-sie-vor-dem-termin-wissen_id_24480432.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/mecklenburg-vorpommern/id_24463655/die-mitarbeiterin-einer-klinik-bereitet-die-spritze-fuer-eine-impfung-gegen-corona-vor..jpg?im=Crop%3D%280%2C201%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3149dcd312e4023bea26815b916e1d61a0f2f29e156a0a8ba899675b1fb72267", "publishedAt": "2021-12-03T09:41:14Z", "content": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Infos bereits vom ersten Termin. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit dem Arzt auch\u2026 [+7507 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Scinexx", "title": "Neue Studie aus Amerika - Moderna oder Biontech? US-Forscher vergleichen Impf-Daten von 500.000 Veteranen", "description": "Im direkten Vergleich kann der Moderna-Impfstoff etwas mehr Infektionen, Krankenhauseinweisungen und Todesf\u00e4lle durch Covid-19 verhindern als das Vakzin von BioNTech. Das zeigt eine Studie, in der die Wirksamkeit der Impfstoffe anhand von Patientenakten von f\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/neue-studie-aus-amerika-impfstoffe-moderna-und-biontech-im-vergleich_id_24483881.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/natur/id_24483878/wie-gut-schuetzen-die-mrna-impfstoffe-von-moderna....jpg?im=Crop%3D%280%2C31%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=772ba118f5a5265e8fd37ec78325ab4c13f8850cbe06aec4853e077e6cf76fe5", "publishedAt": "2021-12-03T10:05:06Z", "content": "Impfstoffe gelten als die beste M\u00f6glichkeit, die Corona-Pandemie zu kontrollieren und Menschen vor schweren Verl\u00e4ufen von Covid-19 zu bewahren. Als besonders effektiv haben sich dabei die mRNA-Impfst\u2026 [+4018 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Martin Pelletier", "title": "The market will eventually reveal the weak hand being played by Joe Biden and the Fed", "description": "In the meantime, there are some excellent bargains in this selloff in commodities", "url": "https://financialpost.com/investing/the-market-will-eventually-reveal-the-weak-hand-being-played-by-joe-biden-and-the-fed", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/jerome-powell-joe-biden-1202.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:00:21Z", "content": "In the meantime, there are some excellent bargains in this selloff in commodities \r\nMartin Pelletier\r\nU.S. Federal Reserve chair Jerome Powell, left, and U.S. President Joe Biden. Photo by Getty Imag\u2026 [+7536 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "David Rosenberg", "title": "David Rosenberg: Housing heads the myriad vulnerabilities facing Canadian households", "description": "The Canadian recovery story remains unhealthily vulnerable to the precarious real estate market", "url": "https://financialpost.com/investing/david-rosenberg-housing-heads-the-myriad-vulnerabilities-facing-canadian-households", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1201house.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:00:56Z", "content": "The Canadian recovery story remains unhealthily vulnerable to the precarious real estate market \r\nDavid Rosenberg\r\nA realtor's sign outside a house for sale in Toronto on May 20, 2021. Photo by Chris\u2026 [+9614 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Tom Bradley", "title": "Trending or ending? It pays to dig a little in the current market", "description": "Diversification has never been more important", "url": "https://financialpost.com/investing/investing-pro/trending-or-ending-it-pays-to-dig-a-little-in-the-current-market", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1202stocks.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:00:31Z", "content": "Diversification has never been more important \r\nTom Bradley\r\nIts a dangerous time for investors when growth companies mature.Photo by Getty Images/iStockphoto files\r\nArticle content\r\nTheres never bee\u2026 [+6974 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "\"Joko & Klaas live\" - Pl\u00f6tzlich kommt Olaf Scholz ins Studio und h\u00e4lt beispiellose Pandemie-Ansprache", "description": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit wieder einmal sinnvoll genutzt und diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz zur Verf\u00fcgung gestellt. Dieser hielt im ProSieben-Stud\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/joko-klaas-live-olaf-scholz-haelt-bei-prosieben-show-joko-klaas-live-beispiellose-pandemie-ansprache_id_24478873.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479154/scholz.png?im=Crop%3D%2863%2C0%2C645%2C322%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=9471a38f64d6c020604ff860b3701727a4d0ee73a48249c8c888448ed716496d", "publishedAt": "2021-12-03T05:49:33Z", "content": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit wieder einmal sinnvoll genutzt und diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf S\u2026 [+5222 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Corona-Eskalation? - Schreckgespenst Omikron \u2013 doch es gibt auch 3 gute Nachrichten", "description": "Es ist nur eine Frage der Zeit gewesen \u2013 und trotzdem hat die neue Corona-Variante Omikron viele aufgeschreckt. Experten sind besorgt, die Forschung beeilt sich, die neue Mutation zu entschl\u00fcsseln. Dennoch gibt es von der Super-Variante auch positive Neuigkei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-eskalation-schreckgespenst-omikron-doch-es-gibt-auch-3-gute-nachrichten_id_24477134.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24476883/gettyimages-1270842570.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6105746f1d0bccf63c584fbc9656958fd5389e614ed2adad9124e19d062f6185", "publishedAt": "2021-12-03T15:58:04Z", "content": "Es ist nur eine Frage der Zeit gewesen und trotzdem hat die neue Corona-Variante Omikron viele aufgeschreckt. Experten sind besorgt, die Forschung beeilt sich, die neue Mutation zu entschl\u00fcsseln. Den\u2026 [+5232 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Nicht alle Drogerie-M\u00e4rkte - Verwirrung um 2G beim Einkaufen - wo Ungeimpfte jetzt nicht mehr einkaufen k\u00f6nnen", "description": "Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Regeln. Ungeimpfte sollen ab sofort nicht mehr \u00fcberall einkaufen k\u00f6nnen. Doch die Regelung schlie\u00dft Grundversorger aus und das sorgt f\u00fcr Verwirrung. Welcher H\u00e4ndler gilt als Grundversorger und wer nicht? FOCUS Online liefert An\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/nicht-alle-drogerie-maerkte-verwirrung-um-2g-beim-einkaufen-wo-ungeimpfte-jetzt-nicht-mehr-einkaufen-koennen_id_24484361.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24484359/gettyimages-1210530753-1-.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=cca2f67f0a9926a446d7cb0f29e619283b2ff0d6e0fc2c28f1594d9d0a0b96cd", "publishedAt": "2021-12-03T12:03:33Z", "content": "Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Regeln. Ungeimpfte sollen ab sofort nicht mehr \u00fcberall einkaufen k\u00f6nnen. Doch die Regelung schlie\u00dft Grundversorger aus und das sorgt f\u00fcr Verwirrung. Welcher H\u00e4ndler gi\u2026 [+7292 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Kevin Carmichael", "title": "Canada job gains blow past expectations, more than four times forecast", "description": "Canada job gains blow past expectations, more than four times forecastfinancialpost.com", "url": "https://financialpost.com/news/economy/canada-job-gains-blow-past-expectations-more-than-four-times-expectations", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/jobs-canada-1203.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:34:24Z", "content": "Kevin Carmichael: Further evidence that the economy is on track to complete the comeback by early next year \r\nCanadas labour market blew past expectations in November.Photo by Joe Raedle/Getty Images\u2026 [+4739 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Buckle up for another turbulent year in natural gas market", "description": "The worst is far from over with frigid winter weather on the horizon for many parts of the world", "url": "https://financialpost.com/commodities/energy/oil-gas/buckle-up-for-another-turbulent-year-in-the-natural-gas-market", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1203pipeline.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:27:42Z", "content": "The worst is far from over with frigid winter weather on the horizon for many parts of the world \r\nA worker passes pipework at the Nord Stream 2 gas receiving station in Lubmin, Germany, on Nov. 12, \u2026 [+8073 chars]"}]}