{"status": "ok", "totalResults": 709, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ecuador hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ecuador; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-ecuador-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MPTwG84WKKq41KpqU2W2rtCsovo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4AOEWQOJ5AN3H27AUYY6T5QH4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 3 de Diciembre, en Ecuador \r\n no se conocier\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Venezuela hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Venezuela; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-venezuela-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/q5yzFmt5PQcuoE0JQZ7Wv9fUSJs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3LGOZY3COFCV5OGAH6VR2BY44A.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 3 de Diciembre, en Venezuela \r\n se registrar\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Per\u00fa hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Per\u00fa; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-peru-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0Ks5hHxIqLM1UAm8i0qldauaYok=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZX6UNRH6D5FNDNZYBADW7IXY7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 3 de Diciembre, en Per\u00fa \r\n se registraron 3.\u2026 [+1156 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Paraguay hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Paraguay; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-paraguay-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/xOw7N3cXZvDW61uz6X8WD7E6Uqg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ABRZNT7JX5EAZLDDZL754SZSVQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 3 de Diciembre, en Paraguay \r\n se registraro\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Chile hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de Diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Chile; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-chile-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/opr8BoJgAxKMPSxC5TX_QqzxQIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GTJ4NAVYBRDH5PWDQO3NFK7L3Q.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 3 de Diciembre, en Chile \r\n no se conocieron\u2026 [+1164 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u00d3micron en Sud\u00e1frica permite echar vistazo a posible futuro", "description": "\u00d3micron en Sud\u00e1frica permite echar vistazo a posible futuro", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/omicron-en-sudafrica-permite-echar-vistazo-a-posible-futuro-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/gP-lDBlyqZNescK1FPy1x_AxgC8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/NMG6BIKVCZCCBCAF763W4PT3SE", "publishedAt": "2021-12-03T21:38:14Z", "content": "Johannesburgo (ap) el doctor sikhulile moyo examinaba muestras de covid-19 en su laboratorio de botsuana la semana pasada cuando se dio cuenta de que eran sorprendentemente diferentes de las que se h\u2026 [+2478 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Pringles, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-pringles-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Coronel P\u2026 [+1450 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Navarro, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-navarro-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Navarro, \u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rauch, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rauch-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Rauch, Bu\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Rivadavia\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tornquist, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tornquist-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Tornquist\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Las Heras, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-las-heras-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General L\u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Daireaux, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-daireaux-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Daireaux,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Laprida, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-laprida-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Laprida, \u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Roque P\u00e9rez, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-roque-perez-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Roque P\u00e9r\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Puan, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-puan-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Puan, Bue\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Flores, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-flores-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Las Flore\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Dorrego, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-dorrego-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Coronel D\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Magdalena, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-magdalena-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Magdalena\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Arenales, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-arenales-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General A\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Carmen De Areco, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-carmen-de-areco-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:38:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Carmen De\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El desalentador pron\u00f3stico del FMI sobre el impacto de \u00f3micron en la econom\u00eda mundial", "description": "La directora Kristalina Georgieva advirti\u00f3 que ya las dos mayores econom\u00edas del mundo, Estados Unidos y China, se vieron frenadas por la variante delta", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/el-desalentador-pronostico-del-fmi-sobre-el-impacto-de-omicron-en-el-crecimiento-mundial-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/OidA3c0Rmq_i40N9kfR4PFHDV1s=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ANV24GT525EITON4PD2VTRNCEA", "publishedAt": "2021-12-03T22:06:57Z", "content": "WASHINGTON (AFP).- La titular del Fondo Monetario Internacional (FMI),Kristalina Georgieva, \" class=\"com-link\" data-reactroot=\"\"&gt;Kristalina Georgieva, advirti\u00f3 hoy que la nueva variante \u00f3micron\" c\u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La sensaci\u00f3n del k-pop, bts, quiere \"verte en se\u00fal\" en marzo", "description": "La sensaci\u00f3n del k-pop, bts, quiere \"verte en se\u00fal\" en marzo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-sensacion-del-k-pop-bts-quiere-verte-en-seul-en-marzo-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T16:18:07Z", "content": "SE\u00daL, 3 dic (Reuters) - La sensaci\u00f3n del K-pop, BTS, espera\r\nofrecer un concierto presencial en Se\u00fal por primera vez desde el\r\ninicio de la pandemia, inform\u00f3 el viernes la agencia de noticias\r\nYonhap\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rey de Espa\u00f1a elogia a Colombia por fraternidad a migrantes", "description": "Rey de Espa\u00f1a elogia a Colombia por fraternidad a migrantes", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/rey-de-espana-elogia-a-colombia-por-fraternidad-a-migrantes-nid02122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/md7_gOSviL1R2hQf6wclfJZYEtA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/L6PTVBINAREY7ENQBKKJCNAMFA", "publishedAt": "2021-12-03T01:08:11Z", "content": "BUCARAMANGA, Colombia (AP) El rey Felipe VI de Espa\u00f1a elogi\u00f3 el jueves a Colombia por ser un ejemplo de humanidad en un tiempo en el que la mayor\u00eda de los pa\u00edses cierran sus puertas a los migrantes a\u2026 [+3309 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 3 de Diciembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en el mundo: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 3 de Diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/vacunacion-covid-19-en-el-mundo-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KD4rgBBAamWM3vyFm3rkXZNWN48=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RPBBLRDBLVEGDE6DJIENHGIHKE.JPG", "publishedAt": "2021-12-03T05:20:41Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial contra el Covid registra al 3 de Diciembre unas 7.457.878.084 dosis suministradas contra el coronavirus, de las cuales 555.419.305 se dieron en Am\u00e9rica del Sur. En la\u2026 [+1511 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Estudio brit\u00e1nico halla que vacunas de moderna contra covid-19 aportan mayor impacto de refuerzo", "description": "Estudio brit\u00e1nico halla que vacunas de moderna contra covid-19 aportan mayor impacto de refuerzo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/estudio-britanico-halla-que-vacunas-de-moderna-contra-covid-19-aportan-mayor-impacto-de-refuerzo-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T12:52:51Z", "content": "Por Alistair Smout\r\nLONDRES, 3 dic (Reuters) - Las vacunas contra el COVID-19\r\nfabricadas por Pfizer y Moderna que usan la tecnolog\u00eda de ARNm\r\nproporcionan el mayor impulso a los niveles de anticuerp\u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Cient\u00edficos de la Universidad de La Plata recomiendan la obligatoriedad de la vacuna contra la Covid-19", "description": "As\u00ed lo resolvi\u00f3 por unanimidad el Consejo Directivo de Exactas, que tambi\u00e9n recomend\u00f3 su obligatoriedad para todos los alumnos, alumnas, docentes y no docentes que se desempe\u00f1en en el \u00e1mbito educativo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/cientificos-de-la-universidad-de-la-plata-recomiendan-la-obligatoriedad-de-la-vacuna-contra-la-covid-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/oxtGkrjkibkzwWCjajr1Nd63vL0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QWDRCF75XNC5ZI3OXAPXGFWP3Q.JPG", "publishedAt": "2021-12-03T18:35:29Z", "content": "La Facultad de Ciencias Exactas de la Universidad Nacional de La Plata (UNLP) emiti\u00f3 hoy una recomendaci\u00f3n para establecer la vacunaci\u00f3n obligatoria contra el coronavirus\r\n a toda la poblaci\u00f3n adulta\u2026 [+3389 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Corea del Sur limita las reuniones sociales a seis personas", "description": "Corea del Sur limita las reuniones sociales a seis personas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/corea-del-sur-limita-las-reuniones-sociales-a-seis-personas-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T11:09:26Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Corea del Sur han aprobado un nuevo paquete de medidas este viernes para frenar la expansi\u00f3n de la COVID-19, entre las que se encuentra la limitaci\u00f3n de las reuniones so\u2026 [+1589 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "China recortar\u00e1 encajes bancarios en el momento oportuno, dice primer ministro li", "description": "China recortar\u00e1 encajes bancarios en el momento oportuno, dice primer ministro li", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/china-recortara-encajes-bancarios-en-el-momento-oportuno-dice-primer-ministro-li-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T12:23:06Z", "content": "(.)\r\nPEK\u00cdN, 3 dic (Reuters) - China recortar\u00e1 los requerimientos\r\nobligatorios de reservas (RRR) para los bancos de manera\r\noportuna a fin de ayudarles a salvaguardar la estabilidad\r\necon\u00f3mica, repor\u2026 [+1520 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Agustina L\u00f3pez", "title": "\u00bfCu\u00e1nto sale y qu\u00e9 ten\u00e9s que saber antes de irte de vacaciones a Uruguay?", "description": "Este verano con las fronteras abiertas, el pa\u00eds sudamericano se prepara para volver a recibir argentinos. Te contamos todo lo que ten\u00e9s que saber antes de organziar tu viaje.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/revista-ohlala/cuanto-sale-y-que-tenes-que-saber-antes-de-irte-de-vacaciones-a-uruguay-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/3btHLgpKjNvJM6S28stDeUEclnQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/VAGV7YJGO5EIHNXSAUZYLQQYZA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:30:36Z", "content": "El 1 de noviembre de este a\u00f1o, el titular Uruguay abre sus fronteras nos hizo volver a so\u00f1ar con vacacionar en el pa\u00eds vecino. Un a\u00f1o y medio despu\u00e9s veremos m\u00e1s sombrillas y reposeras en sus playas \u2026 [+3095 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Mercados globales-acciones intentan recuperarse pese a que \u00f3micron y fed ajustan las apuestas", "description": "Mercados globales-acciones intentan recuperarse pese a que \u00f3micron y fed ajustan las apuestas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mercados-globales-acciones-intentan-recuperarse-pese-a-que-omicron-y-fed-ajustan-las-apuestas-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T11:09:58Z", "content": "Por Sujata Rao y Tom Westbrook\r\nLONDRES/S\u00cdDNEY, 3 dic (Reuters) - Las acciones europeas\r\nabrieron al alza el viernes, ignorando la debilidad en Asia, ya\r\nque los mercados parec\u00edan estar aceptando len\u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El Congreso de EEUU aprueba un proyecto de ley de financiaci\u00f3n para evitar el bloqueo de la Administraci\u00f3n", "description": "El Congreso de EEUU aprueba un proyecto de ley de financiaci\u00f3n para evitar el bloqueo de la Administraci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-congreso-de-eeuu-aprueba-un-proyecto-de-ley-de-financiacion-para-evitar-el-bloqueo-de-la-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/-dqQUXr4HB8Xk205DdIvFPx_bCQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/W2JGUMD53VE4PL5Y3IEBT27RLY", "publishedAt": "2021-12-03T11:07:04Z", "content": "La Casa Blanca pidi\u00f3 aprobar la resoluci\u00f3n y dejar de lazo \"juegos pol\u00edticos imprudentes e irresponsables\"\r\nMADRID, 3 Dic. 2021 (Europa Press) -\r\nLa C\u00e1mara de Representantes y el Senado de Estados Un\u2026 [+3465 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Alemania supera el umbral de los 6 millones de casos de coronavirus con m\u00e1s de 100.000 muertos", "description": "Alemania supera el umbral de los 6 millones de casos de coronavirus con m\u00e1s de 100.000 muertos", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/alemania-supera-el-umbral-de-los-6-millones-de-casos-de-coronavirus-con-mas-de-100000-muertos-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T11:08:05Z", "content": "Las autoridades de Alemania han informado este viernes de que el pa\u00eds ha superado los 6 millones de casos de coronavirus tras sumar otros 74.352 en el \u00faltimo d\u00eda, un nuevo repunte que se produce en p\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Fabricantes de vacunas deben prepararse para ajustar productos tras aparici\u00f3n de \u00f3micron, dice oms", "description": "Fabricantes de vacunas deben prepararse para ajustar productos tras aparici\u00f3n de \u00f3micron, dice oms", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/fabricantes-de-vacunas-deben-prepararse-para-ajustar-productos-tras-aparicion-de-omicron-dice-oms-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T12:52:52Z", "content": "Por Stephanie Nebehay\r\nGINEBRA, 3 dic (Reuters) - Los fabricantes de vacunas contra\r\nel COVID-19 deben prepararse para la \"probabilidad\" de tener que\r\najustar sus productos para que brinden protecci\u00f3\u2026 [+1722 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Athletic, Barcelona y Real Madrid presentan 'Proyecto Sostenible' como alternativa a LaLiga Impulso", "description": "Athletic, Barcelona y Real Madrid presentan 'Proyecto Sostenible' como alternativa a LaLiga Impulso", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/athletic-barcelona-y-real-madrid-presentan-proyecto-sostenible-como-alternativa-a-laliga-impulso-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MfHwsCfhoZIlMF3czNBC0P5fLfc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZQGR2TRJXRA2ROUFDHKI452ZNE", "publishedAt": "2021-12-03T18:38:09Z", "content": "La propuesta permitir\u00eda ahorrar a los clubes espa\u00f1oles 12.200 millones de euros respecto a la de CVC, seg\u00fan los promotores\r\nMADRID, 3 Dic. 2021 (Europa Press) -\r\nAthletic Club, FC Barcelona y Real Ma\u2026 [+4131 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Alejo Miranda", "title": "Santiago Marotta palpita las semifinales del Top 12 de la URBA: \u201cTendr\u00e1n un contenido emocional muy fuerte\u201d", "description": "El presidente de la instituci\u00f3n repasa este momento del deporte, ante la instancia de definici\u00f3n del torneo principal y las secuelas de la pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/rugby/santiago-marotta-palpita-las-semifinales-del-top-12-de-la-urba-tendran-un-contenido-emocional-muy-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/74pAP_9XtzUqohw_zXokLEuJK9Q=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ILS7OUN47ND3DHESUUTGPJX5II.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:40:14Z", "content": "Despu\u00e9s de un a\u00f1o y medio sin jugar, que el rugby de Buenos Aires est\u00e9 a punto de disputar las semifinales del Top 12 parece una utop\u00eda hecha realidad. Desde marzo de 2020 la reanudaci\u00f3n del rugby co\u2026 [+6965 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Champions: Bayern-Barcelona sin p\u00fablico por rebrote de COVID", "description": "Champions: Bayern-Barcelona sin p\u00fablico por rebrote de COVID", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/champions-bayern-barcelona-sin-publico-por-rebrote-de-covid-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pdqYtZ_Ssehs7-58mGib68SucaQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/VSD2765M6ZCPVMUC7DXN2BIRWE", "publishedAt": "2021-12-03T16:47:03Z", "content": "M\u00daNICH (AP) El partido entre el club local Bayern Munich y el Barcelona por la Liga de Campeones de la pr\u00f3xima semana se jugar\u00e1 en estadio a puerta cerrada debido a las nuevas medidas restrictivas an\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Sanidad notifica 13.738 casos y 37 muertes por COVID-19, con la incidencia rozando 250", "description": "Sanidad notifica 13.738 casos y 37 muertes por COVID-19, con la incidencia rozando 250", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/sanidad-notifica-13738-casos-y-37-muertes-por-covid-19-con-la-incidencia-rozando-250-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NxcQAuG4pv8DuqPxFfmHFBVyLN8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IYYB4FCZQNGD5LV4TTYUKMRLME", "publishedAt": "2021-12-03T19:23:51Z", "content": "Las comunidades aut\u00f3nomas han notificado este viernes al Ministerio de Sanidad 13.738 nuevos casos de COVID-19, 8.119 de ellos diagnosticados en las \u00faltimas 24 horas. Estas cifras son superiores a la\u2026 [+1685 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Sud\u00e1frica supera los tres millones de casos de coronavirus", "description": "Sud\u00e1frica supera los tres millones de casos de coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/sudafrica-supera-los-tres-millones-de-casos-de-coronavirus-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T19:23:55Z", "content": "Sud\u00e1frica ha superado los tres millones de casos en la cuarta ola de infecciones de COVID-19 impulsada por la variante \u00f3micron, que se ha detectado en siete de las nueve provincias del pa\u00eds, seg\u00fan ha\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bol\u00edvar, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bolivar-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Bol\u00edvar, \u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mercedes, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mercedes-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Mercedes,\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, La Pampa al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-la-pampa-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Santa Ros\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Caleu Caleu, La Pampa al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-caleu-caleu-la-pampa-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Caleu Cal\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Concordia, Entre R\u00edos al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-concordia-entre-rios-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Concordia\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cochinoca, Jujuy al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cochinoca-jujuy-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Cochinoca\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Senger, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-senger-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en R\u00edo Senge\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Maip\u00fa, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-maipu-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Maip\u00fa, Ch\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Calamuchita, C\u00f3rdoba al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-calamuchita-cordoba-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Calamuchi\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ituzaing\u00f3, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ituzaingo-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Ituzaing\u00f3\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Libertador General San Mart\u00edn, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-libertador-general-san-martin-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:40Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Libertado\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Monteros, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-monteros-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Monteros,\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General B\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lules, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lules-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Lules, Tu\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Comandante Fern\u00e1ndez, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-comandante-fernandez-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Comandant\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Leales, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-leales-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Leales, T\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en F. Ameghino, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-f-ameghino-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en F. Ameghi\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Costa, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-costa-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en La Costa,\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Presidente Per\u00f3n, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-presidente-peron-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en President\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Vicente, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-vicente-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en San Vicen\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ensenada, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ensenada-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Ensenada,\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Trenque Lauquen, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-trenque-lauquen-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Trenque L\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Marcos Paz, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-marcos-paz-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Marcos Pa\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Pedro, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-pedro-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en San Pedro\u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rawson, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rawson-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Rawson, C\u2026 [+1412 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Libertad, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-libertad-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Libertad,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Independencia, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-independencia-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Independe\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lavalle, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lavalle-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Lavalle, \u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Cocha, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-cocha-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en La Cocha,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General G\u00fcemes, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-guemes-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General G\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Langui\u00f1eo, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-languineo-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Langui\u00f1eo\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Alvear, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-alvear-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General A\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Esquina, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-esquina-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Esquina, \u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Futaleuf\u00fa, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-futaleufu-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Futaleuf\u00fa\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chacabuco, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chacabuco-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Chacabuco\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Goya, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-goya-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Goya, Cor\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Itat\u00ed, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-itati-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Itat\u00ed, Co\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Empedrado, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-empedrado-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Empedrado\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chacabuco, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chacabuco-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Chacabuco\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Azul, Buenos Aires al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-azul-buenos-aires-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:20:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Azul, Bue\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cruz Del Eje, C\u00f3rdoba al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cruz-del-eje-cordoba-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Cruz Del \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Doctor Manuel Belgrano, Jujuy al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-doctor-manuel-belgrano-jujuy-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Doctor Ma\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Diamante, Entre R\u00edos al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-diamante-entre-rios-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Diamante,\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en C\u00f3rdoba Capital, C\u00f3rdoba al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cordoba-capital-cordoba-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en C\u00f3rdoba C\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Col\u00f3n, C\u00f3rdoba al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-colon-cordoba-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Col\u00f3n, C\u00f3\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Atreuco, La Pampa al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-atreuco-la-pampa-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Atreuco, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Simoca, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-simoca-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Simoca, T\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Paso De Los Indios, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-paso-de-los-indios-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Paso De L\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Chico, Tucum\u00e1n al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tucum\u00e1n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-chico-tucuman-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en R\u00edo Chico\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en M\u00e1rtires, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-martires-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:51:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en M\u00e1rtires,\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Paz, Corrientes al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Corrientes seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-paz-corrientes-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General P\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Gastre, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-gastre-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Gastre, C\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Donovan, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-donovan-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en General D\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Fray Justo Sta. Mar\u00eda De Oro, Chaco al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chaco seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-fray-justo-sta-maria-de-oro-chaco-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Fray Just\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Gaiman, Chubut al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Chubut seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-gaiman-chubut-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:50:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Gaiman, C\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Reino Unido registra m\u00e1s de 50.000 nuevos casos de coronavirus por segundo d\u00eda consecutivo", "description": "Reino Unido registra m\u00e1s de 50.000 nuevos casos de coronavirus por segundo d\u00eda consecutivo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/reino-unido-registra-mas-de-50000-nuevos-casos-de-coronavirus-por-segundo-dia-consecutivo-nid03122021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=628", "publishedAt": "2021-12-03T19:23:54Z", "content": "El Gobierno brit\u00e1nico ha registrado este viernes 50.584 nuevos contagios de COVID-19 por segundo d\u00eda consecutivo, seg\u00fan los datos oficiales publicados en la p\u00e1gina web del Gobierno de Reino Unido.\r\nR\u2026 [+924 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Cient\u00edficos: Reinfecci\u00f3n con \u00f3micron parece ser m\u00e1s probable", "description": "Cient\u00edficos: Reinfecci\u00f3n con \u00f3micron parece ser m\u00e1s probable", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/cientificos-reinfeccion-con-omicron-parece-ser-mas-probable-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/18g3wgWlQTSgmhkI9ico88QBg7E=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HUPUPKUZGVFHHNU2ACUCDLHTBQ", "publishedAt": "2021-12-03T16:47:02Z", "content": "LA HAYA, Holanda (AP) Cient\u00edficos de Sud\u00e1frica advierten que la reinfecci\u00f3n entre personas que ya han batallado con el COVID-19 parece ser m\u00e1s probable con la nueva variante \u00f3micron que con mutacione\u2026 [+2189 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "El Pa\u00eds", "title": "De la Argentina y M\u00e9xico: qu\u00e9 pas\u00f3 con las 250 millones \u201cvacunas latinoamericanas\u201d de AstraZeneca", "description": "En agosto del a\u00f1o pasado, los gobiernos de Alberto Fern\u00e1ndez y AMLO dijeron que iban a producir entre 150 y 250 millones de dosis, pero apenas llegan a la 70 millones; esperan llegar al objetivo entre febrero y marzo del a\u00f1o pr\u00f3ximo", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/de-la-argentina-y-mexico-que-paso-con-las-250-millones-de-vacunas-latinoamericanas-de-astrazeneca-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iysdYHafwha4Otny-l-s6PtoPmk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/7ZIIYLNPZFBVDD3WBGN4KXVBWY.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:27:01Z", "content": "MADRID.- El anuncio lleg\u00f3 en un momento cr\u00edtico. Era un mundo confinado y sin vacunas aprobadas, menos a\u00fan aplicadas. La pandemia hab\u00eda desatado una nueva carrera geopol\u00edtica entre las potencias y el\u2026 [+10783 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Atamisqui, Santiago del Estero al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-atamisqui-santiago-del-estero-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:53:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Atamisqui\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ambato, Catamarca al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ambato-catamarca-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:53:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en Ambato, C\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en San Crist\u00f3bal: cu\u00e1ntos casos se registran al 3 de diciembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-san-cristobal-cuantos-casos-se-registran-al-3-de-diciembre-nid03122021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:53:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 3 de diciembre en el barrio\u2026 [+1663 chars]"}]}