{"status": "ok", "totalResults": 105, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: superati 8 miliardi di somministrazioni nel mondo", "description": "I vaccini somministrati nel mondo contro il Covid hanno superato quota 8 miliardi. Lo si apprende\r\ndai dati della Johns Hopkins University che riporta 8.111.274.899 dosi iniettate a livello globale,\r\n1,16 miliardi negli ultimi 28 giorni. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/03/vaccini-superati-8-miliardi-di-somministrazioni-nel-mondo_c3addc19-1581-4c33-988c-22e764b413d1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/68906b9b79ade00e3e5b4b001f68384f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:39:57Z", "content": "I vaccini somministrati nel mondo contro il Covid hanno superato quota 8 miliardi. Lo si apprende dai dati della Johns Hopkins University che riporta 8.111.274.899 dosi iniettate a livello globale, 1\u2026 [+76 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 50.000 contagi in Gb, in lieve calo da ieri", "description": "Ma tendenza settimanale \u00e8 all'ins\u00f9. Bene booster Pfizer-Moderna", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/03/covid-altri-50.000-contagi-in-gb-in-lieve-calo-da-ieri_a7e494f6-d124-4c8d-a9a3-6caaa82d1d35.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/be39e08dbacf9056559a4ef359adab17.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:21:41Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 03 DIC - Sono altri 50.584 i contagi da\r\nCovid censiti nelle ultime 24 ore nel Regno Unito, con un calo\r\ndi oltre 3000 rispetto a ieri, anche se le stime su base\r\nsettimanale - non a\u2026 [+1537 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Serie A: Napoli-Atalanta; formazione", "description": "L'Atalanta al Maradona per la prova scudetto (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2021/12/03/calcio-napoli-atalanta-formazione_b8a9f945-dbfc-4157-8006-593f3583bb18.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/9c0aa2d90348c2d3f4bff551e689f3a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:45:22Z", "content": "Raffica di infortuni, Covid che non d\u00e0 tregua e il Napoli che, sia pure tra mille difficolt\u00e0, mantiene il primato in classifica e cerca in ogni modo di non farsi mettere la testa davanti da Milan e I\u2026 [+2095 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Serie A: Roma-Inter, formazioni", "description": "Roma: uomini contati per Mou, sfida Inter e suo passato (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2021/12/03/serie-a-roma-inter-formazioni_00bdfd65-4e5e-4789-b48b-ac95eae6eb54.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/070220dae1beac429c489e8756b0be77.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:40:43Z", "content": "L'Inter mette nel mirino Napoli e Milan, ma di fronte ha uno scoglio che riporta al passato. Domani sar\u00e0 infatti la prima sfida di Jos\u00e9 Mourinho contro i nerazzurri, anche se l'amarcord interessa rel\u2026 [+2385 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Povert\u00e0 assoluta per 2 milioni di famiglie", "description": "Rapporto Censis: Per tre milioni, il covid non esiste. Effetti pandemia sugli studenti. Alla societ\u00e0\r\nserve un progetto' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/12/03/censis-boom-poverta-per-3mln-covid-non-esiste_23dae2ba-5ef8-410d-b532-fba20e6ff33c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/28/4a7b456c81a09c891eff44c9d0c7fea8.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:15:56Z", "content": "E' boom della povert\u00e0: nel 2020 2 milioni di famiglie italiane vivono in povert\u00e0 assoluta, con un aumento rilevante (+104,8%) rispetto al 2010 (980.000). Lo rileva il 55esimo Rapporto del Censis. L'a\u2026 [+2212 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron:5 casi identificati a New York, appello a vaccinarsi", "description": "Nello Stato di New York sono stati identificati cinque casi di Covid 19 attribuiti alla variante\r\nOmicron, di cui almeno due - uno a Brooklyn e uno nel Queens - nella citt\u00e0 di New York. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/03/omicron5-casi-identificati-a-new-york-appello-a-vaccinarsi_7408c7e4-6ca3-4a53-9a5a-8e17d59cd5f2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/282a4238bff4ebf763f58760398ee23e.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T00:05:31Z", "content": "Nello Stato di New York sono stati identificati cinque casi di Covid 19 attribuiti alla variante Omicron, di cui almeno due - uno a Brooklyn e uno nel Queens - nella citt\u00e0 di New York. Lo hanno annun\u2026 [+219 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: esperti Sudafrica, ritmo diffusione mai visto prima", "description": "In Sudafrica e soprattutto nel Gauteng, la provincia pi\u00f9 colpita, l'aumento dei contagi da Covid\r\nspinti dalla variante Omicron \u00e8 rapidissimo, viaggia \"ad un ritmo mai visto\" nelle precedenti ondate\r\ndella pandemia, ma i sintomi della malattia rimangono lievi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2021/12/03/omicron-esperti-sudafrica-ritmo-diffusione-mai-visto-prima_f2d9c863-24a5-4d50-b1c9-299b0f0d5ec4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/57c70e591f68525220de136163abb652.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:18:47Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - In Sudafrica e soprattutto nel\r\nGauteng, la provincia pi\u00f9 colpita, l'aumento dei contagi da\r\nCovid spinti dalla variante Omicron \u00e8 rapidissimo, viaggia \"ad\r\nun ritmo mai visto\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Camere Commercio estero spinta a export pmi", "description": "Oltre 700 incontri per le pmi italiane nel corso della Convention Mondiale delle 81 Camere di\r\nCommercio Italiane all'Estero (CCIE) presenti in 58 Paesi del mondo organizzata da Assocamerestero e\r\nUnioncamere. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/pmi/2021/12/03/da-camere-commercio-estero-spinta-a-export-pmi_6d9c488e-3e4a-4789-9666-dc3776710398.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/18/112e3ebe014815acb6e282af31def76a.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:32:08Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Oltre 700 incontri per le pmi\r\nitaliane nel corso della Convention Mondiale delle 81 Camere di\r\nCommercio Italiane all'Estero (CCIE) presenti in 58 Paesi del\r\nmondo organizzat\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Australia, primo caso trasmesso localmente", "description": "L'Australia ha registrato oggi il primo caso della variante Omicron del coronavirus trasmesso\r\nlocalmente: uno studente di Sydney, che non \u00e8 mai stato all'estero, \u00e8 risultato positivo alla\r\nvariante sudafricana nonostante il divieto imposto dalle autorit\u00e0 ag.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/03/omicron-australia-primo-caso-trasmesso-localmente_0646b56d-533c-4e86-8846-df165ce68255.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/11/51d1be10866f909ce7182c4fe12f20e3.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T02:12:39Z", "content": "L'Australia ha registrato oggi il primo caso della variante Omicron del coronavirus trasmesso localmente: uno studente di Sydney, che non \u00e8 mai stato all'estero, \u00e8 risultato positivo alla variante su\u2026 [+934 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, cresce l'incidenza: da 125 a 155. L'Rt scende da 1.23 a 1.20 - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid, cresce l'incidenza: da 125 a 155. L'Rt scende da 1.23 a 1.20 - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, il monitoraggio Iss: frena l\u2019Rt, ma Friuli e Bolzano a rischio arancione. Quattro regioni verso il gia\u2026\u00a0\u00a0La Stampa\r\n</li><li>Indice\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/03/covid-cresce-lincidenza-da-125-a-155.-lrt-scende-da-1.23-a-1.20_c224d77f-5e35-44b0-ac25-366a7e6eb071.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/11/19/78ba508037f3055eeccdf904e10f6f96.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:43:00Z", "content": "L'incidenza settimanale a livello nazionale continua ad aumentare: 155 per 100mila abitanti (26/11/2021-02/12/2021) rispetto a 125 per 100mila abitanti della settimana precedente. Nel periodo 10 nove\u2026 [+1217 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in 24 ore 17.030 positivi, 74 vittime. Omicron, un caso in Veneto - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid, in 24 ore 17.030 positivi, 74 vittime. Omicron, un caso in Veneto - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Primo caso di variante Omicron in Veneto: \u00e8 un vicentino tornato dal Sudafrica\u00a0\u00a0Il Giornale di Vicenza\r\n</li><li>Variante Omicron Ita\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/03/covid-in-24-ore-17.030-positivi-74-vittime.-tasso-di-positivita-al-29_8baa2e03-bb00-4669-9433-c9722e417817.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/3/410b24bf2e25675c6afdf1dda4470410.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:03:00Z", "content": "E' stato individuato anche un Veneto un caso di variante Omicron del Covid. La variante \u00e8 stata sequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che al momento non ha particolari problemi. \u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: superati 8 miliardi di somministrazioni nel mondo", "description": "I vaccini somministrati nel mondo contro il Covid hanno superato quota 8 miliardi. Lo si apprende\r\ndai dati della Johns Hopkins University che riporta 8.111.274.899 dosi iniettate a livello globale,\r\n1,16 miliardi negli ultimi 28 giorni. (ANSA). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/vaccini-superati-8-miliardi-di-somministrazioni-nel-mondo_ff1e04e6-ba54-42bd-88db-cf74dd4d3f9c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/68906b9b79ade00e3e5b4b001f68384f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T20:44:09Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - I vaccini somministrati nel mondo\r\ncontro il Covid hanno superato quota 8 miliardi. Lo si apprende\r\ndai dati della Johns Hopkins University che riporta\r\n8.111.274.899 dosi ini\u2026 [+112 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oms, ancora nessun decesso segnalato legato a Omicron", "description": "L'Organizzazione mondiale della sanit\u00e0 non ha per il momento informazioni su eventuali decessi\r\nlegati alla nuova variante Omicron del Covid. Lo ha sottolineato oggi un portavoce dell'agenzia Onu\r\na Ginevra. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/oms-ancora-nessun-decesso-segnalato-legato-a-omicron_0357d909-50ff-45fa-924a-b5c004ab9672.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/7a6d13577333a5506820e75332e0ea10.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:03:41Z", "content": "(ANSA) - GINEVRA, 03 DIC - L'Organizzazione mondiale della\r\nsanit\u00e0 non ha per il momento informazioni su eventuali decessi\r\nlegati alla nuova variante Omicron del Covid. Lo ha sottolineato\r\noggi un p\u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sequenziata variante Omicron in Veneto, \u00e8 40enne e sta bene", "description": "E' stato individuato anche in Veneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che al momento non ha particolari\r\nproblemi. Lo ha reso noto stasera il governatore Luca Zaia, a Verona. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/sequenziata-variante-omicron-in-veneto-e-40enne-e-sta-bene_0ae9c34d-df85-43fb-9009-8493891478cd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:45:32Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 03 DIC - E' stato individuato anche in\r\nVeneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che\r\nal momento non h\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ponte 8 dicembre: 10 milioni italiani in viaggio, 92% in Italia", "description": "Saranno 10 milioni e 118mila gli italiani (tra maggiorenni e minorenni) in viaggio per il ponte\r\ndell'8 dicembre. Il 92,3% rester\u00e0 in Italia, mentre il 7,7% andr\u00e0 all'estero, secondo le previsioni\r\ndi Federalberghi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/ponte-8-dicembre-10-milioni-italiani-in-viaggio-92-in-italia_d0fa142c-2ef9-4c48-abc8-638cd7226eb0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2010/8/7/69e2b1286f12df725c6e7b921b4688c9.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:52:15Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Saranno 10 milioni e 118mila gli\r\nitaliani (tra maggiorenni e minorenni) in viaggio per il ponte\r\ndell'8 dicembre. Il 92,3% rester\u00e0 in Italia, mentre il 7,7%\r\nandr\u00e0 all'estero\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Censis, boom povert\u00e0, per 3mln covid non esiste", "description": "Il Covid ha accentuato i divari della societ\u00e0, aumentando vulnerabilit\u00e0 ma anche incredulit\u00e0. Cos\u00ec \u00e8\r\nboom della povert\u00e0 - nel 2020 2 milioni di famiglie italiane vivono in povert\u00e0 assoluta, con un\r\naumento rilevante (+104,8%) rispetto al 2010 (980. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/censis-boom-poverta-per-3mln-covid-non-esiste_d88421f8-1ca5-4023-9a37-fbe2449c95db.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/28/4a7b456c81a09c891eff44c9d0c7fea8.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:03:10Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Il Covid ha accentuato i divari della\r\nsociet\u00e0, aumentando vulnerabilit\u00e0 ma anche incredulit\u00e0. Cos\u00ec \u00e8\r\nboom della povert\u00e0 - nel 2020 2 milioni di famiglie italiane\r\nvivono in \u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Coop lancia campagna per 250mila vaccini in Africa", "description": "Al di l\u00e0 del Mediterraneo c'\u00e8 un continente dove solo il 7% della popolazione ha ricevuto una dose\r\ndi vaccino. In quel continente le persone non hanno la possibilit\u00e0 di scegliere e il Covid 19\r\ncontinua a fare paura. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/covid-coop-lancia-campagna-per-250mila-vaccini-in-africa_6516a08a-77dc-40a2-89f4-ba10f8b0c07c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/8/a381f09c52e1a3099709c2e9913e4433.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:06:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Al di l\u00e0 del Mediterraneo c'\u00e8 un\r\ncontinente dove solo il 7% della popolazione ha ricevuto una\r\ndose di vaccino. In quel continente le persone non hanno la\r\npossibilit\u00e0 di sce\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oltre 3 milioni di casi in Sudafrica", "description": "I contagi da Covid-19 in Sudafrica hanno superato il record dei tre milioni mentre una nuova ondata\r\nguidata dalla variante Omicron dilaga in varie zone del Paese. Il governo ha segnalato oggi 16. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/covid-oltre-3-milioni-di-casi-in-sudafrica_3b20104b-ccde-4921-8089-86996f6fe790.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/f12ce12e5c6a256e0da19e3e6d94c200.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T22:18:45Z", "content": "(ANSA) - JOHANNESBURG, 04 DIC - I contagi da Covid-19 in\r\nSudafrica hanno superato il record dei tre milioni mentre una\r\nnuova ondata guidata dalla variante Omicron dilaga in varie zone\r\ndel Paese. I\u2026 [+1494 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccino influenza potrebbe ridurre del 14% rischio Covid", "description": "\"La vaccinazione influenzale sembra in grado di ridurre del 14% il rischio di infezione da\r\nSars-CoV-2: lo suggerisce la metanalisi di studi osservazionali che hanno coinvolto Italia, Spagna,\r\nIsraele e Stati Uniti pubblicata su Vaccines. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/03/vaccino-influenza-potrebbe-ridurre-del-14-rischio-covid_eea91402-446a-4778-b27e-d6335653c463.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/7/24d954687db99d3730e1c4ac634bb407.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:11:48Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - \"La vaccinazione influenzale sembra\r\nin grado di ridurre del 14% il rischio di infezione da\r\nSars-CoV-2: lo suggerisce la metanalisi di studi osservazionali\r\nche hanno coinvol\u2026 [+441 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Livermore racconta Macbeth ai detenuti, teatro \u00e8 pubblico", "description": "\"Vogliamo portare la Prima della Scala nella societ\u00e0 e questo \u00e8 un luogo di vita\": Davide Livermore,\r\nche firma la regia del Macbeth che inaugurer\u00e0 la stagione scaligera il 7 dicembre, parla cos\u00ec del\r\ncarcere di San Vittore dove oggi ha raccontato lo spettac.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/03/scala-livermore-racconta-macbeth-ai-detenuti-teatro-e-pubblico_10dffbc3-11b2-46b8-a1b0-70b92078a26f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/7b8831b348f040bf0fb858fa7e7b808c.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:53:42Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 03 DIC - \"Vogliamo portare la Prima della\r\nScala nella societ\u00e0 e questo \u00e8 un luogo di vita\": Davide\r\nLivermore, che firma la regia del Macbeth che inaugurer\u00e0 la\r\nstagione scaligera i\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Coop lancia campagna per 250mila vaccini in Africa", "description": "Al di l\u00e0 del Mediterraneo c'\u00e8 un continente dove solo il 7% della popolazione ha ricevuto una dose\r\ndi vaccino. In quel continente le persone non hanno la possibilit\u00e0 di scegliere e il Covid 19\r\ncontinua a fare paura. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/03/covid-coop-lancia-campagna-per-250mila-vaccini-in-africa_af2ce5a8-07b2-4e48-9898-2dbcf57dd161.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/8/a381f09c52e1a3099709c2e9913e4433.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:06:18Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Al di l\u00e0 del Mediterraneo c'\u00e8 un\r\ncontinente dove solo il 7% della popolazione ha ricevuto una\r\ndose di vaccino. In quel continente le persone non hanno la\r\npossibilit\u00e0 di sce\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: mascherine all'aperto a Cagliari, il 40% ancora senza", "description": "Obbligo della mascherina in centro e nelle vie dello shopping a Cagliari. Ma al via, scattato alle\r\n16, molti si sono fatti trovare impreparati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/03/covid-mascherine-allaperto-a-cagliari-il-40-ancora-senza_54f70320-1b36-492d-8566-25c28833a37d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/cb3a0d5553fed1844341a55edfc704c0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:24:05Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 03 DIC - Obbligo della mascherina in\r\ncentro e nelle vie dello shopping a Cagliari. Ma al via,\r\nscattato alle 16, molti si sono fatti trovare impreparati.Almeno il 40% delle person\u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sequenziata variante Omicron in Veneto, \u00e8 40enne e sta bene", "description": "E' stato individuato anche in Veneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che al momento non ha particolari\r\nproblemi. Lo ha reso noto stasera il governatore Luca Zaia, a Verona. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/03/sequenziata-variante-omicron-in-veneto-e-40enne-e-sta-bene_14c20c03-c0f3-4f97-a379-1fef2bd27a54.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:45:31Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 03 DIC - E' stato individuato anche in\r\nVeneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che\r\nal momento non h\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ponte 8 dicembre: 10 milioni italiani in viaggio, 92% in Italia", "description": "Saranno 10 milioni e 118mila gli italiani (tra maggiorenni e minorenni) in viaggio per il ponte\r\ndell'8 dicembre. Il 92,3% rester\u00e0 in Italia, mentre il 7,7% andr\u00e0 all'estero, secondo le previsioni\r\ndi Federalberghi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/03/ponte-8-dicembre-10-milioni-italiani-in-viaggio-92-in-italia_d621031d-9910-4ec7-9fd9-d44877075faf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2010/8/7/69e2b1286f12df725c6e7b921b4688c9.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:52:17Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Saranno 10 milioni e 118mila gli\r\nitaliani (tra maggiorenni e minorenni) in viaggio per il ponte\r\ndell'8 dicembre. Il 92,3% rester\u00e0 in Italia, mentre il 7,7%\r\nandr\u00e0 all'estero\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 836 i nuovi positivi, cinque i decessi", "description": "Sono 836 i nuovi casi di Covid19 registrati in Sicilia a fronte di 32.711 tamponi processati nelle\r\nultime 24 ore nell'isola. Ieri i nuovi positivi erano 662. Il tasso di positivit\u00e0 sale oggi \u00e8 del\r\n3,3% (ieri era al 2%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/03/covid-in-sicilia-836-i-nuovi-positivi-cinque-i-decessi_d3815f9b-f65d-47e6-8560-897ef04ab285.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/9bb7718004d894bbdc3533c0c44d4334.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:28:45Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 03 DIC - Sono 836 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati in Sicilia a fronte di 32.711 tamponi processati\r\nnelle ultime 24 ore nell'isola. Ieri i nuovi positivi erano 662.Il tasso di p\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sindaco Taormina, Teatro affollato, stop a spettacoli", "description": "\"Chiedo alla Presidenza della Regione Siciliana, e specificatamente agli assessorati ai Beni\r\nculturali e al Turismo, di astenersi dall'organizzare direttamente spettacoli, e chiedo alla\r\nCommissione Anfiteatro Sicilia di non autorizzare la concessione di da.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/03/covid-sindaco-taormina-teatro-affollato-stop-a-spettacoli_6904c427-9345-482b-96d8-baca50b2fe3e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/4/495f5d36efc1ccfd3736f7b923988510.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:28:41Z", "content": "(ANSA) - TAORMINA, 03 DIC - \"Chiedo alla Presidenza della\r\nRegione Siciliana, e specificatamente agli assessorati ai Beni\r\nculturali e al Turismo, di astenersi dall'organizzare\r\ndirettamente spettaco\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: da luned\u00ec obbligatorio su navi Sicilia", "description": "Da luned\u00ec 6 dicembre i passeggeri di et\u00e0 superiore ai 12 anni che attraversano lo Stretto di Messina\r\no viaggiano da e verso le Isole Minori della Sicilia dovranno obbligatoriamente essere muniti di\r\ncertificazione Covid-19 \"Green Pass\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/03/green-pass-da-lunedi-obbligatorio-su-navi-sicilia_0046acfc-80f4-4e57-a93b-978d1ba068e6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/6443926b04e285a567a50aa77453807f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:16:03Z", "content": "(ANSA) - MESSINA, 03 DIC - Da luned\u00ec 6 dicembre i passeggeri\r\ndi et\u00e0 superiore ai 12 anni che attraversano lo Stretto di\r\nMessina o viaggiano da e verso le Isole Minori della Sicilia\r\ndovranno obblig\u2026 [+1078 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Controlli Nas anche in Sicilia,denunciati operatori sanitari", "description": "Sono stati eseguiti anche in Sicilia, da carabinieri del Nas di Catania e Palermo, i controlli con\r\nl'obiettivo di individuare il personale sanitario che continua a violare la normativa anti Covid,\r\nnon rispettando l'obbligo vaccinale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/03/controlli-nas-anche-in-siciliadenunciati-operatori-sanitari_71c9d83f-127a-43a2-95e0-8655042b9b57.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/ed787f8764e173430203b718f204a8e4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:04:23Z", "content": "(ANSA) - CATANIA, 03 DIC - Sono stati eseguiti anche in\r\nSicilia, da carabinieri del Nas di Catania e Palermo, i\r\ncontrolli con l'obiettivo di individuare il personale sanitario\r\nche continua a viola\u2026 [+1796 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: medico famiglia, ho chiesto 250 dosi ne ho avute 30", "description": "\"Circa 400 pazienti mi avevano prenotato la terza dose e una trentina sono i pazienti ai quali dovr\u00f2\r\nsomministrare il vaccino a domicilio in quanto non deambulanti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/03/vaccini-medico-famiglia-ho-chiesto-250-dosi-ne-ho-avute-30_e24c4d8e-ea54-4754-9a29-b97b21d7dedb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/23638644038069dc588aa0b191cc9e62.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:48:17Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 03 DIC - \"Circa 400 pazienti mi avevano\r\nprenotato la terza dose e una trentina sono i pazienti ai quali\r\ndovr\u00f2 somministrare il vaccino a domicilio in quanto non\r\ndeambulanti. Per \u2026 [+1237 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Pfizer evoca richiami annuali delle vaccinazioni", "description": "Londra ha gia' fatto incetta di dosi: 114 milioni per le terze e quarte iniezioni (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/03/covid-pfizer-evoca-richiami-annuali-delle-vaccinazioni_634746fb-c7f1-42c4-9436-9bc47b02aede.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/fb43bd78d5dbfc0c417c5d7486c2f281.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:20:15Z", "content": "03 dicembre, 09:13MondoLondra ha gia' fatto incetta di dosi: 114 milioni per le terze e quarte iniezioni"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Biden: \"La lotta al Covid non dovrebbe essere politicamente divisiva\"", "description": "Il presidente degli Usa nella sede del National Institutes of Health, a Bethesda (Maryland) (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/03/biden-la-lotta-al-covid-non-dovrebbe-essere-politicamente-divisiva_86360a4c-6811-465b-addf-05cb7f673cee.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/46af8b4749344942d50ffa5d96c85726.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:26:39Z", "content": "03 dicembre, 09:24MondoIl presidente degli Usa nella sede del National Institutes of Health, a Bethesda (Maryland)"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Silvio Brusaferro: \"Continua crescita casi sintomatici e ricoveri\"", "description": "Presidente Iss:\" Aumento maggiore casi sotto 20 anni e tra 30-50\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-silvio-brusaferro-continua-crescita-casi-sintomatici-e-ricoveri_235a6c63-079f-46d4-942b-e4f2b88a8109.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/454b02904ee7f90ca0045d791a9c259d.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:14:11Z", "content": "03 dicembre, 17:12ItaliaPresidente Iss:\" Aumento maggiore casi sotto 20 anni e tra 30-50\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Alberto Villani: \"Polemiche sui trial? Esistono regole internazionali\"", "description": "\"I bambini fragili devono essere vaccinati piu' degli altri. Controindicazioni rarissime\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-alberto-villani-polemiche-sui-trial-esistono-regole-internazionali_20d75f56-5a99-4874-b8f5-fb56247a012f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/3a8c912373c1b520738f6a349be518b0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:00:40Z", "content": "03 dicembre, 18:45Italia\"I bambini fragili devono essere vaccinati piu' degli altri. Controindicazioni rarissime\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Coop lancia una campagna per 250mila vaccini in Africa", "description": "Alleanza con Unhcr, Msf e Comunita' di Sant'Egidio. Pedroni: \"E' l'obiettivo minimo\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/03/covid-coop-lancia-una-campagna-per-250mila-vaccini-in-africa_5033f726-1da8-495b-a7f2-e289cfe69bac.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/557d529ec257da66ef9fca40e4100ab0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:19:21Z", "content": "03 dicembre, 15:19MondoAlleanza con Unhcr, Msf e Comunita' di Sant'Egidio. Pedroni: \"E' l'obiettivo minimo\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Alberto Villani: \"vaccino ai bimbi sicuro ed efficace\"", "description": "\"Scongiura rischio morte e forme gravi. Negli Usa nessun evento avverso importante\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-alberto-villani-vaccino-ai-bimbi-sicuro-ed-efficace_d505a0ac-d444-4797-afcd-0bc8fa8384ac.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/f9499e96b9c597caac99ea5ab73d550e.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:35:28Z", "content": "03 dicembre, 18:17Italia\"Scongiura rischio morte e forme gravi. Negli Usa nessun evento avverso importante\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, volano i contagi in Africa: vaccinato solo il 7,5%", "description": "In 7 giorni aumento del 54% di casi nel Continente, Omicron dominante in Sudafrica (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/03/covid-volano-i-contagi-in-africa-vaccinato-solo-il-75_b6922619-6579-45d0-97a9-3b010999192a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/1660c47914fb22faebb59b49c5b0cb80.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:15:47Z", "content": "03 dicembre, 13:10MondoIn 7 giorni aumento del 54% di casi nel Continente, Omicron dominante in Sudafrica"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Germania: un ospedale chiede aiuto illuminando di rosso le stanze", "description": "A Rosenheim il gesto simbolico in Terapia intensiva, sotto pressione per numero di pazienti (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/03/covid-germania-un-ospedale-chiede-aiuto-illuminando-di-rosso-le-stanze_77cbf6a7-9459-4016-a04a-53c361948a42.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/91182b3a87d89106cc007c3cf890f098.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:07:04Z", "content": "03 dicembre, 12:00MondoA Rosenheim il gesto simbolico in Terapia intensiva, sotto pressione per numero di pazienti"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, controlli del Nas in tutta Italia: scoperti 281 medici no vax", "description": "Alcuni erano al lavoro nonostante fossero senza vaccinazione o anche gia' sospesi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-controlli-del-nas-in-tutta-italia-scoperti-281-medici-no-vax_6bb8c78c-47ef-4a30-b50c-a1bd19020e07.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/e9d4c7b7d4888064588a2fe5d494ac43.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:54:53Z", "content": "03 dicembre, 09:52ItaliaAlcuni erano al lavoro nonostante fossero senza vaccinazione o anche gia' sospesi"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Luigi Di Maio: \"Pronti ad ogni misura per non chiudere l'Italia\"", "description": "\"Se non discutiamo di obbligo vaccinale e' grazie agli italiani\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-luigi-di-maio-pronti-ad-ogni-misura-per-non-chiudere-litalia_26230a88-dfc4-4f9d-ae04-e5f4586e319d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/360f951f37016c6a56392ba1282b261f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:41:39Z", "content": "03 dicembre, 20:35Italia\"Se non discutiamo di obbligo vaccinale e' grazie agli italiani\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, il virus \"rubera'\" un altro Capodanno: stop alle feste in tante citta'", "description": "Di fronte alla recrudescenza in atto, stanno saltando concerti in piazza in Italia e nel mondo\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/03/covid-il-virus-rubera-un-altro-capodanno-stop-alle-feste-in-tante-citta_4447f40f-de46-4537-8834-7ef0697fcb82.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/74ddc3441cdc57f7abe39da23e25333f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:36:35Z", "content": "03 dicembre, 09:30ItaliaDi fronte alla recrudescenza in atto, stanno saltando concerti in piazza in Italia e nel mondo"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: E-R, al momento non rischiamo la zona gialla", "description": "\"Non c'\u00e8 rischio zona gialla in questo momento perch\u00e9 noi siamo all'8,4-8,5% sia dei reparti Covid\r\nsia delle terapie intensive, che hanno una soglia di guardia rispettivamente del 15 e del 10%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/03/covid-e-r-al-momento-non-rischiamo-la-zona-gialla_0eaa33c7-7aa6-4c10-959a-683a9e6d2c14.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/3a0fdb1cbf6dd8fe195a29b38596b1a0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:45:35Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 03 DIC - \"Non c'\u00e8 rischio zona gialla in\r\nquesto momento perch\u00e9 noi siamo all'8,4-8,5% sia dei reparti\r\nCovid sia delle terapie intensive, che hanno una soglia di\r\nguardia rispettiv\u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 1.633 nuovi casi in E-R, stabili terapie intensive", "description": "Sono 1.633 i nuovi casi di positivit\u00e0 al Covid registrati in Emilia-Romagna nelle ultime\r\nventiquattro ore a fronte di 36.174 tamponi eseguiti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/03/covid-1.633-nuovi-casi-in-e-r-stabili-terapie-intensive_4e2545ad-4a8c-4c82-8457-5cec70e5b8cb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/3/3bbfeec402e6bb339ee44c8dda334025.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:30:57Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 03 DIC - Sono 1.633 i nuovi casi di\r\npositivit\u00e0 al Covid registrati in Emilia-Romagna nelle ultime\r\nventiquattro ore a fronte di 36.174 tamponi eseguiti. Dei nuovi\r\ncontagiati - l'e\u2026 [+1550 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dal 13 in E-R via a prenotazioni per i 5-11 anni", "description": "L'Emilia-Romagna \u00e8 pronta a partire con la vaccinazione anti Covid per i pi\u00f9 piccoli, dopo il via\r\nlibera arrivato dall'Aifa e le indicazioni della Struttura commissariale nazionale: luned\u00ec 13\r\ndicembre apriranno infatti le prenotazioni per la fascia d'et\u00e0 5.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/03/vaccini-dal-13-in-e-r-via-a-prenotazioni-per-i-5-11-anni_63d177a0-a8a7-4ea2-8ba0-1890604dc1a9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/6/c716841be8be905fc87f9134f557d00d.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:28:37Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 03 DIC - L'Emilia-Romagna \u00e8 pronta a\r\npartire con la vaccinazione anti Covid per i pi\u00f9 piccoli, dopo\r\nil via libera arrivato dall'Aifa e le indicazioni della\r\nStruttura commissarial\u2026 [+1710 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: NapolI; Comitato ordine, pronto piano controlli", "description": "Scatta il piano di controlli per il Super Green pass e il Green pass. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/03/covid-napoli-comitato-ordine-pronto-piano-controlli_f73518d8-29ea-4b3f-9be1-05ebdcf36b8f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/22/2e5f34f9a116c38f7aed987cd104626c.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:29:12Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 03 DIC - Scatta il piano di controlli per il\r\nSuper Green pass e il Green pass. Oggi si \u00e8 svolto, in\r\nPrefettura a Napoli, una riunione del Comitato per l'Ordine e la\r\nSicurezza Pubb\u2026 [+1890 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania oltre 1300 positivi, due decessi", "description": "Sono 1.327, in Campania, nelle ultime 24 ore, i casi positivi al Covid su 32.380 test esaminati.\r\nContinua a salire l'indice di contagio che ieri era pari al 3,89% ed oggi \u00e8 4,09%. Un decesso nelle\r\nultime 48 ore e un altro deceduto in precedenza ma registrat\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/03/covid-in-campania-oltre-1300-positivi-due-decessi_edf985f7-baf1-413e-b2c5-45c20c27bc11.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/f68f393cb15b59a0b4c49e1e5c6b6869.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:06:32Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 03 DIC - Sono 1.327, in Campania, nelle\r\nultime 24 ore, i casi positivi al Covid su 32.380 test\r\nesaminati. Continua a salire l'indice di contagio che ieri era\r\npari al 3,89% ed oggi\u2026 [+315 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Turismo:ricercatore, serve vera collaborazione tra operatori", "description": "\"La Campania ha tutte le potenzialit\u00e0 per incrementare il flusso turistico ed intercettare la grande\r\nmassa di viaggiatori, stimata in 450 milioni di individui solo tra i 'big spender', oltra alla\r\npotenzialit\u00e0 offerta dai giovani 'millennals' che rappresent.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/03/turismoricercatore-serve-vera-collaborazione-tra-operatori_57118efd-a90f-4fa2-97c2-b1a940bb8291.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/2309339aea1f737178d0e379989e17ef.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:04:47Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 03 DIC - \"La Campania ha tutte le\r\npotenzialit\u00e0 per incrementare il flusso turistico ed\r\nintercettare la grande massa di viaggiatori, stimata in 450\r\nmilioni di individui solo tra i \u2026 [+2089 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Natale: Stabile Torino propone mini abbonamenti regalo", "description": "Il Teatro Stabile di Torino ha preparato per Natale tre cofanetti-abbonamento con prezzi speciali\r\ncome proposta di regalo festeggiando in questo modo anche il rientro in sala dopo mesi di chiusura\r\nforzata per la pandemia Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/03/natale-stabile-torino-propone-mini-abbonamenti-regalo_0ad7abca-f783-48b4-8fd5-81647ff72d13.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/f4e8b96fff448510e12f50ad606a57d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:51:33Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 03 DIC - Il Teatro Stabile di Torino ha\r\npreparato per Natale tre cofanetti-abbonamento con prezzi\r\nspeciali come proposta di regalo festeggiando in questo modo\r\nanche il rientro in \u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto torna sopra 3.000 contagi in un giorno", "description": "Il Veneto torna sopra i 3.000 casi Covid in solo giorno. Nelle ultime 24 ore sono state 3.116 le\r\npersone risultate positive ai tamponi, con una incidenza sul totale dei test del 3,18%. Lo riferisce\r\nil bollettino della Regione. Un dato sopra quota 3. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/03/covid-veneto-torna-sopra-3.000-contagi-in-un-giorno_e0dd4577-b78a-4e1a-bdbe-e312a939de81.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/7/20/c289643aefbcc464dfe66bf65d362490.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:59:41Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 03 DIC - Il Veneto torna sopra i 3.000 casi\r\nCovid in solo giorno. Nelle ultime 24 ore sono state 3.116 le\r\npersone risultate positive ai tamponi, con una incidenza sul\r\ntotale dei \u2026 [+503 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ulss Vicenza sospende visite in tutti gli ospedali", "description": "A causa del significativo incremento dei contagi e una \"diffusione significativa\" del Covid-19 tra\r\nla popolazione, la direzione dell'azienda Ulss 8 Berica di Vicenza ha sospeso da oggi le visite ai\r\ndegenti ricoverati in tutti gli ospedali del territorio. (A\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/03/covid-ulss-vicenza-sospende-visite-in-tutti-gli-ospedali_16f289b8-188a-4ace-ade9-07c8e19bfcb0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/10/6/7f43a7baca1df7e0bf07dbbbe8fff13a.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:37:53Z", "content": "(ANSA) - VICENZA, 03 DIC - A causa del significativo\r\nincremento dei contagi e una \"diffusione significativa\" del\r\nCovid-19 tra la popolazione, la direzione dell'azienda Ulss 8\r\nBerica di Vicenza ha \u2026 [+517 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: appello D'Amato, domani a sit-in Roma rispetto regole", "description": "\"Domani nella Capitale sono previste diverse manifestazioni, desidero rivolgere un appello affinch\u00e9\r\nchi manifesta lo faccia nel rispetto dei corretti comportamenti di contrasto alla pandemia\r\nindossando la mascherina\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/03/covid-appello-damato-domani-a-sit-in-roma-rispetto-regole_c76254f8-d15d-4b81-a137-59112fa7c9ab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/4974d8f691f4edf8d80b3df36a9f021b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:22:22Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - \"Domani nella Capitale sono previste\r\ndiverse manifestazioni, desidero rivolgere un appello affinch\u00e9\r\nchi manifesta lo faccia nel rispetto dei corretti comportamenti\r\ndi contr\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ulss Vicenza sospende le visite in tutti gli ospedali", "description": "Tranne per pediatria, ostetricia per i padri in attesa del parto e per il nido. restano le visite ai\r\nmalati terminali (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/03/covid-ulss-vicenza-sospende-le-visite-in-tutti-gli-ospedali_2947ba63-8857-4e64-ae82-fd529c4b2c38.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/e61f0dfb45fb7b5aabaab0c19075ba2c.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:43:36Z", "content": "A causa del significativo incremento dei contagi, la direzione dell'azienda Ulss 8 Berica di Vicenza ha sospeso da oggi le visite ai degenti ricoverati in tutti gli ospedali del territorio. Lo rende \u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Lazio, 1.493 nuovi casi e 7 morti, Rt a 1.01", "description": "\"Oggi nel Lazio su 17.192 tamponi molecolari e 26.258 tamponi antigenici per un totale di 43.450\r\ntamponi, si registrano 1.493 nuovi casi positivi (-317), sono 7 i decessi (+3), 727 i ricoverati\r\n(+35), 88 le terapie intensive (-5) e +850 i guariti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/03/covid-lazio-1.493-nuovi-casi-e-7-morti-rt-a-1.01_7b4d9d78-878d-4338-8d1e-e418ab2fca4e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:01:23Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - \"Oggi nel Lazio su 17.192 tamponi\r\nmolecolari e 26.258 tamponi antigenici per un totale di 43.450\r\ntamponi, si registrano 1.493 nuovi casi positivi (-317), sono 7\r\ni decessi (\u2026 [+611 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sequenziata variante Omicron in Veneto, \u00e8 40enne e sta bene", "description": "E' stato individuato anche in Veneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che al momento non ha particolari\r\nproblemi. Lo ha reso noto stasera il governatore Luca Zaia, a Verona. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/03/sequenziata-variante-omicron-in-veneto-e-40enne-e-sta-bene_0eebd388-d64d-4635-9a0d-9f7c295442d3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:48:00Z", "content": "(ANSA) - VERONA, 03 DIC - E' stato individuato anche in\r\nVeneto un primo caso di variante Omicron del Covid. E' stata\r\nsequenziata nel materiale genetico di un 40enne vicentino, che\r\nal momento non h\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: pesi; Fipe, Italia rinuncia ai Mondiali in Uzbekistan", "description": "La nazionale di pesistica olimpica non parteciper\u00e0 ai Mondiali di sollevamento pesi 2021 in\r\nprogramma dal 7 dicembre a Tashkent, in Uzbekistan. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/altrisport/2021/12/03/covid-pesi-fipe-italia-rinuncia-ai-mondiali-in-uzbekistan_8e6b4692-e188-440b-882e-7f94b5771cb6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/31eecdfae1f5fc319db7ceedcf6df3ed.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:19:12Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - La nazionale di pesistica olimpica\r\nnon parteciper\u00e0 ai Mondiali di sollevamento pesi 2021 in\r\nprogramma dal 7 dicembre a Tashkent, in Uzbekistan. Lo annuncia\r\nla Fipe, spiegan\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nba: LeBron James era falso positivo, pu\u00f2 gi\u00e0 rientrare", "description": "Era un caso di falsa positivit\u00e0 al Covid quello di LeBron James: lo rende noto la stessa Nba,\r\nfacendo sapere che il campione dei Lakers \u00e8 uscito dai protocolli anti-contagio dopo due tamponi Pcr\r\nnegativi eseguiti a pi\u00f9 di 24 ore. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/03/nba-lebron-james-era-falso-positivo-puo-gia-rientrare_79d9ed54-b179-4ac1-a71c-255a8c8ad6a7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/3/487deb27ebc387f9427061576e3b7d78.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:17:55Z", "content": "(ANSA) - LOS ANGELES, 03 DIC - Era un caso di falsa\r\npositivit\u00e0 al Covid quello di LeBron James: lo rende noto la\r\nstessa Nba, facendo sapere che il campione dei Lakers \u00e8 uscito\r\ndai protocolli anti-\u2026 [+1246 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana 3 nuovi decessi", "description": "In Toscana sono 303.379 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 709 in pi\u00f9 rispetto a ieri (682\r\nconfermati con tampone molecolare e 27 da test rapido antigenico). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/03/covid-in-toscana-3-nuovi-decessi_ba32897c-aa80-43b6-a8f1-dcbc40552abe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/a723722c8f2344b39a86cd96ac1dc8e1.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:36:13Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 03 DIC - In Toscana sono 303.379 i casi di\r\npositivit\u00e0 al Coronavirus, 709 in pi\u00f9 rispetto a ieri (682\r\nconfermati con tampone molecolare e 27 da test rapido\r\nantigenico). I nuovi c\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nuovo salto contagi Covid in Toscana, casi tornano sopra 700", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle ultime 24 ore sono 709 su 31.631 test di cui 10.607\r\ntamponi molecolari e 21.024 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 2,24% (7,2% sulle prime\r\ndiagnosi). Lo rende noto il presidente Eugenio Giani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/03/nuovo-salto-contagi-covid-in-toscana-casi-tornano-sopra-700_653220d0-ce24-4544-be06-bb227dc3dd9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/02838b984121d7f18582c1b4485d1c7.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:38:37Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 03 DIC - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle ultime 24 ore sono 709 su 31.631 test di cui\r\n10.607 tamponi molecolari e 21.024 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u00e8\u2026 [+592 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Nardella, da luned\u00ec massimo rigore controlli", "description": "\"Oggi abbiamo fatto un incontro col prefetto, \u00e8 andato molto bene. Abbiamo fatto il punto della\r\nsituazione per attuare il decreto sul Super Green Pass. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/03/green-pass-nardella-da-lunedi-massimo-rigore-controlli_d0b07a74-67c1-4389-9a73-027e1f5483fe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5141abcda810f1288ed848031cb2620c.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:15:21Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 03 DIC - \"Oggi abbiamo fatto un incontro\r\ncol prefetto, \u00e8 andato molto bene. Abbiamo fatto il punto della\r\nsituazione per attuare il decreto sul Super Green Pass. Il\r\nprefetto ha ch\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Policlinico Bari vince 'Smartphone oro' per comunicazione", "description": "Il Policlinico di Bari si aggiudica il premio speciale 'Smartphone d'oro' 2021 per la migliore\r\ncomunicazione nella 'Gestione dell'emergenza'. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/03/covid-policlinico-bari-vince-smartphone-oro-per-comunicazione_57c56f00-fec3-469a-9578-c53018190c24.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/6747bbdfe629c0fe101634e8d4765540.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:45:20Z", "content": "(ANSA) - BARI, 03 DIC - Il Policlinico di Bari si aggiudica\r\nil premio speciale 'Smartphone d'oro' 2021 per la migliore\r\ncomunicazione nella 'Gestione dell'emergenza'. L'azienda\r\nospedaliero-universi\u2026 [+1745 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: provincia di Bari in controtendenza, calano i contagi", "description": "Calano i contagi Covid-19 in provincia di Bari: secondo il monitoraggio dell'Asl, nella settimana\r\n22-28 novembre i casi sono passati da 378 di sette giorni prima a 306. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/03/covid-provincia-di-bari-in-controtendenza-calano-i-contagi_72b07c32-430a-4875-888f-825d28d94a19.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/26/61a38cd5e40457ba8dbcfb956e64a1b9.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:47:37Z", "content": "(ANSA) - BARI, 03 DIC - Calano i contagi Covid-19 in\r\nprovincia di Bari: secondo il monitoraggio dell'Asl, nella\r\nsettimana 22-28 novembre i casi sono passati da 378 di sette\r\ngiorni prima a 306. Il \u2026 [+1451 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 291 nuovi casi e tre morti", "description": "Sono 291 i nuovi casi di coronavirus rilevati in Puglia su 21.632 test giornalieri registrati\r\n(l'1,3% dei test), mentre 3 persone sono morte. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/03/covid-in-puglia-291-nuovi-casi-e-tre-morti_be24fdd8-e9eb-4890-a502-b07f147309e9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/10/15e8d7e08bee6bad6eb6a4c53472537b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:19:03Z", "content": "(ANSA) - BARI, 03 DIC - Sono 291 i nuovi casi di coronavirus\r\nrilevati in Puglia su 21.632 test giornalieri registrati (l'1,3%\r\ndei test), mentre 3 persone sono morte. La provincia pi\u00f9 colpita\r\n\u00e8 que\u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Regione Puglia vacciner\u00e0 a scuola bimbi 5-11 anni", "description": "La Regione Puglia ha deciso che i vaccini ai bambini tra i 5 e gli 11 anni saranno somministrati\r\ndirettamente nelle scuole, alla presenza dei genitori. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/03/covid-regione-puglia-vaccinera-a-scuola-bimbi-5-11-anni_73cc89b5-d97c-4aa9-aefe-cd6ad1a50bc3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3aa78aee8f9ad9a4201645a321a56c01.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:48:41Z", "content": "(ANSA) - BARI, 03 DIC - La Regione Puglia ha deciso che i\r\nvaccini ai bambini tra i 5 e gli 11 anni saranno somministrati\r\ndirettamente nelle scuole, alla presenza dei genitori. La scelta\r\n\u00e8 stata pr\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Calabria 300 nuovi contagi e nessun decesso", "description": "Trecento nuovi contagi (in calo rispetto ai 369 di ieri), nelle ultime 24 ore e nessun deceduto in\r\nCalabria. Il tasso di positivit\u00e0 dal 5,8% sale lievemente al 5,15%, con 5.823 tamponi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/03/covid-in-calabria-300-nuovi-contagi-e-nessun-decesso_8663c30f-0a9b-4957-80b8-04c0222f892a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/17/5840f5d73d9b94c27af142e7b4f146f4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:49:31Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 03 DIC - Trecento nuovi contagi (in calo\r\nrispetto ai 369 di ieri), nelle ultime 24 ore e nessun deceduto\r\nin Calabria. Il tasso di positivit\u00e0 dal 5,8% sale lievemente al\r\n5,15%, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Occhiuto, in Calabria dati straordinari su aumento", "description": "\"Il generale Figliuolo, in merito alla campagna vaccinale, aveva dato dei target alle diverse\r\nRegioni per i primi giorni di dicembre. Noi, invece di fare 12.500 somministrazioni, l'altro ieri ne\r\nabbiamo fatte 15 mila e ieri quasi 13 mila\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/03/vaccini-occhiuto-in-calabria-dati-straordinari-su-aumento_6024384e-de77-4a90-94a8-8b4fe5e6f47e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/7/fb4c07a7f1633417733184c6ce94f546.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:02:45Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 03 DIC - \"Il generale Figliuolo, in\r\nmerito alla campagna vaccinale, aveva dato dei target alle\r\ndiverse Regioni per i primi giorni di dicembre. Noi, invece di\r\nfare 12.500 sommin\u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 2.809 nuovi casi in Lombardia, tasso del 2,2%", "description": "Sono 2.809 a fronte di 124.960 tamponi effettuati i nuovi positivi al coronavirus in Lombardia nelle\r\nultime 24 ore, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,2% (ieri 1,7%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/03/covid-2.809-nuovi-casi-in-lombardia-tasso-del-22_44722dfd-29ba-45f1-8321-6457a9f99f7c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/5e71518cefcb8960b937aa89cb42fb23.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:54:15Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 03 DIC - Sono 2.809 a fronte di 124.960\r\ntamponi effettuati i nuovi positivi al coronavirus in Lombardia\r\nnelle ultime 24 ore, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,2% (ieri\r\n1,7%). In te\u2026 [+462 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Pavia mascherine all'aperto nel centro storico", "description": "Anche la giunta di Pavia (al pari di altri Comuni della Lombardia) ha reso obbligatorio l'uso delle\r\nmascherine all'aperto per contenere la diffusione del contagio da Covid-19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/03/covid-a-pavia-mascherine-allaperto-nel-centro-storico_106baa3b-65d7-43f2-93d0-d7efce471ac9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/3f1a8fc96cac35e5bf4e6a54f28422b2.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:50:32Z", "content": "(ANSA) - PAVIA, 03 DIC - Anche la giunta di Pavia (al pari di\r\naltri Comuni della Lombardia) ha reso obbligatorio l'uso delle\r\nmascherine all'aperto per contenere la diffusione del contagio\r\nda Covid\u2026 [+742 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Moratti, linee dedicate a bimbi da met\u00e0 dicembre", "description": "L'avvio delle vaccinazioni anti Covid-19 dedicate alla fascia d'et\u00e0 5-11 anni \u00e8 previsto verso la\r\nmet\u00e0 di dicembre, secondo le indicazioni del Ministero della Salute. Lo comunica il vicepresidente e\r\nassessore al Welfare della Regione Lombardia Letizia Morat\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/03/vaccini-moratti-linee-dedicate-a-bimbi-da-meta-dicembre_0034aecf-b05d-451e-879c-4706cd16af76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/c14d75ca8622533124eaff8d12612dd5.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:32:23Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 03 DIC - L'avvio delle vaccinazioni anti\r\nCovid-19 dedicate alla fascia d'et\u00e0 5-11 anni \u00e8 previsto verso\r\nla met\u00e0 di dicembre, secondo le indicazioni del Ministero della\r\nSalute. Lo \u2026 [+623 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Livermore racconta Macbeth ai detenuti, teatro \u00e8 pubblico", "description": "\"Vogliamo portare la Prima della Scala nella societ\u00e0 e questo \u00e8 un luogo di vita\": Davide Livermore,\r\nche firma la regia del Macbeth che inaugurer\u00e0 la stagione scaligera il 7 dicembre, parla cos\u00ec del\r\ncarcere di San Vittore dove oggi ha raccontato lo spettac.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/03/scala-livermore-racconta-macbeth-ai-detenuti-teatro-e-pubblico_f3fe2c5f-b4c3-48f4-a893-7ad50ea457e9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/7b8831b348f040bf0fb858fa7e7b808c.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:53:42Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 03 DIC - \"Vogliamo portare la Prima della\r\nScala nella societ\u00e0 e questo \u00e8 un luogo di vita\": Davide\r\nLivermore, che firma la regia del Macbeth che inaugurer\u00e0 la\r\nstagione scaligera i\u2026 [+1842 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: boom vaccini in Alto Adige, +60%", "description": "In Alto Adige numero di coloro che optano per la vaccinazione anti Covid \u00e8 aumentato\r\nsignificativamente rispetto alla settimana scorsa. Negli ultimi sette giorni, infatti, sono state\r\ninoculate 31.334 dosi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/covid-boom-vaccini-in-alto-adige-60_ba414b21-08c0-48df-891d-9cdb77613fc0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/7/7280c976f7f636f64bffcd7829aaa281.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:54:45Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 03 DIC - In Alto Adige numero di coloro che\r\noptano per la vaccinazione anti Covid \u00e8 aumentato\r\nsignificativamente rispetto alla settimana scorsa. Negli ultimi\r\nsette giorni, infatt\u2026 [+1674 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: aumentano i ricoveri in Trentino, 176 nuovi positivi", "description": "Nessun decesso per Covid-19 in Trentino, dove i nuovi casi sono 176, di questi 62 rilevati dal\r\nmolecolare (su 1.111 test effettuati) e 114 all'antigenico (su 8.571 test effettuati). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/covid-aumentano-i-ricoveri-in-trentino-176-nuovi-positivi_76f4a503-f995-4d67-88f8-af44d8737466.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/d0da7c4eee9266501fe9e99d667e74e6.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:21:08Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 03 DIC - Nessun decesso per Covid-19 in\r\nTrentino, dove i nuovi casi sono 176, di questi 62 rilevati dal\r\nmolecolare (su 1.111 test effettuati) e 114 all'antigenico (su\r\n8.571 test e\u2026 [+1297 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Trentino maratona vaccinale dal 4 all'8 dicembre", "description": "Prender\u00e0 il via domani mattina in Trentino la maratona vaccinale anti-Covid che prevede la\r\npossibilit\u00e0 di somministrare 100.000 dosi in cinque giorni, dal 4 all'8 dicembre. Finora si sono\r\niscritti 50.500 cittadini utilizzando il portale dell'Azienda sanitar\u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/covid-in-trentino-maratona-vaccinale-dal-4-all8-dicembre_5d654ee7-1bf9-4d8f-a8bf-d65af461fdfa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/274b7d6fcb3e57667691fe658c195310.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:35:23Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 03 DIC - Prender\u00e0 il via domani mattina in\r\nTrentino la maratona vaccinale anti-Covid che prevede la\r\npossibilit\u00e0 di somministrare 100.000 dosi in cinque giorni, dal\r\n4 all'8 dicembr\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Iss, a Bolzano incidenza a 645,7", "description": "Le regioni e province autonome con incidenza pi\u00f9 alta di casi Covid-19 vedono questa settimana al\r\nprimo posto la PA di Bolzano con 645,7 contagi per 100mila abitanti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/iss-a-bolzano-incidenza-a-6457_735125ab-7ea3-4b2c-8c6d-0bf4b7a8b4c5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/2/beb9b0c227419f4667a6c21629b2ccf1.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:46:46Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Le regioni e province autonome con\r\nincidenza pi\u00f9 alta di casi Covid-19 vedono questa settimana al\r\nprimo posto la PA di Bolzano con 645,7 contagi per 100mila\r\nabitanti. A seg\u2026 [+476 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri due decessi in Alto Adige, 11 in una settimana", "description": "L'Alto Adige registra altri due decessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime della\r\npandemia sale cos\u00ec a 1.247. Solo nell'ultima settimana sono decedute 11 persone affette dal virus. I\r\nnuovi casi sono 535, di cui 320 tramite 2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/covid-altri-due-decessi-in-alto-adige-11-in-una-settimana_23acf915-25c4-4a48-8774-e3660434d6ff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/9/51324bbec3d5f0260ffe656027d019a6.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:29:07Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 03 DIC - L'Alto Adige registra altri due decessi di pazienti covid. Il numero complessivo delle vittime della pandemia sale cos\u00ec a 1.247. Solo nell'ultima settimana sono decedute 11\u2026 [+442 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Iss, massima occupazione intensive a Bolzano", "description": "Nelle intensive sopra la soglia di occupazione del 10% ci sono: Bolzano (17,5%), Fvg (14,9%),\r\nMarche(12%),Veneto (10,5). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/03/iss-massima-occupazione-intensive-a-bolzano_368e1fdd-c1c3-42b6-87f0-4f99f6997706.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/f2940b4871317f1ab1da8a7706df07af.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:54:42Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Nelle intensive sopra la soglia di\r\noccupazione del 10% ci sono: Bolzano (17,5%), Fvg (14,9%),\r\nMarche(12%),Veneto (10,5). La Valle d'Aosta, con il 28,3%, \u00e8 la\r\nregione con la\u2026 [+522 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Fvg superati 4000 morti da inizio pandemia", "description": "Dall'inizio della pandemia da Covid 19 in Friuli Venezia Giulia sono state registrate oltre 4 mila\r\nvittime. E' quanto emerge dal report diffuso oggi dalla Regione. I decessi ammontano\r\ncomplessivamente a 4. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/03/covid-in-fvg-superati-4000-morti-da-inizio-pandemia_f6b70883-b68d-4dd9-aa43-fe7ca116f9e6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/7d5f997f31dd7db016c6756006072971.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:36:01Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 03 DIC - Dall'inizio della pandemia da\r\nCovid 19 in Friuli Venezia Giulia sono state registrate oltre 4\r\nmila vittime. E' quanto emerge dal report diffuso oggi dalla\r\nRegione.I dece\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 820 nuovi contagi e 12 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su un totale di 22.297 test e tamponi sono state riscontrate 820\r\npositivit\u00e0 al Covid 19, pari al 3,67%. Nel dettaglio, su 8.662 tamponi molecolari sono stati\r\nrilevati 718 nuovi contagi (8,29%); su 13. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/03/covid-oggi-in-fvg-820-nuovi-contagi-e-12-decessi_ba3e1add-8c21-49fb-8cb6-25e6cfb14061.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/17/fef6de1bfa7b8a0b5bb9be166a30af41.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:26:17Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 03 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\nun totale di 22.297 test e tamponi sono state riscontrate 820\r\npositivit\u00e0 al Covid 19, pari al 3,67%. Nel dettaglio, su 8.662\r\ntamponi mol\u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Medico positivo da Abruzzo a Fvg: foglio via per tre anni", "description": "Il Questore della Provincia di Pordenone Marco Odorisio ha disposto la misura di prevenzione del\r\nFoglio di via obbligatorio per tre anni dalla citt\u00e0 nei confronti della coppia di medici abruzzesi,\r\nche domenica 28 novembre avevano raggiunto Pordenone per pa.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/03/medico-positivo-da-abruzzo-a-fvg-foglio-via-per-tre-anni_fda0565f-557b-43d5-9b40-47152bb14917.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2015/1/16/f95eceafa5a7ec6a5d38c96823104c83.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:40:00Z", "content": "(ANSA) - PORDENONE, 03 DIC - Il Questore della Provincia di\r\nPordenone Marco Odorisio ha disposto la misura di prevenzione\r\ndel Foglio di via obbligatorio per tre anni dalla citt\u00e0 nei\r\nconfronti dell\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Confartigianato, quarta ondata preoccupa le imprese", "description": "La recrudescenza del Covid e le nuove varianti del virus stanno mettendo in guardia le autorit\u00e0\r\nsanitarie e in allarme le imprese per eventuali misure restrittive che potrebbero danneggiare,\r\nancora una volta, il sistema produttivo isolano. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/covid-confartigianato-quarta-ondata-preoccupa-le-imprese_aa0e7707-ecfc-403f-9f1d-ecd10eb85ebc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/45fd32d6b4ccbad7fdc45161fa5512d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:18:27Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 03 DIC - La recrudescenza del Covid e le\r\nnuove varianti del virus stanno mettendo in guardia le autorit\u00e0\r\nsanitarie e in allarme le imprese per eventuali misure\r\nrestrittive che p\u2026 [+2331 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo su volo, nessun caso in met\u00e0 dei passeggeri", "description": "Sono negativi i risultati delle analisi molecolari sui tamponi rinofaringei effettuati ieri su circa\r\nla met\u00e0 dei 130 passeggeri che domenica notte si trovavano sullo stesso volo Roma-Alghero su cui\r\nviaggiava un uomo di rientro dall'Africa, poi riscontrato .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/covid-positivo-su-volo-nessun-caso-in-meta-dei-passeggeri_6662b452-ac26-484a-a9e5-f84ebd587f7a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2016/9/30/ee2772fd9ea76e375e26c8673e8be4b2.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:45:48Z", "content": "(ANSA) - SASSARI, 03 DIC - Sono negativi i risultati delle\r\nanalisi molecolari sui tamponi rinofaringei effettuati ieri su\r\ncirca la met\u00e0 dei 130 passeggeri che domenica notte si trovavano\r\nsullo ste\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: mascherine all'aperto a Cagliari, il 40% ancora senza", "description": "Obbligo della mascherina in centro e nelle vie dello shopping a Cagliari. Ma al via, scattato alle\r\n16, molti si sono fatti trovare impreparati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/covid-mascherine-allaperto-a-cagliari-il-40-ancora-senza_3c32f515-bc13-4f56-ae51-5141b1196c70.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/cb3a0d5553fed1844341a55edfc704c0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:24:05Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 03 DIC - Obbligo della mascherina in\r\ncentro e nelle vie dello shopping a Cagliari. Ma al via,\r\nscattato alle 16, molti si sono fatti trovare impreparati.Almeno il 40% delle person\u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: contagi in aumento in Sardegna (189) e un morto", "description": "Sale ancora il numero dei contagi da Covid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registrano 189\r\ncasi (+ 35) confermati di positivit\u00e0, sulla base di 2.745 persone testate. Sono stati processati in\r\ntotale, fra molecolari e antigenici, 11. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/covid-contagi-in-aumento-in-sardegna-189-e-un-morto_7c8e27a5-8cde-4614-8e86-521613b4d829.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/8/4d1b8a692d0a555b04e6fcb0ac85e446.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:32:34Z", "content": "Sale ancora il numero dei contagi da Covid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registrano 189 casi (+ 35) confermati di positivit\u00e0, sulla base di 2.745 persone testate. Sono stati processati in \u2026 [+429 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: sabato Open day all'aeroporto di Tortol\u00ec", "description": "L'Ogliastra accelera sulle vaccinazioni anti Covid. Domani dalle 9 alle 20 Open day presso il punto\r\nvaccinale allestito all'aeroporto di Tortol\u00ec. Ne d\u00e0 notizia il commissario straordinario della Assl\r\ndi Lanusei Ugo Stochino. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/vaccini-sabato-open-day-allaeroporto-di-tortoli_140d8a9c-71b2-4434-b840-b445e0243562.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/0be10a6eb0ac34b7df8dcc5ae3c1126e.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:26:06Z", "content": "(ANSA) - LANUSEI, 03 DIC - L'Ogliastra accelera sulle\r\nvaccinazioni anti Covid. Domani dalle 9 alle 20 Open day presso\r\nil punto vaccinale allestito all'aeroporto di Tortol\u00ec. Ne d\u00e0\r\nnotizia il commis\u2026 [+171 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:Cagliari,open day per sprint terza dose obbligatoria", "description": "Domenica 5 alla Fiera di Cagliari \u00e8 previsto l'open day per la terza dose, per tutte le categorie\r\ncon l'obbligo vaccinale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/03/vaccinicagliariopen-day-per-sprint-terza-dose-obbligatoria_8d99f08d-1a30-48da-aeb4-21a94323d58b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/23/8b304225aebd8db122a177584469b036.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:25:53Z", "content": "Domenica 5 alla Fiera di Cagliari \u00e8 previsto l'open day per la terza dose, per tutte le categorie con l'obbligo vaccinale. Nell'hub saranno somministrate, dalle 9 alle 13 e dalle 14 alle 18, le dosi \u2026 [+1402 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: anche Sanremo decide per mascherine obbligatorie", "description": "Mascherine obbligatorie nel centro di Sanremo e nei luoghi della movida a partire da domani. Lo ha\r\nannunciato il sindaco Alberto Biancheri. \"Abbiamo maturato questa decisione perch\u00e9 il numero dei\r\npositivi sta crescendo, soprattutto tra i giovani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/covid-anche-sanremo-decide-per-mascherine-obbligatorie_6add0f41-38f6-498b-9f50-6babae7cf25d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/1/dc5495ad84c6f9dc8de07fca59e6b17d.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:44:13Z", "content": "(ANSA) - SANREMO, 03 DIC - Mascherine obbligatorie nel centro\r\ndi Sanremo e nei luoghi della movida a partire da domani. Lo ha\r\nannunciato il sindaco Alberto Biancheri. \"Abbiamo maturato\r\nquesta deci\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria crescono ancora positivi e ricoverati", "description": "Crescono ancora in Liguria i positivi e i ricoverati a causa del covid. Ma corrono anche le\r\nvaccinazioni tra gli indecisi della prima ora: in un giorno sono state 766 le prime dosi. I positivi\r\nsono saliti a 6496, 331 pi\u00f9 di ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/covid-in-liguria-crescono-ancora-positivi-e-ricoverati_6bbde9ee-ced8-4600-b7f9-c360493537b2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/13/48b6503f3ec5820ed06285dc861aed97.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:15:00Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 03 DIC - Crescono ancora in Liguria i\r\npositivi e i ricoverati a causa del covid. Ma corrono anche le\r\nvaccinazioni tra gli indecisi della prima ora: in un giorno sono\r\nstate 766 le \u2026 [+1377 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: controlli a discoteche e ristoranti, multe a Genova", "description": "Controlli anticontagio in locali e discoteche a Genova e multe a chi \u00e8 senza Green pass. La polizia\r\nha passato a setaccio anche centri commerciali, ristoranti e palestre. Sono cinque le discoteche\r\ncontrollate: in particolare, in via B. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/covid-controlli-a-discoteche-e-ristoranti-multe-a-genova_cc773492-1867-40f1-ab1e-569fd4f4d746.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/64be44e1e787f828ad2199f031d65797.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:08:52Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 03 DIC - Controlli anticontagio in locali e\r\ndiscoteche a Genova e multe a chi \u00e8 senza Green pass. La\r\npolizia ha passato a setaccio anche centri commerciali,\r\nristoranti e palestre.\u2026 [+1041 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: sindaco Imperia raccomanda mascherina ma non obbliga all'uso", "description": "\"Sono favorevole all'obbligo della mascherina all'aperto nelle zone pi\u00f9 affollate durante le\r\nfestivit\u00e0 natalizie. Mi sembra una misura di buonsenso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/covid-sindaco-imperia-raccomanda-mascherina-ma-non-la-obbliga_3a63c3f9-9f62-4d8e-931c-547135702db7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/6/18/55455f45671d61b053f5844a50a088ab.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:01:46Z", "content": "(ANSA) - IMPERIA, 03 DIC - \"Sono favorevole all'obbligo della mascherina all'aperto nelle zone pi\u00f9 affollate durante le festivit\u00e0 natalizie. Mi sembra una misura di buonsenso. \u00c8 una richiesta che il \u2026 [+809 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sequestrati luminarie di Natale e giocattoli non a norma", "description": "La polizia locale di Genova ha sequestrato giocattoli e luminarie per addobbi natalizi non a norma. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/sequestrati-luminarie-di-natale-e-giocattoli-non-a-norma_d7f6eb4a-0093-40be-9126-8ba769e1a71f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/403547c71009b83f6d7216b8f6153159.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:20:34Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 03 DIC - La polizia locale di Genova ha\r\nsequestrato giocattoli e luminarie per addobbi natalizi non a\r\nnorma. In particolare gli agenti hanno sequestrato, in un\r\nnegozio di via San \u2026 [+812 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bassetti,in una notte 50 chiamate da no vax,pagheranno tutti", "description": "Fino \"a cinquanta chiamate dai no vax in una notte\", ma \"pagheranno tutti\" perch\u00e9 alla procura di\r\nGenova ci sono \"alti fascicoli con i numeri di telefono di tutti\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/03/bassettiin-una-notte-50-chiamate-da-no-vaxpagheranno-tutti_c41f2920-33c1-4f44-a248-bc394e6957ad.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/0f6be2f7d6dd56d9f4429eacb6aab289.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:20:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 03 DIC - Fino \"a cinquanta chiamate dai no vax in una notte\", ma \"pagheranno tutti\" perch\u00e9 alla procura di Genova ci sono \"alti fascicoli con i numeri di telefono di tutti\". All'indoma\u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria impennata nuovi casi Covid ma ricoveri stabili", "description": "Impennata di nuovi casi Covid emersi in Umbria nell'ultimo giorno, 153, ma ricoverati in ospedale\r\nstabili, 53, nove dei quali, uno in meno, nelle intensive. Registrato ancora un morto per il virus.\r\nEmerge dal sito della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/03/in-umbria-impennata-nuovi-casi-covid-ma-ricoveri-stabili_72f4cb07-89fa-4d3d-8efc-94a92ac41513.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/4/15/906747afe54076ea612aba3f24b274c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:01:56Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 03 DIC - Impennata di nuovi casi Covid emersi in Umbria nell'ultimo giorno, 153, ma ricoverati in ospedale stabili, 53, nove dei quali, uno in meno, nelle intensive. Registrato anco\u2026 [+353 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Umbria ancora sopra 4 mila terze dosi vaccino al giorno", "description": "Umbria quasi costantemente sopra alle 4 mila inoculazioni giornaliere di terze dosi di vaccino\r\ncontro il Covid, 4.596 nelle ultime 24 ore secondo i dati della Regione. Con una copertura del 14,7\r\nper cento del totale della popolazione vaccinabile. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/03/umbria-ancora-sopra-4-mila-terze-dosi-vaccino-al-giorno_f5e71d6c-6822-4bca-9b66-7ce956971e5c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/28/61dea28973e29d9512c107d840c4cb47.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:07:30Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 03 DIC - Umbria quasi costantemente sopra\r\nalle 4 mila inoculazioni giornaliere di terze dosi di vaccino\r\ncontro il Covid, 4.596 nelle ultime 24 ore secondo i dati della\r\nRegione. C\u2026 [+424 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Disabili: Coletto, dignit\u00e0 passa attraverso autonomia", "description": "\"La dignit\u00e0 delle persone passa anche attraverso l'autonomia personale che, dove possibile, va\r\nsempre sostenuta e coltivata grazie a progetti che favoriscono percorsi di inclusione sociale\": cos\u00ec\r\nassessore alla Salute e Politiche sociali della Regione Umbr.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/03/disabili-coletto-dignita-passa-attraverso-autonomia_6566ccd4-03e9-4462-94b4-65175c3217b4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/18/7b9affa286f91febcfe701182385797d.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:11:15Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 03 DIC - \"La dignit\u00e0 delle persone passa\r\nanche attraverso l'autonomia personale che, dove possibile, va\r\nsempre sostenuta e coltivata grazie a progetti che favoriscono\r\npercorsi di\u2026 [+2063 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, 476 casi ma incidenza ancora in calo (185,95)", "description": "Sono 476 i casi di positivit\u00e0 al coronavirus registrati nelle Marche in 24ore ma per il secondo\r\ngiorno consecutivo l'incidenza su 100mila abitanti diminuisce e si attesta 185,95 (precedenti 195,28\r\ne ieri 192,95). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/03/covid-marche-476-casi-ma-incidenza-ancora-in-calo-18595_9a7bef6a-a676-4a30-9493-210088d12d04.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/29/17fb03702d0b7702e0c6927a48b7fba5.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:27:39Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 03 DIC - Sono 476 i casi di positivit\u00e0 al\r\ncoronavirus registrati nelle Marche in 24ore ma per il secondo\r\ngiorno consecutivo l'incidenza su 100mila abitanti diminuisce e\r\nsi attesta\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, 123 ricoverati (+6), invariati Intensiva (25)", "description": "Balzo di ricoveri per Covid-19 nelle Marche: in un giorno sei degenti in pi\u00f9 portano il totale a 123\r\nma resta invariato il numero di persone in Terapia intensiva (25). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/03/covid-marche-123-ricoverati-6-invariati-intensiva-25_d0f42cb1-0041-46fc-945d-5bbfc8f6711c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/7d5f997f31dd7db016c6756006072971.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:17:12Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 03 DIC - Balzo di ricoveri per Covid-19\r\nnelle Marche: in un giorno sei degenti in pi\u00f9 portano il totale\r\na 123 ma resta invariato il numero di persone in Terapia\r\nintensiva (25). Si\u2026 [+898 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 59 positivi su 850 tamponi molecolari", "description": "Cinquantanove degli 850 dei tamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi\r\nal covid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che sono state registrate altre 12\r\nguarigioni di persone residenti in regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/03/covid-in-basilicata-59-positivi-su-850-tamponi-molecolari_1a2e50ba-730a-4830-9df2-a19813bc44ad.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/23/97ff6b81d44fc3ca6bcd3c50e52ef2c6.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:19:25Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 03 DIC - Cinquantanove degli 850 dei\r\ntamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati\r\npositivi al covid-19: lo ha reso noto la task force regionale,\r\naggiungendo che\u2026 [+394 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dal 6 dicembre punto Val d'Agri a Paterno", "description": "Da luned\u00ec prossimo, 6 dicembre, il centro di somministrazione vaccinale anti covid-19 della Val\r\nd'Agri si trasferir\u00e0 a Paterno (Potenza), presso i locali dell'Asp (Azienza sanitaria di Potenza)\r\nche ospitano i presidi sanitari di continuit\u00e0 assistenziale (e.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/03/vaccini-dal-6-dicembre-punto-val-dagri-a-paterno_55de9e57-8285-447d-9367-231af57d9ebd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/f50ff115dfc17497d103751113fe54ba.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:59:22Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 03 DIC - Da luned\u00ec prossimo, 6 dicembre, il\r\ncentro di somministrazione vaccinale anti covid-19 della Val\r\nd'Agri si trasferir\u00e0 a Paterno (Potenza), presso i locali\r\ndell'Asp (Azien\u2026 [+634 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Rinviata inaugurazione della 'Casa tecnologie emergenti'", "description": "A causa \"della recrudescenza dei contagi da covid 19\", a Matera sono state rinviate l'inaugurazione\r\ndella Casa delle tecnologie emergenti (Cte Matera), prevista per sabato 11 dicembre, e la prima\r\nedizione della Matera Digital Week, in programma dal 13 al 1.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/03/rinviata-inaugurazione-della-casa-tecnologie-emergenti_82b1a025-26c5-4f14-92a8-4cb2a6fde20b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/d7bdc0c391a82b615bb790e3d23b703b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:19:59Z", "content": "(ANSA) - MATERA, 03 DIC - A causa \"della recrudescenza dei\r\ncontagi da covid 19\", a Matera sono state rinviate\r\nl'inaugurazione della Casa delle tecnologie emergenti (Cte\r\nMatera), prevista per sabat\u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Sanitari non vaccinati scoperti da Nas in Molise, 21 denunce", "description": "Nel corso di controlli sul personale sanitario i Nas di Campobasso hanno deferito all'autorit\u00e0\r\ngiudiziaria in Molise 21 dipendenti dell'Asrem, l'azienda sanitaria regionale, per aver continuato a\r\nesercitare, nel periodo aprile-novembre 2021, la professione.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/molise/notizie/2021/12/03/sanitari-non-vaccinati-scoperti-da-nas-in-molise-21-denunce_dd14f0b7-5f2c-4e37-a0ff-5ff0bc761e36.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/83d5d76c002f044da25a4e5a1208be7b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:57:15Z", "content": "(ANSA) - CAMPOBASSO, 03 DIC - Nel corso di controlli sul\r\npersonale sanitario i Nas di Campobasso hanno deferito\r\nall'autorit\u00e0 giudiziaria in Molise 21 dipendenti dell'Asrem,\r\nl'azienda sanitaria reg\u2026 [+834 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: M5S, con linee guida stagione sci riparte in sicurezza", "description": "\"Finalmente le linee guida per consentire la ripresa del settore sciistico sono state adottate con\r\nordinanza del ministero della Salute. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/03/covid-m5s-con-linee-guida-stagione-sci-riparte-in-sicurezza_2da78752-77b5-4d91-bc09-d66f5d74c198.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/26/9430cc19be05b4513564cf139a1a2896.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:47:07Z", "content": "\"Finalmente le linee guida per consentire la ripresa del settore sciistico sono state adottate con ordinanza del ministero della Salute. In questo modo tutti gli operatori del settore avranno regole \u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, prorogato stop a visite in Rsa valdostane", "description": "Il Presidente della Regione Valle d'Aosta, Erik Lavevaz, ha firmato un'ordinanza che proroga fino al\r\n18 dicembre prossimo la sospensione delle visite dei familiari e delle uscite degli ospiti per\r\nmotivi non sanitari, relativamente alle strutture residenzia.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/03/covid-prorogato-stop-a-visite-in-rsa-valdostane_e2c27eb8-786f-4487-b8f9-1fd8fd12293a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/51d5da88177b4a6f5d8a410b4af1f477.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:09:48Z", "content": "(ANSA) - AOSTA, 03 DIC - Il Presidente della Regione Valle\r\nd'Aosta, Erik Lavevaz, ha firmato un'ordinanza che proroga fino\r\nal 18 dicembre prossimo la sospensione delle visite dei\r\nfamiliari e delle\u2026 [+481 chars]"}]}