{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Covid-19: estudo sobre epicentro da \u00f4micron ser\u00e1 conclu\u00eddo ter\u00e7a-feira", "description": "Os resultados do estudo seriam posteriormente divulgados ao p\u00fablico, segundo professor da Universidade de Witwatersrand\nThe post Covid-19: estudo sobre epicentro da \u00f4micron ser\u00e1 conclu\u00eddo ter\u00e7a-feira appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-estudo-sobre-epicentro-da-omicron-sera-concluido-terca-feira/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356307353-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T13:10:06Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\n(Bloomberg) Cientistas que conduzem pesquisas com o governo de Gauteng, prov\u00edncia da \u00c1frica do Sul que \u00e9 o epicentro do surto da \u00f4micron, pretendem concluir um estudo sobre a\u2026 [+1914 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Com covid, n\u00famero de \u00f3bitos saltou 15% em 2020 ante alta m\u00e9dia de 1,9% desde 2010", "description": "Os dados s\u00e3o da S\u00edntese dos Indicadores Sociais (SIS), divulgada pelo IBGE nesta sexta \nThe post Com covid, n\u00famero de \u00f3bitos saltou 15% em 2020 ante alta m\u00e9dia de 1,9% desde 2010 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/com-covid-numero-de-obitos-saltou-15-em-2020-ante-alta-media-de-19-desde-2010/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/hospital-_-bloomberg.jpg?fit=900%2C599&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-03T18:15:00Z", "content": "(Bloomberg) \r\nNo primeiro ano da pandemia de Covid-19 no Brasil, em 2020, o Pa\u00eds registrou um total de 1,6 milh\u00e3o de \u00f3bitos \u2013 alta de 15% no n\u00famero de mortes em rela\u00e7\u00e3o ao ano anterior, 2019.\r\nPara s\u2026 [+1580 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "JBS (JBSS3) e Marfrig (MRFG3) lideram quedas da bolsa com perspectivas de menores margens nos EUA", "description": "Queda dos estoques eleva gasto das companhias e reabertura faz pre\u00e7o das carnes normalizarem \nThe post JBS (JBSS3) e Marfrig (MRFG3) lideram quedas da bolsa com perspectivas de menores margens nos EUA appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/jbs-jbss3-e-marfrig-mrfg3-lideram-quedas-da-bolsa-com-perspectivas-de-menores-margens-nos-eua/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/carne-devons.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T19:22:24Z", "content": "Os frigor\u00edficos s\u00e3o destaques negativos do preg\u00e3o desta sexta-feira (3) da bolsa brasileira. Por volta das 16h20, as a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias da Marfrig (MRFG3) e da JBS (JBSS3) recuavam, respectivamente, 7,\u2026 [+2316 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "\u00d4micron estraga festas de fim de ano em Londres", "description": "Nesta semana, o JPMorgan cancelou o Natal, enquanto a London Bullion Market Association desistiu dos planos no Museu de Hist\u00f3ria Natural\nThe post \u00d4micron estraga festas de fim de ano em Londres appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/omicron-estraga-festas-de-fim-de-ano-em-londres/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/londres-2.jpg?fit=900%2C600&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-03T18:20:20Z", "content": "(Bloomberg) \u2014 Banqueiros em Londres que esperavam encerrar um ano agitado nos mercados financeiros com uma festa de fim de ano de arromba podem ficar desapontados. A variante \u00f4micron est\u00e1 levando emp\u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Presidente da BioNTech diz que atualiza\u00e7\u00e3o de vacina pode vir em breve", "description": "Sahin disse que as pessoas deveriam continuar recebendo a vacina com a Pfizer \nThe post Presidente da BioNTech diz que atualiza\u00e7\u00e3o de vacina pode vir em breve appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/presidente-da-biontech-diz-que-atualizacao-de-vacina-pode-vir-em-breve/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1354200250.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T18:10:13Z", "content": "(Donato Fasano/Getty Images) \r\nFRANKFURT (Reuters) \u2013 A BioNTech deve ser capaz de adaptar sua vacina contra coronav\u00edrus de forma relativamente r\u00e1pida em rea\u00e7\u00e3o ao surgimento da \u00d4micron e as pr\u00f3ximas \u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "STF suspende julgamento que pro\u00edbe demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados", "description": "A norma do Minist\u00e9rio do Trabalho considerava \"pr\u00e1tica discriminat\u00f3ria a obrigatoriedade de certificado de vacina\u00e7\u00e3o em admiss\u00f5es de trabalhadores\"\nThe post STF suspende julgamento que pro\u00edbe demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/stf-suspende-julgamento-que-proibe-demissao-de-nao-vacinados/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/stf-3.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T19:30:42Z", "content": "Fachada do STF, em Bras\u00edlia \r\nO Supremo Tribunal Federal (STF) suspendeu o julgamento da decis\u00e3o que paralisou a vig\u00eancia de dispositivos da Portaria 620 do Minist\u00e9rio do Trabalho, que proibiu a demi\u2026 [+1385 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas mistas, emprego americano e produ\u00e7\u00e3o industrial no Brasil s\u00e3o os assuntos que devem movimentar o mercado hoje", "description": "Produ\u00e7\u00e3o industrial de outubro deve avan\u00e7ar na margem entre 0,6% e 0,7% ante setembro, enquanto payroll deve trazer avan\u00e7o de 581 mil vagas \nThe post Bolsas mistas, emprego americano e produ\u00e7\u00e3o industrial no Brasil s\u00e3o os assuntos que devem movimentar o merca\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-mistas-emprego-americano-e-producao-industrial-no-brasil-sao-os-assuntos-que-devem-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-mundiais.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T10:35:39Z", "content": "Com a aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios em dois turnos no Senado o assunto passa a ser parcialmente encerrado, j\u00e1 que, diante das altera\u00e7\u00f5es do texto que veio da C\u00e2mara, s\u00f3 ser\u00e1 promulgado os trechos \u2026 [+13570 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "D\u00e9bora Cerveira", "title": "15 anos de Intel vPro\u00ae: 5 vantagens da plataforma que voc\u00ea ainda n\u00e3o sabia", "description": "Tecnologia foi a primeira criada especialmente para PCs corporativos e se destaca em temas como seguran\u00e7a e produtividade.\nThe post 15 anos de Intel vPro\u00ae: 5 vantagens da plataforma que voc\u00ea ainda n\u00e3o sabia appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/patrocinados/empresas-e-tecnologia/intel-vpro-5-vantagens/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-03T18:37:58Z", "content": "A plataforma Intel vPro\u00ae, criada para empresas, chega aos 15 anos de exist\u00eancia. Na \u00e9poca de seu lan\u00e7amento, foi a primeira constru\u00edda especificamente para PCs corporativos e at\u00e9 hoje \u00e9 l\u00edder de merc\u2026 [+4536 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Senado dos EUA aprova projeto de lei para evitar paralisa\u00e7\u00e3o do governo", "description": "Vota\u00e7\u00e3o de 69 votos contra 28 mant\u00e9m o financiamento do governo norte-americano nos n\u00edveis atuais at\u00e9 18 de fevereiro\nThe post Senado dos EUA aprova projeto de lei para evitar paralisa\u00e7\u00e3o do governo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/senado-dos-eua-aprova-projeto-de-lei-para-evitar-paralisacao-do-governo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/140921537_10157900206231104_7177449872550687605_o.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T13:25:27Z", "content": "Divulga\u00e7\u00e3o \r\nWASHINGTON (Reuters) Controlado pelos democratas, o Senado dos Estados Unidos aprovou um projeto de lei na quinta-feira (2) para financiar o governo at\u00e9 meados de fevereiro, evitando o r\u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Aux\u00edlio G\u00e1s \u00e9 regulamentado: fam\u00edlias beneficiadas ter\u00e3o desconto de 50% a cada dois meses", "description": "Aux\u00edlio G\u00e1s \u00e9 destinado a aliviar o efeito do pre\u00e7o do g\u00e1s\u00a0de cozinha, g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo (GLP), sobre o or\u00e7amento das fam\u00edlias de baixa renda\nThe post Aux\u00edlio G\u00e1s \u00e9 regulamentado: fam\u00edlias beneficiadas ter\u00e3o desconto de 50% a cada dois meses appeared\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/auxilio-gas-e-regulamentado-familias-beneficiadas-terao-desconto-de-50-a-cada-dois-meses/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/fogao-gas-de-cozinha-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T11:52:50Z", "content": "O decreto que regulamenta a\u00a0Lei n\u00ba 14.237, de 19 de novembro de 2021, que instituiu o Aux\u00edlio G\u00e1s, foi assinado nessa quinta-feira (2) pelo presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, e publicado no\u00a0Di\u00e1\u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "BlueMacaw v\u00ea pre\u00e7os baixos de escrit\u00f3rios e aponta oportunidades para fundos imobili\u00e1rios do segmento", "description": "\u201cTem muita coisa aqui que, comparado com o valor hist\u00f3rico, est\u00e1 mais barato do que deveria estar\u201d, alerta Marcelo Fedak, CEO da gestora\nThe post BlueMacaw v\u00ea pre\u00e7os baixos de escrit\u00f3rios e aponta oportunidades para fundos imobili\u00e1rios do segmento appeared fi\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/bluemacaw-ve-precos-baixos-de-escritorios-e-aponta-oportunidades-para-fundos-imobiliarios-do-segmento/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1250279730.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T14:15:39Z", "content": "(Getty Images) \r\nValores depreciados, aluguel baixo e a expectativa de forte demanda no segmento de lajes corporativas despertam a aten\u00e7\u00e3o da BlueMacaw, gestora de fundos imobili\u00e1rios com R$ 2 bilh\u00f5e\u2026 [+2643 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Brasileiros retidos no Sul da \u00c1frica pela \u00f4micron t\u00eam poucas op\u00e7\u00f5es de voos para casa; veja a\u00e9reas com \u201crotas de fuga\u201d", "description": "Lufhtansa, Swiss, Ethiopian Airlines e TAAG t\u00eam op\u00e7\u00f5es de voos, mas alta disputa por assentos dispon\u00edveis atrasa regresso de turistas\nThe post Brasileiros retidos no Sul da \u00c1frica pela \u00f4micron t\u00eam poucas op\u00e7\u00f5es de voos para casa; veja a\u00e9reas com \u201crotas de fug\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/brasileiros-retidos-no-sul-da-africa-pela-omicron-tem-poucas-opcoes-de-voos-para-casa-veja-aereas-com-rotas-de-fuga/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1356227575-low.jpg?quality=50", "publishedAt": "2021-12-03T17:04:19Z", "content": "\u00d4micron (Getty Images) \r\nA situa\u00e7\u00e3o dos brasileiros retidos nos pa\u00edses do Sul da \u00c1frica continua dram\u00e1tica. \u00c0 medida que o tempo passa, as op\u00e7\u00f5es de novos voos de retorno ao Brasil v\u00e3o ficando cada v\u2026 [+4804 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Pandemia agravou desigualdades na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e privada e entre pobre e rico", "description": "Al\u00e9m de terem tido muito menos aulas durante a pandemia, os alunos mais pobres ainda enfrentaram as mais diversas dificuldades estruturais\nThe post Pandemia agravou desigualdades na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e privada e entre pobre e rico appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/pandemia-agravou-desigualdades-na-educacao-publica-e-privada-e-entre-pobre-e-rico/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1307258590.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T20:20:00Z", "content": "Aluna da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica: as escolas no Brasil ficaram, em m\u00e9dia, 53 semanas fechadas (FG Trade/Getty Images) \r\nA pandemia de covid-19 teve um impacto profundo na educa\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, agravando ainda ma\u2026 [+4523 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Central de FIIs: BB Progressivo recebe aluguel atrasado, BlueMacaw foca em lajes corporativas; Ifix sobe", "description": "Confira as informa\u00e7\u00f5es que influenciam na ind\u00fastria dos fundos imobili\u00e1rios hoje\nThe post Central de FIIs: BB Progressivo recebe aluguel atrasado, BlueMacaw foca em lajes corporativas; Ifix sobe appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/central-de-fiis-bb-progressivo-recebe-aluguel-atrasado-bluemacaw-foca-em-lajes-corporativas-ifix-sobe/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1138252679-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T14:09:09Z", "content": "(conceptualmotion/ Getty Images) \r\nO IFIX \u00edndice dos fundos imobili\u00e1rios mais negociados na Bolsa acompanha o otimismo dos mercados e opera no campo positivo na sess\u00e3o desta sexta-feira (3). \u00c0s 11h, \u2026 [+5142 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Produ\u00e7\u00e3o industrial frustra expectativas e casas rebaixam proje\u00e7\u00f5es para PIB em meio a dados econ\u00f4micos mais fracos", "description": "Alta da infla\u00e7\u00e3o, desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e juros mais altos t\u00eam levado economistas a revisarem estimativas diante de ambiente mais desafiador\nThe post Produ\u00e7\u00e3o industrial frustra expectativas e casas rebaixam proje\u00e7\u00f5es para PIB em meio a dados econ\u00f4micos mai\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/producao-industrial-frustra-expectativas-e-casas-rebaixam-projecoes-para-pib-em-meio-a-dados-economicos-mais-fracos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-03T15:48:10Z", "content": "A produ\u00e7\u00e3o industrial de outubro, divulgada na manh\u00e3 desta sexta-feira (3) pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE), frustrou expectativas ao apresentar queda de 0,6% na base mensa\u2026 [+4547 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa volta a subir e retoma os 105 mil pontos; d\u00f3lar inverte sinal e cai ap\u00f3s abertura da Bolsa", "description": "O \u00edndice segue no terreno positivo ap\u00f3s ter registrado a maior alta di\u00e1ria do ano na sess\u00e3o de ontem\nThe post Ibovespa volta a subir e retoma os 105 mil pontos; d\u00f3lar inverte sinal e cai ap\u00f3s abertura da Bolsa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-volta-a-subir-e-retoma-os-105-mil-pontos-dolar-inverte-sinal-e-cai-apos-abertura-da-bolsa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2801.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T13:21:02Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nO Ibovespa volta a subir nos neg\u00f3cios desta sexta-feira (3), enquanto os mercados l\u00e1 fora, que operavam de lado, come\u00e7am a ir pel\u2026 [+8954 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro opera em baixa com exterior negativo e piora da produ\u00e7\u00e3o industrial no Brasil", "description": "Investidores tamb\u00e9m v\u00e3o acompanhar dado do mercado de trabalho dos EUA, not\u00edcias sobre a variante \u00f4micron e andamento da PEC dos Precat\u00f3rios\nThe post Ibovespa futuro opera em baixa com exterior negativo e piora da produ\u00e7\u00e3o industrial no Brasil appeared first \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-opera-em-baixa-com-exterior-negativo-e-piora-da-producao-industrial-no-brasil/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2885.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T12:24:40Z", "content": "O Ibovespa futuro opera em baixa nos neg\u00f3cios desta sexta-feira (3), um dia depois que a Bolsa brasileira registrou sua maior alta di\u00e1ria no ano. No exterior, os \u00edndices do mercado acion\u00e1rio operam s\u2026 [+8630 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana Segala", "title": "Vibra entra, CTEEP sai: 5 a\u00e7\u00f5es que pagam bons dividendos para investir em dezembro", "description": "Taesa segue como a a\u00e7\u00e3o mais sugerida pelas corretoras consultadas pelo InfoMoney, e agora \u00e9 a \u00fanica distribuidora de energia el\u00e9trica da lista\nThe post Vibra entra, CTEEP sai: 5 a\u00e7\u00f5es que pagam bons dividendos para investir em dezembro appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/vibra-entra-cteep-sai-5-acoes-que-pagam-bons-dividendos-para-investir-em-dezembro/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/dividendos-proventos.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-03T14:08:39Z", "content": "Tradicionalmente, empresas do segmento de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica figuram entre as principais sugest\u00f5es dos analistas de a\u00e7\u00f5es para investidores mais interessados em ganhar com a distribui\u00e7\u00e3\u2026 [+9338 chars]"}]}