{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Carlo Marroni", "title": "Censis, cresce l\u2019onda di irrazionalit\u00e0: per 3 milioni il Covid non esiste", "description": "Pubblicato il 55esmio rapporto sulla situazione sociale del Paese", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/no-vax-ricchezza-calo-paura-ripresa-l-italia-2021-vista-censis-AEeYVw0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEeYVw0/images/7cd2460a-5419-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:04:00Z", "content": "Solo il 15,2% degli italiani ritiene che dopo la pandemia la propria situazione economica sar\u00e0 migliore. Per la maggioranza (il 56,4%) rester\u00e0 uguale e per un consistente 28,4% peggiorer\u00e0. La ricchez\u2026 [+4481 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marzio Bartoloni", "title": "Cos\u00ec i vaccini ai bimbi dal 16 dicembre. Tra i 6 e 10 anni il doppio dei casi Covid", "description": "Tra i no vax l\u2019incidenza dei casi di Covid \u00e8 il triplo rispetto ai vaccinati mentre tra i bimbi sotto gli 11 anni, in particolare nella fascia d\u2019et\u00e0 tra i 6 e i 10 anni, \u00e8 praticamente il doppio rispetto alle fasce d\u2019et\u00e0 che si sono immunizzate", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccini-bimbi-16-dicembre-i-6-e-10-anni-doppio-casi-covid-AERZyh0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AERZyh0/images/188910a4-53fe-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:13:51Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nTra i no vax lincidenza dei casi di Covid \u00e8 il triplo rispetto ai vaccinati mentre tra i bimbi sotto gli 11 anni, in particolare nella fascia d\u2026 [+2873 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Vaccinato l\u201984,6% della popolazione italiana over 12", "description": "Omicron si diffonde in tutto il mondo, dagli Stati Uniti alla Corea del Sud", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-vaccinato-l-846percento-popolazione-italiana-over-12-AEZ0Dw0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEZ0Dw0/images/ab512e2a-53ff-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:25:47Z", "content": "Secondo i calcoli di Lab24 del Sole24Ore, il 77,17% della popolazione ha completato il ciclo vaccinale primario. Il 2,65% \u00e8 in attesa di seconda dose. Il 12,68% ha fatto la terza dose. Complessivamen\u2026 [+385 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marco Ludovico", "title": "Super green pass: al via il piano controlli fino a Natale", "description": "Verifiche concentrate nei fine settimana su movida e shopping - Sindaci in campo contro gli assembramenti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/super-green-pass-negozi-trasporti-tutte-misure-piano-controlli-viminale-AEJKGw0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEJKGw0/images/5280ecba-5416-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:57:30Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\nNon ci saranno nelle ore di punta dei trasporti:vanno evitati assembramenti e problemi \u00abdi ordine pubblico\u00bb. Si concentreranno, per\u00f2, nei luoghi e momenti \u00abdi\u2026 [+3578 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Domenico Palmiotti", "title": "Tra ex Ilva e Leonardo ondata di cig in arrivo a Taranto: 4.600 addetti", "description": "Diversi, rispetto alle due aziende, i problemi alla base del ricorso alla cassa integrazione:\u2009la prima \u00e8 frenata dai problemi degli impianti, la seconda sconta la crisi del trasporto aereo", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/tra-ex-ilva-e-leonardo-ondata-cig-arrivo-taranto-4600-addetti-AEfpPx0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEfpPx0/images/360d960e-5417-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:09:24Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n5' di lettura\r\nTra fine anno e i primissimi giorni del 2022, l'area di Taranto sar\u00e0 interessata da una nuova ondata di cassa integrazione ordinaria per la cri\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, ultime notizie: in Italia 17.030 nuovi casi e 74 morti", "description": "Il bollettino del ministero della Salute sulla base dei 588.445 tamponi effettuati nelle 24 ore", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultime-notizie-italia-17030-nuovi-casi-e-74-morti-AEmmq00", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEmmq00/images/38868ee6-5448-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:05:12Z", "content": "In Friuli Venezia Giulia su un totale di 22.297 test e tamponi sono state riscontrate 820 positivit\u00e0, pari al 3,67%. Si registrano 12 decessi, avvenuti in ospedale e in strutture per anziani. Le vitt\u2026 [+2854 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Gianni Dragoni", "title": "\u00abCon l\u2019accordo sul lavoro Ita potr\u00e0 trovare il partner entro la met\u00e0 del 2022\u00bb", "description": "Firmato con 8 sigle sindacali una intesa che trasforma in contratto nazionale del trasporto aereo il regolamento aziendale che l\u2019azienda del Mef aveva applicato per i dipendenti assunti, dopo la rottura delle trattative in settembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/con-l-accordo-lavoro-ita-potra-trovare-partner-entro-meta-2022-AEmlep0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEmlep0/images/963f29fe-53b6-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T17:24:23Z", "content": "I costi li addebiterete ad Alitalia?\r\nNo. Fanno parte del prezzo di 1 euro che abbiamo pagato per tutto linsieme.\r\nQuando entreranno i mille da assumere nel 2022?\r\nCoerentemente con landamento macro-\u2026 [+2840 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Equipe IGN Brasil", "title": "Round 6: Relat\u00f3rio sul-coreano contradiz condena\u00e7\u00e3o por contrabando de s\u00e9rie", "description": "S\u00e9rie da Netflix teria sido exibida na Coreia do Norte, onde \u00e9 proibido a circula\u00e7\u00e3o de conte\u00fados midi\u00e1ticos dos EUA e Coreia do Sul\nAp\u00f3s conte\u00fados apontarem que um homem norte-coreano teria sido condenado \u00e0 morte ap\u00f3s contrabandear a popular s\u00e9rie da Netflix\u2026", "url": "https://br.ign.com/round-6/94998/news/round-6-netflix-relatorio-sul-coreano-contradiz-condenacao-execucao-morte-contrabando-serie", "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/round-6-coreia-desmente-acusacao-de-pena-de-morte-capa_rrbf.1200.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T23:16:33Z", "content": "Ap\u00f3s a veicula\u00e7\u00e3o massiva de conte\u00fados que apontavam que um homem norte-coreano teria sido condenado \u00e0 morte ap\u00f3s contrabandear a popular s\u00e9rie da NetflixRound 6 no pa\u00eds, um relat\u00f3rio sul-coreano con\u2026 [+1957 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Cristina Da Rold", "title": "Un anno e mezzo di letteratura scientifica su Covid: cosa abbiamo capito e cosa no", "description": "Alla vigilia dell\u2019emergere nella cronaca, della variante Omicron, su Frontiers in Immunology \u00e8 stato pubblicato un lavoro scientifico interessante. Una ampissima revisione della letteratura medica pubblicata nell\u2019ultimo anno e mezzo dal titolo I meccanismi di\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/03/un-anno-e-mezzo-di-letteratura-scientifica-su-covid-cosa-abbiamo-capito-e-cosa-no/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/roman-mager-5mZ_M06Fc9g-unsplash-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:14:17Z", "content": "Alla vigilia dellemergere nella cronaca, della variante Omicron, su Frontiers in Immunology \u00e8 stato pubblicato un lavoro scientifico interessante. Una ampissima revisione della letteratura medica pub\u2026 [+5918 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Marco Bellinazzo", "title": "Figc, l\u2019impatto del Covid-19 sul calcio italiano supera il miliardo", "description": "L\u2019impatto del calcio italiano sul Pil \u00e8 diminuito del 18% nel periodo della pandemia. \u00c8 quanto si evince dal Bilancio Integrato 2020 della Figc, sviluppato con la consulenza di PwC e presentato ieri al Campidoglio. Nelle due stagioni prese in considerazione, \u2026", "url": "https://marcobellinazzo.blog.ilsole24ore.com/2021/12/03/figc-limpatto-del-covid-19-sul-calcio-italiano-supera-miliardo/", "urlToImage": "https://marcobellinazzo.blog.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/header/29.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:30:45Z", "content": "L\u2019impatto del calcio italiano sul Pil \u00e8 diminuito del 18% nel periodo della pandemia. \u00c8 quanto si evince dal Bilancio Integrato 2020 della Figc, sviluppato con la consulenza di PwC e presentato ieri \u2026 [+3693 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marco Valsania", "title": "Biden lancia la campagna d\u2019inverno anti-Covid per evitare il lockdown", "description": "Omicron, 5 casi a New York. La Casa Bianca: centri per vaccini e terza dose, tamponi gratuiti, strette sui viaggi. Ma niente stop all\u2019economia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/biden-lancia-campagna-d-inverno-anti-covid-evitare-lockdown-AEUAJu0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEUAJu0/images/f7e2c276-53ff-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:18:14Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nJoe Biden lancia la campagna d'inverno contro il Covid negli Stati Uniti, contro il pericolo rappresentato da nuove ondate della variante Delta\u2026 [+1873 chars]"}]}