{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Booster-Impfung: Das sollte man zur Corona-Auffrischungsimpfung wissen", "description": "Trotz einer vollst\u00e4ndigen Corona-Impfung erkranken immer mehr Menschen an Covid-19.\u00a0Impfdurchbr\u00fcche k\u00f6nnten in den n\u00e4chsten Monaten h\u00e4ufiger vorkommen. Die Booster-Impfung soll nun Abhilfe schaffen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/booster-impfung-das-sollte-man-zur-corona-auffrischungsimpfung-wissen/27772792.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-impfung/27773410/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:24:00Z", "content": "Die Zahl der Impfdurchbr\u00fcche in Deutschland steigt. Damit sind die F\u00e4lle gemeint, die trotz einer vollst\u00e4ndigen Impfung eine\u00a0symptomatische Corona-Infektion aufweisen.\r\nDer Impfstoffforscher Leif San\u2026 [+6438 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Aktuelle Corona-Lage: Sahn erwartet \u201etraurigen H\u00f6hepunkt\u201c rund um Weihnachten \u2013 RKI-Chef Wieler sieht keine Trendumkehr", "description": "Die Neuinfektionen seien nach RKI-Chef Wieler und Minister Spahn noch viel zu hoch, die Dunkelziffer hoch. In Hochinzidenz-Gebieten k\u00e4men die Gesundheits\u00e4mter nicht mehr hinterher.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/aktuelle-corona-lage-sahn-erwartet-traurigen-hoehepunkt-rund-um-weihnachten-rki-chef-wieler-sieht-keine-trendumkehr/27859902.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/lothar-wieler-und-jens-spahn/27859672/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:42:31Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, warnt vor dem Eindruck, dass der Trend steigender Infektionszahlen in Deutschland gebrochen sei. Im Gegenteil, sagte Wieler am Freitag be\u2026 [+2720 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Aktuelle Corona-Lage: Spahn erwartet \u201etraurigen H\u00f6hepunkt\u201c rund um Weihnachten \u2013 RKI-Chef Wieler sieht keine Trendwende", "description": "Die Neuinfektionen sind RKI-Chef Wieler und Minister Spahn zufolge noch viel zu hoch, die Dunkelziffer hoch. In Hochinzidenz-Gebieten k\u00e4men die Gesundheits\u00e4mter nicht mehr hinterher.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/aktuelle-corona-lage-spahn-erwartet-traurigen-hoehepunkt-rund-um-weihnachten-rki-chef-wieler-sieht-keine-trendwende/27859902.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/lothar-wieler-und-jens-spahn/27859672/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:42:31Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, warnt vor dem Eindruck, dass der Trend steigender Infektionszahlen in Deutschland gebrochen sei. Im Gegenteil, sagte Wieler am Freitag be\u2026 [+2720 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Kliniken am Limit: Verlegung von Intensivpatienten: Streit um Kosten\u00fcbernahme", "description": "Die Kosten f\u00fcr die Verlegung der Intensivpatienten \u00fcbernehmen vorerst die Krankenkassen. In dieser Situation w\u00fcrde nat\u00fcrlich niemand die \u00dcbernahme verwehren, hei\u00dft es. Doch wer am Ende daf\u00fcr aufkommt, ist strittig.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/kliniken-am-limit-verlegung-von-intensivpatienten-streit-um-kostenuebernahme/27856166.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-patientenverlegung-in-deutschland/27857352/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T05:00:00Z", "content": "Spritzenpumpen m\u00fcssen neu aufgezogen, \u00dcberwachungsmonitore umgesteckt und das Beatmungsger\u00e4t getauscht werden. Danach lagern die Pfleger den Kranken um auf die Transporttrage. Das Team des Rettungshu\u2026 [+4197 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Daniel Goffart", "title": "Corona-Horrorszenario: Dresden mietet riesige Lagerhalle f\u00fcr 400 S\u00e4rge an", "description": "Die Landesregierung Sachsen bereitet sich angesichts der sprunghaft gestiegenen Infektionszahlen auf das Schlimmste vor. Die Intensivbetten sind voll. Der H\u00f6hepunkt der vierten Welle wird an\u00a0Weihnachten erreicht.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-horrorszenario-dresden-mietet-riesige-lagerhalle-fuer-400-saerge-an/27860130.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-tote-in-deutschland/27860434/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:07:57Z", "content": "Klar, in Bayern und Th\u00fcringen sind die Infektionszahlen auch sehr hoch, aber nirgendwo in Deutschland ist es schlimmer als im Freistaat Sachsen. In St\u00e4dten wie Chemnitz ist inzwischen fast jeder zehn\u2026 [+3708 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: 30 Millionen Impfdosen bis Weihnachten", "description": "Der amtierende Bundesgesundheitsminister Jens Spahn gibt an, dass noch reichlich Impfstoff zu haben ist. Er selbst w\u00fcrde jedoch gegen eine Impfpflicht stimmen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-30-millionen-impfdosen-bis-weihnachten/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-jens-spahn/27859532/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:00:06Z", "content": "Nach Angaben von Gesundheitsminister Jens Spahn ist genug Impfstoff f\u00fcr 30 Millionen Auffrisch-Impfungen bis Weihnachten vorhanden. Seit der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz am 18. November h\u00e4tten bereit\u2026 [+134372 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Mehrere L\u00e4nder kippen Testpflicht nach Auffrischungsimpfung", "description": "Biontech-Chef Ugur Sahin erwartet eine Notwendigkeit von neuem Impfstoff und Menschen mit der Auffrischungsimpfung werden in mehreren Bundesl\u00e4ndern von der Testpflicht ausgenommen.. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-mehrere-laender-kippen-testpflicht-nach-auffrischungsimpfung/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-testzentrum/27861912/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:28:28Z", "content": "In mehreren Bundesl\u00e4ndern entf\u00e4llt die Testpflicht f\u00fcr Menschen, die eine Auffrischungsimpfung gegen Coronaerhalten haben. Niedersachsen, Rheinland-Pfalz und Baden-W\u00fcrttemberg k\u00fcndigten die Lockerung\u2026 [+52695 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: BioNTech-Chef erwartet Notwendigkeit von neuem Impfstoff", "description": "BioNTech-Chef h\u00e4lt es f\u00fcr m\u00f6glich, dass wegen der Omikron-Variante ein neuer Impfstoff n\u00f6tig werden k\u00f6nnte und die WHO fordert Vorausplanung der Impfstoff-Hersteller Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-biontech-chef-erwartet-notwendigkeit-von-neuem-impfstoff/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-jens-spahn/27859532/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:25:11Z", "content": "BioNTech-Chef Ugur Sahin geht angesichts der stark mutierten Omikron-Variante von der Notwendigkeit eines neuen Impfstoffs aus. Ich glaube grunds\u00e4tzlich, dass wir ab einem bestimmten Zeitpunkt einen \u2026 [+90347 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Claudia T\u00f6dtmann", "title": "Lese-Tipp auf wiwo.de:\u00a0 Covid-\u00dcberlastung \u2013 Ist das schon unterlassene Hilfeleistung?", "description": "Lese-Tipp auf wiwo.de:\u00a0 Covid-\u00dcberlastung: Ist das schon unterlassene Hilfeleistung? Aus \u00d6sterreich greifen die ersten Krankenh\u00e4user zur Triage, um den Andrang auf den Intensivstationen zu bew\u00e4ltigen. Das wirft die Frage auf: K\u00f6nnen abgewiesene Patienten, der\u2026", "url": "https://blog.wiwo.de/management/2021/12/03/lese-tipp-auf-wiwo-de-covid-ueberlastung-ist-das-schon-unterlassene-hilfeleistung/", "urlToImage": "https://blog.wiwo.de/management/files/2021/12/klinik-e1638488191563.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T05:00:37Z", "content": "Lese-Tipp auf wiwo.de:\u00a0\r\nCovid-\u00dcberlastung: Ist das schon unterlassene Hilfeleistung?\r\nAus \u00d6sterreich greifen die ersten Krankenh\u00e4user zur Triage, um den Andrang auf den Intensivstationen zu bew\u00e4ltig\u2026 [+721 chars]"}]}