{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Michail Hengstenberg", "title": "Coronavirus: Die Omikron-Variante, die Ma\u00dfnahmen der Ampel-Koalition \u2013 unser Corona-Wochen\u00fcberblick", "description": "Die Omikron-Variante ist da. Die Ampel-Koalition ist aufgewacht. Und das Neueste aus der Forschung: unser Corona-Wochen\u00fcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/coronavirus-die-omikron-variante-die-massnahmen-der-ampel-koalition-unser-corona-wochenueberblick-a-a5271986-a4c0-47d7-97b4-ddc7cc7fdf8f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d21d4932-4bfb-4c06-9951-89a0d9784afc_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:20:05Z", "content": "Liebe Leserinnen, liebe Leser,\r\ngenau vor einer Woche gab es mal wieder eine Z\u00e4sur in dieser Pandemie: Omikron erschien auf der Bildfl\u00e4che, die neue Corona-Mutante. Schnell hie\u00df es, dass sie aufgrund\u2026 [+7290 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Rafaela von Bredow, Marco Evers, Fritz Schaap, Veronika Hackenbroch", "title": "Researchers on the Omicron Variant: \"We Are Playing with Fire\"", "description": "Scientists around the world are scrambling to find answers to critical questions about the new coronavirus variant, including whether vaccines are still effective against it. Initial data suggests that Omicron is spreading faster than Delta.", "url": "https://www.spiegel.de/international/world/researchers-on-the-omicron-variant-we-are-playing-with-fire-a-e6f3075a-3d8f-4e1b-8f51-d43b5d21ab2f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/7a2d38f0-1570-4e94-a96b-1687e711618e_w1280_r1.77_fpx34_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:28:52Z", "content": "Omicron made itself known to the world on Nov. 4, a warm Thursday afternoon. In Pretoria, South Africa, Alicia Vermeulen, a junior scientist at Lancet Laboratories, was going through a list of result\u2026 [+13553 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "USA versch\u00e4rfen Regeln f\u00fcr Coronatests bei Einreise", "description": "Wegen der Gefahr durch die neue Coronavariante Omikron verlangt die US-Regierung bei Einreisen ins Land k\u00fcnftig k\u00fcrzere Testzeitr\u00e4ume. In der Regel werden zudem nur gegen Covid-19 Geimpfe eingelassen.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-verschaerfen-regeln-fuer-coronatests-bei-einreise-a-aff2da7b-b02b-4797-a64e-c8c07b524d20", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b8a96c67-5114-46c5-ab81-32552cd3994f_w1280_r1.77_fpx68.66_fpy52.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:30:26Z", "content": "Angesichts der neuen Omikron-Variante und des bevorstehenden Winters versch\u00e4rft die US-Regierung die Regeln f\u00fcr Coronatests f\u00fcr Einreisen in die USA. \r\nAus dem Wei\u00dfen Haus hie\u00df es, ein Negativ-Test d\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Jens Spahn zu Corona: Lage auf Intensivstationen um Weihnachten mit \u00bbtraurigem H\u00f6hepunkt\u00ab", "description": "Noch-Gesundheitsminister Jens Spahn hat die Versch\u00e4rfung der Corona-Ma\u00dfnahmen begr\u00fc\u00dft. Er mahnte dazu, die Regeln auch zu befolgen. Mit Blick auf die Feiertage zeichnet der CDU-Politiker ein d\u00fcsteres Bild.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-zu-corona-lage-auf-intensivstationen-um-weihnachten-mit-traurigem-hoehepunkt-a-38d1c501-4953-4a19-84a3-4b26af7cdb47", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e7e9218b-b202-442b-b64b-8c37bd86f061_w1280_r1.77_fpx28.18_fpy52.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:30:53Z", "content": "Zum voraussichtlich letzten Mal hat der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesundheitsminister Jens Spahn (CDU) gemeinsam mit dem Chef des Robert Koch-Instituts, Lothar Wieler, zur aktuellen Corona-Lage informiert. S\u2026 [+2379 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Oliver Trenkamp", "title": "News: Wie gef\u00e4hrlich ist Omikron? Wellenbrecher ist Wort des Jahres, Donald Trump, Planet GJ 367b", "description": "Erst \u00bbCoronapandemie\u00ab, jetzt \u00bbWellenbrecher\u00ab \u2013 was wird das Wort des Jahres 2022? Wie zockt Trump seine Anh\u00e4nger ab? Und wo liegt dieser Planet, auf dem alle acht Stunden Silvester ist? Das ist die Lage am Freitagabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wie-gefaehrlich-ist-omikron-wellenbrecher-ist-wort-des-jahres-donald-trump-planet-gj-367b-a-d8e93315-ba66-49d4-9b29-17f1969ef6cc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-12-03T16:48:00Z", "content": "1. Werden Sie Wellenbrecher!\r\n\u00bbWellenbrecher\u00ab lautet also das Wort des Jahres. Im vergangenen Jahr war es \u00bbCoronapandemie\u00ab. W\u00e4re ja sch\u00f6n, wenn die Welle schon gebrochen w\u00e4re. Aber noch klingt d\u00fcster\u2026 [+10821 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Facebook lie\u00df Anzeigen von Impfgegnern mit Nazivergleichen zu", "description": "Peinlich f\u00fcr Facebook: T-Shirts, auf denen die Corona-Impfung mit dem Holocaust verglichen wird, konnten in den USA problemlos im sozialen Netzwerk beworben werden.", "url": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/facebook-liess-anzeigen-von-impfgegnern-mit-nazivergleichen-zu-a-a49d0d5d-eab5-4bca-b88e-8a9ff49804a1", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/bbc1cb27-7911-4f70-959f-67d04a7cf0bb_w1280_r1.77_fpx65.29_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:40:24Z", "content": "Meta, damals noch unter dem Namen Facebook, gab sich im Fr\u00fchjahr entschlossen im Kampf gegen Falschinformationen zum Coronavirus: \u00bbWir entfernen falsche Behauptungen \u00fcber den Impfstoff, reduzieren di\u2026 [+2059 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Marcus Lamb: Daystar-Gr\u00fcnder stirbt nach Corona-Infektion", "description": "Mehrfach sprach er sich gegen die Coronaimpfung aus \u2013 um gesund zu bleiben, solle man lieber beten. Nun ist der Chef des christlichen US-Senders Daystar, Marcus Lamb, nach einer Covid-Erkrankung gestorben.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marcus-lamb-daystar-gruender-stirbt-nach-corona-infektion-a-44b572a2-8217-4b07-997b-b1590971383b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9a8ce97c-670d-4263-b1dc-929589de9803_w1280_r1.77_fpx53_fpy26.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:37:55Z", "content": "Er hat den christlichen Fernsehsender Daystar im US-Bundesstaat Texas gegr\u00fcndet und sich in Fernsehsendungen mehrfach dagegen ausgesprochen, sich gegen das Coronavirus impfen zu lassen. Nun ist der M\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "S\u00fcdafrika: Wegen Omikron wird Schwelle von drei Millionen Coronainfektionen \u00fcberschritten", "description": "Binnen einer Woche hat sich die Zahl der neuen Coronaf\u00e4lle in S\u00fcdafrika mehr als verf\u00fcnffacht, insgesamt haben sich in dem Land jetzt mehr als drei Millionen Menschen infiziert. Hauptgrund d\u00fcrfte die Omikron-Variante sein.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/suedafrika-wegen-omikron-wird-schwelle-von-drei-millionen-coronainfektionen-ueberschritten-a-0f32f484-738f-419f-8081-4926c5035c54", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/add6e6da-e17b-4bf9-9ea9-6f95c5347bda_w1280_r1.77_fpx42_fpy46.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:07:24Z", "content": "Die Zahl der Coronavirus-Infektionen in S\u00fcdafrika steigt rapide an. Am Freitag meldete das Nationale Institut f\u00fcr \u00fcbertragbare Krankheiten (NICD) 16.055 Neuinfektionen innerhalb eines Tages bei 65.99\u2026 [+2201 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jan Majlard", "title": "Frivilligt i Sverige \u2013\u00a0men h\u00e4r b\u00f6tf\u00e4lls ovaccinerade", "description": "Cirka 1\u00a0000 kronor i b\u00f6ter varje m\u00e5nad s\u00e5 l\u00e4nge du inte \u00e4r vaccinerad mot covid-19. Ultimatumet till grekiska medborgare \u00f6ver 60 \u00e5r sticker ut n\u00e4r v\u00e4rldens l\u00e4nder rustar f\u00f6r att stoppa smittspridningen genom bland annat vaccinpass.", "url": "https://www.svd.se/frivilligt-i-sverige-men-har-botfalls-ovaccinerade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/df54b73c-9b9f-4e71-989c-611d08d68975?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0dea1e3ea3c56ae52d9575a2fa0c0dbe75510845", "publishedAt": "2021-12-03T13:20:21Z", "content": "Smittspridningen av den nya virustypen omikron i kombination med den tidigare k\u00e4nda deltavarianten g\u00f6r att regeringar \u00f6ver v\u00e4rlden nu \u00e5terinf\u00f6r restriktioner som l\u00e4ttades bara f\u00f6r n\u00e5gon m\u00e5nad sedan.\r\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Fyra omikronfall i Stockholm", "description": "Fler \u00e4n 3\u00a0000 personer i Region Stockholm har f\u00e5tt besked om att de smittats av covid-19 under den senaste veckan. Det \u00e4r en \u00f6kning med n\u00e4ra 30 procent. Fyra fall av den nya omikronvarianten har hittills bekr\u00e4ftats. \u2013 Det \u00e4r en fortsatt oroande \u00f6kning, \u00e4ven o\u2026", "url": "https://www.svd.se/fyra-omikronfall-i-stockholm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/153aed38-dc3d-47bc-a3bc-f08070e7fabd?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=fb7d2f6674947046fbbf4c8f642ce997ae25057e", "publishedAt": "2021-12-03T17:03:05Z", "content": "Fler \u00e4n 3\u00a0000 personer i Region Stockholm har f\u00e5tt besked om att de smittats av covid-19 under den senaste veckan. Det \u00e4r en \u00f6kning med n\u00e4ra 30 procent. Fyra fall av den nya omikronvarianten har hitt\u2026 [+166 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "L\u00e5nga k\u00f6er vid gr\u00e4nsen till Norge", "description": "Norges nya inreserestriktioner har lett till l\u00e5nga k\u00f6er vid gr\u00e4nsstationen i Svinesund. \u2013 Det \u00e4r bra tryck h\u00e4r, s\u00e4ger Jostein St\u00f8 vid testcentret till nyhetsbyr\u00e5n NTB.", "url": "https://www.svd.se/langa-koer-vid-gransen-till-norge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1b476766-5b59-4532-80fa-4cb5d3a035b6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3b9967770f7d932c3ca90e44e277c11097f0912a", "publishedAt": "2021-12-03T12:01:44Z", "content": "Fr\u00e5n midnatt, natten till fredagen, inf\u00f6rdes nya norska restriktioner med anledning av covid-19-pandemins utveckling.\r\nBland annat m\u00e5ste alla som vill resa in i Norge oavsett vaccinationsstatus testa\u2026 [+103 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Hanna T\u00f6rnquist", "title": "Hemtester stoppades i Stockholm: \u201dAkut brist\u201d", "description": "Den som vill ta ett PCR-test i Stockholm har inte kunnat r\u00e4kna med att f\u00e5 det levererat hem de senaste dagarna. Orsaken: brist p\u00e5 b\u00e5de f\u00f6rare och bilar. \u201dEfterfr\u00e5gan har \u00f6kat med 300 procent\u201d, s\u00e4ger Natalia Santos, pressansvarig p\u00e5 Taxi Stockholm.", "url": "https://www.svd.se/hemtester-stoppades-i-stockholm-akut-brist", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/190233c2-ea5e-4b03-a4dc-a41a659717c7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d804279705b33cc056615bb8d69673ff868d13ad", "publishedAt": "2021-12-03T10:31:39Z", "content": "Just nu \u00e4r det m\u00e5nga som vill l\u00e4mna prov f\u00f6r covid-19 och det g\u00e5r f\u00f6r n\u00e4rvarande inte att best\u00e4lla hemtest. Texten har de senaste dagarna m\u00f6tt de som velat best\u00e4lla ett PCR-test i Region Stockholms a\u2026 [+290 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Matthias Kaufmann", "title": "Covid-Ansteckung am Arbeitsplatz: Wann eine Coronaerkrankung als Arbeitsunfall gilt", "description": "Zigtausende Menschen in Deutschland haben sich im Beruf mit Covid-19 angesteckt. Doch f\u00fcr viele ist es fast unm\u00f6glich, ihr Leiden als Arbeitsunfall einstufen zu lassen. \u00dcber ein System, das oft nicht funktioniert.", "url": "https://www.spiegel.de/karriere/covid-ansteckung-am-arbeitsplatz-wann-eine-coronaerkrankung-als-arbeitsunfall-gilt-a-b435e883-d10a-44e6-ac22-bdb8f0747b47", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/ce8e7057-f24e-4866-b040-d87084ed1888_w1280_r1.77_fpx64.03_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:02:00Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}]}