{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En direct - Covid-19 : Pour \u00e9viter le tour de vis, \u00abil faut changer les comportements\u00bb, insiste V\u00e9ran", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211203_ZUZXNHWGQFAYRBNHGBF5TZDFR4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/zrp7OS0rfShDveWlkqBIvgpUCpk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3PW7RYNYOBA33PXZJZRW7SGHO4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T08:29:46Z", "content": "- En France, la barre des 50 000 contaminations a \u00e9t\u00e9 franchie ce jeudi, alors que leur recrudescence se poursuit. Le taux dincidence est sup\u00e9rieur \u00e0 300 pour 100 000 chez les moins de 50 ans (et sup\u2026 [+2460 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Luc Peillon", "title": "Covid-19\u00a0: est-il vrai que 80\u00a0% des hospitalisations concernent des non-vaccin\u00e9s, comme le dit Karine Lacombe\u00a0?", "description": "Lors d\u2019une intervention devant une commission du S\u00e9nat, l\u2019infectiologue a expliqu\u00e9 que \u00ab80\u00a0% des personnes qui arrivent \u00e0 l\u2019h\u00f4pital avec une Covid-19 ne sont pas vaccin\u00e9es\u00bb. Un chiffre aujourd\u2019hui largement caduc.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-est-il-vrai-que-80-des-hospitalisations-concernent-des-non-vaccines-comme-le-dit-karine-lacombe-20211203_QPLLDHSJOFFH7GXEIPP6BYGMP4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/6nT9ecZ4LhUbMNKHzZkIRc1Jrlw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/34WS5R7XMBHJNK6V54JEDAQQA4.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:23:37Z", "content": "Vous nous interrogez, via Twitter, sur une d\u00e9claration faite mardi devant le S\u00e9nat par Karine Lacombe, infectiologue \u00e0 lh\u00f4pital Saint-Antoine \u00e0 Paris. \u00abDepuis que lon a acc\u00e8s \u00e0 la vaccination, le pro\u2026 [+3862 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : l\u2019Ordre des m\u00e9decins de Nouvelle-Aquitaine adresse un \u00abbl\u00e2me\u00bb au professeur Raoult", "description": "La chambre disciplinaire de l\u2019Ordre des m\u00e9decins a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019adresser \u00abun bl\u00e2me\u00bb au professeur Raoult, a-t-on appris ce vendredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-lordre-des-medecins-de-nouvelle-aquitaine-adresse-un-blame-au-professeur-raoult-20211203_I2VX55ZMCNE4LGJNMHJJKVAV4U/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/UID-r_oRvrjSrgCfm3eQXgSZWc0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MW6CKJEIZZCIJM3CRSVUUAT7GM.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:24:44Z", "content": "Il risquait jusqu\u00e0 la radiation mais sen sort finalement avec un bl\u00e2me. La chambre disciplinaire de lOrdre des m\u00e9decins a d\u00e9cid\u00e9 dadresser \u00abun bl\u00e2me\u00bb au professeur Didier Raoult, a-t-on appris ce ven\u2026 [+3824 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Elsa de La Roche Saint-Andr\u00e9", "title": "O\u00f9 en est le vaccin anti-Covid de Sanofi, qui \u00e9tait annonc\u00e9 pour d\u00e9cembre\u00a0?", "description": "Le vaccin d\u00e9velopp\u00e9 par le groupe fran\u00e7ais fait toujours l\u2019objet d\u2019essais cliniques. Les r\u00e9sultats doivent arriver \u00e0 la fin du mois et une autorisation de mise sur le march\u00e9 est attendue dans la foul\u00e9e.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/ou-en-est-le-vaccin-anti-covid-de-sanofi-qui-etait-annonce-pour-decembre-20211203_ZLF43DLL2NECDKJ3NXRSZ2354Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/arch0qPRKAViTPfmKAzUW7cSFys=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(602x325:612x335)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RJ3QASLBIFEGVE3QRINWLW2W4E.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:29:21Z", "content": "Apr\u00e8s le flop du vaccin fran\u00e7ais \u00e0 lhiver dernier, on le disait cet \u00e9t\u00e9 en passe de prendre sa revanche : le pr\u00e9sident de Sanofi France, Olivier Bogillot, avait annonc\u00e9 son arriv\u00e9e sur le march\u00e9 pour\u2026 [+8044 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Monod", "title": "Covid-19\u00a0: un patient admis en r\u00e9a toutes les dix minutes, les soignants peuvent-ils tenir le rythme\u00a0?", "description": "Alors que les soignants se mobilisent pour d\u00e9fendre leurs conditions de travail, la cinqui\u00e8me vague de Covid commence \u00e0 se faire sentir \u00e0 l\u2019h\u00f4pital. Le minist\u00e8re de la Sant\u00e9 promeut la vaccination et le maintien des gestes barri\u00e8res pour y rem\u00e9dier.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-un-patient-admis-en-rea-toutes-les-dix-minutes-les-soignants-peuvent-ils-tenir-le-rythme-20211203_JYPDKWOW3RDBTPT4WLFG3ACS2A/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/gD5fQLTMjvCmSvlPc78dCqUAMww=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1621x1046:1631x1056)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XFB6TU5BENAJZCR5SZZUYQVCUA.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T18:12:48Z", "content": "\u00abEn France, actuellement, cest un patient qui est admis en r\u00e9animation toutes les dix minutes, jour et nuit.\u00bb Ce vendredi, vu lexplosion des cas dinfection en France, Olivier V\u00e9ran a ostensiblement f\u2026 [+5864 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Italie: un vrai anti-vax tente de se faire vacciner sur un faux bras en silicone", "description": "L\u2019homme, originaire du Pi\u00e9mont, voulait obtenir son pass sanitaire sans se faire r\u00e9ellement vacciner. Il s\u2019est fait pincer par l\u2019infirmi\u00e8re, qui a rep\u00e9r\u00e9 la proth\u00e8se avant la piq\u00fbre.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/italie-un-vrai-anti-vax-tente-de-se-faire-vacciner-sur-un-faux-bras-en-silicone-20211203_J7EACVW7IBEL3MVENWVNPLUE3M/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rR4ReXkeUciopvxaYQlqWqqroxY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/RPATC4EGNVG4LD3A7OD3Z5BXFE.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:23:51Z", "content": "Selon son degr\u00e9 de fatigue (du vendredi et de l\u00e9pid\u00e9mie de covid qui ne faiblit toujours pas), deux options sont possibles: sesbaudir devant les ressources du g\u00e9nie humain ou se d\u00e9soler \u00e0 la d\u00e9couver\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Omicron : comment un repas de no\u00ebl, \u00e0 Oslo, est devenu le coeur d\u2019un cluster", "description": "Sur les 120 invit\u00e9s \u00e0 un repas de f\u00eate de no\u00ebl organis\u00e9 par une grosse entreprise, 64 ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs, dont un cas d\u2019omicron et 17 suspicions. Soit potentiellement le plus gros foyer de ce variant dans le monde.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/omicron-comment-le-restaurant-louise-a-oslo-est-devenu-le-coeur-dun-cluster-20211203_W54LUEOUVBFXNGQ7KBPVQNEVIA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/K2VGDllrNq05kN4Dl_CWJ564FCA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6T6W27DBDNECHNWSPRMSF7KY5U.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:28:47Z", "content": "A trois semaines des f\u00eates de fin dann\u00e9e, cest la phrase quon aimerait ne pas avoir entendue ou ne jamais avoir lue. Et pourtant. \u00abTout avait \u00e9t\u00e9 fait en r\u00e8gle\u00bb, assurent vendredi les autorit\u00e9s sanit\u2026 [+3192 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Neuf cas de variant omicron d\u00e9tect\u00e9s en France", "description": "Les premiers cas en m\u00e9tropole ont \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9s jeudi, apr\u00e8s l\u2019apparition du variant sur l\u2019\u00eele de La R\u00e9union. En parall\u00e8le, les contaminations au variant delta explose.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/neuf-cas-de-variant-omicron-detectes-en-france-20211203_BPFFAV4JAVEI5PDREACCMNHQV4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/KX2UtXu_GHaZ5IV1OZsIpBn3O1U=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/AMIYDJDVDZDTLAJNHSYAQZHVQU.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:52:10Z", "content": "Le nombre de cas dinfections au variant Omicron d\u00e9tect\u00e9 en France se monte d\u00e9sormais \u00e0 neuf, selon les derniers chiffres de lex\u00e9cutif. \u00abNeuf cas ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s dans cinq r\u00e9gions diff\u00e9rentes\u00bb, a d\u00e9\u2026 [+1636 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme sur piste - LDC - Covid - Shanne Braspennincx, positive au Covid-19, et Jeffrey Hoogland, cas contact, d\u00e9clarent forfait pour Londres", "description": "La N\u00e9erlandaise Shanne Braspennincx, positive au Covid-19, et son compagnon Jeffrey Hoogland, consid\u00e9r\u00e9 comme cas contact, ne pourront pas disputer les manches de la Ligue des champions sur piste, ces vendredi et samedi \u00e0 Londres.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-piste/Actualites/Shanne-braspennincx-positive-au-covid-19-et-jeffrey-hoogland-cas-contact-declarent-forfait-pour-londres/1302809", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/shanne-braspennincx-positive-au-covid-19-manquera-les-manches-de-la-ligue-des-champions-a-londres/1500000001576694/0:0,1995:1330-640-427-75/c176b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:33:00Z", "content": "Les N\u00e9erlandaises Shanne Braspennincx et Laurine Van Riessen, ainsi que leur compatriote Jeffrey Hoogland, ne participeront pas aux deux derni\u00e8res manches de la Ligue des champions sur piste qui auro\u2026 [+672 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C3 - Sturm Graz-Monaco \u00e0 huis clos en Ligue Europa", "description": "Face \u00e0 l'aggravation de la pand\u00e9mie du Covid-19 en Autriche, le match de Ligue Europa entre le Sturm Graz et Monaco se tiendra \u00e0 huis clos, jeudi (18\u00a0h\u00a045).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Sturm-graz-monaco-a-huis-clos-en-ligue-europa/1302965", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/au-match-aller-les-supporters-autrichiens-s-etaient-deplaces-en-nombre-en-principaute-f-porcu-l/1500000001576907/0:0,1995:1330-640-427-75/110f6.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T19:37:00Z", "content": "L'AS Monaco a annonc\u00e9 ce vendredi dans un communiqu\u00e9 que son prochain match de Ligue Europa face au Sturm Graz se disputera jeudi (18\u00a0h\u00a045) \u00e0 huis clos. Cette d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 prise par les autorit\u00e9s a\u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Liqui Moly Starligue - Deux nouveaux cas de Covid-19 \u00e0 Saran, le match contre le PSG report\u00e9", "description": "Le club de Saran a annonc\u00e9 vendredi deux nouveaux cas de Covid-19 dans son effectif, portant le total \u00e0 neuf. Le match de Liqui Moly Starligue du 11 d\u00e9cembre contre le Paris-SG est \u00e0 son tour report\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Deux-nouveaux-cas-de-covid-19-a-saran-le-match-contre-le-psg-reporte/1302907", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-promu-saran-entraine-par-fabien-courtial-est-mis-a-l-arret-par-le-covid-19-a-mounic-l-equipe/1500000001576819/0:0,1995:1330-640-427-75/27bbb.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T16:27:00Z", "content": "Le coronavirus continue \u00e0 se propager dans l'effectif de Saran. Vendredi, le club du Loiret a annonc\u00e9 deux cas suppl\u00e9mentaires, portant le total \u00e0 neuf apr\u00e8s ceux r\u00e9v\u00e9l\u00e9s en d\u00e9but de semaine.\r\nApr\u00e8s \u2026 [+428 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "\u00c9quitation - Covid - Le Jumping de Malines annul\u00e9 pour cause de restrictions sanitaires", "description": "Les organisateurs belges du Jumping de Malines, septi\u00e8me \u00e9tape de la Coupe du monde, ont annonc\u00e9 l'annulation de leur rendez-vous.", "url": "https://www.lequipe.fr/Equitation/Actualites/Le-jumping-de-malines-annule-pour-cause-de-restrictions-sanitaires/1302841", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pour-cause-d-epidemie-de-covid-l-etape-belge-de-la-coupe-du-monde-prevue-fin-decembre-a-malines-n-a/1500000001576730/0:0,1995:1330-640-427-75/9705d.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:27:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Les mesures actuelles contre la Covid-19 ne permettent pas de viabiliser notre \u00e9v\u00e8nement, poursuit le texte. Le Jumping de Malines est avant tout consid\u00e9r\u00e9 comme une manifestation indoor. Les visit\u2026 [+104 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - LOSC - LOSC\u00a0: Luchin sous tension apr\u00e8s de nombreux cas de Covid-19", "description": "Une trentaine de cas de Covid-19 aurait \u00e9t\u00e9 recens\u00e9e au sein du personnel administratif du club lillois. Accusant la direction de ne pas avoir favoris\u00e9 la mise en place du t\u00e9l\u00e9travail, trois salari\u00e9s ont d\u00e9cid\u00e9 d'alerter la m\u00e9decine du travail.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Losc-luchin-sous-tension-apres-de-nombreux-cas-de-covid-19/1302895", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-domaine-de-luchin-est-touche-par-une-vague-importante-de-covid-19-l-argueyrolles-l-equipe/1500000001576798/0:0,1998:1332-640-427-75/e4adc.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:45:00Z", "content": "Touch\u00e9 par une importante vague de contamination au Covid-19 au sein de son personnel administratif, le LOSC vit une p\u00e9riode un peu tendue en interne au Domaine de Luchin. Une trentaine de cas positi\u2026 [+2259 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - coronavirus - Match report\u00e9 pour Belenenses SAD, particuli\u00e8rement touch\u00e9 par le Covid-19", "description": "Priv\u00e9 de nombreux joueurs, Belenenses SAD ne jouera pas son match de Championnat du Portugal contre Vizela, lundi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Match-reporte-pour-belenenses-sad-particulierement-touche-par-le-covid-19/1302838", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/desabuses-plusieurs-joueurs-de-belenenses-dont-le-troisieme-gardien-joao-monteiro-discutent-avec/1500000001576726/0:0,1995:1330-640-427-75/f8cb2.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T11:23:00Z", "content": "Une vingtaine de cas de contamination au variant Omicron du coronavirus, les premiers enregistr\u00e9s au Portugal selon l'Institut national de sant\u00e9 (Insa), ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s dans le club. Depuis, l'ensem\u2026 [+63 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - L1 - Nice - Nice\u00a0: Hicham Boudaoui, fi\u00e9vreux, est incertain pour d\u00e9fier Strasbourg", "description": "Fi\u00e9vreux, le milieu de Nice Hicham Boudaoui n'est pas s\u00fbr de pouvoir tenir sa place contre Strasbourg, dimanche (17\u00a0heures).", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Nice-hicham-boudaoui-fievreux-est-incertain-pour-defier-strasbourg/1302853", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/hicham-boudaoui-est-incertain-pour-la-reception-de-strasbourg-j-prevost-l-equipe/1500000001576741/0:0,1995:1330-640-427-75/96264.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:48:00Z", "content": "Alors que Nice re\u00e7oit Strasbourg dimanche (17\u00a0heures), Christophe Galtier n'est pas s\u00fbr de pouvoir compter sur son milieu de terrain Hicham Boudaoui (22 ans). \u00ab\u00a0Ce (vendredi) matin, Hicham n'\u00e9tait pa\u2026 [+194 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tous sports - Ysaora Thibus : \u00ab\u00a0J'esp\u00e8re des avanc\u00e9es concr\u00e8tes (en Guadeloupe)\u00a0\u00bb", "description": "Au moment o\u00f9 la Guadeloupe est en proie \u00e0 de violentes tensions, l'escrimeuse appelle \u00e0 un vrai dialogue.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Ysaora-thibus-j-espere-des-avancees-concretes-en-guadeloupe/1303005", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/meme-si-elle-quitte-jeune-la-guadeloupe-ysaora-thibus-reste-concernee-par-les-problematiques-de-l-i/1500000001576968/0:504,1998:1836-640-427-75/e9778.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T21:44:00Z", "content": "Fleurettiste prometteuse, Ysaora Thibus a quitt\u00e9 t\u00f4t la Guadeloupe pour rejoindre l'Insep et la m\u00e9tropole. Devenue cet \u00e9t\u00e9 vice-championne olympique par \u00e9quipes, la tireuse est tr\u00e8s attach\u00e9e \u00e0 ce ter\u2026 [+3219 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Bayern Munich\u00a0: Kimmich encore absent contre Dortmund, Goretzka incertain", "description": "Le milieu du Bayern Joshua Kimmich va manquer le choc sur le terrain du Borussia Dortmund, ce samedi (18h30). Leon Goretzka est lui incertain.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Bayern-munich-kimmich-encore-absent-contre-dortmund-goretzka-incertain/1302849", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-est-toujours-absent-sascha-walther-presse-sports/1500000001576737/0:0,1996:1331-640-427-75/cba25.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T12:40:00Z", "content": "Le Bayern Munich sera encore priv\u00e9 du milieu de terrain Joshua Kimmich pour son choc sur le terrain du Borussia Dortmund samedi (18h30). L'international allemand ne pourra pas revenir avant la semain\u2026 [+150 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Etienne Lefebvre, Lucie Robequain et Nicolas Barr\u00e9", "title": "\u00ab\u00a0Les entreprises vivent une p\u00e9riode de transformation radicale\u00a0\u00bb", "description": "Ancien conseiller social de Nicolas Sarkozy \u00e0 l'Elys\u00e9e et pr\u00e9sident du groupe de conseil en strat\u00e9gie sociale Alixio, Raymond Soubie estime que le Covid a \u00ab\u00a0agi comme un r\u00e9v\u00e9lateur et un acc\u00e9l\u00e9rateur\u00a0\u00bb des mutations en cours (comp\u00e9tences, environnement, t\u00e9l\u00e9t\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/les-entreprises-vivent-une-periode-de-transformation-radicale-1369446", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9f20ad286c26ac8056588/1280x720/070456669655-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T09:30:05Z", "content": "Entre r\u00e9surgence \u00e9pid\u00e9mique et n\u00e9gociations salariales, faut-il craindre une mont\u00e9e des tensions sociales dans les prochaines semaines\u00a0?\r\nLes grands mouvements sociaux ont rarement \u00e9t\u00e9 anticip\u00e9s. Reg\u2026 [+9345 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Le\u00efla de Comarmond", "title": "R\u00e9forme des retraites\u00a0: pourquoi les gr\u00e8ves de 2019 n'ont pas \u00e9t\u00e9 un \u00ab\u00a0remake\u00a0\u00bb de 1995", "description": "Une note du directeur du d\u00e9partement \u00ab\u00a0opinion et strat\u00e9gies d'entreprise\u00a0\u00bb de l'Ifop, J\u00e9r\u00f4me Fourquet, d\u00e9cortique les points communs et diff\u00e9rences entre les deux mouvements sociaux. Un travail qui permet de mesurer l'\u00e9volution du monde du travail depuis deu\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/reforme-des-retraites-pourquoi-les-greves-de-2019-nont-pas-ete-un-remake-de-1995-1369314", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9b8858fe56f6cad520965/1280x720/070455604910-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T05:25:33Z", "content": "Deux ans d\u00e9j\u00e0 qui paraissent une \u00e9ternit\u00e9 alors que l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid rebondit \u00e0 chaque fois qu'on croit se projeter dans l'apr\u00e8s-crise En d\u00e9cembre 2019 , d\u00e9butait la mobilisation contre la r\u00e9forme\u2026 [+3365 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Covid - Cardiff, futur adversaire de Toulouse en Coupe d'Europe, a quitt\u00e9 l'Afrique du Sud", "description": "Quarante-deux des 48 membres du club gallois bloqu\u00e9s en Afrique du Sud en raison du nouveau variant au Covid-19 ont pu prendre un avion ce vendredi matin... La tenue du match de Coupe d'Europe contre Toulouse le samedi 11\u00a0d\u00e9cembre (14h00) ne semble pas menac\u00e9\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Cardiff-futur-adversaire-de-toulouse-en-coupe-d-europe-a-quitte-l-afrique-du-sud/1302876", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-arms-park-ou-les-cardiff-blues-doivent-recevoir-toulouse-le-samedi-11-decembre-j-crombie-press/1500000001576771/0:0,1905:1270-640-427-75/9193b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:33:00Z", "content": "Le club de Cardiff voit le bout du tunnel. Bloqu\u00e9s en Afrique du Sud, o\u00f9 ils effectuaient une tourn\u00e9e dans le cadre de l'URC (ex-Pro\u00a014), \u00e0 cause du nouveau variant du Covid-19, les Gallois ont enfin\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Betclic \u00c9lite - Le Portel - Strasbourg report\u00e9 en raison d'un cas de Covid", "description": "Initialement pr\u00e9vue ce soir (20h30), la rencontre entre Le Portel et Strasbourg a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e en raison d'un cas de Covid dans le club du Pas-de-Calais.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Le-portel-strasbourg-reporte-en-raison-d-un-cas-de-covid/1302863", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-a-martin-l-equipe/1500000001576752/0:0,1995:1330-640-427-75/9843b.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T13:29:00Z", "content": "Il s'agit du premier cas de report cette saison en Betclic \u00c9lite\u00a0: l'affiche entre Le Portel et Strasbourg, qui devait se tenir ce soir dans le cadre de la 10e journ\u00e9e du Championnat (20h30) a \u00e9t\u00e9 re\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Omicron\u00a0: la m\u00e9decin sud-africaine Angelique Coetzee juge-t-elle qu\u2019il n\u2019y a \u00abaucune raison de s\u2019inqui\u00e9ter\u00bb\u00a0?", "description": "Interrog\u00e9e par \u00abCheckNews\u00bb, la docteure Coetzee, parmi les premi\u00e8res \u00e0 avoir diagnostiqu\u00e9 des cas d\u2019infection au variant omicron, d\u00e9ment avoir tenu cette position et d\u00e9taille son point de vue. Si elle a bien d\u00e9nonc\u00e9 une surr\u00e9action de plusieurs Etats europ\u00e9en\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/omicron-la-medecin-sud-africaine-angelique-coetzee-juge-t-elle-quil-ny-a-aucune-raison-de-sinquieter-20211203_Q2IGRCNMMRETFE4ZIUVGUM567E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/nrC4j4Ys7J1EO5Sg3PqjHf6rQ1M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SQLPWQC2T5CF5MWU6H2X6SONCI.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:34:01Z", "content": "Vous nous interrogez sur les propos attribu\u00e9s, sur les r\u00e9seaux sociaux, \u00e0 Angelique Coetzee, une docteure sud-africaine qui a diagnostiqu\u00e9, \u00e0 Pretoria, certains des premiers cas de Covid li\u00e9s au vari\u2026 [+11590 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Omicron se propage aux Etats-Unis, le professeur Raoult devant l\u2019Ordre des m\u00e9decins, Macron en tourn\u00e9e dans le Golfe... L\u2019actu de ce vendredi matin", "description": "Ce qu'il faut retenir dans l'actualit\u00e9 de ce vendredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/omicron-se-propage-aux-etats-unis-le-professeur-raoult-devant-lordre-des-medecins-macron-en-tournee-dans-le-golfe-lactu-de-ce-vendredi-matin-20211203_NEXSSG4JWFETFJE6Z7HG7HRDPA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-03T07:19:42Z", "content": "En France, de possibles nouvelles restrictions sur la table. Un nouveau conseil de d\u00e9fense sanitaire se tiendra lundi afin de \u00abvoir sil y a lieu de prendre des mesures compl\u00e9mentaires\u00bb face \u00e0 la cinq\u2026 [+4589 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "Rafale\u00a0: la commande record des \u00e9mirats repr\u00e9sente des milliers d'emplois pour dix ans", "description": "A raison de 7.000 emplois par appareil, la commande de 80 Rafale annonc\u00e9e par les Emirats Arabes Unis, livrables entre\u00a02027 et\u00a02031, repr\u00e9sente une v\u00e9ritable manne pour l'industrie a\u00e9ronautique fran\u00e7aise, dont 400 entreprises participent \u00e0 la fabrication de l\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/rafale-la-commande-record-des-emirats-represente-des-milliers-demplois-pour-dix-ans-1369460", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aa01e1d286c275097c27f4/1280x720/070465306615-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T10:38:06Z", "content": "La commande historique de 80 Rafale par les Emirats Arabes Unis , livrables entre\u00a02027 et\u00a02031 n'est pas seulement une bonne nouvelle\u00a0pour Dassault Aviation, mais aussi pour toute l'industrie a\u00e9ronau\u2026 [+5011 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lea Delpont", "title": "Cynbiose investit 5,5\u00a0millions dans un laboratoire d'\u00e9tudes pr\u00e9cliniques sur primates", "description": "Ce laboratoire de recherche lyonnais construit un b\u00e2timent de 1.200\u00a0m 2 de salles blanches et 500\u00a0m 2 d'animalerie pour mener ses \u00e9tudes pr\u00e9cliniques sur des primates. Cynbiose, qui a mis au point un mod\u00e8le Sars-CoV-2 pris\u00e9 par les industriels de la pharmacie\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/cynbiose-investit-55-millions-dans-un-laboratoire-detudes-precliniques-sur-primates-1369359", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9cea83e45465552771466/1280x720/070447416187-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:00:27Z", "content": "Quelque part \u00e0 l'ouest de Lyon La localisation des nouveaux locaux de Cynbiose est volontairement impr\u00e9cise, car le discret laboratoire oeuvre dans un domaine sensible\u00a0: les \u00e9tudes pr\u00e9cliniques sur p\u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Pierre Demoux", "title": "Tourisme\u00a0: la Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 ne s\u00e9duit pas sur Airbnb", "description": "La r\u00e9gion est la derni\u00e8re de France pour le nombre de nuit\u00e9es r\u00e9serv\u00e9es sur les grandes plates-formes de r\u00e9servation en ligne. D'apr\u00e8s l'Insee, cette faible fr\u00e9quentation s'explique par l'absence de grandes villes hormis Dijon.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/bourgogne-franche-comte/tourisme-la-bourgogne-franche-comte-ne-seduit-pas-sur-airbnb-1369523", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aa35e93e45462dba0cc163/1280x720/070446993909-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T14:19:41Z", "content": "La Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 ne fait pas recette sur les plates-formes de r\u00e9servation en ligne. L'Insee a publi\u00e9 son palmar\u00e8s des villes les plus pris\u00e9es sur les quatre grands sites Internet que sont A\u2026 [+1608 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "A La R\u00e9union, une nouvelle taxe rench\u00e9rit le prix des colis cadeaux", "description": "Depuis le 1er\u00a0juillet, les colis cadeaux exp\u00e9di\u00e9s de La R\u00e9union par des soci\u00e9t\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es sont assujettis \u00e0 la TVA \u00ab\u00a0e-commerce\u00a0\u00bb, au m\u00eame titre que les envois des g\u00e9ants mondiaux du secteur. Alors que la saison des colis familiaux bat son plein, les prof\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/a-la-reunion-une-nouvelle-taxe-rencherit-le-prix-des-colis-cadeaux-1369388", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9db703e45467d34219946/1280x720/070460815712-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:55:04Z", "content": "A l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e, les letchis arrivent \u00e0 maturit\u00e9 dans les vergers r\u00e9unionnais et les envois de colis remplis de fruits et autres produits locaux battent leur plein. L'activit\u00e9 s\u2026 [+2194 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: Valneva d\u00e9\u00e7oit sur l'efficacit\u00e9 de son vaccin en\u00a0dose de rappel et d\u00e9croche en Bourse", "description": "Le vaccin du laboratoire franco-autrichien ne permet pas d'apporter une r\u00e9ponse immunitaire suffisante lorsqu'il est inject\u00e9 comme dose de rappel \u00e0 des patients vaccin\u00e9s initialement en Pfizer/BioNTech. Ce vaccin dit \u00e0 \u00ab\u00a0virus inactiv\u00e9\u00a0\u00bb a vu sa phase d'enreg\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-valneva-decoit-sur-lefficacite-de-son-vaccin-en-dose-de-rappel-et-decroche-en-bourse-1369558", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aa42558fe56f5c9e359154/1280x720/070467290569-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T15:13:15Z", "content": "La sanction est d'autant plus grande que la 5e vague de Covid est inqui\u00e9tante. Ce vendredi, l'action du laboratoire Valneva est vivement p\u00e9nalis\u00e9e en Bourse, le cours perdant pr\u00e8s de 19\u00a0% \u00e0 16\u00a0heures\u2026 [+4251 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Avec la crise sanitaire, la chasse de t\u00eates \u00e0 l'heure du pragmatisme", "description": "Face \u00e0 une crise du Covid qui a boulevers\u00e9 pl\u00e9thore de certitudes dans l'univers feutr\u00e9 de l'executive search, les cabinets de recrutement ont d\u00fb int\u00e9grer \u00e0 leur feuille de route les nouvelles dol\u00e9ances de candidats d\u00e9sireux de privil\u00e9gier une approche plus p\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/avec-la-crise-sanitaire-la-chasse-de-tetes-a-lheure-du-pragmatisme-1369327", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9c07e8fe56f7c0317f3b8/1280x720/070332636207-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:00:13Z", "content": "Prudence est m\u00e8re de s\u00fbret\u00e9. L'adage a le vent en poupe dans le monde discret - et secret du recrutement de cadres dirigeants . Si le spectre de la pand\u00e9mie continue de planer au-dessus de pans entie\u2026 [+6165 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Eric Le Boucher", "title": "On sait maintenant faire face \u00e0 Omicron", "description": "Nous avons \u00e9norm\u00e9ment appris en deux ans, aussi bien sur le terrain m\u00e9dical qu'\u00e9conomique. En revanche, sur le plan de la psychologie collective, nous avons encore beaucoup de chemin \u00e0 faire, notamment sur la n\u00e9cessit\u00e9, voire l'obligation, de se faire vaccine\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/on-sait-maintenant-faire-face-a-omicron-1369360", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9cf068fe56f116f3fd3f5/1280x720/070458164231-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T06:56:14Z", "content": "Si ce n'est toi, c'est donc ton fr\u00e8re. Le prochain variant, apr\u00e8s Omicron, sera sans doute bien pire encore. C'est la loi du genre virus. Il mute sans arr\u00eat et il trouvera forc\u00e9ment un jour une forme\u2026 [+4412 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume de Calignon", "title": "Covid\u00a0: les vagues passent, les effets sur l'\u00e9conomie s'estompent", "description": "L'impact de chaque vague a \u00e9t\u00e9 de moins en moins fort sur le PIB, les consommateurs ayant appris \u00e0 acheter et les entreprises \u00e0 produire en p\u00e9riode de confinement. Les services et les transports seront n\u00e9anmoins touch\u00e9s par une cinqui\u00e8me vague.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/covid-les-vagues-passent-les-effets-sur-leconomie-sestompent-1369377", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a9d51c3e4546195f5a0cc5/1280x720/070456173887-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-03T07:28:41Z", "content": "Il y a encore beaucoup plus de questions sur Omicron que de r\u00e9ponses. Mais chaque jour qui passe semble rapprocher la menace, si bien que les dirigeants politiques s'interrogent sur de nouvelles mesu\u2026 [+3559 chars]"}]}