{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "'Big shock': Stocks plunge amid fears over new COVID variant - Financial Post", "description": "'Big shock': Stocks plunge amid fears over new COVID variant\u00a0\u00a0Financial PostView Full coverage on Google News", "url": "https://financialpost.com/investing/global-stock-rout-spreads-with-u-s-markets-unlikely-to-be-spared-amid-new-variant-fears", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1126trader.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:34:31Z", "content": "Dow closes down more than 900 points \r\nA trader works on the floor of the New York Stock Exchange.Photo by Spencer Platt/Getty Images\r\nArticle content\r\nU.S. stocks slid as a post-Thanksgiving selloff\u2026 [+8863 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "'Nu' Variant Puts southern Africa at Risk of Global Shut Out...", "description": "'Nu' Variant Puts southern Africa at Risk of Global Shut Out...\r\n\n \n \n \n (Top headline, 1st story, link)\r\n\n \r\n\n \r\n\n \n Related stories:'Worst-Ever' Mutation...\r\nSpreading rapidly among young...\r\nBelgium Confirms Case...\r\nIsrael 'emergency' after detecting...\r\n\u2026", "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/eu-u-k-move-to-halt-travel-from-southern-africa-on-variant", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T15:22:36Z", "content": "Article content\r\n(Bloomberg) Countries across Europe halted air travel from southern Africa amid growing concern about a new, potentially riskier Covid-19 variant that originated there and has since \u2026 [+6989 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Redakteur Michael Humpa", "title": "3G und 2G-Plus sorgen f\u00fcr gro\u00dfen Andrang - Test-Pflicht f\u00fcr Freizeit & Shopping: Hier gibt es Teststellen und Negativ-Bescheinigungen", "description": "Die vielen neuen 3G- und 2G-Plus-Regeln in Gastronomie, Gesch\u00e4ften & Freizeiteinrichtungen sorgen derzeit wieder f\u00fcr einen riesigen Andrang bei den Schnelltest-Stationen. Wir sagen Ihnen, woher Sie solch einen Test bekommen.Von Redakteur Michael Humpa", "url": "https://www.focus.de/finanzen/news/3g-und-2g-plus-sorgen-fuer-grossen-andrang-test-pflicht-beim-shopping-hier-gibt-es-teststellen-und-negativ-bescheinigungen_id_13183460.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13186381/teaser12.png?im=Crop%3D%280%2C37%2C1202%2C601%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=edc73c8f0ab27c15a809737e0cdf1ee8f92a08544605fca6f997518b0159195b", "publishedAt": "2021-11-26T11:32:52Z", "content": "In der Apotheke, beim Hausarzt, vor dem Baumarkt oder in speziellen Testzentren: Teststationen f\u00fcr Corona-Schnelltests gibt es in Deutschland an fast jeder Ecke. Der Andrang nimmt in den letzten Woch\u2026 [+2612 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "\u201eF\u00fcr uns eine strategische Nachkaufchance\" - Neue Corona-Mutante l\u00e4sst B\u00f6rsen beben - doch das birgt eine gro\u00dfe Chance", "description": "Obwohl die Zahl der Neunfektionen in Deutschland steiler als je zuvor nach oben schie\u00dft, war die Pandemie in den vergangenen Wochen nur ein Nebenthema an den B\u00f6rsen - bis jetzt. Eine neue Variante l\u00e4sst die Anleger vom Parkett fliehen. Experten bleiben gelass\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/fuer-uns-eine-strategische-nachkaufchance-neue-corona-mutante-laesst-boersen-ausbluten-doch-profis-sehen-darin-eine-grosse-chance_id_24465931.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466258/dax-corona-mutante.jpg?im=Crop%3D%280%2C339%2C3379%2C1689%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=0ee907ee14e9df45eb04caa98c70026df7b1420e35f365b361675c26ea4270c6", "publishedAt": "2021-11-26T11:58:44Z", "content": "Obwohl die Zahl der Neunfektionen in Deutschland steiler als je zuvor nach oben schie\u00dft, war die Pandemie in den vergangenen Wochen nur ein Nebenthema an den B\u00f6rsen - bis jetzt. Eine neue Variante l\u00e4\u2026 [+5997 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Ab heute fliegt die Luftwaffe Corona-Hilfsfl\u00fcge - N\u00e4chster trauriger Zahlen-H\u00f6chststand", "description": "Das RKI meldet am Freitagmorgen 76.414 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 438,2 - und knackt damit erneut einen Rekord. Die Lage auf den Intensivstationen spitzt sich weiter zu. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im Ne\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-lage-auf-den-intensivstationen-spitzt-sich-zu-inzidenz-knackt-erneut-rekord_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24464659/5fa6f4009e5d8536.jpg?im=Crop%3D%280%2C282%2C3467%2C1736%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f0103fd260a542d13a2f09008f52275ea9d5b995ba9096afae91a15c269e3d0b", "publishedAt": "2021-11-26T07:42:06Z", "content": "Das RKI meldet am Freitagmorgen 76.414 Corona-Neuinfektionen. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt damit auf 438,2 - und knackt damit erneut einen Rekord. Die Lage auf den Intensivstationen spitzt sich we\u2026 [+25537 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Matthias Hochst\u00e4tter", "title": "Kommentar - Lockdown-Angst der Ampel: Wie viele Tote brauchen wir, bis ihr an die Menschen denkt?", "description": "Um das Wort \u201eLockdown\u201c dr\u00fccken sich die Politiker derzeit noch herum. Doch w\u00e4hrend das Corona-Sterben wieder drastisch zunimmt, fehlt diese knallharte Option nun im Instrumentenkasten der Pandemie-Bek\u00e4mpfung. Die Zeit dr\u00e4ngt, die Experten dr\u00e4ngeln \u2013 doch die \u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/kommentar-lockdown-angst-der-ampel-wie-viele-tote-brauchen-wir-bis-ihr-an-die-menschen-denkt_id_24465796.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24466093/.jpg?im=Crop%3D%280%2C83%2C2667%2C1333%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=17af4439f27e3327bb4e00597b8db9d3e58e2e97706fd242eab4c80d88f4d65b", "publishedAt": "2021-11-26T12:17:42Z", "content": "Um das Wort Lockdown dr\u00fccken sich die Politiker derzeit noch herum. Doch w\u00e4hrend das Corona-Sterben wieder drastisch zunimmt, fehlt diese knallharte Option nun im Instrumentenkasten der Pandemie-Bek\u00e4\u2026 [+4183 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bianca Bharti", "title": "Coal's last boom? World's dirtiest fuel isn't being put out of business anytime soon", "description": "Pandemic has stirred up multiple economic forces that undermine prevailing narrative that coal is on its way out", "url": "https://financialpost.com/news/economy/coals-last-boom-worlds-dirtiest-fuel-isnt-being-put-out-of-business-anytime-soon", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1126coal.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:02:57Z", "content": "Pandemic has stirred up multiple economic forces that undermine prevailing narrative that coal is on its way out \r\nBianca Bharti\r\nCommodity markets show coal remains very much in demand.Photo by Waki\u2026 [+11824 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Divi gibt um 9 Uhr PK - Dramatische Lage in den Krankenh\u00e4usern: \"Wir alle bereiten uns auf eine Triage vor\"", "description": "Patienten m\u00fcssen verlegt werden, die Infektionszahlen brechen laufend Rekorde, in den Schulen versch\u00e4rft sich die Situation. Um 9 Uhr will sich die Divi zu einer m\u00f6glichen Triage \u00e4u\u00dfern. Verfolgen Sie die Pressekonferenz im Liveticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/divi-gibt-um-9-uhr-pk-dramatische-lage-in-den-krankenhaeusern-wir-alle-bereiten-uns-auf-eine-triage-vor_id_24464410.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/vermischtes/id_24405362/aerztechef-montgomery-spricht-von-tyrannei-der-ungeimpften-.jpg?im=Crop%3D%280%2C125%2C1000%2C500%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f8d2cc2dd1cd75d349449707ecf38ecb8cb734c68e9122acb495046044b7ac01", "publishedAt": "2021-11-26T05:48:34Z", "content": "Patienten m\u00fcssen verlegt werden, die Infektionszahlen brechen laufend Rekorde, in den Schulen versch\u00e4rft sich die Situation. Um 9 Uhr will sich die Divi zu einer m\u00f6glichen Triage \u00e4u\u00dfern. Verfolgen Si\u2026 [+982 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Vorfall in \u00d6sterreich - Prominenter Impfgegner will sich nach Corona-Infektion selbst \"heilen\" - und stirbt", "description": "Einer der bekanntesten Impfgegner \u00d6sterreichs ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Vehement lehnte er eine Behandlung im Krankenhaus ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst \u2013 und damit ist er tragischerweise kein Einzelfall.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/chlordioxid-ist-weit-verbreitet-in-oesterreich-prominenter-impfgegner-wollte-covid-mit-bleichmittel-selbst-behandeln-und-stirbt_id_24463870.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/gesundleben/fitness/id_11987663/compressed-c41456bb-1767-4d26-94c8-22f0a031e794.jpg?im=Crop%3D%280%2C66%2C795%2C397%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=dbe9612e9316f00af6fed507892160800e1bb05fc4793dafd590bce8bee062ee", "publishedAt": "2021-11-26T12:31:07Z", "content": "Einer der bekanntesten Impfgegner \u00d6sterreichs ist an den Folgen des Coronavirus gestorben. Vehement lehnte er eine Behandlung im Krankenhaus ab. Stattdessen therapierte sich der Mann selbst und damit\u2026 [+3123 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Ludwig Horn", "title": "Auf Geb\u00e4ude projiziert - SOS-Bild von M\u00fcnchner Uni-Klinik: \"Lass uns auf die dramatische Lage hinweisen\"", "description": "Ein Foto auf Social Media zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Der Pressesprecher des Klinikums erkl\u00e4rt gegen\u00fcber FOCUS Online, was es damit auf sich hat und gibt einen Einblick in die dramatische Lage.Vo\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/sos-auf-gebaeude-projiziert-triage-in-muenchner-klinikum-das-steckt-hinter-dem-dramatischen-bild-aus-grosshadern_id_24459661.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24459717/grosshadern-sos.jpg?im=Crop%3D%280%2C25%2C826%2C413%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=16d552bfd30dd6f5bdf86034d82104e38aeb27c54daa191988770e6613426699", "publishedAt": "2021-11-26T12:37:08Z", "content": "Ein Foto auf Social Media zeigt das M\u00fcnchner Klinikum Gro\u00dfhadern rot erleuchtet mit der gro\u00dfen Buchstabenfolge \"SOS\". Der Pressesprecher des Klinikums erkl\u00e4rt gegen\u00fcber FOCUS Online, was es damit auf\u2026 [+3690 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Pressekonferenz - Spahn mahnt: \"Umso st\u00e4rker wir jetzt auf die Bremse treten, umso besser\"", "description": "Das Niveau an t\u00e4glich gemeldeten Corona-Neuinfektionen ist h\u00f6her als je zuvor, jetzt taucht auch noch eine neue Virus-Variante auf. Sind h\u00e4rtere Beschr\u00e4nkungen n\u00f6tig? Bundesgesundheitsminister Jens Spahn und RKI-Chef Lothar Wieler informieren ab 10 Uhr \u00fcber d\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/pressekonferenz-spahn-mahnt-umso-staerker-wir-jetzt-auf-die-bremse-treten-umso-besser_id_24465538.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24465446/spahn.png?im=Crop%3D%280%2C113%2C1395%2C698%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b01eec241b26d375285bdccdb4143c17e32faede660c86aed1f9cb190924282a", "publishedAt": "2021-11-26T10:05:47Z", "content": "H\u00e4tte sich Spahn einen Pandemiestab, wie er jetzt geplant ist, gew\u00fcnscht? Der Pandemie-Instrumentenkasten sei eingeschr\u00e4nkt worden, ganz zum Unmut des Gesundheitsministers. \"Es ist ja nicht so, als h\u2026 [+1399 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Merkel\u00a0will h\u00e4rtere Corona-Ma\u00dfnahmen", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-merkel-will-haertere-corona-massnahmen_id_24465845.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24450920/angela-merkel-71705045.jpg?im=Crop%3D%280%2C81%2C3519%2C1759%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=062b515dd784373bdcc82bd965cb39ca6d716890357a36804b62b47847c97b83", "publishedAt": "2021-11-26T10:56:17Z", "content": "Merkel will h\u00e4rtere Corona-Ma\u00dfnahmen\r\n15.02 Uhr: Die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder fordern angesichts der aktuellen Corona-Lage eine verfr\u00fchte Bund-L\u00e4nder-Konferenz, noch vor dem 9. Dezember. Bei ei\u2026 [+14736 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Streit um Lockdown: Kanzleramt droht Ampel mit neuer Notbremse", "description": "", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-streit-um-lockdown-kanzleramt-droht-ampel-mit-neuer-notbremse_id_24466223.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24450920/angela-merkel-71705045.jpg?im=Crop%3D%280%2C81%2C3519%2C1759%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=062b515dd784373bdcc82bd965cb39ca6d716890357a36804b62b47847c97b83", "publishedAt": "2021-11-26T11:51:47Z", "content": "Streit um Lockdown: Kanzleramt droht Ampel mit neuer Notbremse\r\n21.17 Uhr: Laut einem Bericht der \"Bild\"-Zeitung pl\u00e4diert das gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Kanzleramt f\u00fcr einen Winter-Lockdown. Nach Informatione\u2026 [+5744 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Peter Hodson", "title": "Five things that make up an investing professional's 'working day'", "description": "Peter Hodson: If you are not paying attention \u2014 always \u2014 you are going to miss something", "url": "https://financialpost.com/investing/five-things-that-make-up-an-investing-professionals-working-day", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1124alarm-clock.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:00:13Z", "content": "Peter Hodson: If you are not paying attention always you are going to miss something \r\nPeter Hodson\r\nAn early start is one of the only advantages an investor can get.Photo by Getty Images/iStockphoto\u2026 [+7679 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Auch die Erstimpfung sch\u00fctzt - Der Corona-Fall Kimmich sollte allen Ungeimpften eine Warnung sein", "description": "Joshua Kimmich soll \u00fcberlegt haben, sich doch impfen zu lassen. Vor einiger Zeit noch hatte der Fu\u00dfballer Bedenken ge\u00e4u\u00dfert. Nun war die Infektion schneller, Kimmich ist positiv. Das k\u00f6nnte vielen ein Warnsignal sein. FOCUS Online erkl\u00e4rt, wie gut auch die er\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/schon-die-erstimpfung-schuetzt-kimmich-ist-infiziert-nicht-geimpft-warum-sich-der-erste-pieks-lohnt-auch-jetzt_id_24463470.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/nordrhein-westfalen/id_24461672/bayerns-joshua-kimmich-steht-vor-dem-spiel-auf-dem-platz..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=614e4b0420ba2e016114f6d9d8da1bb0bb45c9bcc27a71a07bfbe70fc6a3b3a4", "publishedAt": "2021-11-26T13:03:36Z", "content": "Joshua Kimmich soll \u00fcberlegt haben, sich doch impfen zu lassen. Vor einiger Zeit noch hatte der Fu\u00dfballer Bedenken ge\u00e4u\u00dfert. Nun war die Infektion schneller, Kimmich ist positiv. Das k\u00f6nnte vielen ei\u2026 [+6651 chars]"}]}