{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Max es el que lucha por el campeonato; no tengo problema en ayudarlo\"", "description": "Checo P\u00e9rez reitera su compromiso con Red Bull Racing y con los objetivos que la escuder\u00eda austriaca ha fijado para la presente temporada. Sergio sabe que su compa\u00f1ero Max Verstapp", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/26/61a039a846163f854d8b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c0b3692edc63258acd24b516492d5719/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16378901857229.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T01:42:39Z", "content": "Checo P\u00e9rez reitera su compromiso con Red Bull Racing y con los objetivos que la escuder\u00eda austriaca ha fijado para la presente temporada. Sergio sabe que su compa\u00f1ero Max Verstappen tiene la priorid\u2026 [+1283 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Gignac no marcaba en Liguilla desde el 2019", "description": "Andr\u00e9-Pierre Gignac volvi\u00f3 a aparecer en una Liguilla de la Liga MX, lo hizo en la ida de los cuartos de final del Apertura 2021 en el duelo entre Santos y Tigres, el franc\u00e9s marc\u00f3", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/11/26/61a06ae146163fcb928b45c3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/06f6f321c0072e9f8c2138b208781d70/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379030272972.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:14:45Z", "content": "Andr\u00e9-Pierre Gignac volvi\u00f3 a aparecer en una Liguilla de la Liga MX, lo hizo en la ida de los cuartos de final del Apertura 2021 en el duelo entre Santos y Tigres, el franc\u00e9s marc\u00f3 un golazo desde af\u2026 [+1117 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Concacaf vs Ocean\u00eda: As\u00ed ser\u00e1 el repechaje continental rumbo a Qatar 2022", "description": "Confirmado. Concacaf y Ocean\u00eda se enfrentar\u00e1n en busca de un boleto rumbo a la Copa del Mundo. El sorteo de las reclasificaciones rumbo a Qatar 2022 emparej\u00f3 a la confederaci\u00f3n que", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mundial/2021/11/26/61a11236268e3e3c458b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/71831927b6497d4f95852b9f556f5cdd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379459058966.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:02:52Z", "content": "Confirmado. Concacaf y Ocean\u00eda se enfrentar\u00e1n en busca de un boleto rumbo a la Copa del Mundo. El sorteo de las reclasificaciones rumbo a Qatar 2022 emparej\u00f3 a la confederaci\u00f3n que abarca a Norteam\u00e9r\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Almudena Rivera", "title": "Lucas Eguibar: \"No hay d\u00eda en el que no piense en la medalla ol\u00edmpica\"", "description": "Lucas Eguibar  (San Sebasti\u00e1n, 1994) ha competido este viernes por primera vez en el circuito en el que se disputar\u00e1n los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno de Pek\u00edn 2022. El d\u00eda se\u00f1alad", "url": "https://www.marca.com/deportes-invierno/2021/11/26/61a00b6046163f5f728b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3a2a300eb35c35bb471c3861a14fd75c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379203711490.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:56:51Z", "content": "Lucas Eguibar (San Sebasti\u00e1n, 1994) ha competido este viernes por primera vez en el circuito en el que se disputar\u00e1n los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno de Pek\u00edn 2022. El d\u00eda se\u00f1alado en rojo en el cale\u2026 [+4383 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "En alerta por la nueva variante de la Covid-19: del linaje Alfa, tiene 32 mutaciones, detectada en el Sur de \u00c1frica y Hong Kong", "description": "El nivel de alerta con el virus de la Covid-19 escala otro pelda\u00f1o. En esta ocasi\u00f3n, se trata de la nueva variante de coronavirus y que ha sido identificada, por ahora, solo en Bot", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/26/61a0a054ca4741e0198b458b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d3107454d397cd5166e4cae9ccdd78e9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379167155373.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:55:28Z", "content": "El nivel de alerta con el virus de la Covid-19 escala otro pelda\u00f1o. En esta ocasi\u00f3n, se trata de la nueva variante de coronavirus y que ha sido identificada, por ahora, solo en Botswana, Sud\u00e1frica y \u2026 [+738 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Temor a la nueva cepa: se suspende un Mundial y se cancela un torneo", "description": "La nueva y preocupante cepa sudafricana, que podr\u00eda eludir el efecto de las vacunas, empieza a golpear al mundo del deporte. Y es que ya se han anunciado las primeras cancelaciones", "url": "https://www.marca.com/otros-deportes/2021/11/26/61a10b7be2704ef4ac8b45c3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/bea0e117f0719cca3ac24e884c02d740/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379435188659.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:31:02Z", "content": "La nueva y preocupante cepa sudafricana, que podr\u00eda eludir el efecto de las vacunas, empieza a golpear al mundo del deporte. Y es que ya se han anunciado las primeras cancelaciones, que de momento af\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Adri\u00e1n Ch\u00e1vez: \"Si Solari no es campe\u00f3n con el Am\u00e9rica debe de irse\"", "description": "Las \u00c1guilas del Am\u00e9rica se enfrentan este s\u00e1bado a los Pumas en la vuelta de los cuartos de final y las cr\u00edticas hacia Santiago Solari contin\u00faan, en esta ocasi\u00f3n el exportero del c", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/11/26/61a15234268e3e55108b459a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c8b6ede46223e51898af99b661acb39a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379625810914.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T22:00:16Z", "content": "Las \u00c1guilas del Am\u00e9rica se enfrentan este s\u00e1bado a los Pumas en la vuelta de los cuartos de final y las cr\u00edticas hacia Santiago Solari contin\u00faan, en esta ocasi\u00f3n el exportero del conjunto azulcrema, \u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Pablo D\u00edaz", "title": "El Bayern se fractura por el patrocinio de Qatar", "description": "La Asamblea anual de socios se convirti\u00f3 en un gallinero, con c\u00e1nticos y abucheos contra la directiva por la renovaci\u00f3n de un patrocinio que consideran no \u00e9ticamente correcto\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/11/26/61a0a2c2ca4741040a8b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9161e20757e8a9c59126eaee4bdc3f52/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379191419978.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:35:32Z", "content": "Semanas movidas en el Bayern Munich y no por lo deportivo, donde el equipo de Julian Naggelsmann, no sin alg\u00fan contratiempo como la derrota ante el Augsburgo, camina l\u00edder de la Bundesliga y clasific\u2026 [+3224 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Carlos Alcaraz regresa a Murcia con un coche aislado preparado para los casos de coronavirus", "description": "Carlos Alcaraz, una vez supo ayer que hab\u00eda dado positivo por coronavirus y que no podr\u00eda disputar con Espa\u00f1a la fase final de la Copa Davis, ten\u00eda claro que nada mejor que estar e", "url": "https://www.marca.com/tenis/copa-davis/2021/11/26/61a0c4e946163f0b6b8b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/015bbd2b16c3a0bebe6fed87b5982cc4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379244596457.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:30:21Z", "content": "Carlos Alcaraz, una vez supo ayer que hab\u00eda dado positivo por coronavirus y que no podr\u00eda disputar con Espa\u00f1a la fase final de la Copa Davis, ten\u00eda claro que nada mejor que estar en casa para recuper\u2026 [+502 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA POLIDEPORTIVO", "title": "Espa\u00f1a - Ecuador: Horario y d\u00f3nde ver en TV hoy los partidos de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola en la Copa Davis", "description": "Espa\u00f1a inicia hoy viernes su participaci\u00f3n en las finales de la Copa Davis. La selecci\u00f3n espa\u00f1ola, con Sergi Bruguera como capit\u00e1n, se ha visto afectada por las ausencias, la ya co", "url": "https://www.marca.com/tenis/copa-davis/2021/11/26/61a0aa8b46163f9ebf8b45b2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9825c22506bfa144b7d07fc155f5f7fd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379188452985.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:53:57Z", "content": "Espa\u00f1a inicia hoy viernes su participaci\u00f3n en las finales de la Copa Davis. La selecci\u00f3n espa\u00f1ola, con Sergi Bruguera como capit\u00e1n, se ha visto afectada por las ausencias, la ya conocida de Rafa Nada\u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Feli L\u00f3pez derrota a Quiroz y da el primer punto a Espa\u00f1a ante Ecuador", "description": "Feliciano L\u00f3pez ha pasado en unos d\u00edas de ser el quinto hombre del equipo espa\u00f1ol de la Copa Davis, ha convertirse en el nuevo Rafael Nadal. \nY es que el toledano, despu\u00e9s de ganar", "url": "https://www.marca.com/tenis/copa-davis/2021/11/26/61a0e74cca4741b33f8b45fb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f1d14b932ede3580fb2afdee3272d314/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379422641909.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:33:58Z", "content": "Feliciano L\u00f3pez ha pasado en unos d\u00edas de ser el quinto hombre del equipo espa\u00f1ol de la Copa Davis, ha convertirse en el nuevo Rafael Nadal. \r\nY es que el toledano, despu\u00e9s de ganar este viernes el p\u2026 [+2503 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "LUIS ULLOA", "title": "New COVID-19 variant: WHO meets amid global alarm", "description": "The new COVID-19 variant is gaining the attention of the World Health Organization (WHO) and among multiple countries with direct air travel destinations to South Africa, which is", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/26/61a164fb268e3eab7a8b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/02069458796a5ec25c5ac9afa2cccc42/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379674213873.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T22:58:18Z", "content": "The new COVID-19 variantis gaining the attention of the World Health Organization (WHO) and among multiple countries with direct air travel destinations to South Africa, which is within the region in\u2026 [+1937 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "The world turned upside down: Cowboys suffer in the Wild Wild West", "description": "The Dallas Cowboys&apos; season was looking like the one to return to the Super Bowl after a 25-year absence, without that hope being completely dashed, the month of November has b", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/dallas-cowboys/2021/11/26/61a0579b268e3ef36a8b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/57acb04c53b1d53088df239a448bde00/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16378980651492.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T03:45:29Z", "content": "The Dallas Cowboys' season was looking like the one to return to the Super Bowl after a 25-year absence, without that hope being completely dashed, the month of November has been dire for the NFL's m\u2026 [+1638 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "The alleged reason LeBron asked for two fans to be ejected at game vs. Pacers", "description": "During the game between the Indiana Pacers and the Los Angeles Lakers, there was an altercation at the end of the game between LeBron James and two fans who were in the courtside s", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/los-angeles-lakers/2021/11/26/61a07fc122601d427a8b45cd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/30a8d2235c376589bf486f0685a1ae32/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379082746440.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:41:12Z", "content": "During the game between the Indiana Pacers and the Los Angeles Lakers, there was an altercation at the end of the game between LeBron James and two fans who were in the courtside seats. The \"King\" as\u2026 [+1546 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Stimulus Payments: What are the cash boosts scheduled before Christmas?", "description": "Many Americans are expected to receive a financial boost ahead of Christmas, as several state and local governments are planning to send out money in the form of stimulus checks or", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/26/61a0c93eca4741273e8b4597.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8dd9aace6684802ba2139c3397802091/crop/0x11/1279x729/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379279221683.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:21:10Z", "content": "Many Americans are expected to receive a financial boost ahead of Christmas, as several state and local governments are planning to send out money in the form of stimulus checks or as universal basic\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA POLIDEPORTIVO", "title": "\"La prueba de esfuerzo para corredores de m\u00e1s de 45 a\u00f1os deber\u00eda ser obligatoria\"", "description": "La muerte de tres corredores en las \u00faltimas semanas en pruebas de atletismo con una clara vertiente popular, como la Behobia-San Sebasti\u00e1n o en el marat\u00f3n nocturno de Bilbao, han r", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/11/26/61a0eee8268e3ed72e8b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3be7f2714b60e14d0efdb2859dc8deb1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379370238002.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:35:34Z", "content": "La muerte de tres corredores en las \u00faltimas semanas en pruebas de atletismo con una clara vertiente popular, como laBehobia-San Sebasti\u00e1no en el marat\u00f3n nocturno de Bilbao, han reabierto el debate de\u2026 [+2453 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Natalia Freire", "title": "Samuel Garc\u00eda: \"Que la gente haga deporte para ayudar a la isla\"", "description": "La erupci\u00f3n del Cumbre Vieja ha movilizado a la sociedad para ayudar a la gente que ha perdido su casa y ve amenazada su forma de vida. El mundo del atletismo no ha sido ajeno a es", "url": "https://www.marca.com/radio/2021/11/26/61a112c1268e3e58638b45cf.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/34b151474b84a9e67584a2d0e8c065f6/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379452157848.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:19:33Z", "content": "La erupci\u00f3n del Cumbre Vieja ha movilizado a la sociedad para ayudar a la gente que ha perdido su casa y ve amenazada su forma de vida. El mundo del atletismo no ha sido ajeno a esto y desde hoy se p\u2026 [+4504 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARTHA CAMINA", "title": "Desbandada en el Joburg Open por la nueva cepa Covid sudafricana", "description": "El estreno del rebautizado DP World Tour, el circuito anteriormente conocido como European Tour, se ha visto atropellado por el Covid 19. Diecis\u00e9is jugadores, brit\u00e1nicos e irlandes", "url": "https://www.marca.com/golf/2021/11/26/61a0c2d322601d754c8b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/da27bd1b99285bd9de038b1f7839511f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379255356659.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:20:08Z", "content": "El estreno del rebautizado DP World Tour, el circuito anteriormente conocido como European Tour, se ha visto atropellado por el Covid 19. Diecis\u00e9is jugadores, brit\u00e1nicos e irlandeses, han abandonado \u2026 [+1145 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "TOM\u00c1S CAMPOS", "title": "\u00c1ngel Hidalgo: \"No s\u00e9 el nivel de peligrosidad de esta variante del covid pero no estoy preocupado\"", "description": "\u00c1ngel Hidalgo est\u00e1 tranquilo. Se siente seguro dentro de la burbuja dispuesta por la organizaci\u00f3n del Joburg Open, que inaugura en Johannesburgo el nuevo DP World Tour -antiguo Eur", "url": "https://www.marca.com/golf/2021/11/26/61a0e95ee2704e05488b45fd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/57e77e7d0797175f09a1cad275aecc18/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379353500161.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:06:38Z", "content": "\u00c1ngel Hidalgo est\u00e1 tranquilo. Se siente seguro dentro de la burbuja dispuesta por la organizaci\u00f3n del Joburg Open, que inaugura en Johannesburgo el nuevo DP World Tour -antiguo European Tour-. Ni la \u2026 [+2799 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Timothy Huzar", "title": "COVID-19 vaccine: Antibodies more than halved after 6 months", "description": "New research finds that the antibodies that the body produces in response to COVID-19 vaccines reduce in number by 57% after 6 months.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/antibodies-from-covid-19-vaccine-may-reduce-by-57-after-6-months", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/COVID-19-Antibodies-time-thumb.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:17:45Z", "content": "<ul><li>Vaccines have played a crucial role in reducing the spread of SARS-CoV-2 and the severity of COVID-19.</li><li>However, their effectiveness wanes over time.</li><li>In this study, researchers\u2026 [+6093 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Yasemin Nicola Sakay", "title": "COVID-19: Vitamin D may be able to 'switch off' lung inflammation", "description": "A new study reveals the mechanism of how vitamin D may help to combat the hyper-inflammation caused by immune cells in COVID-19.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/study-shows-how-vitamin-d-could-halt-lung-inflammation-in-covid-19", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/inflammation_COVID-19_GettyImages126869974_Thumb.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:32:56Z", "content": "<ul><li>A special form of Vitamin D not found over the counter (OTC) may be able to combat lung inflammation caused by immune cells, a new study suggests.</li><li>The research shows vitamin D has a s\u2026 [+7093 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "La inaceptable frase que desat\u00f3 la furia de LeBron James: \"Ojal\u00e1 tu hijo muera en un accidente de tr\u00e1fico\"", "description": "La imagen sigue dando la vuelta al mundo 24 horas despu\u00e9s de haber sucedido. Un enfurecido LeBron James se dirige a los colegiados para advertir de las palabras de dos aficionados", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/11/26/61a08037ca4741781d8b4582.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_6grpcocj/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_6grpcocj.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:36:25Z", "content": "La imagen sigue dando la vuelta al mundo 24 horas despu\u00e9s de haber sucedido. Un enfurecido LeBron James se dirige a los colegiados para advertir de las palabras de dos aficionados de los Indiana Pace\u2026 [+1357 chars]"}]}