{"status": "ok", "totalResults": 692, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Nueva variante del COVID-19 emerge en \u00c1frica, aviva temores", "description": "Nueva variante del COVID-19 emerge en \u00c1frica, aviva temores", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/nueva-variante-del-covid-19-emerge-en-africa-aviva-temores-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/BZnBlYOiwdewgZxq6z2JlqytHYI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/SDCQYH6WWBGJXETD3BOZPRCSCM", "publishedAt": "2021-11-26T18:40:31Z", "content": "BRUSELAS (AP) El descubrimiento de una nueva variante del coronavirus provoc\u00f3 escalofr\u00edos en gran parte del mundo el viernes, haciendo que varias naciones se apresuraran a restringir los viajes a\u00e9reo\u2026 [+6939 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Alemania hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Alemania; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-alemania-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/fWMur9RXJmrqPfPXIpUF_kD3s5w=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UFIATBGCEBH23H3KGRXKL56FXE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 26 de Noviembre, en Alemania \r\n no se conoci\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Francia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Francia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-francia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/q5yzFmt5PQcuoE0JQZ7Wv9fUSJs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3LGOZY3COFCV5OGAH6VR2BY44A.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 26 de Noviembre, en Francia \r\n no se conocie\u2026 [+1180 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Argentina; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YD_MYesPbMrnhY1C7ZepwMbkCkw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PRODHEPMI5AAFDCDIRQHT4JSXM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 26 de Noviembre, en Argentina \r\n no se conoc\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Turqu\u00eda hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Turqu\u00eda; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-turquia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SQaLXrW-XQAJt4RnyujDREDNCas=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KKM2K4ICURBWXILZBJSJCOGCKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 26 de Noviembre, en Turqu\u00eda \r\n no se conocie\u2026 [+1180 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario De La Frontera, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-de-la-frontera-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rosario \u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Las Colonias, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-las-colonias-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Las Colo\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Javi\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Caldera, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-caldera-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en La Calde\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Formosa, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-formosa-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Formosa,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cachi, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cachi-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Cachi, S\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bermejo, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bermejo-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Bermejo,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Lorenzo, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-lorenzo-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Lore\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Crist\u00f3bal, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-cristobal-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Cris\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Or\u00e1n, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-oran-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Or\u00e1n, Sa\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Molinos, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-molinos-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Molinos,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Vi\u00f1a, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-vina-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en La Vi\u00f1a,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Lucia, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-lucia-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Santa Lu\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pocito, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pocito-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Pocito, \u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Nueve De Julio, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-nueve-de-julio-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Nueve De\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General G\u00fcemes, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-guemes-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Caucete, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-caucete-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Caucete,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chilecito, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chilecito-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Chilecit\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Juan Capital, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-juan-capital-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Juan\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Laish\u00ed, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-laishi-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Laish\u00ed, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Nueve De Julio, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-nueve-de-julio-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Nueve De\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pellegrini, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pellegrini-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Pellegri\u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Moreno, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-moreno-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Moreno, \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Boedo: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-boedo-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en el barri\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mitre, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mitre-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Mitre, S\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Nueva Pompeya: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-nueva-pompeya-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en el barri\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ojo De Agua, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ojo-de-agua-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Ojo De A\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Flores: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-flores-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en el barri\u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle Viejo, Catamarca al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-viejo-catamarca-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Valle Vi\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle F\u00e9rtil, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-fertil-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Valle F\u00e9\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Zonda, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-zonda-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Zonda, S\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sanagasta, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sanagasta-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Sanagast\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General San Mart\u00edn, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-san-martin-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Famatina, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-famatina-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Famatina\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cerrillos, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cerrillos-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Cerrillo\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Piran\u00e9, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pirane-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Piran\u00e9, \u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Anta, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-anta-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Anta, Sa\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en \u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-angel-vicente-penaloza-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en \u00c1ngel Vi\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vinchina, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vinchina-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Vinchina\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario Vera Pe\u00f1aloza, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-vera-penaloza-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rosario \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Blas De Los Sauces, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-blas-de-los-sauces-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Blas\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Mart\u00edn, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-martin-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Mart\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Candelaria, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-candelaria-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en La Cande\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan Facundo Quiroga, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-facundo-quiroga-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Juan Fac\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Felipe Varela, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-felipe-varela-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Felipe V\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chicoana, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chicoana-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Chicoana\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pilag\u00e1s, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pilagas-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Pilag\u00e1s,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vera, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vera-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Vera, Sa\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Angaco, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-angaco-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Angaco, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Justo, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-justo-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Just\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Jer\u00f3nimo, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-jeronimo-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Jer\u00f3\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iriondo, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iriondo-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Iriondo,\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tinogasta, Catamarca al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tinogasta-catamarca-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Tinogast\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, Catamarca al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-catamarca-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Santa Ro\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Met\u00e1n, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-metan-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Met\u00e1n, S\u2026 [+1411 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Poma, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-poma-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en La Poma,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iruya, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iruya-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Iruya, S\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Arauco, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-arauco-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Arauco, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rosario,\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rawson, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rawson-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Rawson, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guachipas, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guachipas-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Guachipa\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pilcomayo, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pilcomayo-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Pilcomay\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chamical, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chamical-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Chamical\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Rioja Capital, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-rioja-capital-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en La Rioja\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Albard\u00f3n, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-albardon-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Albard\u00f3n\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Mart\u00edn, Santa Fe al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-martin-santa-fe-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en San Mart\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Salta Capital, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-salta-capital-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Salta Ca\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Los Andes, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-los-andes-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Los Ande\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sarmiento, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sarmiento-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Sarmient\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ull\u00fam, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ullum-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Ull\u00fam, S\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Ortiz De Ocampo, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-ortiz-de-ocampo-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iglesia, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iglesia-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Iglesia,\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pati\u00f1o, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-patino-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Pati\u00f1o, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ram\u00f3n Lista, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ramon-lista-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Ram\u00f3n Li\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Castro Barros, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-castro-barros-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Castro B\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Matacos, Formosa al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-matacos-formosa-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Matacos,\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cafayate, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cafayate-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Cafayate\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 25 De Mayo, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-25-de-mayo-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en 25 De Ma\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Lamadrid, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-lamadrid-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Independencia, La Rioja al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-independencia-la-rioja-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Independ\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Jos\u00e9 De San Mart\u00edn, Salta al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-jose-de-san-martin-salta-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en General \u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en J\u00e1chal, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jachal-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en J\u00e1chal, \u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chimbas, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chimbas-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:04:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Chimbas,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Calingasta, San Juan al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-calingasta-san-juan-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:03:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Calingas\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Caballito: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-caballito-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en el barri\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quebrachos, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quebrachos-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Quebrach\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Mar\u00eda, Catamarca al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-maria-catamarca-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:14Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Santa Ma\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Almagro: cu\u00e1ntos casos se registran al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-almagro-cuantos-casos-se-registran-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en el barri\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan F. Ibarra, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-f-ibarra-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Juan F. \u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Hondo, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-hondo-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en R\u00edo Hond\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Loreto, Santiago del Estero al 26 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loreto-santiago-del-estero-al-26-de-noviembre-nid26112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:41:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 26 de noviembre en Loreto, \u2026 [+1439 chars]"}]}