{"status": "ok", "totalResults": 121, "articles": [{"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0421\u0428\u0410 \u0414\u0436\u043e \u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430, \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u043c\u0438\u0440\u0443. \u041e\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043d\u044f\u0442\u0438\u044f \u043e\u0433\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/biden/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/23/20211126232556265/share_dd316a057918c14772a2a4c8d3c092bf.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:27:05Z", "content": ". - .\r\n , , . , .\r\n\u00ab [] , - , , \u00bb, .\r\n SARS_CoV-2 . , B.1.1.529 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c COVID-19 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u044f\u0442 QR-\u043a\u043e\u0434\u044b", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0448\u0438\u043c COVID-19, \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u044f\u0442 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u044b. \u0414\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0433\u043e\u0434, \u0430 \u043d\u0435 \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432, \u043a\u0430\u043a \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/avtomati4eski/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/14/20211126145010434/share_4094b79c74b1fdf761a71d7dae265502.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T11:51:31Z", "content": ", , COVID-19, QR-. , , . .\r\n\u00ab , . [ ] \u00bb, , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0432 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u0445 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438\u0437-\u0437\u0430 COVID-19", "description": "\u0418\u0437-\u0437\u0430 COVID-19 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0436\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u0445 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439. \u041d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u0438 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d. \u041e\u043d \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u043c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f. \u0421\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0436\u0434\u0430\u043b\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/sobyaninn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/09/20211126090004312/share_44d3a8b86809255a75ce2b9946a50158.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:14:16Z", "content": "- COVID-19 . , , , .\r\n\u00ab , - , , . , \u00bb, .\r\n , , . , , .\r\n, , , - , . , \u00ab \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0438\u0306 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0412.\u2006\u0410. \u042d\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u0434\u0442\u0430, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0443\u043a \u041f\u0435\u0442\u0440 \u0427\u0443\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439.\u0440\u0443\u00bb \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0443 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u043c\u0438\u0440\u0443 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19, \u043e\u0431\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/rasprostranenie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/12/20211126124030211/share_5ad67b71c5c752ffbd2895cc953e9869.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T10:11:28Z", "content": ", .. , - \u00ab.\u00bb COVID-19.\r\n B.1.1.529, , . , , , , .\r\n , . \u00ab , , , , , , , , , , , , , \u00bb, .\r\n , , . \u00ab , , , - \u00bb, .\r\n - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0438\u0306 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c. \u0412.\u2006\u0410. \u042d\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0433\u0430\u0440\u0434\u0442\u0430, \u0447\u043b\u0435\u043d-\u043a\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0430\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0443\u043a \u041f\u0435\u0442\u0440 \u0427\u0443\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u0432 \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19, \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/opasnij_shtamm/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/12/20211126122437005/share_a2ca9a8e27ed8bafddc68ab75f4883a2.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:37:43Z", "content": ", . .. , - \u00ab.\u00bb, COVID-19.\r\n B.1.1.529, , . , , , , .\r\n\u00ab , , , , \u00bb, .\r\n, , , , , , , . \u00ab , COVID-19 , . , , , , , , \u00bb, .\r\n , , -, , . \u00ab, , , , , , , , , , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a COVID-19 \u0432\u044b\u0448\u0435 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043a COVID-19 \u0432\u044b\u0448\u0435 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0435\u043d \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0430\u0441\u0442\u043e\u043f\u043e\u043b\u0435, \u043d\u0430 \u0427\u0443\u043a\u043e\u0442\u043a\u0435, \u0432 \u0422\u044b\u0432\u0435, \u041f\u043e\u0434\u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u044c\u0435, \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435, \u041a\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438\u0438.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/golikovaa/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/15/20211126151614739/share_1572e96cbee0e762f59b40f47dd053c2.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T12:21:45Z", "content": "COVID-19 70 , , , , , , , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u00ab\u0410\u044d\u0440\u043e\u0444\u043b\u043e\u0442\u00bb \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043a \u0432\u043d\u0435\u0434\u0440\u0435\u043d\u0438\u044e QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u0432\u0438\u0430\u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u00ab\u0410\u044d\u0440\u043e\u0444\u043b\u043e\u0442\u00bb \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a \u0432\u043d\u0435\u0434\u0440\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19 \u0443 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0437\u0447\u0438\u043a\u0430\u00a0\u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b\u0430 \u041f\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u044f\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430, \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/aef/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/11/20211126110850443/share_dd75130dcbba5b8f6ecd91bf8744693c.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T08:07:00Z", "content": "\u00ab\u00bb QR- COVID-19 . \u00a0.\r\n , , \u00ab \u00bb.\r\n QR- , : \u00ab. , \u00bb.\r\n16 \u00a0\u00a0, QR- . \u00ab \u00bb, .\r\n, 12 , \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0, QR-. , , QR- , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0442\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u00ab\u0411\u0438\u043e\u043a\u0430\u0434\u00bb \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 COVID-19 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u043c \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0430\u0434\u0435\u043d\u043e\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u043a \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0443 \u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/vakkc/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/18/20211126184305839/share_5634e85e57f3850a28294e87ab5765a2.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:55:00Z", "content": "\u00ab\u00bb . , 26 , .\r\n COVID-19 . , SARS-CoV-2 - . , .\r\n , .\r\n \u00ab\u00bb . 6 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19 B.1.1.529, \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432 \u042e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0435, \u043d\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b, \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0443, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/mutacii/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/02/20211126024110941/share_d76d3dbf25814b15988c4ff6d3dff850.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:17:05Z", "content": "() COVID-19 B.1.1.529, , . , .\r\n , 100 . , . , , . , , , . , B.1.1.529 , .\r\n, - . , 26 , , , , . , - B.1.1.529, , .\r\n24 , B.1.1.529 , . , , -. B.1.1.529 , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u0443\u044e \u043f\u0443\u0442\u0435\u0432\u043a\u0443 \u0432 \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u0420\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c HR-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u044b \u042e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u00ab\u042f\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432 \u0438 \u041f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u044b\u00bb \u0421\u0432\u0435\u0442\u043b\u0430\u043d\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u0443\u044e \u043f\u0443\u0442\u0435\u0432\u043a\u0443 \u0432 \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19. \u041e\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u043b\u0435\u0447\u0430\u0449\u0435\u043c\u0443 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0443: \u043e\u043d \u0432\u044b\u0434\u0430\u0441\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/sanatoriy/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/27/02/20211127023402375/share_d194d0dc3017a650623f5dba77e78494.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T23:51:00Z", "content": "HR- \u00ab \u00bb COVID-19. \u00ab\u00bb, .\r\n , . - .\r\n\u00ab - , \u00bb, .\r\n , COVID-19, ( ) - , , ( ). , \u00ab \u00bb.\r\n 8 . , QR- . , , -, 72 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u043e\u0442 COVID-19 \u0438\u0437 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b \u0438 \u044f\u0433\u0435\u043b\u044f", "description": "\u0412 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u042f\u043a\u0443\u0442\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0443\u044e \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044e \u0431\u0438\u043e\u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u00ab\u0411\u0435\u0442\u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u00bb \u0438\u0437 \u044f\u0433\u0435\u043b\u044f \u0438 \u043a\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b \u0434\u043b\u044f \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19. \u041a\u0430\u043a \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0435 \u0432 \u042f\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0435. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/yagel/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/08/20211126085715578/share_3916de5809427efe0a525cd7e94124b7.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:00:38Z", "content": "\u00ab\u00bb COVID-19. .\r\n, , . .\r\n10 \u00ab\u00bb, , . , COVID-19. , , -, , .\r\n, \u00ab\u00bb , . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 51,8 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441 COVID-19 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0430 69 468 166 \u0440\u0430\u0437,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/kollectivny/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/15/20211126150306449/share_476a2ae56445b31a915fe65b3d6973bc.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T11:59:00Z", "content": "COVID-19 51,8 . .\r\n\u00ab 51,8 , \u00bb, .\r\n 13 . , 69 468 166 , 60 795 702 .\r\n 34 690 . , 9 502 879."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u0428\u0410 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u044f\u0442 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0428\u0410 \u0441 \u043f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430, 29 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u044f\u0442 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19. \u041e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0441\u043d\u0443\u0442\u0441\u044f \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u042e\u0410\u0420, \u0411\u043e\u0442\u0441\u0432\u0430\u043d\u044b, \u0417\u0438\u043c\u0431\u0430\u0431\u0432\u0435, \u041d\u0430\u043c\u0438\u0431\u0438\u0438, \u041b\u0435\u0441\u043e\u0442\u043e, \u042d\u0441\u0432\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438, \u041c\u043e\u0437\u0430\u043c\u0431\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u041c\u0430\u043b\u0430\u0432\u0438.  \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0438\u0437 \u043f\u044f\u0442\u0438 \u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/usa/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/22/20211126222510885/share_b72a2ce9eea11f39f4433d47fa06663d.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T19:26:00Z", "content": ", 29 , COVID-19 B.1.1.529, \u00ab\u00bb. CNBC .\r\n , , , , , , .\r\n , , 30 .\r\n, , 26 , , - (), , - . , , . B.1.1.529 , 24 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0415\u041a \u043f\u043e\u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c \u0415\u0421 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0449\u0430\u0442\u044c \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d", "description": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u044f (\u0415\u041a) \u043f\u043e\u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c \u0415\u0432\u0440\u043e\u0441\u043e\u044e\u0437\u0430 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0449\u0430\u0442\u044c \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d, \u0433\u0434\u0435 \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 B.1.1.529, \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0415\u041a \u0423\u0440\u0441\u0443\u043b\u044b \u0444\u043e\u043d \u0434\u0435\u0440 \u041b\u044f\u0439\u0435\u043d, \u0415\u0421 \u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0430\u0432\u0438\u0430\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0442\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/ek_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/17/20211126175255408/share_ae5b452b648fcd96e8c95c0f3a49a5ba.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T15:26:00Z", "content": "() , , COVID-19 B.1.1.529, . Twitter .\r\n, , , \u00ab , \u00bb.\r\n\u00ab COVID-19 . . \u00bb, , .\r\n . B.1.1.529 . , COVID-19. , .\r\n , 24 . , , -. B.1.1.529 , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b", "description": "\u041c\u044d\u0440 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0421\u043e\u0431\u044f\u043d\u0438\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u044b, \u0447\u0442\u043e \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0443\u0448\u0438\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u043a \u0441\u043b\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/sostoyanie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/04/20211126040119627/share_d1aec214f1d4f048a72e927150f465af.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T01:22:58Z", "content": ". .\r\n , , - , . \u00ab \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb. , 2019 .\r\n, COVID-19 . , COVID-19 30 . , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0428\u0432\u0430\u0440\u0446\u043c\u0430\u043d", "title": "\u042d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 32 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0443 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0421 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u044b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0441\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439, \u043f\u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0443 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c, \u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043c\u043d\u043e\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438, \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u041a\u0430\u043b\u0438\u0444\u043e\u0440\u043d\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/mutationstrain/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/20/20211126201922164/share_e47622a8e45b026808a9bb81a87d576d.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:12:00Z", "content": ", , . 32 , \u00ab\u00bb, - () .\r\n\u00ab.\u00bb , , COVID-19 - -, . , , .\r\n, . 26 , .\r\n , 24 . COVID-19 . , B.1.1.529 , . , 32 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u042e\u0410\u0420 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u042e\u0410\u0420 \u0414\u0436\u043e \u041f\u0430\u0430\u0445\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043d\u0435\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d. \u0422\u0430\u043a \u043e\u043d \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0415\u0421 \u0438 \u0440\u044f\u0434\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0438\u0437 \u043f\u044f\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438. \u041f\u0430\u0430\u0445\u043b\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/southafrica/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/23/20211126235615746/share_c62a2e80ce816bd57ce554c457e9f764.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:58:00Z", "content": ". . .\r\n , (). , . , , , .\r\n , \u00ab \u00bb COVID-19.\r\n, , 29 , COVID-19 B.1.1.529, . , , , . B.1.1.529 , 24 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u00ab\u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c \u0432 \u043b\u0435\u0441\u0443\u00bb", "description": "\u0424\u0440\u0430\u0437\u0430 \u00ab\u043c\u043e\u0435 \u0442\u0435\u043b\u043e \u2014 \u043c\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e\u00bb \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0434\u043b\u044f \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u043f\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0443 \u0420\u0438\u0444\u0430\u0442 \u0428\u0430\u0439\u0445\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u00ab\u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c \u0432 \u043b\u0435\u0441\u0443\u00bb. \u041e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043b\u044e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/less/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/12/20211126124641745/share_7f8818e2f31a95eddb3a7dcd9170d671.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T09:55:00Z", "content": "\u00ab \u00bb . , \u00ab \u00bb.\r\n , . \u00ab [], , , \u00bb, . , \u00ab , \u00bb.\r\n, .\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , .\r\n , \u00ab , , , , \u00bb. . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043a \u00ab\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043c\u00bb-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430\u043c", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u043e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u043a \u00ab\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430\u043c\u00bb-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u0430\u043c \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u043e\u0441\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0443\u044e \u0437\u043e\u043d\u0443 \u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u044b \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u00ab\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e \u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b \u0441\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0434\u0438\u043b\u0435\u0442\u0430\u043d\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043a\u043e\u0439\u00bb.\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/myasnikov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/21/20211126210208664/share_d88fbf1a0083e8a59af91f83985a7894.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:15:34Z", "content": "\u00ab\u00bb- . Telegram-.\r\n\u00ab , - , . ( , , ). , \"\" \u00bb, .\r\n, \u00ab \u00bb, , . , , , \u00ab \u00bb. -.\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19, . \u00ab \u00bb, - , , , , , , .\r\n , \u00ab , , , , \u00bb. . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0442\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0443\u0436\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u044b \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/minzdrav/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/14/20211126143623012/share_72cf776401cab87238afe3a3cafcb3f4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:31:00Z", "content": ", . , 26 , .\r\n, .\r\n24 , COVID-19 . \u00ab-- \u00bb. . , \u00ab V\u00bb , 21 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0434\u043b\u044f \u043f\u044f\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0430\u0432\u0438\u0430\u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u043f\u044f\u0442\u044c\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438: \u0441 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0430 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u044b, 26 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0432 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0435\u043d \u0438\u0437 \u0411\u043e\u0442\u0441\u0432\u0430\u043d\u044b, \u042e\u0436\u043d\u043e-\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 (\u042e\u0410\u0420), \u041c\u043e\u0437\u0430\u043c\u0431\u0438\u043a\u0430, \u041d\u0430\u043c\u0438\u0431\u0438\u0438 \u0438 \u0417\u0438\u043c\u0431\u0430\u0431\u0432\u0435 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/turknew/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/22/20211126220150172/share_689f6ec4f33b9c1769014a6ac7bc6b90.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T19:06:00Z", "content": ": , 26 , , - (), , - . Twitter.\r\n\u00ab , , , , , \u00bb, .\r\n, , . B.1.1.529 , 24 . COVID-19 .\r\n 2022 . , , 60 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u043a \u0423\u0441\u043f\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0442 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0421 28 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0442 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u0438\u0437 \u0440\u044f\u0434\u0430 \u0430\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044f \u042e\u0410\u0420, \u0411\u043e\u0442\u0441\u0432\u0430\u043d\u0443, \u041b\u0435\u0441\u043e\u0442\u043e \u0438 \u041d\u0430\u043c\u0438\u0431\u0438\u044e, \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u0438\u0437 \u0413\u043e\u043d\u043a\u043e\u043d\u0433\u0430, \u041c\u043e\u0437\u0430\u043c\u0431\u0438\u043a\u0430, \u042d\u0441\u0432\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438, \u0422\u0430\u043d\u0437\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0417\u0438\u043c\u0431\u0430\u0431\u0432\u0435 \u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/ogranichit/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/19/20211126191521115/share_4d7d6f6fa05439ea45eae32b33635944.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:11:00Z", "content": "28 , , , , - . , 26 , , .\r\n, , , , , , , 10 . .\r\n . , , , , , .\r\n 26 , , B.1.1.529. , , , . , COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d \u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u0437\u0430\u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0435\u0439\u0448\u0435\u0433\u043e \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0435\u0439\u0448\u0435\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2. \u00ab\u0423 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439, \u0447\u0435\u043c \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430\u0443\u043a\u0435 \u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430\u0445, \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0442\u0440\u0435\u0432\u043e\u0433\u0443. \u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u00bb, \u2013 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0424\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/ozaboch/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/20/20211126202034221/share_b0d1018e946b91d83b136bf897850c73.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:29:13Z", "content": "() - SARS-CoV-2, .\r\n\u00ab B.1.1.529 . , , . \u00bb, .\r\n , : , .\r\n , 24 . COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0435 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u044b\u0445", "description": "\u0412 \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u0434\u043b\u044f \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 60 \u043b\u0435\u0442. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430. \u0423\u0442\u043e\u0447\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0436\u0438\u043b\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u043e 27 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430, \u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/covidvak/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/16/20211126164524537/share_c2189db227638d649367c43cb3e96e27.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:41:00Z", "content": "COVID-19 60 . .\r\n, 27 2021 , 27 2022 . , .\r\n24 , QR- . , , .\r\n 18 . , 50 60 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u0426\u0435\u043d\u044b \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0444\u0442\u044c \u0440\u0443\u0445\u043d\u0443\u043b\u0438", "description": "\u0426\u0435\u043d\u044b \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0444\u0442\u044c \u0432 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c 26 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0440\u0443\u0445\u043d\u0443\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0434\u0432\u0443\u0445\u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c\u043e\u0432. \u041d\u0430 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 Brent \u0441\u0442\u043e\u0438\u043b\u0430 73,93 \u0434\u043e\u043b\u043b\u0430\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u0430\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c (\u043c\u0438\u043d\u0443\u0441 10,5 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430) \u0438 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0434\u043e 73,28 \u0434\u043e\u043b\u043b\u0430\u0440\u0430, \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0438\u0440\u0436\u0438. \u0421\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c WTI \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/nafta/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/19/20211126194032862/share_0306dbb309cacb2571b88c558d88a703.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:41:00Z", "content": "26 . Brent 73,93 ( 10,5 ) 73,28 , .\r\n WTI 69,2 ( 11 ), 69,06 .\r\n . . , , , .\r\n. 3810,98 ( 3,47 ), 1589,38 ( 4,58 ).\r\n B.1.1.529 . , COVID-19, . () , - . - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u2014 \u0432 8-10 \u0440\u0430\u0437. \u041f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0442. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 26 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/newsputnik/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/16/20211126163126613/share_440a155fbe94788ef5b693c4cf096b3a.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:13:00Z", "content": "\u00ab V\u00bb - 8-10 . \u00ab V\u00bb - , .\r\n, , COVID-19 . , \u00ab V\u00bb .\r\n Daily Mail. , 32 , . , B.1.1.529 , .\r\n 26 , 34 690 . 9 502 879."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0448\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u0431\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0438", "description": "\u041c\u0438\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u043e\u043d\u0434\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0432\u0430\u043b\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0418\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441\u044b \u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0431\u0438\u0440\u0436 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u042e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0438, \u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u0438, \u041a\u0438\u0442\u0430\u044f \u0438 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b \u0440\u0443\u0445\u043d\u0443\u043b\u0438. \u042f\u043f\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 Nikkei 225 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u043b 2,53 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043a\u0438\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 SSE Composite \u2014 0,56 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430, \u044e\u0436\u043d\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 KOSPI \u2014 1,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/fall/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/12/20211126121953116/share_5915254af5cc523c8e2227c724ac119d.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:53:45Z", "content": ". , , , . Innvesting.com.\r\n Nikkei 225 2,53 , SSE Composite 0,56 , KOSPI 1,47 . 2,74 3 839,52 , 4,19 1 595,98 . . Euro Stoxx 50 3,66 . CAC 40 4,8 , FTSE 100 3,44 , DAX 3,04 , FTSE MIB 3,28 , IBEX 35 \u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Un'estate senza fine", "description": "Lotta al Covid", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/27/news/ricolfi-327967820/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/191116432-0748f469-f8c7-4502-b327-557f1815434a.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:01:00Z", "content": "Modificando una condizione al contorno applicata ad un sistema termodinamico, esso evolve fino al raggiungimento di un nuovo equilibrio, compatibile con i nuovi vincoli del sistema.\u00c8 un principio bas\u2026 [+309 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, rugby: Zebre di Parma bloccate in albergo in Sudafrica", "description": "Staff e giocatori in attesa di rientrare in Italia vista l'evoluzione della situazione Covid nel Paese", "url": "https://parma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/covid_rugby_zebre_di_parma_bloccate_in_albergo_in_sudafrica-327908019/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-parma/2021/11/26/131051443-457390e5-a109-42f9-a6ce-575f4113dc1d.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:11:01Z", "content": "I giocatori e lo staff delle Zebre Rugby, la franchigia basata a Parma che gioca nello United Rugby Championship, campionato del quale fanno parte anche squadre sudafricane, gallesi, irlandesi e scoz\u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tennis, quanto vale la Coppa Davis? Tutte le cifre", "description": "Il torneo nel nuovo format ha debuttato a Madrid nel 2019 ed \u00e8 stato annullato nel 2020 per l'emergenza Covid. Dal 2022 la fase finale potrebbe essere spostata ad Abu Dhabi", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/11/26/news/coppa_davis_quanto_vale_torino_madrid_abu_dhabi-327874577/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/083950971-02aecd90-b4c7-42bb-8599-ec679d85ca28.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:00:22Z", "content": "TORINO Neppure il tempo di cominciare ledizione 2021 e sono gi\u00e0 cominciate le polemiche. La Coppa Davis fa litigare gli appassionati di tennis: stavolta non per gli orari assurdi di Madrid 2019 (nel \u2026 [+127 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Rugby, la variante sudafricana del Covid blocca le Zebre nell'hotel di Citt\u00e0 del Capo. \"In Italia entro domenica\"", "description": "La franchigia avrebbe dovuto disputare due partite, ma risalir\u00e0 in aereo per rientrare a Parma. Dalai: \"Siamo isolati e ci siamo mossi seguendo tutte le norme di sicurezza, nessun allarme\"", "url": "https://www.repubblica.it/sport/rugby/2021/11/26/news/zebre_rugby_variante_sudafricana_coronavirus-327942708/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/172050535-4acd1986-66dd-4e01-adc2-b59edcc51068.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:03:15Z", "content": "\"Abbiamo appena fatto un tampone molecolare, il risultato \u00e8 negativo. Stiamo bene e siamo al sicuro nella 'bolla', chiusi in un albergo del centro. Domani o al pi\u00f9 tardi domenica prenderemo un aereo \u2026 [+342 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Italia, il bollettino di oggi 26 novembre: 13.686 nuovi casi e 51 morti", "description": "Ieri i nuovi casi registrati sono stati 13.764 nuovi casi e 71 decessi.\u00a0Con\u00a0557.180 tamponi, il tasso di positivit\u00e0 sale al\u00a02,5% (+0,3%). Crescono i ricoveri in intensiva (+18) e in area medica (+59) \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_26_novembre-327923794/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/154222690-899ea93d-55bd-4ddf-86e2-6867557c1c26.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:32:54Z", "content": "Sono 13.686 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute, ieri erano stati 13.764. Sono invece le 51 vittime in un giorno. Ieri erano state 71. \u2026 [+11552 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Borse, la nuova variante spaventa subito i mercati: Tokyo perde il 3% dopo le notizie dal Sud Africa", "description": "In brusco calo anche i listini di Hong Kong e Shanghai e i futures sulla piazza di New York", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/11/26/news/le_borse_di_oggi_26_novembre-327860515/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/053625379-82a6b2e8-8856-4820-b4e3-7ddcb175fe40.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:11:07Z", "content": "Il Covid torna a portare tempesta sui mercati. La Borsa di Tokyo scivola sotto il 3%, toccando i minimi da un mese, sui timori legati alla scoperta della nuova variante di coronavirus, annunciata dal\u2026 [+1165 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'internazionale di destra che cavalca i movimenti No Vax", "description": "Come in Italia con le infiltrazioni di Forza Nuova, saldatura tra estremisti e protesta anche in Austria, Belgio e Olanda. E c'\u00e8 una regia comune, con radici nel nostro Paese, che coordina su Telegram le manifestazioni in tutta Europa", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/27/news/l_internazionale_di_destra_che_cavalca_i_movimenti_no_vax-327984743/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/224513347-507e33f1-7ffa-4e89-8f9a-cf6f58a6ae44.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:10:00Z", "content": "ROMA e ZAGABRIA - Scrivono: \"In Croazia hanno iniziato a comparire formazioni di tipo militare per le strade di Zagabria, per ribellarsi alla tirannia globalista\". Oppure: \"Guardate. Un'altra isola c\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Tim in rialzo in Borsa nel giorno del cda sull'offerta Kkr. Colao: \"Al governo sta a cuore la sicurezza di reti e dati\"", "description": "Alla vigilia del consiglio, l'ad Gubitosi ha rimesso le deleghe", "url": "https://www.repubblica.it/economia/finanza/2021/11/26/news/tim_in_rialzo_in_borsa_nel_giorno_del_cda_sull_offerta_kkr_colao_al_governo_sta_a_cuore_la_sicurezza_di_reti_e_dati_-327917445/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/141810255-e06c66a3-8649-4e03-8590-995ab307e0c7.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:18:28Z", "content": "MILANO - Tim si muove in rialzo a Piazza Affari, nonostante la debacle generalizzata dei listini preoccupati per le varianti Covid, nel \"lungo giorno\" - cos\u00ec lo hanno gi\u00e0 ribattezzato gli analisti - \u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La buffa vita da remoto di Francesco Piccolo. Sul nuovo Robinson", "description": "Possiamo ancora ridere di quello che ci sta succedendo? Sul nostro supplemento, in edicola da sabato 27 novembre con Repubblica, lo facciamo con un racconto che l'autore di \"Momenti di trascurabile felicit\u00e0\" ha scritto per noi", "url": "https://www.repubblica.it/robinson/2021/11/26/news/la_buffa_vita_da_remoto_di_francesco_piccolo_sul_nuovo_robinson-327811327/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/25/191546578-5a2661b4-13f6-4541-bf1e-a98447fd8719.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:28:07Z", "content": "Possiamo ancora ridere di quello che ci sta succedendo? Della pandemia che sembra l\u00ec l\u00ec per finire ma invece ancora non finisce? Delle nostre esistenze pi\u00f9 imperfette che mai, delle nostre case inada\u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Kenya, il supertreno cinese \u00e8 su un binario morto: i fondi non arrivano pi\u00f9", "description": "L'alta velocit\u00e0 tra Mombasa e l'Uganda, finanziata grazie al megapiano di investimenti Bri di Pechino, \u00e8 bloccata dall'interruzione delle sovvenzioni. Tanto che il governo locale sta ripristinando la vecchia linea coloniale per completarla. Non \u00e8 l'unico caso\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/11/26/news/kenya_il_supertreno_cinese_scivola_su_binario_morto-327896682/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/142338366-8c360c1f-11d3-46b1-ae47-4c82f8c96763.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:31:16Z", "content": "Nel cuore della Rift Valley i giovani volontari dei National Youth Service, un'istituzione governativa che nel Kenya svolge anche le mansioni civili tipicamente svolte dall\u00ec'esercito, in particolare \u2026 [+6385 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: un nouveau variant inqui\u00e8te, plusieurs pays europ\u00e9ens interdisent l\u2019entr\u00e9e de\u00a0voyageurs en\u00a0provenance du\u00a0sud de\u00a0l\u2019Afrique", "description": "La Commission europ\u00e9enne doit d\u00e9cider si elle fait de m\u00eame cet apr\u00e8s-midi. L\u2019OMS se r\u00e9unit \u00e9galement pour \u00ab\u00a0d\u00e9terminer si ce variant doit \u00eatre qualifi\u00e9 d\u2019int\u00e9r\u00eat ou de pr\u00e9occupant\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/covid-19-un-nouveau-variant-inquiete-plusieurs-pays-europeens-interdisent-l-entree-de-voyageurs-en-provenance-du-sud-de-l-afrique_6103690_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/468/0/3500/1750/1440/720/60/0/e496641_ppp-bks05-usa-thanksgiving-travel-1122-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:27:09Z", "content": "Les autorit\u00e9s europ\u00e9ennes ont d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9agir vite. La Commission europ\u00e9enne a propos\u00e9 de suspendre les vols en provenance dAfrique australe en raison de la d\u00e9couverte dun nouveau variant du Covid-1\u2026 [+3301 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Baptiste Chastand", "title": "L\u2019extr\u00eame droite, principale force antivax en Autriche", "description": "Le discours antivax du Parti de la libert\u00e9 d\u2019Autriche (FP\u00d6) rencontre un \u00e9cho certain dans le pays, alors que l\u2019obligation vaccinale g\u00e9n\u00e9rale doit entrer en vigueur en f\u00e9vrier\u00a02022.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/l-extreme-droite-principale-force-antivax-en-autriche_6103656_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/21/0/0/6001/2997/1440/720/60/0/a6059d2_7e10d6f4f8294b3fae3775b9037adee1-63832243e08f452781d579197520bed6-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:00:19Z", "content": "Des manifestants contre le confinement\u00a0 \u00e0 Vienne, en Autriche, le samedi 20 novembre 2021. VADIM GHIRDA / AP\r\nFace au Covid-19, le leader du Parti de la libert\u00e9 dAutriche (FP\u00d6, extr\u00eame droite) a un \u00ab\u2026 [+3018 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Iles Salomon\u00a0: troisi\u00e8me jour d\u2019\u00e9meutes, un couvre-feu instaur\u00e9 dans la capitale", "description": "Les \u00e9meutes ont d\u00e9but\u00e9 mercredi, quand des centaines de personnes ont manifest\u00e9 pour r\u00e9clamer la d\u00e9mission du premier ministre avant de se rendre dans le quartier chinois de Honiara.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/26/iles-salomon-troisieme-jour-d-emeutes-un-couvre-feu-instaure-dans-la-capitale_6103730_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/318/0/3820/1910/1440/720/60/0/95b0c95_6c011d3040b64c219a461439c79cbe8d-f78533c5d95249b9a68bde99b9514c60-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:05:12Z", "content": "Capture d\u00e9cran dune vid\u00e9o montrant les \u00e9meutes dans la capitale des Iles Salomon, Honiara, le 25 novembre 2021. PIRINGI CHARLEY / AP\r\nLa capitale des \u00eeles Salomon est d\u00e9sormais plac\u00e9e sous couvre-feu\u2026 [+2823 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "En Allemagne, un contrat de coalition pro-europ\u00e9en", "description": "Le nouvel ex\u00e9cutif allemand a pr\u00e9sent\u00e9, mercredi 24\u00a0novembre, les d\u00e9tails du contrat de la coalition qui unit le SPD, les Verts et le Parti lib\u00e9ral FPD. Ce texte offre quelques marges de man\u0153uvre \u00e0 la France, qui prendra le 1er\u00a0janvier\u00a02022 la pr\u00e9sidence tour\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/26/en-allemagne-un-contrat-de-coalition-pro-europeen_6103689_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/24/19/0/6064/3029/1440/720/60/0/6f14f75_962e5823d5194f69b793c3ce37d4c950-962e5823d5194f69b793c3ce37d4c950-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:26:21Z", "content": "Editorial du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb. Entre les trois partenaires de la future coalition au pouvoir \u00e0 Berlin, ce fut la bataille la plus rude des n\u00e9gociations sur le contrat de gouvernement qui se sont achev\u00e9es me\u2026 [+3896 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Migrants dans la Manche\u00a0: \u00ab\u00a0La crise s\u2019explique par le Brexit qui agit comme un poison lent entre Paris et Londres\u00a0\u00bb", "description": "Apr\u00e8s le naufrage de mercredi au large de Calais, qui a co\u00fbt\u00e9 la vie \u00e0 27 personnes, la tension entre Paris et Londres est mont\u00e9e d\u2019un cran. Nos journalistes Julia Pascual, sp\u00e9cialiste des questions d\u2019immigration, et C\u00e9cile Ducourtieux, correspondante du \u00ab\u00a0Mo\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/26/migrants-dans-la-manche-la-crise-s-explique-par-le-brexit-qui-agit-comme-un-poison-lent-entre-paris-et-londres_6103759_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/464/0/5568/2784/1440/720/60/0/55fd72a_32457889-000-9tb2d9.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:30:22Z", "content": "Dans une lettre publi\u00e9e jeudi soir sur Twitter, le premier ministre britannique, Boris Johnson, a demand\u00e9 \u00ab\u00a0un accord bilat\u00e9ral de r\u00e9admission pour permettre le retour de tous les migrants ill\u00e9gaux q\u2026 [+11303 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alexandre Lemari\u00e9", "title": "Covid-19\u00a0: Emmanuel Macron veut faire peser la contrainte sur les non-vaccin\u00e9s", "description": "A cinq mois de la pr\u00e9sidentielle, le chef de l\u2019Etat ne veut pas recourir \u00e0 des restrictions sociales fortes pour faire face au red\u00e9marrage de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, mais cherche \u00e0 pousser toujours plus la vaccination.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/26/covid-19-emmanuel-macron-veut-faire-peser-la-contrainte-sur-les-non-vaccines_6103643_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/336/0/7359/3673/1440/720/60/0/e2a87e6_726021797-656736.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T03:40:38Z", "content": "Emmanuel Macron, lors dune conf\u00e9rence de presse avec le premier ministre croate, \u00e0 Zagreb, le 25 novembre 2021. DARKO VOJINOVIC / AFP\r\nOn ne change pas une m\u00e9thode qui gagne. Face \u00e0 la cinqui\u00e8me vagu\u2026 [+2838 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Bertrand Bissuel", "title": "La CFDT s\u2019associe \u00e0 la Fondation Jean-Jaur\u00e8s pour r\u00e9fl\u00e9chir aux cons\u00e9quences du Covid-19", "description": "Les deux organisations ont annonc\u00e9, vendredi 26\u00a0novembre, la cr\u00e9ation d\u2019un groupe d\u2019experts en sciences sociales qui analysera les impacts sociaux de la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/26/la-cfdt-s-associe-a-la-fondation-jean-jaures-pour-reflechir-aux-consequences-du-covid-19_6103771_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/549/0/6583/3291/1440/720/60/0/f311710_471981650-000-9m22kh-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:50:16Z", "content": "La CFDT enr\u00f4le des intellectuels pour mieux appr\u00e9hender les chamboulements induits par l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. Vendredi 26\u00a0novembre, son secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral, Laurent Berger, a annonc\u00e9 la mise en place \u2026 [+2943 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Bertrand Bissuel", "title": "Le bilan mitig\u00e9 du plan de formation des ch\u00f4meurs", "description": "Un rapport pr\u00e9sent\u00e9 jeudi souligne que le plan mis en place depuis trois ans par le gouvernement a peu favoris\u00e9 les demandeurs d\u2019emplois faiblement dipl\u00f4m\u00e9s ou qualifi\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/26/le-bilan-mitige-du-plan-de-formation-des-chomeurs_6103707_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/432/0/5185/2592/1440/720/60/0/8cf1c32_842795892-000-19p794.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:00:13Z", "content": "Au centre dapprentissage de Bondoufle (Essonne), en septembre 2018. GEOFFROY VAN DER HASSELT / AFP\r\nLe gouvernement a fait des efforts consid\u00e9rables pour former les ch\u00f4meurs, mais les r\u00e9sultats de so\u2026 [+2784 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 : la conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de l\u2019OMC victime du nouveau variant Omicron", "description": "L\u2019rganisation mondiale du commerce est la premi\u00e8re organisation internationale \u00e0 Gen\u00e8ve \u00e0 faire les frais de la cinqui\u00e8me vague de la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/27/la-conference-ministerielle-de-l-organisation-mondiale-du-commerce-victime-du-covid-19_6103807_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/223/0/3500/1750/1440/720/60/0/754596c_fw1-trade-wto-usa-1125-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:51:30Z", "content": "Un panneau annon\u00e7ant la tenue de la 12e Conf\u00e9rence minist\u00e9rielle, au si\u00e8ge de lOrganisation mondiale du commerce \u00e0 Gen\u00e8ve, en Suisse, le 25 novembre 2021. DENIS BALIBOUSE / REUTERS\r\nLOrganisation mon\u2026 [+4628 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Guillou", "title": "La reprise du voyage mise en p\u00e9ril par la cinqui\u00e8me vague du Covid et les troubles aux Antilles", "description": "Apr\u00e8s un automne prometteur et la r\u00e9ouverture de nombreuses destinations, les voyagistes sont touch\u00e9s par l\u2019attentisme des clients et les manifestations en Guadeloupe et en Martinique.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/la-reprise-du-voyage-mise-en-peril-par-la-cinquieme-vague-du-covid-et-les-troubles-aux-antilles_6103670_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/22/598/0/6016/3004/1440/720/60/0/d5415dd_5065547-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:00:31Z", "content": "Devant les restes calcin\u00e9s dun b\u00e2timent de Pointe-\u00e0-Pitre (Guadeloupe), le 21 novembre 2021. LARA BALAIS / AFP\r\nLe monde du voyage est f\u00e9brile. Apr\u00e8s un automne marqu\u00e9 par une vive reprise des d\u00e9plac\u2026 [+2682 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric B\u00e9ziat", "title": "Comment Michelin veut prot\u00e9ger son march\u00e9 du pneu", "description": "A l\u2019occasion de sa \u00ab\u00a0journ\u00e9e m\u00e9dias\u00a0\u00bb, le 25\u00a0octobre, le groupe tricolore pr\u00e9sentait ses innovations en mati\u00e8re de pneus, durables en particulier. Une fa\u00e7on de r\u00e9pondre \u00e0 la concurrence asiatique low cost.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/comment-michelin-veut-proteger-son-marche-du-pneu_6103780_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/0/0/7977/3971/1440/720/60/0/da5994f_591721546-000-9pa9an.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:16:46Z", "content": "Co-num\u00e9ro un mondial du pneu avec le japonais Bridgestone, Michelin (20\u00a0milliards deuros de chiffre daffaires en\u00a02020) est secou\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es par les transformations du march\u00e9 du pneumati\u2026 [+3133 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Brothier, Pascal Michard", "title": "Grande S\u00e9cu : \u00ab\u00a0Les acteurs mutualistes promeuvent un mod\u00e8le vertueux, non lucratif et d\u00e9mocratique\u00a0\u00bb", "description": "Pascal Michard et Patrick Brothier, les deux dirigeants d\u2019A\u00e9ma, n\u00e9 du rapprochement entre A\u00e9sio Mutuelle et la Macif, expliquent dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb que cela serait une grave erreur d\u2019opposer S\u00e9curit\u00e9 sociale et mutuelles, et que cela entra\u00eenerait u\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/26/grande-secu-les-acteurs-mutualistes-promeuvent-un-modele-vertueux-non-lucratif-et-democratique_6103718_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/16/84/0/500/248/1440/720/60/0/95c7013_770734584-pns-1063943.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:00:06Z", "content": "Tribune. Les \u00e9preuves subies avec la pand\u00e9mie de Covid-19 ont suscit\u00e9, \u00e0 raison, des r\u00e9flexions sur lavenir de notre syst\u00e8me de sant\u00e9, provoquant des d\u00e9bats qui sintensifient avec les \u00e9ch\u00e9ances \u00e9lect\u2026 [+2904 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric Albert", "title": "La d\u00e9couverte d\u2019un nouveau variant assombrit l\u2019horizon \u00e9conomique", "description": "Partout en Europe, les restrictions budg\u00e9taires se multiplient. La croissance devrait \u00eatre presque nulle au quatri\u00e8me trimestre en zone euro et les march\u00e9s s\u2019inscrivent en forte baisse.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/la-decouverte-d-un-nouveau-variant-assombrit-l-horizon-economique_6103791_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/501/0/5750/2875/1440/720/60/0/4bf410b_630639206-249036.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:21:25Z", "content": "Alors que les restrictions sanitaires se durcissaient partout en Europe depuis quelques jours, la d\u00e9couverte dun nouveau variant venant dAfrique australe a lourdement fait chuter les Bourses vendredi\u2026 [+3160 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laurence Girard", "title": "L\u2019agriculture biologique confront\u00e9e au ralentissement de la demande", "description": "Le coup de frein fait d\u00e9raper des secteurs o\u00f9 les volumes sont d\u00e9j\u00e0 consid\u00e9rables et oblige la profession \u00e0 s\u2019interroger sur sa capacit\u00e9 \u00e0 s\u00e9duire les consommateurs.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/l-agriculture-biologique-confrontee-au-ralentissement-de-la-demande_6103686_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/25/0/0/3500/1750/1440/720/60/0/89de728_713958498-000-9f22ch.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:12:09Z", "content": "Une exploitation biologique \u00e0 Peguilhan (Haute-Garonne), le 12 juillet 2021. FRED SCHEIBER / AFP\r\n\u00ab\u00a0Si chaque foyer fran\u00e7ais ach\u00e8te un pack de lait bio dans les prochains mois, alors chaque producteu\u2026 [+2582 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aline Leclerc", "title": "Gr\u00e8ve in\u00e9dite chez Sephora\u00a0: \u00ab\u00a0Je ne vois aucune trace de LVMH sur mon salaire\u00a0!\u00a0\u00bb", "description": "A l\u2019appel de la CGT, des salari\u00e9s de l\u2019enseigne de distribution de cosm\u00e9tiques et de parfums du groupe LVMH r\u00e9clament des revalorisations salariales.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/greve-inedite-chez-sephora-je-ne-vois-aucune-trace-de-lvmh-sur-mon-salaire_6103678_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/25/0/4/4027/2011/1440/720/60/0/96ff8c3_225958071-img-8037.JPG", "publishedAt": "2021-11-26T08:23:01Z", "content": "Des salari\u00e9s de Sephora en gr\u00e8ve, devant le magasin de la D\u00e9fense (Hauts-de-Seine), le 25 novembre 2021. ALINE LECLERC / LE MONDE\r\n\u00ab\u00a0B\u00e9n\u00e9fices records pour les actionnaires, 0\u00a0euro pour les salari\u00e9s\u00a0\u2026 [+4297 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ariston, debutto amaro per il venerd\u00ec nero dei mercati. Merloni: \"Borsa per crescere, guardiamo a consolidamento\"", "description": "Il titolo entra in contrattazione sotto i livelli di Ipo, pagando il calo generalizzato dei listini. Jerusalmi alla ultima operazione: \"Le traiettorie si misurano in anni, non su una mattina\". Il presidente esecutivo: \" Investiamo in prodotti rinnovabili ad a\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/economia/finanza/2021/11/26/news/ariston_debutto_amaro_per_il_venerdi_nero_dei_mercati_merloni_borsa_per_crescere_guardiamo_a_consolidamento_-327898849/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/115812451-23c22da6-cffa-4825-9718-dca321230bd1.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:59:36Z", "content": "MILANO - Era difficile trovare una giornata pi\u00f9 in salita per debuttare in Borsa: Ariston, la societ\u00e0 del riscaldamento e matricola di peso a Piazza Affari, sta pagando nella seduta del debutto il ca\u2026 [+2061 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Virginie Malingre", "title": "Bruxelles recommande une harmonisation du certificat Covid", "description": "L\u2019Union europ\u00e9enne risque de se fragmenter \u00e0 nouveau sous l\u2019effet des mesures prises dans chaque pays pour lutter contre la nouvelle vague.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/bruxelles-recommande-une-harmonisation-du-certificat-covid_6103701_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/73/0/3500/1748/1440/720/60/0/c3e4327_601668660-852876.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:50:36Z", "content": "Une femme fait scanner son passe sanitaire (Greenpass) \u00e0 travers un plexiglas alors quelle arrive au travail, \u00e0 Rome, en Italie, le 23 novembre 2021. YARA NARDI/REUTERS\r\nAlors que lEurope subit de pl\u2026 [+3183 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "A d\u00e9faut de vaccination, les \u00e9l\u00e8ves de 6e pourront r\u00e9aliser deux autotests par semaine", "description": "Les enfants recevront une bo\u00eete de \u00ab\u00a0dix autotests qui sont \u00e0 r\u00e9aliser en famille\u00a0\u00bb. Jeudi, le vaccin de Pfizer contre le Covid-19 a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9 pour les enfants de 5 \u00e0 11\u00a0ans par l\u2019Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/a-defaut-de-vaccination-les-eleves-de-6e-pourront-realiser-deux-autotests-par-semaine_6103752_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/0/0/4604/2302/1440/720/60/0/1723fe9_942794200-000-9fm9pv.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:02:19Z", "content": "Une adolescente re\u00e7oit une dose de vaccin de Pfizer contre le Covid-19 dans un VacciBus, \u00e0 Aregno, en Corse, le 22\u00a0juillet 2021. PASCAL POCHARD-CASABIANCA / AFP\r\nLe ministre de l\u00e9ducation, Jean-Miche\u2026 [+3409 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florence Rosier", "title": "Covid-19\u00a0: soir\u00e9es priv\u00e9es, bars et transports sont les lieux o\u00f9 l\u2019on s\u2019est le plus contamin\u00e9 cet \u00e9t\u00e9", "description": "Men\u00e9e entre le 23\u00a0mai et le 13\u00a0ao\u00fbt, l\u2019enqu\u00eate men\u00e9e par l\u2019Institut Pasteur r\u00e9v\u00e8le un risque d\u2019infection multipli\u00e9 par 3,4 lors des soir\u00e9es priv\u00e9es chez les moins de 40\u00a0ans et souligne le risque accru li\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9sence d\u2019un enfant dans le foyer chez les plus \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/covid-19-soirees-privees-bars-et-transports-sont-les-lieux-ou-l-on-s-est-le-plus-contamine-cet-ete_6103659_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/676/0/5800/2895/1440/720/60/0/a8935e0_516575077-656588.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:02:32Z", "content": "Les moyens de transport ont \u00e9t\u00e9 associ\u00e9s \u00e0 un sur-risque de contamination, de +\u00a030\u00a0% notamment pour les trains. PHILIPPE LOPEZ / AFP\r\nLes soir\u00e9es entre amis et les bars chez les moins de 40\u00a0ans\u00a0; la \u2026 [+2657 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nathaniel Herzberg, Virginie Malingre", "title": "Covid-19 : l\u2019Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments donne son feu vert \u00e0 la vaccination des enfants de 5 \u00e0 11\u00a0ans", "description": "En France, la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 devrait se prononcer dans les prochains jours sur ce sujet sensible. Si sa recommandation est positive, le gouvernement pourrait ouvrir la vaccination aux 5-11\u00a0ans de fa\u00e7on \u00ab\u00a0facultative\u00a0\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Olivier V\u00e9ran, jeudi \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/covid-19-l-agence-europeenne-des-medicaments-donne-son-feu-vert-a-la-vaccination-des-enfants-de-5-a-11-ans_6103650_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/491/0/5938/2969/1440/720/60/0/45ad924_431030055-653747.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T04:46:05Z", "content": "Un enfant, \u00e2g\u00e9 de 11 ans, attend apr\u00e8s avoir re\u00e7u le vaccin Pfizer-BioNTech Covid-19, \u00e0 Montr\u00e9al, au Qu\u00e9bec, le 24 novembre 2021. ANDREJ IVANOV / AFP\r\nCest le premier vaccin contre le Covid-19 autori\u2026 [+3210 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le port du masque \u00e0 nouveau obligatoire dans certains lieux ext\u00e9rieurs \u00e0 Paris", "description": "Le pr\u00e9fet de police de Paris a annonc\u00e9, vendredi 26\u00a0novembre, avoir pris un arr\u00eat\u00e9 rendant le port du masque \u00e0 nouveau obligatoire lors de rassemblements sur la voie publique, de festivals, de spectacles, de march\u00e9s, de brocantes ou encore dans les files d\u2019at\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/26/le-port-du-masque-a-nouveau-obligatoire-dans-certains-lieux-exterieurs-a-paris_6103799_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/07/15/302/0/3621/1810/1440/720/60/0/331317b_5220700-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:56:17Z", "content": "Le 25 juin 2020, des visiteurs portant des masques font la queue en attendant la r\u00e9ouverture partielle de la tour Eiffel, \u00e0 Paris. THOMAS SAMSON\r\n / AFP\r\nDans le sillage des mesures de restriction an\u2026 [+1917 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laurence Girard, C\u00e9cile Prudhomme", "title": "Alimentation\u00a0: l\u2019essor du local fait de l\u2019ombre au bio", "description": "Les consommateurs en qu\u00eate de qualit\u00e9 se ruent sur les produits locaux. Cet int\u00e9r\u00eat n\u2019a pas \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 la grande distribution, qui \u00e9toffe ses rayons. Cette tendance p\u00e9nalise le bio\u00a0: plus vertueux\u2026 mais plus cher.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/26/alimentation-l-essor-du-local-fait-de-l-ombre-au-bio_6103638_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/25/410/0/4724/2359/1440/720/60/0/7bff9ff_701726754-080-hl-ycastanier-1083783.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:37:24Z", "content": "Dans la boutique Au bout du champ, \u00e0 Paris, en avril 2020. YANN CASTANIER / HANS LUCAS VIA AFP\r\nTendance qualifi\u00e9e d\u00e9mergente il y a encore quelques ann\u00e9es, lint\u00e9r\u00eat des Fran\u00e7ais pour une consommatio\u2026 [+2456 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aur\u00e9lie Collas", "title": "A l\u2019a\u00e9roport de Casablanca, le d\u00e9sarroi des voyageurs \u00e0 destination de la France", "description": "Les voyageurs ont d\u00fb s\u2019organiser dans l\u2019urgence, apr\u00e8s l\u2019annonce soudaine des autorit\u00e9s marocaines de la suspension des vols \u00e0 cause de la situation sanitaire en France.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/11/26/a-l-aeroport-de-casablanca-le-desarroi-des-voyageurs-a-destination-de-la-france_6103782_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/0/0/4480/2240/1440/720/60/0/e890b62_326255139-ap-20197670050779.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:36:52Z", "content": "La\u00e9roport\u00a0international Mohammed-V, \u00e0 Casablanca (Maroc), en juillet 2020.\u00a0En octobre 2021, les autorit\u00e9s marocaines avaient d\u00e9j\u00e0 suspendu les vols depuis et vers lAllemagne, les Pays-Bas, le Royaume\u2026 [+4719 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Isabelle Rey-Lefebvre", "title": "Week-end de collecte pour les banques alimentaires, soumises \u00e0 une demande en hausse", "description": "Au troisi\u00e8me trimestre 2021, le nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires a bondi de 12\u00a0%, dont plus d\u2019\u00e9tudiants pr\u00e9caris\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/26/week-end-de-collecte-pour-les-banques-alimentaires-soumises-a-une-demande-en-hausse_6103682_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/143/0/4411/2201/1440/720/60/0/53a11b9_121784280-000-ig3wa.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:00:19Z", "content": "Les stocks sont au plus bas et les 79\u00a0banques alimentaires, sorte de grossistes qui approvisionnent plus de 6\u00a0000\u00a0associations daide locales, comptent sur les trois jours de collecte organis\u00e9s des 26\u2026 [+3983 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Gaslini: \"Vaccinate gli under 12, il Covid li sta infettando 4 volte di pi\u00f9 degli adulti\"", "description": "In Liguria, nell'ultima settimana, l'incidenza nella fascia 5-11 anni \u00e8 di 400 casi ogni 100mila persone, nel resto della popolazione \u00e8 di poco pi\u00f9 di 100 casi", "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/gaslini_vaccinate_gli_under_12_il_covid_li_sta_infettando_4_volte_di_piu_degli_adulti_-327902690/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/11/26/124440547-9632c9c1-e7f8-42cc-b2ce-632c53b178e0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:56:05Z", "content": "Appello alla vaccinazione degli under 12 dell'ospedale pediatrico Gaslini di Genova, dopo l'approvazione dell'Ema. In Liguria, dicono i sanitari del Gaslini, \"l'infezione da Sars-CoV-2 corre tra i ba\u2026 [+217 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Rt nazionale a 1,23. L'incidenza sale da 98 a 125", "description": "L'incidenza settimanale a livello nazionale continua ad aumentare: ora \u00e8 125 per 100mila abitanti", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/covid_in_italiart_a_1_23_l_incidenza_sale_da_98_a_125-327875591/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/084121485-ea0786b5-87da-4e50-94b0-3494e8fc8730.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:48:22Z", "content": "Sale, anche se di poco l'incide Rt in Italia che tocca l'1,23 contro l'1,21 della settimana scorsa (e di quella precedente), mentre rimane netta la crescita dell'incidenza che da 98 casi per centomil\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Taranto, la figlia Federica \u00e8 morta a 5 anni di tumore ora Mariella aiuta il reparto di Oncoematologia: \"E' lei che mi d\u00e0 la forza\"", "description": "La bimba aveva il cancro ed \u00e8 morta a causa del Covid e ora la famiglia continua la battaglia per raccogliere fondi alla struttura dell'ospedale Santissima Annunziata intitolata a Nadia Toffa. Per Natale in vendita i panettoni di Bernardi il ricavato sar\u00e0 con\u2026", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/solidarieta_racconta_fondi_madre_bimba_taranto_morta_tumore-327878493/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/11/26/153612179-e30c890f-23d5-472a-9196-741d88c159b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:26:20Z", "content": "Come si fa a dare voce e parole al dolore? Come si fa a trasformarlo in aiuto e speranza? Mariella \u00e8 la mamma di Federica - affettuosamente, Chicca - una bimba tarantina morta nel gennaio scorso a ci\u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il Covid a scuola, 22 classi in quarantena in Valle d'Aosta. Oltre 2600 gli studenti postivi in Veneto", "description": "Aumentano i contagi tra gli studenti: a Reggio Emilia 20 nuovi focolai in sette giorni negli istituti della citt\u00e0", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/il_covid_a_scuola_22_classi_in_quarantena_in_valle_d_aosta_-327930092/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/160201931-2fdca649-0fd5-42d8-81a2-16966447537f.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:03:35Z", "content": "Vetidue\u00a0 le nuove classi poste in quarantena a causa del virus nell'ultima settimana, in Valle d'Aosta e dodici quelle in sorveglianza attiva con tamponi seriati.\u00a0 \"Visto l'incremento di casi positiv\u2026 [+2343 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Amref: \u201cPortate pi\u00f9 dosi qui in Africa o sarete sommersi dalle mutazioni\u201d", "description": "Intervista al direttore Githinji Gitahi", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/amref-327982672/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/213700285-5bf7e4cf-9583-42c5-bd3a-89805456f397.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:01:00Z", "content": "\"Date i vaccini all'Africa, o il mondo non si salver\u00e0 dal Covid\": \u00e8 questo l'allarme lanciato da Githinji Gitahi, direttore di Amref Health Africa e responsabile della nuova Commissione africana di r\u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Effetto super Green Pass negli hub: \"Oltre 25 mila prime dosi in un giorno\"", "description": "La corsa per le vaccinazioni interessa i giovanissimi, ma crescono anche le somministrazioni del booster. Ieri ci sono stati 13.686 contagi e 51 vittime. Brusaferro: \"L'incidenza \u00e8 pi\u00f9 elevata tra i 6 e gli 11 anni\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/effetto_super_green_pass_sui_no_vax_oltre_25_mila_dosi_in_un_giorno_-327982610/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/210611866-e36b498d-cb70-4a5f-9683-5de80492a18f.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:53:39Z", "content": "\"\u00c8 l'effetto super Green Pass\", dice Lorenzo Roti, direttore sanitario dell'Ausl di Bologna. Gioved\u00ec, nel capoluogo emiliano, quasi mille persone hanno prenotato la prima dose di vaccino anti Covid. \u2026 [+188 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Omicron, in Belgio una donna positiva: la variante Sudafricana spaventa l\u2019Europa", "description": "L\u2019Ue blocca i voli da sette Paesi dell\u2019Africa Australe. Crollano le Borse \nL\u2019Oms assegna il massimo livello di allerta. Von der Leyen: fa paura. Biden: rinunciare ai brevetti", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/27/news/variante_sudafricana-327981736/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/211346440-6b463195-a3ce-4248-8dcc-32dcdd6606d3.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:01:00Z", "content": "BRUXELLES -\u00a0Scatta di nuovo l'allarme rosso. In tutta Europa, e quindi anche in Italia. La nuova variante sudafricana del Covid mette paura. Come non capitava da diversi mesi. Perch\u00e9 questo ceppo che\u2026 [+334 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sylvie Lecherbonnier", "title": "\u00ab\u00a0On a fait un tableau Excel pour suivre la situation\u00a0\u00bb\u00a0: la folle semaine des fermetures de classes en primaire", "description": "Pour les parents et les enseignants, la cinqui\u00e8me vague de la pand\u00e9mie est souvent devenue tr\u00e8s concr\u00e8te en quelques jours, avec le retour de l\u2019\u00e9cole \u00e0 la maison. Entre le 18 et le 25\u00a0novembre, le nombre de classes ferm\u00e9es est pass\u00e9 de 4\u00a0000 \u00e0 8\u00a0890.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/11/26/on-a-fait-un-tableau-excel-pour-suivre-la-situation-la-folle-semaine-des-fermetures-de-classes-en-primaire_6103710_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/25/444/0/5800/2900/1440/720/60/0/7c9240b_744190146-000-93r29q.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:18:36Z", "content": "Un \u00e9colier \u00e9coute les instructions pendant un test salivaire de COVID-19, dans une \u00e9cole primaire dEysines, pr\u00e8s de Bordeaux, le 25 f\u00e9vrier 2021. PHILIPPE LOPEZ / AFP\r\nLes visages des parents se sont\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Erika Antonelli", "title": "Covid, la nuova variante spaventa il mondo", "description": "Individuata in Sudafrica, diversi Paesi hanno interrotto i collegamenti aerei. Oms: \u00abNon sappiamo ancora molto, tranne che B.1.1.529 ha un alto numero di mutazioni. E questo potrebbe influenzare il comportamento del virus\u00bb. Intanto segnalato il primo caso in \u2026", "url": "https://espresso.repubblica.it/attualita/2021/11/26/news/covid_la_nuova_variante_sudafrica-327941958/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/11/26/171116507-0393c2c9-edaa-41da-86de-79ff6c2cc0a2.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:16:00Z", "content": "\u00abHo firmato una nuova ordinanza che vieta lingresso in Italia a chi negli ultimi 14 giorni \u00e8 stato in Sudafrica, Lesotho, Botswana, Zimbabwe, Mozambico, Namibia, Eswatini. I nostri scienziati sono al\u2026 [+3751 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Angiola Codacci-Pisanelli", "title": "Morire d\u2019Europa: L\u2019Espresso in edicola e online da domenica 28 novembre", "description": "Lituania, Bielorussia, Libia: reportage dai confini che scottano. Gli affari con l\u2019Iran del capo del Copasir. E le mani della camorra sugli appalti ferroviari. Ecco cosa trovate sul numero in arrivo. E gli articoli in anteprima per gli abbonati digitali", "url": "https://espresso.repubblica.it/attualita/2021/11/26/news/morire_d_europa_l_espresso_28_novembre-327880013/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/11/26/092512685-6396b675-822a-4b2e-925c-67fb0241c40f.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:29:00Z", "content": "C\u00e8 una bara nel bosco. \u00c8 avvolta in una coperta colorata mentre\u00a0un gruppo di uomini la cala in una fossa appena scavata in mezzo agli alberi. Lultimo omaggio a un\u00a0trentenne\u00a0yemenita morto poco dopo l\u2026 [+3665 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 en Afrique\u00a0: seul un professionnel de sant\u00e9 sur quatre est enti\u00e8rement vaccin\u00e9", "description": "Le personnel de sant\u00e9, dont la p\u00e9nurie est \u00ab\u00a0aigu\u00eb et profonde\u00a0\u00bb, se trouve ainsi en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la pand\u00e9mie sans protection.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/11/26/covid-19-en-afrique-seul-un-professionnel-de-sante-sur-quatre-est-entierement-vaccine_6103706_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/127/0/5000/2500/1440/720/60/0/f29cb66_615078797-2021-11-25t112539z-665301519-rc2n1r9ishxv-rtrmadp-3-health-coronavirus-africa.JPG", "publishedAt": "2021-11-26T09:59:41Z", "content": "Un train affr\u00e9t\u00e9 pour la vaccination contre le Covid-19 \u00e0 la gare de Springs, \u00e0 lest de Johannesburg,\u00a0le 30 ao\u00fbt 2021. SIPHIWE SIBEKO / REUTERS\r\nSeulement 27\u00a0% des professionnels de sant\u00e9, soit envir\u2026 [+2615 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Claire Gatinois", "title": "A Rome, Emmanuel Macron \u00ab\u00a0\u00e0 l\u2019\u00e9coute\u00a0\u00bb du pape", "description": "Le chef de l\u2019Etat s\u2019est entretenu avec le pape Fran\u00e7ois pendant une heure au Vatican, vendredi, faisant le tour d\u2019horizon \u00ab\u00a0d\u2019un monde en crise\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/26/a-rome-emmanuel-macron-a-l-ecoute-du-pape_6103795_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/191/4/3538/1769/1440/720/60/0/7667b2a_5086926-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:23:22Z", "content": "Rencontre entre Emmanuel Macron et le pape Fran\u00e7ois, au Vatican, le 26 novembre 2021. - / AFP\r\nEmmanuel Macron la confi\u00e9 peu de temps avant son \u00e9change avec le pape Fran\u00e7ois, vendredi 26\u00a0novembre. Av\u2026 [+3075 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Manon Romain, L\u00e9a Sanchez", "title": "Vaccination contre le Covid-19\u00a0: visualisez le pic attendu des doses de rappel, qui devrait intervenir d\u00e9but janvier", "description": "EN UN GRAPHIQUE. La majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais ont compl\u00e9t\u00e9 leur sch\u00e9ma vaccinal au tout d\u00e9but de l\u2019\u00e9t\u00e9. La demande de doses de rappel, entre cinq et sept mois apr\u00e8s, sera au plus haut d\u00e9but janvier.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/11/26/visualisez-le-pic-attendu-des-doses-de-rappel-qui-devrait-intervenir-debut-janvier_6103751_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/47/0/1112/556/1440/720/60/0/1e42f79_607881551-capture-d-e-cran-2021-11-26-a-14-58-24.png", "publishedAt": "2021-11-26T14:57:52Z", "content": "Le ministre de la sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a annonc\u00e9, jeudi 25\u00a0novembre, que le passe sanitaire serait conditionn\u00e9 \u00e0 une dose de rappel du vaccin \u00e0 partir du 15\u00a0janvier, pour toutes les personnes majeur\u2026 [+1628 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Gaby Bonnand", "title": "\u00ab\u00a0Grande S\u00e9cu\u00a0\u00bb\u00a0 : \u00ab\u00a0Nous devons travailler \u00e0 une meilleure articulation entre un syst\u00e8me public de haut niveau et les mutuelles \u00bb", "description": "L\u2019ancien syndicaliste Gaby Bonnand plaide, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, en faveur du r\u00f4le sp\u00e9cifique des assurances mutualistes, que la \u00ab\u00a0grande S\u00e9cu\u00a0\u00bb ne doit pas remettre en cause.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/26/grande-secu-nous-devons-travailler-a-une-meilleure-articulation-entre-un-systeme-public-de-haut-niveau-et-les-mutuelles_6103725_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2018/03/02/0/0/4896/2444/1440/720/60/0/d38f1f7_26072-n2yj9n.pjl4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:29:49Z", "content": "Tribune. Les discussions, apparemment techniques, sur la \u00ab grande S\u00e9cu \u00bb sont r\u00e9v\u00e9latrices dun d\u00e9bat plus fondamental, portant sur la d\u00e9mocratie et la fa\u00e7on dorganiser la solidarit\u00e9. Lid\u00e9e de \u00ab\u00a0grand\u2026 [+3128 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Caso Portogallo: ecco perch\u00e9 il Paese con pi\u00f9 vaccinati d'Europa impone nuove restrizioni anti-Covid", "description": "Il governo dichiara lo \"stato di calamit\u00e0\" a partire dal 1\u00b0 dicembre e decide una \"settimana di contenimento\" all'inizio di gennaio. I numeri sono ancora sotto controllo, ma i contagi e i ricoveri aumentano: sulla scelta dell'esecutivo pesa il ricordo del dis\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/portogallo_covid_paese_record_vaccini_ripartono_restrizioni-327923289/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/153016277-ee59ba62-2486-4477-8d32-45ee277ad46d.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:27:44Z", "content": "Lhanno chiamata settimana di contenimento. Non sar\u00e0 un nuovo lockdown, ma \u00e8 comunque una stretta molto dura e sorprendente, visto che parliamo del Paese con il pi\u00f9 alto tasso di vaccinati in Europa -\u2026 [+296 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'Unione europea ha proposto nuove regole su green pass e viaggi", "description": "La durata del Green Pass passa da 12 a 9 mesi.\u00a0Per i viaggi da e per i Paesi extracomunitari dal primo marzo 2022 potr\u00e0\u00a0entrare in Europa solo chi ha il \"super Green Pass\", ossia il certificato rilasciato ai vaccinati e ai guariti. Niente tampone", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/l_unione_europea_ha_proposto_nuove_regole_sui_green_pass_e_viaggi-327881214/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/092948248-9bfb537e-07d4-45ea-bcbd-9c85e0d99be0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:33:30Z", "content": "La raccomandazione approvata ieri\u00a0dalla Commissione europea sulle nuove regole anti-Covid introduce alcune novit\u00e0. Le pi\u00f9 rilevanti riguardano i viaggi extraeuropei. Vediamo quali sono\r\nIntanto bisog\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Repubblica Ceca, il presidente Zeman prende il Covid e non nomina il premier", "description": "Nel Paese esplodono i contagi: superata quota 27 mila. Dichiarato lo stato di emergenza", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/repubblica_ceca_il_presidente_zeman_contrae_il_covid_e_non_nomina_il_premier-327873910/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/093845262-1e79074d-1607-423b-a36f-92c4434359ca.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:00:21Z", "content": "PRAGA - Nella Repubblica Ceca che ogni giorno segna un nuovo primato di contagi - 27.717 casi nelle ultime ventiquattro ore, il numero pi\u00f9 alto da inizio pandemia, per una popolazione di 10,6 milioni\u2026 [+211 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus: l'Europa pronta a sospendere i voli dall'Africa australe a causa della nuova variante. La Cina isola Shanghai", "description": "Israele, Germania, Italia e altri Paesi hanno gi\u00e0 bloccato le rotte con il Sudafrica e i Paesi confinanti.\u00a0La Cina ha cancellato chiuso scuole e sospeso le attivit\u00e0 turistiche dopo la scoperta a Shanghai di alcuni casi di Covid-19, a pochi mesi dai Giochi oli\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/coronamondo_variante_sudafrica_stop_voli_ue_israele_cina-327876583/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/085406683-7dff0e12-1d11-41e4-ab5a-cb284b8a4490.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:46:48Z", "content": "Identificata una nuova variante in Sudafrica, simile a Delta e Beta ma con nuove mutazioni. Israele, Germania, Italia (stop ingresso per 14 giorni) e Regno Unito sono gi\u00e0 corsi ai ripari vietando i v\u2026 [+3398 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il ministro degli Esteri slovacco, Ivan Korcok: \"Siamo contrari alle quote sui migranti\"", "description": "A Bologna per una serata dedicata ad Alxander Dubcek, parla della crisi sanitaria del suo Paese, tra i pi\u00f9 colpiti dalla pandemia: \"Dobbiamo capire perch\u00e9 cos\u00ec tanta gente ha paura del vaccino\". Dice si all'allargamento a Est dell'Unione e ricorda la caduta d\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/il_ministro_degli_esteri_slovacco_ivan_korc_ok_contrari_al_sistema_delle_quote_sui_migranti_-327839438/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/25/221920177-7ecb748b-44ec-4214-8a21-a4d78ab5b695.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:45:00Z", "content": "\"Proprio mentre stiamo parlando, il mio governo sta studiando nuove limitazioni per far fronte alla quarta ondata del Covid. Il dubbio \u00e8 se stabilire nuove limitazioni rivolte soltanto ai non vaccina\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Trattato del Quirinale. Macron: \"Sovranit\u00e0 europea e amicizia fraterna tra Italia e Francia\". Draghi: \"Davvero un grande discorso\"", "description": "Il premier italiano: \"Vogliamo disegnare il nostro futuro da europei\"", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/26/news/trattato_del_quirinale_draghi_macron_europa_sintonia-327912047/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/26/133713245-b8294ae3-b068-46ae-9f5a-8558bb9be582.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:50:49Z", "content": "Sorride, mentre ascolta Emmanuel Macron. \u201cC\u2019\u00e8 chi vorrebbe che tra noi le cose andassero male \u2013 scandisce il francese - \u00a0E invece tra i due Paesi c\u2019\u00e8 un\u2019amicizia fraterna\u201d. Mario Draghi annuisce. Sa \u2026 [+5784 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, morto 48enne No Vax a Roma. D'Amato: \"Bisogna vaccinarsi\". Ma la terza dose non piace a 1 italiano su 3", "description": "L'assessore: \"Non bisogna abbassare la guardia, il Covid uccide e colpisce anche tra i pi\u00f9 giovani. Ma per il il 30% degli italiani la terza dose di siero anti-Covid-19 non \u00e8 necessaria", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/covid_d_amato_morto_48enne_no_vax_a_roma-327911510/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/26/134850738-0b164732-849c-44cc-9632-e3bda90a8e6f.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:53:34Z", "content": "\"Oggi si registra tra i decessi quello avvenuto presso il Policlinico di Tor Vergata di un uomo di 48 anni nato in Romania che non aveva ricevuto nessuna vaccinazione Covid. Nonostante gli interventi\u2026 [+140 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 1.566 nuovi casi e 8 morti. D'Amato: \"Terze dosi al 10% della popolazione\"", "description": "L'assessore: \"L'incidenza \u00e8 in aumento a 133 casi per 100 mila abitanti (+18%), ma cresce meno della settimana scorsa (quando era +42%)\". I casi a Roma citt\u00e0 sono a quota 868", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/coronavirus_covid_roma_lazio_casi_decessi-327937362/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/26/164109003-1e196390-9727-40ed-906a-25d925a45148.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:57:09Z", "content": "\"Oggi nel lazio su 17.517 tamponi molecolari e 30.285 antigenici per un totale di 47.802 tamponi, si registrano 1.566 nuovi casi positivi, 8 decessi, 706 i ricoverati (+22), 91 le terapie intensive (\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, morta a vent'anni per assistere i genitori malati: l'Universit\u00e0 di Cassino le riconosce la laurea alla memoria", "description": "La studentessa Altynay Rakhimova se n'\u00e8 andata lo scorso luglio insieme al padre e la madre che avevano contratto il virus. \u00c8 sopravvissuto solo il fratellino di soli 10 anni. Assister\u00e0 lui, a distanza, alla cerimonia per il conferimento che si terr\u00e0 gioved\u00ec \u2026", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/covid_20enne_assiste_genitori_malati_muore_laurea_a_memoria-327929050/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/26/170842671-366b9073-725d-4173-b75f-6c02601dbef2.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:09:57Z", "content": "\u00c8 morta di Covid a 20 anni. Aveva lasciato l'Italia e Cassino (Frosinone), nonostante la pandemia, per tornare in Kazakistan e dare assistenza ai genitori che avevano contratto il Covid.\r\nAltynay Rak\u2026 [+161 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il Lazio \u00e8 quasi in zona gialla. Le terapie intensive aumentano i posti. \"Siamo al limite\"", "description": "L'indice di occupazione \u00e8 al 9%. Con il 10% si cambia colore", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/covid_lazio_zona_gialla_terapie_intensive-327847604/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/25/230156143-92d3f8fd-f507-45f1-a066-0939c6b42e48.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:01:00Z", "content": "Come in una gara di corsa. Il numero di ricoverati sale, la Regione sblocca nuovi posti letto Covid e di conseguenza le percentuali di occupazione - quelle che determinano l'ingresso nelle zone a col\u2026 [+393 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"La mascherina non la metto, \u00e8 un mio diritto\": No Vax bocca pullman (e passeggeri). Denunciato per interruzione di pubblico servizio", "description": "L'autista ha provato in tutti i modi a convincerlo, l'uomo non voleva scendere e ha costretto il conducente a chiamare i militari, che hanno identificato il negazionista permettendo al mezzo Cotral di riprendere la corsa", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/no_vax_bocca_pullman_cotral-327900058/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/26/153401719-3bf6198e-4a44-447f-b8c4-a01d429b1eaf.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:36:13Z", "content": "\"La mascherina non la metto, \u00e8 un mio diritto\". Non si placa l'offensiva No Mask. Cos\u00ec uno scettico del Covid ha bloccato per oltre un'ora un pullman del Cotral alla fermata in Circonvallazione Corne\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Super bonus 110, la maxi truffa da cento milioni dell'ex fidanzato di Emanuela Arcuri: \"Cos\u00ec ci compriamo tre squadre di calcio come Lotito\"", "description": "Per Mario Ciaccia e per il fratello Davide si sono aperte le porte del carcere: riciclavano i finanziamenti post pandemia destinati all'edilizia nelle societ\u00e0 di calcio e per compare immobili di pregio come il teatro di via Sicilia. Erano gi\u00e0 riusciti a diven\u2026", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/super_bonus_110_la_maxi_truffa_da_cento_milioni_dell_ex_di_manuela_ercuri_ci_compriamo_tre_squadre_di_calcio_-327838808/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/25/214120611-734fd2ae-131e-4792-bf68-14e559d9926f.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T01:17:00Z", "content": "Le passeggiate tra le vie di Montecarlo e la relazione con Manuela Arcuri sono ormai un ricordo. Per Mario Ciaccia si sono aperte le porte del carcere. Insieme al fratello Davide, adesso ospitato nel\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Per portare a scuola gli alunni disabili ora il Comune di Roma usa i taxi", "description": "Tundo, la titolare dell\u2019appalto \u00e8 accusata di truffa, non fornisce il servizio. La soluzione in un accordo con la cooperativa 3570", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/26/news/alunni_disabili_roma_taxi_disabili_tundo-327848156/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/25/231252863-3db5353d-a652-4dae-8b23-abf9190d84b1.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:01:00Z", "content": "lla fine sono scesi in campo i taxi. L'annuncio \u00e8 arrivato ieri ma gi\u00e0 da qualche giorno le macchine della cooperativa 3570 hanno sostituito i pullman della Tundo per il trasporto dei ragazzi disabil\u2026 [+2843 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u041e\u0417 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0430 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19", "description": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19, \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432 \u042e\u0410\u0420, \u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0431\u044b\u043b \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0433\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043a\u0432\u0435 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb. \u041a\u0430\u043a \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b, \u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0436\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/ugroza/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/assets/webpack/images/lenta_og.04ceff52.png", "publishedAt": "2021-11-26T20:04:00Z", "content": "() COVID-19, , \u00ab\u00bb. Reuters.\r\n , , . , B.1.1.529 , .\r\n , \u00ab\u00bb , , , , . .\r\n , 24 . COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u043e\u0432\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d", "description": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 B.1.1.529, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0431\u0443\u043a\u0432\u0430 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb (\u041e). \u0412\u0438\u0440\u0443\u0441 B.1.1.529 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0438 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435,", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/threat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/23/20211126233607674/share_b5d43c3fc31a478548a99bb76e05bcfa.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T21:11:00Z", "content": "() COVID-19 B.1.1.529, \u00ab\u00bb (). Reuters.\r\n , , .\r\n , B.1.1.529 , .\r\n , , , . , . .\r\n ?\r\n B.1.1.529, , \u00ab\u00bb (). . , .\r\n , COVID-19, , , \r\n, , , . , .\r\n , - . , - . , , S- .\r\n 26 - SARS-CoV-2. Twitter .\r\n \u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0412\u041e\u0417 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043c\u0435\u0440\u0430\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0412\u041e\u0417) \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b\u0430 \u043e \u043c\u0435\u0440\u0430\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 B.1.1.529 \u0438 \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438 \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0442\u044c \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0440\u044b.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/voz_mutant_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/16/20211126160833090/share_3401d60441c04ef49da92d1d78c2bc83.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:08:56Z", "content": "() B.1.1.529 , COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u041e\u0417 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19", "description": "\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0446\u0438\u044f \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 SARS-CoV-2. \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u044b \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0435\u0434\u0430\u0432\u043d\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 B.1.1.529.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/voz/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/21/20211126212916883/share_8c53d8fbd141efdcea9654750cf50081.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:29:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 SARS-CoV-2 \u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043a \u043b\u0435\u0442\u0443 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b \u044d\u043a\u0441-\u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u0411\u0435\u043b\u043e\u043c \u0434\u043e\u043c\u0435 \u042d\u043d\u0434\u0438 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u0442\u0442. \u041e\u043d \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0446\u0435\u0432\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c, \u0432 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 Pfizer \u0438 Moderna, \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f 1\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/nextsummer/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/22/20211126225232368/share_469db9cd45f90685abff7ed598409dcc.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:00:00Z", "content": "SARS-CoV-2 2022 . - COVID-19 Twitter.\r\n, , Pfizer Moderna, 100 . , , . , .\r\n\u00ab , \u00bb, .\r\n , 24 . COVID-19 . . , B.1.1.529 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0427\u0438\u0433\u0430\u0441\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0448\u0435\u043b \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043e\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043f\u0440\u0438\u0448\u0435\u043b \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u043a\u0430\u043a B.1.1.529. \u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u0432 \u042e\u0410\u0420. \u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043b \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/belgiancovid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/17/20211126170203574/share_02c9e8d4771e370b6c040f88c5fce693.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:04:26Z", "content": ", , , B.1.1.529. .\r\n. . , COVID-19.\r\n , B.1.1.529. , .\r\n () B.1.1.529 , COVID-19 .\r\n 24 . , . , , -."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0428\u0432\u0430\u0440\u0446\u043c\u0430\u043d", "title": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e \u0448\u0430\u043d\u0441\u0430\u0445 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0421\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0438 \u043d\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c, \u0447\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0438\u0437 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c, \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u041a\u0430\u043b\u0438\u0444\u043e\u0440\u043d\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0441\u043a\u043e (\u0421\u0428\u0410) \u0414\u0436\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/27/vaccine_strain/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/20/20211126203459488/share_503905891cf173754f136cb8d3eff838.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T21:10:55Z", "content": ", , . \u00ab.\u00bb- () .\r\n, , , \u00ab\u00bb.\r\n, . 26 , .\r\n , 24 . COVID-19 . , B.1.1.529 , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0415\u0421 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0435\u0442\u044b \u0432 \u042e\u0436\u043d\u0443\u044e \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0443 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 B.1.1.529", "description": "\u0412 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0441\u043e\u044e\u0437\u0435 (\u0415\u0421) \u043d\u0430\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0435\u0442\u044b \u0432 \u042e\u0436\u043d\u0443\u044e \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0443 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 B.1.1.529. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0423\u0440\u0441\u0443\u043b\u0430 \u0444\u043e\u043d \u0434\u0435\u0440 \u041b\u044f\u0439\u0435\u043d \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0415\u041a \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442 \u0447\u043b\u0435\u043d\u0430\u043c \u0415\u0421 \u0437\u0430\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0439\u043d\u044b\u0439 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0448\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/eu_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/13/20211126130458212/share_b5fa5ab4d961359c3f1e3878f5b940d7.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T10:10:00Z", "content": "() - B.1.1.529. Twitter- () .\r\n\u00ab - , - [COVID-19], \u00bb, .\r\n , 24 . , , -. B.1.1.529 , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0427\u0438\u0433\u0430\u0441\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043b\u0430 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f \u041d\u0430\u0444\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0411\u0435\u043d\u043d\u0435\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438 \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0421\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0438\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0432\u0443\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0449\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u0443 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0421OVID-19, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d \u0432 \u042e\u0410\u0420. \u0411\u0435\u043d\u043d\u0435\u0442 \u0437\u0430\u044f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/emergency/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/14/20211126140943804/share_11cd3a55d3c3704e3cb2eb33e81b8477.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T11:28:00Z", "content": "- , - . Reuters.\r\n OVID-19, . , . B.1.1.529.\r\n26 , - COVID-19.\r\n , 24 . , , -. B.1.1.529 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u0443\u044e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0430\u0440\u0438\u043a\u043e\u0437\u0435", "description": "COVID-19 \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441 \u0432\u0430\u0440\u0438\u043a\u043e\u0437\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0435\u043d, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043d\u0438\u0445 \u0441 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0445\u0438\u0440\u0443\u0440\u0433-\u0444\u043b\u0435\u0431\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d \u0410\u0432\u0430\u043a\u044f\u043d. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432\u0435\u043d\u044b, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0430\u0440\u0438\u043a\u043e\u0437\u043e\u043c, \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0432\u0435\u0440\u0436\u0435\u043d\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u0443 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0432, \u0447\u0435\u043c \u0437\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/varikoz/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/05/20211126054352055/share_fb6a7f03c77c1d3735a4534f57e1ff70.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T03:06:06Z", "content": "COVID-19 , . Sputnik - .\r\n, , , , . , . , , , .\r\n , , . COVID-19 , , .\r\n , -, , , 30 , . \u00ab , , . , \u00bb, . COVID-19. , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u0420\u0424\u041f\u0418 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u043f\u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u043d\u0434\u0430 \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0439 (\u0420\u0424\u041f\u0418) \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d \u0432 \u042e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0435.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/newst/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/13/20211126135139324/share_effdd939ab3732381d01d01c1265d129.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T10:51:59Z", "content": "() \u00ab V\u00bb COVID-19, . \u00ab.Ru\u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041c\u00bb \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0443 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0432\u0440\u044f\u0434 \u043b\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0437\u0430\u0449\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/26/podrostki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/26/06/20211126064715695/share_b2c57db7d36cf7c4dec6ce717a31a792.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T04:11:29Z", "content": "- COVID-19 \u00ab \u00bb . .\r\n , , . \u00ab &lt;...&gt;, , , \u00bb, .\r\n , 17- , , , \u00ab \u00bb.\r\n24 - COVID-19 12-17 \u00ab M\u00bb. , \u00ab V\u00bb , 21 ."}]}