{"status": "ok", "totalResults": 39, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Condomines", "title": "L\u2019h\u00f4pital refuse-t-il les patients malades du Covid sous pr\u00e9texte qu\u2019ils sont vaccin\u00e9s, comme le dit une infirmi\u00e8re\u00a0?", "description": "Dans l\u2019\u00e9mission \u00ables Grandes Gueules\u00bb, Chantal, pr\u00e9sent\u00e9e comme une infirmi\u00e8re corse, affirme que l\u2019h\u00f4pital refuse les patients Covid vaccin\u00e9s. Sur le terrain, une telle consigne n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 constat\u00e9e \u00e0 l\u2019heure actuelle.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/lhopital-refuse-t-il-les-patients-malades-du-covid-sous-pretexte-quils-sont-vaccines-comme-le-dit-une-infirmiere-20211126_UNJZINEDK5HSFHR3757YUUYTY4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Lv0VFfJieujKXoQ4sE8cPYLXdVA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2303x1717:2313x1727)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/LANZ57XTONBAXCK6X5BDHYXHGE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:07:17Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question fait suite \u00e0 lintervention de Chantal, pr\u00e9sent\u00e9e comme une infirmi\u00e8re de Corse-du-Sud, \u00e0 lantenne de l\u00e9mission les Grandes Gueules, sur RMC, lundi. Interrog\u00e9e par Alain Marsc\u2026 [+4265 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : les \u00e9l\u00e8ves de 6e devront faire deux autotests par semaine \u00e0 partir de lundi", "description": "Confront\u00e9 \u00e0 des fermetures de classes qui se multiplient \u00e0 toute vitesse, Jean-Michel Blanquer, le ministre de l\u2019Education Nationale, a annonc\u00e9 ce vendredi matin un durcissement du protocole visant les jeunes coll\u00e9giens.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-les-eleves-de-6e-devront-faire-deux-autotests-par-semaine-a-partir-de-lundi-20211126_G5OS2N6FMVAGPISUSBNBMDFA4I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/SyFH1Z2mb8Z4DivEuEQr5-RWdUE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2495x1597:2505x1607)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OLBCXJNHPRHK5MPMB66HRYWAW4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:47:26Z", "content": "D\u00e8s lundi 29\u00a0novembre, les \u00e9l\u00e8ves en classe de sixi\u00e8me vont devoir tendre le nez deux fois par semaine pour se faire tester. Cest la nouvelle mesure qua annonc\u00e9e ce vendredi matin le ministre de lEdu\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet, Alice Clair", "title": "Covid-19 : il n\u2019y a jamais eu autant de jeunes enfants contamin\u00e9s en France", "description": "Le nombre de nouveaux cas d\u00e9tect\u00e9s chez les moins de dix ans dans le pays n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9, ni progress\u00e9 aussi vite que lors de cette cinqui\u00e8me vague de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/covid-19-il-ny-a-jamais-eu-autant-de-jeunes-enfants-contamines-en-france-20211126_B4GJBONJWNF6VFB7TQC5EZX24Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/zSAkkOMVSFo8dcafhK2KzSXgP24=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/OBDRNT4NYRCIVEAL2ECSSALUIE.png", "publishedAt": "2021-11-26T15:07:19Z", "content": "Au niveau national, le taux dincidence chez les enfants de moins de 10 ans atteint 238 nouveaux cas hebdomadaires pour 100 000 habitants, dapr\u00e8s les derni\u00e8res donn\u00e9es disponibles de Sant\u00e9 publique Fr\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Service Checknews", "title": "Rappel du vaccin anti-Covid\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles pour les femmes enceintes\u00a0?", "description": "La DGS indique \u00e0 CheckNews que la vaccination des femmes enceintes se fait \u00abdans les m\u00eames conditions que le reste de la population\u00bb.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/rappel-du-vaccin-anti-covid-quelles-sont-les-regles-pour-les-femmes-enceintes-20211126_X24UQIMTVBDFPOV64HZBXI4CSE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/MWAjg4PCGfeMeWl77jBNV6Ki4GM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/64Y4UNHB6NBLPOJJ4RYV3CXGH4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:14:50Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question porte sur les annonces faites par Olivier V\u00e9ran ce jeudi 25 novembre, lors dune conf\u00e9rence de presse, concernant la dose de rappel pour les vaccins anti-Covid. Celle-ci a \u00e9t\u00e9\u2026 [+1001 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Margot Davier", "title": "Covid-19 : en Belgique, un variant et un nouveau tour de vis", "description": "D\u00e9tect\u00e9 ce vendredi sur le sol belge, le variant Nu acc\u00e9l\u00e8re la mise en place de nouvelles mesures dans le pays : acc\u00e9l\u00e9ration de la vaccination, fermeture des clubs, et des restaurants \u00e0 23 heures.", "url": "https://www.liberation.fr/international/covid-19-en-belgique-un-variant-et-un-nouveau-tour-de-vis-20211126_JTE5267STZEJXI377X42MALULU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/26xDUTLaESwT8CbTYFeFKlz7N2M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2581x1104:2591x1114)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/P5EDJJGMR5HNVJ3GY5KKWFUYOE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:19:13Z", "content": "Le variant B.1.1.529 d\u00e9tect\u00e9 jeudi en Afrique du Sud vient de faire son entr\u00e9e sur le sol europ\u00e9en, via la Belgique. Selon la RTBF, la radio-t\u00e9l\u00e9vision publique belge, deux cas possibles ont \u00e9t\u00e9 pote\u2026 [+2757 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Condomines", "title": "P\u00e9ricardites, immunod\u00e9pression...\u00a0: y a-t-il des contre-indications \u00e0 la dose de rappel\u00a0?", "description": "Il peut exister des cas de contre-indication \u00e0 la troisi\u00e8me dose de vaccin. Ces derniers doivent \u00eatre justifi\u00e9s par avis m\u00e9dical.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/pericardites-immunodepression-y-a-t-il-des-contre-indications-a-la-dose-de-rappel-20211126_3V762FEHV5GA7GZHLQQX7JUQQM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/u-oEerptKtC7BHIvpRzLb-ENUIY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1944x1262:1954x1272)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EVBMDRMPT5AMDLFQLHQAUXVSY4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:33:22Z", "content": "Question pos\u00e9e le 25 novembre.\r\nBonjour,\r\nAlors que le ministre de la Sant\u00e9 a annonc\u00e9 jeudi 25 novembre louverture de la troisi\u00e8me dose de vaccin contre le Covid-19 \u00e0 tous les plus de 18 ans, \u00e0 parti\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En Afrique du Sud, un nouveau variant au \u00abpotentiel de propagation tr\u00e8s rapide\u00bb", "description": "L\u2019OMS a d\u00e9clar\u00e9 \u00absuivre de pr\u00e8s\u00bb ce nouveau variant, baptis\u00e9 B.1.1.529 qui pr\u00e9sente un nombre \u00abextr\u00eamement \u00e9lev\u00e9\u00bb de mutations.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-afrique-du-sud-un-nouveau-variant-au-potentiel-de-propagation-tres-rapide-20211126_EP5JDG6I7VBHNHJR7DU6OSGWPE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pQB9D9LhQfuVeB6rrK8d7TepE1Y=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ASIL64GKXNGF7I7W2YNS7WIGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T06:23:41Z", "content": "Potentiellement tr\u00e8s contagieux et aux mutations multiples, un nouveau variant du Covid-19 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud, qui voit les signes dune nouvelle vague de pand\u00e9mie. Ce variant baptis\u00e9 B.1\u2026 [+3928 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Nouveau variant flippant, fraudes \u00e0 la Cour des comptes europ\u00e9enne, suites de l\u2019affaire Hulot... l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce vendredi", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce vendredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/nouveau-variant-flippant-fraudes-a-la-cour-des-comptes-europeenne-suites-de-laffaire-hulot-lessentiel-de-lactu-de-ce-vendredi-20211126_KSDAGVD3QBDN5AD2SBVL4UHS64/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/5vITbB7K9sh71uVSCXGsYur1qZU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2767x2190:2777x2200)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XNPMA4VOWZEITIJ7SWQBNUGSY4.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:00:28Z", "content": "Covid-19: nouveau variant inqui\u00e9tant et nouvelles restrictions. Larriv\u00e9e dun nouveau variant du Covid-19 pire que delta \u00e9tait annonc\u00e9e, Omicron pourrait \u00eatre celui-l\u00e0. Ce variant d\u00e9tect\u00e9 en Afrique d\u2026 [+7489 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Golf - Tour Europ\u00e9en - Deux tournois sud-africains ne compteront pas pour le circuit europ\u00e9en, le Joburg Open ira \u00e0 son terme", "description": "Dans la foul\u00e9e des inqui\u00e9tudes sanitaires li\u00e9es au nouveau variant sud-africain du Covid-19, le circuit europ\u00e9en a d\u00e9cid\u00e9 de se s\u00e9parer de deux tournois jou\u00e9s en Afrique du Sud. Le Joburg Open, qui a d\u00e9marr\u00e9 jeudi, ira quant \u00e0 lui \u00e0 son terme dimanche.", "url": "https://www.lequipe.fr/Golf/Actualites/Deux-tournois-sud-africains-ne-compteront-pas-pour-le-circuit-europeen-le-joburg-open-ira-a-son-terme/1301443", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/dale-witnell-en-plein-joburg-open-s-franklin-getty-images-via-afp/1500000001573537/0:0,1998:1332-640-427-75/6067a.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:04:00Z", "content": "Le Sunshine Tour et le DP World Tour ont annonc\u00e9 ce vendredi des changements pour les trois tournois co-sanctionn\u00e9s en Afrique du Sud, \u00e0 la suite de l'inscription du pays sur leur liste rouge des voy\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Le Bayern priv\u00e9 de plusieurs joueurs avant d'affronter Bielefeld", "description": "L'entra\u00eeneur du Bayern Julian Nagelsmann a indiqu\u00e9 vendredi qu'il devrait se passer de plusieurs joueurs cl\u00e9s samedi contre Bielefeld en Bundesliga, notamment Kimmich et Choupo-Moting, mais aussi sans doute S\u00fcle, Stanisic, Gnabry et Musiala.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-bayern-prive-de-plusieurs-joueurs-avant-d-affronter-bielefeld/1301452", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/julian-nagelsmann-va-devoir-se-passer-de-plusieurs-de-ses-cadres-p-lahalle-l-equipe/1500000001573554/0:0,1995:1330-640-427-75/ca400.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:37:00Z", "content": "Le Bayern Munich, d\u00e9cim\u00e9 en novembre par le Covid et les blessures, devra encore se passer de plusieurs joueurs cl\u00e9s ce samedi contre Bielefeld en Bundesliga, derni\u00e8re r\u00e9p\u00e9tition avant un d\u00e9placement\u2026 [+1055 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Euroligue (H) - William Howard (Asvel), apr\u00e8s son tir au buzzer contre Monaco en Euroligue\u00a0: \u00ab\u00a0Je me rattrape bien\u00a0!\u00a0\u00bb", "description": "William Howard, l'ailier de l'Asvel, \u00e9tait ravi d'avoir inscrit un incroyable tir au buzzer pour terrasser Monaco (85-84) ce vendredi en Euroligue, apr\u00e8s avoir failli perdre la balle.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/William-howard-asvel-apres-son-tir-au-buzzer-contre-monaco-en-euroligue-je-me-rattrape-bien/1301603", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/william-howard-a-livre-le-meilleur-match-de-sa-jeune-carriere-en-euroligue-n-luttiau-l-equipe/1500000001573802/0:0,1994:1329-640-427-75/3ef15.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:19:00Z", "content": "William Howard (ailier de l'Asvel, auteur du tir victorieux ce vendredi contre Monaco en Euroligue)\u00a0: \u00ab\u00a0J'\u00e9tais s\u00fbr que le tir \u00e9tait rentr\u00e9 \u00e0 temps. Quand la balle part, je vois 0\"3, 0\"2 sur le chron\u2026 [+1639 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coupe Davis - Novak Djokovic r\u00e9ussit son entr\u00e9e en Coupe Davis avec la Serbie", "description": "Largement sup\u00e9rieur \u00e0 l'Autrichien Dennis Novak, battu en moins d'une heure, Novak Djokovic a offert la victoire \u00e0 la Serbie (3-0) ce vendredi pour son premier match de Coupe Davis.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Novak-djokovic-reussit-son-entree-en-coupe-davis-avec-la-serbie/1301605", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/novak-djokovic-a-reau-l-equipe/1500000001573806/0:0,1995:1330-640-427-75/03490.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:25:00Z", "content": "En attendant l'entr\u00e9e en lice de la Russie, favorite num\u00e9ro\u00a01 de la comp\u00e9tition, samedi, contre l'Equateur, deux des autres pr\u00e9tendants au titre ont disput\u00e9 vendredi leur premi\u00e8re rencontre de poule \u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Dopage - AMA - Olivier Niggli\u00a0: \u00ab\u00a0Soit on investit, soit on va en payer le prix\u00a0\u00bb", "description": "Pr\u00e9sent \u00e0 Paris pour le Conseil de fondation de l'AMA, Olivier Niggli, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence mondiale antidopage est revenu pour <i>L'\u00c9quipe</i> sur les futurs enjeux de son agence et notamment l'obligation de remettre des fonds importants dans la \u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Athletisme/Actualites/Olivier-niggli-soit-on-investit-soit-on-va-en-payer-le-prix/1301510", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/olivier-niggli-le-directeur-general-de-l-ama-e-thomas-afp/1500000001573648/0:0,1020:680-640-427-75/535dc.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:28:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Quel bilan faites-vous de ces deux journ\u00e9es (mercredi et jeudi) \u00e0 Paris entre le Comit\u00e9 ex\u00e9cutif et le Conseil de Fondation de l'Agence mondiale antidopage\u00a0?C'\u00e9tait deux journ\u00e9es extr\u00eamement positi\u2026 [+7111 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Leipzig - Cinq joueurs de Leipzig positifs au Covid et absents contre le Bayer Leverkusen", "description": "Le RB Leipzig, qui affronte le Bayer Leverkusen ce dimanche (17\u00a0h\u00a030), sera priv\u00e9 de cinq joueurs qui ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif au Covid-19. Plusieurs membres du staff sont \u00e9galement touch\u00e9s.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Cinq-joueurs-de-leipzig-positifs-au-covid-et-absents-contre-le-bayer-leverkusen/1301520", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mohamed-simakan-est-forfait-pour-la-rencontre-face-au-bayer-leverkusen-p-lahalle-l-equipe/1500000001573660/0:0,1998:1332-640-427-75/b1f28.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:57:00Z", "content": "Coup dur pour le RB Leipzig. L'actuel septi\u00e8me de Bundesliga sera tr\u00e8s amoindri face au Bayer Leverkusen. La cause\u00a0? Plusieurs joueurs ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif au Covid. En plus de Yussuf Poulsen annon\u2026 [+128 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solveig Godeluck", "title": "Covid\u00a0: le gouvernement tente de rassurer face \u00e0 la ru\u00e9e vers la dose de rappel", "description": "Suite \u00e0 l'annonce de la g\u00e9n\u00e9ralisation du rappel vaccinal \u00e0 tous les adultes, plus de 1,25\u00a0million de rendez-vous ont \u00e9t\u00e9 pris jeudi. Pr\u00e8s de 300 centres de vaccination vont rouvrir, a annonc\u00e9 ce vendredi matin, le porte-parole du gouvernement, Gabriel Attal.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-gouvernement-tente-de-rassurer-face-a-la-ruee-vers-la-dose-de-rappel-1367297", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0a5dd3e45465a3d6dfcc6/1280x720/070415027190-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:14:36Z", "content": "C'est la ru\u00e9e vers le rappel vaccinal. Jeudi, 1,25\u00a0million de personnes ont pris rendez-vous pour se faire vacciner via Doctolib, alors que la moyenne des sept jours pr\u00e9c\u00e9dents \u00e9tait de 160.000 rende\u2026 [+3005 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sebastien Dumoulin, Julie Chauveau et Nicolas Madelaine", "title": "\u00ab\u00a0Il existe un risque en Europe que la r\u00e9gulation cr\u00e9e un Web de deuxi\u00e8me classe\u00a0\u00bb, selon le patron de Google EMEA", "description": "Pour Matt Brittin, le directeur des activit\u00e9s europ\u00e9ennes du g\u00e9ant am\u00e9ricain, il est urgent que l'Europe finalise les deux\u00a0textes l\u00e9gislatifs qui doivent encadrer l'activit\u00e9 des g\u00e9ants du num\u00e9rique\u00a0: le DSA et le DMA. Le patron met en garde cependant sur plus\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/il-existe-un-risque-en-europe-que-la-regulation-cree-un-web-de-deuxieme-classe-selon-le-patron-de-google-emea-1367179", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a070a88fe56f0fbe4ebac5/1280x720/070408761914-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T04:29:49Z", "content": "Il y a un\u00a0an, vous alertiez sur le risque que le DSA et le DMA nuisent \u00e0 l'innovation. \u00cates-vous toujours aussi inquiet\u00a0?\r\nLa situation a profond\u00e9ment chang\u00e9, \u00e0 cause de la pand\u00e9mie. C'est gr\u00e2ce \u00e0 la\u2026 [+10323 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19: la France va rouvrir 300 centres de vaccination de plus", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211126_YWJ72WUBQZHDLB74AEKKIJ7S2Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rjMF-TcWnFCPwOc9p6glVfWdNcY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1922x1214:1932x1224)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PXAGCFD33RBGFPONNZ54KZSXCU.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:15:02Z", "content": "- Le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran, a d\u00e9taill\u00e9 jeudi les diff\u00e9rentes mesures destin\u00e9es \u00e0 faire face \u00e0 la cinqui\u00e8me vague du Covid-19 qui touche la France. Le rappel vaccinal sera ouvert \u00e0 tous \u2026 [+3370 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Discoth\u00e8ques, f\u00eates priv\u00e9es et transports... Ces lieux o\u00f9 on se contamine le plus", "description": "Une \u00e9tude men\u00e9e sur plusieurs milliers de personnes par l\u2019Institut Pasteur d\u00e9taille les risques de contaminations au Covid-19 que pr\u00e9senterait notre quotidien. Et met une en exergue l\u2019importance du respect des gestes barri\u00e8re.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/discotheques-fetes-privees-et-transports-ces-lieux-ou-on-se-contamine-le-plus-20211126_B6OOYURXG5EXLAVLMROSDSCAWI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dO6LZjHqPWiAdVZtpNyR_h0jwnQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2302x1474:2312x1484)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ICAWZHNE2BAN7GJW56GMDLNJ5U.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:14:21Z", "content": "Une analyse bienvenue au moment o\u00f9 la France est frapp\u00e9e de plein fouet par une nouvelle vague de Covid-19. Dans une \u00e9tude parue ce jeudi dans The Lancet Regional Health - Europe, rep\u00e9r\u00e9e par Le Pari\u2026 [+4232 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Moran", "title": "La perte d\u2019efficacit\u00e9 des vaccins au fil du temps\u00a0confirm\u00e9e par la Drees", "description": "La cellule statistique du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 confirme la baisse, apr\u00e8s quelques mois, de la protection des vaccins contre les formes graves n\u00e9cessitant une hospitalisation.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/la-perte-defficacite-des-vaccins-au-fil-du-temps-confirmee-par-la-drees-20211126_6XK6X77J3ZGD3BUHOG6QTNYL6I/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/0UgILpVIW52Fjx4n25bYCiiV52M=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DVVC5JN5VJDWJPNFLMQNTNBSJI.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:34:35Z", "content": "Cest un faisceau de donn\u00e9es qui \u00e9tayent un peu plus la th\u00e8se dune perte de lefficacit\u00e9 des vaccins contre le variant delta au fil des mois. Publi\u00e9e ce vendredi, l\u00e9tude de la Direction de la recherche\u2026 [+4876 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Retour des masques en int\u00e9rieur, nouveau variant pr\u00e9occupant, accusations contre Hulot... L\u2019actu de ce vendredi matin", "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 de cette derni\u00e8re matin\u00e9e de la semaine...", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/retour-des-masques-en-interieur-nouveau-variant-preoccupant-accusations-contre-hulot-lactu-de-ce-vendredi-matin-20211126_LIQKEQI7G5B3HJSLX45ZP63K6E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-26T07:38:20Z", "content": "Retour des masques partout en int\u00e9rieur. Aussit\u00f4t annonc\u00e9es, aussit\u00f4t mises en place. Les nouvelles mesures pr\u00e9sent\u00e9es jeudi par le ministre de la Sant\u00e9 pour tenter dendiguer la cinqui\u00e8me vague de Co\u2026 [+5510 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP", "title": "Port du masque en plein air: les nouvelles r\u00e8gles \u00e0 Paris", "description": "Dans un arr\u00eat\u00e9 publi\u00e9 ce vendredi, la Pr\u00e9fecture de police d\u00e9taille le renforcement des restrictions \u00e0 Paris pour tenter d\u2019endiguer la reprise \u00e9pid\u00e9mique dans la capitale.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/port-du-masque-en-plein-air-les-nouvelles-regles-a-paris-20211126_IF7NM4UXV5EPHGS74IGQWKFZGU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/JNW1JO9vXJwprlXibZT9rl3ouzw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3711x1352:3721x1362)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3K72GDM3ANEKBDKPSUS7UARDRM.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:50:17Z", "content": "Dans une file dattente, \u00e0 une manif, sur un march\u00e9 Le port du masque est \u00e0 nouveau obligatoire \u00e0 Paris en plein air dans les endroits fr\u00e9quent\u00e9s, et les lieux ferm\u00e9s soumis au pass sanitaire, afin de\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Yann Rousseau", "title": "Covid\u00a0: le nouveau variant B.1.1.529 infecte les march\u00e9s financiers", "description": "Toutes les Bourses d'Asie sont dans le rouge ce vendredi. Les investisseurs semblent redouter un rebond mondial de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, port\u00e9 par un nouveau variant, plus contagieux que le Delta, identifi\u00e9 dans plusieurs pays du sud de l'Afrique et \u00e0 Hong \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/covid-le-nouveau-variant-b11529-infecte-les-marches-financiers-1367205", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a07bad8fe56f19d56cc544/1280x720/070414731248-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:14:49Z", "content": "En Asie, tous les indicateurs boursiers sont pass\u00e9s au rouge ce vendredi apr\u00e8s la diffusion d'\u00e9tudes mettant en garde contre la propagation rapide dans certaines r\u00e9gions du monde, et particuli\u00e8rement\u2026 [+430 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Le plus grand hedge fund au monde devient leader en Chine", "description": "Le plus grand hedge fund au monde, Bridgewater, va aussi devenir le premier fonds alternatif en Chine. Il a lev\u00e9 des capitaux records pour un acteur \u00e9tranger. Pour son fondateur Ray Dalio, ce pays reste un march\u00e9 incontournable en termes de rendement, de dive\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/le-plus-grand-hedge-fund-au-monde-devient-leader-en-chine-1367284", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a09e04d286c2509b5792a3/1280x720/070406472757-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:41:12Z", "content": "A la diff\u00e9rence de George Soros , Ray Dalio, le fondateur du plus grand hedge fund au monde, est tr\u00e8s enthousiaste sur la Chine et ses perspectives \u00e9conomiques. En pleine pand\u00e9mie du Covid-19, il est\u2026 [+816 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "La Bourse s'affole face \u00e0 la reprise de la pand\u00e9mie", "description": "Les march\u00e9s financiers sont en forte baisse ce vendredi matin, apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'un nouveau variant du coronavirus en Afrique du Sud, \u00e9galement identifi\u00e9 \u00e0 Hong-Kong. Le CAC 40 chute de plus de 4\u00a0%, dans le sillage des Bourses asiatiques, alors que le Vie\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/la-bourse-saffole-face-a-la-reprise-de-la-pandemie-1367290", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a09fe13e454614de2ac5b3/1280x720/070415112844-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:48:17Z", "content": "Il y a comme un air de panique ce vendredi sur les Bourses mondiales. La d\u00e9couverte d'un nouveau variant du coronavirus en Afrique du Sud a raviv\u00e9 les pires craintes des investisseurs sur un retour d\u2026 [+2872 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Crise du Covid : les patrons de PME entre reprise et cinqui\u00e8me vague", "description": "Alors qu'une cinqui\u00e8me vague de Covid frappe l'Europe, \u00ab Les Echos \u00bb donnent la parole aux dirigeants et dirigeantes de PME et d'ETI de diff\u00e9rentes r\u00e9gions et secteurs. Chacun d\u00e9crit comment il traverse la crise du Covid et ses pr\u00e9occupations pour 2022.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/idees-de-business/dossiers/covid-patrons-pme-reprise/crise-du-covid-les-patrons-de-pme-entre-reprise-et-cinquieme-vague-346059.php", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T12:00:00Z", "content": "Alors qu'une cinqui\u00e8me vague de Covid frappe l'Europe, \u00ab Les Echos \u00bb donnent la parole aux dirigeants et dirigeantes de PME et d'ETI de diff\u00e9rentes r\u00e9gions et secteurs. Chacun d\u00e9crit comment il trave\u2026 [+1639 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab Sans probl\u00e8mes de main-d'\u0152uvre, nous aurions une croissance \u00e0 deux chiffres \u00bb", "description": "La PME industrielle et familiale Catoire-Semi a travers\u00e9 bien des turbulences ces derniers 18 mois. malgr\u00e9 des difficult\u00e9s persistantes d'approvisionnement et de main-d'\u0153uvre, sa dirigeante,\u00a0Laure Catoire-Boiss\u00e9, est optimiste pour 2022.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/ressources-humaines/sans-problemes-de-main-d-uvre-nous-pourrions-enregistrer-une-croissance-a-deux-chiffres-346048.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/23/346048_1637675389_web-laure-catoire-credit-e-grsland-les-echos.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:19:00Z", "content": "La rentr\u00e9e a \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9e pour Laure Catoire-Boiss\u00e9. En plus de la crise des approvisionnements et des mati\u00e8res premi\u00e8res, il lui a fallu g\u00e9rer en septembre l'impact de l'incendie de l'usine Aubert\u2026 [+2718 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les Yvelines mettent en circulation un bus de pr\u00e9vention sant\u00e9", "description": "Le bus sant\u00e9 pr\u00e9vention des Yvelines sera lanc\u00e9 le 1er\u00a0d\u00e9cembre prochain. Il vient compl\u00e9ter le dispositif de maisons de sant\u00e9 initi\u00e9 par le d\u00e9partement.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/les-yvelines-mettent-en-circulation-un-bus-de-prevention-sante-1367427", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a102368fe56f125404c218/1280x720/070417158199-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:48:46Z", "content": "Le bus Sant\u00e9 du conseil d\u00e9partemental des Yvelines va bient\u00f4t prendre du service. D\u00e8s le 1er\u00a0d\u00e9cembre, il sillonnera les zones rurales et les quartiers prioritaires de la politique de la ville, QPV, \u2026 [+1658 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Olivier Ducuing", "title": "L'e-commerce propulse le fabricant d'outils logistiques Ciuch", "description": "A Tourcoing, le sp\u00e9cialiste de la m\u00e9canisation des flux logistiques a standardis\u00e9 sa nouvelle gamme pour r\u00e9pondre \u00e0 l'emballement de la demande de ses clients.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/hauts-de-france/le-commerce-propulse-le-fabricant-doutils-logistiques-ciuch-1367324", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0b4663e45462b5070ea46/1280x720/070397270940-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T09:18:48Z", "content": "La logistique est aussi une industrie. C'est le m\u00e9tier de Ciuch, entreprise n\u00e9e en 1966 \u00e0 Tourcoing et devenue sp\u00e9cialiste des syst\u00e8mes de convoyage et plus largement des solutions de m\u00e9canisation de\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: Pfizer et BioNTech promettent un nouveau vaccin en 100 jours", "description": "Le laboratoire am\u00e9ricain et la biotech ont imm\u00e9diatement lanc\u00e9 des investigations pour d\u00e9terminer si le variant d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud se r\u00e9v\u00e9lait ou non r\u00e9sistant aux vaccins existants. Si tel \u00e9tait le cas, elle se dit en mesure de s'adapter.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-biontech-se-dit-capable-de-developper-un-nouveau-vaccin-en-100-jours-1367426", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a101f9d286c2761979b888/1280x720/070417016630-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:47:49Z", "content": "Apr\u00e8s l'inqui\u00e9tude, la r\u00e9action. Alors qu'un nouveau variant du coronavirus, d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud et potentiellement plus contagieux que les pr\u00e9c\u00e9dents, soul\u00e8ve depuis vendredi des craintes in\u00e9d\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Chapuis", "title": "Caf\u00e9\u00a0: l'av\u00e8nement des machines expresso \u00e0 grains", "description": "Sur les huit premiers mois de l'ann\u00e9e, les ventes de machines avec broyeurs de grains ont bondi de 74\u00a0% compar\u00e9 \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode en 2020, selon le Gifam. D\u00e9j\u00e0, 5\u00a0% des m\u00e9nages fran\u00e7ais en sont \u00e9quip\u00e9s, adeptes de ses multiples fa\u00e7ons de faire le caf\u00e9, expres\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/cafe-lavenement-des-machines-expresso-a-grains-1367224", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a082788fe56f457c2a2d48/1280x720/070399377529-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:45:10Z", "content": "Expresso, cappuccino, caf\u00e9 latte Le succ\u00e8s des machines \u00e0 caf\u00e9 avec broyeur de grains ne se d\u00e9ment pas. Depuis trois ans, les ventes de ces \u00e9quipements inspir\u00e9s du secteur professionnel, comme les re\u2026 [+609 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Guillaume de Calignon", "title": "Pourquoi les banques centrales doivent se d\u00e9mocratiser", "description": "Dans un ouvrage consacr\u00e9 au r\u00f4le des banques centrales, Eric Monnet, professeur \u00e0 l'Ecole d'\u00e9conomie de Paris, montre que ces institutions sont intimement li\u00e9es \u00e0 l'Etat-providence. Les banques centrales d\u00e9tiennent de la dette publique et vont lutter contre l\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/pourquoi-les-banques-centrales-doivent-se-democratiser-1367357", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0d5e98fe56f0d131ce18b/1280x720/070391099956-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:41:27Z", "content": "Les gens les connaissent mal. Elles sont pourtant surpuissantes. Elles peuvent d\u00e9cider d'acc\u00e9l\u00e9rer les cr\u00e9ations d'emplois ou au contraire de les freiner. En quelques d\u00e9cennies, les banques centrales\u2026 [+5024 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | \u00ab\u00a0Grande S\u00e9cu\u00a0\u00bb\u00a0: non \u00e0 l'\u00e9tatisation de notre syst\u00e8me de sant\u00e9", "description": "Dans une tribune, le pr\u00e9sident de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise s'oppose au projet de \u00ab\u00a0grande S\u00e9cu\u00a0\u00bb sur lequel planche le gouvernement. Il rappelle que les valeurs des compl\u00e9mentaires sant\u00e9 sont en ad\u00e9quation avec celles de la R\u00e9publique.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-grande-secu-non-a-letatisation-de-notre-systeme-de-sante-1367405", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0f67ed286c27618028126/1280x720/070398483338-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:00:19Z", "content": "Etat piteux des h\u00f4pitaux, \u00e9puisement des professionnels, d\u00e9labrement des soins apport\u00e9s \u00e0 la sant\u00e9 mentale des Fran\u00e7ais La crise sanitaire a mis \u00e0 nu les effets d'un sous-financement chronique et les\u2026 [+3667 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "\u00ab La crise du Covid a \u00e9t\u00e9 ce que j'ai v\u00e9cu de plus dur \u00bb", "description": "La PME de restauration collective MRS a v\u00e9cu une travers\u00e9e du d\u00e9sert lors des premiers confinements. L'entrepreneur Gilles Terzakou voit le bout du tunnel et reste confiant en cette fin d'ann\u00e9e. Avec un b\u00e9mol : la hausse des mati\u00e8res premi\u00e8res qu'il faudra bi\u2026", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/gestion-finance/la-crise-du-covid-a-ete-ce-que-j-ai-vecu-de-plus-dur-346035.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/23/346035_1637662765_web-terzakou-dr.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:00:00Z", "content": "Gilles Terzakou a vu le bout du tunnel voil\u00e0 seulement deux mois. \u00ab A partir du 15 septembre, la fr\u00e9quentation de nos restaurants d'entreprises est remont\u00e9e en puissance. Aujourd'hui, nous sommes \u00e0 7\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "Daher sort de la crise par le haut en se renfor\u00e7ant dans l'a\u00e9ronautique", "description": "Le groupe familial Daher lance la construction d'un nouveau centre de recherche et de d\u00e9veloppement en r\u00e9gion nantaise. Un investissement de 8\u00a0millions d'euros, qui illustre le redressement, plus rapide que pr\u00e9vu, de ses activit\u00e9s a\u00e9ronautiques et ses ambitio\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/daher-sort-de-la-crise-par-le-haut-en-se-renforcant-dans-laeronautique-1367307", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0a93ed286c27aa23b46f6/1280x720/070409294683-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:30:35Z", "content": "Pour Daher, la crise du Covid aura \u00e9t\u00e9 une \u00e9preuve, mais aussi une opportunit\u00e9. Elle aura permis au groupe familial de tester la solidit\u00e9 de son mod\u00e8le , bas\u00e9 sur la compl\u00e9mentarit\u00e9 entre ses trois m\u2026 [+653 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "A\u00e9rien\u00a0: la baisse du nombre de d\u00e9placements compens\u00e9e par la hausse du nombre de voyageurs", "description": "Une \u00e9tude du cabinet Roland Berger aupr\u00e8s de 7.000 voyageurs en Europe, aux Etats-Unis et en Chine, fait appara\u00eetre une volont\u00e9 de r\u00e9duire le nombre des d\u00e9placements apr\u00e8s la crise, aussi bien professionnels que personnels. Mais l'augmentation de la populatio\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/aerien-la-baisse-du-nombre-de-deplacements-compensee-par-la-hausse-du-nombre-de-voyageurs-1367258", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a095b1d286c272083a5eb3/1280x720/070401801882-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:07:15Z", "content": "La pand\u00e9mie de Covid-19 modifiera-t-elle durablement les comportements de la client\u00e8le des compagnies a\u00e9riennes\u00a0? C'est la question \u00e0 laquelle s'efforce de r\u00e9pondre une \u00e9tude de Roland Berger , consa\u2026 [+3763 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marie-Jos\u00e9e Cougard", "title": "La pand\u00e9mie a souri aux volailles de Lou\u00e9", "description": "LDC a gagn\u00e9 des clients pendant le COVID. La crise sanitaire et ses contraintes ont fait d\u00e9couvrir les marques du groupe (dont Marie) \u00e0 de nouveaux consommateurs. Le leader fran\u00e7ais de la volaille affiche ses ambitions de croissance externe.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/la-pandemie-a-souri-aux-volailles-de-loue-1367433", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a104523e45463c1a6529c6/1280x720/070410346187-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:57:35Z", "content": "Rien ne semble devoir perturber la croissance du leader fran\u00e7ais de la volaille, LDC. Ni le Covid, ni les attaques de l'association L214. Pas plus que les mouvements de gr\u00e8ve dans certaines de ses us\u2026 [+599 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "M\u00e9c\u00e9nat\u00a0: Nivea aide \u00e0 garder le contact", "description": "La marque de Beiersdorf a mis en place \u00e0 travers le monde un programme destin\u00e9 \u00e0 apporter du bien-\u00eatre \u00e0 150.000 nouveau-n\u00e9s, personnes \u00e2g\u00e9es et malvoyants d'ici \u00e0 2025. En France, elle soutient les Petits Fr\u00e8res des Pauvres.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/mecenat-nivea-aide-a-garder-le-contact-1367300", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0a6cd3e454614de2ac5b9/1280x720/070333640263-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:20:40Z", "content": "L'irruption du Covid-19 dans la vie de chacun avec sa cohorte de confinements et de couvre-feux \u00e0 travers le monde a mis en \u00e9vidence \u00e0 quel point le manque de contacts humains pouvait \u00eatre n\u00e9faste. N\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Christophe Palierse", "title": "Booking se renforce dans la r\u00e9servation a\u00e9rienne", "description": "Le g\u00e9ant du voyage en ligne d\u00e9bourse 1,6\u00a0milliard d'euros pour acqu\u00e9rir le su\u00e9dois Etraveli Group, et ses solutions pour la r\u00e9servation a\u00e9rienne. Booking fait \u00e9voluer le mod\u00e8le de sa plateforme Booking.com, \u00e0 l'origine d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'h\u00f4tellerie, pour s'aligner su\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/booking-se-renforce-dans-la-reservation-aerienne-1367185", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a0728ad286c218244f12d3/1280x720/070407899299-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T04:37:22Z", "content": "A l'heure o\u00f9 la probl\u00e9matique du r\u00e9chauffement climatique bouscule le transport a\u00e9rien, tandis que la\u00a0cinqui\u00e8me vague de\u00a0Covid-19 menace la reprise des d\u00e9placements internationaux, le futur de\u00a0Bookin\u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "COREP LIGHTING (FR0010035816) : R\u00e9sultats consolid\u00e9s 2020 - Corep Lighting", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027329&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T09:00:00Z", "content": "COREP LIGHTING\u00a0: Comptes 2020 audit\u00e9s \u2013 Chiffre d'affaires et r\u00e9sultat net\r\nB\u00e8gles, le 20 septembre 2020\r\nL'ann\u00e9e 2020 a \u00e9t\u00e9 principalement marqu\u00e9e par la pand\u00e9mie li\u00e9e au Covid-2019, et aux mesures \u2026 [+3646 chars]"}]}