{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz vorziehen? L\u00e4nder sind uneins", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F26%2Fministerpraesidentenkonferenz-vorziehen-laender-sind-uneins", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T16:26:09Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Weitere Covid-19-Patientin in Niedersachsen gelandet", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F26%2Fweitere-covid-19-patientin-in-niedersachsen-gelandet", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T10:48:11Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesundheit - Christine Xu\u00e2n M\u00fcller", "title": "\u00dcberlastete Intensivstationen: Erste Covid-Intensivpatienten in andere Bundesl\u00e4nder verlegt", "description": "Aus Th\u00fcringen und Bayern sind Schwerstkranke ausgeflogen worden und werden nun in weniger betroffenen Regionen versorgt. Die Luftwaffe steht f\u00fcr weitere Fl\u00fcge bereit.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-11%2Fcovid-patienten-verlegung-ueberlastete-intensivstationen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T11:18:48Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Gesellschaft -", "title": "Corona-Pandemie: Luftwaffe hilft bei Verlegung von Corona-Intensivpatienten", "description": "Bis zu 100 Personen mit schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen soll die Bundeswehr aus \u00fcberlasteten Kliniken in andere Gebiete verlegen. So etwa aus dem stark betroffenen Memmingen.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fvideo%2F2021-11%2F6283916838001%2Fcorona-pandemie-luftwaffe-hilft-bei-verlegung-von-corona-intensivpatienten", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T15:20:39Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Doppelt so viele Covid-Patienten auf Intensiv wie vor Wochen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F26%2Fdoppelt-so-viele-covid-patienten-auf-intensiv-wie-vor-wochen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T05:12:48Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "*Maha El Rabbat / David Nabarro / John Nkengason / Mirta Roses / Palitha Abeykoon / Samba Sow", "title": "\u00bfC\u00f3mo acabar con la pandemia?", "description": "Casi dos a\u00f1os despu\u00e9s, el infierno de la COVID continua. Varios pa\u00edses est\u00e1n asistiendo a una quinta oleada de alta transmisi\u00f3n. Otros est\u00e1n registrando el mayor n\u00famero de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a0fd11e4d4d8520a8b45a6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ae7051bf2c15a6bae88aa3114de4e54f/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379409213215.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T21:44:30Z", "content": "Casi dos a\u00f1os despu\u00e9s, el infierno de la COVID continua. Varios pa\u00edses est\u00e1n asistiendo a una quinta oleada de alta transmisi\u00f3n. Otros est\u00e1n registrando el mayor n\u00famero de casos diarios desde que com\u2026 [+233 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "El TSJ de Galicia autoriza el uso del pasaporte Covid en la hosteler\u00eda", "description": "El Tribunal Superior de Xustiza de Galicia (TSXG) ha autorizado a la Xunta exigir la exhibici\u00f3n del certificado Covid de vacunaci\u00f3n, recuperaci\u00f3n o prueba diagn\u00f3stica negativa...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a0bf77fdddff55b48b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ed0ab82c497a21addca81355d6473bd9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379245788041.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:06:11Z", "content": "El Tribunal Superior de Xustiza de Galicia (TSXG) ha autorizado a la Xunta exigir la exhibici\u00f3n del certificado Covid de vacunaci\u00f3n, recuperaci\u00f3n o prueba diagn\u00f3stica negativa a las personas mayores \u2026 [+843 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SOLEDAD VALLE", "title": "Arag\u00f3n implanta el pasaporte Covid mientras el TSJ consulta al Constitucional", "description": "Arag\u00f3n marca la diferencia en cuanto al marco legislativo al que se acoge para poner en marcha el certificado Covid para restringir el acceso al ocio nocturno. En un contexto de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/619fe4c8fc6c83ea5a8b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8ac2611f00ce902834d8d33c58cfcbe2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378795951595.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:55:35Z", "content": "Arag\u00f3n marca la diferencia en cuanto al marco legislativo al que se acoge para poner en marcha el certificado Covid para restringir el acceso al ocio nocturno. En un contexto de caos jur\u00eddico con res\u2026 [+4355 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO Gr\u00e1ficos, PILAR P\u00c9REZ", "title": "Blindarse contra el Covid-19 m\u00e1s all\u00e1 de las vacunas, distancia y mascarilla", "description": "Casi 21 meses de pandemia despu\u00e9s y ante una nueva ola que vuelve a poner contra las cuerdas a los estados, es el momento de recordar las medidas no farmacol\u00f3gicas m\u00e1s all\u00e1 de...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a10b6dfdddff586f8b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4a3d9e15d0afce83566d289d6b9febb9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379470755661.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T21:44:31Z", "content": "Actualizado Viernes,\r\n26\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n22:44\r\nCasi 21 meses de pandemia despu\u00e9s y ante una nueva ola que vuelve a poner contra las cuerdas a los estados, es el momento de recordar las medidas \u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "La OMS nombra Omicron a la nueva variante del coronavirus y advierte de un posible \"mayor riesgo de reinfecci\u00f3n\"", "description": "En la reuni\u00f3n celebrada este viernes, el Grupo Asesor T\u00e9cnico sobre la Evoluci\u00f3n del Virus del SARS-CoV-2 de la OMS ha calificado esta variante como \"de preocupaci\u00f3n\", ya que \"presenta un gran n\u00famero de mutaciones\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a12593e4d4d874228b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/81a32ed8e78ada0abb04f8ff09579fba/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379508056310.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:27:06Z", "content": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha nombrado 'Omicron' a la nueva variante B.1.1.529 del coronavirus, identificada por primera vez en Sud\u00e1frica, y ha advertido de que podr\u00eda conllevar un \"ma\u2026 [+2850 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "Espa\u00f1a restringir\u00e1 los vuelos de Sud\u00e1frica y Botsuana por la nueva variante 'Nu'", "description": "El Ministerio de Sanidad propondr\u00e1 en el pr\u00f3ximo Consejo de Ministros un acuerdo para la restricci\u00f3n de vuelos procedentes de Sud\u00e1frica y Botsuana, tras la aparici\u00f3n de la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a10218fc6c8338698b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/de1cf252ff98176df147c75e67ad1252/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379418788041.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:51:49Z", "content": "El Ministerio de Sanidad propondr\u00e1 en el pr\u00f3ximo Consejo de Ministros un acuerdo para la restricci\u00f3n de vuelos procedentes de Sud\u00e1frica y Botsuana, tras la aparici\u00f3n de la nueva variante B.1.1.529, c\u2026 [+3202 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS MART\u00cdNEZ", "title": "Magaluf, miedo, asco y resistencia al turismo de masas", "description": "La pel\u00edcula documental de Miguel \u00c1ngel Blanca 'Magaluf Ghost Town' reconstruye la vida y el mito del m\u00e1s c\u00e9lebre destino vacacional de Mallorca para ofrecer de \u00e9l una visi\u00f3n completamente nueva y contraria a la habitual\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/cultura/cine/2021/11/26/619fdb86fc6c83ab508b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6afb0e773df118b7b37549c782fb6390/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378661192721.gif", "publishedAt": "2021-11-26T00:45:43Z", "content": "Magaluf no es exactamente uno de esos no-lugares que imaginara el antrop\u00f3logo Marc Aug\u00e9 donde la sobremodernidad (la expresi\u00f3n es suya) adquiere la mejor representaci\u00f3n de todos los excesos presentes\u2026 [+3688 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "V\u00cdCTOR MART\u00cdNEZ", "title": "Ribera no multar\u00e1 a las el\u00e9ctricas por el vaciado de embalses en verano", "description": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica prepara un C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas para evitar usos abusivos del agua, pero no encuentra base legal para cerrar con sanci\u00f3n expedientes como el abierto a Iberdrola.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/medio-ambiente/2021/11/26/619f94ae21efa0aa6b8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7c7ca45f127ac69f7be9ec5b22cc80cc/crop/21x13/3072x2047/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378613563446.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:55:44Z", "content": "El Ministerio de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica no multar\u00e1 finalmente a las grandes el\u00e9ctricas del pa\u00eds por el vaciado de los pantanos realizado el pasado verano para generar electricidad en pleno episodio de \u2026 [+3944 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA TURIN (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "\u00bfC\u00f3mo es la nueva variante hallada en Sud\u00e1frica? Mutaciones nunca vistas antes y una positividad del 1 al 30% en s\u00f3lo tres semanas", "description": "Casos en aumento en el pa\u00eds con tasas de positividad del 1 al 30% en tan s\u00f3lo tres semanas. Mutaciones nunca antes vistas y otras asociadas en el pasado a una mayor transmisibilidad y evasi\u00f3n inmunitaria. As\u00ed es la nueva variante descubierta en Sud\u00e1frica\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a0944b21efa072088b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d759445b42e151fd3043b30ff22c0af2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379131398523.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:01:24Z", "content": "El Instituto Nacional de Enfermedades Transmisibles (NICD), una divisi\u00f3n del Servicio Nacional de Laboratorio de Salud (NHLS) en Sud\u00e1frica, ha confirmado que se ha detectado una nueva variante del co\u2026 [+3998 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "TERESA GUERRERO", "title": "Sube la factura y bajan los muertos por cat\u00e1strofes naturales en Espa\u00f1a", "description": "Las inundaciones son el desastre natural que m\u00e1s v\u00edctimas y da\u00f1os causan en Espa\u00f1a, seg\u00fan el Observatorio de Cat\u00e1strofes de la Fundaci\u00f3n Aon, cuyo congreso analiz\u00f3 ayer el impacto provisional de Filomena o la erupci\u00f3n de La Palma\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/medio-ambiente/2021/11/26/619f8a5f21efa046688b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cc99c811335e65dd2aa1aa83e4640060/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378595660703.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:45:02Z", "content": "Filomena inaugur\u00f3 un a\u00f1o abundante en desastres naturales: comenz\u00f3 con una nevada que congel\u00f3 el coraz\u00f3n de Espa\u00f1a, le sigui\u00f3 la reactivaci\u00f3n de un enjambre s\u00edsmico en enero que hizo temblar Granada \u2026 [+9085 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A", "title": "Las comunidades presionan a Pedro S\u00e1nchez para que la pr\u00f3xima Conferencia de Presidentes aborde el 'fondo Covid' que rechaza el Gobierno", "description": "El Gobierno prepara la pr\u00f3xima Conferencia de Presidentes que se reunir\u00e1 en enero en La Palma. La ministra de Pol\u00edtica Territorial, Isabel Rodr\u00edguez, se ha reunido esta ma\u00f1ana...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/26/61a101e1fc6c836e0c8b4595.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ebbe826649ec62932a7d2e6d44533cbd/crop/8x8/3072x2051/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379416915584.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:48:54Z", "content": "El Gobierno prepara la pr\u00f3xima Conferencia de Presidentes que se reunir\u00e1 en enero en La Palma. La ministra de Pol\u00edtica Territorial, Isabel Rodr\u00edguez, se ha reunido esta ma\u00f1ana con las comunidades par\u2026 [+4377 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Espa\u00f1a incrementar\u00e1 desde el 1 de diciembre las restricciones de viaje ante las nuevas variantes de covid", "description": "Espa\u00f1a incrementar\u00e1 a partir de las 00.00 horas del 1 de diciembre la restricci\u00f3n temporal de viajes no imprescindibles desde terceros pa\u00edses a la Uni\u00f3n Europea y Schengen...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/27/61a16d5121efa012028b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f62837c8e8c882792987a37641673786/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/27/16379695453087.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:41:37Z", "content": "Espa\u00f1a incrementar\u00e1 a partir de las 00.00 horas del 1 de diciembre la restricci\u00f3n temporal de viajes no imprescindibles desde terceros pa\u00edses a la Uni\u00f3n Europea y Schengen ante las nuevas variantes d\u2026 [+2556 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Ausland - Chi Nguyen", "title": "Tschechien: Corona-infizierter Pr\u00e4sident Zeman soll neuen Regierungschef ernennen", "description": "Wegen der Covid-Diagnose von Tschechiens Pr\u00e4sident Milo\u0161 Zeman war die Amtseinf\u00fchrung von Petr Fiala verschoben worden. Nun soll Zeman die Klinik verlassen d\u00fcrfen.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fausland%2F2021-11%2Ftschechien-petr-fiala-ministerpraesident-ernennung", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-26T16:17:03Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Javier Mart\u00ednez", "title": "Feliciano L\u00f3pez, oficio y servicio, gana a Quiroz y da el primer punto a Espa\u00f1a", "description": "A\u00fan bajo el impacto del positivo por Covid de Carlos Alcaraz, cuya baja se sum\u00f3 a la progresiva descapitalizaci\u00f3n de los defensores de la Copa, Espa\u00f1a acudi\u00f3 a Feliciano...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/copa-davis/2021/11/26/61a0f580e4d4d8da6c8b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3203c57763e1bc1b582cd6471552e004/crop/363x196/2709x1760/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379433157797.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:35:13Z", "content": "A\u00fan bajo el impacto del positivo por Covid de Carlos Alcaraz, cuya baja se sum\u00f3 a la progresiva descapitalizaci\u00f3n de los defensores de la Copa, Espa\u00f1a acudi\u00f3 a Feliciano L\u00f3pez para abrir la eliminato\u2026 [+1794 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO", "title": "Gu\u00eda de la Copa Davis 2021: Horarios, d\u00f3nde ver los partidos en televisi\u00f3n y el equipo de Espa\u00f1a", "description": "La Copa Davis 2021 ha arrancado este jueves en un formato donde se enfrentar\u00e1n 18 equipos en tres sedes distintas: Madrid, Innsbruck y Tur\u00edn.", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/copa-davis/2021/11/26/61a0948cfdddffc57c8b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/fb5d1a3f127717438849cdb4578646ba/crop/364x0/2998x1756/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379126777962.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:02:36Z", "content": "La Copa Davis 2021 ha arrancado este jueves en un formato donde se enfrentar\u00e1n 18 equipos en tres sedes distintas: Madrid, Innsbruck y Tur\u00edn. \r\nEl Madrid Arena acoger\u00e1 los duelos de los grupos A y B,\u2026 [+2154 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Vuelven los mercadillos navide\u00f1os a Madrid: de los puestos de moda y decoraci\u00f3n al quiosco de churros de San Gin\u00e9s o los 'food truck' de Dabiz Mu\u00f1oz", "description": "El encendido de las luces esta tarde / noche da la bienvenida oficial a la Navidad, como tambi\u00e9n se la dan esos mercadillos que comienzan a emerger por todo Madrid. Detalles para...", "url": "https://www.elmundo.es/metropoli/otros-planes/2021/11/26/619fa724fdddfff1a08b45ae.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/067555d17967e32e3e8068887108db18/crop/0x41/1257x879/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378543251639.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T00:50:02Z", "content": "El encendido de las luces esta tarde / noche da la bienvenida oficial a la Navidad, como tambi\u00e9n se la dan esos mercadillos que comienzan a emerger por todo Madrid. Detalles para decorar la casa, reg\u2026 [+7540 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "H\u00e9ctor Atienza", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los jubilados de Reino Unido ya no compran casas en Espa\u00f1a?", "description": "El Brexit y el Covid-19 frenan en seco la venta de viviendas en Espa\u00f1a para los jubilados ingleses. En 2010 representaban el 35% de las operaciones, ahora son los alemanes los que toman la delantera\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/vivienda/2021/11/25/619fc97dfdddff5c9f8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/665a80c487fe52e728488dd07f762940/crop/0x94/2932x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/25/16378621712087.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T07:18:41Z", "content": "En Espa\u00f1a hay unos 360.000 brit\u00e1nicos empadronados. Durante muchos a\u00f1os nuestro pa\u00eds ha sido la segunda residencia predilecta de los jubilados de Reino Unido en busca de buen clima, mejor gastronom\u00eda\u2026 [+3640 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA HERN\u00c1NDEZ", "title": "Las bolsas se desploman ante el aumento de los contagios y la aparici\u00f3n de nuevas variantes del Covid", "description": "El coronavirus vuelve a hacer tambalear a los mercados. El aumento de los contagios y la aparici\u00f3n de nuevas variantes est\u00e1n detr\u00e1s del desplome generalizado con el que han...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/26/61a09c0ee4d4d8193d8b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/496f3a9ffb86e03ef18d62b254a32a64/crop/0x256/3072x2304/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379164071001.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:48:42Z", "content": "El coronavirus vuelve a hacer tambalear a los mercados. El aumento de los contagios y la aparici\u00f3n de nuevas variantes est\u00e1n detr\u00e1s del desplome generalizado con el que han abierto las grandes bolsas\u2026 [+2091 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CHEMA RODR\u00cdGUEZ", "title": "Andaluc\u00eda se apunta tambi\u00e9n al pasaporte Covid: lo pedir\u00e1 en hospitales y residencias de mayores", "description": "El pasaporte Covid, o certificado oficial de vacunaci\u00f3n o de haber superado la enfermedad. ser\u00e1 indispensable en Andaluc\u00eda para acceder a hospitales y residencias de mayores de...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/26/61a0c683fdddff5c9f8b45cb.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5c999d546e0d0be286da699dce9cd4ee/crop/0x92/3072x2140/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379275092014.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:53:50Z", "content": "El pasaporte Covid, o certificado oficial de vacunaci\u00f3n o de haber superado la enfermedad. ser\u00e1 indispensable en Andaluc\u00eda para acceder a hospitales y residencias de mayores de forma inmediata, aunqu\u2026 [+3202 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "B\u00e9lgica detecta un caso positivo de la variante sudafricana en el pa\u00eds", "description": "Las autoridades sanitarias de B\u00e9lgica detectaron el pasado 22 de noviembre un caso de la nueva variante sudafricana del Covid-19, inform\u00f3 hoy el ministro de Salud P\u00fablica, Frank...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/26/61a0ec7be4d4d8b75f8b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/571c41120dbf2bdcd5eac9a48fdd70be/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379362060924.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:20:51Z", "content": "Las autoridades sanitarias de B\u00e9lgica detectaron el pasado 22 de noviembre un caso de la nueva variante sudafricana del Covid-19, inform\u00f3 hoy el ministro de Salud P\u00fablica, Frank Vandenbroucke, quien \u2026 [+1778 chars]"}]}