{"status": "ok", "totalResults": 79, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega mais 2,8 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 ao governo", "description": "Com a entrega da \u00faltima quarta-feira (24), a Institui\u00e7\u00e3o soma 5,7 milh\u00f5es de vacinas liberadas nesta semana ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), por meio do seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), fez nest\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/fiocruz-entrega-mais-28-milhoes-de-doses-de-vacina-contra-covid-19-ao-governo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/razC_RJGTKSGVTb5a88f7-xCmeE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/W/R/vBAGmoTBO1jPhl2zGBXA/centro-de-producao-de-vacinas-da-fiocruz-no-instituto-bio-manguinhos2-divulgacao.png", "publishedAt": "2021-11-26T19:55:36Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), por meio do seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), fez nesta sexta-feira (26) uma nova entrega da vacina contra covid-19 para o Mi\u2026 [+883 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 303 mortes em 24 horas por covid-19 e total vai a 614 mil", "description": "Segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 227 por dia, um recuo de 13% em rela\u00e7\u00e3o aos casos registrados em 14 dias O Brasil registrou 303 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/brasil-registra-303-mortes-em-24-horas-por-covid-19-e-total-vai-a-614-mil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M62w-313qsHUrRADznijYKvPjLk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/r/9t2W83QBWsjZzh4mC3FQ/medico-da-linha-de-frente-da-covid-19-mulyadi-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:31:58Z", "content": "O Brasil registrou 303 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso, o total de \u00f3bitos\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u201cProjetos p\u00f3s-pand\u00eamicos pedem ambientes mais humanos\u201d, diz arquiteto Moshe Safdie", "description": "Para o israelense Moshe Safdie, autor do projeto do novo centro de pesquisa do Hospital Albert Einstein, a covid ressaltou a import\u00e2ncia da luz e do ar livre na arquitetura Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria \u2026", "url": "https://valor.globo.com/eu-e/noticia/2021/11/26/projetos-pos-pandemicos-pedem-ambientes-mais-humanos-diz-arquiteto-moshe-safdie.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MW0m8gkjA6GcCxSwxoAgAQMoQwk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/w/J/I8A7MKSRO9AzIGub1TvA/foto26cul-301-moshe-d24.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:01:35Z", "content": "1 de 2\r\nMoshe Safdie e uma renderiza\u00e7\u00e3o do \u00e1trio no novo centro de pesquisas do Hospital Albert Einstein: Uma sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar requer um espa\u00e7o generoso, muita luz natural Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nMos\u2026 [+486 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Medo de nova cepa da covid-19 derruba futuros de a\u00e7\u00f5es e faz \u00edndice VIX de volatilidade disparar", "description": "Preocupa\u00e7\u00e3o sobre o potencial de restri\u00e7\u00f5es a viagens ou outros constrangimentos que poderiam limitar a atividade econ\u00f4mica influenciam neg\u00f3cios As a\u00e7\u00f5es, os pre\u00e7os do petr\u00f3leo e os rendimentos dos t\u00edtulos soberanos ca\u00edram depois que a \u00c1frica do Sul deu o ala\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/medo-de-nova-cepa-da-covid-19-derruba-futuros-de-acoes-e-faz-indice-vix-de-volatilidade-disparar.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T13:56:14Z", "content": "As a\u00e7\u00f5es, os pre\u00e7os do petr\u00f3leo e os rendimentos dos t\u00edtulos soberanos ca\u00edram depois que a \u00c1frica do Sul deu o alarme sobre uma cepa de r\u00e1pida dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, gerando preocupa\u00e7\u00e3o sobre o\u2026 [+305 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses europeus tentam salvar o Natal", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/paises-europeus-tentam-salvar-o-natal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JiYNQuz3ZpXgDXmJk8N3YvlucoM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/X/8kQsVRQdagbQ7D3bxNCA/foto26int-111-tlcovid-a17.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T08:01:15Z", "content": "Em meio a uma nova e agressiva onda de covid-19, pa\u00edses europeus intensificaram nesta semana a montagem de \u00e1rvores, enfeites e mercados de Natal. Apesar dos inconvenientes da pandemia, comerciantes d\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas asi\u00e1ticas fecham em queda em meio a preocupa\u00e7\u00f5es com nova variante do coronav\u00edrus", "description": "Variante detectada na \u00c1frica do Sul desperta temores ao mesmo tempo que agentes acompanham situa\u00e7\u00e3o da covid-19 na Europa As principais bolsas asi\u00e1ticas despencaram nesta sexta-feira, em meio \u00e0 cautela com uma nova cepa do coronav\u00edrus, detectada na \u00c1frica do \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/bolsas-asiaticas-fecham-em-queda-em-meio-a-preocupacoes-com-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nBX2rSsGfZluF2msYb0W7Vthw48=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/P/X/hQL0tYSoOfAwoyFiNDqw/ap20329113581028.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:56:09Z", "content": "As principais bolsas asi\u00e1ticas despencaram nesta sexta-feira, em meio \u00e0 cautela com uma nova cepa do coronav\u00edrus, detectada na \u00c1frica do Sul, ao mesmo tempo que os investidores observam o aumento de \u2026 [+116 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante faz Reino Unido barrar voos da \u00c1frica", "description": "Cientistas da \u00c1frica do Sul lan\u00e7aram alerta sobre risco elevado de nova cepa, que foi encontrada em pessoas vacinadas, sugerindo que consegue escapar das atuais vacinas contra a covid-19 O Reino Unido colocou ontem seis pa\u00edses da \u00c1frica de volta \u00e0 sua \u201clista \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/nova-variante-faz-reino-unido-barrar-voos-da-africa.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T08:01:15Z", "content": "O Reino Unido colocou ontem seis pa\u00edses da \u00c1frica de volta \u00e0 sua lista vermelha de restri\u00e7\u00f5es a viagens, depois que um aumento de casos de uma variante do coronav\u00edrus altamente infecciosa causou alar\u2026 [+153 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante refor\u00e7a necessidade de suspender patentes das vacinas, diz Biden", "description": "Presidente dos EUA afirmou que a descoberta da nova variante deixa claro que a pandemia n\u00e3o terminar\u00e1 at\u00e9 que a campanha de vacina\u00e7\u00e3o avance globalmente O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, afirmou nesta sexta-feira que a variante \u00f4micron do coronav\u00edru\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/nova-variante-reforca-necessidade-de-suspender-patentes-das-vacinas-diz-biden.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gft9DGjexEJ71VgCgFqDBPxlKxo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/U/7ROYTEQLOpHlLpUOaHZA/9a2fa893300541fe8b2bd2a5247bfaeb-25f62.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:49:53Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, afirmou nesta sexta-feira que a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, classificada hoje como de preocupa\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), refor\u00e7a a n\u2026 [+1273 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta sexta-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Superendividado ter\u00e1 limite de renda para pagar d\u00edvidas\n\n- Bancos tentam reduzir migra\u00e7\u00e3o de investidor\n\n- Vendas da Black Friday crescem nos \u00faltimos dias\n\n- Privalia p\u00f5e opera\u00e7\u00e3o \u00e0 venda por R$ 1 bi\n\nO GLOBO\n\n-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/leia-as-manchetes-desta-sexta-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T11:05:11Z", "content": "- Superendividado ter\u00e1 limite de renda para pagar d\u00edvidas\r\n - Bancos tentam reduzir migra\u00e7\u00e3o de investidor\r\n - Vendas da Black Friday crescem nos \u00faltimos dias\r\n - Privalia p\u00f5e opera\u00e7\u00e3o \u00e0 venda por R$\u2026 [+781 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fed e BCE agem com cautela diante de alta da infla\u00e7\u00e3o", "description": "A recondu\u00e7\u00e3o de Jerome Powell ao comando do Fed asseguram que o banco manter\u00e1 o rumo de sua pol\u00edtica As principais autoridades monet\u00e1rias do mundo, o Federal Reserve americano e o Banco Central Europeu, mantiveram o sangue frio e seu diagn\u00f3stico de que a atua\u2026", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/noticia/2021/11/26/fed-e-bce-agem-com-cautela-diante-de-alta-da-inflacao.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T08:01:13Z", "content": "As principais autoridades monet\u00e1rias do mundo, o Federal Reserve americano e o Banco Central Europeu, mantiveram o sangue frio e seu diagn\u00f3stico de que a atual onda inflacion\u00e1ria, a maior em mais de \u2026 [+479 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Metaverso: o que \u00e9 a economia do mundo paralelo e como ela pode ser explorada nos pr\u00f3ximos anos", "description": "A Bloomberg Intelligence calcula que a oportunidade de mercado para o metaverso pode atingir US$ 800 bilh\u00f5es (R$ 4,5 trilh\u00f5es) at\u00e9 2024. J\u00e1 o Bank of America incluiu o metaverso na sua lista de 14 tecnologias que revolucionar\u00e3o a nossa vida. Facebook menciono\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/11/26/metaverso-o-que-e-a-economia-do-mundo-paralelo-e-como-ela-pode-ser-explorada-nos-proximos-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/is781y23gy-kcrF5b8wTWwvjSHI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/k/L/REie4ESVqGJLcSinqEng/facebook-metaverso-2.png", "publishedAt": "2021-11-26T15:05:40Z", "content": "O que ser\u00e1 necess\u00e1rio para construir o metaverso o mundo paralelo e totalmente digital que grandes corpora\u00e7\u00f5es, como o Facebook e a Microsoft, est\u00e3o tentando desenvolver? Esse universo na nuvem basea\u2026 [+9022 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Novas cepas mobilizam deputados a exigir vacina\u00e7\u00e3o de Covid-19 e at\u00e9 a proibi\u00e7\u00e3o do Carnaval", "description": "A proximidade com o Carnaval e o surgimento de novas cepas de Covid-19 t\u00eam servido de gatilho para que deputados federais criem projetos de lei exigindo a apresenta\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o para quem vier ao Brasil ou at\u00e9 mesmo a suspens\u00e3o das festividades, \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/novas-cepas-mobilizam-deputados-exigir-vacinacao-de-covid-19-e-ate-proibicao-do-carnaval.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qRpniPMVeuY0udVZMKKOEKQYa_U=/620x370/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/12/arte_-_2021-04-08t130425.554.png", "publishedAt": "2021-11-26T20:42:47Z", "content": "A proximidade com o Carnaval e o surgimento de novas cepas de Covid-19 t\u00eam servido de gatilho para que deputados federais criem projetos de lei exigindo a apresenta\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o para que\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Anvisa vai analisar pedido para permitir fabrica\u00e7\u00e3o 100% nacional da Astrazeneca", "description": "A Anvisa recebeu um pedido que, se aprovado, pode permitir a fabrica\u00e7\u00e3o\u00a0100% nacional da\u00a0vacina da\u00a0Astrazeneca. Trata-se da\u00a0inclus\u00e3o da Fiocruz como novo local de fabrica\u00e7\u00e3o do Insumo Farmac\u00eautico Ativo da vacina Covid-19 Fiocruz/Astrazeneca.\u00a0\u00a0\r\n\nAnvisa volta\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/anvisa-vai-analisar-pedido-para-permitir-fabricacao-100-nacional-da-astrazeneca.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZVKNqKj96LGC3rAo0UgOCtfqjo8=/620x350/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/09/02/92263988.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:20:18Z", "content": "A Anvisa recebeu um pedido que, se aprovado, pode permitir a fabrica\u00e7\u00e3o\u00a0100% nacional da\u00a0vacina da\u00a0Astrazeneca. Trata-se da\u00a0inclus\u00e3o da Fiocruz como novo local de fabrica\u00e7\u00e3o do Insumo Farmac\u00eautico At\u2026 [+99 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias recuam cerca de 4% com temor sobre nova variante da covid-19", "description": "Os investidores est\u00e3o preocupados quanto \u00e0 perspectiva de restri\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas em toda a Europa, \u00e0 medida que os casos da covid-19 disparam no continente As principais bolsas europeias fecharam em forte queda nesta sexta-feira (26), reagindo \u00e0s not\u00edcias de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/bolsas-europeias-recuam-cerca-de-4percent-com-temor-sobre-nova-variante-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xkGd26if0jpTzQxk9wwYBuhsRo8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/6/L/qp54sVTQ2IzLLhSkqBoA/0011jan8.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:20:29Z", "content": "As principais bolsas europeias fecharam em forte queda nesta sexta-feira (26), reagindo \u00e0s not\u00edcias de uma nova cepa do coronav\u00edrus, identificada na \u00c1frica do Sul. Os investidores est\u00e3o preocupados q\u2026 [+121 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Laborat\u00f3rios brasileiros fazem reuni\u00e3o de emerg\u00eancia para discutir a nova variante da covid-19", "description": "A mobiliza\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a ser organizada ainda nesta madrugada, diante de informa\u00e7\u00f5es alarmantes divulgadas pela OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade) sobre a nova linhagem do v\u00edrus, a B.1.1.529 Os laborat\u00f3rios brasileiros de refer\u00eancia em v\u00edrus respirat\u00f3rios v\u00e3o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/laboratorios-brasileiros-fazem-reuniao-de-emergencia-para-discutir-a-nova-variante-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0fPoIcqWrYNdu-zad4E7uuLo6zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/o/ndcNNKTAap1OER9HfpAQ/vaccine-5074670-1280.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:17:03Z", "content": "Os laborat\u00f3rios brasileiros de refer\u00eancia em v\u00edrus respirat\u00f3rios v\u00e3o fazer reuni\u00e3o de emerg\u00eancia com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta sexta-feira (26) para discutir formas de identificar a nova variante d\u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "B\u00e9lgica e Holanda endurecem medidas contra nova onda de covid-19", "description": "B\u00e9lgica e Holanda ampliam medidas restritivas na esperan\u00e7a de salvar os feriados de fim de ano A B\u00e9lgica e a Holanda anunciam, nesta sexta-feira (26), novas medidas para controlar o n\u00famero de casos de covid-19. No caso da B\u00e9lgica, \u00e9 a segunda vez esta semana \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/blgica-e-holanda-endurecem-medidas-contra-nova-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gNy1Jh0ql8uHzlIysO-SxYK-YOE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/D/0AHvYlR8SNQkECbUVBBg/foto25int-111-tlpandem-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:23:13Z", "content": "A B\u00e9lgica e a Holanda anunciam, nesta sexta-feira (26), novas medidas para controlar o n\u00famero de casos de covid-19. No caso da B\u00e9lgica, \u00e9 a segunda vez esta semana que as medidas s\u00e3o atualizadas. A H\u2026 [+39 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Israel pode decretar estado de emerg\u00eancia ap\u00f3s detectar nova variante", "description": "\u201cNosso principal princ\u00edpio \u00e9 agir r\u00e1pido, com firmeza e agora\u201d, disse o primeiro-ministro do pa\u00eds em comunicado divulgado por seu gabinete Israel detectou nesta sexta-feira o primeiro caso da nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul e pode dec\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/israel-pode-decretar-estado-de-emergncia-aps-detectar-nova-variante.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BUM_dOpScpTQM8hGaiV4EdEV_lk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/A/O4s0SUStG6pq7k06BkRg/ap21327483580430.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:43:17Z", "content": "Israel detectou nesta sexta-feira o primeiro caso da nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul e pode decretar estado de emerg\u00eancia para evitar que a cepa, que est\u00e1 gerando um alerta g\u2026 [+1027 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses discutem cancelar confer\u00eancia da OMC devido \u00e0 nova variante do coronav\u00edrus", "description": "Com nova crise, 164 na\u00e7\u00f5es foram convocados para reuni\u00e3o urgente a fim de discutir \u201cposs\u00edveis alternativas\u201d A confer\u00eancia ministerial da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC), que deveria come\u00e7ar na ter\u00e7a-feira (30), poder\u00e1 ser cancelada por causa da nova var\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/paises-discutem-cancelar-conferencia-da-omc-devido-a-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T20:35:51Z", "content": "A confer\u00eancia ministerial da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC), que deveria come\u00e7ar na ter\u00e7a-feira, foi cancelada por causa da variante \u00f4micron que provocou o fechamento das fronteiras para afric\u2026 [+1026 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Antiviral da Merck tem efic\u00e1cia menor que o esperado em an\u00e1lise final de testes cl\u00ednicos", "description": "A farmac\u00eautica Merck (conhecida como MSD fora dos Estados Unidos) e a Ridgeback Biotherapeutics anunciaram nesta sexta-feira (26) que o Molnupiravir, antiviral experimental contra a covid-19, apresentou efetividade menor na an\u00e1lise final dos testes cl\u00ednicos d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/26/antiviral-da-merck-tem-eficacia-menor-que-o-esperado-em-analise-final-de-testes-clinicos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J9PtVSqrwydEsalIjITBbZX7z8c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/i/v/5ssJQCTeSyQGWyfP7j9A/27-agencias0-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:42:01Z", "content": "A farmac\u00eauticaMerck (conhecida como MSD fora dos Estados Unidos) e a Ridgeback Biotherapeutics anunciaram nesta sexta-feira (26) que o Molnupiravir, antiviral experimental contra a covid-19, apresent\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00cdndia retoma exporta\u00e7\u00f5es para cons\u00f3rcio global de vacinas contra covid-19", "description": "Empresa \u00e9 a principal fornecedora do Covax, programa apoiado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), mas explos\u00e3o de casos da doen\u00e7a no pa\u00eds no in\u00edcio do ano obrigou interromper envios O Instituto Serum da \u00cdndia, o maior fabricante global de vacinas, retomou\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/ndia-retoma-exportaes-para-consrcio-global-de-vacinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uearQ0Vt2komnL3Pc3AVHavKGaQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/p/OnayyMQjW83BWwxi3CJA/ap21029557273401.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:13:17Z", "content": "O Instituto Serum da \u00cdndia, o maior fabricante global de vacinas, retomou as exporta\u00e7\u00f5es dos imunizantes contra a covid-19 para o Covax Facility, programa apoiado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (O\u2026 [+1337 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Manh\u00e3 no Mercado: Ativos globais entram em \u201cmodo p\u00e2nico\u201d com nova variante da covid-19", "description": "Comportamento das classes de ativos remonta ao in\u00edcio da pandemia, quando a incerteza sobre a efetividade de vacinas e tratamentos era enorme Preocupa\u00e7\u00f5es relativas a uma nova variante da covid-19, que come\u00e7a a se espalhar no sul do continente africano, coloc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/manha-no-mercado-ativos-globais-entram-em-modo-panico-com-nova-variante-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C-MLxOqbDi7DBb793aoxKsv6LFU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/c/HUVMAgQ9u0dqFeg66EVg/pexels-george-morina-4960464.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:18:59Z", "content": "Preocupa\u00e7\u00f5es relativas a uma nova variante da covid-19, que come\u00e7a a se espalhar no sul do continente africano, colocam os mercados globais em modo p\u00e2nico no \u00faltimo preg\u00e3o desta semana. O comportamen\u2026 [+384 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ouro e prata avan\u00e7am com nova variante da covid-19; metais b\u00e1sicos recuam", "description": "Variante detectada na \u00c1frica do Sul reacende temores com economia global O ouro \u00e9 negociado em alta firme nesta sexta-feira, voltando \u00e0 marca de US$ 1.800 por on\u00e7a-troy, em meio \u00e0 busca por prote\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a not\u00edcia de uma nova variante da covid-19. O moviment\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/ouro-e-prata-avancam-com-nova-variante-da-covid-19-metais-basicos-recuam.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9Ey3ymijhc7sH2YSfdbH3p8HeO8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/e/PPV1NgRESHYzwMSj1UOg/363631538-0-8.jpg.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:30:58Z", "content": "O ouro \u00e9 negociado em alta firme nesta sexta-feira, voltando \u00e0 marca de US$ 1.800 por on\u00e7a-troy, em meio \u00e0 busca por prote\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a not\u00edcia de uma nova variante da covid-19. O movimento dos investi\u2026 [+170 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MSD pede autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 Anvisa para uso emergencial de p\u00edlula antiviral contra a covid-19", "description": "A farmac\u00eautica americana MSD (Merck Sharp & Dohme) solicitou \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) autoriza\u00e7\u00e3o de uso emergencial do primeiro medicamento antiviral oral para tratar a covid-19. O an\u00fancio foi feito nesta manh\u00e3 pela MSD e pela Ridg\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/26/msd-pede-autorizao-anvisa-para-uso-emergencial-de-plula-antiviral-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kBazKrEAxfkOy671uPJIrQzi-Nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/Y/cfi95yQd2Anf8Ig14nyQ/freestocks-nss2erzqwgw-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:06:04Z", "content": "A farmac\u00eautica americana MSD (Merck Sharp &amp; Dohme) solicitou \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) autoriza\u00e7\u00e3o de uso emergencial do primeiro medicamento antiviral oral para tratar \u2026 [+1728 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Testes positivos de covid-19 em farm\u00e1cia ficam abaixo de 10% pela primeira vez", "description": "O percentual foi registrado na semana de 8 a 14 de novembro; foram pouco mais de 10 mil diagn\u00f3sticos da doen\u00e7a, segundo a Abrafarma Pela primeira vez desde abril de 2020, os resultados positivos nos testes de covid-19 representaram menos de 10% do total de te\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/testes-positivos-de-covid-19-em-farmacia-ficam-abaixo-de-10percent-pela-primeira-vez.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jn8YVwd0JjhogBXqeR3NbsLpNvE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/G/T/9BiDAOTRKlIdSNR3BbRg/rovena-rosa-agencia-brasil.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:12:17Z", "content": "Pela primeira vez desde abril de 2020, os resultados positivos nos testes de covid-19 representaram menos de 10% do total de testes r\u00e1pidos feitos nas farm\u00e1cias, segundo a Abrafarma, associa\u00e7\u00e3o que r\u2026 [+480 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz: Indicadores da covid recuam, mas \u00e9 preciso cautela com festas e fluxo de estrangeiros", "description": "Segundo o Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19, houve redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de casos registrados de 1% ao dia e, no n\u00famero de \u00f3bitos, de 1,2% ao dia; foi registrada tamb\u00e9m redu\u00e7\u00e3o da taxa de letalidade A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) atestou, nesta sexta-feira (26)\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/fiocruz-indicadores-da-covid-recuam-mas-e-preciso-cautela-com-festas-e-fluxo-de-estrangeiros.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ubu8vEtGFgyNln6aK8CVo-iYQ20=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/y/RFizNZRASAQimWgFnfBw/tecnologia-mrna-rna-mensageiro-reporducao-universidade-johns-hopkins.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T22:45:50Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) atestou, nesta sexta-feira (26), em edi\u00e7\u00e3o do Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19, que houve nova queda nos indicadores de transmiss\u00e3o da doen\u00e7a nas duas \u00faltimas semana\u2026 [+4456 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante da covid-19 da \u00c1frica do Sul provoca onda de restri\u00e7\u00f5es \u00e0s viagens pelo mundo", "description": "Uni\u00e3o Europeia (UE) disse que vai propor a ativa\u00e7\u00e3o de um \u201cfreio de emerg\u00eancia\u201d para interromper as viagens entre o bloco e a regi\u00e3o afetada; Cingapura, Jap\u00e3o e Hong Kong tamb\u00e9m estudam medidas V\u00e1rios pa\u00edses anunciaram uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es \u00e0s viagens para \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/nova-variante-da-covid-19-da-africa-do-sul-provoca-onda-de-restricoes-as-viagens-pelo-mundo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:49:14Z", "content": "V\u00e1rios pa\u00edses anunciaram uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es \u00e0s viagens para a \u00c1frica do Sul e vizinhos nesta sexta-feira (26), na esperan\u00e7a de impedirem a entrada de uma nova variante da covid-19 de r\u00e1pida diss\u2026 [+3576 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo atinge 75% da popula\u00e7\u00e3o com esquema vacinal completo contra convid-19", "description": "Estado tem tamb\u00e9m mais de 84,5% com ao menos a primeira dose; com isso, \u00e9 a unidade federativa com o maior percentual de vacinados. Previs\u00e3o \u00e9 ultrapassar 80% totalmente imunizados at\u00e9 o dia 30 O Estado de S\u00e3o Paulo atingiu nesta quinta-feira (25) a marca de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/sao-paulo-atinge-75percent-da-populacao-com-esquema-vacinal-completo-contra-convid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JiYoeL06RwhsBpdrfyon2l5HHsE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/U/k/1zVAwpRAyxC1IAXeKpkw/vacinacao-covid-2106.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:43:24Z", "content": "O Estado de S\u00e3o Paulo atingiu nesta quinta-feira (25) a marca de 75% da popula\u00e7\u00e3o com esquema vacinal completo contra a covid-19.Ao todo, mais de 34,7 milh\u00f5es de pessoas receberam as duas doses ou do\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Variante da covid derruba mercados, defini\u00e7\u00e3o do controle da Alliar e relat\u00f3rio de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito do BC: As not\u00edcias mais quentes do dia", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta sexta-feira Mercados\nAs a\u00e7\u00f5es das companhias a\u00e9reas lideram nesta sexta-feira (26) a queda generalizada nos mercados depois da suspens\u00e3o pela Uni\u00e3o Europeia de voos da \u00c1frica do Sul por causa de receios com \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/26/variante-da-covid-derruba-mercados-definicao-do-controle-da-alliar-e-relatorio-de-operacoes-de-credito-do-bc-as-noticias-mais-quentes-do-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/oZSXRrgi3yx7xiLIBGOD6eIDlV0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/t/QBRWAgTReYQpkk0H7K2w/mercado34.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:37:10Z", "content": "As a\u00e7\u00f5es das companhias a\u00e9reas lideram nesta sexta-feira (26) a queda generalizada nos mercados depois da suspens\u00e3o pela Uni\u00e3o Europeia de voos da \u00c1frica do Sul por causa de receios com a nova varian\u2026 [+7949 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de Nova York abrem em forte queda ante receio de nova variante do coronav\u00edrus", "description": "Os principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street iniciaram a sess\u00e3o desta sexta-feira em forte queda diante do temor acerca da nova cepa do coronav\u00edrus, descoberta na \u00c1frica do Sul. A sess\u00e3o mais curta de hoje, com fechamento \u00e0s 15h, ocorre ap\u00f3s um dia sem neg\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/bolsas-de-nova-york-abrem-em-forte-queda-ante-receio-de-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T15:24:52Z", "content": "Os principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street iniciaram a sess\u00e3o desta sexta-feira em forte queda diante do temor acerca da nova cepa do coronav\u00edrus, descoberta na \u00c1frica do Sul. A sess\u00e3o mais curt\u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Min\u00e9rio de ferro recua 5,6% no porto chin\u00eas de Qingdao, para US$ 96,67 a tonelada", "description": "Principal mat\u00e9ria-prima do a\u00e7o passou a exibir desvaloriza\u00e7\u00e3o acumulada de quase 10% em novembro no mercado \u00e0 vista; em 2021, as perdas se aproximam de 40% Os pre\u00e7os do min\u00e9rio de ferro voltaram a perder for\u00e7a e devolveram, nesta sexta-feira (26), a maior par\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/26/minerio-de-ferro-recua-56percent-no-porto-chines-de-qingdao-para-us-9667-a-tonelada.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bI5Q9OexKxQSNUjZtRQYaGpzolQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/9/qNAKN5SEiR4cB7sYfEkQ/foto18emp-101-ferro-b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:31:06Z", "content": "Os pre\u00e7os do min\u00e9rio de ferro voltaram a perder for\u00e7a e devolveram, nesta sexta-feira (26), a maior parte do ganho acumulado na semana, na esteira do receio de uma nova onda global de covid-19 e do e\u2026 [+619 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comiss\u00e3o Europeia defende suspender voos para pa\u00edses que detectaram nova variante", "description": "Ursula von der Leyen defendeu \"agir r\u00e1pido\" e refor\u00e7ou que os contratos da Uni\u00e3o Europeia (UE) com as fabricantes de vacina preveem uma atualiza\u00e7\u00e3o dos imunizantes para novas variantes A presidente da Comiss\u00e3o Europeia (CE), Ursula von der Leyen, fez um pronu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/comissao-europeia-defende-suspender-voos-para-paises-que-detectaram-nova-variante.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3qF5OCpNwQRVOMcFs5fFQeitz9s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/x/ghn4lLTCaAyMwIiDPFfg/ap20252327881884.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:18:48Z", "content": "A presidente da Comiss\u00e3o Europeia (CE), Ursula von der Leyen, fez um pronunciamento na manh\u00e3 desta sexta-feira (26) no qual expressou preocupa\u00e7\u00e3o pela nova variante do coronav\u00edrus identificada por ci\u2026 [+1170 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PGR envia ao STF pedidos de provid\u00eancias a partir de relat\u00f3rio da CPI da Covid", "description": "A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) encaminhou nesta quinta-feira ao Supremo Tribunal Federal (STF) dez pedidos de provid\u00eancias que t\u00eam como base o relat\u00f3rio final produzido pela CPI da Covid no Senado, que pediu o indiciamento de 80 pessoas,...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/pgr-envia-ao-stf-pedidos-de-providencias-partir-de-relatorio-da-cpi-da-covid-25294009", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25263116-3b6-4eb/w976h550-PROP/aras.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:31:04Z", "content": "A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) encaminhou nesta quinta-feira ao Supremo Tribunal Federal (STF) dez pedidos de provid\u00eancias que t\u00eam como base o relat\u00f3rio final produzido pela CPI da Covid no \u2026 [+1725 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: O que se sabe sobre a nova variante encontrada na \u00c1frica do Sul", "description": "JOHANNESBURG e LONDRES \u2014 Autoridades globais reagiram com alarme a uma\u00a0variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul, com a Uni\u00e3o Europeia, Reino Unido e \u00cdndia entre os que j\u00e1 anunciaram controles de fronteira, alfandeg\u00e1rios e de viagens\u00a0 mais...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/covid-19-que-se-sabe-sobre-nova-variante-encontrada-na-africa-do-sul-1-25293343", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293410-9d9-e70/w976h550-PROP/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:01:37Z", "content": "JOHANNESBURG e LONDRES Autoridades globais reagiram com alarme a uma variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul, com a Uni\u00e3o Europeia, Reino Unido e \u00cdndia entre os que j\u00e1 anunciaram controles\u2026 [+4423 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Pfizer vai testar efic\u00e1cia de vacina contra nova variante da \u00c1frica do Sul", "description": "Um porta-voz da BioNTech, que desenvolveu em parceria com a Pfizer a vacina contra a Covid-19, disse \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias AFP, nesta sexta-feira, que a fabricante est\u00e1 estudando urgentemente a efic\u00e1cia do imunizante contra a variante B.1.1.529...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/covid-19-pfizer-vai-testar-eficacia-de-vacina-contra-nova-variante-da-africa-do-sul-25293406", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293499-77e-ea0/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:07:02Z", "content": "Um porta-voz da BioNTech, que desenvolveu em parceria com a Pfizer a vacina contra a Covid-19, disse \u00e0 ag\u00eancia de not\u00edcias AFP, nesta sexta-feira, que a fabricante est\u00e1 estudando urgentemente a efic\u00e1\u2026 [+1051 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: pessoas com 60 anos ou mais que tomaram a vacina da Janssen no Rio podem receber refor\u00e7o de Pfizer", "description": "A prefeitura do Rio j\u00e1 ministra a dose de refor\u00e7o da vacina da Pfizer contra a Covid-19 nas pessoas com 60 anos ou mais que tomaram o imunizante da Janssen. Os idosos que receberam Janssen e est\u00e3o sem o refor\u00e7o podem ir ao posto e tomar uma inje\u00e7\u00e3o...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-pessoas-com-60-anos-ou-mais-que-tomaram-vacina-da-janssen-no-rio-podem-receber-reforco-de-pfizer-25294099", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294125-0c8-bbe/w976h550-PROP/xvacina-janssen.pagespeed.ic.2nukdnzeyq-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:31:51Z", "content": "A prefeitura do Rio j\u00e1 ministra a dose de refor\u00e7o da vacina da Pfizer contra a Covid-19 nas pessoas com 60 anos ou mais que tomaram o imunizante da Janssen. Os idosos que receberam Janssen e est\u00e3o se\u2026 [+3313 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que vacinas contra Covid t\u00eam aumentado casos de aborto e provocado AVC em pilotos e t\u00eam alum\u00ednio al\u00e9m da concentra\u00e7\u00e3o toler\u00e1vel", "description": "Circula nas redes sociais um v\u00eddeo em que uma mulher afirma que vacinas contra a Covid t\u00eam aumentado casos de aborto e provocado AVC em pilotos e t\u00eam alum\u00ednio al\u00e9m da concentra\u00e7\u00e3o permitida. As alega\u00e7\u00f5es s\u00e3o #FAKE.Compartilhe esta not\u00edcia no...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-vacinas-contra-covid-tem-aumentado-casos-de-aborto-provocado-avc-em-pilotos-tem-aluminio-alem-da-concentracao-toleravel-25293119.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293111-b18-c32/w976h550-PROP/selo-palestra-combo-fake.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T01:34:25Z", "content": "Circula nas redes sociais um v\u00eddeo em que uma mulher afirma que vacinas contra a Covid t\u00eam aumentado casos de aborto e provocado AVC em pilotos e t\u00eam alum\u00ednio al\u00e9m da concentra\u00e7\u00e3o permitida. As alega\u2026 [+4986 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Mapa de risco do governo estadual classifica RJ com 'risco muito baixo' pela primeira vez", "description": "Pela primeira vez desde o in\u00edcio de sua divulga\u00e7\u00e3o, em julho do ano passado, o mapa de risco da Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro (SES) classificou todo o estado com a bandeira verde, que significa risco muito baixo para a transmiss\u00e3o...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-mapa-de-risco-do-governo-estadual-classifica-rj-com-risco-muito-baixo-pela-primeira-vez", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293609-d91-966/w976h550-PROP/x95733566_ri-rio-de-janeiro-rj-15-10-2021vacinacao-para-covid-19-no-posto-do-palacio-do-catete.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:07:54Z", "content": "Pela primeira vez desde o in\u00edcio de sua divulga\u00e7\u00e3o, em julho do ano passado, o mapa de risco da Secretaria estadual de Sa\u00fade do Rio de Janeiro (SES) classificou todo o estado com a bandeira verde, qu\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Israel, B\u00e9lgica e Hong Kong confirmam casos da nova variante da \u00c1frica do Sul; veja o que j\u00e1 se sabe sobre ela", "description": "JOHANNESBURG e LONDRES \u2014 Autoridades globais reagiram com alarme a uma variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul, com a Uni\u00e3o Europeia, Reino Unido e \u00cdndia entre os que j\u00e1 anunciaram controles de fronteira, alfandeg\u00e1rios e de viagens mais...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-israel-belgica-hong-kong-confirmam-casos-da-nova-variante-da-africa-do-sul-veja-que-ja-se-sabe-sobre-ela-25293511.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293410-9d9-e70/w976h550-PROP/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:12:34Z", "content": "JOHANNESBURG e LONDRES Autoridades globais reagiram com alarme a uma variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul, com a Uni\u00e3o Europeia, Reino Unido e \u00cdndia entre os que j\u00e1 anunciaram controles\u2026 [+6583 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante do coronav\u00edrus j\u00e1 tem nome: 'Nu'", "description": "A nova variante do coronav\u00edrus encontrada na \u00c1frica do Sul j\u00e1 tem um nome provavel: Nu. Com a pron\u00fancia \"niu\", ela \u00e9 a 13\u00aa letra do alfabeto grego, que tem sido usado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) para nomear as variantes do Sars-CoV-2 que...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/nova-variante-do-coronavirus-ja-tem-nome-nu-25293581", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293593-03e-58d/w976h550-PROP/coronavirus-(2).jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:01:17Z", "content": "A nova variante do coronav\u00edrus encontrada na \u00c1frica do Sul j\u00e1 tem um nome provavel: Nu. Com a pron\u00fancia \"niu\", ela \u00e9 a 13\u00aa letra do alfabeto grego, que tem sido usado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fad\u2026 [+1152 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe provoca corrida aos postos, e Rio aplica 100 mil doses de vacina em dois dias", "description": "O surto de gripe na cidade do Rio provocou uma corrida aos postos de vacina\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dois dias, quando foram aplicadas 100 mil doses da vacina contra a Influenza. Dessas, 67 mil foram aplicadas apenas nesta quinta-feira. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-surto-de-gripe-provoca-corrida-aos-postos-rio-aplica-100-mil-doses-de-vacina-em-dois-dias", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293755-3aa-ac8/w976h550-PROP/xwhatsapp-image-2021-11-25-at-13.53.38.jpeg.pagespeed.ic.ogyqctuvaw.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:15:52Z", "content": "O surto de gripe na cidade do Rio provocou uma corrida aos postos de vacina\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dois dias, quando foram aplicadas 100 mil doses da vacina contra a Influenza. Dessas, 67 mil foram aplicadas\u2026 [+4055 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE \u00e1udio que fala em mortes na UPA da Tijuca por nova variante rec\u00e9m-nomeada \u00f4micron", "description": "Circula nas redes sociais um \u00e1udio que fala que a nova variante do novo coronav\u00edrus, que ganhou o nome de '\u00f4micron' nesta sexta (26), foi identificada na UPA da Tijuca e que duas mortes decorrentes dela foram registradas. Isso \u00e9 #FAKE.Uma voz...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-audio-que-fala-em-mortes-na-upa-da-tijuca-por-nova-variante-recem-nomeada-omicron-25294764.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294757-90a-31a/w976h550-PROP/selo-audio-upa-rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:31:54Z", "content": "Circula nas redes sociais um \u00e1udio que fala que a nova variante do novo coronav\u00edrus, que ganhou o nome de '\u00f4micron' nesta sexta (26), foi identificada na UPA da Tijuca e que duas mortes decorrentes d\u2026 [+1995 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que diretor-geral da OMS fez recomenda\u00e7\u00e3o para o Brasil n\u00e3o festejar o carnaval em 2022", "description": "Circula nas redes sociais uma recomenda\u00e7\u00e3o atribu\u00edda a Tedros Adhanom Ghebreyesus, diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), para n\u00e3o haver Carnaval em 2022 no Brasil. \u00c9 #FAKE.N\u00e3o foi divulgada qualquer declara\u00e7\u00e3o de Tedros a respeito...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-diretor-geral-da-oms-fez-recomendacao-para-brasil-nao-festejar-carnaval-em-2022-25294515", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294557-548-a85/w976h550-PROP/selo-post-oms-fake.png", "publishedAt": "2021-11-26T22:25:34Z", "content": "Circula nas redes sociais uma recomenda\u00e7\u00e3o atribu\u00edda a Tedros Adhanom Ghebreyesus, diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), para n\u00e3o haver Carnaval em 2022 no Brasil. \u00c9 #FAKE.\r\nN\u00e3o foi di\u2026 [+4008 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Camila Queiroz estar\u00e1 em amigo oculto do 'Fant\u00e1stico' e Globo nega processo contra atriz", "description": "O fim conturbado do contrato de Camila Queiroz com a TV Globo, que resultou na sa\u00edda antecipada da atriz de \"Verdades secretas 2\", j\u00e1 que ela n\u00e3o quis estender o prazo de trabalho para as grava\u00e7\u00f5es finais, fez surgir v\u00e1rios boatos que a emissora...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/camila-queiroz-estara-em-amigo-oculto-do-fantastico-globo-nega-processo-contra-atriz-rv1-1-25293504.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293519-83c-493/w533h800/assets-fotos-76-285709.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:19:47Z", "content": "O fim conturbado do contrato de Camila Queiroz com a TV Globo, que resultou na sa\u00edda antecipada da atriz de \"Verdades secretas 2\", j\u00e1 que ela n\u00e3o quis estender o prazo de trabalho para as grava\u00e7\u00f5es f\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Black Friday: perspectivas de comerciantes \u00e9 de crescimento nas vendas; movimento nas lojas cresceu nos \u00faltimos dias", "description": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de reclus\u00e3o e economia para as fam\u00edlias brasileiras, a Black Friday deste ano \u00e9 vista como a oportunidade para resolver a lista de pend\u00eancias. N\u00e3o \u00e0 toa o varejo espera crescimento no faturamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 campanha do ano...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/black-friday-perspectivas-de-comerciantes-de-crescimento-nas-vendas-movimento-nas-lojas-cresceu-nos-ultimos-dias-rv1-1-25293773.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/financas/25293788-9a7-a70/w976h550-PROP/shopping.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:31:32Z", "content": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de reclus\u00e3o e economia para as fam\u00edlias brasileiras, a Black Friday deste ano \u00e9 vista como a oportunidade para resolver a lista de pend\u00eancias. N\u00e3o \u00e0 toa o varejo espera crescime\u2026 [+2332 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Black Friday: perspectiva de comerciantes \u00e9 de aumento nas vendas; movimento nas lojas cresceu nos \u00faltimos dias", "description": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de reclus\u00e3o e economia para as fam\u00edlias brasileiras, a Black Friday deste ano \u00e9 vista como a oportunidade para resolver a lista de pend\u00eancias. N\u00e3o \u00e0 toa o varejo espera crescimento no faturamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 campanha do ano...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/black-friday-perspectiva-de-comerciantes-de-aumento-nas-vendas-movimento-nas-lojas-cresceu-nos-ultimos-dias-25293773.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/financas/25293788-9a7-ce6/w976h550-PROP/shopping.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:31:32Z", "content": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de reclus\u00e3o e economia para as fam\u00edlias brasileiras, a Black Friday deste ano \u00e9 vista como a oportunidade para resolver a lista de pend\u00eancias. N\u00e3o \u00e0 toa o varejo espera crescime\u2026 [+3278 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e3e confirma presen\u00e7a de piloto em avi\u00e3o desaparecido entre Ubatuba e Paraty: '\u00c9 tudo que tenho'", "description": "RIO \u2014 O piloto Gustavo Carneiro \u00e9 o segundo tripulante identificado que estava a bordo do bimotor que desapareceu entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ) na \u00faltima quinta-feira. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por sua m\u00e3e, que ao G1 contou estar \u201cextremamente...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/mae-confirma-presenca-de-piloto-em-aviao-desaparecido-entre-ubatuba-paraty-tudo-que-tenho-25293473.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293470-13d-403/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-26-at-10.17.21.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:48:29Z", "content": "RIO O piloto Gustavo Carneiro \u00e9 o segundo tripulante identificado que estava a bordo do bimotor que desapareceu entre Ubatuba (SP) e Paraty (RJ) na \u00faltima quinta-feira. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada po\u2026 [+4377 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "IBGE divulga expectativa de vida; segurados do INSS podem trabalhar mais para ganhar aposentadoria menor", "description": "A reforma da Previd\u00eancia, em vigor h\u00e1 dois anos, limitou a a\u00e7\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio nos benef\u00edcios mas, mesmo assim, os segurados que entraram na regra de transi\u00e7\u00e3o do ped\u00e1gio de 50% \u2014 porque estavam a menos de dois anos da aposentadoria na data...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/ibge-divulga-expectativa-de-vida-segurados-do-inss-podem-trabalhar-mais-para-ganhar-aposentadoria-menor-25292544.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/25292669-917-644/w976h550-PROP/inss.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:22:54Z", "content": "A reforma da Previd\u00eancia, em vigor h\u00e1 dois anos, limitou a a\u00e7\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio nos benef\u00edcios mas, mesmo assim, os segurados que entraram na regra de transi\u00e7\u00e3o do ped\u00e1gio de 50% porque estav\u2026 [+5513 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "IBGE divulga expectativa de vida; segurados do INSS v\u00e3o trabalhar mais para ganhar aposentadoria menor", "description": "A reforma da Previd\u00eancia, em vigor h\u00e1 dois anos, limitou a a\u00e7\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio nos benef\u00edcios mas, mesmo assim, os segurados que entraram na regra de transi\u00e7\u00e3o dos 50% \u2014 porque estavam a menos de dois anos da aposentadoria na data da Emenda...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/ibge-divulga-expectativa-de-vida-segurados-do-inss-vao-trabalhar-mais-para-ganhar-aposentadoria-menor-rv1-1-25292544.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/economia/25292669-917-644/w976h550-PROP/inss.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:22:54Z", "content": "A reforma da Previd\u00eancia, em vigor h\u00e1 dois anos, limitou a a\u00e7\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio nos benef\u00edcios mas, mesmo assim, os segurados que entraram na regra de transi\u00e7\u00e3o do ped\u00e1gio de 50% porque estav\u2026 [+5317 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Avi\u00e3o desaparecido: fam\u00edlia reconhece corpo de piloto; veja v\u00eddeo com suas \u00faltimas imagens", "description": "O corpo encontrado em alto mar, em Paraty (RJ), na Costa Verde fluminense, na tarde de quinta-feira por uma equipe da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB), \u00e9 do piloto Gustavo Carneiro, de 27 anos. A confirma\u00e7\u00e3o \u00e9 do Instituto M\u00e9dico Legal (IML) de Campo...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/aviao-desaparecido-familia-reconhece-corpo-de-piloto-veja-video-com-suas-ultimas-imagens-25293556", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293470-13d-403/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-26-at-10.17.21.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T17:21:24Z", "content": "O corpo encontrado em alto mar, em Paraty (RJ), na Costa Verde fluminense, na tarde de quinta-feira por uma equipe da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB), \u00e9 do piloto Gustavo Carneiro, de 27 anos. A confirm\u2026 [+4499 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Proposta que amplia idade para vaga no STF, como alternativa \u00e0 'PEC da Vingan\u00e7a', d\u00e1 chance a favoritos do Centr\u00e3o", "description": "RIO \u2014 Analisada no mesmo dia que a \u201cPEC da Vingan\u00e7a\u201d pela Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que amplia a idade m\u00e1xima de indicados a tribunais superiores abriria uma nova chance para...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/proposta-que-amplia-idade-para-vaga-no-stf-como-alternativa-pec-da-vinganca-da-chance-favoritos-do-centrao-25292914", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25293255-003-717/w976h550-PROP/ministros-do-stj-joao-otavio-noronha,-humberto-martins-e-augusto-nardes.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:44:29Z", "content": "RIO Analisada no mesmo dia que a PEC da Vingan\u00e7a pela Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que amplia a idade m\u00e1xima de indicados a tribunais \u2026 [+8170 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Segundo dia do Enem 2021: revis\u00e3o do que mais cai na prova e f\u00f3rmulas essenciais de matem\u00e1tica e ci\u00eancias da natureza; V\u00cdDEOS", "description": "Professores do Curso Anglo listam os conte\u00fados mais recorrentes em cada disciplina e fazem um resumo do que o candidato precisa estudar para a fase final do exame. Enem 2021: Estudante analisa caderno de prova ap\u00f3s cinco horas de exame em Ribeir\u00e3o Preto, SP\n\u00c9\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/26/2o-dia-do-enem-2021-revisao-do-que-mais-cai-na-prova-e-formulas-essenciais-de-matematica-e-ciencias-da-natureza-videos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4B0tvTeANlCxYtm7E9FUXoyb5c4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/5/b/of6cVbRVquadCU2WixmQ/dsc4852.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:10:36Z", "content": "As provas de matem\u00e1tica e de ci\u00eancias da natureza do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 ser\u00e3o aplicadas neste domingo (28). A dois dias do exame, n\u00e3o \u00e9 mais momento de tentar aprender algo \"d\u2026 [+3282 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ritmistas do Salgueiro e da Beija-flor s\u00e3o aprovados na maratona de exames da Semana da Sa\u00fade do Largo da Carioca", "description": "Um tigre na jaula, um passarinho na gaiola, uma quarentena que parecia infind\u00e1vel. Quando a voz do int\u00e9rprete puxa o grito de guerra, os tempos de tristeza pela pandemia ficam para tr\u00e1s. Com a volta gradual aos palcos, os ritmistas das escolas de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/ritmistas-do-salgueiro-da-beija-flor-sao-aprovados-na-maratona-de-exames-da-semana-da-saude-do-largo-da-carioca-25294664.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294636-ec4-3c3/w976h550-PROP/thiago-sennas-mestre-bateria-beija.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:00:39Z", "content": "Um tigre na jaula, um passarinho na gaiola, uma quarentena que parecia infind\u00e1vel. Quando a voz do int\u00e9rprete puxa o grito de guerra, os tempos de tristeza pela pandemia ficam para tr\u00e1s. Com a volta \u2026 [+2828 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Resumo da semana: preocupa\u00e7\u00e3o com a nova variante da Covid impacta bolsas e desrespeito \u00e0 decis\u00e3o do STF sobre or\u00e7amento secreto", "description": "Nova variante e impactos na economia\nA economia mundial estava come\u00e7ando a se recuperar e agora aparece esta nova cepa.sul-africana, que foi considerada pelo comissariado da UE, altamente mutante. Por conta da volta do grau de incerteza, os mercados globais r\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/resumo-da-semana-preocupacao-com-nova-variante-da-covid-impacta-bolsas-e-desrespeito-decisao-do-stf-sobre-orcamento-secreto.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0Lp4PSi9vX7A9wJ3rLvy9fKWAME=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/24/blur-1853262.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:41:35Z", "content": "Nova variante e impactos na economia\r\nA economia mundial estava come\u00e7ando a se recuperar e agora aparece esta nova cepa.sul-africana, que foi considerada pelo comissariado da UE, altamente mutante. P\u2026 [+2060 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Diogo Nogueira se apresenta em Vinhedo; saiba como comprar ingressos", "description": "Show acontece no dia 4 de dezembro e venda dos bilhetes acontece pela internet ou na bilheteria da Adler Eventos. \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de carteira de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19. Diogo Nogueira faz show em Vinhedo (SP)\nGuto Costa\nO sambista Diogo Noguei\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/diogo-nogueira-se-apresenta-em-vinhedo-saiba-como-comprar-ingressos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uhiaZ-qIQGi6ql9ZMaX1-nzOVVM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Q/U/eByhfCS2elTbQsg6oBzQ/diogonogueira-gutocosta.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:32:51Z", "content": "O sambista Diogo Nogueira se apresenta na Adler Eventos, em Vinhedo (SP), no dia 4 de dezembro. A venda de ingressos est\u00e1 dispon\u00edvel pela internet ou na bilheteria do local. O valor dos bilhetes vari\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas identifica 23 mil alunos sem 1\u00aa dose da vacina Covid-19 na rede estadual e avalia estrat\u00e9gia de imuniza\u00e7\u00e3o nas escolas", "description": "Adolescentes a partir de 12 anos e adultos at\u00e9 24 anos formam grupo com baixa ades\u00e3o \u00e0 campanha contra o coronav\u00edrus. Ades\u00e3o de adolescentes segue baixa em Campinas na campanha contra a Covid-19\nTV Globo/Reprodu\u00e7\u00e3o\nUm levantamento feito pelo Departamento de V\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/campinas-identifica-23-mil-alunos-sem-1a-dose-da-vacina-covid-19-na-rede-estadual-e-avalia-estrategia-de-imunizacao-nas-escolas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/beTmzGRZZ6JiXWNM2XoT3Rs46Qc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/p/U/UhmuAbSaKYGycxTWqaWg/ubs1-nucleo-bandeirante.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T20:09:55Z", "content": "Um levantamento feito pelo Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (Devisa) da Prefeitura de Campinas (SP) identificou cerca de 23 mil estudantes das escolas estaduais da metr\u00f3pole que n\u00e3o receberam nenh\u2026 [+3335 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas aplica vacina da Covid-19 sem agendamento em 8 locais no fim de semana e espera alcan\u00e7ar 2,7 mil moradores", "description": "Pessoas podem tomar primeira dose, segunda ou refor\u00e7o, de acordo com o intervalo m\u00ednimo indicado pelo Programa Estadual de Imuniza\u00e7\u00e3o. Campinas (SP) oferece vacina contra Covid-19 em sete pontos neste s\u00e1bado (27)\nCarlos Bassan/Prefeitura de Campinas\nCampinas \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/campinas-aplica-vacina-da-covid-19-sem-agendamento-em-8-locais-no-fim-de-semana-e-espera-alcancar-27-mil-moradores.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8dk0lkfS4JkE0-DOk8ZU-5IVNzU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/q/n/ubCxENQPShBF9gkfue6w/adolescente-bassan.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:41:24Z", "content": "1 de 1\r\nCampinas (SP) oferece vacina contra Covid-19 em sete pontos neste s\u00e1bado (27) Foto: Carlos Bassan/Prefeitura de Campinas \r\nCampinas (SP) oferece vacina contra Covid-19 em sete pontos neste s\u00e1\u2026 [+2271 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas adia desfile do Papai Noel e apresenta\u00e7\u00e3o de coral de Natal na 13 de maio por causa da chuva", "description": "Nova data ainda n\u00e3o foi divulgada pela prefeitura. Ilumina\u00e7\u00e3o do cal\u00e7ad\u00e3o e das \u00e1rvores de Natal est\u00e1 mantida. Decora\u00e7\u00e3o de Natal da Acic no Centro de Campinas\nHelo\u00edsa Ribeiro/Acic\nO desfile do Papai Noel em carro aberto e a apresenta\u00e7\u00e3o do coral de Natal no \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/campinas-adia-desfile-do-papai-noel-e-apresentacao-de-coral-de-natal-na-13-de-maio-por-causa-da-chuva.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Ub6WOKAs6X7MT16NngRpxraRkDU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/k/P/2QteCmQmir04c5TevMQg/painel-acic-natal.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T18:45:58Z", "content": "O desfile do Papai Noel em carro aberto e a apresenta\u00e7\u00e3o do coral de Natal no Centro de Campinas (SP) previstos para a tarde e noite desta sexta-feira (26) foram suspensos por conta da previs\u00e3o de ch\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 26 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nDe Goi\u00e1s a Pernambuco, passando por S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais e Bahia. Uma das fes\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-26-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T11:59:18Z", "content": "De Goi\u00e1s a Pernambuco, passando por S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais e Bahia. Uma das festas de pe\u00e3o mais tradicionais do Brasil e a primeira a voltar ap\u00f3s a suspens\u00e3o pela Covid-19, o Jaguari\u2026 [+2009 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Jaguari\u00fana recebe pe\u00e7a teatral infantil sobre o universo dos alimentos neste s\u00e1bado", "description": "Encena\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e acontece \u00e0s 16h, no Teatro Municipal 'Dona Zenaide'. Interessados devem realizar cadastro pr\u00e9vio. O espet\u00e1culo 'O Canto das Vitaminas - A Viagem de Polyana'\nRicardo Lima \nJaguari\u00fana (SP) recebe neste s\u00e1bado (27) uma pe\u00e7a teatral gratuit\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/jaguariuna-recebe-peca-teatral-infantil-sobre-o-universo-dos-alimentos-neste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/F1Zu4Wu0Fz98eyd2Bnmqqj3_2oA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/j/0IxMHxQIiXijViUqxtRQ/espetaculo-o-canto-das-vitaminas-d-color-2021-1-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:22:19Z", "content": "Jaguari\u00fana (SP) recebe neste s\u00e1bado (27) uma pe\u00e7a teatral gratuita, feita para abordar o universo dos alimentos para crian\u00e7as. A encena\u00e7\u00e3o acontece \u00e0s 16h, no Teatro Municipal \"Dona Zenaide\". Os inte\u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeira festa do pe\u00e3o a voltar no Brasil, Rodeio de Jaguari\u00fana estreia nesta sexta ap\u00f3s 26 meses da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o; veja line-up", "description": "Festival marca a retomada de grandes eventos ap\u00f3s a suspens\u00e3o pela pandemia da Covid-19. No 1\u00ba dia, Gusttavo Lima, Felipe Ara\u00fajo e Z\u00e9 Vaqueiro sobem ao palco. Equipe de montagem do Rodeio de Jaguari\u00fana 2021\nMarita Siqueira/g1\nDe Goi\u00e1s a Pernambuco, passando p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/26/primeira-festa-do-peao-a-voltar-no-brasil-rodeio-de-jaguariuna-estreia-nesta-sexta-apos-26-meses-da-ultima-edicao-veja-line-up.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R04GMDEXH_vdThSiF1rnYVjUDuo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/m/A/HeLmPrSAGhK0Dj5wqO9w/rodeio-de-jaguariuna-2.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T09:00:22Z", "content": "De Goi\u00e1s a Pernambuco, passando por S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais e Bahia. Uma das festas de pe\u00e3o mais tradicionais do Brasil e a primeira a voltar ap\u00f3s a suspens\u00e3o pela Covid-19, o Jaguari\u2026 [+7116 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ana Carolina Cardozo busca tri nos Tr\u00eas Tambores em Jaguari\u00fana, recha\u00e7a favoritismo e comemora dividir categoria com a filha", "description": "Amazona \u00e9 a atual bicampe\u00e3 e est\u00e1 ansiosa para voltar a competir com p\u00fablico. Rodeio come\u00e7a nesta sexta-feira com shows de Gusttavo Lima, Felipe Ara\u00fajo e Z\u00e9 Vaqueiro. Ana Carolina Cardozo vai disputar prova dos Tr\u00eas Tambores em Jaguari\u00fana\nArquivo pessoal\nEntr\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/11/26/ana-carolina-cardozo-busca-tri-nos-tres-tambores-em-jaguariuna-rechaca-favoritismo-e-comemora-dividir-categoria-com-a-filha.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/a-nVB4tVoZOxKvGxVAqrLKFG_g0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/b/l4NAUgTiKbymBjgUM2AQ/ana-carolina.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T18:05:55Z", "content": "Entre as estrelas da prova dos Tr\u00eas Tambores do Jaguari\u00fana Rodeo Festival, que come\u00e7a nesta sexta-feira (26), est\u00e1 a bicampe\u00e3 Ana Carolina Cardozo, que, junto com o parceiro de provas, o cavalo Cromo\u2026 [+6421 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Morreu fazendo o que amava': amigos lamentam morte de piloto de MS ap\u00f3s queda de avi\u00e3o em Ubatuba", "description": "Corpo de Gustavo Carneiro foi encontrado na tarde desta quinta-feira e ser\u00e1 cremado. Pol\u00edcia Civil confirmou a identidade do piloto. Gustavo Carneiro, sul-mato-grossense que pilotava avi\u00e3o que caiu no mar de Paraty \nRedes sociais/Reprodu\u00e7\u00e3o\nAp\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2021/11/26/morreu-fazendo-o-que-amava-amigos-lamentam-morte-de-piloto-de-ms-apos-queda-de-aviao-em-ubatuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RWPuml3pr6dksqKFWPVdIuGeaXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/A/Q1sLIJRqueAOcZJ7EoQA/whatsapp-image-2021-11-25-at-13.13.54.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T22:10:18Z", "content": "A m\u00e3e do piloto identificou o corpo do filho, que estava desaparecido desde a noite de quarta-feira (24), quando o avi\u00e3o bimotor que ele pilotava perdeu o controle com a torre de controle. \r\nLEIA TAM\u2026 [+2904 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fam\u00edlia identifica como de piloto de MS corpo encontrado perto de local de queda de avi\u00e3o em Ubatuba", "description": "Corpo de Gustavo Carneiro foi encontrado na tarde desta quinta-feira e ser\u00e1 cremado. Gustavo Carneiro, sul-mato-grossense que pilotava avi\u00e3o que caiu no mar de Paraty \nRedes sociais/Reprodu\u00e7\u00e3o\nA fam\u00edlia identificou que \u00e9 do piloto Gustavo Carneiro, natural de\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2021/11/26/familia-identifica-como-de-piloto-de-ms-corpo-encontrado-perto-de-local-de-queda-de-aviao-em-ubatuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RWPuml3pr6dksqKFWPVdIuGeaXw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/A/Q1sLIJRqueAOcZJ7EoQA/whatsapp-image-2021-11-25-at-13.13.54.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T15:49:58Z", "content": "A fam\u00edlia identificou que \u00e9 do piloto Gustavo Carneiro, natural de Corumb\u00e1, Mato Grosso do Sul, o corpo encontrado na tarde desta quinta-feira (25), pr\u00f3ximo ao local do acidente a\u00e9reo com avi\u00e3o bimot\u2026 [+4823 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Festival Sabores da Terra come\u00e7a nesta sexta com 26 restaurantes e pratos que custam at\u00e9 R$ 45 em Campinas", "description": "16\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do evento acontece a partir das 18h, na Lagoa do Taquaral. Atra\u00e7\u00f5es gastron\u00f4micas e musicais est\u00e3o nos port\u00f5es 5 e 7 do parque. Festival Sabores da Terra come\u00e7a na pr\u00f3xima sexta-feira (26) na Lagoa do Taquaral, em Campinas (SP)\nJuninho Larangeira\nO\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/festival-sabores-da-terra-comeca-nesta-sexta-com-26-restaurantes-e-pratos-que-custam-ate-r-45-em-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/teY0PACkR1HZAMF-5I8MIPgS94E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/a/8/7ewTImQH6o5rOOKr7RQg/taquaral-g1.jpeg", "publishedAt": "2021-11-26T11:06:30Z", "content": "O festival gastron\u00f4mico itinerante Sabores da Terra realiza a 16\u00b0 edi\u00e7\u00e3o na Lagoa do taquaral, em Campinas (SP). O evento acontece na sexta-feira (26), das 18h \u00e0s 22h, e no s\u00e1bado (27) e domingo (28)\u2026 [+4657 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Circo tem\u00e1tico, paradas de Natal, corais, cordel e trono pet: veja lista de atra\u00e7\u00f5es natalinas em destaque na regi\u00e3o de Campinas", "description": "Maior parte das atra\u00e7\u00f5es \u00e9 de participa\u00e7\u00e3o gratuita. Amparo, Campinas, Holambra, Indaiatuba, Jaguari\u00fana, Mogi Gua\u00e7u, Serra Negra e Vinhedo est\u00e3o entre as cidades que j\u00e1 divulgaram a programa\u00e7\u00e3o; confira. F\u00e1brica da Yp\u00ea monta decora\u00e7\u00e3o de natal em Amparo (SP)\n\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/26/circo-tematico-paradas-de-natal-corais-cordel-e-trono-pet-veja-lista-de-atracoes-natalinas-em-destaque-na-regiao-de-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/q8Hh6WcyJK843LLA4sIPayESEg8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/U/yn3fQVRvmFWVF7LRNwYg/arv.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:08:35Z", "content": "Quem estava sentindo uma falta danada de respirar o clima natalino pelas cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP), encontra este ano uma programa\u00e7\u00e3o ampla e iluminada para as festas de Natal e Ano Novo. O \u2026 [+11054 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1frica tem 6,6% da popula\u00e7\u00e3o totalmente vacinada contra covid-19", "description": "Na \u00c1frica do Sul, onde a nova variante \u00f4micron foi identificada por cientistas, os totalmente vacinados s\u00e3o 25% entre a popula\u00e7\u00e3o total e 35% entre os adultos O continente africano tem a mais baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 do mundo. Entre os 50 pa\u00edse\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/frica-tem-66-pontos-percentuais-da-populao-totalmente-vacinada-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFOr0H7gA4Gf9NtuXAMbbvaT1d4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/0/pzH2XmQlWLJuAMrbBBSA/ap21330353501432.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:44:49Z", "content": "O continente africano tem a mais baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 do mundo. Entre os 50 pa\u00edses, apenas 6,6% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente imunizada e 9,8% tomaram ao menos uma dose. E o problem\u2026 [+2688 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo tem forte queda ante preocupa\u00e7\u00e3o com nova variante de covid-19", "description": "Pre\u00e7os t\u00eam registrado oscila\u00e7\u00f5es expressivas nas \u00faltimas semanas em meio ao desequil\u00edbrio entre oferta e demanda O petr\u00f3leo opera em forte queda nesta sexta-feira diante de uma preocupa\u00e7\u00e3o generalizada com uma nova variante de covid-19, descoberta no continen\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/petroleo-tem-forte-queda-ante-preocupacao-com-nova-variante-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/64vE30YP2300txBn2qT-wHMADFo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/U/i/0jokLRQECUgcmbUt4XaA/oil-rig-3522577-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T14:11:42Z", "content": "O petr\u00f3leo opera em forte queda nesta sexta-feira diante de uma preocupa\u00e7\u00e3o generalizada com uma nova variante de covid-19, descoberta no continente africano. Pouco depois das 11 horas, o contrato pa\u2026 [+1382 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Juros futuros fecham em queda firme, com covid e fala de Campos Neto no radar", "description": "A taxa do DI para janeiro de 2023 caiu de 12,145% no ajuste anterior para 11,84% e a do DI para janeiro de 2027 passou de 11,81% para 11,71% No momento em que os mercados globais debatem os poss\u00edveis impactos de uma nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/juros-futuros-fecham-em-queda-firme-com-covid-e-fala-de-campos-neto-no-radar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rHsbz5lwZOv74OFnb2AXIqxuKnw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/0/a/Fqj7jWTGSPEDmnQdBUVQ/foto23opin-201-col-op1-a12.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:32:53Z", "content": "No momento em que os mercados globais debatem os poss\u00edveis impactos de uma nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul, os juros futuros se ajustaram em queda firme no preg\u00e3o desta sexta\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Commodities: Nova variante da covid-19 derruba cota\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas em NY", "description": "Cacau, suco de laranja, algod\u00e3o, a\u00e7\u00facar e caf\u00e9 encerraram o dia em queda A descoberta de uma nova variante do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul nublou as perspectivas do mercado financeiro para a recupera\u00e7\u00e3o das economias globais. As \u201csoft commodities\u201d sentiram o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/agronegocios/noticia/2021/11/26/commodities-nova-variante-da-covid-19-derruba-cotacoes-agricolas-em-ny.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/sC5zqav4ebmckCPb7yIdocq76fQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/c/S/Tt84RjQn2kRQArckAM4Q/foto24agr-101-algod-b11.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:49:40Z", "content": "A descoberta de uma nova variante do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul nublou as perspectivas do mercado financeiro para a recupera\u00e7\u00e3o das economias globais. As soft commodities sentiram o forte impacto n\u2026 [+179 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A\u00e7\u00f5es de a\u00e9reas e montadoras caem, enquanto de farm\u00e1cias sobem com nova variante de covid", "description": "A Comiss\u00e3o Europeia vai propor a ativa\u00e7\u00e3o de um mecanismo de emerg\u00eancia para interromper as viagens a\u00e9reas da regi\u00e3o, disse a presidente do organismo, Ursula von der Leyen, nesta sexta-feira A\u00e7\u00f5es de montadoras europeias caem em bloco nesta sexta-feira com um\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/26/acoes-de-aereas-e-montadoras-caem-enquanto-de-farmacias-sobem-com-nova-variante-de-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dBC8LW_7cfoyN7a_vJXbC622wdM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/y/Z/T2iJrkQhuSAMIYKrpfeA/aeroporto-de-heathrow-facebook-heathrow-airport.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:21:08Z", "content": "A\u00e7\u00f5es de montadoras europeias caem em bloco nesta sexta-feira com uma nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul, que \u00e9 potencialmente mais transmiss\u00edvel, assustando investidores."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo despenca mais de 10% em pior sess\u00e3o desde abril de 2020 diante de temor por covid-19", "description": "Os investidores de petr\u00f3leo reviveram no preg\u00e3o desta sexta-feira o sentimento de p\u00e2nico do in\u00edcio da pandemia. Os pre\u00e7os da commodity despencaram mais de 10% hoje, na pior sess\u00e3o di\u00e1ria desde abril do ano passado, em meio ao temor generalizado da nova cepa d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/petrleo-despenca-mais-de-10-pontos-percentuais-em-pior-sesso-desde-abril-de-2020-diante-de-temor-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/YHbXhvGXvHlxJv_-fL1xjojjaGE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/N/imgZMNQaaL693469fpRA/rig-2251648-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:42:29Z", "content": "Os investidores de petr\u00f3leo reviveram no preg\u00e3o desta sexta-feira o sentimento de p\u00e2nico do in\u00edcio da pandemia. Os pre\u00e7os da commodity despencaram mais de 10% hoje, na pior sess\u00e3o di\u00e1ria desde abril \u2026 [+3370 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Equipe econ\u00f4mica monitora implica\u00e7\u00f5es de 4\u00aa onda da pandemia e nova variante surgida na \u00c1frica do Sul", "description": "Avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o no Brasil pode fazer diferen\u00e7a em eventual nova disparada da pandemia, avalia-se no governo; c\u00e1lculo \u00e9 que p\u00e2nico nos mercados se dissipar\u00e1 quando for provado que imunizantes combatem muta\u00e7\u00e3o Temores com uma poss\u00edvel quarta onda de covid-1\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/covid-19-equipe-economica-monitora-implicacoes-de-4a-onda-da-pandemia-e-nova-variante-surgida-na-africa-do-sul.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WEY_PRetIkao4uWFZ_vNo1YY2bM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/8/NAsC1JQU2g7XXN4GKnzQ/93783316-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2007-07-2021-20-20pandemia-20de-20coronav-c3-adrus-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20a-20covid-20na-20cida.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T15:57:20Z", "content": "Temores com uma poss\u00edvel quarta onda de covid-19 e o surgimento de uma variante na \u00c1frica do Sul com seu potencial em investiga\u00e7\u00e3o por cientistas levou a equipe econ\u00f4mica brasileira a acompanhar o qu\u2026 [+240 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz submete \u00e0 Anvisa pedido de registro da vacina com ingrediente nacional", "description": "Esta \u00e9 a \u00faltima etapa regulat\u00f3ria para a obten\u00e7\u00e3o do imunizante contra covid-19 100% nacional A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), por meio de seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), submeteu \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia San\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/26/fiocruz-submete-a-anvisa-pedido-de-registro-da-vacina-com-ingrediente-nacional.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LNkbY2jpws_wc3JTUK1AMZswsJw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/E/nN7bBES8iaJdvKjFZuAA/fiocruz-045.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T18:04:19Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), por meio de seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), submeteu \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) nesta sexta-feira \u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS faz reuni\u00e3o de emerg\u00eancia para discutir nova variante do coronav\u00edrus", "description": "A reuni\u00e3o tem como objetivo decidir se a cepa, batizada inicialmente como B.1.1.529, passar\u00e1 a ser considerada como uma \u201cvariante de preocupa\u00e7\u00e3o\u201d Especialistas da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) est\u00e3o reunidos de forma emergencial nesta sexta-feira para di\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/oms-faz-reuniao-de-emergencia-para-discutir-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:26:25Z", "content": "Especialistas da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) est\u00e3o reunidos de forma emergencial nesta sexta-feira para discutir a nova variante do coronav\u00edrus detectada na \u00c1frica do Sul, que provocou uma s\u00e9r\u2026 [+2139 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "BioNTech espera dados sobre vacina e nova cepa em duas semanas", "description": "Os dados de laborat\u00f3rio ir\u00e3o esclarecer se a nova variante, chamada B.1.1.529, pode mostrar resist\u00eancia \u00e0 vacina fabricada em parceria com a Pfizer, disse a empresa de biotecnologia alem\u00e3 A BioNTech come\u00e7ou a estudar a nova variante do coronav\u00edrus identificad\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/biontech-espera-dados-sobre-vacina-e-nova-cepa-em-duas-semanas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-26T14:33:35Z", "content": "A BioNTech come\u00e7ou a estudar a nova variante do coronav\u00edrus identificada na \u00c1frica do Sul e espera os primeiros dados de testes de laborat\u00f3rio sobre como a cepa interage com sua vacina dentro de duas\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante \u00e9 a \u201cmais preocupante\u201d que j\u00e1 vimos, diz autoridade do Reino Unido", "description": "Al\u00e9m da \u00c1frica do Sul, a variante j\u00e1 foi identificada em Botsuana, Hong Kong e Israel A mais recente variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul \u00e9 a \u201cmais preocupante\u201d j\u00e1 vista no mundo. A avalia\u00e7\u00e3o foi feita nesta sexta-feira pela chefe da ag\u00eancia de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/26/nova-variante-a-mais-preocupante-que-j-vimos-diz-autoridade-do-reino-unido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/N_9wnuI1_iTsr_iu_SJOUunstPE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/1/m/NiCjagQpqN5PHBbSbg7g/ap20118373458925.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:17:48Z", "content": "A mais recente variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul \u00e9 a mais preocupante j\u00e1 vista no mundo. A avalia\u00e7\u00e3o foi feita nesta sexta-feira pela chefe da ag\u00eancia de seguran\u00e7a de sa\u00fade do Reino\u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas em NY encerram em queda e Dow Jones atinge maior recuo di\u00e1rio em um ano", "description": "Nova variante do coronav\u00edrus, identificada na \u00c1frica do Sul e batizada pela OMS de \u00f4micron, elevou o temor entre os investidores de que a pandemia pode retardar a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica global As bolsas de Nova York fecharam em forte queda nesta sexta-feira (2\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/bolsas-em-ny-encerram-em-queda-e-dow-jones-atinge-maior-recuo-diario-em-um-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JdiAi8NTMHsJZznhdcoVuiRhuj8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/k/j/UgrSJtQaWOQ4LhYZXlig/bloom10087.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T19:21:37Z", "content": "As bolsas de Nova York fecharam em forte queda nesta sexta-feira (26), em uma sess\u00e3o encurtada ainda pelas comemora\u00e7\u00f5es do feriado desta quinta-feira (25), com os investidores fugindo do risco em mei\u2026 [+2900 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar sobe e juros futuros curtos caem com receio de nova variante do coronav\u00edrus", "description": "Investidores monitoram a situa\u00e7\u00e3o da covid-19 no mundo O d\u00f3lar comercial opera em alta e os juros curtos recuam ap\u00f3s a abertura nesta sexta-feira, refletindo temores de sobre a nova variante do coronav\u00edrus. O movimento de \u2018risk-off\u2019 [redu\u00e7\u00e3o da busca por ativ\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/26/dolar-sobe-e-juros-futuros-curtos-caem-com-receio-de-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wTwWr7MxMKT_XId0hgECNwmomH0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/T/97jv7eTI6PEo9CGrOu7w/pexels-john-guccione-wwwadvergroupcom-3531895.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:14:02Z", "content": "O d\u00f3lar comercial opera em alta e os juros curtos recuam ap\u00f3s a abertura nesta sexta-feira, refletindo temores de sobre a nova variante do coronav\u00edrus. O movimento de risk-off [redu\u00e7\u00e3o da busca por a\u2026 [+1679 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "P\u00f3s-pandemia: empresas buscam ambiente de trabalho mais equilibrado", "description": "Workshop on-line da CNC com a participa\u00e7\u00e3o de juristas e empres\u00e1rios como Luiza Helena Trajano discutiu os impactos da pandemia nas novas rela\u00e7\u00f5es trabalhistas Para debater as mudan\u00e7as que surgiram ou foram impulsionadas pela Covid-19, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/cnc/noticia/2021/11/26/pos-pandemia-empresas-buscam-ambiente-de-trabalho-mais-equilibrado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fm7hs7Oqi2dcsFQWQvWZkZyhds4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/2/A/7TBk1iQWii0ZQqFZCGPA/pagina1foto1.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T20:02:27Z", "content": "Para debater as mudan\u00e7as que surgiram ou foram impulsionadas pela Covid-19, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC) realizou um workshop on-line no \u00faltimo dia 18, com a \u2026 [+11251 chars]"}]}