{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Freitag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-Cov-2 und Covid-19", "description": "\u00bbUm das Schlimmste zu verhindern\u00ab, hat sich Stephan Pilsinger (CSU) f\u00fcr strenge Coronama\u00dfnahmen \u00fcber die Feiertage ausgesprochen. Und: Welt\u00e4rztebund-Chef Montgomery sagt: \u00bbWir alle bereiten uns auf eine Triage vor\u00ab. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-freitag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-586c71f7-621e-46ee-8696-5ef39b650b5c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/cf57c7a0-2f93-4e2a-a3fd-09c6d05dd541_w1280_r1.77_fpx29.9_fpy54.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T05:47:28Z", "content": "Nichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ CSU-Gesundheitspolitiker fordert strengen Weihnachtslockdown ++6\u2026 [+6257 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Impfstatus soll bei Triage-Entscheidungen keine Rolle spielen", "description": "Die Zahl der Covid-Kranken auf Intensivstationen steigt rasant. \u00c4rzte legen Empfehlungen vor, damit etwa Krebskranke nicht benachteiligt werden. Und sie betonen, dass eine Priorisierung nicht nach Impfstatus erfolgen soll.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/corona-impfstatus-soll-bei-triage-entscheidungen-keine-rolle-spielen-a-5aace8fb-bc52-4945-bdb9-00d670853e68", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/be779254-b7c5-4205-804f-4e941d59890e_w1280_r1.77_fpx53_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T12:28:28Z", "content": "Der Impfstatus von Schwerkranken mit Covid-19 darf aus Sicht von Intensivmedizinern bei der Entscheidung \u00fcber die weitere Behandlung keine Rolle spielen. Die Deutsche Interdisziplin\u00e4re Vereinigung f\u00fc\u2026 [+3628 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Kanada will Impfgegner-Protest vor Kliniken drakonisch bestrafen", "description": "Kanada plant, das Einsch\u00fcchtern von Gesundheitspersonal unter Strafe zu stellen. Generalstaatsanwalt Lametti hat ein Vorhaben vorgestellt, wonach aggressiver Protest vor Krankenh\u00e4usern streng geahndet werden kann.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-will-impfgegner-protest-vor-kliniken-drakonisch-bestrafen-a-d9e8c18a-d4cd-4c54-8876-ad889f0d3738", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4f761305-04e6-40e7-9393-62b009a3961b_w1280_r1.77_fpx34_fpy55.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T23:03:43Z", "content": "Kanada plant ein Gesetz, um Proteste gegen Impfungen in Krankenh\u00e4usern unter Strafe zu stellen. Generalstaatsanwalt David Lametti stellte am Freitag Pl\u00e4ne zu \u00c4nderungen des Strafgesetzbuchs vor, die \u2026 [+1602 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Lage in Deutschland: Luftwaffe startet am Nachmittag mit Hilfsfl\u00fcgen", "description": "Die Corona-Lage in den Kliniken spitzt sich zu. Ab Nachmittag soll die Luftwaffe dabei helfen, Intensivpatienten auf andere Regionen zu verteilen. Nordrhein-Westfalen will daf\u00fcr planbare Operationen verschieben.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-lage-in-deutschland-luftwaffe-startet-am-nachmittag-mit-hilfsfluegen-a-f19c15d3-839c-4335-b1e7-a5de33f99db7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8525c4a5-fb89-44f5-98f3-91c3009c5d00_w1280_r1.77_fpx29.93_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T10:27:56Z", "content": "Es ist eine neue Stufe der Corona-Amtshilfe: Wegen der drohenden \u00dcberlastung des Gesundheitswesens in einigen Regionen hilft nun die Luftwaffe bei der innerdeutschen Verteilung von Patienten. Von Fre\u2026 [+2278 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Covid-19-Medikament Molnupiravir deutlich weniger wirksam als erhofft", "description": "Anfang Oktober legte der Pharmakonzern Merck ermutigende Zahlen \u00fcber die Wirksamkeit der Corona-Pille Molnupiravir vor. Die muss er nun nach unten korrigieren.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-covid-19-medikament-molnupiravir-deutlich-weniger-wirksam-als-erhofft-a-91a7d0f0-7cb5-4216-9471-5f95a2445afc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b2b42897-f0ae-4784-888f-c0acf7a0a529_w1280_r1.77_fpx34.86_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T22:29:50Z", "content": "Die Corona-Pille Molnupiravir des US-Pharmakonzerns Merck &amp; Co. hat in einer neuen Studie eine geringere Effizienz zur Vermeidung einer Hospitalisierung und von Todesf\u00e4llen gezeigt. Das Risiko, a\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Variante B.1.1.529 aus S\u00fcdafrika: Warum die Fachwelt besorgt ist", "description": "Die Bundesregierung und weitere Staaten schr\u00e4nken den Flugverkehr aus S\u00fcdafrika ein. Der Grund ist die neu entdeckte Virusvariante B.1.1.529. Ein US-Forscher erkl\u00e4rt, warum die Fachwelt besorgt ist.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-variante-b-1-1-529-aus-suedafrika-warum-die-fachwelt-besorgt-ist-a-62aaf1bb-d1dc-4eb0-929e-295c1041361b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/62942a22-73e8-41ce-91a7-119a70bdb894_w1280_r1.77_fpx46_fpy49.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:18:02Z", "content": "Die Bundesregierung und weitere Staaten schr\u00e4nken den Flugverkehr aus S\u00fcdafrika ein. Gro\u00dfbritannien hat gleich mehrere afrikanische Staaten auf die rote Liste gesetzt. Grund ist die in S\u00fcdafrika entd\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Schwarzer Freitag an den B\u00f6rsen", "description": "Sorgen um die neue Coronavirus-Mutation im s\u00fcdlichen Afrika haben die B\u00f6rsen vor dem Wochenende tief ins Minus gedr\u00fcckt. Auch Rohstoffe und Kryptow\u00e4hrungen rutschten ab. Daf\u00fcr profitierten Impfstoffhersteller.", "url": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schwarzer-freitag-an-den-boersen-a-c5d520c7-cae8-4f37-8836-ae53e483f39f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4b5aed34-b78a-4f27-981a-b9767c7e66e8_w1280_r1.77_fpx38_fpy54.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T13:30:41Z", "content": "Die neu entdeckte Coronavirus-Variante hat Anleger weltweit verschreckt und f\u00fcr einen Kursrutsch an den B\u00f6rsen gesorgt. Dax und EuroStoxx50 brachen am Freitag zeitweise so stark ein wie zuletzt beim \u2026 [+2318 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Ny covid-variant skakar b\u00f6rserna", "description": "Ledande aktiemarknader skakas av den nya virusvarianten som uppt\u00e4ckts i bland annat Sydafrika. En tydlig nedg\u00e5ng v\u00e4ntas p\u00e5 New York-b\u00f6rsen senare i dag.", "url": "https://www.svd.se/ny-covid-variant-skakar-borserna", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/3604108a-eeba-45c5-9e5b-57d2825b59d8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=007f06a2458c5a1c028721e02669ca27ec2b50a6", "publishedAt": "2021-11-26T07:19:49Z", "content": "Uppt\u00e4ckten av en ny variant av coronaviruset, B.1.1.529, samt WHO:s varning har f\u00e5tt omedelbara avtryck. I Asien st\u00e4ngde bland annat Tokyob\u00f6rsen tydligt med bland annat Nikkei 225-index ned 2,5 proce\u2026 [+204 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Direkt", "title": "Prisras p\u00e5 olja \u2013 ned 10 procent", "description": "Fredagens fall i Brent-oljepriset i samband med den globala covid-virusoron tilltog under fredagseftermiddagen.", "url": "https://www.svd.se/prisraset-pa-olja-tilltar", "urlToImage": "https://static.svd.se/assets/assets/images/logo-sharing-backup.jpg", "publishedAt": "2021-11-26T16:12:33Z", "content": "I skrivande stund \u00e4r Brent-spotpriset ned 10 procent till cirka 74 dollar per fat, enligt Infront.\r\n\u00c4ven i den nordamerikanska oljehandeln syntes liknande nedg\u00e5ngar."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Nya restriktioner runt om i Europa", "description": "Fredagen blir svart \u2013 \u00e4ven n\u00e4r det handlar om covid-19. Allt fler l\u00e4nder i Europa inf\u00f6r nu nygamla restriktioner f\u00f6r att stoppa smittspridningen.", "url": "https://www.svd.se/nya-restriktioner-runt-om-i-europa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0b9f20ad-6ec8-4fcd-9de1-9e7a322ead59?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=681c4296ad2141133c6e1812348cc09cd4ed41b0", "publishedAt": "2021-11-26T09:11:45Z", "content": "I Belgien har regeringens coronakommitt\u00e9 flyttat sitt m\u00f6te till i dag p\u00e5 morgonen, i st\u00e4llet f\u00f6r n\u00e4sta vecka.\r\n Jag kommer att v\u00e4dja om strikta \u00e5tg\u00e4rder. Vi m\u00e5ste komma ut ur det h\u00e4r el\u00e4ndet, sade h\u00e4\u2026 [+62 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Inget svenskt avtal om covidtabletter", "description": "Sverige har \u00e4nnu inte slutit n\u00e5got avtal om ink\u00f6p av de nya tabletter som ska kunna ges till personer som insjuknat i covid-19 och riskerar att bli sv\u00e5rt sjuka. Det rapporterar Sveriges Radio Ekot. \u2013 Den samlade bed\u00f6mningen ser f\u00f6r n\u00e4rvarande ut att behovet i\u2026", "url": "https://www.svd.se/inget-svenskt-avtal-om-covidtabletter", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/95ab66fb-14b7-4db6-953d-b08512177a4a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=0413685ff6988b828a8a707ea6482c724fb4f3f9", "publishedAt": "2021-11-26T05:22:49Z", "content": "Sverige har \u00e4nnu inte slutit n\u00e5got avtal om ink\u00f6p av de nya tabletter som ska kunna ges till personer som insjuknat i covid-19 och riskerar att bli sv\u00e5rt sjuka. Det rapporterar Sveriges Radio Ekot.\r\n\u2026 [+171 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Bitcoin backar kraftigt", "description": "\u00c4ven kryptovalutorna tar rej\u00e4lt med stryk i takt med den stigande oron p\u00e5 ledande marknader. Bitcoin backar omkring sju procent medan Ethereum faller drygt nio procent. Bitcoins ras g\u00f6r att kryptovalutan \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g mot sin s\u00e4msta handelsdag sedan 20 september.\u2026", "url": "https://www.svd.se/bitcoin-backar-kraftigt", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/5516f4b1-13fb-48ca-bbc6-9090518386c3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=804a7bffce85c1b0fa6cde9d2d80615843e520e9", "publishedAt": "2021-11-26T09:37:49Z", "content": "\u00c4ven kryptovalutorna tar rej\u00e4lt med stryk i takt med den stigande oron p\u00e5 ledande marknader. Bitcoin backar omkring sju procent medan Ethereum faller drygt nio procent. Bitcoins ras g\u00f6r att kryptoval\u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Maria Ludvigsson", "title": "Kyrkan g\u00e5r politiskt vilse igen", "description": "LEDARE. F\u00f6rr var det konservativa politiska dogmer som styrde kyrkan, idag \u00e4r det radikala. Ingen av dem har i kyrkan att g\u00f6ra.", "url": "https://www.svd.se/kyrkan-gar-politiskt-vilse-igen", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/9a1be880-5961-4ac3-9d2d-4d9cc9efdd5b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9fe7d1214ade6565d7e7eaa4c5c12c14cf69aef7", "publishedAt": "2021-11-26T08:30:00Z", "content": "Det h\u00e4r \u00e4r en text fr\u00e5n SvD Ledare. Ledarredaktionen \u00e4r partipolitiskt oavh\u00e4ngig med beteckningen obunden moderat.\r\nKyrkan hade \u00e4ntligen \u00f6ppnat igen efter covid, och vi var p\u00e5 v\u00e4g till gudstj\u00e4nst. Fu\u2026 [+200 chars]"}]}