{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Nova variante de Covid derruba bolsas e petr\u00f3leo; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "No exterior, as bolsas t\u00eam queda generalizada, ap\u00f3s \u00c1frica do Sul anunciar variante de Covid com mais de 30 muta\u00e7\u00f5es\nThe post Nova variante de Covid derruba bolsas e petr\u00f3leo; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/nova-variante-de-covid-derruba-bolsas-e-petroleo-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsas-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T10:27:59Z", "content": "Em mais um dia de menor liquidez, com as bolsas nos Estados Unidos com hor\u00e1rio reduzido, funcionando at\u00e9 as 15h, e uma agenda sem indicadores relevantes, seja aqui no Brasil ou l\u00e1 fora, todas as aten\u2026 [+12884 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "OMS designa variante da Covid-19 detectada na \u00c1frica do Sul como \u2018de preocupa\u00e7\u00e3o\u2019 e d\u00e1 nome de \u2018Omicron\u2019", "description": "Organiza\u00e7\u00e3o alertou os pa\u00edses contra a imposi\u00e7\u00e3o precipitada de restri\u00e7\u00f5es de viagens relacionada \u00e0 nova variante B.1.1.529 da Covid-19\nThe post OMS designa variante da Covid-19 detectada na \u00c1frica do Sul como \u2018de preocupa\u00e7\u00e3o\u2019 e d\u00e1 nome de \u2018Omicron\u2019 appeared \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/oms-designa-variante-da-covid-19-detectada-na-africa-do-sul-como-de-preocupacao-e-da-nome-de-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/04/GettyImages-1211362041.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T18:50:34Z", "content": "Centro de quarentina em Niter\u00f3i (Luis Alvarenga/Getty Images) \r\nGENEBRA (Reuters) \u2013 A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) alertou os pa\u00edses, nesta sexta-feira, contra a imposi\u00e7\u00e3o precipitada de restri\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Refor\u00e7o contra Covid protege melhor ap\u00f3s 6 meses, dizem m\u00e9dicos", "description": "Os chamados anticorpos neutralizantes se prendem \u00e0s part\u00edculas de coronav\u00edrus e as impedem de penetrar nas c\u00e9lulas saud\u00e1veis\nThe post Refor\u00e7o contra Covid protege melhor ap\u00f3s 6 meses, dizem m\u00e9dicos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/reforco-contra-covid-protege-melhor-apos-6-meses-dizem-medicos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/shutterstock_1767084407.jpg?fit=1000%2C667&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-26T18:49:56Z", "content": "(Shutterstock) \r\n(Bloomberg) \u2014 Doses de refor\u00e7o est\u00e3o sendo fornecidas em grande parte do mundo para estimular a prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, levantando quest\u00f5es sobre quando exatamente devem ser apli\u2026 [+3332 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomenda dose de refor\u00e7o da Janssen", "description": "Intervalo deve ser de dois a seis meses\nThe post Covid-19: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomenda dose de refor\u00e7o da Janssen appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-ministerio-da-saude-recomenda-dose-de-reforco-da-janssen/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/02/vacina-jej-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T12:50:21Z", "content": "Frascos rotulados como de vacina contra Covid-19 em frente ao logo da Johnson &amp; Johnson em foto de ilustra\u00e7\u00e3o (REUTERS/Dado Ruvic) \r\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade divulgou uma nota t\u00e9cnica na noite de qu\u2026 [+1945 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Contratos futuros do min\u00e9rio de ferro caem com preocupa\u00e7\u00f5es sobre Covid-19", "description": "No entanto, contrato de refer\u00eancia do min\u00e9rio de ferro de Dalian deve marcar seu primeiro ganho semanal desde o in\u00edcio de outubro \nThe post Contratos futuros do min\u00e9rio de ferro caem com preocupa\u00e7\u00f5es sobre Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/contratos-futuros-do-minerio-de-ferro-caem-com-preocupacoes-sobre-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/8b9e6faf-0884-7b4c-f6af-dc29edbbc95d.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T13:15:26Z", "content": "(Reuters) \u2013 Os contratos futuros do min\u00e9rio de ferro e a\u00e7o na China, maior produtora de a\u00e7o do mundo, ca\u00edram nesta sexta-feira, com a detec\u00e7\u00e3o de uma nova variante do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul e n\u2026 [+2162 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Gol, Azul, CVC e PetroRio desabam na bolsa com nova variante da Covid-19", "description": "Setores s\u00e3o os mais impactados por estarem intimamente ligados \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e \u00e0 reabertura das fronteiras\nThe post Gol, Azul, CVC e PetroRio desabam na bolsa com nova variante da Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/gol-azul-cvc-e-petrorio-desabam-na-bolsa-com-nova-variante-da-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1214099951-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T21:53:07Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A sexta-feira (26) foi marcada pela queda generalizada das a\u00e7\u00f5es nas bolsas globais, por conta da detec\u00e7\u00e3o da Omicron, uma nova variante da Covid-19, que passou a preocup\u2026 [+3376 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "A rea\u00e7\u00e3o do mercado \u00e0 nova variante da Covid faz sentido ou foi exagerada?", "description": "Para alguns analistas, comportamento foi \"irracional\"; outros, dizem que o mercado reagiu naturalmente \u00e0s incertezas\nThe post A rea\u00e7\u00e3o do mercado \u00e0 nova variante da Covid faz sentido ou foi exagerada? appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/a-reacao-do-mercado-a-nova-variante-da-covid-faz-sentido-ou-foi-exagerada/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-1213609125.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T20:02:00Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A sess\u00e3o desta sexta-feira (26) era para ser tranquila, com preg\u00e3o funcionando em hor\u00e1rio reduzido nos Estados Unidos ap\u00f3s as Bolsas terem fechado na v\u00e9spera pelo feriado\u2026 [+3684 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "EUA imp\u00f5em restri\u00e7\u00f5es de viagem a 8 pa\u00edses do sul da \u00c1frica por nova variante da Covid", "description": "Restri\u00e7\u00f5es se aplicar\u00e3o a \u00c1frica do Sul, Botsuana, Zimb\u00e1bue, Nam\u00edbia, Lesoto, Suazil\u00e2ndia, Mo\u00e7ambique e Malaui\nThe post EUA imp\u00f5em restri\u00e7\u00f5es de viagem a 8 pa\u00edses do sul da \u00c1frica por nova variante da Covid appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/eua-impoem-restricoes-de-viagem-a-8-paises-do-sul-da-africa-por-nova-variante-da-covid/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1215347379.jpg?fit=2309%2C1299&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-26T19:40:44Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "OMS batiza nova variante de coronav\u00edrus de Omicron", "description": "Divulga\u00e7\u00e3o do nome t\u00e9cnico foi feita ap\u00f3s uma reuni\u00e3o de urg\u00eancia convocada pelo grupo de trabalho sobre a Covid-19 da OMS\nThe post OMS batiza nova variante de coronav\u00edrus de Omicron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/oms-batiza-nova-variante-de-coronavirus-de-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/06/GettyImages-1212606604-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T19:10:17Z", "content": "(Getty Images) \r\n(ANSA) A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) classificou como \u201cpreocupante\u201d a variante B.1.1.529 do coronav\u00edrus, identificada na \u00c1frica, e decidiu cham\u00e1-la de Omicron, informou a enti\u2026 [+1138 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Merck pede \u00e0 Anvisa autoriza\u00e7\u00e3o de uso de emerg\u00eancia para rem\u00e9dio anti-Covid", "description": "Molnupiravir j\u00e1 foi aprovado no Reino Unido e se mostrou eficaz contra variantes do v\u00edrus em estudos da farmac\u00eautica\nThe post Merck pede \u00e0 Anvisa autoriza\u00e7\u00e3o de uso de emerg\u00eancia para rem\u00e9dio anti-Covid appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/merck-pede-a-anvisa-autorizacao-de-uso-de-emergencia-para-remedio-anti-covid/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/10/molnupiravir.jpeg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T14:02:00Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Bolsonaro diz que tomar\u00e1 \u201cmedidas racionais\u201d contra nova variante da Covid-19", "description": "Nova cepa do coronav\u00edrus, batizada de Omicron, foi declarada nesta sexta uma variante de preocupa\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade\nThe post Bolsonaro diz que tomar\u00e1 \u201cmedidas racionais\u201d contra nova variante da Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/bolsonaro-diz-que-tomara-medidas-racionais-contra-nova-variante-da-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/12/bolsonaro-reuters.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T19:41:53Z", "content": "Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica (REUTERS/Ueslei Marcelino) \r\nRIO DE JANEIRO (Reuters) O presidente Jair Bolsonaro disse nesta sexta-feira (26) que tomar\u00e1 \u201cmedidas racionais\u201d em rea\u00e7\u00e3o ao surg\u2026 [+1080 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Bolsas pelo mundo despencam com temor causado por uma nova variante da Covid-19 detectada na \u00c1frica\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-26112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2779.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T11:19:30Z", "content": "8h31 \u2013 Ita\u00fa BBA mant\u00e9m avalia\u00e7\u00e3o outperform para Eztec, com pre\u00e7o-alvo de R$ 32,80, pr\u00eamio de 71,5%\r\nO banco aproveitou encontro com a alta administra\u00e7\u00e3o da Eztec (EZTC3) na \u00faltima ter\u00e7a-feira para r\u2026 [+3925 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa cai mais de 3% com nova variante da Covid-19; Vale e Petrobras devolvem ganhos recentes", "description": "Bolsa acompanha mercados no exterior, que desabam em plena \"Black Friday\" com novos temores sobre a pandemia\nThe post Ibovespa cai mais de 3% com nova variante da Covid-19; Vale e Petrobras devolvem ganhos recentes appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-cai-mais-de-3-com-nova-variante-da-covid-19-vale-e-petrobras-devolvem-ganhos-recentes/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/07/acoes-mercado-bolsa-baixa-queda-2.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T13:21:42Z", "content": "Painel de a\u00e7\u00f5es (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 A descoberta de uma nova variante da Covid-19 trouxe a pandemia de volta ao foco das aten\u00e7\u00f5es do mercado em uma data importante para o varejo, a \u2026 [+9440 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Bolsonaro descarta fechar aeroportos, apesar de alta da Covid na Europa e nova variante", "description": "\"N\u00e3o vai vedar, rapaz, que loucura \u00e9 essa? Fechou aeroporto o v\u00edrus n\u00e3o vai entrar? J\u00e1 est\u00e1 aqui dentro, n\u00e3o existe isso\", disse o presidente\nThe post Bolsonaro descarta fechar aeroportos, apesar de alta da Covid na Europa e nova variante appeared first on In\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/bolsonaro-descarta-fechar-aeroportos-apesar-de-alta-da-covid-na-europa-e-nova-variante/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Bolsonaro1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T14:53:07Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro durante evento em Bras\u00edlia (Foto: Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil) \r\nApesar da nova onda de Covid-19 registrada na Europa e do surgimento de uma nova variante do coronav\u00edru\u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa fecha em queda de 3,39% com apenas duas a\u00e7\u00f5es em alta no \u00edndice; petr\u00f3leo caiu mais de 10%", "description": "Bolsa acompanhou derretimento dos mercados no exterior com a descoberta de variante da Covid que pode ser resistente a vacinas\nThe post Ibovespa fecha em queda de 3,39% com apenas duas a\u00e7\u00f5es em alta no \u00edndice; petr\u00f3leo caiu mais de 10% appeared first on InfoM\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-queda-de-339-com-apenas-duas-acoes-em-alta-no-indice-petroleo-caiu-mais-de-10/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-mercado-financeiro-bolsa-queda-venda.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T21:18:30Z", "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa perdeu em um dia tudo o que tinha acumulado ao longo de tr\u00eas sess\u00f5es \u2013 e um pouco mais. A Bolsa teve a segunda pior pontua\u00e7\u00e3o de fechamento do ano e terminou o\u2026 [+3900 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "paulobarros", "title": "Bitcoin segue mercados e desaba abaixo de US$ 55 mil e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado de criptos hoje", "description": "Temor por uma nova variante da Covid que atinge mercados tradicionais tamb\u00e9m abala o Bitcoin e segura tentativa de rea\u00e7\u00e3o vista ontem\nThe post Bitcoin segue mercados e desaba abaixo de US$ 55 mil e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado de criptos hoje ap\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/criptos-hoje-as-noticias-que-movimentam-as-moedas-digitais-nesta-sexta-feira-261121/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-908561368.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T10:31:27Z", "content": "O receio de uma variante do coronav\u00edrus mais perigosa que a Delta e o temor de uma poss\u00edvel nova onda de Covid-19 que abala os mercados no exterior atingiu em cheio tamb\u00e9m o Bitcoin (BTC) na madrugad\u2026 [+5733 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro despenca com nova variante da Covid-19; d\u00f3lar abre em alta de mais de 1%", "description": "Mercados na Europa desabam e \u00edndices futuros nos EUA indicam abertura em queda forte para as Bolsas, que operam em hor\u00e1rio reduzido \nThe post Ibovespa futuro despenca com nova variante da Covid-19; d\u00f3lar abre em alta de mais de 1% appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-despenca-com-nova-variante-da-covid-19-dolar-abre-em-alta-de-mais-de-1/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-mercado-bolsa-baixa-queda-3.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T12:20:18Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro desaba nesta sexta-feira (26) e sinaliza que a Bolsa deve ter uma sess\u00e3o dif\u00edcil, ap\u00f3s tr\u00eas dias seguidos de alta.\u00a0A descoberta de uma nova variante da Covid-19 impede q\u2026 [+8344 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Hotel de quarentena pode ter sido foco de nova variante do coronav\u00edrus em Hong Kong", "description": "A nova cepa \u2014 atualmente chamada B.1.1.529 \u2014 foi identificada em duas pessoas que estiveram na \u00c1frica do Sul e no Canad\u00e1\nThe post Hotel de quarentena pode ter sido foco de nova variante do coronav\u00edrus em Hong Kong appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/hotel-de-quarentena-pode-ter-sido-foco-de-nova-variante-do-coronavirus-em-hong-kong/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Coronavirus-Unsplash-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T15:15:03Z", "content": "Coronav\u00edrus (Unsplash) \r\nDois casos da nova cepa do coronav\u00edrus, que soou o alarme em partes do sul da \u00c1frica e nos mercados financeiros, foram identificados em viajantes em quarentena compuls\u00f3ria em\u2026 [+2999 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: maior avers\u00e3o a risco com not\u00edcia de nova variante faz juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos subirem", "description": "Bolsa recuam mundo afora. Mercado de commodities e de criptomoedas tamb\u00e9m \u00e9 afetado negativamente com mau humor externo\nThe post Tesouro Direto: maior avers\u00e3o a risco com not\u00edcia de nova variante faz juros dos t\u00edtulos p\u00fablicos subirem appeared first on InfoMo\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-maior-aversao-a-risco-com-noticia-de-nova-variante-faz-juros-dos-titulos-publicos-subirem/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/taxas.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T13:24:02Z", "content": "(marchmeena29/GettyImages) \r\nEm dia de agenda econ\u00f4mica e pol\u00edtica esvaziada no Brasil, agentes financeiros acompanham com temor a not\u00edcia de que a \u00c1frica do Sul teria detectado uma nova variante da \u2026 [+5670 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Juro no cheque especial fica em 128,8% em outubro, informa BC", "description": "Para as pessoas f\u00edsicas, a taxa m\u00e9dia de juros no cr\u00e9dito livre passou de 41,3% para 43,8% ao ano de setembro para outubro\nThe post Juro no cheque especial fica em 128,8% em outubro, informa BC appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/consumo/juro-no-cheque-especial-fica-em-1288-em-outubro-informa-bc/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/porcentagem-juros-taxas.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T13:49:00Z", "content": "Em meio ao ciclo de alta acelerada da Selic pelo Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom), a taxa m\u00e9dia de juros no cr\u00e9dito livre saltou de 30,6% ao ano em setembro para 32,8% ao ano em outubro, informou\u2026 [+5394 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Anderson Figo", "title": "Integrando o online ao off-line: os desafios do varejo com um consumidor que est\u00e1 retornando \u00e0s lojas f\u00edsicas", "description": "Participa\u00e7\u00e3o das compras online no varejo em geral dobrou durante o per\u00edodo da quarentena, de acordo com dados de mercado\nThe post Integrando o online ao off-line: os desafios do varejo com um consumidor que est\u00e1 retornando \u00e0s lojas f\u00edsicas appeared first on \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/convidados/integrando-o-online-ao-off-line-os-desafios-do-varejo-com-um-consumidor-que-esta-retornando-as-lojas-fisicas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1137485046.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-26T12:38:32Z", "content": "(blackred/ Getty Images) \r\nO varejo foi retirado de sua zona de conforto e precisou se reinventar nestes dois \u00faltimos anos. A necessidade do isolamento para conter a pandemia de Covid-19 aumentou con\u2026 [+5191 chars]"}]}