{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sarah Finger", "title": "Crise sanitaire\u00a0: les p\u00e8res No\u00ebl ont les boules", "description": "Alors que le spectre du Covid plane toujours, les p\u00e8res No\u00ebl de supermarch\u00e9s en sont r\u00e9duits au service minimum pour \u00e9viter les contaminations. Exemple \u00e0 Montpellier.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/crise-sanitaire-les-peres-noel-ont-les-boules-20211212_MOK72GRWRBFXVNA7C3QY6E7L4M/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/paLYDwZ3cJehtGkgpNpnhZDkzW0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1818x1696:1828x1706)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3CWBWEOWWZHGNFDNLLU7EIAVXA.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T12:20:26Z", "content": "\u00abInterviewer notre p\u00e8re No\u00ebl? Ny pensez m\u00eame pas! Le sujet est beaucoup trop touchy en ce moment\u00bb On croyait se lancer dans un reportage bon enfant, et voil\u00e0 quon se fait presque enguirlander par le \u2026 [+4422 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie : la participation au r\u00e9f\u00e9rendum en forte baisse tout au long de la journ\u00e9e", "description": "Les \u00e9lecteurs se rendent beaucoup moins aux urnes ce dimanche  que lors des pr\u00e9c\u00e9dents suffrages sur l\u2019autod\u00e9termination de l\u2019archipel. Les ind\u00e9pendantistes avaient appel\u00e9 \u00e0 ne pas voter \u00e0 cause du Covid-19 qui a emp\u00each\u00e9 de mener campagne.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/nouvelle-caledonie-la-participation-au-referendum-en-forte-baisse-tout-au-long-de-la-journee-20211212_ANGVH7IK5RHAVCXZ3ER62AZYAY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/b3TWl6YAEW-Y8XcvM7p88gGrruM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/QKXEAJACFVADXMROQTZBJZPXM4.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:21:36Z", "content": "Les bureaux de vote sont tr\u00e8s loin de faire le plein. La participation au troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum dautod\u00e9termination s\u00e9levait \u00e0 41,60 % \u00e0 17 heures ce dimanche (7 heures \u00e0 Paris), selon le Ha\u2026 [+2821 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Geoffrey Desvaux", "title": "Malgr\u00e9 une hausse des cas de Covid, la Slovaquie rouvre partiellement ses commerces avant No\u00ebl", "description": "Alors que le pays, confin\u00e9 depuis le 25 novembre, pr\u00e9sente le plus haut taux d\u2019infections au monde, le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019assouplir les restrictions avant les f\u00eates face au m\u00e9contentement de sa population.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/malgre-une-hausse-des-cas-de-covid-la-slovaquie-rouvre-partiellement-ses-commerces-avant-noel-20211212_5GZXNKILJZDGRL7R33FD626IL4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/mGIAdzvrGHCgXl-O0plLlB-DMEY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2321x1868:2331x1878)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FDRKO3DPVNHEZLYNFNCL2UMVX4.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:37:04Z", "content": "La Slovaquie a autoris\u00e9 la r\u00e9ouverture de certains commerces aux vaccin\u00e9s et aux personnes gu\u00e9ries du Covid, en d\u00e9pit de la hausse des cas. Le ministre de la Sant\u00e9 Vladim\u00edr Lengvarsky la conc\u00e9d\u00e9 : \u00abL\u2026 [+2972 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Face \u00e0 l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration d\u2019omicron, le Royaume-Uni booste ses efforts", "description": "Apr\u00e8s avoir annonc\u00e9 des mesures suppl\u00e9mentaires pour lutter contre la propagation du variant, les autorit\u00e9s britanniques ont d\u00e9cid\u00e9 de relever le niveau d\u2019alerte. Boris Johnson doit prendre la parole ce dimanche soir pour parler troisi\u00e8me dose.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/face-a-lacceleration-domicron-le-royaume-uni-booste-ses-efforts-20211212_7NUUMTCNKVB6JGRH3E2WZ5I7VA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/5z6q84TH8_qOal5nDOd0m4AVybI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/VQMIV7MS6NFDBJVIYDMKO6HRYQ.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T18:05:24Z", "content": "Le variant omicron en rajoute encore une couche. Au Royaume-Uni, face \u00e0 la \u00abrapide augmentation\u00bb de cas du variant, plus le choix. Les responsables de sant\u00e9 ont annonc\u00e9 ce dimanche relever le niveau \u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie : tr\u00e8s large victoire du non \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance dans un scrutin marqu\u00e9 par l\u2019abstention", "description": "Selon les premiers r\u00e9sultats partiels, les N\u00e9o-cal\u00e9doniens ont vot\u00e9 \u00e0 96% pour le \u00abnon\u00bb \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance. Ce troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par une abstention record : la moiti\u00e9 des \u00e9lecteurs aurait boycott\u00e9 le scrutin.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/nouvelle-caledonie-tres-large-victoire-du-non-a-lindependance-dans-un-scrutin-marque-par-labstention-20211212_DS4KAOZP3VAADI2NJBJBIT3F6Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/AqLF4-bN4VVYD6xWNoWNFGq2AX4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1604x1077:1614x1087)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TNJGSEWD2BEXRBITO2JTC7EODA.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T10:52:40Z", "content": "Pas s\u00fbr que dans ces conditions, la question soit vraiment tranch\u00e9e. Pour la troisi\u00e8me fois depuis 2018, les N\u00e9o-cal\u00e9doniens ont refus\u00e9 que leur archipel \u00abacc\u00e8de \u00e0 la pleine souverainet\u00e9 et devienne \u2026 [+2390 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Joshua Kimmich (Bayern Munich) va finalement se faire vacciner", "description": "Oppos\u00e9 \u00e0 la vaccination et forfait jusqu'\u00e0 la fin d'ann\u00e9e pour des s\u00e9quelles li\u00e9es au Covid, Joshua Kimmich a finalement annonc\u00e9 qu'il allait se faire vacciner.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Joshua-kimmich-bayern-munich-va-finalement-se-faire-vacciner/1304876", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-va-se-faire-vacciner-l-preiss-presse-sports/1500000001581071/0:0,1998:1332-640-427-75/320d9.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:37:00Z", "content": "C'\u00e9tait un sujet qui animait les d\u00e9bats depuis de longues semaines en Allemagne. Joshua Kimmich, oppos\u00e9 \u00e0 la vaccination, a d\u00e9j\u00e0 d\u00fb louper plusieurs rencontres pour respecter les quarantaines des per\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Esport - RL - Esport - Rocket League\u00a0: le Major pour BDS et ses Fran\u00e7ais", "description": "Le club suisse BDS et ses deux joueurs fran\u00e7ais ont remport\u00e9 le Major d'automne ce dimanche soir \u00e0 Stockholm, premier tournoi physique intercontinental depuis deux ans sur <i>Rocket League</i>.", "url": "https://www.lequipe.fr/Esport/Actualites/Esport-rocket-league-le-major-pour-bds-et-ses-francais/1304985", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-trio-franco-espagnol-de-bds-et-leur-coach-a-gauche-vainqueur-du-major-sur-rocket-league-psy/1500000001581313/0:0,1997:1331-640-427-75/e3d9b.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T22:10:00Z", "content": "Vainqueur de la grande majorit\u00e9 des comp\u00e9titions en ligne depuis mars\u00a02020 et le d\u00e9but de la pand\u00e9mie de Covid-19, la formation franco-espagnole de Rocket League du club suisse BDS a remport\u00e9 le Majo\u2026 [+2463 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Covid - Manchester United et Aston Villa touch\u00e9s \u00e0 leur tour par l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid", "description": "Apr\u00e8s Leicester et Tottenham en milieu de semaine, Manchester United et Aston Villa ont \u00e0 leur tour \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s par des cas positifs au Covid, selon la presse anglaise. Leurs rencontres pr\u00e9vues en milieu de semaine en Premier League sont menac\u00e9es d'un report.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Manchester-united-et-aston-villa-touches-a-leur-tour-par-l-epidemie-de-covid/1304914", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/manchester-united-aurait-ete-touche-par-des-cas-positifs-au-covid-ce-dimanche-selon-the-athletic/1500000001581156/0:0,1998:1332-640-427-75/72459.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T18:08:00Z", "content": "Apr\u00e8s Leicester et Tottenham, quatre clubs de Premier League ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s en moins d'une semaine par plusieurs cas de Covid au sein de leur effectif professionnel. Les Spurs, dont treize membres (\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Le\u00efla de Comarmond", "title": "Covid\u00a0: le pic pourrait \u00eatre atteint, selon Olivier V\u00e9ran", "description": "Le ralentissement de la progression de l'\u00e9pid\u00e9mie laisse esp\u00e9rer que son pic n'est pas loin, estime le ministre de la Sant\u00e9 dans une interview ce dimanche au \u00ab\u00a0Parisien\u00a0\u00bb. Mais il se garde de tout triomphalisme, estimant qu'il est \u00ab\u00a0trop t\u00f4t pour [\u2026] dire\u00a0\u00bb s\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-le-pic-pourrait-etre-atteint-selon-olivier-veran-1371870", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b5edae8fe56f37cb544ebc/1280x720/070526907893-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:39:00Z", "content": "Sur le front du Covid, la semaine qui s'ach\u00e8ve aura \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un nouveau record de contaminations journali\u00e8res, mais aussi l'espoir que la flamb\u00e9e de l'\u00e9pid\u00e9mie arrive \u00e0 son terme. \u00ab\u00a0Selon tout\u2026 [+3027 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - SF - Coupe d'Europe\u00a0: le Stade Fran\u00e7ais se d\u00e9place au Connacht sans Gonzalo Quesada, cas contact", "description": "Gonzalo Quesada, l'entra\u00eeneur du Stade Fran\u00e7ais, ne s'est pas rendu en Irlande pour le premier match de Coupe d'Europe de son \u00e9quipe, dimanche. Il est \u00ab\u00a0cas contact\u00a0\u00bb au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Coupe-d-europe-le-stade-francais-se-deplace-au-connacht-sans-gonzalo-quesada-cas-contact/1304799", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/gonzalo-quesada-ne-s-est-pas-rendu-en-irlande-avec-le-stade-francais-j-m-hervio-l-equipe/1500000001580805/215:279,1699:1268-640-427-75/62a51.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:02:00Z", "content": "Le Stade Fran\u00e7ais s'est rendu en Irlande pour affronter la province du Connacht, dimanche (14\u00a0heures) lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e de la Coupe d'Europe, sans son entra\u00eeneur Gonzalo Quesada, \u00ab\u00a0cas cont\u2026 [+17 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "F1 - GP d'Abu Dhabi - Nikita Mazepin, positif au Covid-19, ne participera pas au Grand Prix d'Abu Dhabi", "description": "Haas a annonc\u00e9 dimanche matin que Nikita Mazepin ne pourra pas participer au GP d'Abu Dhabi apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19. Le pilote russe ne sera pas remplac\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/Nikita-mazepin-positif-au-covid-19-ne-participera-pas-au-grand-prix-d-abu-dhabi/1304780", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/nikita-mazepin-d-bairros-presse-sports/1500000001580761/0:0,1329:1329-640-640-75/996f5.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T08:49:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Nikita se porte bien physiquement, \u00e9tant asymptomatique, mais il va s'isoler et adh\u00e9rer aux directives des autorit\u00e9s de sant\u00e9 publique\u00a0\u00bb, pr\u00e9cise Haas dans un communiqu\u00e9. Mazepin \u00e9tait 20e et derni\u2026 [+26 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "F1 - GP d'Abu Dhabi - Quelle note donnez-vous au Grand Prix d'Abu Dhabi\u00a0?", "description": "Max Verstappen (Red Bull) a remport\u00e9 dimanche le Grand Prix d'Abu Dhabi et le titre de champion du monde. \u00c0 vous de noter la course.", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/Quelle-note-donnez-vous-au-grand-prix-d-abu-dhabi/1304873", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-ahmed-jadallah-reuters/1500000001581065/0:0,1856:1238-640-427-75/3d565.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:30:00Z", "content": "17:37\r\nHamilton : \u00abF\u00e9licitations \u00e0 Verstappen\u00bb\r\n17:35\r\nHorner :\u00a0\u00abMax m\u00e9rite ce titre !\u00bb\r\n17:30\r\nDonnez une note \u00e0 la course\r\n17:10\r\nMercedes porte r\u00e9clamation\r\n16:38\r\nVerstappen :\u00a0\u00abC'est incroyable !\u2026 [+761 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Milwaukee s'impose contre New York au Madison Square Garden", "description": "Les Bucks sont all\u00e9s s'imposer \u00e0 New York sur le parquet des Knicks dimanche apr\u00e8s-midi dans le match avanc\u00e9 de la soir\u00e9e NBA (112-97). Giannis Antetokounmpo a sign\u00e9 un triple double pour Milwaukee tandis qu'Evan Fournier est rest\u00e9 discret pour New York.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Milwaukee-s-impose-contre-new-york-au-madison-square-garden/1304949", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/bobby-portis-au-duel-avec-julius-randle-lors-de-la-victoire-de-milwaukee-a-new-york-gregory-fisher/1500000001581211/154:76,1827:1191-640-427-75/19088.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T19:43:00Z", "content": "Apr\u00e8s un d\u00e9but de saison d\u00e9licat et parsem\u00e9 de blessures, Milwaukee continue sa remont\u00e9e vers le sommet de la Conf\u00e9rence Est. Dimanche apr\u00e8s-midi, les Bucks se sont impos\u00e9s au Madison Square Garden c\u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Romain Gueugneau", "title": "Credit Suisse veut mieux surveiller les communications de ses banquiers", "description": "La banque helv\u00e9tique a demand\u00e9 \u00e0 ses salari\u00e9s d'avoir acc\u00e8s aux communications d'ordre professionnel pass\u00e9es sur leurs smartphones personnels, rapporte le \u00ab Financial Times \u00bb. Avec le Covid et la g\u00e9n\u00e9ralisation du travail \u00e0 distance, les groupes bancaires che\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/credit-suisse-veut-mieux-surveiller-les-communications-de-ses-banquiers-1371894", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b6231dd286c22dc95f76d6/1280x720/070526967568-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T15:27:21Z", "content": "Avec la crise sanitaire, la fronti\u00e8re entre vie priv\u00e9e et vie professionnelle se r\u00e9duit dans la banque. Credit Suisse a demand\u00e9 \u00e0 ses salari\u00e9s d'avoir acc\u00e8s aux communications en lien avec leur trava\u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Romain Gueugneau et Anne Drif", "title": "La guerre des talents fait grimper les r\u00e9mun\u00e9rations dans la finance", "description": "Le secteur de la finance s'oriente vers des b\u00e9n\u00e9fices records. De quoi faire flamber les bonus des banquiers d'affaires, traders et autres experts des fusions-acquisitions. A Paris comme ailleurs, on s'arrache les talents, avec l\u00e0 aussi une inflation des sala\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/la-guerre-des-talents-fait-grimper-les-remunerations-dans-la-finance-1371898", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b62b8c3e4546582364f566/1280x720/070509585574-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:03:00Z", "content": "Jackpot en vue. L'ann\u00e9e qui s'ach\u00e8ve a \u00e9t\u00e9 exceptionnelle pour les grands noms de la finance\u00a0: relance post-covid, march\u00e9s au plus haut, boom des fusions-acquisitions Les b\u00e9n\u00e9fices devraient s'\u00e9tabli\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux", "title": "Management : le microscope et le t\u00e9lescope", "description": "Diriger, ce n'est pas que r\u00e9agir. C'est aussi anticiper. M\u00eame en p\u00e9riode de crise, les dirigeants doivent faire de la vision \u00e0 long terme une priorit\u00e9. Une fois la temp\u00eate pass\u00e9e, il faut \u00eatre en mesure de saisir les opportunit\u00e9s qui ne manqueront pas de se p\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/management-le-microscope-et-le-telescope-1371883", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ac7fba3e45465cc83dc6c4/1280x720/070473244006-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:39:51Z", "content": "Les meilleurs patrons l'ont bien compris. Diriger efficacement une entreprise ne se r\u00e9sume pas \u00e0 saisir des opportunit\u00e9s \u00e0 court terme ou \u00e0 simplement r\u00e9agir face aux crises. Il convient \u00e9galement de\u2026 [+2499 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Denis", "title": "Thiago Fran\u00e7a et Ju\u00e7ara Mar\u00e7al, fanfare dans la nuit br\u00e9silienne", "description": "Les deux membres du groupe afro-punk Met\u00e1 Met\u00e1 d\u00e9noncent le pouvoir du pr\u00e9sident Jair Bolsonaro.", "url": "https://www.liberation.fr/culture/musique/thiago-franca-et-jucara-marcal-fanfare-dans-la-nuit-bresilienne-20211212_BKPRTL7XGNABJATE5AGQFZTFLU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/NF5KRngTgANXtRUE7Dh055k3yW8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3506x1318:3516x1328)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3G4S5TKJFNBXLFFK4KK2UTMDHA.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T18:27:17Z", "content": "En 2011, Met\u00e1 Met\u00e1 se r\u00e9v\u00e9lait aux oreilles du Br\u00e9sil et bient\u00f4t du monde avec un premier album qui concentrait les promesses contenues dans le nom de ce trio d\u00e9barqu\u00e9 de Sao Paulo : \u00abtrois en m\u00eame t\u2026 [+2639 chars]"}]}