{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Nach langem Z\u00f6gern - Joshua Kimmich will sich nun doch gegen Corona impfen lassen", "description": "Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua Kimmich will sich dem ZDF\u00a0zufolge nach einer Corona-Infektion nun gegen das Virus impfen lassen. Der Profi des FC\u00a0Bayern M\u00fcnchen sagt dem Sender laut einem Bericht vom Sonntag: \"Generell war es f\u00fcr mich einfach schwierig, mit me\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/corona-wende-bayern-profi-kimmich-will-sich-nun-doch-impfen-lassen_id_24511058.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24488914/gettyimages-1236410683.jpg?im=Crop%3D%280%2C138%2C3014%2C1507%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=d1e1db30bf3c0cec45bbf5b61b6595e383f6aa44fff047734a6f191802281283", "publishedAt": "2021-12-12T11:07:55Z", "content": "Joshua Kimmich will sich nach einer Corona-Infektion nun gegen das Virus impfen lassen. Der Profi des FC Bayern M\u00fcnchen sagt dem ZDF: \"Generell war es f\u00fcr mich einfach schwierig, mit meinen \u00c4ngsten u\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Bundesl\u00e4nder wollen Geboosterte von Testpflicht ausnehmen - Inzidenz f\u00e4llt wieder unter 400", "description": "Das RKI meldet am Sonntag 32.646 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf. Alle Neuigkeiten zur Pandem\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-niedersachsen-verschaerft-corona-regeln-intensivmediziner-rechnen-mit-einer-zunahme-der-corona-erkrankungen-bei-kindern_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24510210/gettyimages-1249814584.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=11cb78417a4a4e6bce15e7eb525854edba164756cdcb01c6acc61679dc0670ef", "publishedAt": "2021-12-12T08:08:55Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntag 32.646 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an\u2026 [+14822 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Jobb\u00f6rsen, Partnerportale, Studentengruppen - Im Schatten der deutschen Impfkampagne formiert sich ein ganzes Impfgegner-Universum", "description": "22,8 Millionen Deutsche sind nicht gegen Covid-19 geimpft. Mit harten gesellschaftlichen Einschr\u00e4nkungen will man sie dazu bewegen, sich doch noch die Anti-Covid-Spritze abzuholen. Bei manchen wirkt der Druck - andere ziehen sich zur\u00fcck in neue \"Impfgegner-Co\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/jobboersen-partnerportale-studentengruppen-verbaende-jobboersen-anzeigen-online-braut-sich-ein-impfgegner-universum-zusammen_id_24510610.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24511175/demo-von-corona-impf-71821746.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C3404%2C1703%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6d5c0e8982ecbc1d759a4330bc7eed44874869ab4f65d2740da68f80757c10dc", "publishedAt": "2021-12-12T12:06:14Z", "content": "22,8 Millionen Deutsche sind nicht gegen Covid-19 geimpft. Mit harten gesellschaftlichen Einschr\u00e4nkungen will man sie dazu bewegen, sich doch noch die Anti-Covid-Spritze abzuholen. Bei manchen wirkt \u2026 [+7878 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Daten des RKI - Geimpft, ungeimpft, wie alt? Die Zahlen zum Intensiv-Notstand - und was sie bedeuten", "description": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ihnen geimpft sind und wie viele ungeimpft.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/daten-des-rki-intensivstationen-voll-wie-nie-geimpft-ungeimpft-alle-zahlen-im-ueberblick_id_24502435.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24505710/gettyimages-1236640876.jpg?im=Crop%3D%280%2C188%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=c89b125be56e80f7604c69271e68a229b54f394dc3c1670d056141d7cbea5011", "publishedAt": "2021-12-12T05:23:34Z", "content": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ih\u2026 [+4262 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "RKI-Zahlen - 32.646 Neuinfektionen in Deutschland - Inzidenz f\u00e4llt erstmals seit Tagen unter 400", "description": "Das RKI meldet am Sonntag32.646 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf. Alle Neuigkeiten zur Pandemi\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/rki-zahlen-32-646-neuinfektionen-in-deutschland-inzidenz-faellt-erstmals-seit-tagen-unter-400_id_24510432.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24510210/gettyimages-1249814584.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=11cb78417a4a4e6bce15e7eb525854edba164756cdcb01c6acc61679dc0670ef", "publishedAt": "2021-12-12T08:08:49Z", "content": "Das RKI meldet am Sonntag 32.646 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an\u2026 [+1636 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Kimmich kein Einzelfall - Seit Monaten fallen Bundesliga-Stars wegen schwerer Covid-Verl\u00e4ufe aus", "description": "Eric Maxim Choupo-Moting und Joshua Kimmich werden mindestens bis zum Jahresende fehlen. Doch die Bayern-Stars sind kein Einzelfall - seit Monaten fallen immer wieder Bundesliga-Spieler wegen Corona-Erkrankungen aus. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/bayern-spieler-keine-einzelfaelle-seit-monaten-fallen-einige-bundesliga-stars-wegen-schwerer-covid-verlaeufe-aus_id_24502570.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24504105/microsoftteams-image.png?im=Crop%3D%2863%2C0%2C831%2C415%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=f6ae2229a0a69e997a4315fec40371c4580b41b877699cd158bf2390de50878e", "publishedAt": "2021-12-12T14:44:04Z", "content": "Eric Maxim Choupo-Moting und Joshua Kimmich werden mindestens bis zum Jahresende fehlen. Doch die Bayern-Stars sind kein Einzelfall - seit Monaten fallen immer wieder Bundesliga-Spieler wegen Corona-\u2026 [+7358 chars]"}]}