{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Close, CNN", "title": "Heisman Trophy for 2021 season goes to Bryce Young", "description": "Bryce Young was awarded the Heisman Memorial Trophy for the 2021 college football season Saturday night in New York City's Lincoln Center, in the 87th annual ceremony for the sport's most prestigious honor.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/11/sport/heisman-trophy-winner-bryce-young/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211211125728-heisman-trophy-file-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T02:04:55Z", "content": "(CNN)Bryce Young was awarded the Heisman Memorial Trophy for the 2021 college football season Saturday night in New York City's Lincoln Center, in the 87th annual ceremony for the sport's most presti\u2026 [+2394 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Laura Smith-Spark, Sugam Pokharel and George Engels, CNN", "title": "Boris Johnson pictured hosting Downing Street virtual Christmas quiz last year", "description": "A photo of British Prime Minister Boris Johnson hosting a Christmas quiz party at 10 Downing Street last year that allegedly broke Covid-19 restrictions at the time has been published by British newspaper The Mirror.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/uk/boris-johnson-christmas-quiz-intl-hnk-gbr/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211211195348-boris-johnson-christmas-quiz-intl-hnk-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:06:42Z", "content": "London (CNN)A photo of British Prime Minister Boris Johnson hosting a Christmas quiz party at 10 Downing Street last year that allegedly broke Covid-19 restrictions at the time has been published by \u2026 [+4977 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David McKenzie, CNN", "title": "South African President Cyril Ramaphosa tests positive for Covid-19 with mild symptoms", "description": "South African President Cyril Ramaphosa is receiving treatment for mild Covid-19 symptoms, after testing positive on Sunday, the office of the presidency said in a statement.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/africa/ramaphosa-covid-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211212150014-cyril-ramaphosa-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T21:14:15Z", "content": "Johannesburg (CNN)South African President Cyril Ramaphosa is receiving treatment for mild Covid-19 symptoms, after testing positive on Sunday, the office of the presidency said in a statement.\r\nRamap\u2026 [+543 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sonnet Swire, CNN", "title": "Ex-Trump adviser Peter Navarro refuses to provide documents subpoenaed in House Covid-19 probe", "description": "Former White House trade adviser Peter Navarro has refused to comply with a Congressional subpoena for documents related to the Trump administration's response to the coronavirus, saying the former president ordered him not to, according to a letter Navarro w\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/11/politics/peter-navarro-documents-covid-19-probe/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201222110732-peter-navarro-0618-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T03:33:06Z", "content": "(CNN)Former White House trade adviser Peter Navarro has refused to comply with a Congressional subpoena for documents related to the Trump administration's response to the coronavirus, saying the for\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Hadas Gold, CNN", "title": "Politics threatens to outshine pageantry as Israel stages Miss Universe contest", "description": "The sparkling Red Sea has some competition this weekend, as contestants from 80 countries take part in the 70th Miss Universe pageant.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/miss-universe-israel-covid-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211211094014-01-miss-universe-israel-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:26:04Z", "content": "beautyPublished 12th December 2021\r\nThe sparkling Red Sea has some competition this weekend. \r\nA sea of 80 women, competing for the glittering Miss Universe crown, has taken over the southern Israeli\u2026 [+8356 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Elizabeth Joseph, Claudia Dominguez, Faith Karimi and Susannah Cullinane, CNN", "title": "Rescuers search for survivors after deadly tornadoes tear through several states", "description": "Rescuers are rushing to search for survivors trapped in the rubble after severe weather and tornadoes ripped through several states, tearing apart homes and businesses, downing power lines, and killing dozens of people.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/weather/severe-weather-tornadoes-sunday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211211103653-13-midwest-weather-kentucky-1211-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:26:31Z", "content": "(CNN)Rescuers are rushing to search for survivors trapped in the rubble after severe weather and tornadoes ripped through several states, tearing apart homes and businesses, downing power lines, and \u2026 [+6776 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tamara Qiblawi, CNN", "title": "The trip could have killed them. But people fleeing economic wreckage in the Middle East say they'd do it 100 times over", "description": "Across the Middle East and North Africa, talk of emigration is rampant. Though guns have largely fallen silent in most of the region's conflict zones, much of the misery has not let up.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/middleeast/migration-iraq-syria-middle-east-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211114062214-03-belarus-bruzgi-kuznica-border-camp-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T08:08:21Z", "content": "(CNN)Four-year-old Azhi hobbles across a makeshift migrant center on the Polish-Belarusian border. Grabbing his mother's hand for support, he carefully tucks his legs under piles of donated blankets.\u2026 [+8717 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alaa Elassar, CNN", "title": "'The whole town is gone'", "description": "It took everything Kyanna Parsons-Perez had to keep from panicking after heavy winds collapsed the building she was in and pinned her to the ground under piles of heavy debris.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/us/survivors-deadly-storm-kentucky/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211211221121-storm-survivors-kentucky-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T18:19:08Z", "content": "By Alaa Elassar, CNN\r\nUpdated 1:19 PM ET, Sun December 12, 2021\r\nIt took everything Kyanna Parsons-Perez had to keep from panicking after heavy winds collapsed the building she was in and pinned her \u2026 [+10894 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Edward-Isaac Dovere", "title": "Pelosi will stay around to lead House Democrats through the next election -- and perhaps beyond", "description": "Speaker Nancy Pelosi will stay until at least after the midterm elections, extending her nearly 20-year run as the House's top Democrat after she turns 82 and, perhaps, beyond.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/12/politics/nancy-pelosi-house-democrats-leadership-2022/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210165501-01-nancy-pelosi-house-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T22:01:32Z", "content": "(CNN)Speaker Nancy Pelosi will stay until at least after the midterm elections, extending her nearly 20-year run as the House's top Democrat after she turns 82 and, perhaps, beyond. \r\nShe is planning\u2026 [+19176 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Cristina Marina", "title": "Band am Handgelenk soll Einkaufen unter 2G-Bedingungen erleichtern", "description": "Auch in Brandenburg sinkt die Inzidenz leicht auf 641,9 + Trend nach unten: Die Zahl der Neuinfektionen in Berlin sinkt \u2013 Inzidenz bei 314,7 + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-band-am-handgelenk-soll-einkaufen-unter-2g-bedingungen-erleichtern/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/verkaufsoffener-sonntag/27886370/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:39:59Z", "content": "Gemeldete Corona-Infektionen in Brandenburg gehen auf 2211 zur\u00fcck\r\nDie Zahl der gemeldeten Corona-Neuinfektionen ist am Samstag in Brandenburg auf 2221 zur\u00fcckgegangen. Am Freitag war ein neuer H\u00f6chst\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Cristina Marina", "title": "Trend nach unten: Die Zahl der Neuinfektionen in Berlin sinkt \u2013 Inzidenz bei 314,7", "description": "Demos rund um Impfpflicht in Berlin friedlich+ Booster-Impfungen f\u00fcr Personal an beruflichen Schulen gestartet + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-trend-nach-unten-die-zahl-der-neuinfektionen-in-berlin-sinkt-inzidenz-bei-314-7/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-test/27859020/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T08:32:35Z", "content": "Gemeldete Corona-Infektionen in Brandenburg gehen auf 2211 zur\u00fcck\r\nDie Zahl der gemeldeten Corona-Neuinfektionen ist am Samstag in Brandenburg auf 2221 zur\u00fcckgegangen. Am Freitag war ein neuer H\u00f6chst\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Wie Scholz und Lauterbach im Bayern-Trainer einen Verb\u00fcndeten finden", "description": "Die letzten Wochen haben zu Konflikten \u00fcber Ungeimpfte gef\u00fchrt. Nun \u00e4ndern viele ihre Meinung, der Impfturbo z\u00fcndet \u2013 und der Kanzler will Gr\u00e4ben zusch\u00fctten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ziel-von-30-millionen-impfungen-erreichbar-wie-scholz-und-lauterbach-im-bayern-trainer-einen-verbuendeten-finden/27886704.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/spd-bundesparteitag/27887076/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:52:14Z", "content": "Olaf Scholz hat bisher nur seine Blumenstr\u00e4u\u00dfe von der Kanzlerwahl und der Amts\u00fcbergabe im 140 Quadratmeter gro\u00dfen B\u00fcro stehen, ansonsten hat er hat keine Zeit, sich einzurichten. Wer nun auch t\u00e4glic\u2026 [+8012 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Scholz will Weihnachtslockdown nicht ausschlie\u00dfen", "description": "Kanzler Scholz warnt vor \u201eroten Linien\u201c bei der Pandemiebek\u00e4mpfung. Ein Spaltung des Landes kann er nicht erkennen und nennt Fackelkundgebungen \u201ewiderw\u00e4rtig\u201c.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/bin-auch-kanzler-der-ungeimpften-scholz-will-weihnachtslockdown-nicht-ausschliessen/27885816.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/spd-bundesparteitag/27885826/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T08:04:25Z", "content": "Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) hat daf\u00fcr pl\u00e4diert, im Kampf gegen die Corona-Pandemie flexibel beim Ergreifen von Gegenma\u00dfnahmen zu sein. Es darf keine roten Linien geben, das hat uns diese Pandemie\u2026 [+3056 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Wie Scholz und Lauterbach im Bayern-Trainer einen Verb\u00fcndeten finden", "description": "Die letzten Wochen haben zu Konflikten \u00fcber Ungeimpfte gef\u00fchrt. Nun \u00e4ndern viele ihre Meinung, der Impfturbo z\u00fcndet \u2013 und der Kanzler will Gr\u00e4ben zusch\u00fctten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/ziel-von-30-millionen-impfungen-ist-moeglich-wie-scholz-und-lauterbach-im-bayern-trainer-einen-verbuendeten-finden/27886704.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/spd-bundesparteitag/27887076/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:52:14Z", "content": "Olaf Scholz hat bisher nur seine Blumenstr\u00e4u\u00dfe von der Kanzlerwahl und der Amts\u00fcbergabe im 140 Quadratmeter gro\u00dfen B\u00fcro stehen, ansonsten hat er hat keine Zeit, sich einzurichten. Wer nun auch t\u00e4glic\u2026 [+7726 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Fabian L\u00f6he", "title": "Gro\u00dfe Proteste in \u00d6sterreich - trotz Ende des Lockdowns", "description": "Bayern will Kinderimpfungen ab kommender Woche anbieten + Bundesweite Inzidenz sinkt unter 400 + Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-weltweit-grosse-proteste-in-oesterreich-trotz-ende-des-lockdowns/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-proteste-in-oesterreich/27886382/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:04:44Z", "content": "Gro\u00dfe Proteste in \u00d6sterreich - trotz Ende des Lockdowns\r\nKurz vor Ende des Lockdowns in \u00d6sterreich sind am Wochenende erneut Zehntausende gegen die Corona-Auflagen auf die Stra\u00dfe gegangen. Allein in \u2026 [+1963 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Sieben junge Deutsche in S\u00fcdafrika infiziert", "description": "Sechs der sieben Teilnehmer der Reisegruppe waren mit Biontech geboostert. Alle zeigten leichte Symptome, erkrankten aber nicht schwer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/omikron-durchbruch-bei-geboosterten-entdeckt-sieben-junge-deutsche-in-suedafrika-infiziert/27879838.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impftermine/27880350/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T10:59:20Z", "content": "Eine Gruppe von sieben Deutschen im Alter von 25 bis 39 Jahren hat sich in S\u00fcdafrika mit der Omikron-Variante des Coronavirus infiziert, obwohl alle bereits ihre Booster-Impfung erhalten haben. Das s\u2026 [+5872 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Medien in der Risikofalle", "description": "Wie sich politisches und journalistisches Fehlverhalten im Umgang mit Gefahren, Risiken und Katastrophen wiederholt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/media-lab-medien-in-der-risikofalle/27886732.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/1211-21895-anti-corona-demo/27887126/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T17:31:08Z", "content": "Nicht nur mit den Fallstricken der Corona-Berichterstattung besch\u00e4ftigt sich der Mainzer Medienforscher Hans Mathias Kepplinger in seinem neuen Buch Risikofallen und wie man sie vermeidet. Er leistet\u2026 [+1828 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Bayern-Profi Kimmich will sich nun doch impfen lassen", "description": "Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua Kimmich will sich dem ZDF zufolge nach einer Corona-Infektion nun gegen das Virus impfen lassen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/sinneswandel-im-fussball-bayern-profi-kimmich-will-sich-nun-doch-impfen-lassen/27886058.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/joshua-kimmich-6-fc-bayern-muenchen-jeremy-dudziak-28-spvgg-greuther-fuerth-greuther-fuerth-vs-fc-bayern-muenche/27886088/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:08:38Z", "content": "Fu\u00dfball-Nationalspieler und Bayern M\u00fcnchen-Profi Joshua Kimmich will sich nach Angaben des ZDF nach einer Corona-Infektion nun gegen das Virus impfen lassen. Der Profi des FC Bayern M\u00fcnchen sagte dem\u2026 [+348 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Bayern-Profi Kimmich will sich nun doch impfen lassen", "description": "Joshua Kimmich hatte Zweifel an einer Corona-Impfung. Nun hat er sich umentschieden. Die vergangenen Wochen seien \u201esehr, sehr schwierig\u201c gewesen, sagt er.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/musste-erst-das-durchleben-was-ich-durchlebt-habe-bayern-profi-kimmich-will-sich-nun-doch-impfen-lassen/27886058.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/stuttgart-fussball-pk-nationalmannschaft-joshua-kimmich-mit-maske-stuttgart-soccer-pk-national-team-joshua-kim/27887120/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T17:14:26Z", "content": "Fu\u00dfball-Nationalspieler und Bayern M\u00fcnchen-Profi Joshua Kimmich hat sich nach Angaben des ZDF nach seiner Corona-Infektion doch f\u00fcr eine Impfung gegen das Virus entschieden. Der Profi des FC Bayern M\u2026 [+5585 chars]"}]}