{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Muere Vicente Fern\u00e1ndez a los 81 a\u00f1os", "description": "La m\u00fasica mexicana ha perdido a otro de sus m\u00e1ximos exponentes. Vicente Fern\u00e1ndez, &apos;El Charro de Huentit\u00e1n&apos;, ha partido este s\u00e1bado 12 de diciembre del 2021.\n\nA trav\u00e9s de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/trending/2021/12/12/61b5ff4c22601d0b158b45bd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c7e3473429aca2fd105ec73b9148e2d3/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393172222689.png", "publishedAt": "2021-12-12T13:56:08Z", "content": "La m\u00fasica mexicana ha perdido a otro de sus m\u00e1ximos exponentes. Vicente Fern\u00e1ndez, 'El Charro de Huentit\u00e1n', ha partido este s\u00e1bado 12 de diciembre del 2021.\r\nA trav\u00e9s de un comunicado publicado en s\u2026 [+2645 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Gael Gonz\u00e1lez", "title": "Checo P\u00e9rez, vital en el campeonato mundial de Max Verstappen", "description": "Red Bull lo intent\u00f3 con Pierre Gasly, le dio la oportunidad a Alex Albon... pero lo consigui\u00f3 hasta la llegada de Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez. El piloto mexicano se convirti\u00f3 en", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/12/61b6200546163fcd0c8b45bb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c9410ecd398bb6cc3ef1a821b0ed2397/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393259592868.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:31:19Z", "content": "Red Bull lo intent\u00f3 con Pierre Gasly, le dio la oportunidad a Alex Albon... pero lo consigui\u00f3 hasta la llegada de Sergio 'Checo' P\u00e9rez. El piloto mexicano se convirti\u00f3 en el comparsa que Max Verstapp\u2026 [+2830 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Max Verstappen sobre la ayuda de Checo P\u00e9rez: \"Es una leyenda\"", "description": "El piloto mexicano Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez se volvi\u00f3 una pieza fundamental en la lucha por el t\u00edtulo de pilotos de la F\u00f3rmula 1, luego de que los pilotos Max Verstappen y Le", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/12/61b5fe1f22601dec228b457e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e23d5907c014ff606bbc20fb0376a476/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393169402528.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:51:58Z", "content": "El piloto mexicano Sergio 'Checo' P\u00e9rez se volvi\u00f3 una pieza fundamental en la lucha por el t\u00edtulo de pilotos de la F\u00f3rmula 1, luego de que los pilotos Max Verstappen y Lewis Hamilton entraran a pits \u2026 [+1630 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Almudena Rivera", "title": "Hist\u00f3rico bronce europeo en Madrid: Espa\u00f1a conquista su primera medalla", "description": "No hab\u00eda mejor escenario posible para hacer historia. En casa, ante su p\u00fablico y ganando a la todopoderosa Alemania -nunca antes lo hab\u00eda logrado-, la selecci\u00f3n espa\u00f1ola femenina d", "url": "https://www.marca.com/paralimpicos/2021/12/12/61b5edbc268e3ecf588b45c7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7f096f2229bf7c57d9ef7a293ab1c342/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393148990712.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:15:52Z", "content": "No hab\u00eda mejor escenario posible para hacer historia. En casa, ante su p\u00fablico y ganando a la todopoderosa Alemania -nunca antes lo hab\u00eda logrado-, la selecci\u00f3n espa\u00f1ola femenina de baloncesto en sil\u2026 [+4124 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Checo P\u00e9rez: \u00bfQu\u00e9 viene para el piloto mexicano en la temporada 2022 de la F\u00f3rmula 1?", "description": "Se cerr\u00f3 el tel\u00f3n de la temporada 2021 de la F\u00f3rmula 1, sin embargo, tras los festejos de Red Bull por el t\u00edtulo de Max Verstappen, en pocos d\u00edas se comenzar\u00e1 a hablar de lo que le", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/12/61b65329ca47412d608b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0d11174fa653f2b2a98b419ed811d776/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393381237571.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T19:53:36Z", "content": "Se cerr\u00f3 el tel\u00f3n de la temporada 2021 de la F\u00f3rmula 1, sin embargo, tras los festejos de Red Bull por el t\u00edtulo de Max Verstappen, en pocos d\u00edas se comenzar\u00e1 a hablar de lo que le espera al Gran Cir\u2026 [+2280 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Kimmich cambia de plan y se vacunar\u00e1: \"Estaba indeciso porque era dif\u00edcil lidiar con mi miedos\"", "description": "La no vacunaci\u00f3n de Joshua Kimmich ha sido un tema de debate en toda Alemania, no solo entre gente relacionada del f\u00fatbol si no llegando a cuotas pol\u00edticas y sociales. Mucho se le", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/12/12/61b5ee75ca4741db098b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/164e74a299fc150367eec21b9cf9f24c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393128910289.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T12:43:52Z", "content": "La no vacunaci\u00f3n de Joshua Kimmich ha sido un tema de debate en toda Alemania, no solo entre gente relacionada del f\u00fatbol si no llegando a cuotas pol\u00edticas y sociales. Mucho se le ha criticado al jug\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marco Canseco", "title": "Mazepin, positivo por Covid-19, no corre en Abu Dabi", "description": "Nikita Mazepin no ser\u00e1 de la partida en el GP de Abu DAbi 2021, al haber dado positivo por Covid-19, por lo que la prueba s\u00f3lo tendr\u00e1 19 participantes\nLa campa\u00f1a del debutante este", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-abu-dhabi/2021/12/12/61b5ba8046163f98498b461a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f3ae196198cf7f8595356903e7b95135/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16392994582381.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:02:12Z", "content": "Nikita Mazepin no ser\u00e1 de la partida en el GP de Abu DAbi 2021, al haber dado positivo por Covid-19, por lo que la prueba s\u00f3lo tendr\u00e1 19 participantes\r\nLa campa\u00f1a del debutante este a\u00f1o se acaba aqu\u00ed\u2026 [+2012 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Mazepin to miss F1 finale after testing positive for COVID-19", "description": "Nikita Mazepin will miss the season-ending Formula One race after testing positive for COVID-19.\n\nHaas will run just one car Sunday in the Abu Dhabi Grand Prix for Mick Schumacher.", "url": "https://www.marca.com/en/f1/2021/12/12/61b5cdcfca4741aa5b8b45ab.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5d3f326c74b7136255bebc7dc545dc32/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393046139982.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T10:26:18Z", "content": "Nikita Mazepin will miss the season-ending Formula One race after testing positive for COVID-19.\r\nHaas will run just one car Sunday in the Abu Dhabi Grand Prix for Mick Schumacher. Reserve driver Pie\u2026 [+655 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Massachusetts MassHealth COVID: Are you elegible to receive a booster shot?", "description": "The emergence of the Omicron COVID-19 variant in the United States of America has led several states to make fresh appeals for the public to receive either their first vaccinations", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/12/61b5be5a46163f116f8b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/30a660f0ede4e0da4c31e754459e1f73/crop/0x124/1198x796/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393006533415.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:18:47Z", "content": "The emergence of the Omicron COVID-19 variant in the United States of America has led several states to make fresh appeals for the public to receive either their first vaccinations or even a booster \u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Hangout Music Festival 2022: Lineup revealed after two year hiatus", "description": "The wait is over. The Hangout Music Festival revealed the 2022 lineup after a two-year suspension due to Covid-19. \n\nGulf Shores, AL will officially kick-off &quot;summer season&qu", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/music/2021/12/12/61b614a246163fe7468b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cac034cd89b12875b1f84726d80ea1ce/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393226792360.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T15:54:53Z", "content": "The wait is over. The Hangout Music Festival revealed the 2022 lineup after a two-year suspension due to Covid-19. \r\nGulf Shores, AL will officially kick-off \"summer season\" receiving tens of thousan\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ALBERTO ACEVES", "title": "John Stockton to Kyrie Irving's anti-vaccine stance: \"I'm proud of him\"", "description": "Former Utah Jazz star and NBA Hall of Famer John Stockton has confessed to being a fan of Brooklyn Nets point guard Kyrie Irving. For his basketball skills, but also his stance aga", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/brooklyn-nets/2021/12/13/61b68b0046163f78098b4585.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cba99017cd90df6f4a8e5dbdae4764e9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/13/16393515394470.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T23:58:12Z", "content": "Former Utah Jazz star and NBA Hall of FamerJohn Stockton has confessed to being a fan of Brooklyn Nets point guard Kyrie Irving. For his basketball skills, but also his stance against COVID 19-vaccin\u2026 [+2231 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Fourth Stimulus Check Update: Is Another Relief Payment Coming?", "description": "The third and so far last nation-wide stimulus check in the United States of America saw more than 169 million payments sent out, but there are increasing calls for a fourth stimul", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/12/61b5c31646163fbb7d8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0bf9f6f279c827ee6ad58da60e0112d1/crop/0x0/990x556/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393030460236.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:59:38Z", "content": "The third and so far last nation-wide stimulus check in the United States of America saw more than 169 million payments sent out, but there are increasing calls for a fourth stimulus check.\r\nIn fact,\u2026 [+2069 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: The latest on Child Tax Credit payments, IRS Tax Refunds and more", "description": "We'll be bringing you the latest information on a possible a fourth stimulus check in the USA, plus updates on this week's Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits, Medicare Benefits, COLA 2022 increases, Child and Dependent Care Tax Credit, IRS T\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/12/61b5ded646163f279d8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8b002919bfa930a1a0e36994fffd4991/crop/0x0/1198x674/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388794357497.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:37:40Z", "content": "Afourth stimulus check for the entire United States of America now looks unlikely, with a number of checks having been sent out throughout the COVID-19 pandemic. But, with many states looking to prov\u2026 [+6204 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states offering new checks and financial aid", "description": "From Alabama to Wyoming, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. Whether through a fourth stimulus check or other benefits, our guide will explain more.\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/12/61b5e02f46163f6d098b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6425f449d4926c6b34ee17bea75a3d4e/crop/0x0/2046x1151/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388681666014.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:43:21Z", "content": "Stimulus checks were sent out to millions of people in the United States of America during the worst of the COVID-19 pandemic, with these payments coming from federal government. Now that state gover\u2026 [+17588 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EUGENIO MU\u00d1OZ FERN\u00c1NDEZ", "title": "Gran Premio de Abu Dhabi de Formula 1: todo sobre la 'carrera del siglo' en directo", "description": "Es el d\u00eda. La \u00faltima carrera de la temporada 2021 de la F\u00f3rmula 1. La carrera de todos los tiempos, la carrera del siglo... La final entre Max Verstappen y Lewis Hamilton por ser e", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-abu-dhabi/2021/12/12/61b5bc4322601d61368b4642.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/af96a7cc51998b8d7aa4044a3abddd87/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16392999963256.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:09:42Z", "content": "Es el d\u00eda. La \u00faltima carrera de la temporada 2021 de la F\u00f3rmula 1. La carrera de todos los tiempos, la carrera del siglo... La final entre Max Verstappen y Lewis Hamilton por ser el rey del Gran Circ\u2026 [+631 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANMA VELASCO", "title": "El Athletic, pendiente de la decisi\u00f3n del TSJPV sobre el pasaporte covid", "description": "El Athletic est\u00e1 pendiente de la resoluci\u00f3n del Tribunal Superior de Justicia del Pa\u00eds Vasco (TSJPV) respecto a la petici\u00f3n del Gobierno Vasco de que el pasaporte covid se extienda", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/12/12/61b5ffe5268e3ed0088b45a3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/743fad13a54f1054e674ef8d6923ed00/crop/0x135/2048x1287/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393173661625.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:58:17Z", "content": "El Athletic est\u00e1 pendiente de la resoluci\u00f3n del Tribunal Superior de Justicia del Pa\u00eds Vasco (TSJPV) respecto a la petici\u00f3n del Gobierno Vasco de que el pasaporte covid se extienda a recintos deporti\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Sorteo de octavos de la Champions League: Formato, bombos, horario y d\u00f3nde ver en TV", "description": "El sorteo de Champions de la edici\u00f3n 2021 - 2022 para los octavos de final se celebra en Nyom el lunes 13 de diciembre a las 12 horas y no tendr\u00e1 representantes por la pandemia de", "url": "https://www.marca.com/futbol/champions-league/2021/12/12/61b66a6ce2704ede2e8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e1230fa8cf7a6ee70c3aa8cfb3451084/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390798858536.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T21:32:48Z", "content": "El sorteo de Champions de la edici\u00f3n 2021 - 2022 para los octavos de final se celebra en Nyom el lunes 13 de diciembre a las 12 horas y no tendr\u00e1 representantes por la pandemia de la COVID-19. \r\nEl s\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "LEANDRO ORTIZ / LOLO BELLTALL", "title": "Alineaciones probables para la jornada 18 de LaLiga en Primera divisi\u00f3n", "description": "Afrontamos el \u00faltimo fin de semana de f\u00fatbol antes las vacaciones de Navidad. La 18\u00aa cita del campeonato arrancar\u00e1 el viernes en Bala\u00eddos. Los d\u00edas 21 y 22 se jugar\u00e1n los tres part", "url": "https://www.marca.com/laliga-fantasy/2021/12/13/61b4abb6e2704e33648b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/145c9541a4c2bf6a1d560d3717ebe5de/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392275553108.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T23:12:00Z", "content": "Afrontamos el \u00faltimo fin de semana de f\u00fatbol antes las vacaciones de Navidad. La 18\u00aa cita del campeonato arrancar\u00e1 el viernes en Bala\u00eddos. Los d\u00edas 21 y 22 se jugar\u00e1n los tres partidos aplazados y el\u2026 [+2368 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Un gran Musa lidera el triunfo del R\u00edo Breog\u00e1n ante el MoraBanc Andorra", "description": "El R\u00edo Breog\u00e1n regres\u00f3 a la competici\u00f3n como se hab\u00eda ido cuando la covid-19 le fren\u00f3 a mediados de noviembre: en forma para anotarse la sexta victoria de la temporada, la quinta e", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/12/12/61b5f02646163f2a078b45f7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b85569bbbdb8423461cc0ee028ae7868/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393138023706.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:40:34Z", "content": "El R\u00edo Breog\u00e1n regres\u00f3 a la competici\u00f3n como se hab\u00eda ido cuando la covid-19 le fren\u00f3 a mediados de noviembre: en forma para anotarse la sexta victoria de la temporada, la quinta en su cancha, ante u\u2026 [+3687 chars]"}]}