{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Tausende Berliner wegen Bombenentsch\u00e4rfung evakuiert", "description": "Die Polizei in Berlin hat rund um das J\u00fcdische Krankenhaus eine Sperrzone eingerichtet: Grund ist eine 250 Kilogramm schwere Fliegerbombe, die entsch\u00e4rft werden muss. Rund 15.000 Menschen sind von den Ma\u00dfnahmen betroffen.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/tausende-berliner-wegen-bombenentschaerfung-evakuiert-a-e331bd88-5fb3-487b-8585-be8d4c35848e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/22946378-bd07-4e41-bbb7-4b69dd2794f2_w1280_r1.77_fpx52.67_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:52:14Z", "content": "In Berlin haben die Sicherheitsma\u00dfnahmen zur Entsch\u00e4rfung einer 250 Kilogramm schweren Fliegerbombe aus dem zweiten Weltkrieg begonnen. Seit dem fr\u00fchen Morgen werden Menschen aus einer Sperrzone im U\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Therese Bergstedt", "title": "Mysteriet med tappade lukten g\u00e5r mot en l\u00f6sning", "description": "Hundratusentals svenskar har tappat lukt och smak till f\u00f6ljd av covid-19. Vad det beror p\u00e5 har hittills varit ett mysterium. Nu b\u00f6rjar forskare f\u00f6rst\u00e5 mer om orsakerna och vilka behandlingar som hj\u00e4lper.", "url": "https://www.svd.se/mysteriet-med-tappade-lukten-gar-mot-en-losning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/24388b0a-60bb-47f9-b13a-cba824bb05ff?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=05bef4a29ee0fe67582d2fe91d84b9565104767d", "publishedAt": "2021-12-12T05:55:13Z", "content": "Pl\u00f6tsligt kan du inte k\u00e4nna doften av dina n\u00e4rmaste eller njuta av god mat. Eller s\u00e5 smakar den tidigare favoritr\u00e4tten rutten fisk. M\u00e5nga som blivit sjuka i covid-19 har drabbats av f\u00f6rlorat och f\u00f6r\u00e4\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Sophie Stigfur", "title": "Agnes Wolds r\u00e5d: Fira jul senare", "description": "Covid-19, RS-virus, s\u00e4songsinfluensa. Gl\u00f6ggmingel, jobbfester, familjejul, ny\u00e5rsparty. Hur ska vi bete oss under h\u00f6gtiderna f\u00f6r att minska risken att smitta oss sj\u00e4lva och andra? Agnes Wold, \u00f6verl\u00e4kare i infektionssjukdomar, har flera f\u00f6rslag.", "url": "https://www.svd.se/agnes-wolds-rad-fira-jul-senare", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/193e5e71-b5b4-4114-a648-96c852122d38?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1716f6e15fe43826c6fcb5a91f20e8f3a49948ac", "publishedAt": "2021-12-12T13:30:12Z", "content": "Smittspridningen av covid-19 \u00f6kar och bed\u00f6ms enligt Folkh\u00e4lsomyndigheten n\u00e5 en topp kring jul- och ny\u00e5rshelgerna d\u00e5 m\u00e4nniskor \u00e4r som mest ben\u00e4gna att tr\u00e4ffa gamla mormor s\u00e5v\u00e4l som festa natten l\u00e5ng m\u2026 [+222 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Fler \u00e4n 800\u2009000 covidd\u00f6da i USA", "description": "Antalet d\u00f6dsfall som kopplas till covid-19 i USA har passerat 800 000, enligt nyhetsbyr\u00e5n Reuters sammanst\u00e4llning. Det \u00e4r lika m\u00e5nga d\u00f6da som delstaten North Dakota har inv\u00e5nare. 450 000 av d\u00f6dsfallen har skett i \u00e5r. M\u00e4nniskor har fortsatt d\u00f6 med smittan i la\u2026", "url": "https://www.svd.se/fler-an-800000-coviddoda-i-usa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6c2b4045-da63-44c9-9b9d-d576447e29da?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=143e42c492504a137bcbe96f26724d7e352f53c3", "publishedAt": "2021-12-12T18:26:43Z", "content": "Antalet d\u00f6dsfall som kopplas till covid-19 i USA har passerat 800\u00a0000, enligt nyhetsbyr\u00e5n Reuters sammanst\u00e4llning.\r\nDet \u00e4r lika m\u00e5nga d\u00f6da som delstaten North Dakota har inv\u00e5nare. 450\u00a0000 av d\u00f6dsfall\u2026 [+17 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "Rekord i inlagda covidpatienter i Norge", "description": "Nytt dystert rekord sattes p\u00e5 norska sjukhus under s\u00f6ndagen. 331 patienter var d\u00e5 inlagda med covid-19. Det \u00e4r det h\u00f6gsta antalet hittills under pandemin. Av covidpatienterna fick 106 intensivv\u00e5rd och 58 fick invasiv respiratorbehandling, det vill s\u00e4ga via tu\u2026", "url": "https://www.svd.se/rekord-i-inlagda-covidpatienter-i-norge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/949af4a2-18c9-4b6c-8ab6-ba9bcb59a15c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=49edef957873b9701b39129375c020f9e42234f8", "publishedAt": "2021-12-12T13:33:43Z", "content": "Nytt dystert rekord sattes p\u00e5 norska sjukhus under s\u00f6ndagen. 331 patienter var d\u00e5 inlagda med covid-19. Det \u00e4r det h\u00f6gsta antalet hittills under pandemin.\r\nAv covidpatienterna fick 106 intensivv\u00e5rd o\u2026 [+116 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Anja Haglund/TT", "title": "Ovaccinerade riskerar halka efter \u00e4nnu mer", "description": "M\u00e5nga utsatta omr\u00e5den sticker fortfarande ut med l\u00e5g vaccinationsgrad. Nu finns en risk att ovaccinerade i dessa omr\u00e5den hamnar i skymundan n\u00e4r v\u00e5rden m\u00e5ste satsa alla krafter p\u00e5 att rulla ut tredje dosen brett.", "url": "https://www.svd.se/ovaccinerade-riskerar-halka-efter-annu-mer", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/59c45eae-00d2-47ab-a7fa-c798a4002b65?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=589991b5d3d28d36a09c24a9ea998dece929e760", "publishedAt": "2021-12-12T06:00:22Z", "content": "Det h\u00e4r \u00e4r ett tr\u00e4get arbete som m\u00e5ste forts\u00e4tta, s\u00e4ger Per Hagstam, vaccinsamordnare och bitr\u00e4dande smittskyddsl\u00e4kare i Sk\u00e5ne, om vaccinationerna i utsatta omr\u00e5den.\r\nI b\u00f6rjan av december hade n\u00e4stan\u2026 [+168 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Per Kudo", "title": "Bara var tionde i v\u00e5rden har f\u00e5tt tredje vaccindos", "description": "I en ny analys syns ett tydligt minskande vaccinskydd bland v\u00e5rdanst\u00e4llda, men hittills har bara en av tio i v\u00e5rden vaccinerats med en tredje dos. \u201dJag f\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r man inte gjort det tidigare\u201d, s\u00e4ger Johan Styrud fr\u00e5n L\u00e4karf\u00f6reningen.", "url": "https://www.svd.se/bara-var-tionde-i-varden-har-fatt-tredje-vaccindos", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/f020a91f-82b4-4055-a69b-5514113627e2?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=239bb742de399294534553b0991cbec8eb0e3d71", "publishedAt": "2021-12-12T19:18:01Z", "content": "Som SvD ber\u00e4ttat har Folkh\u00e4lsomyndigheten i en ny analys unders\u00f6kt i vilken m\u00e5n vaccinskyddet mot covid-19 minskar \u00f6ver tid. I analysen syntes en tydlig nedg\u00e5ng i skyddet bland v\u00e5rdpersonal i Sverige\u2026 [+274 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Joshua Kimmich und Corona: \u00bbNat\u00fcrlich w\u00e4re es besser gewesen, mich fr\u00fcher impfen zu lassen\u00ab", "description": "Fu\u00dfballnationalspieler Joshua Kimmich hat angek\u00fcndigt, sich nach \u00fcberstandener Coronainfektion impfen zu lassen. Im ZDF-Interview sieht er sein Z\u00f6gern als \u00bbFehler\u00ab, kritisiert aber auch Aspekte der Berichterstattung.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-und-corona-natuerlich-waere-es-besser-gewesen-mich-frueher-impfen-zu-lassen-a-36b54a2c-6213-467c-8af4-7b19d2fc6c0c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b9fc88f9-996b-48ee-a255-539707ab3323_w1280_r1.77_fpx57.97_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T17:20:13Z", "content": "Nationalspieler Joshua Kimmich hat in einem ZDF-Interview angek\u00fcndigt, sich nach \u00fcberstandener Coronainfektion doch impfen zu lassen. Bislang hatte er dies nicht umgesetzt, weil er \u00bbpers\u00f6nlich noch e\u2026 [+2126 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Joshua Kimmich will sich nun doch gegen Corona impfen lassen", "description": "Joshua Kimmich will sich nach einer Coronainfektion nun gegen das Virus impfen lassen. Das sagte der Profi des FC Bayern M\u00fcnchen dem ZDF am Sonntag.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-joshua-kimmich-will-sich-nun-doch-gegen-corona-impfen-lassen-a-a30dd480-9833-41ae-a498-faf3724aeb59", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8f572da1-4723-46fe-a73e-3f965563a346_w1280_r1.77_fpx57_fpy43.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:16:40Z", "content": "Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua Kimmich will sich dem ZDF zufolge nach einer Corona-Infektion nun gegen das Virus impfen lassen. Der Profi des FC Bayern M\u00fcnchen sagte dem Sender laut einem Bericht vom\u2026 [+2082 chars]"}]}