{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Coronavirus, dall\u2019obbligo vaccinale ai bus: tutte le novit\u00e0 per la scuola in 14 domande e risposte", "description": "Ecco le novit\u00e0 per combattere il nuovo coronavirus valide per il mondo della scuola", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-dall-obbligo-vaccinale-scuolabus-regole-classe-domande-e-risposte-AERETu1", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AERETu1/images/b6cda73a-5902-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:35:01Z", "content": "No, per lo svolgimento delle attivit\u00e0 teatrali in ambito didattico per gli studenti, comprese le rappresentazioni in orario curricolare, non \u00e8 richiesto il possesso della certificazione verde Covid-1\u2026 [+1105 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, ultimi dati: in Italia 19.215 nuovi casi e 66 morti", "description": "In lieve flessione il dato rispetto al giorno precedente. L\u2019incidenza sul totale dei 501815 tamponi effettuati \u00e8 del 3,83% (3,72% ieri).", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultimi-dati-italia-19215-nuovi-casi-e-66-morti-AEp86R2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEp86R2/images/95443fc2-5b67-11ec-9667-abe0d8ae2776-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:10:03Z", "content": "In Toscana si registrano altri 831 casi di Covid (quasi cento meno di ieri) e il numero delle persone al momento positive si aggiorna, in crescita del 5 per cento, a 12.907. Aumentano i posti letto o\u2026 [+3509 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Vaccinare i bambini \u00e8 inutile? Vademecum dell\u2019Iss contro le fake news", "description": "Per tutti i giovanissimi nella fascia di et\u00e0 5-11 le somministrazioni partono gioved\u00ec 16 dicembre. Verr\u00e0 inoculato il vaccino Comirnaty di Pfizer/BioNTech con una dose ridotta, pari a un terzo del dosaggio autorizzato per adulti e adolescenti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccinare-bambini-e-inutile-vademecum-dell-iss-contro-fake-news-AEVwvR2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEVwvR2/images/4784f1d4-5b51-11ec-9667-abe0d8ae2776-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T13:44:46Z", "content": "Inoltre anche nei casi (e sono fortunatamente la grande maggioranza) nei quali l'infezione decorre in maniera quasi completamente asintomatica, non \u00e8 possibile escludere la comparsa di complicazioni \u2026 [+2230 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi: Brasile, la Corte Suprema impone green pass per i visitatori", "description": "Un giudice della Corte Suprema del Brasile ha decretato che chiunque entri nel Paese dall\u2019estero dovr\u00e0 mostrare un certificato di avvenuta vaccinazione: una decisione, presa alla luce della minaccia rappresentata dalla variante Omicron", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-brasile-corte-suprema-impone-green-pass-i-visitatori-AEkvwQ2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEkvwQ2/images/c2b657ea-5b1e-11ec-9667-abe0d8ae2776-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:52:51Z", "content": "Un giudice della Corte Suprema del Brasile ha decretato che chiunque entri nel Paese dallestero dovr\u00e0 mostrare un certificato di avvenuta vaccinazione contro il Covid-19: una decisione, presa alla lu\u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Jessica Pettinacci e Gabriele Sepio", "title": "Terzo settore, proroga a luned\u00ec per i ristori. Domande entro le 18", "description": "Con un avviso pubblicato sul sito, il ministero del Lavoro e delle politiche sociali annuncia il differimento a luned\u00ec 13 dicembre dei termini di presentazione delle istanze di accesso al contributo a fondo perduto previsto per gli Ets dal decreto Ristori", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/terzo-settore-proroga-lunedi-i-ristori-domande-entro-18-AE2CRK2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AE2CRK2/images/fab9fd6e-5b59-11ec-9667-abe0d8ae2776-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T14:59:15Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nMini-proroga per le richieste di fondo ristori per il terzo settore. Con un avviso pubblicato sul sito, il ministero del Lavoro e delle politic\u2026 [+2361 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Mario Nicoliello", "title": "Emirati Arabi, tra Formula 1 e nuoto Abu Dhabi capitale dello sport mondiale", "description": "Oggi nell\u2019emirato si corre la tappa fina del Circus con la sfida tra Hamilton e Verstappen. Da gioved\u00ec al via le gare iridate in vasca corta", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/emirati-arabi-formula-1-e-nuoto-abu-dhabi-capitale-sport-mondiale-AEJpFA2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEJpFA2/images/4891124c-5ac5-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T08:02:10Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nDalla Formula 1 al nuoto lo sport internazionale \u00e8 di casa sullatollo di Yas, lisola artificiale pi\u00f9 chic di Abu Dhabi.\r\nQui dove una volta sco\u2026 [+3036 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Paola Dezza", "title": "Hotel, investimenti in Italia per 1,5 miliardi nel 2021. Mandarin approda a Roma", "description": "Le prospettive per il settore sono positive, anche se si data la piena ripresa al 2024", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/hotel-investimenti-italia-15-miliardi-2021-mandarin-approda-roma-AErS8r1", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AErS8r1/images/18c05226-5ac5-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T18:49:12Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nAntiche ville immerse nella natura, resort in riva al lago, ma anche hotel in citt\u00e0 da valorizzare e rilanciare. Sono le prede ambite nella cac\u2026 [+2994 chars]"}, {"source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea ONE", "title": "\u05d3\u05d0\u05d2\u05d4 \u05d1\u05d9\u05d5\u05e0\u05d9\u05d9\u05d8\u05d3: \u05e9\u05d7\u05e7\u05e0\u05d9\u05dd \u05e0\u05de\u05e6\u05d0\u05d5 \u05d7\u05d9\u05d5\u05d1\u05d9\u05d9\u05dd \u05dc\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4", "description": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05d5\u05d7: \u05d9\u05de\u05de\u05d4 \u05dc\u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05e0\u05d9\u05e6\u05d7\u05d5\u05df \u05e2\u05dc \u05e0\u05d5\u05e8\u05d9\u05e5', \u05db\u05de\u05d4 \u05e9\u05d7\u05e7\u05e0\u05d9\u05dd \u05d5\u05d0\u05e0\u05e9\u05d9 \u05e6\u05d5\u05d5\u05ea \u05d1\u05de\u05d5\u05e2\u05d3\u05d5\u05df \u05e0\u05de\u05e6\u05d0\u05d5 \u05d7\u05d9\u05d5\u05d1\u05d9\u05d9\u05dd \u05d5\u05dc\u05db\u05df \u05d4\u05e7\u05d1\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05e2\u05e8\u05db\u05d4 \u05d0\u05d9\u05de\u05d5\u05df. \u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7 \u05de\u05d5\u05dc \u05d1\u05e8\u05e0\u05d8\u05e4\u05d5\u05e8\u05d3 \u05de\u05d5\u05d8\u05dc \u05d1\u05e1\u05e4\u05e7 \u05e8\u05d1", "url": "https://www.ynet.co.il/sport/article/one399289", "urlToImage": "https://ynet-images1.yit.co.il/picserver5/crop_images/2021/12/12/one1565819/one1565819_0_0_800_444_0_large.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:55:03Z", "content": "Manchester United have been hit by an outbreak of COVID-19 which meant Sundays group training could not take place as planned. #MUFCMore from @David_Ornstein\r\n The Athletic UK (@TheAthleticUK) Decemb\u2026 [+10 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Come \u00e8 state gestita la pandemia nelle carceri europee?", "description": "Pochi dati sui casi di Covid-19, sui decessi e sulle vaccinazioni nelle prigioni europee. Qual \u00e8 l\u2019impatto della pandemia nelle carceri europee?\u00a0Lo European Data Journalism Network (EDJNet), attraverso la collaborazione di 11 redazioni giornalistiche coordina\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/12/state-gestita-la-pandemia-nelle-carceri-europee/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/12/345.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:03:17Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Rimanere chiusi in casa per due mesi, con aziende chiuse e aerei a terra ha avuto un impatto sulle emissioni di CO2", "description": "Rimanere chiusi in casa per due mesi, con le aziende chiuse, le auto in garage e gli aerei a terra ha avuto un impatto sulle emissioni di gas serra? Ovviamente, s\u00ec. Il punto di interesse \u00e8 che ora \u00e8 possibile quantificare il fenomeno. Il tutto grazie ad Euros\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/12/rimanere-chiusi-casa-due-mesi-aziende-chiuse-aerei-terra-avuto-un-impatto-sulle-emissioni-co2/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/12/Dashboard-1-2021-12-10T074916.955.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T12:07:41Z", "content": "Rimanere chiusi in casa per due mesi, con le aziende chiuse, le auto in garage e gli aerei a terra ha avuto un impatto sulle emissioni di gas serra? Ovviamente, s\u00ec. Il punto di interesse \u00e8 che ora \u00e8 \u2026 [+2420 chars]"}]}