{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil tem 8 dias seguidos de m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid abaixo de 200", "description": "O pa\u00eds j\u00e1 tem 75,11% da popula\u00e7\u00e3o com a 1\u00aa dose e 65,31% com as duas doses, ou com uma dose da vacina da Janssen, informa o cons\u00f3rcio de imprensa O pa\u00eds soma 616.859 vidas perdidas e a 22.185.663 infec\u00e7\u00f5es pelo Sars-CoV-2 desde o in\u00edcio da pandemia\nFoto: UNSP\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/brasil-tem-8-dias-seguidos-de-media-movel-de-mortes-por-covid-abaixo-de-200.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KJGIfsVHcpoxVeMTUWTy5tLlh3E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/Z/188UPvQIiVRpI276WS9A/injection-5873159-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T00:12:33Z", "content": "Em mais um dia em que alguns Estados afirmam estarem com dados da pandemia afetados pelo ataque cibern\u00e9tico aos sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, oBrasil registrou 126 mortes por covid e 2.843 casos d\u2026 [+2449 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "Covid: 88% dos brasileiros s\u00e3o a favor de se proibir o carnaval", "description": "O brasileiro adora carnaval, mas... o temor \u00e0 Covid \u00e9 ainda mais forte do que a vontade de sair por a\u00ed se acabando nos trios el\u00e9tricos e blocos.\nUma pesquisa in\u00e9dita da Quaest, feita em todo o Brasil entre os dias 2 e 5 de dezembro, constatou que 88% dos entr\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/covid-88-dos-brasileiros-sao-favor-de-se-proibir-o-carnaval.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5T-JPKKLfMwCgpKoZ-ELAruxtag=/640x424/top/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2019/02/05/32742844_rio_de_janeiro_rj_06-02-1989_-_carnaval_-_escola_de_samba_imperatriz_leopoldinense_-_de.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:20:01Z", "content": "O brasileiro adora carnaval, mas... o temor \u00e0 Covid \u00e9 ainda mais forte do que a vontade de sair por a\u00ed se acabando nos trios el\u00e9tricos e blocos.\r\nUma pesquisa in\u00e9dita da Quaest, feita em todo o Brasi\u2026 [+234 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "Expectativa de confus\u00e3o: STF, onde s\u00f3 pode entrar vacinado, se prepara para posse de Mendon\u00e7a com a presen\u00e7a de Bolsonaro", "description": "O STF j\u00e1 se prepara para alguma confus\u00e3o no dia da posse de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a \u2014 s\u00f3 n\u00e3o se sabe ainda o tamanho dela. E o tumulto, claro, deve ter Jair Bolsonaro como protagonista. Ao menos \u00e9 esse o temor que percorre corredores importantes da Corte.\nO motivo \u00e9 a\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/expectativa-de-confusao-stf-onde-so-pode-entrar-vacinado-se-prepara-para-posse-de-mendonca-com-presenca-de-bolsonaro.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-9w8x5Bue_Q1HzvAnHbh7fSNZKg=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/12/03/bolsonaro-mendonca.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:20:01Z", "content": "O STF j\u00e1 se prepara para alguma confus\u00e3o no dia da posse de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a s\u00f3 n\u00e3o se sabe ainda o tamanho dela. E o tumulto, claro, deve ter Jair Bolsonaro como protagonista. Ao menos \u00e9 esse o temor \u2026 [+688 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vendas de livros no pa\u00eds at\u00e9 novembro j\u00e1 superam as de 2020", "description": "J\u00e1 foram vendidos 43,9 milh\u00f5es de exemplares neste ano, contra 41,9 milh\u00f5es em todo o ano passado O 11\u00ba Painel do Varejo de Livros no Brasil, realizado pela Nielsen BookScan e divulgado pelo Sindicato Nacional dos Editores de Livros (SNEL), mostra que as vend\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/12/vendas-de-livros-no-pais-ate-novembro-ja-superam-as-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-12T14:14:32Z", "content": "O 11\u00ba Painel do Varejo de Livros no Brasil, realizado pela Nielsen BookScan e divulgado pelo Sindicato Nacional dos Editores de Livros (SNEL), mostra que as vendas do setor cresceram 33,03% em volume\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Seis em cada dez jovens de periferia tiveram redu\u00e7\u00e3o ou perda de renda na pandemia", "description": "Os efeitos da pandemia de Covid-19 foram devastadores para emprego e renda, especialmente para jovens moradores de periferia. Uma pesquisa com mais de 300 jovens de dez favelas cariocas revela que 64% dessa popula\u00e7\u00e3o dizem que a disponibilidade de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/seis-em-cada-dez-jovens-de-periferia-tiveram-reducao-ou-perda-de-renda-na-pandemia-rv1-1-25312928.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312931-941-6a4/w976h550-PROP/favela.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T07:00:40Z", "content": "Os efeitos da pandemia de Covid-19 foram devastadores para emprego e renda, especialmente para jovens moradores de periferia. Uma pesquisa com mais de 300 jovens de dez favelas cariocas revela que 64\u2026 [+8227 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "F\u00e9rias na pandemia requerem aten\u00e7\u00e3o especial dos s\u00edndicos", "description": "O per\u00edodo de f\u00e9rias escolares j\u00e1 requer mais aten\u00e7\u00e3o por\nparte de s\u00edndicos e administradores de condom\u00ednios com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 limpeza e \u00e0\nhigiene dos equipamentos e das \u00e1reas comuns. Afinal, o uso e a frequ\u00eancia dos\nmoradores e visitantes aumentam nesse...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/castelar/ferias-na-pandemia-requerem-atencao-especial-dos-sindicos-25313934.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25314448-31b-46d/w976h550-PROP/extra1.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T11:04:48Z", "content": "O per\u00edodo de f\u00e9rias escolares j\u00e1 requer mais aten\u00e7\u00e3o por parte de s\u00edndicos e administradores de condom\u00ednios com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 limpeza e \u00e0 higiene dos equipamentos e das \u00e1reas comuns. Afinal, o uso e a fr\u2026 [+4949 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CCBB Rio recebe Festival Aprendiz Musical com concertos apresentados por m\u00fasicos formados em projetos sociais", "description": "RIO \u2014 Aos 19 anos, o m\u00fasico Ryan Sampaio n\u00e3o esconde o orgulho em se apresentar no Centro Cultural Banco do Brasil (CCBB), no Centro do Rio. Neste e no pr\u00f3ximo fim de semana, ele e outros artistas integram a primeira edi\u00e7\u00e3o do Festival Aprendiz...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/ccbb-rio-recebe-festival-aprendiz-musical-com-concertos-apresentados-por-musicos-formados-em-projetos-sociais-25315646", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25316035-e31-785/w976h550-PROP/ccbb-orqeustra-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T10:26:11Z", "content": "RIO Aos 19 anos, o m\u00fasico Ryan Sampaio n\u00e3o esconde o orgulho em se apresentar no Centro Cultural Banco do Brasil (CCBB), no Centro do Rio. Neste e no pr\u00f3ximo fim de semana, ele e outros artistas inte\u2026 [+4023 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Verstappen vence em Abu Dhabi e se torna o 4\u00ba piloto mais jovem campe\u00e3o da F\u00f3rmula 1", "description": "Ap\u00f3s vit\u00f3ria em Abu Dhabi, na \u00faltima volta do \u00faltimo GP de F\u00f3rmula-1 da temporada, Max Verstappen se tornou campe\u00e3o mundial de F\u00f3rmula 1,\u00a0 neste domingo. E, de quebra, atingiu um feito hist\u00f3rico: se tornou o quarto piloto mais jovem a conquistar o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/verstappen-vence-em-abu-dhabi-se-torna-4-piloto-mais-jovem-campeao-da-formula-1-25316153.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/esporte/25316161-8dd-af9/w976h550-PROP/96635323_formula-one-f1abu-dhabi-grand-prixyas-marina-circuit-abu-dhabi-united-arab-emirat.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T14:50:03Z", "content": "Ap\u00f3s vit\u00f3ria em Abu Dhabi, na \u00faltima volta do \u00faltimo GP de F\u00f3rmula-1 da temporada, Max Verstappen se tornou campe\u00e3o mundial de F\u00f3rmula 1, neste domingo. E, de quebra, atingiu um feito hist\u00f3rico: se t\u2026 [+3914 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fuvest 2022: veja o gabarito oficial da prova da primeira fase do vestibular", "description": "Lista de convocados para a segunda fase ser\u00e1 divulgada em 21 de dezembro de 2021. Estudantes ouvidos pelo g1 disseram que a prova teve dificuldade m\u00e9dia e destacam quest\u00f5es sobre pandemia e letra de Emicida. Candidatos disputam 11.147 vagas nos cursos da USP.\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/educacao/noticia/2021/12/12/fuvest-2022-veja-o-gabarito-oficial-da-prova-da-primeira-fase-do-vestibular.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DLLwNHc6NWCV6rJ0--z5xAbDj2s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/3/n/C7vgamQViAFA9rfsZnsg/age20211212124.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T22:18:47Z", "content": "A Fuvest divulgou na noite deste domingo (12) o gabarito oficial daprimeira fase do vestibular 2022. A prova vai selecionar candidatos para 11.147 vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o\u2026 [+4323 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vestibular Fuvest 2022: 1\u00aa fase acontece neste domingo; exame come\u00e7a \u00e0s 13h", "description": "Ao todo, cerca de 110 mil estudantes de todo o pa\u00eds est\u00e3o inscritos para o exame, que acontecer\u00e1 em 119 locais neste ano. Prova deste domingo (12) ter\u00e1 protocolos de preven\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Confira. Estudante faz prova da primeira fase do vestibular da U\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/educacao/noticia/2021/12/12/vestibular-fuvest-2022-1a-fase-acontece-neste-domingo-exame-comeca-as-13h.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9Te-KAOgmjvfkYY3mIaBEg2gJLg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/L/m/CRGxS7SeuQ9CtThUccxg/whatsapp-image-2021-11-07-at-15.39.03-1-.jpeg", "publishedAt": "2021-12-12T10:00:02Z", "content": "A Fuvest realiza neste domingo (12) a\u00a0prova da primeira fase do vestibular 2022 para ingresso na Universidade de S\u00e3o Paulo (USP).\u00a0Os port\u00f5es ser\u00e3o abertos ao meio-dia e fechados \u00e0s 13h, quando ter\u00e1 i\u2026 [+6458 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fuvest 2022: Candidatos consideram 1\u00aa prova de m\u00e9dia dificuldade e destacam quest\u00f5es sobre pandemia e letra de Emicida", "description": "Estudantes realizaram a primeira fase do vestibular para a USP neste domingo (12) e total de absten\u00e7\u00f5es atingiu 13,7%, segundo a organiza\u00e7\u00e3o do exame. Estudantes que fizeram a 1\u00aa fase do vestibular da Fuvest 2022 neste domingo (12).\nMarina Pinhoni/g1 \nOs prim\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/educacao/noticia/2021/12/12/fuvest-2022-candidatos-consideram-1a-prova-de-media-dificuldade-e-destacam-questoes-sobre-pandemia-e-letra-de-emicida.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aRB8DYl13lxHXJf8ht5qrS0vuPU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/O/l/RkOWOXQuK2B4Hw06tG1w/1639343010874414.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T21:13:36Z", "content": "Os primeiros candidatos da Fuvest 2022 a sa\u00edrem do local do exame neste domingo (12) na Faculdade de Economia e Administra\u00e7\u00e3o (FEA) da USP, na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo, consideraram que o vestibular t\u2026 [+4029 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fuvest 2022: 1\u00aa fase \u00e9 realizada neste domingo (12) em Ribeir\u00e3o Preto, SP; FOTOS", "description": "Prova tem 90 quest\u00f5es, que devem ser respondidas entre 13h e 18h. Vestibular d\u00e1 acesso a cursos da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP). Fuvest 2022 em Ribeir\u00e3o Preto, SP: candidatos chegam \u00e0 Unip, um dos cinco locais de provas\n\u00c9rico Andrade/g1\nFuvest 2022 em Ribe\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2021/12/12/fuvest-2022-1a-fase-e-realizada-neste-domingo-12-em-ribeirao-preto-sp-fotos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mLvdINejmvYCWehbU-tous-fk6o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/4/G/7s61cATUKOU0GyMg8y1w/dsc1018.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T17:24:11Z", "content": "1 de 22\r\nFuvest 2022 em Ribeir\u00e3o Preto, SP: candidatos chegam \u00e0 Unip, um dos cinco locais de provas Foto: \u00c9rico Andrade/g1 \r\nFuvest 2022 em Ribeir\u00e3o Preto, SP: candidatos chegam \u00e0 Unip, um dos cinco \u2026 [+38 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Regi\u00e3o de Campinas tem 36 mortes por Covid-19 em 14 dias e registra 476 casos positivos a mais", "description": "Levantamento considerou n\u00fameros entre 28 de novembro e a manh\u00e3 deste domingo (12). Dados foram informados pelas prefeituras das 31 cidades da \u00e1rea de cobertura do g1 Campinas. Regi\u00e3o de Campinas tem 36 mortes por Covid-19 em duas semanas\nOsvaldo Furiatto\nNas \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/12/regiao-de-campinas-tem-36-mortes-por-covid-19-em-14-dias-e-registra-476-casos-positivos-a-mais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9SWaJf5_b5cwxX1rAN04DcbiJpw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/o/sDL602QaGyL8uFepAJwA/whatsapp-image-2021-06-18-at-11.50.46.jpeg", "publishedAt": "2021-12-12T11:49:59Z", "content": "Nas \u00faltimas duas semanas, a regi\u00e3o de Campinas (SP) registrou 36 mortes provocadas pela Covid-19. De acordo com as prefeituras, o n\u00famero de 28 de novembro era de 11.923 \u00f3bitos, e subiu para 11.959. O\u2026 [+2748 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 12 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nNas \u00faltimas duas semanas, a regi\u00e3o de Campinas (SP) registrou 31 mortes provocadas pela Covid-19\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/12/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-12-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:25:34Z", "content": "Nas \u00faltimas duas semanas, a regi\u00e3o de Campinas (SP) registrou 31 mortes provocadas pela Covid-19. De acordo com as prefeituras, o n\u00famero de 28 de novembro era de 11.923 \u00f3bitos, e subiu para 11.954. O\u2026 [+3076 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que recuperou dados de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque hacker", "description": "Algumas funcionalidades do governo seguem indispon\u00edveis, como o ConecteSUS O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirmou neste domingo, 12, que finalizou o processo de recupera\u00e7\u00e3o dos registros de vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 e que nenhum dado foi perdido.\n Mat\u00e9ria exclusiva para a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/12/ministerio-da-saude-diz-que-recuperou-dados-de-vacinao-apos-ataque-hacker.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-12T17:20:48Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade afirmou neste domingo, 12, que finalizou o processo de recupera\u00e7\u00e3o dos registros de vacina\u00e7\u00e3o da Covid-19 e que nenhum dado foi perdido."}]}