{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: zeit-doctor - Tom Kattwinkel", "title": "Corona-Infektion bei Kindern: \"Ich halte es f\u00fcr sehr problematisch, eine Durchseuchung zuzulassen\"", "description": "Wie begr\u00fcndet ist die Sorge, dass Kindern und Jugendlichen durch eine Covid-Infektion Langzeitfolgen drohen, die erst Jahre sp\u00e4ter auftreten? Ein Kinderarzt im Gespr\u00e4ch", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fgesundheit%2F2021-12%2Fcorona-infektion-kinder-langzeitfolgen-covid", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-12T08:20:30Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EL MUNDO, EFE / AFP", "title": "Boris Johnson, acusado de violar personalmente las reglas de su gobierno para hacer frente a la pandemia", "description": "Con su popularidad cayendo en las encuestas, The Sunday Mirror publica una imagen donde aparece en Downing Street participando en un Trivial online con colaboradores sin mascarilla ni distancia\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/12/61b5c4f1fc6c83c4318b45f5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/fe4b1f18370cf9dc71ba8f998d9ff8fa/crop/79x2/961x590/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393005348803.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T09:51:24Z", "content": "Los problemas para Boris Johnson se agudizan. Al desplome de su popularidad en las encuestas y justo cuando se ha tomado unos d\u00edas libres por el nacimiento de su segundo hijo, se une este domingo una\u2026 [+2340 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Boris Johnson se juega su futuro en la semana negra del 'Partygate'", "description": "Boris Johnson se juega su &quot;ser o no ser&quot; en la semana m\u00e1s cr\u00edtica desde su llegada a Downing Street. El esc\u00e1ndalo de las fiestas del Covid crece por d\u00edas, m\u00e1s de 60...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/12/61b61ae6fdddff480e8b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bf362aaef18cd7388e31142fbf6e4ea8/crop/0x0/3015x2010/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393246336236.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T21:45:34Z", "content": "Actualizado Domingo,\r\n12\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:45\r\nBoris Johnson se juega su \"ser o no ser\" en la semana m\u00e1s cr\u00edtica desde su llegada a Downing Street. El esc\u00e1ndalo de las fiestas del Covid crece p\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Nueva Caledonia elige seguir en Francia en un refer\u00e9ndum con baja participaci\u00f3n", "description": "El tercer y \u00faltimo refer\u00e9ndum previsto para la descolonizaci\u00f3n de Nueva Caledonia se sald\u00f3 con una aplastante victoria del &quot;no&quot; a la independencia, pero con un...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/12/61b61558fdddffd2758b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3581a86f8d3be867ddbda528023e5cab/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393230568033.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T15:38:26Z", "content": "El tercer y \u00faltimo refer\u00e9ndum previsto para la descolonizaci\u00f3n de Nueva Caledonia se sald\u00f3 con una aplastante victoria del \"no\" a la independencia, pero con un desplome de la participaci\u00f3n ante el ll\u2026 [+4184 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Juan Diego Madue\u00f1o", "title": "12 horas bebiendo con Carlotta Cosials: \"Puesta de LSD, con 17 a\u00f1os, entend\u00ed los colores de Jimi Hendrix\"", "description": "La cantante de Hinds inaugura la serie de las madrugadas de Madrid. \u00bfA qu\u00e9 garitos van los artistas? \u00bfQui\u00e9nes son sus amigos? \u00bfQu\u00e9 opinan, un poco borrachos, del estado de las cosas? Cosials habla de la falta de referencia paterna, de la ruina del grupo provo\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/12/61b32ba2e4d4d81c0f8b45b1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3e060d62b49346e7812415c1ad1dbc48/crop/6x10/1200x789/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391447613793.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T00:55:23Z", "content": "Actualizado Domingo,\r\n12\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:55\r\n-Vente a San Francisco el viernes xd\r\nLa oferta de Carlotta Cosials, de viaje con las Hinds, el grupo en el que canta, quedaba un poco lejos de Ma\u2026 [+12513 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "La Guardia Civil subasta 5.316 armas en la Plaza de Toros de Moralzarzal", "description": "La Guardia Civil subasta desde hoy lunes, y hasta el pr\u00f3ximo viernes 17 de diciembre, m\u00e1s de 5.300 armas depositadas en dependencias de la Benem\u00e9rita por haber pasado los plazos...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/13/61b67542fc6c83f7598b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/85b2f6dbe84d31b8eb298d61051299ba/crop/0x90/1596x988/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393476053738.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T23:48:24Z", "content": "La Guardia Civil subasta desde hoy lunes, y hasta el pr\u00f3ximo viernes 17 de diciembre, m\u00e1s de 5.300 armas depositadas en dependencias de la Benem\u00e9rita por haber pasado los plazos de dep\u00f3sito saliendo \u2026 [+1830 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Santiago Saiz", "title": "Del empleo precario a sobrevivir en la calle: \"Ves que vas cayendo y no puedes parar\"", "description": "A Manuel la pandemia le dej\u00f3 sin salud, sin empleo y sin vivienda. Cada vez m\u00e1s personas que ten\u00edan trabajo se despe\u00f1an hacia la precariedad por crisis econ\u00f3micas o circunstancias personales. Ellos nos cuentan c\u00f3mo fue su ca\u00edda y c\u00f3mo intentan recuperarse.\u00a0Le\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/12/61b3b891fc6c83a1728b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a4b12bb68662459fa7721eccbaa0cbe6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391686161279.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T00:56:16Z", "content": "Actualizado Domingo,\r\n12\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:56\r\nAquel hombre que se refugiaba de noche en un cajero de Fuenlabrada hab\u00eda trabajado desde los 17 a\u00f1os. Juntaba unos 1.200 euros al mes. Compart\u00eda p\u2026 [+9136 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "El PP de Madrid suspende los actos de Navidad del partido y los afines a Ayuso lo tildan de \"barbaridad\": \"No quieren que se acerque a los militantes\"", "description": "El PP de Madrid ha decidido suspender todos los actos de Navidad que el partido ten\u00eda previstos para los pr\u00f3ximos d\u00edas. La explicaci\u00f3n oficial es que dicha la cancelaci\u00f3n se...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/13/61b5facdfdddff480e8b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f84efd2aa2bf36eb73bb0292d6b21295/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393162659344.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T23:58:09Z", "content": "El PP de Madrid ha decidido suspender todos los actos de Navidad que el partido ten\u00eda previstos para los pr\u00f3ximos d\u00edas. La explicaci\u00f3n oficial es que dicha la cancelaci\u00f3n se produce siguiendo las \"in\u2026 [+4334 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "El 'pasaporte Covid' dispara la vacunaci\u00f3n: las primeras dosis contra el coronavirus se triplican en dos semanas", "description": "La Junta de Andaluc\u00eda ha constatado un salto de tres veces m\u00e1s el n\u00famero de personas que reciben su primera dosis de la vacuna contra el coronavirus en la actualidad, al pasarse...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/12/61b62623fc6c83235a8b45a9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/01f0950e8bbba300ec2ce9fed1832658/crop/0x7/1220x820/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/12/16393270165423.jpg", "publishedAt": "2021-12-12T16:41:12Z", "content": "La Junta de Andaluc\u00eda ha constatado un salto de tres veces m\u00e1s el n\u00famero de personas que reciben su primera dosis de la vacuna contra el coronavirus en la actualidad, al pasarse de las 1.500 personas\u2026 [+3367 chars]"}]}