{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "En direct - Covid-19: les tests PCR toujours valables face au variant omicron", "description": "Cinqui\u00e8me vague, nouveau variant, troisi\u00e8me dose, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements contre le virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-de-coronavirus-20211129_FVDP7ELI7ZF2PDIHACTW4YHLJY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/o6f2G5p_fkEyPj8262NNApURHAs=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1594x1231:1604x1241)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WJVXKVECNNCRVJ3LEEUEWSLV44.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:09:33Z", "content": "- LOMS a class\u00e9 vendredi un nouveau variant comme \u00abpr\u00e9occupant\u00bb: Omicron. D\u00e9tect\u00e9 pour la premi\u00e8re fois Afrique du Sud, il suscite une inqui\u00e9tude plan\u00e9taire car il pourrait se r\u00e9v\u00e9ler plus contagieux\u2026 [+3739 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Omicron: \u00abrisque tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9\u00bb de propagation mais aucun d\u00e9c\u00e8s pour l\u2019instant, selon l\u2019OMS", "description": "L\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) estime que \u00abla probabilit\u00e9 qu\u2019Omicron se r\u00e9pande au niveau mondial est \u00e9lev\u00e9e\u00bb.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/omicron-risque-tres-eleve-de-propagation-mais-aucun-deces-pour-linstant-selon-loms-20211129_SHZNLLSGWJFQRJKCVGUAKU2R5E/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ngYUglhjZ9-JST3IX7ekOJ3tyjQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3526x2475:3536x2485)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/4RUXDCRJQ5AOXPPKDCDLIEVRLE.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:45:22Z", "content": "Il passe un nouveau stade. Class\u00e9 vendredi par lOMS dans la cat\u00e9gorie \u00abpr\u00e9occupant\u00bb, le nouveau variant omicron du coronavirus est d\u00e9sormais qualifi\u00e9 comme pr\u00e9sentant un \u00abrisque tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9\u00bb au niveau\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Variant omicron : Pfizer concocte une version sp\u00e9cifique de son vaccin", "description": "Dans l\u2019\u00e9ventualit\u00e9 o\u00f9 le nouveau variant omicron serait r\u00e9sistant aux produits actuels, la firme pharmaceutique am\u00e9ricaine pr\u00e9pare une version adapt\u00e9e. Et pourrait la produire en l\u2019espace de trois mois.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/variant-omicron-pfizer-concocte-une-version-specifique-de-son-vaccin-20211129_DMI2JIM3KZH5PKN2DYZH7CRUWU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kCu6cmoiXmMVbGst4oY9OzNAELU=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3469x1638:3479x1648)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BTKUVQMSKZE4JA2N2DVT5DFVMQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:26:51Z", "content": "Les labos sont d\u00e9j\u00e0 sur le coup. Apr\u00e8s lannonce dun nouveau variant \u00abpr\u00e9occupant\u00bb vendredi par lOMS, lam\u00e9ricain Pfizer travaille actuellement sur une nouvelle version de son vaccin anti-Covid, au cas\u2026 [+2079 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION", "title": "Le variant omicron fait bondir la cryptomonnaie du m\u00eame nom", "description": "Depuis trois jours, le variant omicron fait frissonner la plan\u00e8te. Cons\u00e9quence inattendue : une monnaie virtuelle homonyme a gagn\u00e9 en popularit\u00e9, pendant un temps.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/economie-numerique/le-variant-omicron-fait-bondir-la-cryptomonnaie-du-meme-nom-20211129_SXIRH6QBERG2FMX75UWCVWSDAM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/fGrdAPCWLehME_C9NamGfTX5hCI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EM2QGUIGJRGYPOP3AKXGDGLN4Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:23:57Z", "content": "Alors que les march\u00e9s mondiaux ont plong\u00e9 \u00e0 lannonce dun nouveau variant du Covid-19 vendredi, le secteur de la cryptomonnaie assiste \u00e0 une flamb\u00e9e inattendue. Omicron nest pas quun variant, cest aus\u2026 [+1570 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Charlotte Chaffanjon, Jean-Baptiste Daoulas, Laure Equy", "title": "A la Mutualit\u00e9, la majorit\u00e9 repeint juste sa fa\u00e7ade", "description": "En meeting \u00e0 Paris lundi soir, les pontes de la majorit\u00e9 n\u2019ont pas l\u00e9sin\u00e9 sur l\u2019emphase pour survendre l\u2019importance du lancement de leur \u00abmaison commune\u00bb pour les \u00e9lections de 2022.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/a-la-mutualite-la-majorite-repeint-juste-sa-facade-20211129_OIGRCAHWUNGQNPRSUFY2IX4ZK4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/JWRQBYcNsYOqeUWsnr87Lzr4WlE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1613x1137:1623x1147)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BTE43BKUWFBBTKEXWEAQRPW5TY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:22:39Z", "content": "Un vrai meeting \u00e0 lancienne, avec entr\u00e9e group\u00e9e des stars du soir au son dune musique festive que crachent dimmenses enceintes. Il y a m\u00eame quelques drapeaux fran\u00e7ais et europ\u00e9ens flottant au-dessus\u2026 [+5077 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Coronavirus - L'\u00e9quipe du Munster, bloqu\u00e9e en Afrique du Sud, doit subir de nouveaux tests", "description": "Coinc\u00e9e en Afrique du Sud apr\u00e8s un cas positif au Covid-19 dans ses rangs, l'\u00e9quipe irlandaise du Munster doit subir de nouveaux tests ce lundi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/L-equipe-du-munster-bloquee-en-afrique-du-sud-doit-subir-de-nouveaux-tests/1302079", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/johann-van-graan-l-entraineur-du-munster-e-garnier-l-equipe/1500000001575125/0:0,1995:1330-640-427-75/18eaa.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:39:00Z", "content": "L'\u00e9quipe irlandaise du Munster, coinc\u00e9e en Afrique du Sud apr\u00e8s la d\u00e9tection d'un cas positif au Covid-19 parmi ses joueurs, doit subir une nouvelle s\u00e9rie de tests lundi avec des r\u00e9sultats attendus m\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Le gouvernement allemand critique l'affluence d'un match de Bundesliga", "description": "Le porte-parole du gouvernement allemand a critiqu\u00e9 lundi l'affluence de 50\u00a0000 supporters lors du match entre Cologne et M\u00f6nchengladbach (4-1) en pleine quatri\u00e8me vague de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-gouvernement-allemand-critique-l-affluence-d-un-match-de-bundesliga/1302062", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rafael-czichos-et-le-fc-cologne-ont-joue-devant-50-000-spectateurs-gabriel-boia-presse-sports/1500000001575102/0:0,1995:1330-640-427-75/7a474.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:32:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Difficile \u00e0 comprendre\u00a0\u00bb\u00a0: le gouvernement allemand a critiqu\u00e9 lundi l'affluence de 50\u00a0000 supporters \u00e0 Cologne pour le derby rh\u00e9nan face \u00e0 M\u00f6nchengladbach (4-1), en pleine quatri\u00e8me vague de Covid\u2026 [+991 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Volley - C1 (H) - Stephen Boyer souffre d'une fracture d'un doigt et va \u00eatre absent au moins deux mois", "description": "Le champion olympique Stephen Boyer, qui s'est cass\u00e9 un doigt \u00e0 l'entra\u00eenement, manquera mardi le d\u00e9but de la Ligue des champions et les deux prochains mois avec Jastrzebski.", "url": "https://www.lequipe.fr/Volley-ball/Actualites/Stephen-boyer-souffre-d-une-fracture-d-un-doigt/1302122", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/stephen-boyer-dans-les-airs-face-a-la-pologne-au-tournoi-olympique-de-tokyo-f-faugere-l-equipe/1500000001575190/0:0,1997:1331-640-427-75/7e552.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:41:00Z", "content": "Vrai coup dur pour Stephen Boyer. L'attaquant des Bleus ne pourra pas prendre part mardi au d\u00e9but de la Ligue des champions de sa nouvelle \u00e9quipe, Jastrzesbki. Le bondissant R\u00e9unionnais (25 ans) s'es\u2026 [+912 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - POR - Belenenses - Les cas de Covid-19 du Belenenses SAD positifs au variant Omicron", "description": "Selon l'institut national de sant\u00e9 portugais, les joueurs du Belenenses SAD, positifs au Covid-19, sont probablement porteurs du nouveau variant, Omicron. L'un des membres de l'effectif aurait fait un voyage r\u00e9cent en Afrique du Sud.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Les-cas-de-covid-19-du-belenenses-sad-positifs-au-variant-omicron/1302030", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/belenenses-n-avait-pu-presenter-que-neuf-joueurs-samedi-en-championnat-avant-de-declarer-forfait/1500000001575055/0:0,1873:1249-640-427-75/4e4b5.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:19:00Z", "content": "Les treize cas de Covid-19 identifi\u00e9s au sein de l'effectif du Belenenses SAD sont probablement li\u00e9s au nouveau variant Omicron du coronavirus, a annonc\u00e9 lundi l'Institut national de sant\u00e9 portugais \u2026 [+666 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - Bleues - Le Br\u00e9sil, les Pays-Bas et la Finlande adversaires des Bleues au Tournoi de France", "description": "L'\u00e9quipe de France f\u00e9minine se mesurera au Br\u00e9sil, aux Pays-Bas et \u00e0 la Finlande lors du Tournoi de France, \u00e0 Caen et au\u00a0Havre en f\u00e9vrier.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-bresil-les-pays-bas-et-la-finlande-adversaires-des-bleues-au-tournoi-de-france/1302088", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/corinne-diacre-et-les-bleues-disputeront-le-tournoi-de-france-en-fevrier-2002-j-prevost-l-equipe/1500000001575137/0:0,1998:1332-640-427-75/04658.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:10:00Z", "content": "Alors que les Bleues vont disputer leur dernier match de l'ann\u00e9e 2021 ce mardi \u00e0 Guingamp contre le pays de Galles (21h10), en qualification pour la Coupe du monde 2023, on en sait plus sur leur prog\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: ce qu'on sait sur le variant Omicron et son impact sur la France", "description": "Le Conseil scientifique a fait un point ce lundi sur l'\u00e9tat des connaissances sur le variant Omicron. Avec un message appuy\u00e9\u00a0: son arriv\u00e9e ne doit pas conduire \u00e0 renoncer au rappel de vaccination, au contraire.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/covid-ce-quon-sait-sur-le-variant-omicron-et-son-impact-sur-la-france-1367978", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a507218fe56f78382d7087/1280x720/070432137474-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:58:41Z", "content": "Faire le point sur ce que l'on sait et ce que l'on ne sait pas sur le nouveau variant du Covid-19 apparu en Afrique du Sud , tel \u00e9tait l'objet de la conf\u00e9rence de presse organis\u00e9e par le Conseil scie\u2026 [+5695 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Le vieillissement de la population fran\u00e7aise va s'accentuer", "description": "La population fran\u00e7aise culminerait \u00e0 69,3\u00a0millions d'habitants en 2044, avant de d\u00e9cliner \u00e0 68,1\u00a0millions en 2070, selon les projections de l'Insee publi\u00e9es ce lundi. En 2040, l'Hexagone compterait 51 personnes de 65 ans ou plus pour 100 personnes de 20 \u00e0 64\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/social/le-vieillissement-de-la-population-francaise-va-saccentuer-1367888", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a4e2c83e454604d52290f6/1280x720/070431409162-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:24:01Z", "content": "Un peu plus nombreuse mais surtout plus \u00e2g\u00e9e\u00a0: d'ici \u00e0 2070, la France pourrait gagner 700.000 habitants et compter 68,1\u00a0millions personnes contre 67,4\u00a0millions actuellement. Les plus de 65 ans repr\u00e9\u2026 [+3169 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Florian Debes", "title": "Les logiciels de planification en ligne profitent des incertitudes de l'apr\u00e8s-Covid", "description": "Accessibles via le Web, les logiciels de planification qui s'appuient sur le cloud ont fait leur preuve au coeur de la pand\u00e9mie. Le march\u00e9 devrait bondir dans les cinq\u00a0ann\u00e9es \u00e0 venir, d'apr\u00e8s les cabinets IDC et Gartner.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/les-logiciels-de-planification-en-ligne-profitent-des-incertitudes-de-lapres-covid-1367897", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a4eb008fe56f77a377c975/1280x720/070405868528-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:00:39Z", "content": "Comment pr\u00e9voir l'impr\u00e9visible\u00a0? La question a laiss\u00e9 plus d'une entreprise en d\u00e9tresse au printemps\u00a02020, lorsque la pand\u00e9mie a plong\u00e9 le monde \u00e9conomique dans un contexte in\u00e9dit. Habitu\u00e9es \u00e0 lire l\u2026 [+3209 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Une dizaine de cas d\u2019Omicron suspect\u00e9e en France, fin de la fermeture automatique des classes en cas de Covid, S\u00e9bastien Lecornu aux Antilles... L\u2019actu de ce lundi matin", "description": "L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce lundi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/une-dizaine-de-cas-domicron-suspectee-en-france-fin-de-la-fermeture-automatique-des-classes-en-cas-de-covid-sebastien-lecornu-aux-antilles-lactu-de-ce-lundi-matin-20211129_AVBDO6KOMFFO7ONXRLOXEKZNHQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-29T07:12:34Z", "content": "Omicron en France, une dizaine de cas suspect\u00e9s. La d\u00e9tection en France du variant Omicron du virus pouvant donner le Covid-19 est \u00abtr\u00e8s probablement une question dheures\u00bb, selon le Ministre de la sa\u2026 [+4998 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les strat\u00e9gies th\u00e9matiques \u00e0 la rescousse des fonds diversifi\u00e9s", "description": "De nouveaux fonds permettent d\u00e9sormais d'investir sur des th\u00e9matiques porteuses tout en pilotant le risque. Des offres qui pourraient relancer l'int\u00e9r\u00eat des \u00e9pargnants fran\u00e7ais pour les produits diversifi\u00e9s.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/gestion-actifs/les-strategies-thematiques-a-la-rescousse-des-fonds-diversifies-1367805", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a4a4c93e454639bc7fed93/1280x720/070410714821-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:00:41Z", "content": "Susciter l'int\u00e9r\u00eat des investisseurs, g\u00e9n\u00e9rer de la performance et piloter le risque\u00a0: tel est l'ambitieux challenge des g\u00e9rants de fonds diversifi\u00e9s. Plusieurs d'entre eux ont d\u00e9j\u00e0 int\u00e9gr\u00e9 des paris\u2026 [+3327 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les Bourses se ressaisissent apr\u00e8s l'acc\u00e8s de frayeur caus\u00e9 par Omicron", "description": "Les investisseurs ont profit\u00e9 de la chute brutale des cours vendredi pour revenir \u00e0 l'achat ce lundi. La prudence reste toutefois de mise. Au-del\u00e0 des incertitudes entourant le nouveau variant, la croissance spectaculaire des b\u00e9n\u00e9fices mena\u00e7ait d\u00e9j\u00e0 de s'esso\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-bourses-se-ressaisissent-apres-lacces-de-frayeur-cause-par-omicron-1367994", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a50e9dd286c207de069167/1280x720/070432633997-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:30:47Z", "content": "Le calme apr\u00e8s la temp\u00eate. Les march\u00e9s actions ont retrouv\u00e9 des couleurs ce lundi apr\u00e8s leur pire s\u00e9ance de l'ann\u00e9e. A la Bourse de Paris, l'indice CAC 40 a rebondi de 0,54\u00a0% \u00e0 6.776 points, en ligne\u2026 [+3482 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Philippe Bertrand", "title": "\u00ab\u00a0Il est temps d'\u00e9laborer un plan Commerce 2030\u00a0\u00bb", "description": "Jacques Creyssel, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de la f\u00e9d\u00e9ration qui rassemble aussi bien Carrefour, Auchan et Casino que Fnac Darty se f\u00e9licite que le gouvernement consid\u00e8re enfin le commerce comme un secteur strat\u00e9gique. Il annonce la cr\u00e9ation de France Commerce, une str\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/il-est-temps-delaborer-un-plan-commerce-2030-1367960", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a500378fe56f3bdd044927/1280x720/070390787678-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:30:06Z", "content": "Le gouvernement lance le 1er\u00a0d\u00e9cembre les Assises du commerce. Est-ce selon vous une bonne initiative\u00a0?\r\nC'est une id\u00e9e que nous avons port\u00e9e. Elle est d\u00e9sormais un projet du pr\u00e9sident de la R\u00e9publiq\u2026 [+312 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Muriel Jasor", "title": "EXCLUSIF Classement 2022\u00a0: quels sont les 250 meilleurs cabinets de recrutement\u00a0?", "description": "Management en temps de crise, diversit\u00e9, durabilit\u00e9\u2026 Autant de concepts qui red\u00e9finissent les enjeux associ\u00e9s au recrutement des leaders de demain. A noter : le pragmatisme appara\u00eet comme la nouvelle tendance du monde du recrutement post-gros pic du Covid.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/exclusif-classement-2022-quels-sont-les-250-meilleurs-cabinets-de-recrutement-1367702", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a46c6c3e45466d464ef086/1280x720/070415460161-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T05:00:14Z", "content": "Face \u00e0 une crise sanitaire qui a boulevers\u00e9 nombre de certitudes dans l'univers feutr\u00e9 de l'executive search, les cabinets de recrutement int\u00e8grent \u00e0 leur feuille de route une nouvelle donne\u00a0: les d\u00e9\u2026 [+1121 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Bourse, grande consommation. Le temps des emplettes", "description": "Malgr\u00e9 le virus, la chasse aux valeurs de qualit\u00e9 reste ouverte en Bourse. Les soci\u00e9t\u00e9s d\u00e9gageant les meilleures rentabilit\u00e9s des capitaux tout en demeurant \u00e0 des valorisations relatives raisonnables, comme celles que l'on trouve dans le secteur de la grande \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/bourse-grande-consommation-le-temps-des-emplettes-1367959", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a500178fe56f7888519b07/1280x720/070433627799-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:29:11Z", "content": "Si le variant Omicron de la Covid-19 a cr\u00e9\u00e9 des promotions de \u00ab Black Friday \u00bb en Bourse, il ne fait pas pour l'instant d\u00e9railler les strat\u00e9gies 2022 des investisseurs de long terme. Les entreprises \u2026 [+637 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Kevin Badeau", "title": "Omicron, un variant qui porte mal son nom", "description": "L'OMS a choisi de baptiser le nouveau variant d'Afrique australe \u00ab\u00a0Omicron\u00a0\u00bb. Pour \u00e9viter les confusions et n'offenser personne, l'institution a saut\u00e9 les lettres \u00ab\u00a0Nu\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Xi\u00a0\u00bb de l'alphabet grec, explique \u00ab\u00a0The New York Times\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/omicron-un-variant-qui-porte-mal-son-nom-1367833", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a4b2bd3e45460b344da497/1280x720/070431898686-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:00:31Z", "content": "Apr\u00e8s l'Alpha, le B\u00eata, le Gamma et le Delta, voici venu l'Omicron. Ce variant du coronavirus SARS-CoV-2, d\u00e9couvert en Afrique australe, h\u00e9rite comme ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs d'une lettre de l'alphabet grec\u2026 [+1690 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Dominique Seux", "title": "Le vaccin, le poisson et la le\u00e7on de p\u00eache", "description": "A l'inverse de la formule pr\u00eat\u00e9e \u00e0 Confucius, l'urgence aujourd'hui est de distribuer des poissons (des vaccins) avant d'apprendre aux pays les plus pauvres \u00e0 p\u00eacher (\u00e0 fabriquer leurs doses). Selon nos informations, l'Union a export\u00e9 1,07 milliard de doses -\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/le-vaccin-le-poisson-et-la-lecon-de-peche-1368014", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618521b9d286c215a562cb06/1280x720/070260378703-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:20:45Z", "content": "On ne sait pas si le variant Omicron est n\u00e9 (ou a \u00e9t\u00e9 pour la premi\u00e8re fois identifi\u00e9) dans un pays d'Afrique australe parce la couverture vaccinale y \u00e9tait insuffisante. Ce qui est en revanche certa\u2026 [+4198 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le tourisme mondial devrait perdre 2.000\u00a0milliards de dollars pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive", "description": "L'Organisation mondiale du tourisme, qui tient son assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale mardi \u00e0 Madrid, juge la reprise de l'activit\u00e9 \u00ab\u00a0lente\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0fragile\u00a0\u00bb. Elle appelle \u00e0 une \u00ab\u00a0r\u00e9ponse coordonn\u00e9e\u00a0\u00bb des pays sur fond de craintes et de restrictions suscit\u00e9es par Omicron, le \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/le-tourisme-mondial-devrait-perdre-2000-milliards-de-dollars-pour-la-deuxieme-annee-consecutive-1367712", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a46d5dd286c22a4434be13/1280x720/070429341479-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T05:02:27Z", "content": "Le secteur touristique mondial s'appr\u00eate \u00e0 vivre une seconde ann\u00e9e noire. Alors que la d\u00e9couverte du variant Omicron conduit un nombre croissant de pays \u00e0 fermer leurs fronti\u00e8res, l'Organisation mond\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bruno Trevidic", "title": "British Airways va, elle aussi, lancer une filiale \u00ab\u00a0low cost\u00a0\u00bb", "description": "La compagnie britannique est sur le point d'annoncer la cr\u00e9ation d'une nouvelle filiale \u00e0 co\u00fbts r\u00e9duits, afin de sauver ce qui lui reste de part de march\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport de Londres-Gatwick. Apr\u00e8s Transavia pour Air France\u00a0et Eurowings pour Lufthansa, la low cos\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/british-airways-va-elle-aussi-lancer-une-filiale-low-cost-1367912", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61a4f27e3e4546694f20c1c9/1280x720/070432721364-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:30:44Z", "content": "C'est la fin d'une exception parmi les grandes compagnies europ\u00e9ennes. Apr\u00e8s Air France avec Transavia France et Lufthansa avec Eurowings , British Airways va se doter \u00e0 son tour, d'une filiale low c\u2026 [+4665 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Code Pharma BV () : EQS-News: Code Pharma BV: Code Pharma, d\u00e9veloppeur de m\u00e9dicament COVID-19, annonce une lev\u00e9e de fonds limit\u00e9e aupr\u00e8s d'investisseurs professionnels internationaux et pr\u00e9voit l'introduction en Bourse.", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027657&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T12:53:51Z", "content": "EQS Group-News: Code Pharma BV\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Investissement\r\nCode Pharma BV: Code Pharma, d\u00e9veloppeur de m\u00e9dicament COVID-19, annonce une lev\u00e9e de fonds limit\u00e9e aupr\u00e8s d'investisseurs professionnel\u2026 [+11493 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Todos Medical, Ltd (IL0011392375) : EQS-News: Todos Medical annonce un accord exclusif de licence et de distribution avec T-Cell Protect Hellas S.A. pour les produits Tollovid(R) couvrant 30 pays en Europe", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1027609&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T09:35:02Z", "content": "EQS Group-News: Todos Medical, Ltd\r\n/ Mot-cl\u00e9(s) : Accord\r\nTodos Medical annonce un accord exclusif de licence et de distribution avec T-Cell Protect Hellas S.A. pour les produits Tollovid(R) couvran\u2026 [+14031 chars]"}]}