{"status": "ok", "totalResults": 21, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Kris Holt", "title": "Twitter CEO Jack Dorsey is reportedly planning to step down", "description": "Twitter CEO Jack Dorsey\r\n is planning to step down from the position, CNBC reports. It's not yet clear who will take his place as chief executive of the company if he does leave. Engadget has contacted Twitter for comment.Over the last six years\r\n, Dorsey has\u2026", "url": "https://www.engadget.com/twitter-jack-dorsey-ceo-step-down-150532889.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-08/e9a7d4d0-f347-11eb-81ef-0815aa9d257f", "publishedAt": "2021-11-29T15:05:32Z", "content": "Twitter CEO Jack Dorsey\r\n is planning to step down from the position, CNBC reports. It's not yet clear who will take his place as chief executive of the company if he does leave. Engadget has contact\u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Krankheiten: Covid-F\u00e4lle: \u00c4rzte und Rettungsdienste am Ende der Kr\u00e4fte", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F29%2Fcovid-faelle-aerzte-und-rettungsdienste-am-ende-der-kraefte", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T14:48:43Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Krankenhausgesellschaft: Laufen auf Katastrophen-Medizin zu", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F29%2Fkrankenhausgesellschaft-laufen-auf-katastrophen-medizin-zu", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T09:01:31Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Fragen und Antworten: Wie Kliniken Covid-19 managen", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F29%2Fwie-kliniken-covid-19-managen", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T10:23:57Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Elena Quesada Torres, Juan C. S\u00e1nchez", "title": "Sin pauta completa y m\u00e1s j\u00f3venes que antes: as\u00ed son los ingresados de la sexta ola", "description": "Aparece una nueva variante, esta vez llamada \u00f3micron; el Ibex 35 registra su mayor ca\u00edda desde junio de 2020; la Uni\u00f3n Europea cierra sus fronteras al Sur de \u00c1frica... parece...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/29/61a10bbe21efa046688b45e0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/395829d673e4ce9b15e08675e5ab6500/crop/0x0/2978x1985/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379439376589.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T01:12:05Z", "content": "Aparece una nueva variante, esta vez llamada \u00f3micron; el Ibex 35 registra su mayor ca\u00edda desde junio de 2020; la Uni\u00f3n Europea cierra sus fronteras al Sur de \u00c1frica... parece que la historia se repit\u2026 [+5007 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Enfermera Saturada", "title": "\"\u00bfTengo la infecci\u00f3n?\" Test caseros y pruebas hospitalarias para detectar el VIH", "description": "Se estima que en Espa\u00f1a 13 de cada 100 personas con VIH no saben que lo tienen. Esto, en n\u00fameros totales y seg\u00fan la SEMES ( Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Urgencias y...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/29/61a0dbe1e4d4d851078b459b.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f5770894eb6802fe221fee7ef170b8bc/crop/0x0/1200x800/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379329459758.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T01:12:14Z", "content": "Se estima que en Espa\u00f1a 13 de cada 100 personas con VIH no saben que lo tienen. Esto, en n\u00fameros totales y seg\u00fan la SEMES ( Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina de Urgencias y Emergencias), supone que en es\u2026 [+4240 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ", "title": "Argelia y Marruecos dan la espalda al Foro Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo", "description": "El sexto Foro de la Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo no ha contado finalmente con la presencia de Argelia y Marruecos, los dos pa\u00edses que Espa\u00f1a aspiraba a reunir en el encuentro no...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/29/61a4bbe8fc6c83700c8b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ff5a7f8dbbd3fb8c42a0e7407abb2cd4/crop/53x0/3043x1993/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381846562480.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:11:46Z", "content": "El sexto Foro de la Uni\u00f3n por el Mediterr\u00e1neo no ha contado finalmente con la presencia de Argelia y Marruecos, los dos pa\u00edses que Espa\u00f1a aspiraba a reunir en el encuentro no s\u00f3lo para abordar bilate\u2026 [+3344 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GEMA PE\u00d1ALOSA", "title": "El jefe de Informaci\u00f3n de la Polic\u00eda dice al juez que supo de la llegada de Ghali por un chivatazo", "description": "El comisario general de Informaci\u00f3n Eugenio Pereiro Blanco supo por un &quot;chivatazo&quot; de la llegada a Espa\u00f1a del l\u00edder del Frente Polisario, Brahim Ghali, el pasado mes...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/29/61a4e258fdddffec708b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dcf98bf44bd28e509f89e77f48e67452/crop/69x11/3060x2005/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381911388919.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:23:24Z", "content": "El comisario general de Informaci\u00f3n Eugenio Pereiro Blanco supo por un \"chivatazo\" de la llegada a Espa\u00f1a del l\u00edder del Frente Polisario, Brahim Ghali, el pasado mes de abril. As\u00ed lo ha asegurado est\u2026 [+1956 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A", "title": "Pedro S\u00e1nchez intensifica la agenda econ\u00f3mica con hasta 10 Consejos de Ministros en un mes ante la tensi\u00f3n social", "description": "El panorama econ\u00f3mico que atraviesa Espa\u00f1a est\u00e1 ralentizando la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica que espera el Gobierno. Si bien en La Moncloa se muestran convencidos de la superaci\u00f3n...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/29/61a4a1e021efa03b298b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/509b69b256e66544e1765d306f4115c3/crop/132x0/3072x1960/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381790851617.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:50:03Z", "content": "El panorama econ\u00f3mico que atraviesa Espa\u00f1a est\u00e1 ralentizando la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica que espera el Gobierno. Si bien en La Moncloa se muestran convencidos de la superaci\u00f3n de la crisis provocada po\u2026 [+2402 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Djokovic y el riesgo de perderse el Abierto de Australia por no revelar si se ha vacunado: \"Bajo chantajes no lo har\u00e1\"", "description": "El serbio Srdjan Djokovic, padre del n\u00famero uno del mundo, Novak Djokovic, ha advertido de que su hijo posiblemente no jugar\u00e1 el Abierto de Australia, previsto para enero, ya que...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2021/11/29/61a4c7cbfc6c837e5c8b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c206ed11413712f1b4c51fc45a4bb2f1/crop/282x101/3072x1961/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381885798223.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:33:28Z", "content": "El serbio Srdjan Djokovic, padre del n\u00famero uno del mundo, Novak Djokovic, ha advertido de que su hijo posiblemente no jugar\u00e1 el Abierto de Australia, previsto para enero, ya que no quiere revelar si\u2026 [+1905 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Kris Holt", "title": "FIFA will test limb-tracking offside tech at the Arab Cup", "description": "FIFA\r\n is building on the video assistant referee (VAR\r\n) technology that's playing an increasingly important role in soccer. At this year's edition of the Arab Cup, which starts on Tuesday, the organisation will test tech\r\n designed to help officials assess \u2026", "url": "https://www.engadget.com/fifa-offside-tech-limb-tracking-test-arab-cup-200122105.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-11/7ba90990-514d-11ec-aeaf-0e8e6ad9dba6", "publishedAt": "2021-11-29T20:01:22Z", "content": "FIFA\r\n is building on the video assistant referee (VAR\r\n) technology that's playing an increasingly important role in soccer. At this year's edition of the Arab Cup, which starts on Tuesday, the orga\u2026 [+2109 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Europa Press", "title": "Stellantis supera al Grupo Volkswagen en Europa", "description": "El grupo Volkswagen ha perdido por segunda vez en lo que va de siglo su liderazgo en el ranking de matriculaciones mensuales en Europa por fabricante frente a Stellantis que ha...", "url": "https://www.elmundo.es/motor/anuario-motor/2021/11/29/61a4cf91fc6c839b508b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3af8fb91027ddfe04ad0262fe48a0602/crop/600x9/1896x873/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381912475814.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:09:39Z", "content": "El grupo Volkswagen ha perdido por segunda vez en lo que va de siglo su liderazgo en el ranking de matriculaciones mensuales en Europa por fabricante frente a Stellantis que ha superado en ventas en \u2026 [+3645 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "La Polic\u00eda Nacional despliega una operaci\u00f3n especial de seguridad en Madrid durante la Navidad", "description": "La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha presidido hoy la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n del &apos;Plan Navidad 2021&apos; donde se han examinado las distintas...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/29/61a4f1e0fdddffc5a68b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/898164e2faeff49b197fa49da57c64f6/crop/0x167/1600x1067/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381999516974.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:33:52Z", "content": "La delegada del Gobierno en Madrid, Mercedes Gonz\u00e1lez, ha presidido hoy la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n del 'Plan Navidad 2021' donde se han examinado las distintas acciones y dispositivos de seguridad qu\u2026 [+6188 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Ayuso ante la variante \u00f3micron: \"\u00bfRestricciones? No por ahora. Veremos la evoluci\u00f3n. Nuestra estrategia de cara a Navidad es vacunaci\u00f3n y test\"", "description": "La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, ha rechazado este lunes aumentar las restricciones en la regi\u00f3n ante la expansi\u00f3n de \u00f3micron, la variante...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/29/61a49d8ffc6c83a9418b4592.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8d5ebe4b17b89c89be9b3c5917a51ba7/crop/490x145/2191x1102/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381783088293.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:36:24Z", "content": "La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, ha rechazado este lunes aumentar las restricciones en la regi\u00f3n ante la expansi\u00f3n de \u00f3micron, la variante sudafricana del Covid-19 que ya c\u2026 [+1199 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JAVIER CID", "title": "Vacunados contra el VIH en Madrid: \"Siento que estoy participando en algo hist\u00f3rico\"", "description": "Varios voluntarios reciben las primeras dosis de una vacuna experimental. Participan en el Estudio Mosaico, un ensayo cl\u00ednico del laboratorio Janssen que en su fase tres est\u00e1 probando en humanos la eficacia para prevenir el virus\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/30/61a50c12fc6c83395b8b45c3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f3d3447647e806976c2724bb38783862/crop/15x847/3072x3714/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382102138244.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T23:53:33Z", "content": "Richard naci\u00f3 en 1981, el mismo a\u00f1o en el que el sida desembarc\u00f3 a bocajarro en Estados Unidos como una neumon\u00eda misteriosa y mortal. Con los primeros cad\u00e1veres, aquella terribleagon\u00eda que se cebaba \u2026 [+9162 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Autoctonae, el escaparate de las marcas made in Spain m\u00e1s bonitas y prometedoras", "description": "Piense en las marcas m\u00e1s bonitas del universo made in Spain, esas de flechazo que aparecen dando un paseo por Instagram. Ahora, \u00fanalas todas e introd\u00fazcalas en un \u00fanico portal...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/30/61965bcfe4d4d84b298bd4f8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/740c3dfd59a77eef49594df007bda215/crop/0x533/3072x2581/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372436639335.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T23:51:50Z", "content": "Piense en las marcas m\u00e1s bonitas del universo made in Spain, esas de flechazo que aparecen dando un paseo por Instagram. Ahora, \u00fanalas todas e introd\u00fazcalas en un \u00fanico portal de compras digitales. \u00bf\u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Miguel \u00c1ngel Palomo", "title": "El porte\u00f1o que es profeta en Chamber\u00ed del buen caf\u00e9", "description": "La primera ma\u00f1ana fr\u00eda del oto\u00f1o entrar en el local de Santi, en el barrio de Chamber\u00ed, es como recibir un abrazo. Estamos a jueves, \u00faltimo d\u00eda de producci\u00f3n de la semana en...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/29/61a3e1c0fc6c8338698b4601.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f7e36c76962777dbac6e6dc27267eb9c/crop/0x0/1500x1000/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381293532970.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T01:28:39Z", "content": "La primera ma\u00f1ana fr\u00eda del oto\u00f1o entrar en el local de Santi, en el barrio de Chamber\u00ed, es como recibir un abrazo. Estamos a jueves, \u00faltimo d\u00eda de producci\u00f3n de la semana en Toma Caf\u00e9 3 y una nube c\u00e1\u2026 [+3893 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "PSOE y Cs pactan una coalici\u00f3n tambi\u00e9n en el Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares", "description": "El PSOE ha llegado a un acuerdo con Ciudadanos (Cs) para gobernar en coalici\u00f3n en el Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares. Los t\u00e9rminos de dicho pacto -que a\u00fan tiene que ser...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/29/61a3f26ffc6c833b648b4570.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ee7ecbf73806b689d111bb8052d059f3/crop/0x145/392x406/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381362517264.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T01:28:37Z", "content": "El PSOE ha llegado a un acuerdo con Ciudadanos (Cs) para gobernar en coalici\u00f3n en el Ayuntamiento de Alcal\u00e1 de Henares. Los t\u00e9rminos de dicho pacto -que a\u00fan tiene que ser ratificado por los militante\u2026 [+4835 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Hamburg - Florian Zinnecker", "title": "Omicron-Variante: Wie sich Hamburg auf die Ankunft der Omicron-Variante vorbereitet", "description": "Und warum Virologen dies nicht ausreicht. Au\u00dferdem: Ab heute gilt 2G in der ganzen Stadt, Bundeswehr fliegt M\u00fcnchner Covid-Patienten nach Hamburg", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fhamburg%2F2021-11%2Felbvertiefung-29-11-2021", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T09:00:03Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CHEMA RODR\u00cdGUEZ", "title": "Cuenta atr\u00e1s para la pr\u00f3rroga (autom\u00e1tica) del presupuesto: as\u00ed tendr\u00e1n que gobernar PP y Cs hasta que haya elecciones", "description": "El 1 de enero de 2022, dentro de exactamente 31 d\u00edas, el presupuesto de la Junta de Andaluc\u00eda para este a\u00f1o, 2021, quedar\u00e1 autom\u00e1ticamente prorrogado y las partidas de...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/11/29/61a52846e4d4d8f2438b45a2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/25c2e8e894c5fc6f7c3189688f6729d1/crop/0x101/2722x1915/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382132796189.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:43:28Z", "content": "El 1 de enero de 2022, dentro de exactamente 31 d\u00edas, el presupuesto de la Junta de Andaluc\u00eda para este a\u00f1o, 2021, quedar\u00e1 autom\u00e1ticamente prorrogado y las partidas de ingresos y gastos, con sus cr\u00e9d\u2026 [+5854 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Detenida una pareja que se salt\u00f3 la cuarentena en \u00c1msterdam para ir a Espa\u00f1a", "description": "La gendarmer\u00eda neerlandesa detuvo a un ciudadano espa\u00f1ol y una portuguesa en el aeropuerto Schiphol de \u00c1msterdam cuando intentaban huir del pa\u00eds a bordo de un avi\u00f3n con...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/29/61a4a8cf21efa0e64d8b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/53c2e299e9dc10577c6e220b83456730/crop/307x205/2765x1843/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381812069108.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:53:15Z", "content": "La gendarmer\u00eda neerlandesa detuvo a un ciudadano espa\u00f1ol y una portuguesa en el aeropuerto Schiphol de \u00c1msterdam cuando intentaban huir del pa\u00eds a bordo de un avi\u00f3n con destino a Espa\u00f1a, despu\u00e9s de e\u2026 [+3299 chars]"}]}