{"status": "ok", "totalResults": 76, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 114 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel segue abaixo de 250", "description": "Segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, o total de \u00f3bitos provocados pelo novo coronav\u00edrus subiu para 614.428 O Brasil registrou 114 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/brasil-registra-114-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-segue-abaixo-de-250.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T23:26:49Z", "content": "O Brasil registrou 114 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade. Com isso, o total de \u00f3bitos\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "China promete fornecer mais 1 bilh\u00e3o de doses de vacinas contra a covid-19 \u00e0 \u00c1frica", "description": "O presidente da China, Xi Jinping afirmou que 600 milh\u00f5es de doses ser\u00e3o doadas ao continente e as demais ser\u00e3o produzidas em conjunto entre empresas chinesas e os pa\u00edses da regi\u00e3o O presidente da China, Xi Jinping, se comprometeu nesta segunda-feira (29) a f\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/china-promete-fornecer-mais-1-bilho-de-doses-de-vacinas-contra-a-covid-19-frica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XS6Efpy83djZnNnAEa-x7-2mZ7g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/Y/Z2wSNHScmhkgBzQR1TTw/ap21315512412464.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:31:19Z", "content": "O presidente da China, Xi Jinping, se comprometeu nesta segunda-feira (29) a fornecer mais 1 bilh\u00e3o de doses de vacinas contra a covid-19 aos pa\u00edses da \u00c1frica, que agora enfrenta o surgimento da vari\u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estados ter\u00e3o que rever afrouxamento de a\u00e7\u00f5es contra covid, diz presidente do Conass", "description": "O Conass far\u00e1 uma reuni\u00e3o nesta semana para debater a\u00e7\u00f5es que devem ser adotadas frente \u00e0 descoberta da \u00f4micron Presidente do Conass (Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade), Carlos Lula, secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Maranh\u00e3o, diz que a descoberta da nova varian\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/estados-terao-que-rever-afrouxamento-de-acoes-contra-covid-diz-presidente-do-conass.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/grImyghP8_mvYYOKEiGP52II08c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/F/8/vv3ANBSbufWsyGGmYZmg/carlos-eduardo-lula-presidente-do-conass-divulgacao.jpeg", "publishedAt": "2021-11-29T20:09:47Z", "content": "Presidente do Conass (Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade), Carlos Lula, secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Maranh\u00e3o, diz que a descoberta da nova variante da covid-19 far\u00e1 os Estados repensarem a flexibil\u2026 [+1349 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moderna sobe na bolsa ap\u00f3s dizer que vacina contra \u00f4micron pode estar dispon\u00edvel no in\u00edcio de 2022", "description": "Por ser uma vacina de RNA mensageiro, a fabricante pode modific\u00e1-la rapidamente As a\u00e7\u00f5es da farmac\u00eautica Moderna chegaram a subir 9,85% no pr\u00e9-mercado da Nasdaq, em Nova York, ap\u00f3s a empresa afirmar que uma nova vacina espec\u00edfica contra a variante \u00f4micron da \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/moderna-sobe-apos-dizer-que-vacina-contra-omicron-pode-estar-disponivel-no-inicio-de-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6lfkPJZRsV4yiqKUPqf7bUG5D_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/f/f/CQNbi0QFqmcyCCRq3bhQ/centro-pesquisa-da-empresa-de-biotecnologia-americana-moderna2-rep.png", "publishedAt": "2021-11-29T12:01:26Z", "content": "As a\u00e7\u00f5es da farmac\u00eautica Moderna chegaram a subir 9,85% no pr\u00e9-mercado da Nasdaq, em Nova York, ap\u00f3s a empresa afirmar que uma nova vacina espec\u00edfica contra a variante \u00f4micron da covid-19 pode estar \u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Turismo mundial perder\u00e1 US$ 2 trilh\u00f5es em 2021, prev\u00ea OMT", "description": "Entidade avalia que as taxas de vacina\u00e7\u00e3o desiguais no mundo e as novas fontes de covid-19 poder\u00e3o ter um impacto evidente sobre uma recupera\u00e7\u00e3o j\u00e1 lenta e fr\u00e1gil O turismo mundial dever\u00e1 perder US$ 2 trilh\u00f5es neste ano, volume similar ao preju\u00edzo do ano pass\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/turismo-mundial-perder-us-2-trilhes-em-2021-prev-omt.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nkC4j90eI_3pALQ-9ARGIW83gN4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/F/p/VnuFMKQPACIgUFFZxxkQ/plane-1362587-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:24:44Z", "content": "O turismo mundial dever\u00e1 perder US$ 2 trilh\u00f5es neste ano, volume similar ao preju\u00edzo do ano passado, e o surgimento de nova variante \u00f4micron do coronav\u00edrus poder\u00e1 ampliar os estragos econ\u00f4micos no se\u2026 [+51 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "AN\u00c1LISE: Nova variante derruba a\u00e7\u00f5es de a\u00e9reas e volta a expor a fragilidade do setor", "description": "Os preju\u00edzos acumulados de Azul e Gol em setembro chegam a R$ 43 bilh\u00f5es, que corroeram o patrim\u00f4nio l\u00edquido das duas. Sobrou o que se chama de passivo a descoberto, de cerca de R$ 36 bilh\u00f5es somados A chegada na nova variante da covid-19 arrastou as a\u00e7\u00f5es da\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/analise-nova-variante-derruba-acoes-de-aereas-e-volta-a-expor-a-fragilidade-do-setor.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/LJcQjt8yRu9tSULSxct9iYCo_IM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/E/kGMMreSKalfYLrONZlVw/travel-5219496-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:10:48Z", "content": "Por Nelson Niero, Valor \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 29/11/2021 09h10 Atualizado 29/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9xico rejeita impor novas restri\u00e7\u00f5es contra variante \u00f4micron", "description": "O presidente do pa\u00eds afirmou que as autoridades mexicanas est\u00e3o monitorando a variante, mas frisou que, at\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es s\u00f3lidas que indiquem que ela seja mais perigosa do que outras cepas O presidente do M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/mxico-rejeita-impor-novas-restries-contra-variante-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/IF-irjPwziA8_QCyLTmc60dxEa8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/Z/uubmHHR4AaeAukEJzBTg/foto20esp-131-pegasus-a14.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:56:24Z", "content": "O presidente do M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, disse nesta segunda-feira (29) que n\u00e3o cogita implementar restri\u00e7\u00f5es \u00e0 atividade econ\u00f4mica para enfrentar a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. Obrad\u2026 [+1108 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "G7 elogia \u00c1frica do Sul por alerta sobre a descoberta da variante \u00f4micron", "description": "O grupo das principais economias do mundo se comprometeu a continuar trabalhando em colabora\u00e7\u00e3o com a OMS e outros parceiros internacionais para monitorar a evolu\u00e7\u00e3o da variante Os ministros da Sa\u00fade do G7 se reuniram de forma emergencial nesta segunda-feira \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/g7-elogia-frica-do-sul-por-alerta-sobre-a-descoberta-da-variante-micron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58f62mi1H6cWAi29zS30Zns3JYA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/v/LJ38VdRv6W14pZggeb8g/covid-19-sarscov2-novo-coronavirus-omicron-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:16:58Z", "content": "Os ministros da Sa\u00fade do G7 se reuniram de forma emergencial nesta segunda-feira (29) para discutir o surgimento da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus e destacaram o trabalho da \u00c1frica do Sul ao alertar\u2026 [+723 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio s\u00f3 ter\u00e1 R\u00e9veillon e Carnaval se houver seguran\u00e7a sobre a pandemia, afirma Paes", "description": "Prefeito afirmou que caso seja poss\u00edvel realizar as duas festividades, o Rio de Janeiro estar\u00e1 preparado O prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes (PSD), afirmou hoje que eventos como o Carnaval e o R\u00e9veillon na cidade v\u00e3o depender das condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/rio-so-tera-reveillon-e-carnaval-se-houver-seguranca-sobre-a-pandemia-afirma-paes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w8jq9OhvrWZgZBVHmPmk5AmUAYc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/P/j/L3Iq00SCqgFdaNVXA5aw/eudywn7wgaysorh.jpeg", "publishedAt": "2021-11-29T23:59:24Z", "content": "O prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes (PSD), afirmou hoje que eventos como o Carnaval e o R\u00e9veillon na cidade v\u00e3o depender das condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a relativas \u00e0 pandemia. Em v\u00eddeo divulgado em \u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MPF determina que governo informe situa\u00e7\u00e3o de filas pelo Bolsa Fam\u00edlia", "description": "Medida atende a pedido do PSol, que apontou uma fila de mais de 1,2 milh\u00e3o de pessoas O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) determinou que o governo federal preste informa\u00e7\u00f5es atualizadas, em at\u00e9 dez dias, sobre a situa\u00e7\u00e3o das filas e do tempo m\u00e9dio de espera pa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/mpf-determina-que-governo-informe-situacao-de-filas-pelo-bolsa-familia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kj08KYtviW0Wzz8y8KpuMZdSeH0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/h/C/m9roYbT7mUMsNmX7J9kA/20180814-030838-bolsa-familia-cartao.png", "publishedAt": "2021-11-29T20:11:39Z", "content": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) determinou que o governo federal preste informa\u00e7\u00f5es atualizadas, em at\u00e9 dez dias, sobre a situa\u00e7\u00e3o das filas e do tempo m\u00e9dio de espera para acesso ao Bolsa Fam\u00edlia\u2026 [+1772 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Chile pro\u00edbe voos de 7 pa\u00edses da \u00c1frica para evitar variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "Pa\u00eds tamb\u00e9m adiou a abertura de fronteiras terrestres, prevista para esta quarta-feira O Chile proibiu a entrada de estrangeiros de sete pa\u00edses da \u00c1frica a partir de 1\u00ba de dezembro e adiou a abertura das fronteiras terrestres para evitar a chegada da variante\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/chile-proibe-voos-de-7-paises-da-africa-para-evitar-variante-omicron-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O4qU4DhhWq3TKPg10d107OBwX1U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/v/1Dm13sTOKmW1xY6v8nsw/photo-1535479672101-8486af672be0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:18:04Z", "content": "O Chile proibiu a entrada de estrangeiros de sete pa\u00edses da \u00c1frica a partir de 1\u00ba de dezembro e adiou a abertura das fronteiras terrestres para evitar a chegada da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus. O \u2026 [+886 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lionel Messi conquista a Bola de Ouro pela s\u00e9tima vez; Neymar fica em 16\u00ba", "description": "Craque do PSG ampliou a vantagem sobre Cristiano Ronaldo, com quem ele rivaliza por pr\u00eamios individuais. O portugu\u00eas j\u00e1 recebeu cinco vezes o trof\u00e9u -nesta vota\u00e7\u00e3o ele foi o 6\u00ba colocado. Lionel Messi, 34, venceu nesta segunda-feira (29) a sua s\u00e9tima Bola de O\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/lionel-messi-conquista-a-bola-de-ouro-pela-setima-vez-neymar-fica-em-16o.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mVZmS6t5ifI-5U9pL1Xl01xXFh0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/V/babgOtQQuCY0vrfAWlzw/cc87692c935843fea0843af75dedc5f8-5bc59.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:27:12Z", "content": "Lionel Messi, 34, venceu nesta segunda-feira (29) a sua s\u00e9tima Bola de Ouro, pr\u00eamio dado pela revista francesa France Football ao jogador eleito como o melhor da temporada 2020/21. Premiado na cerim\u00f4\u2026 [+4428 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vida no metaverso: como a realidade virtual poder\u00e1 afetar a percep\u00e7\u00e3o do mundo ao redor", "description": "Mark Zuckerberg anunciou que sua prioridade \u00e9 construir um universo alternativo de realidade virtual. \u00caxito de nova empreitada do criador do Facebook vai mudar a forma como enxergamos a realidade? Mundos virtuais est\u00e3o mais pr\u00f3ximos de virar realidade\nGetty I\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/11/29/vida-no-metaverso-como-a-realidade-virtual-podera-afetar-a-percepcao-do-mundo-ao-redor.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Kq5ct2SkIaC-7Qn77nQrupHMHUc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/D/3/lGnVuYRTmzBXSbdOX1nw/121841645-ad71831d-c606-4e52-a389-3f766ce096a7.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:18:02Z", "content": "\"Talvez isso soe como fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\", diz Mark Zuckerberg. \"Nos pr\u00f3ximos cinco ou dez anos muitos de n\u00f3s estaremos criando e habitando mundos t\u00e3o detalhados e convincentes como esse aqui.\" As fra\u2026 [+9546 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron: Africanos pedem melhora na qualidade das doa\u00e7\u00f5es de vacinas contra a covid-19", "description": "Variante do coronav\u00edrus que assusta o mundo no momento e provoca o fechamento de fronteiras em todas as regi\u00f5es Institui\u00e7\u00f5es africanas e o Covax Facility, mecanismo global para distribui\u00e7\u00e3o equitativa de vacinas contra a covid-19, conclamaram nesta segunda-fe\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/omicron-africanos-pedem-melhora-na-qualidade-das-doacoes-de-vacinas-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFOr0H7gA4Gf9NtuXAMbbvaT1d4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/0/pzH2XmQlWLJuAMrbBBSA/ap21330353501432.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:36:31Z", "content": "Institui\u00e7\u00f5es africanas e o Covax Facility, mecanismo global para distribui\u00e7\u00e3o equitativa de vacinas contra a covid-19, conclamaram nesta segunda-feira a comunidade internacional a melhorar a qualidad\u2026 [+2352 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Desigualdade na vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 pode causar mais 5 milh\u00f5es de mortes", "description": "Estimativa \u00e9 do mecanismo Acelerador de Vacina (ACT Accelerator), iniciativa internacional para produ\u00e7\u00e3o de vacinas, medicamentos e diagn\u00f3sticos contra o coronav\u00edrus Se as fortes desigualdades na imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19 persistirem, elas podem resultar em \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/desigualdade-na-vacinao-contra-a-covid-19-pode-causar-mais-5-milhes-de-mortes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TFOr0H7gA4Gf9NtuXAMbbvaT1d4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/0/pzH2XmQlWLJuAMrbBBSA/ap21330353501432.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:54:46Z", "content": "Se as fortes desigualdades na imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19 persistirem, elas podem resultar em 5 milh\u00f5es de mortes a mais nos pr\u00f3ximos 12 meses, segundo o mecanismo Acelerador de Vacina (ACT Accelerato\u2026 [+4204 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Maioria de vacinas chega \u00e0 \u00c1frica j\u00e1 perto da validade, dizem entidades", "description": "O pedido de aten\u00e7\u00e3o para o prazo de validade das doses doadas ao continente vem em um momento no qual os olhos est\u00e3o voltados para a \u00c1frica, pela dissemina\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron Entidades africanas de sa\u00fade se uniram em um comunicado para alertar sobre a con\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/maioria-de-vacinas-chega-a-africa-ja-perto-da-validade-dizem-entidades.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xnRwnSBQeSym9fVaBoCBx7lHQ2A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/M/2/fOn6AASKWDkIvBP1lSuw/guido-hofmann-t9uv8rgsmya-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:36:22Z", "content": "Entidades africanas de sa\u00fade se uniram em um comunicado para alertar sobre a condi\u00e7\u00e3o das vacinas contra a covid-19 doadas para o continente, onde a taxa de imuniza\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 baixa. Segundo os \u00f3rg\u00e3o\u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado tem papel na busca da felicidade da popula\u00e7\u00e3o, diz advogado", "description": "Para Saul Tourinho Leal, pol\u00edtica n\u00e3o pode se concentrar apenas nos bens de consumo e deve ter paralelamente outras a\u00e7\u00f5es para garantir o bem-estar da sociedade O Estado tem papel importante no processo de busca da felicidade da popula\u00e7\u00e3o e, no contexto p\u00f3s-p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/legislacao/noticia/2021/11/29/estado-tem-papel-na-busca-da-felicidade-da-populacao-diz-advogado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m2kKRLkC1Vi5oWlrvZJLZjMrUDg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/3/KwkJNvSpSkAbB7SGZIAw/2911live03.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:07:22Z", "content": "O Estado tem papel importante no processo de busca da felicidade da popula\u00e7\u00e3o e, no contexto p\u00f3s-pandemia da covid-19, um indicador como o Produto Interno Bruto (PIB) - que mede as riquezas de um pa\u00ed\u2026 [+191 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Al\u00e9m da Moderna, BioNTech e J&J trabalham em vacina contra nova variante", "description": "Farmac\u00eauticas se preparam h\u00e1 meses para a possibilidade de precisar ajustar suas vacinas para lidar com uma nova variante Al\u00e9m da Moderna, Pfizer/BioNTech e Johnson & Johnson est\u00e3o adaptando suas vacinas contra covid-19 para lidar com a variante \u00f4micron. A Pf\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/alem-da-moderna-biontech-e-jandj-trabalham-em-vacina-contra-nova-variante.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jV8mtBlfhalMbCt3IVqAm_iF7fo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/l/7/NaPPjiRHWuNUOApmiDZA/louis-reed-pwckf7l4-no-unsplash-1-.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:55:58Z", "content": "Al\u00e9m da Moderna, Pfizer/BioNTech e Johnson &amp; Johnson est\u00e3o adaptando suas vacinas contra covid-19 para lidar com a variante \u00f4micron. A Pfizer e sua parceira disseram que podem ter uma nova vers\u00e3o\u2026 [+2554 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron: S\u00e3o Paulo descarta barreira sanit\u00e1ria para monitorar variante", "description": "A medida foi adotada entre maio e outubro por causa da variante delta A Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo descarta, por enquanto, retomar barreiras sanit\u00e1rias nos terminais rodovi\u00e1rios da cidade e no aeroporto de Congonhas, na zona sul, para monitora\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/omicron-sao-paulo-descarta-barreira-sanitaria-para-monitorar-variante.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QH0_UxnVl3BbdydRNFH9hl5tw6U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/S/R/8scpGFRrex3eXB6qfBag/ap20058508041558-4-.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:55:33Z", "content": "A Secretaria Municipal da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo descarta, por enquanto, retomar barreiras sanit\u00e1rias nos terminais rodovi\u00e1rios da cidade e no aeroporto de Congonhas, na zona sul, para monitorar poss\u00edvei\u2026 [+2536 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mercado p\u00f5e \u2018risco covid\u2019 novamente no radar", "description": "Variante \u00f4micron e aumento de casos renovam preocupa\u00e7\u00e3o com retomada da atividade econ\u00f4mica global Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/29/mercado-poe-risco-covid-novamente-no-radar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MmPHqBmUlY1YQaXU84sTbx0Y2Og=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/A/IDrPTkTCAIKVNA4EEd7Q/foto29fin-101-corona-c1.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:01:09Z", "content": "1 de 1\r\nPatah, do UBS Consenso: Investidor vai conviver com incerteza nas pr\u00f3ximas semanas, o que refor\u00e7a indica\u00e7\u00e3o para renda fixa Foto: Luis Ushirobira/Valor \r\nPatah, do UBS Consenso: Investidor va\u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1sia \u00e9 exce\u00e7\u00e3o na infla\u00e7\u00e3o global", "description": "Pa\u00edses da regi\u00e3o enfrentaram a pandemia da covid-19 melhor do que o resto do mundo Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/coluna/asia-e-excecao-na-inflacao-global.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/doptmJkO2O_Z6Jx0vKNl6G3XM80=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Z/0/jfLAL9QB69usVcjZnq7g/foto29opin-201-col-op3-a21.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:53Z", "content": "O mundo passa por uma crise inflacion\u00e1ria dram\u00e1tica. Exceto nos lugares em que ela n\u00e3o acontece. Os aumentos bruscos dos pre\u00e7os nos Estados Unidos e Reino Unido - onde o \u00edndice de pre\u00e7os ao consumido\u2026 [+294 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1frica do Sul afirma que casos da variante \u00f4micron s\u00e3o moderados, mas n\u00famero de casos sobe", "description": "Autoridades afirmaram que a maioria das novas interna\u00e7\u00f5es hospitalares s\u00e3o de pessoas que n\u00e3o foram imunizadas contra a covid-19 A nova variante do coronav\u00edrus parece ser mais transmiss\u00edvel do que seus predecessores, embora a maioria dos casos tenha sido leve\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/africa-do-sul-afirma-que-casos-da-variante-omicron-sao-moderados-mas-numero-de-casos-sobe.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZYiqawDhzgQTtRqpJgw9LOU17wY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/i/8MNNAMSGuuvZwyHbFa3w/corona-5174671-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:46:53Z", "content": "A nova variante do coronav\u00edrus parece ser mais transmiss\u00edvel do que seus predecessores, embora a maioria dos casos tenha sido leve at\u00e9 agora, de acordo com cientistas que aconselham o governo sul-afr\u2026 [+5 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Contrato com farmac\u00eauticas prev\u00ea adapta\u00e7\u00e3o de vacinas a variante do coronav\u00edrus, diz UE", "description": "\u201cA Europa tomou suas precau\u00e7\u00f5es\u201d, disse a presidente da Comiss\u00e3o Europeia, sobre a cl\u00e1usula que garante para os europeus a vacina mais adaptada que aparecer contra novas variantes do coronav\u00edrus A Uni\u00e3o Europeia incluiu nos contratos j\u00e1 feitos com laborat\u00f3rio\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/contrato-com-farmacuticas-prev-adaptao-de-vacinas-a-variante-do-coronavrus-diz-ue.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6lfkPJZRsV4yiqKUPqf7bUG5D_k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/f/f/CQNbi0QFqmcyCCRq3bhQ/centro-pesquisa-da-empresa-de-biotecnologia-americana-moderna2-rep.png", "publishedAt": "2021-11-29T16:11:33Z", "content": "Por Assis Moreira, Valor \u2014 Genebra\r\n 29/11/2021 13h11 Atualizado 29/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cartas de Leitores", "description": "Covid-19\nNa Europa, com liberdade para aglomera\u00e7\u00e3o, o coronav\u00edrus voltou com for\u00e7a. O Brasil, no fim de 2019, embora sabendo discretamente da pandemia na Europa, n\u00e3o levou a s\u00e9rio e o r\u00e9veillon e carnaval aconteceram sem nenhuma restri\u00e7\u00e3o da\u00ed, em 2020/2021, a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/opiniao/noticia/2021/11/29/fbb37fca-cartas-de-leitores.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:52Z", "content": "Covid-19Na Europa, com liberdade para aglomera\u00e7\u00e3o, o coronav\u00edrus voltou com for\u00e7a. O Brasil, no fim de 2019, embora sabendo discretamente da pandemia na Europa, n\u00e3o levou a s\u00e9rio e o r\u00e9veillon e carn\u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova cepa pode acelerar quebra de patentes", "description": "Variante \u00f4mcron, que est\u00e1 causando p\u00e2nicos nos mercados financeiros e lavando pa\u00edses a fecharem fronteiras, deve elevar a press\u00e3o por flexibiliza\u00e7\u00e3o de patentes de vacinas e medicamentos contra covid na OMC A demanda de \u00cdndia e Africa do Sul de suspens\u00e3o de p\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/nova-cepa-pode-acelerar-quebra-de-patentes.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:57Z", "content": "A demanda de \u00cdndia e Africa do Sul de suspens\u00e3o de patentes de medicamentos e vacinas contra a covid-19 poder\u00e1 ter novos desdobramentos na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC), a depender da evolu\u00e7\u00e3\u2026 [+2603 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron se espalha e pa\u00edses tentam ganhar tempo", "description": "Para tentar conter a dissemina\u00e7\u00e3o da nova variante \u00f4micron, pa\u00edses anunciam restri\u00e7\u00f5es e quarentena, \u00e0 medida que mais casos s\u00e3o confirmados. Israel fecha fronteiras. Deve levar semanas ainda para que se tenha informa\u00e7\u00f5es mais precisas sobre a cepa Mat\u00e9ria ex\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/omicron-se-espalha-e-paises-tentam-ganhar-tempo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MZTYitG-ATWO0Qt8fDPMcShE8IA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/h/Z/Iyb6cuQSmbDjiQ16dBSQ/29int-100-pandemia-a19-img01.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:01:00Z", "content": "1 de 1\r\nPassageiras chegam a Israel, que anunciou o fechamento de suas fronteiras Foto: AP Photo/Ariel Schalit \r\nPassageiras chegam a Israel, que anunciou o fechamento de suas fronteiras Foto: AP Pho\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mercado deve acompanhar sinais do Fed ap\u00f3s variante", "description": "Discursos de dirigentes do BC americano, PIB e PEC dos Precat\u00f3rios est\u00e3o no radar nesta semana Ap\u00f3s o estresse agudo observado nos mercados globais devido \u00e0 descoberta de uma nova variante do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul, os investidores devem acompanhar aind\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/29/mercado-deve-acompanhar-sinais-do-fed-apos-variante.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:01:10Z", "content": "Ap\u00f3s o estresse agudo observado nos mercados globais devido \u00e0 descoberta de uma nova variante do coronav\u00edrus na \u00c1frica do Sul, os investidores devem acompanhar ainda mais de perto as sinaliza\u00e7\u00f5es de \u2026 [+408 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Canad\u00e1 confirma 3\u00ba caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus", "description": "A variante foi detectada em um viajante que retornou recentemente ao pa\u00eds vindo da Nig\u00e9ria Autoridades do Canad\u00e1 confirmaram nesta segunda-feira que o pa\u00eds confirmou seu terceiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, descoberta inicialmente na \u00c1frica do Su\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/canad-confirma-3-caso-da-variante-micron-do-coronavrus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fUgn_cauOzqlu0FR7Bz57poNl3I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/9/K/1t8lH6TR2EudA8I3k3Rg/ap20212389011024.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:12:48Z", "content": "Autoridades do Canad\u00e1 confirmaram nesta segunda-feira que o pa\u00eds confirmou seu terceiro caso da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, descoberta inicialmente na \u00c1frica do Sul e considerada como preocupant\u2026 [+673 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron mostra necessidade de novo acordo global sobre pandemias, diz OMS", "description": "Diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o afirmou que o surgimento da variante mostra o qu\u00e3o \u201cprec\u00e1ria\u201d e \u201cperigosa\u201d \u00e9 a atual situa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria global O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, pressionou os pa\u00edses nesta segunda-f\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/micron-mostra-necessidade-de-novo-acordo-global-sobre-pandemias-diz-oms.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BlBHcbL8EknNFij6NW3zOuKN9c8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/i/M/HX7fYpTNAYVmLHNmGjyQ/ap20177433413551.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:12:02Z", "content": "O diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Tedros Adhanom Ghebreyesus, pressionou os pa\u00edses nesta segunda-feira (29) a fecharem um acordo global para prevenir e combater futuras pandemias\u2026 [+2206 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aumenta a disputa por gestores na \u00e1rea de sa\u00fade", "description": "Operadoras e hospitais brigam por profissionais qualificados Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/carreira/noticia/2021/11/29/aumenta-a-disputa-por-gestores-na-area-de-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pp9faJIYmxCSKXE5GTqIXUErQ5A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/Z/9knWSRQQ6L1d5NrgfNaA/foto29carr-101-hospi-b2.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:01:05Z", "content": "1 de 1\r\nAndr\u00e9 Garcia, superintendente da Rede Santa Catarina, de hospitais, diz que a busca por gestores pode levar at\u00e9 90 dias Foto: Silvia Zamboni/Valor \r\nAndr\u00e9 Garcia, superintendente da Rede Sant\u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Janela de tempo para preparar uma rea\u00e7\u00e3o \u00e9 pequena", "description": "Surgimento da vairante \u00f4micron, que pode ser mais transmisspivel que as anteriores, mostra que o mundo ainda est\u00e1 longe de derrotar a covid-19 Dois anos ap\u00f3s ter surgido em Wuhan, o coronav\u00edrus n\u00e3o perdeu seu poder de produzir choques perniciosos. A preocupan\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/janela-de-tempo-para-preparar-uma-reacao-e-pequena.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:59Z", "content": "Dois anos ap\u00f3s ter surgido em Wuhan, o coronav\u00edrus n\u00e3o perdeu seu poder de produzir choques perniciosos. A preocupante variante \u00f4micron amea\u00e7a ser ainda mais transmiss\u00edvel que a delta, altamente cont\u2026 [+407 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CNI: 82% das pequenas ind\u00fastrias inovaram nos \u00faltimos tr\u00eas anos mesmo com a pandemia", "description": "Levantamento revela ainda que durante a pandemia, 68% das pequenas ind\u00fastrias inovaram e tiveram ganhos de lucratividade, produtividade e competitividade Levantamento da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI) verificou que 82% das pequenas ind\u00fastrias j\u00e1 ino\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/cni-82percent-das-pequenas-industrias-inovaram-nos-ultimos-tres-anos-mesmo-com-a-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/52s7A5ForA4RYjVSp3xjFhZJDPk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/e/CdqCCgSLe46Mk6AH8i3g/laser-cut-metal-4373878-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:08:28Z", "content": "Levantamento da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI) verificou que 82% das pequenas ind\u00fastrias j\u00e1 inovaram pelo menos uma vez nos \u00faltimos tr\u00eas anos mesmo com o advento da pandemia de covid-19. Co\u2026 [+4664 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Percep\u00e7\u00e3o de risco com variante \u00f4micron segue no radar, em dia de discursos de Powell e Lagarde", "description": "Incertezas relacionadas \u00e0 variante \u00f4micron do coronav\u00edrus devem continuar a pautar os agentes nos pr\u00f3ximos dias ou semanas Os mercados internacionais mostram sinais de recupera\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira (29), embora modesta face ao tombo visto na sexta-feira (26\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/29/percepcao-de-risco-com-variante-omicron-segue-no-radar-em-dia-de-discursos-de-powell-e-lagarde.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/7iK88EJoAFhQe2IzjgT_b3hqJGg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/3/t/xCUSrURvSEcDPWSfn4gA/foto05fin-101-inter-c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:39:46Z", "content": "Os mercados internacionais mostram sinais de recupera\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira (29), embora modesta face ao tombo visto na sexta-feira (26). Vale lembrar que a liquidez dos mercados tamb\u00e9m era menor na\u2026 [+3350 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "G\u00e1s natural fecha em alta na Europa e recua nos EUA", "description": "Na Europa, o suporte para os pre\u00e7os vem da oferta limitada e inst\u00e1vel de g\u00e1s da R\u00fassia, necess\u00e1ria para abastecer o continente europeu Os pre\u00e7os do g\u00e1s natural fecharam em alta expressiva nesta segunda-feira (29) na Europa num movimento parcial de recupera\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/29/gas-natural-fecha-em-alta-na-europa-e-recua-nos-eua.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/pMgM20PbYclFiqo0SLkDR8XBRSk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/q/I/LMF01FRpSDyCMMp9DL6w/gas-metano-gasoduto-ngsa.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:19:35Z", "content": "Os pre\u00e7os do g\u00e1s natural fecharam em alta expressiva nesta segunda-feira (29) na Europa num movimento parcial de recupera\u00e7\u00e3o depois da forte queda da \u00faltima sexta-feira (26). A valoriza\u00e7\u00e3o registrada\u2026 [+1994 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron j\u00e1 \u00e9 nome de criptomoeda, que dispara 900% em dois dias", "description": "Uma criptomoeda relativamente desconhecida chamada \u00d4micron (OMIC) teve valoriza\u00e7\u00e3o de quase 900% nas \u00faltimas 48 horas, por coincidentemente compartilhar seu nome com a nova variante de Covid-19, descoberta na \u00c1frica do Sul no dia 23 deste...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/omicron-ja-nome-de-criptomoeda-que-dispara-900-em-dois-dias-25297861.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297859-33d-701/w976h550-PROP/criptomoedas.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:57:09Z", "content": "Uma criptomoeda relativamente desconhecida chamada \u00d4micron (OMIC) teve valoriza\u00e7\u00e3o de quase 900% nas \u00faltimas 48 horas, por coincidentemente compartilhar seu nome com a nova variante de Covid-19, desc\u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: mulher \u00e9 indiciada por atear fogo em hotel onde fazia quarentena na Austr\u00e1lia", "description": "Uma mulher de 31 anos foi acusada de inc\u00eandio criminoso depois que as chamas destru\u00edram parte de um hotel de quarentena da Covid-19 em Cairns (Queensland, Austr\u00e1lia).De acordo com a imprensa local, a mulher ateou fogo embaixo da uma das camas da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/covid-19-mulher-indiciada-por-atear-fogo-em-hotel-onde-fazia-quarentena-na-australia-25297443.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297441-e8a-bb3/w976h550-PROP/blog_cairns.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:59:06Z", "content": "Uma mulher de 31 anos foi acusada de inc\u00eandio criminoso depois que as chamas destru\u00edram parte de um hotel de quarentena da Covid-19 em Cairns (Queensland, Austr\u00e1lia).\r\nDe acordo com a imprensa local,\u2026 [+1052 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mulher rec\u00e9m-chegada da \u00c1frica testa positivo para Covid-19 e \u00e9 internada em MG", "description": "RIO - Uma mulher rec\u00e9m-chegada do Congo, na \u00c1frica, foi internada nesta segunda-feira em Belo Horizonte, Minas Gerais. A paciente foi diagnosticada com Covid-19 e est\u00e1 em isolamento no Hospital Eduardo de Menezes, na capital mineira.\u00a0 Ainda n\u00e3o se...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/mulher-recem-chegada-da-africa-testa-positivo-para-covid-19-e-internada-em-mg-25298195", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298325-10d-c0e/w976h550-PROP/xcoronavirus.pagespeed.ic.xmgce3l6zt.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:50:52Z", "content": "RIO - Uma mulher rec\u00e9m-chegada do Congo, na \u00c1frica, foi internada nesta segunda-feira em Belo Horizonte, Minas Gerais. A paciente foi diagnosticada com Covid-19 e est\u00e1 em isolamento no Hospital Eduar\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Casal que estava em voo com infectados pela variante \u00d4micron \u00e9 preso ap\u00f3s fugir de quarentena em Amsterd\u00e3", "description": "A pol\u00edcia da Holanda informou que prendeu neste domingo um casal que fugiu da quarentena obrigat\u00f3ria imposta pelo governo por conta da Covid-19. A dupla chegou a Amsterd\u00e3 em um voo oriundo da \u00c1frica do Sul, no qual passageiros foram diagnosticados...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/covid-19-casal-que-estava-em-voo-com-infectados-pela-variante-omicron-preso-apos-fugir-de-quarentena-em-amsterda-25297224", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297353-f6d-52e/w976h550-PROP/variante-omicron-holanda.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:01:24Z", "content": "A pol\u00edcia da Holanda informou que prendeu neste domingo um casal que fugiu da quarentena obrigat\u00f3ria imposta pelo governo por conta da Covid-19. A dupla chegou a Amsterd\u00e3 em um voo oriundo da \u00c1frica \u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Al\u00e9m de Salvador, Fortaleza e Belo Horizonte tamb\u00e9m n\u00e3o ter\u00e3o festas de r\u00e9veillon, por causa da Covid-19", "description": "RIO \u2014 Em meio ao recrudescimento da pandemia da Covid-19 no exterior, grandes cidades brasileiras abriram m\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de eventos de r\u00e9veillon. Nesta segunda, a prefeitura de Salvador anunciou que n\u00e3o promover\u00e1 a festa de virada de ano, decis\u00e3o...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/alem-de-salvador-fortaleza-belo-horizonte-tambem-nao-terao-festas-de-reveillon-por-causa-da-covid-19-25297790.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297789-33a-933/w976h550-PROP/95938437_fotos-aterro-fortaleza-praia-defotos-aterro-fortaleza-praia-de-iracemafoto-jarbas-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:01:23Z", "content": "RIO Em meio ao recrudescimento da pandemia da Covid-19 no exterior, grandes cidades brasileiras abriram m\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de eventos de r\u00e9veillon. Nesta segunda, a prefeitura de Salvador anunciou que\u2026 [+3028 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Claudio Castro quer debater suspens\u00e3o do r\u00e9veillon com prefeitos do Rio: 'Na fotografia de hoje n\u00e3o h\u00e1 desespero'", "description": "RIO \u2014 No momento em que o mundo discute novas medidas para tentar frear a nova variante da Covid-19 e no Brasil h\u00e1 questionamentos se haver\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o do carnaval, o governador Claudio Castro diz que primeiro \u00e9 preciso definir se a...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/claudio-castro-quer-debater-suspensao-do-reveillon-com-prefeitos-do-rio-na-fotografia-de-hoje-nao-ha-desespero-25297895.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25284566-df9-4db/w976h550-PROP/xclaudio-castro.pagespeed.ic.88687ul90u.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:21:50Z", "content": "RIO No momento em que o mundo discute novas medidas para tentar frear a nova variante da Covid-19 e no Brasil h\u00e1 questionamentos se haver\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o do carnaval, o governador Claudi\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: contra variante \u00d4micron, RJ far\u00e1 sequenciamento gen\u00f4mico de todos os viajantes estrangeiros que tiverem sintomas", "description": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) do Rio de Janeiro realizar\u00e1, a partir desta segunda-feira, o sequenciamento gen\u00f4mico de amostras de todas as pessoas vindas de outros pa\u00edses que apresentarem sintomas de Covid-19. A medida visa a rastrear uma...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-contra-variante-omicron-rj-fara-sequenciamento-genomico-de-todos-os-viajantes-estrangeiros-que-tiverem-sintomas-25297701", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297721-c7f-798/w976h550-PROP/93175880_ri-rio-de-janeiro-rj-02-06-2021covid-19movimento-no-aeroporto-santos-dumontsegu.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:21:12Z", "content": "A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) do Rio de Janeiro realizar\u00e1, a partir desta segunda-feira, o sequenciamento gen\u00f4mico de amostras de todas as pessoas vindas de outros pa\u00edses que apresentarem sin\u2026 [+4682 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atraso com a segunda dose de vacina nas favelas do Rio \u00e9 maior do que na m\u00e9dia da cidade", "description": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em favelas anda a passos mais lentos do que a m\u00e9dia da cidade. Mesmo a prefeitura tendo adiantado o calend\u00e1rio para todos a partir de 12 anos de idade, cerca de 13% da popula\u00e7\u00e3o vacin\u00e1vel do Rio ainda n\u00e3o tinham...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/atraso-com-segunda-dose-de-vacina-nas-favelas-do-rio-maior-do-que-na-media-da-cidade-25297149.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297148-d12-8e4/w976h550-PROP/96366836_ri-rio-de-janeiro-rj-25-11-2021ongs-e-moradores-da-rocinha-farao-na-semana-que-vem-um-mu.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:00:58Z", "content": "A vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em favelas anda a passos mais lentos do que a m\u00e9dia da cidade. Mesmo a prefeitura tendo adiantado o calend\u00e1rio para todos a partir de 12 anos de idade, cerca de 13% da p\u2026 [+6337 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura do Rio estuda cobrar 'passaporte da vacina' em hot\u00e9is para evitar turismo de n\u00e3o imunizados", "description": "RIO \u2014 Em meio ao estado de alerta de diversos pa\u00edses devido da variante da Covid-19 \u00d4micron, a cidade do Rio estuda ampliar o \u201cpassaporte da vacina\u201d para a hospedagem na capital. A proposta \u00e9 apoiada por membros do Comit\u00ea Cient\u00edfico para tentar...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/prefeitura-do-rio-estuda-cobrar-passaporte-da-vacina-em-hoteis-para-evitar-turismo-de-nao-imunizados-25297751.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297752-bd7-d32/w976h550-PROP/93095045_ri-rio-de-janeiro-rj-27-05-2021covid-19movimento-no-aeroporto-internacional-galea.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:39:29Z", "content": "RIO Em meio ao estado de alerta de diversos pa\u00edses devido da variante da Covid-19 \u00d4micron, a cidade do Rio estuda ampliar o passaporte da vacina para a hospedagem na capital. A proposta \u00e9 apoiada por\u2026 [+3959 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio aplica a partir de hoje refor\u00e7o em pessoas com menos de 60 anos que est\u00e3o vacinadas h\u00e1 pelo menos 3 meses", "description": "A cidade do Rio come\u00e7a nesta segunda-feira a aplicar a dose de refor\u00e7o para pessoas com menos de 60 anos que completaram seu esquema vacinal h\u00e1 pelo menos tr\u00eas meses. Pessoas com 59 anos ou mais j\u00e1 podem tomar a nova inje\u00e7\u00e3o, que preferencialmente...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-rio-aplica-partir-de-hoje-reforco-em-pessoas-com-menos-de-60-anos-que-estao-vacinadas-ha-pelo-menos-3-meses-25297270", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297280-274-26d/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:23:14Z", "content": "A cidade do Rio come\u00e7a nesta segunda-feira a aplicar a dose de refor\u00e7o para pessoas com menos de 60 anos que completaram seu esquema vacinal h\u00e1 pelo menos tr\u00eas meses. Pessoas com 59 anos ou mais j\u00e1 p\u2026 [+2177 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio: governo do estado diz que pagar\u00e1 sal\u00e1rios de novembro e dezembro e segunda parcela do 13\u00ba no pr\u00f3ximo m\u00eas", "description": "Os mais de 460 mil servidores ativos, inativos e pensionistas do estado receber\u00e3o o sal\u00e1rio de novembro na pr\u00f3xima sexta-feira, dia 3 de dezembro. Al\u00e9m disso, o sal\u00e1rio de dezembro \u2014\u00a0 que seria feito em janeiro \u2014 ser\u00e1 depositado na conta no...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-governo-do-estado-diz-que-pagara-salarios-de-novembro-dezembro-segunda-parcela-do-13-no-proximo-mes-25297955.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25297937-b0f-cdd/w976h550-PROP/80104123_ci-rio-de-janeiro-rj-30-11-2018fachada-do-palacio-guanabara-apos-a-prisao-do-governa.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:04:49Z", "content": "Os mais de 460 mil servidores ativos, inativos e pensionistas do estado receber\u00e3o o sal\u00e1rio de novembro na pr\u00f3xima sexta-feira, dia 3 de dezembro. Al\u00e9m disso, o sal\u00e1rio de dezembro que seria feito em\u2026 [+1729 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Inep garante novo exame do Enem a alunos do Salgueiro que perderam a prova por causa de tiroteio", "description": "O Inep informou ontem que os inscritos no Enem 2021 que tiveram sua participa\u00e7\u00e3o no exame afetada pela opera\u00e7\u00e3o policial realizada no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no \u00faltimo dia 21, ter\u00e3o seus direitos garantidos e poder\u00e3o fazer uma nova...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/inep-garante-novo-exame-do-enem-alunos-do-salgueiro-que-perderam-prova-por-causa-de-tiroteio-25297134.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297131-c55-816/w976h550-PROP/96413550_brasil-rio-de-janeiro-rj-28-11-2021-enem-2022segunda-e-ultima-etapa-da-prova-do-enem-na.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:38:10Z", "content": "O Inep informou ontem que os inscritos no Enem 2021 que tiveram sua participa\u00e7\u00e3o no exame afetada pela opera\u00e7\u00e3o policial realizada no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no \u00faltimo dia 21, ter\u00e3o se\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Inep garante novo exame do Enem a alunos do Salgueiro que perderam a prova por causa de tiroteio", "description": "O Inep informou ontem que os inscritos no Enem 2021 que tiveram sua participa\u00e7\u00e3o no exame afetada pela opera\u00e7\u00e3o policial realizada no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no \u00faltimo dia 21, ter\u00e3o seus direitos garantidos e poder\u00e3o fazer uma nova...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/inep-garante-novo-exame-do-enem-alunos-do-salgueiro-que-perderam-prova-por-causa-de-tiroteio-25297134.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297131-c55-816/w976h550-PROP/96413550_brasil-rio-de-janeiro-rj-28-11-2021-enem-2022segunda-e-ultima-etapa-da-prova-do-enem-na.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:38:10Z", "content": "O Inep informou ontem que os inscritos no Enem 2021 que tiveram sua participa\u00e7\u00e3o no exame afetada pela opera\u00e7\u00e3o policial realizada no Complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no \u00faltimo dia 21, ter\u00e3o se\u2026 [+1684 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe deixa moradores do Vidigal sem atendimento m\u00e9dico: comunidade tem apenas um posto de sa\u00fade", "description": "Ap\u00f3s a Rocinha ter enfrentado dias de fila nos seus postos de sa\u00fade por causa do surto de Influenza A no Rio, o problema chegou ao Vidigal. Na tarde desta segunda-feira, mais de 150 moradores da comunidade da Zona Sul faziam fila enquanto aguardavam...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-deixa-moradores-do-vidigal-sem-atendimento-medico-comunidade-tem-apenas-um-posto-de-saude-25298170.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298158-8d5-903/w533h800/moradores-do-vidigal-fazem-fila-do-lado-de-fora-do-posto,-num-beco.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:48:41Z", "content": "Ap\u00f3s a Rocinha ter enfrentado dias de fila nos seus postos de sa\u00fade por causa do surto de Influenza A no Rio, o problema chegou ao Vidigal. Na tarde desta segunda-feira, mais de 150 moradores da comu\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeito anuncia fim da opera\u00e7\u00e3o no Rio Madeira: 'As balsas de voc\u00eas n\u00e3o ser\u00e3o mais queimadas'", "description": "O prefeito de Borba (AM), Sim\u00e3o Peixoto (PP), anunciou na tarde desta segunda-feira o encerramento da opera\u00e7\u00e3o Uiara que combate o garimpo ilegal no Rio Madeira, que liga Porto Velho a Manaus. A opera\u00e7\u00e3o \u00e9 coordenada pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/prefeito-anuncia-fim-da-operacao-no-rio-madeira-as-balsas-de-voces-nao-serao-mais-queimadas-25298399.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298398-d41-0c5/w976h550-PROP/x96399358_pario-de-janeiro-rj-27-11-2021balsas-de-garimpo-incendiadas-em-operacao-da-polici.pagespeed.ic.v8gdondhti.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:42:10Z", "content": "O prefeito de Borba (AM), Sim\u00e3o Peixoto (PP), anunciou na tarde desta segunda-feira o encerramento da opera\u00e7\u00e3o Uiara que combate o garimpo ilegal no Rio Madeira, que liga Porto Velho a Manaus. A oper\u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cariocas que tomaram a primeira dose da Janssen relatam problemas para receber refor\u00e7o da Pfizer", "description": "RIO \u2014 Cariocas que receberam a vacina da Janssen h\u00e1 mais de cinco meses j\u00e1 est\u00e3o autorizados pela prefeitura do Rio a receber a dose de refor\u00e7o com o imunizante da Pfizer. A \"mistura\" \u00e9 chamada tecnicamente de vacina\u00e7\u00e3o heter\u00f3loga e foi anunciada...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/cariocas-que-tomaram-primeira-dose-da-janssen-relatam-problemas-para-receber-reforco-da-pfizer-25298147.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25297280-274-26d/w976h550-PROP/xvacina.pagespeed.ic.1z4pjkdf1e.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:02:45Z", "content": "RIO Cariocas que receberam a vacina da Janssen h\u00e1 mais de cinco meses j\u00e1 est\u00e3o autorizados pela prefeitura do Rio a receber a dose de refor\u00e7o com o imunizante da Pfizer. A \"mistura\" \u00e9 chamada tecnica\u2026 [+4337 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Theo Bial lan\u00e7a o seu primeiro \u00e1lbum solo; trabalho inclui parceria com o pai, Pedro Bial, e com Mart\u2019n\u00e1lia", "description": "Basta um primeiro olhar para ver que Theo Bial \u00e9 aquele t\u00edpico surfista carioca boa-pra\u00e7a. E o melhor: daqueles que, quando n\u00e3o est\u00e3o no mar, t\u00eam sempre um viol\u00e3o a tiracolo. Um tipo que cultiva o amor, a paix\u00e3o, prega a paz e, por isso, nunca est\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/theo-bial-lanca-seu-primeiro-album-solo-trabalho-inclui-parceria-com-pai-pedro-bial-com-martnalia-25294767.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25294698-3d3-691/w533h800/theo-bialnossa-paixaofoto-leo-aversalupa+-(4).jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:00:14Z", "content": "Basta um primeiro olhar para ver que Theo Bial \u00e9 aquele t\u00edpico surfista carioca boa-pra\u00e7a. E o melhor: daqueles que, quando n\u00e3o est\u00e3o no mar, t\u00eam sempre um viol\u00e3o a tiracolo. Um tipo que cultiva o am\u2026 [+4188 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Professores criticam falta de quest\u00f5es atuais no Enem: 'Diminui interesse dos alunos'", "description": "RIO - O segundo dia da prova do Enem indicou a defasagem do Banco Nacional de Itens (BNI), reposit\u00f3rio de quest\u00f5es do exame que n\u00e3o \u00e9 atualizado desde 2018. A aus\u00eancia mais clara nas provas de Matem\u00e1tica e, especialmente, de Ci\u00eancias da Natureza foi...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/professores-criticam-falta-de-questoes-atuais-no-enem-diminui-interesse-dos-alunos-25296976.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/enem/25296222-983-596/w976h550-PROP/enem-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:30:42Z", "content": "RIO - O segundo dia da prova do Enem indicou a defasagem do Banco Nacional de Itens (BNI), reposit\u00f3rio de quest\u00f5es do exame que n\u00e3o \u00e9 atualizado desde 2018. A aus\u00eancia mais clara nas provas de Matem\u00e1\u2026 [+4615 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mergulhe nos encantos das praias do Rio de Janeiro", "description": "S\u00e3o 600 quil\u00f4metros de beleza,\ndivers\u00e3o, esporte, passeio e descanso. A costa do estado do Rio de Janeiro \u00e9 um encanto para os pr\u00f3prios fluminenses, sempre\nem busca de novas experi\u00eancias, e para quem vem de fora, atra\u00eddo por algumas\ndas mais belas...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/mergulhe-nos-encantos-das-praias-do-rio-de-janeiro-25298116.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298314-c8e-a9e/w976h550-PROP/turismopauta3.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:45:27Z", "content": "S\u00e3o 600 quil\u00f4metros de beleza, divers\u00e3o, esporte, passeio e descanso. A costa do estado doRio de Janeiro \u00e9 um encanto para os pr\u00f3prios fluminenses, sempre em busca de novas experi\u00eancias, e para quem \u2026 [+5734 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Resultados do Enem 2021 sair\u00e3o em 11 de fevereiro, diz Inep", "description": "Provas foram aplicadas em 21 e 28 de novembro. Gabarito oficial deve ser divulgado at\u00e9 quarta-feira (1\u00ba). Milton Ribeiro participa de coletiva de imprensa com balan\u00e7o do Enem 2021\nReprodu\u00e7\u00e3o\nOs resultados do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 ser\u00e3o di\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/29/inep-balanco-geral-do-enem-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-dmG_1y2ACAVnwPE7nL6ObAFmtk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/v/5/4qwAHvSPy4AFIXIxMwJw/ribeiro.png", "publishedAt": "2021-11-29T19:14:24Z", "content": "Os resultados do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2021 ser\u00e3o divulgados em 11 de fevereiro, segundo o presidente do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (Inep),\u2026 [+6347 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: um de cada 3 candidatos faltou ao 2\u00ba de provas no Amap\u00e1", "description": "Absten\u00e7\u00e3o no domingo (28) chegou a 34,5%, a quarta maior do pa\u00eds, segundo o Inep. Resultados do Enem 2021 ser\u00e3o divulgados em 11 de fevereiro. Estudante com caderno de provas ap\u00f3s o segundo dia de Enem\nIgor do Vale/g1\nO segundo dia de aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacio\u2026", "url": "https://g1.globo.com/ap/amapa/noticia/2021/11/29/enem-2021-um-de-cada-3-candidatos-faltou-ao-2o-de-provas-no-amapa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cmpVsajCR_jgxrcW1WsjCz9NDvE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/c/4HCSLXTZ6QZhEjT1ANFw/enem-2dia-20211128-0034.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:37:16Z", "content": "O segundo dia de aplica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) no Amap\u00e1 teve absten\u00e7\u00e3o de 34,5% de candidatos, acima do registrado no primeiro dia, quando foram 28,9%. Os dados do Instituto de P\u2026 [+1810 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enem 2021: 2\u00ba dia aborda Mariana e Pantanal; quest\u00e3o sobre Copa do Brasil n\u00e3o tem resposta, dizem cursinhos", "description": "Literatura de cordel e pesticidas tamb\u00e9m ca\u00edram. Vacina\u00e7\u00e3o e pandemia ficaram de fora. G1 publicou o gabarito extraoficial com a resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es. O segundo dia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), realizado neste domingo (28), abordou o impacto am\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/enem/2021/noticia/2021/11/29/enem-2021-2o-dia-aborda-mariana-e-pantanal-questao-sobre-copa-do-brasil-nao-tem-resposta-dizem-cursinhos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VhN9ma5vi7_uSUxkUMMimubkc-U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/10081780.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T03:01:08Z", "content": "Uma das quest\u00f5es de matem\u00e1tica, que tratava da Copa do Brasil, no entanto, n\u00e3o tinha resposta correta, segundo professores de cursinhos ouvidos pelo g1. Procurado, o Instituto Nacional de Estudos e P\u2026 [+7189 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe deixa moradores do Vidigal sem atendimento: comunidade tem apenas um posto de sa\u00fade", "description": "Ap\u00f3s a Rocinha ter enfrentado dias de fila nos seus postos de sa\u00fade por causa do surto de Influenza A no Rio, o problema chegou ao Vidigal. Na tarde desta segunda-feira, mais de 150 moradores da comunidade da Zona Sul faziam fila enquanto aguardavam...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-deixa-moradores-do-vidigal-sem-atendimento-comunidade-tem-apenas-um-posto-de-saude-25298170.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25298158-8d5-903/w533h800/moradores-do-vidigal-fazem-fila-do-lado-de-fora-do-posto,-num-beco.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:48:41Z", "content": "Ap\u00f3s a Rocinha ter enfrentado dias de fila nos seus postos de sa\u00fade por causa do surto de Influenza A no Rio, o problema chegou ao Vidigal. Na tarde desta segunda-feira, mais de 150 moradores da comu\u2026 [+1752 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atleta de projeto social em Niter\u00f3i \u00e9 campe\u00e3o mundial de jiu-j\u00edtsu em Abu Dhabi", "description": "RIO \u2014 O maior sonho do lutador de jiu-j\u00edtsu mirim Jo\u00e3o Cleber, morador do Barreto e aluno do 8\u00ba ano na Escola Municipal Altivo C\u00e9sar, \u00e9 se tornar um atleta profissional. Embora ainda haja um caminho a trilhar at\u00e9 atingir esse patamar, o jovem j\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/atleta-de-projeto-social-em-niteroi-campeao-mundial-de-jiu-jitsu-em-abu-dhabi-25295896.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25295893-bb6-799/w533h800/lutador-nit.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:30:27Z", "content": "RIO O maior sonho do lutador de jiu-j\u00edtsu mirim Jo\u00e3o Cleber, morador do Barreto e aluno do 8\u00ba ano na Escola Municipal Altivo C\u00e9sar, \u00e9 se tornar um atleta profissional. Embora ainda haja um caminho a \u2026 [+2035 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas soma 3 novas mortes por Covid-19 e totaliza 4.610; casos positivos sobem para 146.543", "description": "Boletim desta segunda-feira (29) registra mais 21 moradores infectados. V\u00edtimas fatais eram pessoas idosas e que possu\u00edam doen\u00e7as preexistentes. Vista a\u00e9rea de Campinas\nReprodu\u00e7\u00e3o / EPTV\nCampinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (29), tr\u00eas mortes por Covid\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/campinas-soma-3-novas-mortes-por-covid-19-e-totaliza-4610-casos-positivos-sobem-para-146543.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/J5LQpvZ_GhOohwvm5BqGySU1szE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/k/V/pAVFj0RbyTCgAi9TUlSA/indaiatuba.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:03:18Z", "content": "Campinas (SP) confirmou, nesta segunda-feira (29), tr\u00eas mortes por Covid-19, o que elevou o total para 4.610 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim registrou, ainda, mais 21 moradores infectados em re\u2026 [+1267 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidades da Regi\u00e3o Metropolitana de Campinas decidem cancelar carnaval de 2022 por conta da pandemia", "description": "Decis\u00e3o vale para as festividades subsidiadas pelas prefeituras, informou o diretor-executivo da Ag\u00eancia Metropolitana de Campinas. G1 aguarda posi\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Campinas. Bloco City Banda reuniu foli\u00f5es no Carnaval 2019 de Campinas\nJonatan Morel/EPTV\nO\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/cidades-da-regiao-metropolitana-de-campinas-decidem-cancelar-carnaval-de-2022-por-conta-da-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/HcoxZ4VbjYQLwCdypIhGiwzkpJE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2019/03/02/city.jpeg", "publishedAt": "2021-11-29T17:35:49Z", "content": "Os prefeitos das cidades que comp\u00f5em a Regi\u00e3o Metropolitana de Campinas (RMC) decidiram, em conjunto nesta segunda-feira (29), pelo cancelamento do carnaval de 2022. J\u00e1 as festas de Natal e r\u00e9veillon\u2026 [+2153 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas anuncia nova ferramenta digital para agilizar atendimentos e oferecer servi\u00e7os 100% online", "description": "Projeto 'Campinas na palma da m\u00e3o' concentra informa\u00e7\u00f5es de mais de 300 servi\u00e7os digitais para a popula\u00e7\u00e3o, segundo a prefeitura. Prefeitura de Campinas (SP) lan\u00e7a servi\u00e7os online em portal\nRafael Smaira/G1\nA Prefeitura de Campinas (SP) passou a concentrar ce\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/campinas-anuncia-nova-ferramenta-digital-para-agilizar-atendimentos-e-oferecer-servicos-100percent-online.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v0gfOgwd5L5oaSAR1Ii6migxnIQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/y/q/uu6ikVRaWvfR01nqTcGQ/photo-6553814-dji-214-pano-14793386-0-2021421171844-photo-pano.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:22:05Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) passou a concentrar cerca de 300 servi\u00e7os online em uma plataforma com canais da administra\u00e7\u00e3o municipal e de empresas parceiras. Entre os servi\u00e7os, existem 202 que pode\u2026 [+1396 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 29 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nOs prefeitos das cidades que comp\u00f5em a Regi\u00e3o Metropolitana de Campinas (RMC) decidiram, em conj\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/29/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-29-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:09:35Z", "content": "O g1 questionou a Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Campinas sobre a ades\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o e aguarda retorno. \r\n Segundo o diretor-executivo da Ag\u00eancia Metropolitana de Campinas (Agemcamp), Odair\u2026 [+1029 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha ter\u00e1 nova reuni\u00e3o para discutir medidas contra surto de covid-19", "description": "Nas \u00faltimas 24 horas, as autoridades de sa\u00fade registraram quase 30 mil casos de covid-19 e 73 mortes A primeira-ministra da Alemanha, Angela Merkel, ter\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira (30) uma nova reuni\u00e3o com governadores dos 16 Estados do pa\u00eds para discutir medidas de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/alemanha-tera-nova-reuniao-para-discutir-medidas-contra-surto-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9h6FgN-C015XSqYznTr7qXHBi2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/B/6jIAzAQkGk048dS3Jtrw/20835046831946f395f61c08e8cb70f7-78734.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:08:57Z", "content": "A primeira-ministra da Alemanha, Angela Merkel, ter\u00e1 nesta ter\u00e7a-feira (30) uma nova reuni\u00e3o com governadores dos 16 Estados do pa\u00eds para discutir medidas de combate a um novo surto de casos de covid\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00d4micron pode acelerar quebra de patentes", "description": "Estimativas indicam que se a nova variante for realmente muito agressiva, a demanda da India e Africa do Sul por suspens\u00e3o de patentes para rem\u00e9dios contra covid-19 ganhar\u00e1 novo impulso Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o lin\u2026", "url": "https://valor.globo.com/impresso/noticia/2021/11/29/omicron-pode-acelerar-quebra-de-patentes.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:24Z", "content": "A demanda de \u00cdndia e Africa do Sul de suspens\u00e3o de patentes de medicamentos e vacinas contra a covid-19 poder\u00e1 ter novos desdobramentos na Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC). Importantes negociado\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pens\u00e3o por morte cresce 70% em 2021", "description": "Para secret\u00e1rio, por enquanto n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atribuir aumento \u00e0 epidemia de covid-19 A concess\u00e3o de pens\u00e3o por morte teve um crescimento de quase 70% no acumulado de janeiro a setembro deste ano na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo de 2020. No per\u00edodo, a concess\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/pensao-por-morte-cresce-70-em-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:25Z", "content": "A concess\u00e3o de pens\u00e3o por morte teve um crescimento de quase 70% no acumulado de janeiro a setembro deste ano na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo de 2020. No per\u00edodo, a concess\u00e3o saltou de 273.742 em 2\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Live do Valor: Jos\u00e9 Tovar, da Truxt, fala sobre o cen\u00e1rio para investimentos no Brasil e no exterior com os riscos da covid-19 nesta ter\u00e7a, \u00e0s 11h", "description": "O surgimento de uma nova variante do coronav\u00edrus, batizada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade de \u00f4micron, sacudiu os mercados financeiros globais na semana passada. A linhagem do v\u00edrus com mais de 50 muta\u00e7\u00f5es elevou os temores de que mais medidas de restri\u00e7\u00e3o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/live/noticia/2021/11/29/live-do-valor-jose-tovar-da-truxt-fala-sobre-o-cenario-para-investimentos-no-brasil-e-no-exterior-com-os-riscos-da-covid-19-nesta-terca-as-11h.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6XITpozNgPtrnnQQdS1bbjtkJdo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/E/fCCJ2KS0apBleRpUWwSw/abre-copiar-2.png", "publishedAt": "2021-11-29T19:58:31Z", "content": "O surgimento de uma nova variante do coronav\u00edrus, batizada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade de \u00f4micron, sacudiu os mercados financeiros globais na semana passada. A linhagem do v\u00edrus com mais de 50 \u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil assina acordo com Pfizer por 100 milh\u00f5es de vacinas em 2022", "description": "O acordo estabelece que o governo brasileiro tem a op\u00e7\u00e3o de aumentar o n\u00famero de doses previstas para serem entregues ao pa\u00eds em at\u00e9 50 milh\u00f5es de vacinas adicionais A Pfizer e a BioNTech assinaram um novo acordo com o governo brasileiro para o fornecimento d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/brasil-assina-acordo-com-pfizer-por-100-milhoes-de-vacinas-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gpituJ5aWlSv68D7ma3GPU6L5Go=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/N/j/PmXUlUQuCFNGWHfLBQnQ/ap21159373552295.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:34:44Z", "content": "A Pfizer e a BioNTech assinaram um novo acordo com o governo brasileiro para o fornecimento de 100 milh\u00f5es de doses da vacina Comirnaty contra a covid-19 em 2022. As doses ser\u00e3o entregues a partir de\u2026 [+806 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil apoia negocia\u00e7\u00e3o de pacto global para prevenir novas pandemias", "description": "Para diretor-geral da OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, variante do coronav\u00edrus \u00d4micron demonstra por que o mundo precisa de novo acordo O Brasil \u00e9 copatrocinador com outros 100 pa\u00edses de decis\u00e3o fechada nesta segunda-feira (29) para negocia\u00e7\u00f5es de um mecanism\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/brasil-apoia-negociacao-de-pacto-global-para-prevenir-novas-pandemias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/f4OsnJ_r1P2bQSnCAMrzkcO5ciA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/U/4kJ6kcQ1yO3Ck7ZbgBsQ/covid19-coronavirus-virus-laboratorio-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:01:54Z", "content": "O Brasil \u00e9 copatrocinador com outros 100 pa\u00edses de decis\u00e3o fechada nesta segunda-feira (29) para negocia\u00e7\u00f5es de um mecanismo internacional para prevenir que futuros surtos se tornem novamente pand\u00eami\u2026 [+2729 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Nova variante adiciona risco a cen\u00e1rio econ\u00f4mico j\u00e1 dif\u00edcil", "description": "Preocupa\u00e7\u00f5es dominam a semana de divulga\u00e7\u00e3o do PIB e os reflexos s\u00e3o esperados nos mercados e na economia real, num momento em que a recupera\u00e7\u00e3o do tombo anterior j\u00e1 patina A semana em que ser\u00e1 conhecido o Produto Interno Bruto (PIB) do pa\u00eds no terceiro trime\u2026", "url": "https://valor.globo.com/impresso/noticia/2021/11/29/nova-variante-adiciona-risco-a-cenario-economico-ja-dificil.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T08:00:26Z", "content": "A semana em que ser\u00e1 conhecido o Produto Interno Bruto (PIB) do pa\u00eds no terceiro trimestre come\u00e7a com novos riscos no cen\u00e1rio. A derrubada dos mercados globais na sexta-feira, em meio ao receio de qu\u2026 [+339 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta segunda-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n-Nova variante adiciona risco a cen\u00e1rio econ\u00f4mico j\u00e1 dif\u00edcil\n\n-\u00d4micron pode acelera quebra de patentes\n\n-Acciona investe R$ 5 bi em dois parques e\u00f3licos\n\n-Circula\u00e7\u00e3o em lojas na Black Friday decepciona\n\nO GLOBO\n\n-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/29/leia-as-manchetes-desta-segunda-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-29T11:21:19Z", "content": "-Nova variante adiciona risco a cen\u00e1rio econ\u00f4mico j\u00e1 dif\u00edcil\r\n -\u00d4micron pode acelera quebra de patentes\r\n -Acciona investe R$ 5 bi em dois parques e\u00f3licos\r\n -Circula\u00e7\u00e3o em lojas na Black Friday decep\u2026 [+752 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar abre perto da estabilidade enquanto incertezas com variante \u00f4micron persistem", "description": "Rea\u00e7\u00e3o dos principais bancos centrais do mundo, que est\u00e3o em processo de normaliza\u00e7\u00e3o de suas pol\u00edticas e pr\u00f3ximos de elevar as taxas de juros para combater a infla\u00e7\u00e3o, est\u00e3o no radar O d\u00f3lar e os juros futuros abriram o preg\u00e3o de segunda-feira (29) oscilando\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/29/dolar-abre-perto-da-estabilidade-enquanto-incertezas-com-omicron-persistem.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lXXYEp6vUSqFMF1EvZANizYQ440=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/P/Z/5AyENwQFO8L4wZmqQs9Q/024abr30.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:33:14Z", "content": "O d\u00f3lar e os juros futuros abriram o preg\u00e3o de segunda-feira (29) oscilando perto da estabilidade, enquanto as incertezas com a nova variante do coronav\u00edrus, \u00f4micron, persistem no radar dos agentes f\u2026 [+2479 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Min\u00e9rio de ferro salta 6,8% no porto chin\u00eas de Qingdao, para US$ 103,27 a tonelada", "description": "A principal mat\u00e9ria-prima do a\u00e7o caminha para encerrar o m\u00eas com perda acumulada de 3,7%; em 2021, a desvaloriza\u00e7\u00e3o \u00e9 de quase 36% Os pre\u00e7os do min\u00e9rio de ferro iniciaram a semana em alta, apesar da persist\u00eancia dos temores quanto \u00e0 agressividade da nova cepa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/29/minerio-de-ferro-salta-68percent-no-porto-chines-de-qingdao-para-us-10327-a-tonelada.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/b4Uwyi07RORCaD-Kpiks5Xt1lbo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/9/W/MxZLBYSaS9G74dReeOAw/ap-19102295444097.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:28:56Z", "content": "Segundo a publica\u00e7\u00e3o especializada Fastmarkets MB, a tonelada do min\u00e9rio com pureza de 62% de ferro subiu 6,8% no porto de Qingdao, para US$ 103,27, recuperando-se do tombo de sexta-feira.\r\n Com isso\u2026 [+318 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA: Biden faz apelo por vacina\u00e7\u00e3o para combater variante do coronav\u00edrus \u00f4micron", "description": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, pediu aos americanos que tomem a vacina contra a covid-19, em seu primeiro pronunciamento sobre a variante \u00f4micron nesta segunda-feira (29). Mais de 80 milh\u00f5es de americanos a partir dos 5 anos ainda n\u00e3o tomaram a v\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/eua-biden-faz-apelo-por-vacinacao-para-combater-variante-do-coronavirus-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wnRoFU1tbtfyfJxGNVOyi5STyf4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/A/Q49SrPQ6uFBy3C5pJDSQ/ap21221664083791.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:19:37Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, pediu aos americanos que tomem a vacina contra a covid-19, em seu primeiro pronunciamento sobre a variante \u00f4micron nesta segunda-feira (29). Mais de 80 mil\u2026 [+935 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reino Unido amplia acesso \u00e0 dose de refor\u00e7o para maiores de 18 anos", "description": "A medida j\u00e1 era esperada e acontece quando o mundo est\u00e1 em alerta pela nova variante \u00f4micron, que j\u00e1 foi detectada no Reino Unido O Reino Unido anunciou nesta segunda-feira (29) que todos os adultos com idades entre 18 e 39 anos v\u00e3o receber uma dose de refor\u00e7\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/reino-unido-amplia-acesso-dose-de-reforo-para-maiores-de-18-anos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3gYezG3IJCU8hDW6nHYEk6WnO-w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/W/CclXAFSeyuswEK3m52TA/ap21039461321896.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:03:03Z", "content": "O Reino Unido anunciou nesta segunda-feira (29) que todos os adultos com idades entre 18 e 39 anos v\u00e3o receber uma dose de refor\u00e7o da vacina contra a covid-19. A medida j\u00e1 era esperada e acontece qua\u2026 [+862 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Primeira-ministra da Su\u00e9cia \u00e9 eleita pela 2\u00aa vez, cinco dias ap\u00f3s renunciar", "description": "Magdalena Andersson, que ser\u00e1 a primeira mulher a ocupar o cargo de chefe de governo do pa\u00eds, ganhou uma vota\u00e7\u00e3o semelhante na semana passada, mas renunciou horas depois, em meio a uma disputa sobre o Or\u00e7amento O parlamento da Su\u00e9cia elegeu pela segunda vez e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/29/primeira-ministra-da-suecia-e-eleita-pela-2a-vez-cinco-dias-apos-renunciar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bNClmTSmFb6_gsXgnnAsqXw_nlI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/y/MTVC9tRCaYcZ9zFHk7Ag/capturar.png", "publishedAt": "2021-11-29T17:19:21Z", "content": "O parlamento da Su\u00e9cia elegeu pela segunda vez em menos de uma semana a l\u00edder dos social-democratas, Magdalena Andersson, como primeira-ministra do pa\u00eds. A ex-ministra das Finan\u00e7as, que ser\u00e1 a primei\u2026 [+2226 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Potencial de destina\u00e7\u00e3o de parte do IRPF para projetos de transforma\u00e7\u00e3o social \u00e9 enorme, mas ades\u00e3o ainda \u00e9 baixa", "description": "Em 2020, apenas 3,15% do potencial de doa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o foi destinado a projetos via ren\u00fancia fiscal. Recurso \u00e9 indispens\u00e1vel para ajudar a manter institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas como o Hospital Pequeno Pr\u00edncipe Amanda Mesquita com a filha, Antonela, atendida pe\u2026", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/hospital-pequeno-principe/noticia/2021/11/29/potencial-de-destinacao-de-parte-do-irpf-para-projetos-de-transformacao-social-e-enorme-mas-adesao-ainda-e-baixa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FcrvVnEtgqKrWhy-4KeyjSXQpmU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/9/cM0TFHTXmDYrkUya8pLQ/antonela-e-sua-mae.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:00:29Z", "content": "Fazer uma doa\u00e7\u00e3o sem nenhum custo financeiro pr\u00f3prio e, ainda, ter a garantia de que o dinheiro ser\u00e1 destinado a institui\u00e7\u00f5es que trabalham de forma s\u00e9ria em prol da sociedade. Parece bom e f\u00e1cil dem\u2026 [+6439 chars]"}]}