{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ap\u00f3s nervosismo com nova variante da Covid, Ibovespa acompanha exterior e sobe mais de 1%", "description": "Investidores monitoram informa\u00e7\u00f5es sobre gravidade da nova cepa, cujos casos continuam aumentando pelo mundo\nThe post Ap\u00f3s nervosismo com nova variante da Covid, Ibovespa acompanha exterior e sobe mais de 1% appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/apos-nervosismo-com-nova-variante-da-covid-ibovespa-acompanha-exterior-e-sobe-mais-de-1/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1186283017-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T13:18:46Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa come\u00e7ou a segunda-feira (29) em alta, acompanhando os mercados globais e recuperando uma parte da pontua\u00e7\u00e3o perdida na semana passada. Os investidores amanheceram com apetite p\u2026 [+9069 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Escolas preparam a maior alta de mensalidade desde in\u00edcio da Covid-19", "description": "Mais da metade das escolas de ensino fundamental e m\u00e9dio planejam aumentar as mensalidades e as matr\u00edculas do ano que vem entre 7% e 10%\nThe post Escolas preparam a maior alta de mensalidade desde in\u00edcio da Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/escolas-preparam-a-maior-alta-de-mensalidade-desde-inicio-da-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Colegio_Porto_Seguro_236348.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T12:10:00Z", "content": "Brasil, S\u00e3o Paulo, SP, 02/08/2021 Volta \u00e0s aulas no segundo semestre no Col\u00e9gio Porto Seguro, no bairro do Morumbi, na zona sul da capital paulista. Escolas de S\u00e3o Paulo tiveram autoriza\u00e7\u00e3o para rece\u2026 [+4032 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Covid-19: BioNTech, Moderna e J&J trabalham em vacina contra nova variante", "description": "As tr\u00eas farmac\u00eauticas ser\u00e3o capazes de se movimentar a uma velocidade sem precedentes, dado que as vacinas usam tecnologia de RNA mensageiro\nThe post Covid-19: BioNTech, Moderna e J&J trabalham em vacina contra nova variante appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-biontech-moderna-e-jj-trabalham-em-vacina-contra-nova-variante/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/05/c7cf00ae-3de0-5aec-0d87-bbcf6e02674b.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T17:56:49Z", "content": "(Bloomberg) BioNTech, Moderna e Johnson &amp; Johnson est\u00e3o adaptando suas vacinas contra Covid-19 para lidar com a variante \u00f4micron ap\u00f3s a Pfizer e sua parceira dizerem que podem ter uma nova vers\u00e3o\u2026 [+2567 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "R\u00fassia diz que Opep+ vai avaliar resposta \u00e0 \u00f4micron esta semana", "description": "Mercado tem oscilado nos \u00faltimos dias, com o rali de setembro e outubro seguido por uma queda repentina, em rea\u00e7\u00e3o \u00e0 onda de Covid \nThe post R\u00fassia diz que Opep+ vai avaliar resposta \u00e0 \u00f4micron esta semana appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/russia-diz-que-opep-vai-avaliar-resposta-a-omicron-esta-semana/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/09/petroleo-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T11:43:47Z", "content": "(Bloomberg) \u2014 A Opep e aliados planejam discutir o impacto da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus nos mercados de petr\u00f3leo na reuni\u00e3o desta semana, de acordo com o vice-primeiro-ministro da R\u00fassia, Alexa\u2026 [+2354 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro sobe forte e recupera parte das perdas de sexta-feira; nova variante da Covid-19 segue no radar", "description": "Manh\u00e3 \u00e9 de recupera\u00e7\u00e3o para os mercados globais, que aguardam informa\u00e7\u00f5es mais precisas sobre a variante \u00d4micron\nThe post Ibovespa futuro sobe forte e recupera parte das perdas de sexta-feira; nova variante da Covid-19 segue no radar appeared first on InfoMon\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-sobe-forte-e-recupera-parte-das-perdas-de-sexta-feira-nova-variante-da-covid-19-segue-no-radar/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2986.jpg?fit=1280%2C853&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-29T12:19:15Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro ensaia uma recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o baque da \u00faltima sexta-feira nos mercados com a descoberta de uma nova\u2026 [+8814 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "D\u00f3lar supera R$ 5,60 e vai a m\u00e1xima em um m\u00eas com temor fiscal e for\u00e7a global da moeda", "description": "Mercados globais tiveram sess\u00e3o de al\u00edvio, com a diminui\u00e7\u00e3o dos receios com nova a variante da Covid, o que ajudou na recomposi\u00e7\u00e3o dos ativos\nThe post D\u00f3lar supera R$ 5,60 e vai a m\u00e1xima em um m\u00eas com temor fiscal e for\u00e7a global da moeda appeared first on Inf\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/dolar-supera-r-560-e-vai-a-maxima-em-um-mes-com-temor-fiscal-e-forca-global-da-moeda/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/10/dolar.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T20:13:02Z", "content": "Notas da moeda americana \r\nO d\u00f3lar fechou em alta nesta segunda-feira, acima de 5,60 reais e no maior patamar em um m\u00eas, amparado por renovados temores fiscais no Brasil num dia de for\u00e7a da moeda nor\u2026 [+2974 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "\u00d4micron tem risco elevado de causar nova onda global de contamina\u00e7\u00f5es, diz OMS", "description": "Para entidade, os governos precisam estruturar a testagem e a vacina\u00e7\u00e3o em massa para conter os riscos da nova variante\nThe post \u00d4micron tem risco elevado de causar nova onda global de contamina\u00e7\u00f5es, diz OMS appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/omicron-tem-risco-elevado-de-causar-nova-onda-global-de-contaminacoes-diz-oms/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Coronavirus-Unsplash-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T15:09:58Z", "content": "Coronav\u00edrus (Unsplash) \r\nA probabilidade de a \u00f4micron, nova variante do coronav\u00edrus, se disseminar pelo mundo \u00e9 alta, segundo alerta da OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade) divulgado nesta segunda-feir\u2026 [+3131 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "\u00d4micron \u00e9 variante de preocupa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de desespero, diz Queiroga", "description": "Ministro diz que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) est\u00e1 mais bem preparado para a eventualidade de uma nova onda de infec\u00e7\u00f5es\nThe post \u00d4micron \u00e9 variante de preocupa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de desespero, diz Queiroga appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/omicron-e-variante-de-preocupacao-nao-de-desespero-diz-queiroga/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/voz_do_brasil_19082110572.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T14:58:52Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, disse nesta segunda-feira (29) que a \u00f4micron, nova cepa do coronav\u00edrus detectada inicialmente na \u00c1frica do Sul, \u00e9 uma variante de preocupa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o de desesp\u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Brasileiros ficam retidos em aeroportos da \u00c1frica do Sul por causa de nova variante do coronav\u00edrus, diz Itamaraty", "description": "240 brasileiros acionaram assist\u00eancia consular por n\u00e3o conseguirem embarcar em voos a partir de Pret\u00f3ria e Cidade do Cabo, locais afetados pela \u00f4micron\nThe post Brasileiros ficam retidos em aeroportos da \u00c1frica do Sul por causa de nova variante do coronav\u00edrus\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/brasileiros-ficam-retidos-em-aeroportos-da-africa-do-sul-por-causa-de-nova-variante-do-coronavirus-diz-itamaraty/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/viagens-de-negocios-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T22:34:55Z", "content": "Um grupo de 240 brasileiros que est\u00e3o na \u00c1frica do Sul dizem estar impedidos de embarcar em voos de volta ao Brasil. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo Itamaraty \u00e0 reportagem do InfoMoney no in\u00edcio da \u2026 [+4301 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "M\u00e9dica diz que sintomas da \u00f4micron s\u00e3o diferentes da cepa delta", "description": "Pessoas infectadas pela \u00f4micron na \u00c1frica do Sul apresentam sintomas muito diferentes das que s\u00e3o contagiadas com a cepa delta\nThe post M\u00e9dica diz que sintomas da \u00f4micron s\u00e3o diferentes da cepa delta appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/medica-diz-que-sintomas-da-omicron-sao-diferentes-da-cepa-delta/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/10/GettyImages-1215347379.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:49Z", "content": "(Getty Images) \r\n(Bloomberg) \u2013 Pessoas infectadas pela \u00f4micron na \u00c1frica do Sul apresentam sintomas muito diferentes das que s\u00e3o contagiadas com a cepa delta, disse a m\u00e9dica que alertou cientistas do\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Futuros em NY, Europa e commodities operam em alta; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "No Brasil, o governo decidiu restringir e entrada de passageiros oriundos de seis pa\u00edses da \u00c1frica; por enquanto, n\u00e3o h\u00e1 casos por aqui\nThe post Futuros em NY, Europa e commodities operam em alta; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje a\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/futuros-em-ny-europa-e-commodities-operam-em-alta-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/asia_china_bolsas.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T10:37:08Z", "content": "Ap\u00f3s as quedas generalizadas do final da \u00faltima semana, os mercados internacionais amanhecem em alta, se recuperando dos impactos iniciais da detec\u00e7\u00e3o de uma nova variante da Covid-19, descoberta na \u2026 [+11212 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Vitor Azevedo", "title": "Petroleiras e sider\u00fargicas s\u00e3o destaque de alta da bolsa; a\u00e9reas seguem pressionadas", "description": "Alguns dos setores mais impactados na \u00faltima sexta-feira tiveram um respiro no preg\u00e3o de hoje; investidores ainda acompanham novas not\u00edcias\nThe post Petroleiras e sider\u00fargicas s\u00e3o destaque de alta da bolsa; a\u00e9reas seguem pressionadas appeared first on InfoMon\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/petroleiras-e-siderurgicas-sao-destaque-de-alta-da-bolsa-aereas-seguem-pressionadas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-indices-grafico-alta-bolsa-mercado-13.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T22:06:50Z", "content": "Painel de a\u00e7\u00f5es e gr\u00e1fico (Cr\u00e9dito: Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Nesta segunda-feira (29), a bolsa brasileira recuperou parte da queda vista no \u00faltimo dia da semana passada, quando o an\u00fancio da identi\u2026 [+5976 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Mercados miram semanas de incerteza \u00e0 espera de dados sobre cepa", "description": "Estrategistas estimam que a janela para obter informa\u00e7\u00f5es mais precisas pode ser de duas a oito semanas, e alertaram para a redu\u00e7\u00e3o de posi\u00e7\u00f5es alavancadas\nThe post Mercados miram semanas de incerteza \u00e0 espera de dados sobre cepa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/mercados-miram-semanas-de-incerteza-a-espera-de-dados-sobre-cepa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/GettyImages-1214099951-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T11:15:58Z", "content": "(Getty Images) \r\n(Bloomberg) O destino dos mercados globais agora depende, pelo menos em parte, de laborat\u00f3rios do mundo todo que estudam a variante \u00f4micron do coronav\u00edrus, o que pode trazer semanas \u2026 [+3534 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Economia deve dominar pauta das elei\u00e7\u00f5es em 2022 e corrup\u00e7\u00e3o pode perder espa\u00e7o, projetam analistas", "description": "Infla\u00e7\u00e3o e custo de vida s\u00e3o vistos como temas de maior impacto sobre a escolha do eleitor para presidente; desemprego, renda e fome tamb\u00e9m devem pesar\nThe post Economia deve dominar pauta das elei\u00e7\u00f5es em 2022 e corrup\u00e7\u00e3o pode perder espa\u00e7o, projetam analista\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/economia-deve-dominar-pauta-das-eleicoes-em-2022-e-corrupcao-pode-perder-espaco-projetam-analistas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/supermercado.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T14:51:08Z", "content": "S\u00c3O PAULO A pouco menos de um ano das elei\u00e7\u00f5es de 2022, analistas pol\u00edticos apostam que assuntos relacionados \u00e0 economia devem dominar o debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\r\n\u00c9 o qu\u2026 [+2695 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa acompanha corre\u00e7\u00e3o do mercado e fecha com alta moderada; investidor segue em alerta com variante \u00f4micron", "description": "Vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na CCJ do Senado amanh\u00e3 deve adicionar dose extra de volatilidade ao mercado\nThe post Ibovespa acompanha corre\u00e7\u00e3o do mercado e fecha com alta moderada; investidor segue em alerta com variante \u00f4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-acompanha-correcao-do-mercado-e-fecha-com-alta-moderada-investidor-segue-em-alerta-com-variante-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/GettyImages-1027040192.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T21:24:31Z", "content": "(Getty) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa se recuperou parcialmente das perdas da \u00faltima sexta-feira, enquanto investidores aguardam novas informa\u00e7\u00f5es sobre a variante \u00f4micron do v\u00edrus transmissor da Covid-19\u2026 [+4566 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bruna Furlani", "title": "Tesouro Direto: com nova alta nas proje\u00e7\u00f5es para o IPCA, retornos dos t\u00edtulos p\u00fablicos de infla\u00e7\u00e3o avan\u00e7am", "description": "Investidores monitoram novidades sobre a variante \u00d4micron ao redor do mundo, al\u00e9m de n\u00fameros divulgados hoje pelo Relat\u00f3rio Focus, do Banco Central\nThe post Tesouro Direto: com nova alta nas proje\u00e7\u00f5es para o IPCA, retornos dos t\u00edtulos p\u00fablicos de infla\u00e7\u00e3o ava\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/tesouro-direto-com-nova-alta-nas-projecoes-para-o-ipca-retornos-dos-titulos-publicos-de-inflacao-avancam/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/acoes-indices-grafico-alta-bolsa-mercado.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T13:38:01Z", "content": "Ap\u00f3s o forte movimento de avers\u00e3o a risco visto na sexta-feira (26) por causa das preocupa\u00e7\u00f5es em torno da \u00d4micron, nova variante do coronav\u00edrus detectada primeiramente na \u00c1frica do Sul, os ativos gl\u2026 [+7536 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Google: cinco consejos para protegerte de las estafas en l\u00ednea durante las fiestas navide\u00f1as", "description": "Toma nota porque en estas \u00e9pocas, se ver\u00e1 un crecimiento en los estafadores y las ciberamenazas.", "url": "https://www.infobae.com/america/peru/2021/11/26/google-cinco-consejos-para-protegerte-de-las-estafas-en-linea-durante-las-fiestas-navidenas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/HGENjsibTMrSLxMRkVrFT_x3VOo=/1200x628/filters:format(jpg):quality(85)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/MYHW6TBRWRFLTDYWMJQKOKIOJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T02:17:00Z", "content": "Con la llegada de la navidad se intensifican las campa\u00f1as de ofertas online y tambi\u00e9n aumentan las incidencias de fraudes. Por ello, Google comparti\u00f3 cinco consejos para ser a\u00fan m\u00e1s cuidadosos al mom\u2026 [+4026 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Contratos futuros do a\u00e7o fecham em baixa na China por temor com variante \u00d4micron", "description": "Por conta da nova variante da Covid, os pre\u00e7os do a\u00e7o ca\u00edram; mas impacto real na demanda e no fornecimento industrial pode ser limitado\nThe post Contratos futuros do a\u00e7o fecham em baixa na China por temor com variante \u00d4micron appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/contratos-futuros-do-aco-fecham-em-baixa-na-china-por-temor-com-variante-omicron/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/siderurgia-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-29T11:20:14Z", "content": "PEQUIM (Reuters) \u2013 Os contratos futuros do a\u00e7o na China foram negociados em uma faixa estreita, nesta segunda-feira, por temores com a demanda devido \u00e0 nova variante do coronav\u00edrus \u00d4micron, enquanto \u2026 [+1901 chars]"}]}