{"status": "ok", "totalResults": 69, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "Novak Djokovic likely to skip Australian Open over vaccine mandate, says father", "description": "Novak Djokovic is unlikely to play at the Australian Open if rules on Covid-19 vaccinations are not relaxed, the world number one's father, Srdjan Djokovic, said.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/tennis/novak-djokovic-australian-open-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211019222457-02-novak-djokovic-ao-2021-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:13:12Z", "content": "(Reuters)Novak Djokovic is unlikely to play at the Australian Open if rules on Covid-19 vaccinations are not relaxed, the world number one's father, Srdjan Djokovic, said.\r\nOrganizers of the year's f\u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rob Picheta, CNN", "title": "UK to offer booster shots to all adults, just three months after 2nd dose", "description": "All adults in the United Kingdom will be able to get their booster Covid-19 vaccine doses three months after their second shot, the government indicated on Monday, in a dramatic acceleration of the country's inoculation drive that comes amid fears over the Om\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/uk/uk-booster-vaccine-expansion-omicron-gbr-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211024160117-01-covid-tube-maks-london-super-tease.jpeg", "publishedAt": "2021-11-29T17:19:52Z", "content": "London (CNN)All adults in the United Kingdom will be able to get their booster Covid-19 vaccine doses three months after their second shot, the government indicated on Monday, in a dramatic accelerat\u2026 [+3459 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "All vaccinated adults should get a Covid-19 booster shot because of the Omicron variant, CDC says", "description": "The US Centers for Disease Control and Prevention strengthened recommendations for booster doses of coronavirus vaccine Monday, saying all adults should get boosted six months after the second dose of Pfizer/BioNTech's or Moderna's vaccine or two months after\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/health/cdc-booster-guidance-omicron/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129155211-covid-booster-shots-file-102521-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:06:30Z", "content": "(CNN)The US Centers for Disease Control and Prevention strengthened recommendations for booster doses of coronavirus vaccine Monday, saying all adults should get boosted six months after the second d\u2026 [+2293 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Sharon Braithwaite and Lilit Marcus, CNN", "title": "Couple who traveled to South Africa arrested for 'fleeing' Amsterdam quarantine hotel", "description": "Dutch police said on Sunday, November 28 that they arrested a married couple who had \"fled\" from a mandatory government-ordered quarantine.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/netherlands-covid-couple-arrested-south-africa/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211128213759-amsterdam-airport-covid-desk-file-11282021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T04:04:49Z", "content": "(CNN) Dutch police said on Sunday, November 28 that they arrested a married couple who had \"fled\" from a mandatory government-ordered quarantine. \r\nThe pair, who AFP identified as a 30-year-old Spani\u2026 [+1821 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Alisha Ebrahimji, CNN", "title": "Sleeping in cars, teaching on Zoom and several cancellations: These travelers are stranded over restrictions tied to the Omicron variant", "description": "When Mick Sturla left for vacation to South Africa, he had no idea his eight-day stay at a safari lodge would turn into a mad dash to get back home to the United Kingdom and involve sleeping in a rental car underneath an airport terminal due to new and evolvi\u2026", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/stranded-travelers-omicron-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129115848-06-stranded-travelers-omicron-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:35:43Z", "content": "(CNN) When Mick Sturla left for vacation to South Africa, he had no idea his eight-day stay at a safari lodge would turn into a mad dash to get back home to the United Kingdom and involve sleeping in\u2026 [+8001 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "\u00bfSon efectivas las restricciones de viaje contra el covid-19?", "description": "A medida que se conoce m\u00e1s sobre la nueva variante del coronavirus, \u00f3micron, algunos pa\u00edses han tomado medidas de restricci\u00f3n de viajes para evitar su llegada. Algunas autoridades consideran estas medidas como injustas e ineficaces.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/restricciones-viaje-covid-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211129125007-covid-variant-omicron-impact-international-travel-plans-112721.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T17:26:00Z", "content": "\u00bf\u00d3micron es m\u00e1s contagiosa que delta? 2:06\r\n(CNN) -- Los gobiernos intentan ganar tiempo con una serie de nuevas restricciones a los viajes, mientras comprueban el posible impacto de la variante del \u2026 [+3345 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "AN\u00c1LISIS | Biden intenta tranquilizar a los estadounidenses mientras aumenta el temor por la variante \u00f3micron", "description": "El presidente Joe Biden quiere asegurar a los estadounidenses que su gobierno est\u00e1 actuando r\u00e1pidamente para intentar contener la variante \u00f3micron del covid-19", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/analisis-biden-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236386705.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T18:45:45Z", "content": "Biden anuncia medidas contra la nueva variante \u00f3micron 0:56\r\n(CNN) -- Los intentos del presidente Joe Biden por limitar la propagaci\u00f3n de la nueva variante \u00f3micron del coronavirus comienzan este lune\u2026 [+9855 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "\u00bfCausa \u00f3micron una enfermedad m\u00e1s severa de covid-19? Lo que sabemos hasta ahora", "description": "La nueva variante \u00f3micron del coronavirus ha hecho sonar las alarmas en todo el mundo generando una pregunta inquietante: \u00bfCausa una enfermedad m\u00e1s severa de covid-19?", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-enfermedad-severa-covid-19-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126215624-pba-variante-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T16:56:10Z", "content": "\u00bf\u00d3micron es m\u00e1s contagiosa que delta? 2:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La nueva variante \u00f3micron del coronavirus ha hecho sonar las alarmas en todo el mundo y la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha calif\u2026 [+3699 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Gobierno de Panam\u00e1 advierte que podr\u00eda reinstaurar restricciones por la pandemia y el riesgo de la variante \u00f3micron", "description": "El presidente de Panam\u00e1, Laurentino Cortizo, advirti\u00f3 sobre la posibilidad de regresar a medidas restrictivas si los empresarios no cumplen con el compromiso de solicitar a los clientes de bares y discotecas, entre otros, tarjetas o el c\u00f3digo QR que compruebe\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/panama-restricciones-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1228777575-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T21:39:36Z", "content": "\u00bfEs m\u00e1s contagiosa la variante \u00f3micron que la delta? 2:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- El presidente de Panam\u00e1, Laurentino Cortizo, advirti\u00f3 sobre la posibilidad de regresar a medidas restrictivas si los empres\u2026 [+2186 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Mientras el mundo est\u00e1 en alerta por \u00f3micron, as\u00ed van las tasas de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 en Am\u00e9rica Latina", "description": "La nueva variante de coronavirus \u00f3micron puso al mundo nuevamente en alerta. A medida que m\u00faltiples pa\u00edses detectan casos de la variante e imponen nuevas restricciones, en Latinoam\u00e9rica algunos pa\u00edses a\u00fan luchan por aumentar su tasa de vacunaci\u00f3n contra el co\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/vacunacion-covid-latinoamerica-tasas-pais-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236776566.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T11:23:45Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0La nueva variante de coronavirus \u00f3micron puso al mundo nuevamente en alerta. A medida que m\u00faltiples pa\u00edses detectan \u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "China exalta el aislamiento mientras varios pa\u00edses imponen prohibiciones de viaje por variante \u00f3micron", "description": "Mientras pa\u00edses de todo el mundo tratan de imponer prohibiciones de viaje para detener la propagaci\u00f3n de la variante del coronavirus \u00f3micron, China permanece aparentemente tranquila, al menos por ahora.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/china-omicron-reaccion-variante-covid-19-analisis-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-China.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T10:43:03Z", "content": "Preocupaci\u00f3n mundial por variante \u00f3micron del coronavirus 1:51\r\nHong Kong (CNN) -- Mientras pa\u00edses de todo el mundo tratan de imponer prohibiciones de viaje para detener la propagaci\u00f3n de la variante\u2026 [+5727 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Minuto a minuto: M\u00e1s restricciones de viajes alrededor del mundo ante preocupaci\u00f3n por la variante \u00f3micron", "description": "Cada vez m\u00e1s pa\u00edses han detectado casos de la variante \u00f3micron del coronavirus. La OMS evalu\u00f3 el riesgo global ante la variante como \"muy alto\".", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/minuto-a-minuto-variante-omicron-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211127183635-omicron-variant-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T13:26:49Z", "content": "La polic\u00eda holandesa dijo el domingo que arrest\u00f3 a una pareja en un avi\u00f3n despu\u00e9s de haber \"huido\" de un hotel donde hab\u00eda pasajeros de Sud\u00e1frica que dieron positivo por covid-19 y que estaban en cua\u2026 [+1352 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "OMS: El riesgo global relacionado con la variante \u00f3micron se eval\u00faa como \"muy alto\"", "description": "Dependiendo de cu\u00e1n transmisible sea la variante y si podr\u00eda escapar a la inmunidad, \"la probabilidad de una posible mayor propagaci\u00f3n de \u00f3micron a nivel mundial es alta\", dijo la OMS en un informe publicado el lunes.\n<ul>\n <li>\u00bfPor qu\u00e9 China no ha sonado las\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-oms-variante-riesgo-alto-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-omicron.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T11:18:39Z", "content": "Temores por variante \u00f3micron hacen que Israel cierre sus fronteras 1:59\r\n(CNN) -- El riesgo global global relacionado con la nueva variante del coronavirus, \u00f3micron, \"se eval\u00faa como muy alto\", seg\u00fan \u2026 [+3699 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Funcionarios de salud instan a que la gente se vacune mientras trabajan para responder 3 preguntas clave sobre la variante de \u00f3micron", "description": "Los funcionarios de salud de Estados Unidos est\u00e1n instando a las personas a que se vacunen mientras resuelven tres preguntas clave sobre la variante \u00f3micron: \u00bfes m\u00e1s mortal? \u00bfes m\u00e1s contagiosa? \u00bfes m\u00e1s resistente? Esto es lo que sabemos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/variante-omicron-vacunas-investigacion-preguntas-clave-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/variante-omicron-covid-vacunas.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T14:37:07Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\n(CNN) -- Los funcionarios de salud de Estados Unidos est\u00e1n instando a los estadounidenses a no ser complacientes y usar todas las her\u2026 [+8352 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Estos pa\u00edses han encontrado casos de la variante \u00f3micron del coronavirus hasta ahora", "description": "La nueva variante \u00f3micron, detectada por primera vez en Sud\u00e1frica, genera temores en todo el mundo. Estos son los pa\u00edses que, hasta el momento, la han detectado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/paises-variante-omicron-coronavirus-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211127183635-omicron-variant-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T13:08:28Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\nLondres (CNN) -- Pa\u00edses de todo el mundo se apresuran a identificar cu\u00e1ntos casos de la variante \u00f3micron del coronavirus tienen, ya q\u2026 [+604 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Una pareja que viaj\u00f3 a Sud\u00e1frica fue detenida luego de escapar de la cuarentena en \u00c1msterdam", "description": "Las autoridades de los Pa\u00edses Bajos detuvieron a una pareja de viajeros que se escap\u00f3 de un hotel de cuarentena en \u00c1msterdam. La pareja, identificada por AFP como un hombre espa\u00f1ol de 30 a\u00f1os y una mujer portuguesa de 28, habr\u00eda llegado el viernes al aeropuer\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/pareja-sudafrica-escapar-cuarentena-amsterdam-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211128213759-amsterdam-airport-covid-desk-file-11282021.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T19:01:22Z", "content": "Alerta ante aumento de covid-19 en Europa 1:00\r\n(CNN) -- La polic\u00eda de los Pa\u00edses Bajos inform\u00f3 el domingo 28 de noviembre de la detenci\u00f3n de un matrimonio que hab\u00eda \"huido\" de una cuarentena obligat\u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "La variante \u00f3micron pone al mundo en una 'carrera contra el tiempo', dice la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea", "description": "El mundo est\u00e1 en una \"carrera contra el tiempo\" con la variante del coronavirus \u00f3micron, dijo el domingo la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, y advirti\u00f3 que los cient\u00edficos y fabricantes de vacunas necesitar\u00e1n semanas para comprenderla \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-variante-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-o\u0301micron-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T06:14:02Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\n(CNN) -- El mundo est\u00e1 en una \"carrera contra el tiempo\" con la variante del coronavirus \u00f3micron, dijo el domingo la presidenta de la\u2026 [+8436 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "\u00d3micron: lo que se sabe de la nueva variante del coronavirus", "description": "Hay una nueva variante del coronavirus en Sud\u00e1frica. Y al parecer se est\u00e1 propagando con rapidez. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud la design\u00f3 como \"preocupante\" y la nombr\u00f3 \u00f3micron. Esto es lo que sabemos hasta ahora.\n<ul>\n <li>Estos son los pa\u00edses que han\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/variante-omicron-coronavirus-nuevo-lo-que-sabemos-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211127183635-omicron-variant-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T14:00:52Z", "content": "\u00d3micron: primeras medidas por la nueva variante de covid-19 3:14\r\n(CNN) -- Una variante de coronavirus nueva y potencialmente m\u00e1s transmisible identificada por primera vez en Sud\u00e1frica ha provocado u\u2026 [+10008 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Marysabel E. Huston-Crespo", "title": "\u00bfQu\u00e9 puede pasar con \u00f3micron, la nueva variante del nuevo coronavirus?", "description": "La aparici\u00f3n de \u00f3micron gener\u00f3 temores sobre las consecuencias que podr\u00eda provocar. El Dr. Huerta explica qu\u00e9 podr\u00eda ocurrir con la variante.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-variante-coronavirus/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211126215624-pba-variante-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T16:49:52Z", "content": "Nueva variante \u00f3micron: \u00bfqu\u00e9 sabemos hasta el momento? 1:36\r\n(CNN Espa\u00f1ol) La semana pasada el mundo se enter\u00f3 de la existencia de \u00f3micron, una nueva variante del coronavirus que fue detectada por pr\u2026 [+9215 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "La primera dama Jill Biden presenta sus decoraciones navide\u00f1as en la Casa Blanca", "description": "Con una tem\u00e1tica llamada Regalos del coraz\u00f3n, la primera dama de Estados Unidos present\u00f3 su primera decoraci\u00f3n de Navidad de la Casa Blanca.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/casa-blanca-decoracion-navidad-jill-biden-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Navidad-Casa-Blanca-Jill-Biden.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T22:34:58Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 \u00e1rbol de Navidad hace menos da\u00f1o: natural o artifical? 0:56\r\n(CNN) -- La Casa Blanca dio a conocer sus decoraciones navide\u00f1as este lunes, que siguen el tema seleccionado este a\u00f1o por la primera \u2026 [+5787 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "Art Basel Miami Beach: \u00bfqu\u00e9 es, cu\u00e1ndo se llevar\u00e1 a cabo, de qu\u00e9 trata?", "description": "\u00bfHas escuchado sobre Art Basel? Si eres un aficionado del arte o te dedicas a ello, seguramente s\u00ed. Si no, no te preocupes. Aqu\u00ed te damos toda la informaci\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/art-basel-miami-beach-que-es-cuando-de-que-trata-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1186761442-e1637865907706.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T11:00:18Z", "content": "(CNN Espa\u00f1ol) -- \u00bfHas escuchado sobre Art Basel? Si eres un aficionado del arte o te dedicas a ello, seguramente s\u00ed. Si no, es posible que recuerdes la obra de una banana pegada con cinta adhesiva a \u2026 [+3477 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "\u00bfQu\u00e9 podemos hacer contra la variante \u00f3micron? Estas son las medidas de prevenci\u00f3n efectivas", "description": "\u00d3micron: medidas de prevenci\u00f3n contra la nueva variante de coronavirus. Estas son las recomendaciones de los expertos para protegerte.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/variante-omicron-prevencion-medidas-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1236884466.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T17:38:28Z", "content": "Moderna estudia su vacuna contra la variante \u00f3micron 0:42\r\n(CNN) -- La nueva variante del coronavirus, \u00f3micron, ha puesto en alerta a los mercados, gobiernos y autoridades de salud y ha desatado rest\u2026 [+5839 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Mutaciones en la prote\u00edna de pico: la raz\u00f3n por la que la variante \u00f3micron preocupa a los cient\u00edficos", "description": "La secuenciaci\u00f3n gen\u00e9tica de la variante \u00f3micron mostr\u00f3 que portaba una gran cantidad de mutaciones preocupantes en la prote\u00edna de la espiga, la estructura en forma de bot\u00f3n en la superficie del virus que usa para atacar las c\u00e9lulas que infecta.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/variante-omicron-mutaciones-proteina-pico-preocupa-cientificos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/coronavirus.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T18:13:38Z", "content": "\u00bf\u00d3micron es m\u00e1s contagiosa que delta? 2:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La variante \u00f3micron del coronavirus ha desatado preocupaciones de las autoridades de salud mundiales luego de ser descubierta en Sud\u00e1frica\u2026 [+4265 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "\u00d3micron, mu, delta, lambda y otras: una por una, todas las variantes del coronavirus identificadas hasta el momento", "description": "\u00d3micron, la variante m\u00e1s reciente del coronavirus, tambi\u00e9n es la m\u00e1s r\u00e1pida en ser etiquetada como una \"variante de preocupaci\u00f3n\" por la OMS. Mira aqu\u00ed una lista de todas las variantes identificadas.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/variantes-coronavirus-omicron-identificadas-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/08/Oxi\u0301geno-CNN-covid19-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T14:20:37Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 sabemos de \u00f3micron y la eficacia de las vacunas? 2:16\r\n(CNN) -- \u00d3micron, la variante m\u00e1s reciente del coronavirus, tambi\u00e9n es la m\u00e1s r\u00e1pida en ser etiquetada como una \"variante de preocupaci\u00f3n\" \u2026 [+11851 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 29 de noviembre: La variante \u00f3micron ya est\u00e1 en Norteam\u00e9rica", "description": "Restricciones de viaje por la variante \u00f3micron. Honduras fue a las urnas. Las secuelas del terremoto en Per\u00fa. La cerveza artesanal puede salir m\u00e1s cara. Adem\u00e1s, es el D\u00eda Internacional del Jaguar. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la ve\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/las-5-cosas-que-debes-saber-este-29-de-noviembre-la-variante-omicron-ya-esta-en-norteamerica/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211127183635-omicron-variant-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T11:14:49Z", "content": "Restricciones de viaje por la variante \u00f3micron. Honduras fue a las urnas. Las secuelas del terremoto en Per\u00fa. La cerveza artesanal puede salir m\u00e1s cara. Adem\u00e1s, es el D\u00eda Internacional del Jaguar. Es\u2026 [+4561 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los mercados globales se preparan para una semana de nervios por el temor a \u00f3micron", "description": "Los analistas todav\u00eda se preparan para detectar se\u00f1ales de c\u00f3mo la variante \u00f3micron podr\u00eda poner en peligro m\u00e1s vidas, alterar la econom\u00eda global y continuar afectando los mercados despu\u00e9s de una dram\u00e1tica liquidaci\u00f3n el viernes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/omicron-mercados-globales-variante-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/mercados.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T09:12:12Z", "content": "Preocupaci\u00f3n mundial por variante \u00f3micron del coronavirus 1:51\r\nHong Kong (CNN Business) -- Los mercados de Asia Pac\u00edfico ca\u00edan el lunes, a medida que los inversores continuaban asimilando las notici\u2026 [+4765 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Denuncian venta de turnos y larga espera para tramitar el pasaporte en Colombia; Canciller\u00eda responde", "description": "Para sacar o renovar el pasaporte en Colombia, es necesario tomar una cita a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web, pero muchos denuncian dificultades y largas filas en el tr\u00e1mite.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/denuncias-dificultades-renovar-pasaportes-colombia-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2018/07/pasaporte-colombia-cambio-nuevo.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T17:41:49Z", "content": "Estos pasaportes no necesitan visa en casi 200 pa\u00edses 0:57\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Antes de la pandemia de covid-19, solicitar un pasaporte en Colombia era un proceso relativamente m\u00e1s f\u00e1cil de lo que es p\u2026 [+6057 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Barbados corta sus v\u00ednculos imperiales con la corona brit\u00e1nica", "description": "Barbados rompe sus v\u00ednculos imperiales finales con Gran Breta\u00f1a al remover a la reina Isabel II como jefa de Estado y declararse una rep\u00fablica.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/29/barbados-reina-isabel-republica-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-38-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-29T07:53:13Z", "content": "(CNN) -- La reina Isabel II tendr\u00e1 un reino menos despu\u00e9s de esta semana, cuando Barbados rompa sus v\u00ednculos imperiales finales con Gran Breta\u00f1a al remover a la mujer de 95 a\u00f1os como jefa de Estado y\u2026 [+8418 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Marnie Hunter and Karla Cripps, CNN", "title": "Do Covid travel restrictions work?", "description": "Governments are trying to buy time with a rash of new travel restrictions as they figure out the potential impact of Omicron.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/do-covid-travel-restrictions-bans-work/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129125007-covid-variant-omicron-impact-international-travel-plans-112721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:01:38Z", "content": "(CNN) Governments are trying to buy time with a rash of new travel restrictions as they figure out the potential impact of Omicron.\r\nBut the restrictions are being criticized by some officials as unf\u2026 [+3103 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Chris Cillizza, CNN Editor-at-large", "title": "Have you heard the new Republican conspiracy theory about the Omicron variant?", "description": "Roughly 24 hours after most people in America first heard about the Omicron variant of Covid-19, Texas Rep. Ronny Jackson (R) offered a conspiracy theory to explain what was happening.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/omicron-ronny-jackson/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/200713172720-02-ronny-jackson-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:10:34Z", "content": "THE POINT -- NOW ON YOUTUBE! \r\nIn each episode of his weekly YouTube show, Chris Cillizza will delve a little deeper into the surreal world of politics. Click to subscribe!"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Forrest Brown and Marnie Hunter, CNN", "title": "Southern African nations join European favorites on CDC's list for 'very high' travel risk", "description": "Eight nations in southern Africa are listed at the CDC's Level 4 -- highest travel risk level for Covid-19. The countries are under various travel bans worldwide because of the Omicron variant of the coronavirus.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/cdc-very-high-risk-travel-destinations-november-29/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210416175231-cape-town-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T23:25:00Z", "content": "(CNN) Eight nations in southern Africa are listed at the CDC's highest travel risk level for Covid-19. The countries are under various travel bans worldwide because of the Omicron variant of the coro\u2026 [+4287 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Maeve Reston, CNN", "title": "Biden moves to reassure weary Americans as fears rise about new Covid variant", "description": "President Joe Biden's attempts to limit the spread of the new Omicron Covid-19 variant begins on Monday with new US restrictions on travel from South Africa and seven other countries taking effect, as his administration seeks to assure Americans that they are\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/joe-biden-omicron-variant-covid-19/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123230912-joe-biden-1123-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T05:01:51Z", "content": "(CNN)President Joe Biden's attempts to limit the spread of the new Omicron Covid-19 variant begins on Monday with new US restrictions on travel from South Africa and seven other countries taking effe\u2026 [+8443 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/helen-regan\">Helen Regan</a> and <a href=\"/profiles/brad-lendon\">Brad Lendon</a>, CNN", "title": "New Covid-19 variant Omicron cases, travel updates from around the world", "description": "The US, European Union, Japan and other major destinations have moved to block flights from African countries following the discovery of a newly identified coronavirus variant Omicron. Follow for the latest news updates.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/covid-variant-omicron-11-29-21/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126221033-01-omicron-variant-coronavirus-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T05:01:24Z", "content": "Dutch police said on Sunday they arrested a couple on a plane after they \"fled\" from a hotel where passengers from South Africa who have tested positive for Covid-19 are being quarantined.\r\nDutch mil\u2026 [+1009 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Dean Obeidallah", "title": "The Omicron Covid-19 variant is a crucial test for Biden", "description": "Dean Obeidallah writes the new Omicron variant presents President Joe Biden the opportunity to show his leadership skills in the face of yet another crisis. Biden must be clear in his messages to the American public, and make sure to put science at the forefr\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/28/opinions/omicron-variant-biden-response-obeidallah/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123230912-joe-biden-1123-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T03:39:40Z", "content": "Dean Obeidallah, a former attorney, is the host of SiriusXM radio's daily program \"The Dean Obeidallah Show\" and a columnist for The Daily Beast. Follow him @DeanObeidallah. The opinions expressed in\u2026 [+4408 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Theresa Waldrop, CNN", "title": "There's a new coronavirus variant circulating. Here's what you can do to stay safe", "description": "As the world waits to learn how the Omicron variant might impact the global Covid-19 pandemic, it's easy to get caught up in the unknowns. Instead, health officials are reminding us of the simple yet effective tools we all have to combat the virus.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/health/coronavirus-how-to-protect-yourself-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201119155858-01-wear-a-mask-sign-san-francisco-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T17:35:20Z", "content": "(CNN)As the world waits to learn how the Omicron variant might impact the global Covid-19 pandemic, it's easy to get caught up in the unknowns. Instead, health officials are reminding us of the simpl\u2026 [+4442 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Susannah Cullinane, CNN", "title": "US health officials urge more vaccinations as they work to answer 3 key questions about the new Omicron variant", "description": "US health officials are urging Americans not to be complacent and to use every tool at their disposal to prepare for the Omicron variant of Covid-19, which was recently deemed a \"variant of concern\" by the World Health Organization (WHO).", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/health/us-coronavirus-monday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129002010-01-newark-south-africa-arrivals-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:55:32Z", "content": "(CNN)US health officials are urging Americans not to be complacent and to use every tool at their disposal to prepare for the Omicron variant of Covid-19, which was recently deemed a \"variant of conc\u2026 [+6873 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Karla Cripps, CNN", "title": "How the new Covid-19 variant impacts your travel plans: What we know about Omicron so far", "description": "For those hoping to plan some long-overdue winter getaways abroad, Omicron raises multiple questions concerning whether or not to travel. Here are some of the biggest issues that might be on travelers' minds right now.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/covid-variant-omicron-impact-international-travel-plans/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129125603-covid-variant-omicron-impact-international-travel-plans-112821-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:05:37Z", "content": "Karla Cripps, CNNPublished 29th November 2021\r\n(CNN) The discovery of a new variant of the Covid-19 virus has left governments around the world scrambling, leading to a steady stream of increased tra\u2026 [+6877 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Josh Campbell", "title": "Beverly Hills police say they're investigating anti-Semitic flyers distributed one night before the beginning of Hanukkah", "description": "Police in Beverly Hills, California, have launched an investigation after residents received anti-Jewish hate speech flyers ahead of the first night of Hanukkah, the department said Sunday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/us/beverly-hills-anti-semitic-flyers-investigation/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129020850-map-2-beverly-hills-11292021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:42:22Z", "content": "(CNN)Police in Beverly Hills, California, have launched an investigation after residents received anti-Jewish hate speech flyers ahead of the first night of Hanukkah, the department said Sunday. \r\nTh\u2026 [+1572 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Nectar Gan and Steve George, CNN", "title": "China extols isolation as countries rush to impose Omicron travel bans", "description": "As countries around the world scramble to impose travel bans to stem the spread of the Omicron coronavirus variant, China remains outwardly calm -- at least for now.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/china/china-covid-omicron-response-mic-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129004103-beijing-covid-file-11292021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:07:32Z", "content": "A version of this story appeared in CNN's Meanwhile in China newsletter, a three-times-a-week update exploring what you need to know about the country's rise and how it impacts the world. Sign up her\u2026 [+5061 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "Macao casino shares tumble after police arrest Suncity founder", "description": "Macao casino stocks slid on Monday, rattled by the arrests of 11 people over alleged links to cross-border gambling and money laundering, with the founder of the gaming hub's biggest junket operator among those detained.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/investing/macao-casinos-arrests/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129061409-restricted-alvin-chau-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:46:20Z", "content": "Hong KongMacao casino stocks slid on Monday, rattled by the arrests of 11 people over alleged links to cross-border gambling and money laundering, with the founder of the gaming hub's biggest junket \u2026 [+3448 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By CNN staff", "title": "Travel restrictions and the coronavirus omicron variant: Updates by country", "description": "Just as many countries around the world were beginning to loosen their border restrictions, reports of a newly detected coronavirus variant in South Africa sent many of those doors slamming shut again.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/coronavirus-omicron-variant-travel-restrictions/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129024005-covid-omicron-heathrow-file-1128-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:15:27Z", "content": "CNN staffPublished 29th November 2021\r\n(CNN) Just as many countries around the world were beginning to loosen their border restrictions, reports of a newly detected coronavirus variant in South Afric\u2026 [+12453 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kate Bennett, CNN", "title": "First lady Jill Biden unveils her first White House holiday decorations", "description": "The White House unveiled its holiday decorations on Monday, going along with the theme selected this year by first lady Jill Biden, who titled her inspiration \"Gifts from the Heart.\"", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/white-house-holiday-decorations/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129104013-04-white-house-holiday-decor-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:13:05Z", "content": "(CNN)The White House unveiled its holiday decorations on Monday, going along with the theme selected this year by first lady Jill Biden, who titled her inspiration \"Gifts from the Heart.\" \r\nEast Wing\u2026 [+4529 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Matt Egan, CNN Business", "title": "Here's how your gas could hit $5 a gallon", "description": "The surge in oil prices this year has angered drivers, tainted Americans' views on the economy and confounded both the White House and Federal Reserve. Unfortunately, JPMorgan Chase says the oil spike is just getting started.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/business/gas-prices-oil-jpmorgan/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211103092921-restricted-oil-prices-1020-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T23:02:04Z", "content": "New York (CNN Business)The surge in oil prices this year has angered drivers, tainted Americans' views on the economy and confounded both the White House and Federal Reserve. Unfortunately, JPMorgan \u2026 [+5921 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Coronavirus variants: Here's what we know", "description": "Omicron, the newest coronavirus variant, is also the quickest to be labeled a \"variant of concern\" by the World Health Organization because of its seemingly fast spread in South Africa and its many troubling mutations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/health/coronavirus-variants-what-we-know-november/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211128195117-02-covid-testing-delta-variant-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:45:04Z", "content": "(CNN)Omicron, the newest coronavirus variant, is also the quickest to be labeled a \"variant of concern\" by the World Health Organization because of its seemingly fast spread in South Africa and its m\u2026 [+10505 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 29: Coronavirus, Iran, Capitol riot, Taiwan, Arbery", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/us/five-things-november-29-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211128213759-amsterdam-airport-covid-desk-file-11282021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:30:15Z", "content": "(CNN)Happy Hanukkah! The Festival of Lights began last night and will continue until sundown on December 6. As the world continues to face monumental adversities, following the light is more importan\u2026 [+5542 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "John Walton, CNN", "title": "This could be the future of first class airplane travel", "description": "Airline first class is vanishing, but not completely. As cabin designers rethink it for smaller airplanes like Boeing's 777 and Airbus' A350, new concepts are emerging.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/future-of-first-class-teague-four-seasons-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211122175552-teague-four-seasons-cabin-1-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:54:37Z", "content": "(CNN) First class is on its way out at many airlines, as business class seats and mini-suites become larger, more private and more luxurious -- and fewer budgets stretch to adding on what might be an\u2026 [+6358 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Manu Raju, Alex Rogers and Melanie Zanona, CNN", "title": "Biden's agenda brings warring conservative factions together in quest to flip House", "description": "The US Chamber of Commerce last year endorsed 23 vulnerable freshman House Democrats -- the most in at least a decade -- and enraged House GOP Leader Kevin McCarthy and other top Republicans who accused their long-time big business allies of heresy.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/biden-agenda-republicans-quest-to-flip-house-2022/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123220241-cnne-biden-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:03:27Z", "content": "(CNN)The US Chamber of Commerce last year endorsed 23 vulnerable freshman House Democrats -- the most in at least a decade -- and enraged House GOP Leader Kevin McCarthy and other top Republicans who\u2026 [+9467 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "Berliner Gesundheitssenatorin will \u00f6ffentliches Leben bundesweit \"runterdrehen\"", "description": "Berliner Gewerkschaft fordert Impfpflicht f\u00fcr Polizei und Ordnungsamt - Inzidenz bei 371,5 in Berlin \u2013 287 neue F\u00e4lle + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-berliner-gesundheitssenatorin-will-oeffentliches-leben-bundesweit-runterdrehen/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-senats-pk-berlin/27842768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:51:09Z", "content": "Die Berliner Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci will das \u00f6ffentliche Leben mit\u00a0bundesweiten Regeln wieder auf ein Minimum zu reduzieren.\u00a0Wegen der\u00a0niedrigen Impfquote\u00a0forderte sie bereits am Wochenen\u2026 [+27001 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "Gesundheitssenatorin will \u00f6ffentliches Leben bundesweit \u201erunterdrehen\u201c", "description": "Berliner Gewerkschaft fordert Impfpflicht f\u00fcr Polizei und Ordnungsamt - Inzidenz bei 371,5 in Berlin \u2013 287 neue F\u00e4lle + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-gesundheitssenatorin-will-oeffentliches-leben-bundesweit-runterdrehen/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-senats-pk-berlin/27842768/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:20:28Z", "content": "Die Berliner Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci (SPD) will das \u00f6ffentliche Leben mit\u00a0bundesweiten Regeln wieder auf ein Minimum zu reduzieren.\u00a0Wegen der\u00a0niedrigen Impfquote\u00a0forderte sie bereits am Wo\u2026 [+27008 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Margarethe Gallersd\u00f6rfer", "title": "Berliner GdP fordert Impfpflicht f\u00fcr Polizei und Ordnungsamt", "description": "Inzidenz bei 371,5 in Berlin \u2013 287 neue F\u00e4lle + Ermittlungen zu gef\u00e4lschten Impfausweisen in 106 F\u00e4llen in Brandenburg + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-berliner-gdp-fordert-impfpflicht-fuer-polizei-und-ordnungsamt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/polizeieinsatz-gegen-die-demonstration-gegen-das-reformierte-infektionsschutzgesetz-von-corona-skeptiker-aufgenommen-i/27843434/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:51:09Z", "content": "Die der Berliner Landesverband der Gewerkschaft der Polizei fordert eine berufsbezogene Impfpflicht f\u00fcr Polizisten und Ordnungsamt-Besch\u00e4ftigte in den Bezirken. Au\u00dferdem solle f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcr\u2026 [+28802 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Inzidenz sinkt erstmal seit Wochen wieder leicht \u2013 Wert bei 452,2", "description": "RKI meldet 45.753 Neuinfektionen + St\u00e4dte in Brasilien streichen Silvesterpartys + Verdacht auf Omikron-Fall in Sachsen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-inzidenz-sinkt-erstmals-seit-gut-drei-wochen-wert-bei-452-2/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/schlange-vor-impfstation-in-stuttgart/27846364/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:43:36Z", "content": "Brasilianische St\u00e4dte sagen Silvesterpartys ab\r\nWegen der Corona-Pandemie haben mehr als ein halbes Dutzend wichtige brasilianische St\u00e4dte keine traditionellen Silvesterpartys geplant oder diese abge\u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Fernsehen, das deprimiert", "description": "Erst sprach Virologe Drosten Klartext. dann schwurbelte FDP-Chef Lindner, ehe Fla\u00dfp\u00f6hler/Precht den Gesellschaftsrand bespielten. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/covid-19-in-heute-journal-und-talkshows-fernsehen-das-deprimiert/27843910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/anne-will/27844132/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:52:44Z", "content": "So werden nicht alle am Sonntag ihren Abend vor dem Fernseher verbracht haben: Erst das \"heute-journal\" im ZDF, dann r\u00fcber zur ARD mit \"Anne Will\", um 23 Uhr 45 weiter ins Finale mit dem Talk \"Precht\u2026 [+3072 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "\u201eWir m\u00fcssen boostern, boostern, boostern\u201c", "description": "Forderung nach Ausweitung der Impfkampagne + Inzidenz steigt auf 452,4 + Omikron-F\u00e4lle auch in Kanada entdeckt + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/soeder-fuer-mehr-vehemenz-bei-corona-strategie-wir-muessen-boostern-boostern-boostern/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-lage-in-den-corona-hotspot-regionen-in-bayern/27843374/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:27:22Z", "content": "Inzidenz steigt auf 452,2 29.364 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen steigt weiter an und hat einen neuen H\u00f6chststand erreicht: Nach Angaben des Robert \u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Robert Birnbaum", "title": "Ein General gegen die Pandemie", "description": "Das Vorbild ist ein Italiener mit Alpini-Hut: Generalmajor Carsten Breuer soll die Impfkampagne beschleunigen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/carsten-breuer-soll-olaf-scholz-krisenstab-leiten-ein-general-gegen-die-pandemie/27844782.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/generalmajor-carsten-breuer/27844790/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:36:09Z", "content": "Wenn Carsten Breuer den neuen Corona-Krisenstab in Olaf Scholz' Kanzleramt \u00fcbernimmt, muss sich der Generalmajor im Wort- wie im \u00fcbertragenen Sinne nicht gro\u00df umstellen. Den Schreibtischstuhl k\u00f6nnte \u2026 [+3190 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sascha Karberg", "title": "Eine Impfpflicht wird nicht gen\u00fcgen", "description": "Deutschland muss aus dem katastrophalen Umgang mit der vierten Welle dringend lernen. Am Ende hilft nur eines: Vernunft. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/corona-variante-omikron-eine-impfpflicht-wird-nicht-genuegen/27840446.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/85707591/27840492/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:18:04Z", "content": "Virologen appellierten, Epidemiologinnen rechneten vor, die Weltgesundheitsorganisation warnte: Niemand ist sicher, solange nicht alle gesch\u00fctzt sind, wiederholte WHO-Chef Tedros Adhanom Ghebreyesus \u2026 [+3415 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Das Ende der Ampel-Euphorie? Am Dienstag wird es ernst", "description": "Der Druck der Gr\u00fcnen auf Olaf Scholz w\u00e4chst. Bei der Bund-L\u00e4nder-Runde am Dienstag k\u00f6nnte es nun aber Entscheidungen geben, auch zu Lockdowns.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/es-ist-mega-druck-im-kessel-das-ende-der-ampel-euphorie-am-dienstag-wird-es-ernst/27844868.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/file-photo-final-round-of-coalition-talks-in-berlin/27845472/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:32:13Z", "content": "Olaf Scholz hat mal gesagt: Wenn man bei mir F\u00fchrung bestellt, bekommt man sie auch.\u00a0Doch in diesen Tagen, fragen sich viele B\u00fcrger, wo denn die F\u00fchrung ist.\u00a0Schon Ende\u00a0Oktober, beim G20-Gipfel in Ro\u2026 [+14430 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Saarland f\u00fchrt Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte ein", "description": "Im Kampf gegen Corona reagiert das n\u00e4chste Land auf die dramatische Lage. Im Saarland werden die Ma\u00dfnahmen vor allem f\u00fcr Ungeimpfte deutlich versch\u00e4rft.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/weitreichende-2g-plus-regelungen-saarland-fuehrt-lockdown-fuer-ungeimpfte-ein/27844374.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/cdu-spitze-beraet-ueber-konsequenzen-aus-wahlniederlage/27732702/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:09:46Z", "content": "Wegen der sich zuspitzenden Corona-Lage setzt das Saarland bald weitreichende 2G-Plus-Regelungen und empfindliche Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte in Kraft. Der Landtag nahm bei einer Sondersitzu\u2026 [+3808 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "\"Es ist Mega-Druck im Kessel\"", "description": "Wo ist Olaf Scholz?, fragen sich manche Gr\u00fcne. Ist er in Geiselhaft der FDP? Am Dienstag k\u00f6nnte es nun aber Entscheidungen geben, auch zu Lockdowns.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/die-ampel-in-der-corona-krise-es-ist-mega-druck-im-kessel/27844868.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundeskongress-der-jusos/27844950/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:02:13Z", "content": "Olaf Scholz hat mal gesagt: Wenn man bei mir F\u00fchrung bestellt, bekommt man sie auch.\u00a0Doch in diesen Tagen, fragen sich viele B\u00fcrger, wo denn die F\u00fchrung ist.\u00a0Schon Ende\u00a0Oktober, beim G20-Gipfel in Ro\u2026 [+14686 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Omikron-Patient aus Leipzig ohne Auslandskontakt", "description": "Omikron in Sachsen nicht aus dem Ausland + RKI meldet 45.753 Neuinfektionen + 2700 Menschen bei Protest gegen Corona-Ma\u00dfnahmen in Th\u00fcringen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/mutationsanalyse-laut-gesundheitsamt-mehr-als-bedenklich-omikron-patient-aus-leipzig-hatte-keinen-auslandskontakt/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/evb/27847082/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:43:36Z", "content": "Brasilianische St\u00e4dte sagen Silvesterpartys ab\r\nWegen der Corona-Pandemie haben mehr als ein halbes Dutzend wichtige brasilianische St\u00e4dte keine traditionellen Silvesterpartys geplant oder diese abge\u2026 [+1529 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "WHO stuft Risiko durch Omikron als \u201esehr hoch\u201c ein", "description": "Die Weltgesundheitsorganisation rechnet aufgrund der neuen Corona-Variante mit ernsthaften Folgen. Es m\u00fcssten nun Pl\u00e4ne zur Eind\u00e4mmung in Kraft treten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/globale-ausbreitung-wahrscheinlich-who-stuft-risiko-durch-omikron-als-sehr-hoch-ein/27843448.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-australien/27843462/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:01:31Z", "content": "Von der neuen Coronavirus-Variante Omikron geht nach Einsch\u00e4tzung der Weltgesundheitsorganisation (WHO) ein weltweit insgesamt \"sehr hohes\" Risiko aus. Die Wahrscheinlichkeit einer weiteren globalen \u2026 [+2272 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Saarland will eigene epidemische Lage beschlie\u00dfen", "description": "Drastische Beschr\u00e4nkungen geplant + S\u00f6der f\u00fcr mehr Vehemenz bei Corona-Strategie + Inzidenz steigt auf 452,4 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/hans-sieht-extreme-herausforderung-saarland-will-eigene-epidemische-lage-beschliessen/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/cdu-spitze-beraet-ueber-konsequenzen-aus-wahlniederlage/27732702/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:43:09Z", "content": "Inzidenz steigt auf 452,2 29.364 Neuinfektionen\r\nDie bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen steigt weiter an und hat einen neuen H\u00f6chststand erreicht: Nach Angaben des Robert \u2026 [+1869 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Lauterbach k\u00fcndigt sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen der Ampel an", "description": "\u201eNoch in dieser Woche\u201c will die Ampel-Koalition offenbar \u00fcber striktere Ma\u00dfnahmen entscheiden. Die WHO stuft das Risiko durch Omikron als \u201esehr hoch\u201c ein", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/daten-aus-suedafrika-sehr-alarmierend-lauterbach-kuendigt-schaerfere-massnahmen-der-ampel-an/27843448.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/lauterbach-geht-von-weiteren-corona-einschraenkungen-aus/27843990/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:11:15Z", "content": "Die Ampel-Koalition will nach den Worten des SPD-Gesundheitsexperten Karl Lauterbach die Corona-Ma\u00dfnahmen kurzfristig versch\u00e4rfen. Es werde noch in dieser Woche entsprechende Vorschl\u00e4ge geben, k\u00fcndig\u2026 [+8459 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Merkel, Scholz und L\u00e4nderchefs wollen sich am Dienstag abstimmen", "description": "In L\u00e4nderkreisen gibt es Unmut \u00fcber das z\u00f6gerliche Handeln von Olaf Scholz angesichts der aktuellen Corona-Lage. Gibt es nun Bewegung?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/spitzenrunde-zu-corona-massnahmen-merkel-scholz-und-laenderchefs-wollen-sich-am-dienstag-abstimmen/27843448.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-angela-merkel-2nd-l-north-rhine-westphalias-state-premier-hendrik-wuest-l-german-finance-minister-and-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-2nd-r-and-berlin-mayor-michael-mueller-r-address-a-press-conference-following-a-video-meeting-with-the-heads-of-government-of-germany/27844384/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:03:05Z", "content": "Nach dem Urteil des Bundesverfassungsgerichts an diesem Dienstag zur Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der im Fr\u00fchjahr verh\u00e4ngten Bundesnotbremse soll es eine Schalte der gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Kanzlerin Angela Merkel (CDU\u2026 [+11903 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "F\u00fcr ernsthafte Debatten taugen die Talkshows nicht mehr", "description": "Erst sprach Virologe Drosten Klartext. dann schwurbelte FDP-Chef Lindner, ehe Fla\u00dfp\u00f6hler/Precht den Gesellschaftsrand bespielten. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/ein-deprimierender-fernseh-sonntag-fuer-ernsthafte-debatten-taugen-die-talkshows-nicht-mehr/27843910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/anne-will/27844132/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:40:31Z", "content": "So werden nicht alle am Sonntag ihren Abend vor dem Fernseher verbracht haben: Erst das \"heute-journal\" im ZDF, dann r\u00fcber zur ARD mit \"Anne Will\", um 23 Uhr 45 weiter ins Finale mit dem Talk \"Precht\u2026 [+3330 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Experten warnen vor \u00dcberbewertung der Sieben-Tage-Inzidenz", "description": "Befundzeiten k\u00f6nnten l\u00e4nger dauern + Stadt best\u00e4tigt Verdacht bei 39-J\u00e4hrigem + RKI meldet 45.753 Neuinfektionen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/labore-an-kapazitaetsgrenze-experten-warnen-vor-ueberbewertung-der-sieben-tage-inzidenz/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-testzentrum/27848118/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:43:36Z", "content": "Moderna-Chef geht von geringerer Wirksamkeit der Impfstoffe gegen Omikron aus\r\nModerna-Chef Stephane Bancel geht von einer geringeren Wirksamkeit der gegenw\u00e4rtigen Covid-19-Impfstoffe gegen die neue \u2026 [+1631 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins, CNN", "title": "Federal officials bracing for first detection of Omicron coronavirus variant in the US", "description": "Federal health officials are bracing for the first cases of the new Omicron coronavirus variant to be detected in the US and say there are likely far more cases worldwide than is currently known.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/omicron-variant-covid-19-joe-biden/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129064744-joe-biden-11-28-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:09:30Z", "content": "(CNN)Federal health officials are bracing for the first cases of the new Omicron coronavirus variant to be detected in the US and say there are likely far more cases worldwide than is currently known\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maegan Vazquez, CNN", "title": "Biden meets with retailers and grocers to discuss supply chain as holiday season begins", "description": "President Joe Biden met with the CEOs of a number of major retailers and grocers on Monday to discuss the holiday shopping season, part of the administration's ongoing effort to emphasize the strength of the nation's supply chains amid growing concerns.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/biden-supply-chains-holidays/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129111841-president-joe-biden-joint-base-andrews-112821-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:45:10Z", "content": "Washington (CNN)President Joe Biden met with the CEOs of a number of major retailers and grocers on Monday to discuss the holiday shopping season, part of the administration's ongoing effort to empha\u2026 [+3390 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rob Picheta, CNN", "title": "These countries have found cases of the Omicron Covid-19 variant so far", "description": "Nations around the world are racing to identify how many cases of the Omicron Covid-19 variant they have, as fears over the new strain force governments to shutter borders and revisit restrictions.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/world/covid-omicron-variant-countries-list-cmd-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211129024005-covid-omicron-heathrow-file-1128-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:10:57Z", "content": "London (CNN)Nations around the world are racing to identify how many cases of the Omicron Covid-19 variant they have, as fears over the new strain force governments to shutter borders and revisit res\u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tierney Sneed", "title": "From vaccine mandates to abortion to insurrection probes, key court fights could shape Biden's legacy", "description": "Coming off the Thanksgiving holiday, the Biden administration enters a legal crucible as several high-profile lawsuits that carry significant consequences for President Joe Biden's legacy get key hearings in court.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/29/politics/vaccines-abortion-january-6-legal-cases-biden/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211125093258-joe-biden-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:09:07Z", "content": "(CNN)Coming off the Thanksgiving holiday, the Biden administration enters a legal crucible as several high-profile lawsuits that carry significant consequences for President Joe Biden's legacy get ke\u2026 [+7792 chars]"}]}