{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Tschechien: Amtseid durch die Gegensprechanlage", "description": "Weil Staatspr\u00e4sident Milo\u0161 Zeman mit Covid-19 infiziert ist, geriet die Vereidigung des neuen tschechischen Premierministers zu einer merkw\u00fcrdigen Zeremonie. Das Video.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/tschechien-amtseid-durch-die-gegensprechanlage-a-bf4aea05-3523-490b-a209-b26eb9cbeb5f", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/061091f4-4ece-4045-bb6e-04ab9ec2f4c4_w1280_r1.77_fpx40_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:20:06Z", "content": "Die Vereidigung des neuen tschechischen Premierministers Petr Fiala d\u00fcrfte als eine der merkw\u00fcrdigsten in die Geschichte eingehen: Staatspr\u00e4sident Milo Zeman wird f\u00fcr die Zeremonie vorgefahren, in ei\u2026 [+507 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Krise: Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland steigt \u00fcber 452", "description": "Auch nach dem Wochenende ist keine Entspannung der Coronalage zu erkennen: 29.364 Neuinfektionen wurden beim Robert Koch-Institut registriert \u2013 dazu 73 weitere Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit dem Virus.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-krise-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-steigt-ueber-452-a-cd9ac1c7-baf0-4ccb-93a9-90ff4176e25c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/411f5f1c-3b43-471a-b3f0-8bab2ec002d3_w1280_r1.77_fpx32.67_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T03:20:53Z", "content": "Derzeit wird intensiv \u00fcber die Risiken einer neuen Corona-Variante diskutiert, die in der vergangenen Woche zuerst in S\u00fcdafrika festgestellt wurde. Inzwischen wurde die Omikron-Variante aber auch in \u2026 [+2405 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Niederlande: Paar t\u00fcrmt aus Quarant\u00e4ne-Hotel \u2013 und wird in Flugzeug festgenommen", "description": "Sie waren aus S\u00fcdafrika zur\u00fcckgekehrt und mussten wegen der Omikron-Variante in Quarant\u00e4ne: Das passte einem Paar in den Niederlanden gar nicht \u2013 sie versuchten erfolglos, sich nach Spanien abzusetzen.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/niederlande-paar-tuermt-aus-quarantaene-hotel-und-wird-in-flugzeug-festgenommen-a-92d426d1-de91-4172-84a2-fb6e70c66a80", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d581cc63-bf1e-45e1-abfa-a75fb6cc8a58_w1280_r1.77_fpx21.97_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T00:27:53Z", "content": "Die niederl\u00e4ndische Grenzpolizei hat ein Paar nach der Flucht aus einem Quarant\u00e4ne-Hotel festgenommen. Die beiden seien am Sonntag in einem Flugzeug gefasst worden, das in Richtung Spanien starten so\u2026 [+3889 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Armin Himmelrath", "title": "M\u00fcnchen: Probleme mit Coronatest-Auswertungen an Schulen", "description": "Das Pandemie-Konzept f\u00fcr sichere Schulen ger\u00e4t in der bayerischen Landeshauptstadt ins Wanken. Einer der Gr\u00fcnde: Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse in den Untersuchungslaboren. Lehrer und Eltern sind aufgebracht.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/muenchen-probleme-mit-coronatest-auswertungen-an-schulen-a-0d774fbf-7b10-4672-8049-a16ea6e424b8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/74d9a2c0-77b3-4f9d-9e31-cb8b982a0409_w1280_r1.77_fpx36.67_fpy55.01.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:54:00Z", "content": "Am vergangenen Mittwochmorgen war es so weit, das Testkonzept f\u00fcr die Sicherheit der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler in der Coronakrise hatte sich in Luft aufgel\u00f6st. Jedenfalls an einer Grundschule in M\u00fcnch\u2026 [+4747 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Heiner Hoffmann", "title": "Omikron: Debatte um Impfpflicht in Afrika", "description": "Mit dem Auftauchen der neuen Variante ist eine alte Diskussion wieder entfacht: Warum sind in Afrika so wenige Menschen immunisiert? Einige L\u00e4nder drohen bereits mit sch\u00e4rferen Ma\u00dfnahmen \u2013 zu sp\u00e4t?", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/omikron-debatte-um-impfpflicht-in-afrika-a-20db4755-b19f-4719-939b-9a0be28c024c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/6c676a18-3251-46f2-9a8d-a65b485d76f5_w1280_r1.77_fpx33_fpy41.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:17:24Z", "content": "Globale Gesellschaft\r\nIn Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit \u00fcber soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende\u00a0Ans\u00e4tze\u00a0f\u00fcr die \u2026 [+7912 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Coronavirus: Was \u00fcber die Gef\u00e4hrlichkeit von Omikron bekannt ist", "description": "K\u00f6rperschmerzen und extreme M\u00fcdigkeit: Von diesen Symptomen berichten Menschen, die mit Omikron infiziert sind. Was bislang \u00fcber die Gef\u00e4hrlichkeit der Virusvariante bekannt ist.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-was-ueber-die-gefaehrlichkeit-von-omikron-bekannt-ist-a-a71ca4b0-d2d5-450d-929a-4ec532f22942", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b4c11899-d5a3-43f2-adf1-72b4a4787bcf_w1280_r1.77_fpx48_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:43:02Z", "content": "Am Donnerstag meldete S\u00fcdafrika, dass eine neue Variante des Coronavirus Sars-CoV-2 entdeckt wurde. Inzwischen ist klar, dass Omikron bereits in zahlreichen weiteren L\u00e4ndern zu finden ist. Die hohe A\u2026 [+5267 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Impfstoffpatente: Pflegekr\u00e4fte werfen EU Menschenrechtsverletzungen vor", "description": "\u00c4rmere L\u00e4nder fordern, die Patente f\u00fcr Coronaimpfstoffe auszusetzen, doch die EU blockiert. Nun hat ein internationaler Pflegeverband Beschwerde bei der Uno eingereicht. Das soll die \u00bbImpfstoff-Apartheid\u00ab beenden.", "url": "https://www.spiegel.de/ausland/corona-impfstoffpatente-pflegekraefte-werfen-eu-menschenrechtsverletzungen-vor-a-9f491ceb-c674-4712-9d24-e65008356949", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/cb0ae2c7-54ad-44e5-8803-e3e49c4695ba_w1280_r1.77_fpx44_fpy44.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:06:18Z", "content": "Gut zwei Jahre nach Ausbruch des Coronavirus im chinesischen Wuhan ist die Pandemie in vielen L\u00e4ndern der Welt immer noch nicht unter Kontrolle. Die Variante B.1.1.529 aus S\u00fcdafrika l\u00e4sst bef\u00fcrchten,\u2026 [+3128 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Philipp Wittrock", "title": "News: Corona, Omikron, Ampel-Koalition, Berlin, Helmut Kohl", "description": "Die Politik ringt um sch\u00e4rfere Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen das Virus. Die Gr\u00fcnen hadern mit einem k\u00fcnftigen FDP-Minister. Und: Franziska Giffey muss bald Berlins Image aufpolieren. Das ist die Lage am Montag.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-omikron-ampel-koalition-berlin-helmut-kohl-a-1e46bdd9-3e37-40ad-9e9d-4884eb993073", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd17189a-707c-4b57-af32-bf59855d3d25_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-29T04:50:00Z", "content": "Heute fragen wir uns, wie die explodierenden Corona-Infektionen in den Griff zu bekommen sind, wir sp\u00fcren dem ersten inhaltlichen \u00c4rger in der k\u00fcnftigen Ampelkoalition nach, und identifizieren eine m\u2026 [+7535 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "China: Twitter-Aktion zur Unterst\u00fctzung von inhaftierter Bloggerin Zhang Zhan", "description": "Kritische Berichte \u00fcber Chinas Covid-19-Politik brachten die Journalistin Zhang Zhan in Haft. Sie protestiert dagegen mit einem Hungerstreik. Nun soll die deutsche Regierung eingreifen, fordert eine Kampagne.", "url": "https://www.spiegel.de/kultur/china-twitter-aktion-zur-unterstuetzung-von-inhaftierter-bloggerin-zhang-zhan-a-cd015fe7-9951-46ed-9384-4c9f111c7c59", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/39d9f07a-8ed8-4060-a7d4-e779e6999e8a_w1280_r1.77_fpx34.54_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:51:45Z", "content": "Auf Twitter fordern mehrere Organisationen (darunter PEN, Reporter ohne Grenzen und Amnesty International) unter dem Hashtag #ZhangZhan die Freilassung der inhaftierten chinesischen Bloggerin. Zhang \u2026 [+1690 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Montag: Sieben-Tage-Inzidenz in Deutschland erreicht Wert von 452,4", "description": "Die Infektionszahlen in Deutschland steigen weiter, wie auch die Zahl der Covid-Patienten in den Kliniken und die der Toten. Die designierte Bundesregierung will noch vor Amtsantritt einen Krisenstab einsetzen, mit einem Bundeswehrgeneral an der Spitze. Der \u00dc\u2026", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-montag-sieben-tage-inzidenz-in-deutschland-erreicht-wert-von-452-4-a-e5a6794e-cc79-4e92-8dc9-3ef3fc92454d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8ff90c47-9548-4566-aff0-6b104d90b778_w1280_r1.77_fpx46_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:12:00Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nRKI registriert 29.36\u2026 [+6538 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Par rymde fr\u00e5n covidhotell", "description": "Ett par rymde fr\u00e5n ett hotell i Nederl\u00e4nderna d\u00e4r covid-19-positiva passagerare fr\u00e5n Sydafrika h\u00e5lls i karant\u00e4n. Polisen grep paret p\u00e5 ett flygplan p\u00e5 flygplatsen Schiphol som var p\u00e5 v\u00e4g att lyfta mot Spanien. Paret \u00e4r nu i isolering igen, men inte p\u00e5 samma h\u2026", "url": "https://www.svd.se/par-rymde-fran-covidhotell", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6e632dcb-33fb-4c63-aa86-2cac8bf45137?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a91494062404ee8ec069d3eac43904d8c3c351fe", "publishedAt": "2021-11-29T00:12:08Z", "content": "Ett par rymde fr\u00e5n ett hotell i Nederl\u00e4nderna d\u00e4r covid-19-positiva passagerare fr\u00e5n Sydafrika h\u00e5lls i karant\u00e4n.\r\nPolisen grep paret p\u00e5 ett flygplan p\u00e5 flygplatsen Schiphol som var p\u00e5 v\u00e4g att lyfta m\u2026 [+84 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Tv\u00e5 misst\u00e4nkta fall av omikron i Sverige", "description": "Tv\u00e5 personer i region J\u00f6nk\u00f6ping, som nyligen har \u00e5terv\u00e4nt fr\u00e5n en resa till Sydafrika, har insjuknat, rapporterar Dagens Nyheter. Den nya varianten av covid-19, omikron, uppt\u00e4cktes i Sydafrika f\u00f6rra veckan. Att det skulle r\u00f6ra sig om fall av omikron \u00e4r inte k\u2026", "url": "https://www.svd.se/tva-misstankta-fall-av-omikron-i-sverige", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c011da39-cb3e-465e-8648-1082600cf7b5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e8cd714532b9d91733f0a22b6543fc1efeb4b409", "publishedAt": "2021-11-29T15:48:08Z", "content": "Tv\u00e5 personer i region J\u00f6nk\u00f6ping, som nyligen har \u00e5terv\u00e4nt fr\u00e5n en resa till Sydafrika, har insjuknat, rapporterar Dagens Nyheter. Den nya varianten av covid-19, omikron, uppt\u00e4cktes i Sydafrika f\u00f6rra \u2026 [+156 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Julbordsstopp och munskyddskrav i Blekinge", "description": "Bes\u00f6ksstopp p\u00e5 Blekingesjukhuset inf\u00f6rs, julbord f\u00f6r personalen i Region Blekinge st\u00e4lls in och resen\u00e4rer i kollektivtrafiken rekommenderas att b\u00e4ra munskydd i rusningstid.", "url": "https://www.svd.se/julbordsstopp-och-munskyddskrav-i-blekinge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fa39b47a-1457-4673-993d-ad867ffb47ee?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2fd7d51089fc10ebec011c079fdb6f4f16303b40", "publishedAt": "2021-11-29T14:07:29Z", "content": "I nul\u00e4get \u00e4r fyra patienter med covid-19 inlagda p\u00e5 sjukhus i Blekinge, varav en p\u00e5 intensivv\u00e5rdsavdelning. D\u00e4rmed kan belastningen p\u00e5 sjukv\u00e5rden just nu inte s\u00e4gas vara h\u00f6g, enligt smittskyddsl\u00e4kare\u2026 [+81 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Olle Lindstr\u00f6m/TT", "title": "V\u00e4rsta oron \u00f6ver \u2013 b\u00f6rser v\u00e4ntas stiga", "description": "B\u00f6rsoron ser ut att klinga av fort. Fallet p\u00e5 Asienb\u00f6rserna \u00e4r mindre \u00e4n befarat, oljepriset och r\u00e4ntorna stiger igen \u2013 signaler p\u00e5 en tillnyktring. Dessutom stiger kurserna inf\u00f6r b\u00f6rs\u00f6ppningen i Europa och USA.", "url": "https://www.svd.se/varsta-oron-over--borser-vantas-stiga", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/678c8492-d9e7-471c-82c2-ae339b62f231?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ed1b4c94975d8897d0ec37e9e5ca5551181c4cea", "publishedAt": "2021-11-29T06:54:19Z", "content": "M\u00e5nga l\u00e4nder st\u00e4nger gr\u00e4nserna, och nya nedst\u00e4ngningar v\u00e4ntar sedan den nya covid-mutationen omikron uppt\u00e4ckts. I fredags rasade b\u00f6rserna i s\u00e5v\u00e4l Europa, inklusive Stockholm, och senare i USA.\r\nMen k\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Detta vet vi om virusvarianten omikron", "description": "Den v\u00e4ntas spridas globalt och dess mutationer oroar experter runtom i v\u00e4rlden. Men fortfarande \u00e4r mycket oklart kring den nya coronavarianten omikron. Detta vet vi just nu.", "url": "https://www.svd.se/detta-vet-vi-om-virusvarianten-omikron", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/c999338a-a5cf-4e16-b9c0-37567b0558bf?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=965617399f81434c7a446cb019cd54166298a30d", "publishedAt": "2021-11-29T14:27:11Z", "content": "V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen (WHO) har klassat omikronvarianten som orov\u00e4ckande, vilket \u00e4r den h\u00f6gsta riskklassen, tillsammans med alfa, beta, gamma och delta.\r\n Omikron \u00e4r en mycket avvikande variant m\u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Snooker - Corona-Folge: Mark Williams schl\u00e4ft mitten im Spiel ein - und verliert das Match", "description": "Im Oktober infizierte sich Mark Williams mit Covid-19, die Folgen der Krankheit sp\u00fcrt der Snooker-Profi auch noch heute, sagt er \u2013 so sehr, dass er bei den britischen Meisterschaften pl\u00f6tzlich eingenickt sei.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/snooker-corona-folge-mark-williams-schlaeft-mitten-im-spiel-ein-und-verliert-das-match-a-acb06282-65ee-438e-a9e4-dea75e5537c2", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d772ff06-e491-4306-80a8-1422f9c04cfe_w1280_r1.77_fpx41.94_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:12:00Z", "content": "Er bitte um Verzeihung, schrieb Mark Williams am Sonntag bei Twitter. Er sei seit 30 Jahren Snooker-Profi, aber das sei ihm noch nie passiert. Williams war mitten in einem Match bei einem der prestig\u2026 [+1744 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Powell: Omikron komplicerar bilden", "description": "Chefen f\u00f6r den amerikanska centralbanken, Jerome Powell, s\u00e4ger i ett uttalande att den nya virusvarianten omikron, tillsammans med ett \u00f6kat antal smittade i landet, utg\u00f6r en risk f\u00f6r den amerikanska ekonomin. Det blir ocks\u00e5 mer komplicerat att g\u00f6ra prognoser \u2026", "url": "https://www.svd.se/powell-omikron-komplicerar-bilden", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/70bcb676-fdd9-4d08-af94-70fe75918a84?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9dfc979fe7cc47dbf4a62a5d9123e1dedcd9bcbb", "publishedAt": "2021-11-29T22:06:59Z", "content": "Chefen f\u00f6r den amerikanska centralbanken, Jerome Powell, s\u00e4ger i ett uttalande att den nya virusvarianten omikron, tillsammans med ett \u00f6kat antal smittade i landet, utg\u00f6r en risk f\u00f6r den amerikanska \u2026 [+399 chars]"}]}