{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marzio Bartoloni", "title": "Rasi:\u2009\u00abNon rinviare la terza dose, la variante Delta pu\u00f2 fare ancora molte vittime in Italia\u00bb", "description": "Il consulente del commissario per l\u2019emergenza Covid-19 predica \u00abcalma\u00bb e \u00abrazionalit\u00e0\u00bb di fronte all\u2019allarme per la nuova variante scoperta in Sudafrica", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/rasi-non-rinviare-terza-dose-variante-delta-puo-fare-ancora-molte-vittime-italia-AEs9ihz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEs9ihz/images/025c7282-4fc4-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:03:34Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\n\u00abLa reazione di fronte a questa nuova variante forse \u00e8 stata isterica, non razionale. La preoccupazione \u00e8 giusta, ma ne sappiamo ancora troppo \u2026 [+1197 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Giampiero Falasca e Valentina Melis", "title": "Vaccino e lavoro, sempre pi\u00f9 obblighi. La stretta in Italia, la mappa in Europa", "description": "Nuova stretta in vista in Austria, Belgio e Gran Bretagna mentre da noi, dal 15 dicembre, il vincolo coinvolger\u00e0 il 17 per cento degli occupati tra sanitari, personale scolastico e forze dell\u2019ordine", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccino-e-lavoro-sempre-piu-obblighi-stretta-italia-mappa-europa-AEHhwSz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEHhwSz/images/e45f38b8-4ed9-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:14:21Z", "content": "AUSTRIAObbligo di vaccino per tutti dal 1\u00b0 febbraioSar\u00e0 introdotto un obbligo di vaccinazione generale a partire dal 1\u00b0 febbraio 2022, ma non sono ancora stati determinati aspetti come let\u00e0 minima ri\u2026 [+3363 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Crescono i contagi tra i bambini da 6 a 11 anni, ecco cosa succede", "description": "Dopo il via libera di Aifa le prime somministrazioni del vaccino potrebbero essere possibili dal 23 dicembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/crescono-contagi-i-bambini-6-11-anni-che-succede-AELURqz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AELURqz/images/cfcc99d0-5114-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:04:07Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nPotrebbero cominciare nei giorni immediatamente prima del Natale le somministrazioni del vaccino per i pi\u00f9 piccoli tra cui continua a correre c\u2026 [+3771 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. Omicron,Giappone chiude frontiere a stranieri", "description": "Continua l\u2019allarme globale per la nuova variante scoperta in Sud Africa.", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-omicrongiappone-chiude-frontiere-stranieri-AEoLppz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEoLppz/images/8c1ef82e-50db-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:21:03Z", "content": "Da circa otto settimane non avevamo pazienti Covid. A met\u00e0 novembre \u00e8 arrivato un uomo di 33 anni. Presentava dei sintomi lievi ma diversi da tutti quelli che avevo visto fino ad allora. Ho deciso di\u2026 [+1171 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Omicron avanza nel mondo: che cosa sappiamo finora in 10 domande e risposte", "description": "Per l\u2019Oms il \u00abrischio globale complessivo relativo alla nuova variante \u00e8 valutato come molto elevato\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/omicron-avanza-mondo-cosa-sappiamo-finora-10-domande-e-risposte-AE0x7pz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE0x7pz/images/d22d2cd2-50fe-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:28:09Z", "content": "Nel documento dellOrganizzazione mondiale della Sanit\u00e0 sulla nuova variante Omicron del coronavirus, inviato il 29 novembre a tutti i Paesi membri, si legge che \u00abdate le mutazioni che possono conferi\u2026 [+4932 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Lucilla Incorvati", "title": "Small cap. C\u2019\u00e8 interesse sul mercato ma molte offerte sono contenute", "description": "Il mondo della piccola e media impresa \u00e8 in forte fermento, come testimoniano il numero e il successo dalle ultime Ipo", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/small-cap-c-e-interesse-mercato-ma-molte-offerte-sono-contenute-AEDt9wy", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEDt9wy/images/48e9049c-50f8-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:36:15Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nLItalia \u00e8 nei radar di molti investitori. Complice leffetto Draghi (ma non solo) grazie a unelevata liquidit\u00e0 in molti vanno a caccia di occasi\u2026 [+2738 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Emilia Patta", "title": "Bonus e bollette, le proposte dei partiti dopo l\u2019accordo del Mef", "description": "Il premier ha deciso di ascoltare i partiti della maggioranza separatamente, per blindare la legge di bilancio dopo l\u2019accordo raggiunto al tavolo del Mef sulla destinazione degli 8 miliardi di sgravi fiscali", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/bonus-e-bollette-proposte-partiti-l-accordo-mef-AEQTDjz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEQTDjz/images/37a0315e-4fbf-11ec-a45d-41661d7e1979-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:40:24Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\n\u00abHo parlato con il presidente Draghi della rottamazione delle cartelle esattoriali: per gli anni 2018 e 2019 fondamentale \u00e8 la riapertura dei t\u2026 [+3161 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di N.Co.", "title": "Dalla centralinista della Croce Rossa di 92 anni allo studente che vuole abbattere le barriere, ecco chi sono i campioni di solidariet\u00e0 premiati da Mattarella", "description": "I premiati dal capo dello Stato che ha consegnato al Quirinale le onorificenze dell\u2019Ordine al Merito della Repubblica Italiana", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/dalla-centralinista-croce-rossa-92-anni-studente-che-vuole-abbattere-barriere-ecco-chi-sono-campioni-solidarieta-premiati-mattarella-AERWktz", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AERWktz/images/a496d654-5123-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:07:19Z", "content": "Medico chirurgo, specialista in pediatria. Dal 1988 al 2018 \u00e8 Dirigente medico della Polizia di Stato.Impegnata nel contrasto all'abuso, al maltrattamento e alla pornografia a danno dell'infanzia. Pe\u2026 [+58217 chars]"}, {"source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea ONE", "title": "\u05d4\u05d5\u05d5\u05e8\u05d9\u05d0\u05e0\u05d8 \u05d4\u05d7\u05d3\u05e9 \u05d4\u05ea\u05d2\u05dc\u05d4 \u05d0\u05e6\u05dc 13 \u05e9\u05d7\u05e7\u05e0\u05d9 \u05d1\u05dc\u05e0\u05e0\u05e9\u05e9", "description": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05d5\u05d7: \u05d1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8\u05d5\u05d2\u05dc \u05d4\u05ea\u05d2\u05dc\u05d5 \u05de\u05e7\u05e8\u05d9\u05dd \u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05e0\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05d0\u05d5\u05de\u05d9\u05e7\u05e8\u05d5\u05df - \u05d0\u05e6\u05dc \u05e9\u05d7\u05e7\u05e0\u05d9 \u05d4\u05e7\u05d1\u05d5\u05e6\u05d4 \u05e9\u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05d4\u05dd, \u05e7\u05d0\u05e4\u05d5, \u05d7\u05d6\u05e8 \u05dc\u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 \u05de\u05d3\u05e8\u05d5\u05dd \u05d0\u05e4\u05e8\u05d9\u05e7\u05d4. \u05d5\u05d2\u05dd: \u05d4\u05e7\u05e9\u05e8 \u05dc\u05d0\u05d5\u05d1\u05dc\u05d0\u05e7 \u05d5\u05d2'\u05d5\u05df \u05d0\u05d5\u05d2\u05d5", "url": "https://www.ynet.co.il/sport/article/one398251", "urlToImage": "https://ynet-images1.yit.co.il/picserver5/crop_images/2021/11/27/one1565624/one1565624_0_0_800_444_0_large.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T11:35:01Z", "content": "Ayer el Benfica jug\u00f3 contra 9 jugadores del Belenenses por un brote de covid. En 2012, jug\u00f3 contra 8 jugadores del Uni\u00e3o de Leiria, por problemas de dinero. Y el portero eraOblak! https://t.co/uUFvcp\u2026 [+52 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Fabio Fantoni", "title": "Cosa misura il Climate Change Performance Index? Italia al 30esimo posto", "description": "Novembre \u00e8 stato un mese particolarmente \u201ccaldo\u201d dal punto di vista dell\u2019attenzione mediatica dedicata al tema del cambiamento climatico e, praticamente in concomitanza con il COP26 (la Conferenza delle Nazioni Unite sui cambiamenti climatici), \u00e8 stato pubbli\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/29/cosa-misura-il-climate-change-performance-index-italia-al-30esimo-posto/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Data-73.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:48:26Z", "content": "Novembre \u00e8 stato un mese particolarmente caldo dal punto di vista dellattenzione mediatica dedicata al tema del cambiamento climatico e, praticamente in concomitanza con il COP26 (la Conferenza delle\u2026 [+6627 chars]"}]}