{"status": "ok", "totalResults": 716, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Covid: por el aumento de contagios, la Provincia eval\u00faa aplicar un pase sanitario m\u00e1s r\u00edgido que incluya a \u201ctodos los lugares cerrados\u201d", "description": "Lo afirm\u00f3 el ministro de Salud bonaerense, Nicol\u00e1s Kreplak; para el funcionario, no es justo \u201cque se exponga a los dem\u00e1s a encontrarse con aquel que no se quiere vacunar\u201d", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/covid-por-el-aumento-de-contagios-la-provincia-evalua-aplicar-un-pase-sanitario-mas-rigido-que-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/AGQO97WL-o-1TLHm2-wzPhtJgrc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/EZ6UHBS3OBFEBPJWHNCMTQJICE.JPG", "publishedAt": "2021-11-29T12:28:08Z", "content": "Debido al aumento de contagios de Covid-19, la provincia de Buenos Aires eval\u00faa la aplicaci\u00f3n de un pase sanitario m\u00e1s r\u00edgido que el anunciado el viernes por la ministra de Salud de la Naci\u00f3n, Carla \u2026 [+2629 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Berisso, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-berisso-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:05Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Berisso,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chivilcoy, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chivilcoy-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Chivilco\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Luj\u00e1n, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lujan-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ije7YsL0Pf7utGoO4agzLSNkAjQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/OYFME3XRHVGZVLHBBPUP5BBKSU.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:52:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Luj\u00e1n, B\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jun\u00edn, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-junin-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:52:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Jun\u00edn, B\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ezeiza, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ezeiza-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:40Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Ezeiza, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Campana, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-campana-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:52:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Campana,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Necochea, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-necochea-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Necochea\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vicente L\u00f3pez, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vicente-lopez-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Vicente \u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Rodr\u00edguez, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-rodriguez-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en General \u2026 [+1454 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Hurlingham, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-hurlingham-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Hurlingh\u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Escobar, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-escobar-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Escobar,\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Balcarce, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-balcarce-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:06Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Balcarce\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tandil, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tandil-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Tandil, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ituzaing\u00f3, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ituzaingo-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Ituzaing\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Olavarr\u00eda, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-olavarria-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Olavarr\u00ed\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jos\u00e9 C. Paz, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jose-c-paz-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Jos\u00e9 C. \u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Fernando, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-fernando-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qqq_7nfli6Li6DR8W5LtRhGtQJY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2H6BTPLVFFALZFBXDVSK2IZYTI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:50:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en San Fern\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Nicol\u00e1s, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-nicolas-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en San Nico\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Z\u00e1rate, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-zarate-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T06:53:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Z\u00e1rate, \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "OMS: El riesgo que representa \u00f3micron es \"muy alto\"", "description": "OMS: El riesgo que representa \u00f3micron es \"muy alto\"", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/oms-el-riesgo-que-representa-omicron-es-muy-alto-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Wk1lPGPxQEbHuVojKB7VVXIKq20=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BCPKMZR5PVBXJL7RSZ24AS6F4Q", "publishedAt": "2021-11-29T22:37:57Z", "content": "GINEBRA (AP) El riesgo mundial presentado por la variante \u00f3micron del coronavirus es muy alto, de acuerdo con evidencia preliminar, y podr\u00eda acarrear consecuencias severas, advirti\u00f3 el lunes la OMS.\r\u2026 [+4281 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Marcelo Stiletano", "title": "Thierry Fr\u00e9maux presenta la Semana del Festival de Cannes en Buenos Aires", "description": "El m\u00e1ximo responsable art\u00edstico del Festival de Cannes elogia la creatividad de los cineastas, pero advierte que estamos en un momento \u201cpeligroso\u201d y afirma que todo lo que se ve por streaming es televisi\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/cine/thierry-fremaux-presenta-la-semana-del-festival-de-cannes-en-buenos-aires-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CbLJaNWCYnGKwV8KCXLJPFpRQe0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/C3QAPJ2PZNBZXH53TQ3C5QLJJI.JPG", "publishedAt": "2021-11-29T12:34:40Z", "content": "Al final de un a\u00f1o que define como peligroso para el mundo del cine, Thierry Fr\u00e9maux no se asusta ni pierde las esperanzas en un futuro mejor. De regreso en Buenos Aires, una ciudad que siempre defin\u2026 [+14511 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Detectaron un caso positivo de Covid-19 en un crucero que lleg\u00f3 de \u00c1frica", "description": "Lo confirmaron fuentes del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n; se trata de un turista que est\u00e1 aislado y no lleg\u00f3 a bajar del barco ya que manifest\u00f3 que se econtraba con s\u00edntomas, por lo que fue testeado", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/detectaron-un-caso-positivo-de-covid-19-en-un-crucero-que-llego-de-africa-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/WVV53eb8T0ZJhh2XleI0RSXCUZY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QEL76ROWGNCNXBDARC4FT6USNY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:24:24Z", "content": "Detectaron un caso positivo de Covid-19 en un crucero que lleg\u00f3 de \u00c1frica. Se trata de la embarcaci\u00f3n Hamburg que arrib\u00f3 desde la isla de Cabo Verde. Fuentes del Ministerio de Salud confirmaron a LA \u2026 [+174 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "EEUU se da dos semanas para tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la variante \u00f3micron", "description": "EEUU se da dos semanas para tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la variante \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/eeuu-se-da-dos-semanas-para-tener-mas-informacion-sobre-la-variante-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T03:08:05Z", "content": "Fauci reconoce que la nueva cepa \"inevitablemente\" llegar\u00e1 a Estados Unidos\r\nMADRID, 29 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nLas autoridades sanitarias de Estados Unidos han detallado al presidente del pa\u00eds, \u2026 [+2193 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ojo De Agua, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ojo-de-agua-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Ojo De A\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Nueva Pompeya: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-nueva-pompeya-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Almagro: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-almagro-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Paclin, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-paclin-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Paclin, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santiago Del Estero Capital, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santiago-del-estero-capital-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Santiago\u2026 [+1484 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en R\u00edo Hondo, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rio-hondo-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en R\u00edo Hond\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Flores: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-flores-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:36Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1651 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Loreto, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-loreto-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Loreto, \u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Caballito: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-caballito-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Santa Ro\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Mar\u00eda, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-maria-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Santa Ma\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Lugano: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-lugano-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:49Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Boedo: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-boedo-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1648 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Copo, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-copo-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Copo, Sa\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan F. Ibarra, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-f-ibarra-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Juan F. \u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pellegrini, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pellegrini-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Pellegri\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Soldati: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-soldati-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Robles, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-robles-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:50Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Robles, \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Moreno, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-moreno-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Moreno, \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Jim\u00e9nez, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jimenez-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Jim\u00e9nez,\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Parque Chacabuco: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-parque-chacabuco-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Mitre, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-mitre-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Mitre, S\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle Viejo, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-viejo-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Valle Vi\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tinogasta, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tinogasta-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Tinogast\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Figueroa, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-figueroa-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Figueroa\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Choya, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-choya-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Choya, S\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guasay\u00e1n, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guasayan-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Guasay\u00e1n\u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pom\u00e1n, Catamarca al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Catamarca seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-poman-catamarca-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Pom\u00e1n, C\u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Parque Patricios: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-parque-patricios-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Liniers: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-liniers-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:51Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1652 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Riachuelo: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-riachuelo-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en el barri\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Quebrachos, Santiago del Estero al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santiago del Estero seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-quebrachos-santiago-del-estero-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T08:08:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Quebrach\u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Manuel Casado", "title": "Compras y shows de tango: qu\u00e9 hicieron en la ciudad los turistas del crucero que lleg\u00f3 de Cabo Verde", "description": "\u201cNadie tiene miedo porque todos dimos negativo en el testeo\u201d, dijeron los pasajeros antes de zarpar con destino a Puerto Madryn", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/compras-y-shows-de-tango-que-hicieron-en-la-ciudad-los-turistas-del-crucero-que-llego-de-cabo-verde-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MZNzJtK9I2WnMmtr-g7Gj3TJkPU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N62GQLL52NDBTOCRAOSKTCKZVM.JPG", "publishedAt": "2021-11-29T23:48:10Z", "content": "Siguen las dudas sobre la rigurosidad de los controles sanitarios que se realizaron a los pasajeros del crucero MS Hamburg, que arrib\u00f3 a la terminal Benito Quinquela Mart\u00edn del puerto de Buenos Aires\u2026 [+3257 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Fauci dice son improbables nuevas restricciones ante variante \u00f3micron", "description": "Fauci dice son improbables nuevas restricciones ante variante \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/fauci-dice-son-improbables-nuevas-restricciones-ante-variante-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T16:22:47Z", "content": "WASHINGTON, 29 nov (Reuters) - Es poco probable que Estados\r\nUnidos imponga m\u00e1s restricciones en medio de la anticipada\r\nllegada de la variante \u00f3micron del coronavirus, dijo el lunes el\r\nprincipal fu\u2026 [+1892 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Pablo Mascare\u00f1o", "title": "Rating: Santiago del Moro, Jorge Lanata, Lizy Tagliani y Robertito Funes Ugarte con n\u00fameros en alza, \u00bfqui\u00e9n logr\u00f3 un r\u00e9cord?", "description": "Tambi\u00e9n les fue muy bien a La pe\u00f1a de morfi y a Almorzando con Mirtha Legrand; 100 argentinos dicen, entre lo m\u00e1s vistos; Am\u00e9rica y elnueve subieron sus promedios", "url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/television/rating-santiago-del-moro-jorge-lanata-lizy-tagliani-y-robertito-funes-ugarte-con-numeros-en-alza-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/qrYdZoTKrzcBZr-fMUFuYtP1nmc=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UED767FNPVHY5FAOSLKUZZOLYM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:26:37Z", "content": "El temporal meteorol\u00f3gico del domingo repercuti\u00f3 en una suba generalizada de los n\u00fameros del rating\r\n. El liderazgo del d\u00eda recay\u00f3 en MasterChef Celebrity (Telefe), con 17,7 puntos de promedio\r\n y un\u2026 [+5475 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Pablo Lisotto", "title": "La Bombonera. Siete a\u00f1os y cuatro obras: todos los planes fallidos de Boca para mejorar su campo de juego", "description": "El club de la Ribera anunci\u00f3 en varias ocasiones la realizaci\u00f3n de obras para resolver su fr\u00e1gil sistema de drenaje; hasta el momento, ninguna funcion\u00f3; la nueva promesa apunta al primer trimestre de 2022", "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/futbol/la-bombonera-siete-anos-y-cuatro-obras-todos-los-planes-fallidos-de-boca-para-mejorar-su-campo-de-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/vHHMi7lehMHCHClrjkNb7YkF8VQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HYKHDIQL45CDFKUDQ7YPJO6BMU.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:35:24Z", "content": "Con el pago de su cuota, el socio de Boca abon\u00f3 cuatro veces, en siete a\u00f1os y con diferentes dirigencias, una obra que sigue sin resolverse: el drenaje de la Bombonera.\r\nEs un trabajo que se tuvo que\u2026 [+8660 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Biden se reunir\u00e1 con presidentes ejecutivos ante nueva amenaza de covid", "description": "Biden se reunir\u00e1 con presidentes ejecutivos ante nueva amenaza de covid", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/biden-se-reunira-con-presidentes-ejecutivos-ante-nueva-amenaza-de-covid-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:37Z", "content": "WASHINGTON, 29 nov (Reuters) - El presidente Joe Biden\r\nplanea reunirse con directores ejecutivos de una variedad de\r\ncompa\u00f1\u00edas el lunes para discutir c\u00f3mo llevar los productos a los\r\nestantes cuando\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\"no hay elementos para preocuparnos\" por variante covid-19 \u00f3micron: presidente m\u00e9xico", "description": "\"no hay elementos para preocuparnos\" por variante covid-19 \u00f3micron: presidente m\u00e9xico", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/no-hay-elementos-para-preocuparnos-por-variante-covid-19-omicron-presidente-mexico-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:39Z", "content": "(Actualiza con declaraciones del presidente, agrega contexto)\r\nCiudad de m\u00e9xico, 29 nov (reuters) - el presidente de\r\nm\u00e9xico, andr\u00e9s manuel l\u00f3pez obrador, consider\u00f3 el lunes que no\r\nhay elementos par\u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "los casos de covid-19 en sud\u00e1frica podr\u00edan triplicarse esta semana: experto", "description": "los casos de covid-19 en sud\u00e1frica podr\u00edan triplicarse esta semana: experto", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/los-casos-de-covid-19-en-sudafrica-podrian-triplicarse-esta-semana-experto-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T15:08:09Z", "content": "(Agrega citas, detalles y contexto)\r\nPor Alexander Winning y Wendell Roelf\r\nJOHANNESBURGO, 29 nov (Reuters) - La tasa diaria de\r\ninfecciones por COVID-19 en Sud\u00e1frica podr\u00eda triplicarse a m\u00e1s\r\nde 10.\u2026 [+2595 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Pfizer espera producir 80 millones de tratamientos de p\u00edldora para el covid-19, dice ceo a cnbc", "description": "Pfizer espera producir 80 millones de tratamientos de p\u00edldora para el covid-19, dice ceo a cnbc", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/pfizer-espera-producir-80-millones-de-tratamientos-de-pildora-para-el-covid-19-dice-ceo-a-cnbc-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:40Z", "content": "29 nov (Reuters) - Pfizer Inc. espera fabricar 80 millones\r\nde tratamientos de su f\u00e1rmaco antiviral experimental para el\r\nCOVID-19, frente a una previsi\u00f3n anterior de 50 millones, dijo\r\nel lunes su C\u2026 [+850 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Bolivia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Bolivia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-bolivia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/5iJDf_RtKyyQYYyQHVpexkHK3M8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RLWAVFMBKRGMLGN3N673TEXCQ4.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 29 de Noviembre, en Bolivia \r\n se registraro\u2026 [+1174 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Colombia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Colombia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-colombia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/opr8BoJgAxKMPSxC5TX_QqzxQIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GTJ4NAVYBRDH5PWDQO3NFK7L3Q.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 29 de Noviembre, en Colombia \r\n no se conoci\u2026 [+1187 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Uruguay hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Uruguay; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-uruguay-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0Ks5hHxIqLM1UAm8i0qldauaYok=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZX6UNRH6D5FNDNZYBADW7IXY7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 29 de Noviembre, en Uruguay \r\n no se conocie\u2026 [+1172 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Brasil hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 29 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Brasil; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-brasil-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YD_MYesPbMrnhY1C7ZepwMbkCkw=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PRODHEPMI5AAFDCDIRQHT4JSXM.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 29 de Noviembre, en Brasil \r\n no se conocier\u2026 [+1178 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses Bajos impone cuarentena a la pareja infectada con la variante \u00f3micron que intent\u00f3 viajar a Espa\u00f1a", "description": "Pa\u00edses Bajos impone cuarentena a la pareja infectada con la variante \u00f3micron que intent\u00f3 viajar a Espa\u00f1a", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/paises-bajos-impone-cuarentena-a-la-pareja-infectada-con-la-variante-omicron-que-intento-viajar-a-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2pAnMC_UWaXS_cuqNdAY3l8xouU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/AR7U4ZTLIBBJTGRPPIO2J6BI6I", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:43Z", "content": "Las autoridades de Pa\u00edses Bajos han puesto bajo cuarentena obligatoria a la pareja formada por un hombre espa\u00f1ol y una mujer portuguesa infectados con la variante \u00f3micron del SARS-CoV-2, el virus que\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ca\u00f1uelas, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-canuelas-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:07:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Ca\u00f1uelas\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Bragado, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-bragado-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Bragado,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tres Arroyos, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tres-arroyos-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Tres Arr\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en 9 De Julio, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-9-de-julio-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:07:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en 9 De Jul\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Lincoln, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-lincoln-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:07:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Lincoln,\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Rosales, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-rosales-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:04Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Coronel \u2026 [+1448 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Coronel Su\u00e1rez, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-coronel-suarez-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:03Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Coronel \u2026 [+1447 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pehuaj\u00f3, Buenos Aires al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Buenos Aires seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pehuajo-buenos-aires-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:08:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Pehuaj\u00f3,\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Pa\u00edses proh\u00edben viajes, toman otras medidas por \u00f3micron", "description": "Pa\u00edses proh\u00edben viajes, toman otras medidas por \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/paises-prohiben-viajes-toman-otras-medidas-por-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/Wk1lPGPxQEbHuVojKB7VVXIKq20=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BCPKMZR5PVBXJL7RSZ24AS6F4Q", "publishedAt": "2021-11-29T14:38:20Z", "content": "BRUSELAS (AP) Pa\u00edses en todo el mundo intentaban el lunes mantener a raya a la nueva variante \u00f3micron con prohibiciones de viajes y otras restricciones, incluso mientras sigue sin estar claro qu\u00e9 sig\u2026 [+2182 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "M\u00e1s de 30 pa\u00edses blindan sus fronteras ante la nueva variante del coronavirus \u00f3micron", "description": "M\u00e1s de 30 pa\u00edses blindan sus fronteras ante la nueva variante del coronavirus \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mas-de-30-paises-blindan-sus-fronteras-ante-la-nueva-variante-del-coronavirus-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SZWLt8uIwiNZjVYQcwZg5YIT4h0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ABRRLHRVCJCCVAZTWXVBW2DN3Y", "publishedAt": "2021-11-29T12:23:08Z", "content": "Espa\u00f1a impone cuarentena a los viajeros procedentes del sur de \u00c1frica por la nueva variante de coronavirus\r\nMADRID, 29 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nM\u00e1s de 30 pa\u00edses de todo el mundo han anunciado medi\u2026 [+6367 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "El V Programa Liderazgo P\u00fablico Iberoamericano arranca con la meta de debatir los retos tras la pandemia", "description": "El V Programa Liderazgo P\u00fablico Iberoamericano arranca con la meta de debatir los retos tras la pandemia", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/el-v-programa-liderazgo-publico-iberoamericano-arranca-con-la-meta-de-debatir-los-retos-tras-la-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/WZc7fJsv7EDbUuNl9P5tYT740N4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y7N2NUR6DFAY5D4HB5ILMN7WBM", "publishedAt": "2021-11-29T12:23:13Z", "content": "El Programa Liderazgo P\u00fablico Iberoamericano, dedicado en su quinta edici\u00f3n a la inclusi\u00f3n y la sostenibilidad con la vista puesta en las futuras generaciones, ha arrancado oficialmente este lunes en\u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Metales b\u00e1sicos-precios del cobre suben con fuerza, atenci\u00f3n del mercado se centra en escasez de inventarios", "description": "Metales b\u00e1sicos-precios del cobre suben con fuerza, atenci\u00f3n del mercado se centra en escasez de inventarios", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/metales-basicos-precios-del-cobre-suben-con-fuerza-atencion-del-mercado-se-centra-en-escasez-de-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:22:54Z", "content": "Por Pratima Desai\r\nLONDRES, 29 nov (Reuters) - Los precios del cobre sub\u00edan el\r\nlunes ya que los temores sobre un mayor da\u00f1o al crecimiento y a\r\nla demanda por \u00f3micron se aliviaron por reportes de qu\u2026 [+1683 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Brasile\u00f1a azul se retract\u00f3 de oferta por latam porque valoraci\u00f3n es demasiado alta", "description": "Brasile\u00f1a azul se retract\u00f3 de oferta por latam porque valoraci\u00f3n es demasiado alta", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/brasilena-azul-se-retracto-de-oferta-por-latam-porque-valoracion-es-demasiado-alta-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:22:55Z", "content": "SAO PAULO, 29 nov (Reuters) - La aerol\u00ednea brasile\u00f1a Azul\r\nconfirm\u00f3 el lunes que hizo una oferta este mes para combinarse\r\ncon la chilena LATAM Airlines, que est\u00e1 en protecci\u00f3n de ley de\r\nquiebra, pe\u2026 [+1785 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Mercados argentinos-qu\u00e9 dicen los analistas? semana del 29 de noviembre al 3 de diciembre", "description": "Mercados argentinos-qu\u00e9 dicen los analistas? semana del 29 de noviembre al 3 de diciembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/mercados-argentinos-que-dicen-los-analistas-semana-del-29-de-noviembre-al-3-de-diciembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:22:53Z", "content": "BUENOS AIRES, 28 nov (Reuters) - A la espera de la\r\npresentaci\u00f3n del plan plurianual que comprometi\u00f3 el gobierno de\r\nArgentina y de indicios de eventuales avances en la negociaci\u00f3n\r\npor deuda con el \u2026 [+3360 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cruz Del Eje, C\u00f3rdoba al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cruz-del-eje-cordoba-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:21:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Cruz Del\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Concordia, Entre R\u00edos al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Entre R\u00edos seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-concordia-entre-rios-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Concordi\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chalileo, La Pampa al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chalileo-la-pampa-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Chalileo\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en C\u00f3rdoba Capital, C\u00f3rdoba al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cordoba-capital-cordoba-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en C\u00f3rdoba \u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, La Pampa al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-la-pampa-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Santa Ro\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Humahuaca, Jujuy al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-humahuaca-jujuy-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:21:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Humahuac\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Col\u00f3n, C\u00f3rdoba al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de C\u00f3rdoba seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-colon-cordoba-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Col\u00f3n, C\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Catril\u00f3, La Pampa al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-catrilo-la-pampa-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pbu7sh3knIE3WT4SB13CPjtp1Rg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/ZLWT2SSABJACZDA7ZSNPHOZPJA.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Catril\u00f3,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en El Carmen, Jujuy al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-el-carmen-jujuy-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en El Carme\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chapaleuf\u00fa, La Pampa al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Pampa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chapaleufu-la-pampa-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Chapaleu\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Doctor Manuel Belgrano, Jujuy al 29 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Jujuy seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-doctor-manuel-belgrano-jujuy-al-29-de-noviembre-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:20:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 29 de noviembre en Doctor M\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Austria y Rep\u00fablica Checa confirman sus primeros casos de la variante \u00f3micron del coronavirus", "description": "Austria y Rep\u00fablica Checa confirman sus primeros casos de la variante \u00f3micron del coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/austria-y-republica-checa-confirman-sus-primeros-casos-de-la-variante-omicron-del-coronavirus-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:12:02Z", "content": "Las autoridades sanitarias de Austria y Rep\u00fablica Checa han confirmado este lunes sendos casos de la variante \u00f3micron del SARS-CoV-2, dos personas que han viajado a pa\u00edses africanos recientemente.\r\nE\u2026 [+1586 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Titular de OMS pide acuerdo internacional para pandemias", "description": "Titular de OMS pide acuerdo internacional para pandemias", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/titular-de-oms-pide-acuerdo-internacional-para-pandemias-nid29112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/m3yuCrXotga60UOVrmUndq1ZeXg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/PESABY3F7VGVBASLTRPQ7NGKQE", "publishedAt": "2021-11-29T13:08:09Z", "content": "GINEBRA (AP) La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud presion\u00f3 el lunes para lograr un acuerdo internacional para ayudar a evitar y combatir futuras pandemias en un momento en que surgi\u00f3 la nueva y preocu\u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Australia retrasa reapertura de la frontera al aumentar los casos de \u00f3micron", "description": "Australia retrasa reapertura de la frontera al aumentar los casos de \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/australia-retrasa-reapertura-de-la-frontera-al-aumentar-los-casos-de-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:12:00Z", "content": "Por Renju Jose\r\nS\u00cdDNEY, 29 nov (Reuters) - Australia dijo el lunes que\r\nretrasar\u00eda dos semanas la reapertura de su frontera\r\ninternacional tras notificar sus primeros casos de la variante\r\n\u00f3micron de\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "\u00f3micron presenta un riesgo global muy alto, el mundo debe prepararse: oms", "description": "\u00f3micron presenta un riesgo global muy alto, el mundo debe prepararse: oms", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/omicron-presenta-un-riesgo-global-muy-alto-el-mundo-debe-prepararse-oms-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T12:12:01Z", "content": "(Agrega citas, detalles y contexto; a\u00f1ade autor)\r\nPor Stephanie Nebehay\r\nGINEBRA, 29 nov (Reuters) - Es probable que la mutada\r\nvariante \u00f3micron del coronavirus se propague a nivel\r\ninternacional y p\u2026 [+3040 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Resumen 1-jap\u00f3n e israel proh\u00edben llegada de extranjeros; oms advierte de riesgo global por \u00f3micron", "description": "Resumen 1-jap\u00f3n e israel proh\u00edben llegada de extranjeros; oms advierte de riesgo global por \u00f3micron", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/resumen-1-japon-e-israel-prohiben-llegada-de-extranjeros-oms-advierte-de-riesgo-global-por-omicron-nid29112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=620", "publishedAt": "2021-11-29T13:08:30Z", "content": "(Agrega citas, detalles y contexto; cambia procedencia)\r\nTOKIO/GINEBRA, 29 nov (Reuters) - La variante \u00f3micron del\r\ncoronavirus conlleva un riesgo global \"muy alto\" de brotes\r\nrepentinos, advirti\u00f3 la\u2026 [+3707 chars]"}]}