{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Josef Seitz", "title": "TV-Kolumne \"hart aber fair\" - \"Wir waren zu sp\u00e4t in der alten Regierung\" \u2013 R\u00f6ttgen kritisiert Corona-Chaos der eigenen Partei", "description": "Schon vor dem Ampel-Start zerlegen sich die Farben. W\u00e4hrend die k\u00fcnftige Bildungsministerin Bettina Stark-Watzinger noch die Haltung zur Impfpflicht darlegt, schnauft ihre Kollegin Katrin G\u00f6ring-Eckardt schon genervt. Bei \"hart aber fair\" wird\u2019s hart \u2013 und eh\u2026", "url": "https://www.focus.de/community/kolumnen/focus-fernsehclub/tv-kolumne-hart-aber-fair-live-im-ard-talk-wird-deutlich-fdp-und-gruene-gehen-schon-jetzt-auf-distanz_id_24471871.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13324954/ju-nrw-tag-66882236.jpg?im=Crop%3D%280%2C130%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=10dd7b1173f2fe90dd34f184aae16ed0f785995aaf7c7c9353e6472ec2e4ca9c", "publishedAt": "2021-11-29T23:37:40Z", "content": "Schon vor dem Ampel-Start zerlegen sich die Farben. W\u00e4hrend die k\u00fcnftige Bildungsministerin Bettina Stark-Watzinger noch die Haltung zur Impfpflicht darlegt, schnauft ihre Kollegin Katrin G\u00f6ring-Ecka\u2026 [+4696 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - \"\u00dcberrascht\" und \"ziemlich besorgt\": Drosten spricht im TV \u00fcber Omikron-Variante", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-29-364-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-452-4_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/diverses/id_24467565/bei-der-einschaetzung-der-in-suedafrika-neu-entdeckten-virusvariante-gibt-es-dem-berliner-virologen-christian-drosten-zufolge-noch-viele-offene-fragen..jpg?im=Crop%3D%280%2C137%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6d081f7377fed291e10f00674d402c60a10c868cc6ff6b90a907b6539e663aee", "publishedAt": "2021-11-29T05:46:27Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuig\u2026 [+15214 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Kanzleramtschef Braun fordert Corona-Notbremse: \"Unser Gesundheitssystem ist \u00fcberlastet\"", "description": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 45.753 Corona-Neuinfektionen, die Inzidenz bleibt hoch bei 452,2. F\u00fchrende Politiker dr\u00e4ngen auf den n\u00e4chsten Lockdown und Biontech startet als Reaktion auf die neue Virus-Variante seinen 100-Tage-Plan. Alle Neuigkeiten zur Pa\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-45753-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-452-4_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/karlsruhe/id_24466770/2g-plus-regel-sorgt-fuer-mehr-corona-testmoeglichkeiten-in-karlsruhe-alle-teststellen-als-uebersicht.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C760%2C380%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e209b570089a611d7e227a12893a295e7c19f57096966a0e3b60f4a81cd4ba41", "publishedAt": "2021-11-29T05:46:27Z", "content": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 45.753 Corona-Neuinfektionen, die Inzidenz bleibt hoch bei 452,2. F\u00fchrende Politiker dr\u00e4ngen auf den n\u00e4chsten Lockdown und Biontech startet als Reaktion auf die neue \u2026 [+16302 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Andreas Kempf", "title": "Entspannte Lage - Der \"Draghi-Effekt\": In Italien zeigt sich jetzt, was Druck auf Ungeimpfte bewirkt", "description": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch wesentlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fcr Ungeimpfte wird es zwischen Bozen und Palermo zunehmend un\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/entspannte-lage-der-draghi-effekt-in-italien-zeigt-sich-jetzt-was-druck-auf-ungeimpfte-bewirkt_id_24468916.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20921015/fuer-mehr-finanziellen-spielraum-mario-draghi-will-die-vorgaben-zur-staatsverschuldung-umgehen..jpg?im=Crop%3D%280%2C88%2C3255%2C1628%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=61bb31d3bf4785df4449f0b2588c520d3060443fffe956f15d9df5c6a8114b7a", "publishedAt": "2021-11-29T09:50:50Z", "content": "Obwohl die Covid-Lage in Italien noch wesentlich entspannter ist, macht die Regierung von Ministerpr\u00e4sident Mario Draghi den Deutschen vor, wie man konsequent und fr\u00fchzeitig die Regeln versch\u00e4rft. F\u00fc\u2026 [+8554 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - \"\u00dcberrascht\" und \"ziemlich besorgt\": Drosten spricht im TV \u00fcber Omikron-Variante", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 30.643 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-rki-meldet-30-643-neuinfektionen-inzidenz-steigt-auf-452-4_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/wissen/diverses/id_24467565/bei-der-einschaetzung-der-in-suedafrika-neu-entdeckten-virusvariante-gibt-es-dem-berliner-virologen-christian-drosten-zufolge-noch-viele-offene-fragen..jpg?im=Crop%3D%280%2C137%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6d081f7377fed291e10f00674d402c60a10c868cc6ff6b90a907b6539e663aee", "publishedAt": "2021-11-29T05:46:27Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 30.643 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuig\u2026 [+15214 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Reuters", "title": "U.S. CDC says all adults should get COVID-19 booster shots - Financial Post", "description": "<ol><li>U.S. CDC says all adults should get COVID-19 booster shots\u00a0\u00a0Financial Post\r\n</li><li>U.S. CDC says all adults should get COVID-19 vaccine boosters as Omicron fears grow\u00a0\u00a0Globalnews.ca\r\n</li><li>The Latest: CDC says ages 18 and up should get booster sh\u2026", "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/u-s-cdc-says-all-adults-should-get-covid-19-booster-shots", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-29T23:45:38Z", "content": "Article content\r\nThe U.S. Centers for Disease Control and Prevention (CDC) said on Monday everyone aged 18 years and older should get a booster shot, as it looks to tackle a new and highly infectious\u2026 [+3335 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Interaktive Karten - Das gro\u00dfe Covid-19-Radar: Hier sehen Sie die aktuelle Lage in Ihrem Landkreis", "description": "Das gro\u00dfe Corona-Radar von FOCUS Online zeigt in interaktiven Grafiken, wie sich die Pandemie weltweit und in Deutschland ausbreitet, wie viele Menschen sich mit dem Coronavirus infiziert haben und an dessen Folgen gestorben sind. Au\u00dferdem finden Sie die aktu\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/covid-19-radar-hier-sehen-sie-die-aktuelle-lage-in-ihrem-landkreis_id_11781595.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_11608961/corona.jpg?im=Crop%3D%280%2C41%2C1398%2C699%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=4975118e5c8f4e01b7051851d0ffb78f7ad3c2cdcd336be011b6bdae5c81ef7f", "publishedAt": "2021-11-29T08:23:13Z", "content": "Das gro\u00dfe Corona-Radar von FOCUS Online zeigt in interaktiven Grafiken, wie sich die Pandemie weltweit und in Deutschland ausbreitet, wie viele Menschen sich mit dem Coronavirus infiziert haben und a\u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Elisabeth Hussend\u00f6rfer", "title": "Kliniken kurz vor dem Kollaps - Intensivpflegerin schl\u00e4gt Alarm: \u201eDas System ist an einen Kipp-Punkt gekommen\u201c", "description": "Der Zustand auf den Intensivstationen in Deutschland spitzt sich zu. Die ersten Patienten m\u00fcssen verlegt werden, \u00c4rzte und Pflegepersonal geraten an ihre Grenzen. Im Interview berichtet Pflegerin Astrid von ihrem Alltag.Von FOCUS-Online-Autorin Elisabeth Huss\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/kliniken-kurz-vor-dem-kollaps-intensivpflegerin-schlaegt-alarm-das-system-ist-an-einen-kipppunkt-gekommen_id_24467185.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24467209/gettyimages-1296060342.jpg?im=Crop%3D%280%2C9%2C2121%2C1061%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=43e91bc5234145894cfeba62dff0ffa612a821c931eddaab63379fda153e5690", "publishedAt": "2021-11-29T10:37:39Z", "content": "Der Zustand auf den Intensivstationen in Deutschland spitzt sich zu. Die ersten Patienten m\u00fcssen verlegt werden, \u00c4rzte und Pflegepersonal geraten an ihre Grenzen. Im Interview berichtet Pflegerin Ast\u2026 [+7743 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Spektrum.de", "title": "26 von 122 mangelhaft - Schnelltests sollen Infektionsketten durchbrechen \u2013 doch jeder 5. f\u00e4llt im Labor durch", "description": "Ein deutsches Forschungsteam hat die Zuverl\u00e4ssigkeit von Antigen-Schnelltests \u00fcberpr\u00fcft. Rund jeder Zweite hat alle infizierten Proben erkannt. Aber jeder f\u00fcnfte Test fiel durch.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/covid-19-antigen-schnelltests-wie-sicher-sind-die-ergebnisse-von-schnelltests_id_24471304.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/hamburg/id_24469745/eine-medizinische-mitarbeiterin-haelt-einen-tupfer-in-der-hand..jpg?im=Crop%3D%280%2C218%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=7ec77f49293bcc3026b2fb9dc78b43988c6c9b24817173801e10951ce8f66826", "publishedAt": "2021-11-29T16:05:08Z", "content": "Seit Anfang 2021 sind Corona-Schnelltests f\u00fcr den Hausgebrauch zugelassen: Man nimmt einen Abstrich aus der Nase oder spuckt in einen Beh\u00e4lter und behandelt die Probe wie in der Anleitung vorgeschrie\u2026 [+4985 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Neue Variante auf dem Vormarsch - Immer mehr F\u00e4lle in Deutschland: Die drei dringendsten Fragen zu Omikron", "description": "Die neue Variante aus S\u00fcdafrika sorgt weltweit f\u00fcr Alarmstimmung. Mitten in der bisher heftigsten Corona-Welle kommt sie f\u00fcr Deutschland und andere europ\u00e4ische L\u00e4nder zum denkbar schlechtesten Zeitpunkt. Forscher erkl\u00e4ren, welches die drei dringlichsten Frage\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/b-1-1-529-drei-szenarien-forscher-erklaeren-was-omikron-verbreitung-fuer-uns-bedeutet_id_24470977.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24471503/gettyimages-1212556018.jpg?im=Crop%3D%280%2C131%2C2200%2C1100%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b3a66f6eba736af1526517f641d843df0b95079081ec3b09fa80a6d5bc9430a5", "publishedAt": "2021-11-29T17:09:39Z", "content": "Die neue Variante aus S\u00fcdafrika sorgt weltweit f\u00fcr Alarmstimmung. Mitten in der bisher heftigsten Corona-Welle kommt sie f\u00fcr Deutschland und andere europ\u00e4ische L\u00e4nder zum denkbar schlechtesten Zeitpu\u2026 [+5736 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Das Land hat das Virus weitgehend im Grif - China sieht sich als \"uneinnehmbare Festung\" gegen neue Corona-Variante", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/das-land-hat-das-virus-weitgehend-im-grif-china-sieht-sich-als-uneinnehmbare-festung-gegen-neue-corona-variante_id_24469141.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24469140/eilmeldung-corona.png?im=Crop%3D%280%2C13%2C977%2C488%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a7cda59d9092eb552382aee8e7968ff42c74d31ef361b98fdc5d1aacb4186ffc", "publishedAt": "2021-11-29T10:19:41Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Derweil zeigt sich Drosten \u00fcber die neue Virsuvariante besorgt und Lindner k\u00fcndigte den Corona-Krisenstab f\u00fcr n\u00e4chste Woche an. Alle Neuig\u2026 [+1233 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Versch\u00e4rfung der Ma\u00dfnahmen - Strengere Corona-Ma\u00dfnahmen im\u00a0Saarland\u00a0- vor allem f\u00fcr Ungeimpfte", "description": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Als Reaktion auf die neue Virus-Variante startet Biontech seinen 100 Tage Plan - mit dem Ziel so schnell wie m\u00f6glich impfen zu k\u00f6nnen. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker vo\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/verschaerfung-der-massnahmen-strengere-corona-massnahmen-im-saarland-vor-allem-fuer-ungeimpfte_id_24470862.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24470603/proben-fuer-corona-tests-werden-im-diagnosticum-labor-in-plauen-fuer-die-weitere-untersuchung-vorbereitet..jpg?im=Crop%3D%280%2C156%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f18b93d8ed34d7121e1c863f2f7ca4a69bcfb207aa18aee8be4367f7b6651868", "publishedAt": "2021-11-29T14:37:10Z", "content": "Das RKI meldet am Montagmorgen 29.364 Corona-Neuinfektionen. Als Reaktion auf die besorgniserregende Corona-Lage versch\u00e4rft das Saarland ihre Ma\u00dfnahmen. Das bedeutet vor allem f\u00fcr Ungeimpfte gro\u00dfe Ei\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "AFP", "title": "Einer war mit Corona infiziert - S\u00fcdafrika-R\u00fcckkehrer fliehen aus Quarant\u00e4ne-Hotel - Polizei nimmt sie in Flugzeug fest", "description": "In Amsterdam flieht ein Paar aus einem Quarant\u00e4ne-Hotel. Einer der beiden S\u00fcdafrika-R\u00fcckkehrer war zuvor positiv auf Corona getestet worden. Wenig sp\u00e4ter nimmt die Polizei die Spanierin und den Portugiesen in einem Flieger Richtung Spanien fest.", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/einer-war-mit-corona-infiziert-suedafrika-rueckkehrer-fliehen-aus-quarantaene-hotel-polizei-nimmt-sie-in-flugzeug-fest_id_24468790.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_12143949/urn-newsml-dpa-com-20090101-200626-99-571518-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=25e98e2b7c8c4e981ff555f642c489e2c3102da38de67d074da9fe241fae68f2", "publishedAt": "2021-11-29T06:27:56Z", "content": "In Amsterdam flieht ein Paar aus einem Quarant\u00e4ne-Hotel. Einer der beiden S\u00fcdafrika-R\u00fcckkehrer war zuvor positiv auf Corona getestet worden. Wenig sp\u00e4ter nimmt die Polizei die Spanierin und den Portu\u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Josef Seitz", "title": "TV-Kolumne \"hart aber fair\" - Bei Impfpflicht-Aussage der FDP-Kollegin muss G\u00f6ring-Eckardt durchschnaufen", "description": "Schon vor dem Ampel-Start zerlegen sich die Farben. W\u00e4hrend die k\u00fcnftige Bildungsministerin Bettina Stark-Watzinger noch die Haltung zur Impfpflicht darlegt, schnauft ihre Kollegin Katrin G\u00f6ring-Eckardt schon genervt. Bei \"hart aber fair\" wird\u2019s hart \u2013 und eh\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/tv-kolumne-hart-aber-fair-live-im-ard-talk-wird-deutlich-fdp-und-gruene-gehen-schon-jetzt-auf-distanz_id_24471871.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24472062/haf-goering-eckhart.jpg?im=Crop%3D%280%2C30%2C937%2C468%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=b6af9ab5b4cffc71c76475bed6c2bc6379d964788a83d8517ce8a649981722c9", "publishedAt": "2021-11-29T23:37:40Z", "content": "Schon vor dem Ampel-Start zerlegen sich die Farben. W\u00e4hrend die k\u00fcnftige Bildungsministerin Bettina Stark-Watzinger noch die Haltung zur Impfpflicht darlegt, schnauft ihre Kollegin Katrin G\u00f6ring-Ecka\u2026 [+4696 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "How Omicron might impact the economy as spread widens", "description": "The omicron variant is dealing a blow to optimistic hopes that the world economy would enter 2022 on a firmer footing", "url": "https://financialpost.com/news/economy/how-omicron-could-impact-the-economy-as-virus-reaches-from-australia-to-canada-in-widening-spread", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/omicron-1129.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:44:36Z", "content": "The variant is dealing a blow to optimistic hopes that the world economy would enter 2022 on a firmer footing \r\nThe omicron variant of COVID-19, first identified in South Africa, has been detected in\u2026 [+8875 chars]"}]}