{"status": "ok", "totalResults": 31, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Yon de Luisa respalda al Tata Martino: \"Nos tiene que llevar a buen puerto en Qatar 2022\"", "description": "Yon de Luisa, presidente de la Federaci\u00f3n Mexicana de F\u00fatbol, ofreci\u00f3 una conferencia de prensa en el Centro de Alto Rendimiento donde habl\u00f3 de diferentes temas, entre ellos, el re", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/29/61a52ae0e2704e9b488b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3a74da95e8887919fd9a3fc2eaa3ddbb/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382143407121.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:33:06Z", "content": "Yon de Luisa, presidente de la Federaci\u00f3n Mexicana de F\u00fatbol, ofreci\u00f3 una conferencia de prensa en el Centro de Alto Rendimiento donde habl\u00f3 de diferentes temas, entre ellos, el respaldo a Gerardo Ma\u2026 [+2549 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA POLIDEPORTIVO", "title": "De la Hoya pone fecha a su regreso y quiere a Mayweather como rival", "description": "\u00d3scar de la Hoya ha puesto nueva fecha para su regreso a los cuadril\u00e1teros. Tras tener que posponer su vuelta en septiembre por el coronavirus (iba a pelear contra el excampe\u00f3n de", "url": "https://www.marca.com/boxeo/2021/11/29/61a4a26922601d83338b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b113d3da5952b0ba77ff07222b30cf78/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381795186082.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:53:56Z", "content": "\u00d3scar de la Hoya ha puesto nueva fecha para su regreso a los cuadril\u00e1teros. Tras tener que posponer su vuelta en septiembre por el coronavirus (iba a pelear contra el excampe\u00f3n de la UFC el brasile\u00f1o\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Oscar Cl\u00e9riga", "title": "Hugo S\u00e1nchez: A 40 a\u00f1os de su primer grito de gol en Espa\u00f1a", "description": "Gol de Hugo S\u00e1nchez se convirti\u00f3 en un grito recurrente en el f\u00fatbol de Espa\u00f1a a lo largo de doce temporadas cuya historia inici\u00f3 el domingo 29 de noviembre de 1981 al minuto 83 de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/29/61a4ec6de2704ebf8e8b4586.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ec7a0cf7af3229d6640ab8d94cf8fef3/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381982352620.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T15:25:37Z", "content": "Gol de Hugo S\u00e1nchez se convirti\u00f3 en un grito recurrente en el f\u00fatbol de Espa\u00f1a a lo largo de doce temporadas cuya historia inici\u00f3 el domingo 29 de noviembre de 1981 al minuto 83 del partido entre el \u2026 [+1966 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCOS JOS\u00c9 WAGIH", "title": "Neymar se ha perdido m\u00e1s de 50 partidos con el PSG por culpa de las lesiones", "description": "Neymar se retir\u00f3 lesionado del campo durante la victoria del Paris Saint-Germain frente al Saint-\u00c9tienne. El brasile\u00f1o, que se march\u00f3 con evidentes gestos de dolor, se dobl\u00f3 el tob", "url": "https://www.marca.com/futbol/liga-francesa/2021/11/29/61a3c904e2704e3fbf8b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1bcd20501428da66b40964d51a4e1f96/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381771360668.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:45:41Z", "content": "Neymar se retir\u00f3 lesionado del campo durante la victoria del Paris Saint-Germain frente al Saint-\u00c9tienne. El brasile\u00f1o, que se march\u00f3 con evidentes gestos de dolor, se dobl\u00f3 el tobillo en el minuto 8\u2026 [+5788 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Los 13 casos de covid en jugadores del Belenenses son de la variante \u00f3micron", "description": "El Instituto Nacional de Salud &quot;Ricardo Jorge&quot; (INSA) de Portugal confirm\u00f3 hoy a EFE la detecci\u00f3n de trece casos de la variante \u00f3micron en los jugadores del Belenenses qu", "url": "https://www.marca.com/futbol/liga-portuguesa/2021/11/29/61a49ccd22601dbd308b458a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/777e05499db5d66b4f1866bd87ff81a5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381779381946.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:30:20Z", "content": "El Instituto Nacional de Salud \"Ricardo Jorge\" (INSA) de Portugal confirm\u00f3 hoy a EFE la detecci\u00f3n de trece casos de la variante \u00f3micron en los jugadores del Belenenses que dieron positivo por covid-1\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La variante COVID \u00d3micron: s\u00edntomas y c\u00f3mo se diferencia de otras cepas", "description": "La llegada de una nueva variante denominada &apos;Omicron&apos; ha levantado todas las voces de alarma. Y despu\u00e9s de ver las posibilidades de infecci\u00f3n que tiene y las zonas donde", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/29/61a4d0aee2704eb1528b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6009132f1517434e5a76c36a01352baa/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381912402811.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:35:47Z", "content": "La llegada de una nueva variante denominada 'Omicron' ha levantado todas las voces de alarma. Y despu\u00e9s de ver las posibilidades de infecci\u00f3n que tiene y las zonas donde se ha detectado, hay que ver \u2026 [+1289 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Semifinales Liga MX Apertura 2021: Quedan definidos los cruces para las semifinales de la Liguilla", "description": "Las semifinales del torneo Apertura 2021 de la Liga MX est\u00e1n definidas. Los cuartos de final llegaron a su fin y en el camino han quedado el l\u00edder Am\u00e9rica, los Rayados de Monterrey", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/11/29/61a44632e2704eb90c8b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6d063fa0f8ce52dc1a1f401a63f1a0f5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381595140717.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T04:08:20Z", "content": "Las semifinales del torneo Apertura 2021 de la Liga MX est\u00e1n definidas. Los cuartos de final llegaron a su fin y en el camino han quedado el l\u00edder Am\u00e9rica, los Rayados de Monterrey, el subcampe\u00f3n San\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID MENAYO", "title": "Alexia, historia del f\u00fatbol espa\u00f1ol: \"Es un momento muy especial\"", "description": "Alexia Putellas es la primera jugadora espa\u00f1ola que logra inscribir su nombre en el palmar\u00e9s del Bal\u00f3n de Oro. La futbolista del Barcelona fue coronada este lunes en el Th\u00e9\u00e2tre du", "url": "https://www.marca.com/futbol/balon-oro/2021/11/29/61a535c7268e3e55328b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/50a8b7b0b57053917e09ed4fb7de98f9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382180783853.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:35:10Z", "content": "Alexia Putellas es la primera jugadora espa\u00f1ola que logra inscribir su nombre en el palmar\u00e9s del Bal\u00f3n de Oro. La futbolista del Barcelona fue coronada este lunes en el Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet de Par\u00eds c\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "A un a\u00f1o de la fractura de cr\u00e1neo de Ra\u00fal Jim\u00e9nez: \"No sab\u00edamos si lo ver\u00edamos de nuevo\"", "description": "Un a\u00f1o despu\u00e9s de este terrible momento. El 29 de noviembre del 2020, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y David Luiz chocaban sus cabezas, en una colisi\u00f3n que dejaba en vilo la salud del mexicano.\n\nTra", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/11/29/61a4f748e2704e39958b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f2fb99d9628a7991795087915221d2b9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382011036466.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:01:41Z", "content": "Un a\u00f1o despu\u00e9s de este terrible momento. El 29 de noviembre del 2020, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y David Luiz chocaban sus cabezas, en una colisi\u00f3n que dejaba en vilo la salud del mexicano.\r\nTras un a\u00f1o, los Wolve\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Pierre Gasly estar\u00eda al nivel de Checo P\u00e9rez y Valtteri Bottas", "description": "Pierre Gasly regres\u00f3 a la escuder\u00eda AlphaTauri a mediados de la temporada 2019 tras su paso en Red Bull, el piloto franc\u00e9s ya logr\u00f3 tres podios con su actual escuder\u00eda, a pesar de", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/29/61a42f46268e3e37508b45c0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/953a735683bcc97f63018741f5710a02/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381491477230.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T01:45:20Z", "content": "Pierre Gasly regres\u00f3 a la escuder\u00eda AlphaTauri a mediados de la temporada 2019 tras su paso en Red Bull, el piloto franc\u00e9s ya logr\u00f3 tres podios con su actual escuder\u00eda, a pesar de su buen rendimiento\u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "\"Con estos chantajes, Djokovic probablemente no jugar\u00e1 el Open de Australia\"", "description": "El serbio Srdjan Djokovic, padre del tenista n\u00famero uno del mundo, Novak Djokovic, ha advertido de que su hijo posiblemente no jugar\u00e1 el Abierto de Australia, previsto para enero,", "url": "https://www.marca.com/tenis/2021/11/29/61a4a70322601dbc3f8b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/448ed433cecb899ce4c8fd0a5da3e9e9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381805174308.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T10:10:53Z", "content": "El serbio Srdjan Djokovic, padre del tenista n\u00famero uno del mundo, Novak Djokovic, ha advertido de que su hijo posiblemente no jugar\u00e1 el Abierto de Australia, previsto para enero, ya que no quiere re\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Un futbolista casado reconoce su infidelidad: es el padre del beb\u00e9 de Jacqueline Pinheiro", "description": "Jacqueline Pinheiro, una modelo brasile\u00f1a afincada en Mil\u00e1n, ha desvelado al diario &apos;The Sun&apos; que ha tenido una hija con un futbolista casado de la Premier League que, ha", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/11/29/61a49e80ca4741f31b8b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/261f427d56d888bbd7e9b1c43c8a23f1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381785009398.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T09:44:39Z", "content": "Jacqueline Pinheiro, una modelo brasile\u00f1a afincada en Mil\u00e1n, ha desvelado al diario 'The Sun' que ha tenido una hija con un futbolista casado de la Premier League que, hasta el momento, no reconoc\u00eda \u2026 [+2698 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DAVID MENAYO", "title": "Alexia Putellas, vas a ser la primera", "description": "Desde que Luis Su\u00e1rez inscribiera en 1960 su nombre en el palmar\u00e9s del Bal\u00f3n de Oro, premio que otorga la revista France Football desde 1958 en categor\u00eda masculina y desde 2018 en", "url": "https://www.marca.com/futbol/balon-oro/2021/11/29/61a3c89de2704e457c8b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b723530444f8790849a016c1f441f7f6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/28/16381238838502.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T07:19:22Z", "content": "Desde que Luis Su\u00e1rez inscribiera en 1960 su nombre en el palmar\u00e9s del Bal\u00f3n de Oro, premio que otorga la revista France Football desde 1958 en categor\u00eda masculina y desde 2018 en categor\u00eda femenina,\u2026 [+3528 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "James Kingsland", "title": "Severe COVID-19: 1 in 100 patients may have brain complications - Medical News Today", "description": "A large international study finds that a significant number of people hospitalized with COVID-19 may have complications affecting the central nervous system.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/study-reveals-acute-effects-of-severe-covid-19-on-the-brain", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/COVID-19_brain_Stocksy_txp310028eaUbG300_Medium_779392_Thumb.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:11:40Z", "content": "<ul><li>A large international study suggests that around 1 in every 100 patients hospitalized with COVID-19 have brain complications.</li><li>These include stroke, brain hemorrhage, and other potenti\u2026 [+5378 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Cowboys' coach Mike McCarthy tests positive for COVID-19", "description": "Dallas Cowboys&apos; head coach Mike McCarthy has tested positive for COVID-19 and has been placed under pandemic protocol, and will not coach Thursday&apos;s game against the New", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/dallas-cowboys/2021/11/29/61a5153322601dff7e8b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6635245b63c7322387ab35a15e280728/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382090475909.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T18:05:33Z", "content": "Dallas Cowboys' head coach Mike McCarthy has tested positive for COVID-19 and has been placed under pandemic protocol, and will not coach Thursday's game against theNew Orleans Saints.\r\nIn a statemen\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Conor Clancy", "title": "Ballon d'Or 2021: When is it, where and how to watch?", "description": "France Football&apos;s Ballon d&apos;Or is back for 2021 after a year&apos;s hiatus in 2020 due to the football calendar&apos;s disruption brought on by the outbreak of COVID-19.", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/11/29/61a4df8322601d4c778b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a2976b1e4dc080a05025f9cc1f40c5ca/crop/0x29/866x516/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381947946064.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:11:59Z", "content": "France Football's Ballon d'Or is back for 2021 after a year's hiatus in 2020 due to the football calendar's disruption brought on by the outbreak of COVID-19.\r\nRobert Lewandowski was the overwhelming\u2026 [+1545 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Ballon d'or 2021 LIVE Stream: Messi favourite to pick up award", "description": "The 2021 Ballon d&apos;Or award ceremony is finally here, with the prestigious award having taken a COVID-19-enforced sabbatical in 2020, and the winner of the 2021 award will be a", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/11/29/61a501d5ca4741ed1a8b4582.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f95a27512937094aea04ee62305c8f2a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379352912917.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:46:01Z", "content": "The 2021 Ballon d'Or award ceremony is finally here, with the prestigious award having taken a COVID-19-enforced sabbatical in 2020, and the winner of the 2021 award will be announced on Monday eveni\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Srdjan Djokovic: Given this blackmail, Novak will probably not play the Australian Open", "description": "Novak Djokovic is no stranger to COVID-19 related controversy, often speaking out against the vaccination for the virus, as well as questioning the legitimacy of the illness itself", "url": "https://www.marca.com/en/tennis/australian-open/2021/11/29/61a52b2d46163f2d918b4571.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/448ed433cecb899ce4c8fd0a5da3e9e9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381805174308.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:14:53Z", "content": "Novak Djokovic is no stranger to COVID-19 related controversy, often speaking out against the vaccination for the virus, as well as questioning the legitimacy of the illness itself, despite being dia\u2026 [+970 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states with checks and financial support available", "description": "States across the United States, from Arkansas to Washington, are taking the lead on offering financial aid with various giving out stimulus checks and other forms of economic aid to help cushion the damage caused by COVID-19. Our in-depth guide below outline\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/29/61a4c12a22601d4d438b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/69791a7b07984bcd494b24d42d53c887/crop/0x0/1320x743/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381872618426.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:02:09Z", "content": "Stimulus checks have been of vital importance for many Americans as it has provided a much-needed cash boost during the COVID-19 pandemic, but with the US federal government now no longer sending out\u2026 [+18872 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Omicron COVID-19 variant: President Biden calls it 'a cause for concern, not a cause for panic'", "description": "U.S. President Joe Biden has underlined three messages in his address to Americans on the new Omicron variant of the coronavirus.\n\n&quot;The variant is a cause for concern, not a c", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/29/61a53c0246163f6a248b456e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7ca0644cb36599bfc4e5393532fd1b67/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382186385445.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T20:46:15Z", "content": "U.S. President Joe Biden has underlined three messages in his address to Americans on the new Omicron variant of the coronavirus.\r\n\"The variant is a cause for concern, not a cause for panic,\" Biden s\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Oscar de la Hoya: I want to fight again, maybe on May 5 against Mayweather", "description": "In a surprise piece of news to emerge on Monday, retired boxing icon Oscar de la Hoya has confirmed that he wants to fight once again, with a potential bout against Floyd Mayweathe", "url": "https://www.marca.com/en/boxing/2021/11/29/61a51de8e2704eb90c8b45d6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/78f1f2a6429d29e3d4f1f3c4e365edcd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382080783586.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T19:44:10Z", "content": "In a surprise piece of news to emerge on Monday, retired boxing icon Oscar de la Hoya has confirmed that he wants to fight once again, with a potential bout against Floyd Mayweather Jr on May 5, 2022\u2026 [+1547 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Aaron Rodgers wil not have toe surgery on Packers' bye week", "description": "New week and new topic with Green Bay Packers quarterback Aaron Rodgers whose fractured toe didn&apos;t stop him from shining in his team&apos;s home win over the Los Angeles Rams.", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/11/29/61a5564b268e3e30728b4570.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4c3f9bf91304d40c88fd29c319de10a6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382253052642.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:43:34Z", "content": "New week and new topic with Green Bay Packers quarterback Aaron Rodgers whose fractured toe didn't stop him from shining in his team's home win over the Los Angeles Rams.\r\nThe Packers, second in the \u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Messi wins Ballon d'Or but Dani Alves would've chosen someone else", "description": "Lionel Messi received his record seventh Ballon d&apos;Or on Monday, but his former Barcelona teammate Dani Alves believes that the award should have been handed to Christian Eriks", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/11/29/61a5493646163f8b918b4592.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_4dxhm9lu/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_4dxhm9lu.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:58:30Z", "content": "Lionel Messi received his record seventh Ballon d'Or on Monday, but his former Barcelona teammate Dani Alves believes that the award should have been handed to Christian Eriksen.\r\nThe Danish midfield\u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: New information regarding Medicare, Child Tax Credit, COLA 2022...", "description": "Our November 29 live blog provides all you need to know about the USA's fourth stimulus check and other forms of financial aid being sent out across all 50 states. Stay tuned to our live blog to remain up to date on the latest developments regarding the delay\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/29/61a4c2f922601db9238b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9722b0bae25aab9870075ff4c165e806/crop/0x0/1320x743/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381873341259.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:09:54Z", "content": "Stimulus checks have helped millions of people across the United States of America during the COVID-19 pandemic, but states now have the responsibility of financially supporting their citizens after \u2026 [+6155 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JOS\u00c9 F\u00c9LIX D\u00cdAZ, Adapted by Panos Kostopoulos", "title": "Lewandowski wins Striker of the Year award", "description": "Robert Lewandowski received the Striker of the Year award during the 2021 Ballon d&apos;Or ceremony that took place at the Chatelet Theatre in Paris on Monday.\n\nFrance Football had", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/11/29/61a53db646163f4ebf8b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/49c76f1086907f17034a64700086877d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382173220493.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T21:08:01Z", "content": "Robert Lewandowski received the Striker of the Year award during the 2021 Ballon d'Or ceremony that took place at the Chatelet Theatre in Paris on Monday.\r\nFrance Football had previously announced th\u2026 [+1021 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Neymar has missed over 50 PSG games through injury", "description": "Neymar was forced off injured as Paris Saint-Germain beat Saint-Etienne 3-1 in Ligue 1 over the weekend, which is something that French football fans have become used to seeing in", "url": "https://www.marca.com/en/football/psg/2021/11/29/61a4d38822601d704d8b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1bcd20501428da66b40964d51a4e1f96/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381771360668.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T13:26:33Z", "content": "Neymar was forced off injured as Paris Saint-Germain beat Saint-Etienne 3-1 in Ligue 1 over the weekend, which is something that French football fans have become used to seeing in his time there.\r\nTh\u2026 [+2905 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Bryan Medina", "title": "Bucks beat Pacers to put NBA on notice with 7 straight wins", "description": "The Milwaukee Bucks keep climbing up the standings in the East, getting their seventh consecutive win after beating the Indiana Pacers at Bankers Life Fieldhouse.\n\nGiannis Antetoko", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/11/29/61a4347122601dbc3f8b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a9d48f228152bd04cbf4326412a2180f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381510913798.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T02:50:26Z", "content": "The Milwaukee Bucks keep climbing up the standings in the East, getting their seventh consecutive win after beating the Indiana Pacers at Bankers Life Fieldhouse.\r\nGiannis Antetokounmpo was the leadi\u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Messi: France Football should give Lewandowski the 2020 Ballon d'Or", "description": "After being awarded the 2021 Ballon d&apos;Or, Lionel Messi believes France Football - who dish out the accolade - should give the 2020 trophy to Robert Lewandowski following his s", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2021/11/29/61a54a9046163f2d918b4587.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a1ae9891fdf0e4bf8eb557a32384fb9b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382218961999.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T22:05:53Z", "content": "After being awarded the 2021 Ballon d'Or, Lionel Messi believes France Football - who dish out the accolade - should give the 2020 trophy to Robert Lewandowski following his second place finish in th\u2026 [+1764 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Matthew McConaughey rules out run for Texas governor", "description": "Actor Matthew McConaughey on Sunday removed himself from consideration as a potential candidate for governor after months of toying with a campaign.\n\nIn a video posted to his Twitt", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/29/61a500d822601d1f398b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7967c717094a05fe9b3a2a087a6f82f9/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16382034691787.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T16:34:03Z", "content": "Actor Matthew McConaughey on Sunday removed himself from consideration as a potential candidate for governor after months of toying with a campaign.\r\nIn a video posted to his Twitter account, McConau\u2026 [+2056 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "\u00c1ngel Haro: \"Me gustar\u00eda tener renovado a Pellegrini antes de que termine la temporada\"", "description": "El presidente del Betis, \u00c1ngel Haro, ha valorado muy positivamente el primer tercio de curso completado por su equipo, que ocupa la quinta plaza de la clasificaci\u00f3n liguera y est\u00e1", "url": "https://www.marca.com/futbol/betis/2021/11/29/61a4e6e122601da2348b45c9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/01af99dccee3547ab40dff7990594701/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381955164378.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T14:43:06Z", "content": "El presidente del Betis, \u00c1ngel Haro, ha valorado muy positivamente el primer tercio de curso completado por su equipo, que ocupa la quinta plaza de la clasificaci\u00f3n liguera y est\u00e1 clasificado matem\u00e1t\u2026 [+6076 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Benfica, rival del Barcelona en Champions, ser\u00e1 testado por variante \u00f3micron", "description": "Los jugadores del Benfica, que disputan la segunda plaza de la fase de grupos con el Barcelona en &apos;Champions&apos;, ser\u00e1n testados de covid ya que el s\u00e1bado se enfrentaron al", "url": "https://www.marca.com/futbol/champions-league/2021/11/29/61a4c4c946163f1f5b8b456f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3d24a5dd531d5c887332c11c0454a8e7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/29/16381880192079.jpg", "publishedAt": "2021-11-29T12:19:29Z", "content": "Los jugadores del Benfica, que disputan la segunda plaza de la fase de grupos con el Barcelona en 'Champions', ser\u00e1n testados de covid ya que el s\u00e1bado se enfrentaron al Belenenses, club con 13 casos\u2026 [+2065 chars]"}]}