{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Billy Steele", "title": "Recommended Reading: The real cost of the global chip shortage", "description": "The world\u2019s relentless demand for chips turns deadly in MalaysiaYoolim Lee and Yantoultra Ngui, BloombergAs COVID-19 rages throughout the world, global supply chains are stretched thin. By now you've heard the conditions created a global chip shortage that ha\u2026", "url": "https://www.engadget.com/recommended-reading-the-real-cost-of-the-global-chip-shortage-150038137.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/fcf06290-5a18-11ec-a777-92434146878b", "publishedAt": "2021-12-11T15:00:38Z", "content": "Yoolim Lee and Yantoultra Ngui, Bloomberg\r\nAs COVID-19 rages throughout the world, global supply chains are stretched thin. By now you've heard the conditions created a global chip shortage that has \u2026 [+642 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PERE \u00cd\u00d1IGO", "title": "Once autonom\u00edas pedir\u00e1n el pasaporte Covid para ir a restaurantes o discotecas pese a la oposici\u00f3n de Sanidad", "description": "Tras la petici\u00f3n de Andaluc\u00eda y el visto bueno en Cantabria, s\u00f3lo hay seis autonom\u00edas que no pedir\u00e1n el pasaporte covid para ir a restaurantes o discotecas: Madrid, Castilla Le\u00f3n, Castilla-La Mancha, Extremadura, la Rioja y Asturias.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/11/61b3b98efdddff2f4e8b45a8.html", "urlToImage": "https://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/graficos/1639133544_990x0.JPG", "publishedAt": "2021-12-11T00:58:05Z", "content": "Actualizado S\u00e1bado,\r\n11\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:58\r\nDespu\u00e9s de meses desde que Galicia propuso por primera vez su uso para acceder a la hosteler\u00eda y de negativa por parte de Sanidad de extender su us\u2026 [+4099 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Alejandra Olcese", "title": "1,13 millones de trabajadores tienen el sueldo congelado en el a\u00f1o de la inflaci\u00f3n r\u00e9cord", "description": "Los trabajadores regulados por convenio acumulan en lo que va de a\u00f1o una subida de salarios promedio del 1,49% a cierre de noviembre, pero hay un 15,4% del total que ha tenido que...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/12/11/61b23be4e4d4d89e088b45c5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a0eefc6281c9b6b923ae57c8a7dd80ea/crop/0x0/3062x2041/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390720741847.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:14:48Z", "content": "Los trabajadores regulados por convenio acumulan en lo que va de a\u00f1o una subida de salarios promedio del 1,49% a cierre de noviembre, pero hay un 15,4% del total que ha tenido que afrontar el a\u00f1o con\u2026 [+4942 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "GERM\u00c1N GONZ\u00c1LEZ", "title": "Cuando la v\u00edctima no va en el coche: Un servicio vela por las familias de los fallecidos en las carreteras", "description": "Tr\u00e0nsit ofrece ayuda legal, sanitaria, social y psicol\u00f3gica a afectados por p\u00e9rdida de seres queridos en accidentes de tr\u00e1fico con un seguimiento durante un a\u00f1o y no esperando que contacten con ellos\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/12/11/61b3a64621efa0a5758b4593.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/2cfd31d91df06088fbd5f3fe553df653/crop/0x79/1024x655/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391627984556.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:08:01Z", "content": "Perder a alguien querido es duro. Si adem\u00e1s es de forma traum\u00e1tica, sin esperarlo, como un accidente de tr\u00e1fico el intenso dolor suele venir acompa\u00f1ado de una brutal desorientaci\u00f3n, como si todo lo d\u2026 [+6559 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA G. IBA\u00d1ES, CARMEN TORRENTE", "title": "\"El Ministerio no ha querido nunca salirse del uso del pasaporte Covid para vuelos internacionales. Nos hemos sentido solos\"", "description": "Su regi\u00f3n es la que mayor porcentaje de poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os vacunada tiene de toda Espa\u00f1a y una de las que mejor ha lidiado con la incidencia de casos durante toda la pandemia. Pero tambi\u00e9n ha sido pionera en la legislaci\u00f3n necesaria para aplicar medid\u2026", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/11/61b3b3a021efa0fe708b45dc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1fdeff5fe1ab3374888eecc7d1f2dda6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391623719755.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:48:10Z", "content": "<ul><li></li><li></li></ul>Actualizado S\u00e1bado,\r\n11\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n18:48\r\nTiene mucho de lo que presumir. Lidera la autonom\u00eda con mayor porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada y durante semanas ha sido\u2026 [+312 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "J\u00daLIA PE\u00d1ASCAL FELIS", "title": "Los Pirineos, una de las monta\u00f1as m\u00e1s afectadas por el cambio clim\u00e1tico", "description": "Los Pirineos reflejan de manera m\u00e1s extrema algunos de los efectos del cambio clim\u00e1tico porque est\u00e1n cerca del Mediterr\u00e1neo, seg\u00fan explica a Efe el bi\u00f3logo y ec\u00f3logo del...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/medio-ambiente/2021/12/11/61b487ecfc6c8313038b4577.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e9d47ff4915375ca34b7dac2f8641cc5/crop/0x128/1772x1309/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392216040080.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:20:41Z", "content": "Los Pirineos reflejan de manera m\u00e1s extrema algunos de los efectos del cambio clim\u00e1tico porque est\u00e1n cerca del Mediterr\u00e1neo, seg\u00fan explica a Efe el bi\u00f3logo y ec\u00f3logo del Centro de Investigaci\u00f3n Ecol\u00f3\u2026 [+3807 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "Colau, confinada al dar positivo por Covid dos miembros de su familia", "description": "La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau, est\u00e1 confinada en su casa al haber dado positivo por coronavirus dos de los cuatro miembros de su n\u00facleo familiar. Colau ha informado con un...", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/12/11/61b4d70afc6c83570a8b45dd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/25f972664bbb2928f1ef647712053260/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392415387591.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:56:07Z", "content": "La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau, est\u00e1 confinada en su casa al haber dado positivo por coronavirus dos de los cuatro miembros de su n\u00facleo familiar. Colau ha informado con un mensaje en las redes\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A", "title": "Yolanda D\u00edaz gestion\u00f3 la cita con el Papa por su cuenta e inform\u00f3 a Pedro S\u00e1nchez hace dos semanas", "description": "Yolanda D\u00edaz protagoniza este s\u00e1bado una imagen que supone una muesca m\u00e1s en la proyecci\u00f3n de figura presidencial que persigue en su hoja de ruta para construir su nuevo...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/11/61b39aed21efa0d8508b4598.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/6a30051bf24f54935ec5ae1bfe2e9d75/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391607247180.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T00:58:03Z", "content": "Yolanda D\u00edaz protagoniza este s\u00e1bado una imagen que supone una muesca m\u00e1s en la proyecci\u00f3n de figura presidencial que persigue en su hoja de ruta para construir su nuevo proyecto pol\u00edtico. La vicepre\u2026 [+3578 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "El SPD alem\u00e1n renueva su c\u00fapula", "description": "El Partido Socialdem\u00f3crata alem\u00e1n (SPD) ha renovado este s\u00e1bado su ejecutiva tras el carrusel de cargos provocado con la jubilaci\u00f3n de uno de sus copresidentes, Norbert...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/11/61b4d717fc6c83ba3b8b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d37b30fc9e596815cdf8294c3dd524d5/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392415374092.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:10:16Z", "content": "El Partido Socialdem\u00f3crata alem\u00e1n (SPD) ha renovado este s\u00e1bado su ejecutiva tras el carrusel de cargos provocado con la jubilaci\u00f3n de uno de sus copresidentes, Norbert Walter-Borjans, y con el \u00e1nimo\u2026 [+3463 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL LOZANO", "title": "Podemos acusa a la presidenta del Congreso peruano de intentar 'desestabilizar' el Gobierno de Castillo en su viaje a Espa\u00f1a", "description": "Mar\u00eda del Carmen Alva, presidenta del Congreso peruano, enfrenta una moci\u00f3n de censura promovida por el sector radical de Per\u00fa Libre (PL) s\u00f3lo d\u00edas despu\u00e9s de que el...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/11/61b4e48ee4d4d80e1b8b4596.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9a7a3b250dabb44839c7564f14026337/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392456948922.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:04:10Z", "content": "Mar\u00eda del Carmen Alva, presidenta del Congreso peruano, enfrenta una moci\u00f3n de censura promovida por el sector radical de Per\u00fa Libre (PL) s\u00f3lo d\u00edas despu\u00e9s de que el presidente Pedro Castillo evitara\u2026 [+3000 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "INMA LID\u00d3N", "title": "La resurrecci\u00f3n de Piccini hace justicia al Valencia", "description": "El jugador italiano marca el gol de la victoria ante el Elche en su regreso tras una lesi\u00f3n de rodilla. El equipo, sin Bordal\u00e1s ni Alderete por Covid, domina el duelo pese a la reacci\u00f3n ilicitana y mira a Europa\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2021/12/11/61b4ff63e4d4d8ef6b8b4584.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/76d2914ebcadb3438a870bc5d5fa5044/crop/29x0/2949x1947/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392515889967.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:43:35Z", "content": "Una victoria liberadora de un Valencia abonado a la \u00e9pica que empieza a interiorizar que no puede vivir del talento. Ni siquiera en un partido f\u00e1cil que domin\u00f3 a su antojo durante 75 minutos ni bajo \u2026 [+3891 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS F. DUR\u00c1N", "title": "Detenido un fugitivo condenado por abusos que vivi\u00f3 encerrado cuatro a\u00f1os en un piso de Torrej\u00f3n", "description": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido a un fugitivo que llevaba cuatro a\u00f1os huido y encerrado en una casa de Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid). En 2017 este hombre hab\u00eda sido condenado a 11...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/11/61b483c2e4d4d89f088b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/65c1e126f8fe8be4a2828db9dfcca62c/crop/0x151/1200x951/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392208350764.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:22:37Z", "content": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido a un fugitivo que llevaba cuatro a\u00f1os huido y encerrado en una casa de Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid). En 2017 este hombre hab\u00eda sido condenado a 11 a\u00f1os de prisi\u00f3n por un\u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MAR\u00cdA HERN\u00c1NDEZ", "title": "La escalada de la vivienda: por qu\u00e9 los precios se resisten a bajar tras la pandemia", "description": "Los precios subieron un 4,2% en el tercer trimestre del a\u00f1o y los expertos creen que la tendencia al alza se mantendr\u00e1 mientras se mantenga la efervescencia de los \u00faltimos meses en el mercado\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/vivienda/2021/12/11/61b3912c21efa0b7618b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1c3f14390194b0daa81f092b58862735/crop/58x0/2356x1532/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/26/16379511155661.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T00:55:46Z", "content": "El mercado de la vivienda hace tiempo que ha dado por superado el impacto de la pandemia. Las compraventas y las hipotecas registran cada mes aumentos de r\u00e9cord y a esas cifras se sumaron ayer los pr\u2026 [+4093 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS ALCELAY", "title": "Charlene de M\u00f3naco, Meghan Markle o Masako, el s\u00edndrome de la princesa triste: \"Deben cumplir objetivos inalcanzables\"", "description": "&quot;La princesa est\u00e1 triste... \u00bfQu\u00e9 tendr\u00e1 la princesa?&quot;. No es necesario ser un especialista para encontrar las razones que Rub\u00e9n Dar\u00edo buscaba en su...", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/lifestyle/2021/12/10/61b34403e4d4d882438b45a8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/065386299fdd4ed3567f38073f6f8398/crop/415x0/2872x1638/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391391880156.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T22:40:12Z", "content": "\"La princesa est\u00e1 triste... \u00bfQu\u00e9 tendr\u00e1 la princesa?\". No es necesario ser un especialista para encontrar las razones que Rub\u00e9n Dar\u00edo buscaba en su 'Sonatina' para explicar por qu\u00e9 las cabezas corona\u2026 [+4562 chars]"}]}