{"status": "ok", "totalResults": 80, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde.fr", "title": "Coupe d\u2019Europe de rugby : Toulouse et le Racing brillent, Bordeaux s\u2019incline", "description": "Les \u00e9quipes fran\u00e7aises entraient en lice dans une comp\u00e9tition marqu\u00e9e par de nombreux cas de Covid au sein des clubs. Le tenant du titre, Toulouse a domin\u00e9, samedi, une \u00e9quipe de Cardiff diminu\u00e9e.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/11/coupe-d-europe-de-rugby-toulouse-et-le-racing-brillent-bordeaux-s-incline_6105709_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/237/0/2850/1425/1440/720/60/0/5b8f7ee_5178841-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:21:59Z", "content": "Finn Russell, ouvreur du Racing 92, lors de la victoire du club francilien contre Northampton (45-14), lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Coupe dEurope de rugby, le vendredi 10 d\u00e9cembre 2021. DARREN STAP\u2026 [+3155 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: le match de Ligue Europa entre Tottenham et le Stade rennais annul\u00e9 faute de reprogrammation possible", "description": "Signe que l\u2019actuelle flamb\u00e9e de contaminations par le coronavirus rattrape le football europ\u00e9en, huit joueurs et cinq membres de l\u2019\u00e9quipe de Tottenham sont positifs, tandis que Leicester a d\u00fb se rendre \u00e0 Naples en Ligue Europa sans sept de ses joueurs.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/11/covid-19-le-match-de-ligue-europa-entre-tottenham-et-le-stade-rennais-annule-faute-de-reprogrammation-possible_6105699_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/10/20/222/0/2431/1215/1440/720/60/0/9714356_mb322-soccer-champions-ren-kra-report-1020-11.JPG", "publishedAt": "2021-12-11T13:31:01Z", "content": "Le match ne sera finalement pas reprogramm\u00e9. La rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre Tottenham et le Stade rennais, qui devait se tenir jeudi 9\u00a0d\u00e9cembre \u00e0 Londres et qui a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e en raiso\u2026 [+2341 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guillemette Faure", "title": "\u00ab\u00a0Chez nous, on ne balance pas les paquets au-dessus du portail\u00a0\u00bb\u00a0: les cracks de la logistique", "description": "P\u00e9nuries, pand\u00e9mie\u2026 les m\u00e9tiers de la \u00ab\u00a0supply chain\u00a0\u00bb, ou cha\u00eene d\u2019approvisionnement, n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 aussi essentiels \u00e0 l\u2019\u00e9conomie et \u00e0 nos vies.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/12/11/chez-nous-on-ne-balance-pas-les-paquets-au-dessus-du-portail-les-cracks-de-la-logistique_6105674_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/520/0/6240/3120/1440/720/60/0/25cee45_345171475-063-1357537058.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:00:15Z", "content": "Le monde de la \u00ab\u00a0supply chain\u00a0\u00bb la \u00ab\u00a0cha\u00eene dapprovisionnement\u00a0\u00bb, dans le vocabulaire grand public ou presque a en commun avec la chirurgie esth\u00e9tique de nattirer lattention que lorsquil y a un dysfo\u2026 [+3081 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c COVID-19 \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b", "description": "\u0412 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u0432\u0440\u044f\u0434 \u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u041e \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 COVID-19 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0424\u0420\u0413 \u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u0443\u0442\u0435\u0440\u0431\u0430\u0445 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u044c\u044e \u0433\u0430\u0437\u0435\u0442\u0435 Build, \u0435\u0433\u043e \u0446\u0438\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0422\u0410\u0421\u0421. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0430 \u2014\u00a0\u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0433\u043e. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/frg/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/19/20211211194138913/share_78311cef4e66d59b0a4e2ce3d08e41d5.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:45:26Z", "content": ". COVID-19 Build, .\r\n\u00ab . \u00bb, .\r\n , \u00a0 . , . , .\r\n , 8 COVID-19 . 24 500 527, 69 601 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u0415\u0433\u0438\u043f\u0435\u0442", "description": "\u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0415\u0433\u0438\u043f\u0442\u0435 \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f COVID-19, \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440\u044b \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043e\u043a \u0432 \u044d\u0442\u0443 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041a\u0440\u0438\u0432\u043e\u043d\u043e\u0441\u043e\u0432. \u041e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0440\u044b \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u0449\u0430\u0442\u0435\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/egypt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/03/20211211032822464/share_fa0e0c86e7b246b8b89c4d31c54c18f6.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T01:41:00Z", "content": "COVID-19, -, , . Sputnik.\r\n , COVID-19. , .\r\n , , , . \u00ab . , , \u00bb, .\r\n 10 - . , , , , , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0418\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430\u00bb \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442 \u0432\u044b\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b", "description": "\u0418\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a \u041c\u00bb \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c 15 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0435\u043d\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438. \u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0443 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0432\u0443\u043c\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b, \u0438 \u0432 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439\u0448\u0435\u043c \u043f\u044f\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437 \u0441\u0434\u0430\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u043d\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c (\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/vyplat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/10/20211211101259307/share_7dfc7ffc33e6c543004f81207ef699d3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:27:00Z", "content": "\u00ab \u00bb 15 . , .\r\n , ( ).\r\n , , . , . , , , , - . , .\r\n, . , . 4-5 .\r\n 12 17 COVID-19. , .\r\n 12 \u00ab-\u00bb . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u043e\u0437 Pfizer", "description": "\u041b\u044e\u0434\u0438, \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0432\u0448\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 \u0434\u0432\u0443\u043c\u044f \u0434\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438 Pfizer \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434, \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0439 \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430, \u0432 \u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0435 \u0431\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u043e\u0439, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0435\u043d\u044b \u043e\u0442 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0432\u0435 \u0434\u043e\u0437\u044b Pfizer \u043f\u043e-\u043f\u0440\u0435\u0436\u043d\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0442 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u044b. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0430\u044f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/scientists/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/22/20211211222521759/share_06b783559429bdaade2f613ca6ab66a6.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:35:09Z", "content": ", Pfizer , COVID-19 , , , . , .\r\n , Pfizer. . , Pfizer , ; .\r\n\u00ab, , . , \u00bb, .\r\n . , Pfizer - -. , . \u00ab , , , , \u00bb, .\r\n, 75 - . , AstraZeneca Pfizer-BioNTech -, -. 70-75 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Conference League, non c'\u00e8 una data per recuperare Tottenham-Rennes: Conte eliminato senza giocare", "description": "La partita era stata rinviata per i molti casi di Covid che avevano colpito la squadra inglese. L'Uefa: \"Non \u00e8 stata trovata una soluzione capace di soddisfare entrambi i club\"", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/coppe/2021/12/11/news/tottenham_rennes_annullata_conte_eliminato-329777967/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/105258024-15acccb0-336c-4266-9cd3-bac62b7c61cf.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:57:34Z", "content": "La partita di Conference League tra Tottenham e Rennes, in programma gioved\u00ec 9 dicembre a Londra e rinviata per i numerosi casi di Covid-19 all'interno della squadra inglese, non pu\u00f2 essere riprogram\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Credit Suisse, il nuovo scandalo \u00e8 sulla quarantena: Horta-Osorio sfugge al protocollo anti-Covid e vola in Spagna sul suo jet privato", "description": "Il banchiere portoghese era stato chiamato a risollevare l'istituto elvetico, con l'immagine a pezzi per i casi su pedinamenti, Archegos e Greenshill. Ma ha cercato di attivare conoscenze influenti per aggirare gli obblighi imposti nella Confederazione, aggiu\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/economia/finanza/2021/12/11/news/credit_suisse_il_nuovo_scandalo_e_sulla_quarantena_horta-osorio_sfugge_al_protocollo_anti-covid_e_vola_in_spagna_sul_suo_j-329536743/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/09/115411262-634fce97-901e-48f7-84f9-d6cd4501d3ba.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:29:14Z", "content": "LUGANO - L'uomo della rinascita di Credit Suisse, della ripresa della grande banca svizzera dagli scandali che ne avevano sporcato l'immagine, dal 2019 in poi, scivola sulla buccia di banana della vi\u2026 [+2220 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Spalletti: \"L'Empoli non \u00e8 un intermezzo tra Leicester e Milan, guai a sottovalutarlo\"", "description": "Al Maradona la sfida alla squadra toscana, una delle pi\u00f9 in forma del campionato. Il tecnico fa la conta degli infortunati: Lozano, Insigne e Anguissa potrebbero essere convocati", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-a/napoli/2021/12/11/news/napoli_empoli_spalletti-329811222/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/152958870-6426eb7f-6370-4d5c-8ce7-2abb0d0b2566.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:49:14Z", "content": "CASTELVOLTURNO (Caserta) \u2014 Dal vittorioso braccio di ferro con il Leicester alla nuova prova di resistenza con l'Empoli, dalla sofferta qualificazione per i sedicesimi d'Europa League alla strenua lo\u2026 [+3709 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"La pirateria digitale in diminuzione. Aiutano le offerte legali di film e serie tv a basso costo\"", "description": "Studio dell'Euipo, l'agenzia dell'Unione Europea sulla propriet\u00e0 intellettuale: \"La pandemia non ha innescato una risalita della visione illegittima\". Il direttore esecutivo Christian Archambeau: ma l'emergenza dei falsari non \u00e8 finita", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/12/11/news/la_pirateria_digitale_in_dimimuzione_aiutano_le_offerte_legali_di_contenuti_a_basso_prezzo_-329808066/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/152118041-2a26e1f7-ad7c-4db6-934d-b75d22df1cc4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:30:28Z", "content": "ROMA - La pirateria digitale, dopo anni di furiosa crescita, conosce una frenata. L'Euipo - l'agenzia dell'Unione Europea sulla propriet\u00e0 intellettuale - sostiene a sorpresa che l'accesso illegale a \u2026 [+3540 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "European Film Awards, la vincitrice croata Jasmila Zbanic e sul palco ringrazia Lina Wertmuller \"Ha ispirato tutte noi\"", "description": "Alla 34esima edizione dei premi europei del cinema, che si \u00e8 svolta a Berlino, niente da fare per E' stata la mano di Dio di Paolo Sorrentino, che era candidato per\u00a0 film, sceneggiatura e regia. Molti premi al film sul massacro di Sebrenica", "url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/cinema/2021/12/11/news/efa-329836658/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/212836497-58c8ac00-1dd7-4624-a304-4ba463e8c156.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T20:43:50Z", "content": "L'Europa del cinema incorona una regista. Alla edizione 34 degli European film award trionfa Quo vadis, Aida?\u00a0della regista croata Jasmila Zbanic, sul massacro di Sebrenica. Premiato come migliore fi\u2026 [+5638 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "'Sex and the City' reboot, i social insorgono per una morte inattesa", "description": "Ha preso il via su Sky e Now la serie 'And just like that'. Fan sotto shock per la morte di un personaggio molto amato. E le inaspettate ripercussioni in borsa", "url": "https://www.repubblica.it/serietv/sky/2021/12/11/news/sex_and_the_city_reboot_la_vita_ricomincia_e_finisce_a_50_anni-329829837/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/190136044-6b7aa6e7-ea5b-4e10-a157-ee40a62c1379.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:09:19Z", "content": "ATTENZIONE: SPOILER\r\nDa ieri milioni di fan di Sex and the City sono in lutto per la morte shock che ha funestato la prima puntata del reboot della serie, ovvero And just like that. Perch\u00e9\u00a0se \u00e8 vero \u2026 [+3796 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Serie B: il Pisa respinge l'assalto del Lecce. Il Brescia passa a Ferrara, il Monza ribalta il Frosinone", "description": "I nerazzurri si impongono nel big match e restano in vetta respingendo sia i salentini che le Rondinelle (2-0 alla Spal). I brianzoli rimontano da 0-2 e nel finale superano 3-2 i ciociari. Il Cittadella doma 2-0 l'Ascoli, pari tra Pordenone e Cosenza", "url": "https://www.repubblica.it/sport/calcio/serie-b/2021/12/11/news/serie_b_colpo_brescia_a_ferrara_pazza_rimonta_del_monza_sul_frosinone-329820184/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/164559086-a1d5a026-7542-4fdf-ad51-3076ef3502ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:01:36Z", "content": "Il Pisa batte il Lecce 1-0 e si tiene la vetta respingendo sia l'assalto dei salentini che quello del Brescia, in casa della Spal. Gol e spettacolo all'U-Power di Monza dove i brianzoli compiono una \u2026 [+5082 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "title": "Au Royaume-Uni, la f\u00eate de trop de Boris Johnson", "description": "Cern\u00e9 par les affaires, le premier ministre britannique est au c\u0153ur d\u2019un nouveau scandale sur la c\u00e9l\u00e9bration de No\u00ebl en\u00a02020 au 10 Downing Street, en pleine pand\u00e9mie. Sa popularit\u00e9 est en chute libre et dans son propre camp, son d\u00e9part n\u2019est plus tabou.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/11/au-royaume-uni-la-fete-de-trop-de-boris-johnson_6105617_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/306/0/3026/1513/1440/720/60/0/a40795a_5164344-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T01:23:35Z", "content": "Le premier ministre britannique Boris Johnson, le 8 d\u00e9cembre 2021 \u00e0 Londres. ADRIAN DENNIS / AFP\r\nEst-ce le d\u00e9but de la fin pour Boris Johnson\u00a0? La question nest plus seulement pos\u00e9e par les opposant\u2026 [+3105 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Solenn de Royer", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: Val\u00e9rie P\u00e9cresse s\u2019emploie \u00e0\u00a0mettre LR en ordre de bataille", "description": "La candidate du parti Les R\u00e9publicains doit s\u2019exprimer, samedi 11\u00a0d\u00e9cembre, devant les cadres et les parlementaires du mouvement, r\u00e9unis \u00e0 la Mutualit\u00e9, \u00e0 Paris.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/12/11/election-presidentielle-2022-valerie-pecresse-s-emploie-a-mettre-lr-en-ordre-de-bataille_6105625_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/178/0/4724/2362/1440/720/60/0/0b8bc15_157636390-ad020-pecresse-bertrand-lille-dsc06829.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T03:56:15Z", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse, candidate des R\u00e9publicains pour la pr\u00e9sidentielle 2022, \u00e0 Lille, le 10 d\u00e9cembre 2021. AGNES DHERBEYS POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nCest parti. Une semaine apr\u00e8s sa d\u00e9signation par les militant\u2026 [+3487 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sarah Belouezzane", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: dans les Hauts-de-France, Val\u00e9rie P\u00e9cresse tente de s\u2019emparer de l\u2019\u00e9conomique et du social", "description": "La candidate du parti Les R\u00e9publicains s\u2019est rendue sur les terres de Xavier Bertrand pour essayer de rassurer sur l\u2019attention qu\u2019elle portera \u00e0 l\u2019industrie et aux questions sociales.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/12/11/presidentielle-2022-dans-les-hauts-de-france-valerie-pecresse-tente-de-s-emparer-de-l-economique-et-du-social_6105653_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/566/0/4724/2362/1440/720/60/0/c47575a_495030784-ad011-pecresse-bertrand-lille-dsc06501.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:17:06Z", "content": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse, candidate des R\u00e9pubicains pour la Pr\u00e9sidentielle 2022, visite\u00a0aux c\u00f4t\u00e9s de Xavier Bertrand lentreprise Exotec, \u00e0 Croix, pr\u00e8s de Lille, le\u00a010 d\u00e9cembre 2021. AGNES DHERBEYS POUR \u00ab LE \u2026 [+3013 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Roger", "title": "R\u00e9f\u00e9rendum en Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: une dr\u00f4le de non-campagne", "description": "Cette troisi\u00e8me consultation, organis\u00e9e dimanche 12\u00a0d\u00e9cembre, se d\u00e9roule dans un climat \u00e9trange\u00a0: les ind\u00e9pendantistes ont appel\u00e9 \u00e0 la boycotter \u00e0 cause de la crise sanitaire, et les loyalistes font campagne sans adversaire sur le terrain.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/11/referendum-en-nouvelle-caledonie-une-drole-de-non-campagne_6105708_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/115/0/3543/1769/1440/720/60/0/a8edb91_862508184-hl-clotilde-richalet-szuch-referendum-nc-3072.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:00:15Z", "content": "Au grand rond-point de la voie express, \u00e0 lentr\u00e9e de Noum\u00e9a, les militants ind\u00e9pendantistes ont d\u00e9ploy\u00e9 des banderoles sur lesquelles est inscrit\u00a0: \u00ab\u00a0Le 12\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021, nous ne votons pas\u00a0\u00bb. Au-des\u2026 [+3139 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Les bureaux de vote pour le r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019ind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie ont ouvert", "description": "Cette troisi\u00e8me et derni\u00e8re consultation du territoire fran\u00e7ais cl\u00f4t un processus de d\u00e9colonisation entam\u00e9 il y a plus de trente ans. Le boycottage des partis ind\u00e9pendantistes favorise la victoire du non \u00e0 l\u2019autod\u00e9termination.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/12/les-bureaux-de-vote-pour-le-referendum-sur-l-independance-de-la-nouvelle-caledonie-ont-ouvert_6105720_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/789/0/4724/2362/1440/720/60/0/2ea2a4f_5182235-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T23:46:48Z", "content": "Le vote sur lind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie a d\u00e9but\u00e9, dimanche 12 d\u00e9cembre, notamment \u00e0 Noum\u00e9a. THEO ROUBY / AFP\r\nLes 307 bureaux de vote de Nouvelle-Cal\u00e9donie, territoire fran\u00e7ais du Pacifiqu\u2026 [+5955 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Cl\u00e9ment Guillou", "title": "Solide malgr\u00e9 la crise du Covid, la Compagnie des Alpes affiche un app\u00e9tit qui se veut plus raisonn\u00e9", "description": "Bien aid\u00e9 par l\u2019Etat, son premier actionnaire, le sp\u00e9cialiste des domaines skiables et parcs de loisirs ne sort pas si affaibli du Covid-19 et garde ses ambitions intactes\u2026 hormis pour l\u2019international.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/11/solide-malgre-la-crise-du-covid-la-compagnie-des-alpes-affiche-un-appetit-qui-se-veut-plus-raisonne_6105673_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/460/0/3336/1668/1440/720/60/0/297ad11_106575747-000-par7003038.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:35:43Z", "content": "Une suggestion pour Dominique Thillaud, nouveau directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Compagnie des Alpes (CDA), premier exploitant mondial de domaines skiables et propri\u00e9taire du Parc Ast\u00e9rix et du Futuroscope\u00a0: \u2026 [+2749 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laurence Girard", "title": "Mati\u00e8res premi\u00e8res\u00a0: \u00ab\u00a0Le palladium a p\u00e2li\u00a0\u00bb", "description": "Jusqu\u2019au printemps 2021, le m\u00e9tal recherch\u00e9 par les bijoutiers comme par l\u2019industrie automobile tutoyait les sommets. Mais la p\u00e9nurie de composants qui affecte les constructeurs se r\u00e9percute aujourd\u2019hui sur son cours, constate Laurence Girard, journaliste \u00e9co\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/11/matieres-premieres-le-palladium-a-pali_6105671_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/372/0/3179/1587/1440/720/60/0/d7150f7_266538359-2009-11-16t120000z-1160523604-gm1e5bg1tsp01-rtrmadp-3-precious-palladium.jpeg", "publishedAt": "2021-12-11T09:32:38Z", "content": "Le palladium est encore sur le podium. Mais pour combien de temps\u00a0? Dans la course au m\u00e9tal le plus pr\u00e9cieux, son avance fond irr\u00e9sistiblement. Et lor se verrait bien orn\u00e9 de sa couronne. Pour autant\u2026 [+2483 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Olivier Razemon", "title": "Qu\u2019est-ce qu\u2019une ville \u00e0 taille humaine\u00a0?", "description": "Petite, moyenne\u00a0? Etendue, en hauteur\u00a0? Quelles sont les bonnes mesures de la cit\u00e9 que nous souhaiterions tous habiter\u00a0? Ces questions font l\u2019objet d\u2019une matin\u00e9e de d\u00e9bats organis\u00e9e par \u00ab\u00a0Le Monde Cities\u00a0\u00bb, le 16\u00a0d\u00e9cembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/smart-cities/article/2021/12/11/qu-est-ce-qu-une-ville-a-taille-humaine_6105644_4811534.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/561/0/7952/3969/1440/720/60/0/fa14679_747076217-gettyimages-1199524013.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:00:12Z", "content": "Sur la Piazza del Duomo \u00e0 Milan (Italie). FRANCESCO VANINETTI / GETTY IMAGES\r\nBienvenue dans \u00ab\u00a0une ville \u00e0 taille humaine\u00a0\u00bb. Ce vendredi 26\u00a0novembre, dans la salle des f\u00eates de Biganos (Gironde), le \u2026 [+5350 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Clarisse Fabre", "title": "Les plates-formes s\u2019invitent sur grand \u00e9cran et divisent le monde du cin\u00e9ma", "description": "Une \u00ab\u00a0r\u00e9trospective\u00a0\u00bb de films Netflix a lieu \u00e0 la Cin\u00e9math\u00e8que fran\u00e7aise, \u00e0 Paris, et \u00e0 l\u2019Institut Lumi\u00e8re, \u00e0 Lyon, tandis qu\u2019Amazon ouvre une salle \u00e9ph\u00e9m\u00e8re dans la capitale.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/12/11/les-plates-formes-s-invitent-sur-grand-ecran-et-divisent-le-monde-du-cinema_6105658_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/125/0/1500/750/1440/720/60/0/86da354_433605672-la-main-de-dieu-tournage.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:55:48Z", "content": "Sur le tournage de\u00a0\u00ab La Main de Dieu\u00a0\u00bb, de Paolo Sorrentino, film Netflix diffus\u00e9 \u00e0 partir du 15\u00a0d\u00e9cembre 2021, Lion dargent - Grand Prix du Jury \u00e0 la Mostra de Venise 2021. GIANNI FIORITO\r\nLe contra\u2026 [+3057 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il piano del governo per non prorogare lo stato di emergenza. Nuovo ruolo per Figliuolo", "description": "Una legge per portare le strutture commissariali sotto la Protezione Civile. Il generale verso \nla guida del Covi", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/12/news/governo_strategia_covid_stato_emergenza-329843060/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/201844010-3723c39f-99c8-47d9-a6de-8894822fe118.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T23:10:00Z", "content": "ROMA - Spostare sotto la Protezione civile la struttura commissariale, con pieni poteri in campo amministrativo e nella gestione dei contratti. Avvalersi del Comando operativo di vertice interforze (\u2026 [+296 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, una malattia per giovani: ecco come il virus ha cambiato bersaglio", "description": "Protetta la fascia 80-89 anni con un tasso di vaccinazioni del 94%. Dopo i bambini i pi\u00f9 colpiti sono gli adulti fra i 30 e i 50 anni, dove si annidano sacche di No Vax", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/12/news/covid_dati_e_report_iss_vaccino_ricoveri_no_vax-329841094/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/195519885-3ebf0467-d061-461c-abb7-418aec15bddf.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T23:10:00Z", "content": "ROMA - LItalia registra il secondo record di contagi in due giorni: 21.042 casi di Covid ieri, dopo i 20.497 di venerd\u00ec. Anche ieri i decessi sono rimasti vicino ai cento: 96. Era dal 3 aprile che no\u2026 [+117 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0420\u0430\u0432\u0438\u043d", "title": "\u041f\u0443\u043b\u044c\u043c\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u043e\u043d \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a \u0432 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u0445. \u041f\u0443\u043b\u044c\u043c\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041f\u0443\u0440\u044f\u0441\u0435\u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0447\u0440\u0435\u0437\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442 \u0443 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430. \u0412 \u0442\u043e \u0436\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f, \u043f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/omicron21/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/16/20211211161337312/share_e7ec5217c5c3f52d327db76069fdf735.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:48:51Z", "content": "- COVID-19 , . Life.\r\n , . , , .\r\n\u00ab , , -. , . . , , . , \u00bb, , , - .\r\n . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0430 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0431\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u043a \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u043e \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0435 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0431\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0430 75 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u044c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0418\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0438\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c 581 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/efffect/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/10/20211211103413351/share_cd761a0f2833959d18dcdd637df0dde1.jpeg", "publishedAt": "2021-12-11T07:53:34Z", "content": ", 75 - . Financial Times.\r\n 581 -. , AstraZeneca Pfizer-BioNTech -, -. 70-75 .\r\n , . , COVID-19 -, \u00ab\u00bb.\r\n , , , , COVID-19, -, -.\r\n, SARS-CoV-2 4,2 , -. , ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: un traitement pr\u00e9ventif pour les personnes peu r\u00e9ceptives aux vaccins autoris\u00e9 en France", "description": "Ce traitement par anticorps vise \u00e0 agir avant l\u2019apparition de la maladie. Il doit suppl\u00e9er la vaccination chez des personnes dont l\u2019organisme r\u00e9agit peu aux vaccins.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/11/covid-19-un-traitement-preventif-pour-les-personnes-peu-receptives-aux-vaccins-autorise-en-france_6105710_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/08/263/0/2512/1256/1440/720/60/0/6239ffc_276f85e102554470bf953c19c5dd72e0-276f85e102554470bf953c19c5dd72e0-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:12:03Z", "content": "Evusheld combine deux mol\u00e9cules, tixag\u00e9vimab et cilgavimab. PETER BOSTROM / AP\r\nLes autorit\u00e9s sanitaires fran\u00e7aises ont autoris\u00e9 lutilisation pr\u00e9ventive dun traitement par anticorps contre le Covid-1\u2026 [+2483 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "En Inde, les agriculteurs quittent New Delhi au terme d\u2019un an de manifestations contre la r\u00e9forme agraire de Narendra Modi", "description": "Des centaines de manifestants dansaient et c\u00e9l\u00e9braient leur \u00ab\u00a0victoire\u00a0\u00bb, samedi 11\u00a0d\u00e9cembre, au moment de lever les barrages routiers et de d\u00e9manteler leurs abris de fortune sur de grandes autoroutes.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/11/en-inde-les-agriculteurs-quittent-new-delhi-au-terme-d-un-an-de-manifestations-contre-la-reforme-agraire-de-narendra-modi_6105682_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/11/12/0/5335/2664/1440/720/60/0/5de2177_1b1544762b0044669ebd5428c3ee76aa-1b1544762b0044669ebd5428c3ee76aa-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:34:04Z", "content": "Des agriculteurs indiens dansent et c\u00e9l\u00e8brent leur lutte victorieuse, pr\u00e8s de New Delhi (Inde), le 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021. ALTAF QADRI / AP\r\nApr\u00e8s une ann\u00e9e de mobilisations et une lutte finalement victori\u2026 [+3817 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, corsie senza medici \u201cReintegrate i non vaccinati\u201d", "description": "Dai pronto soccorso ai reparti Covid \u00e8 sempre pi\u00f9 emergenza personale. Il primario di Padova: \u201c\u00c8 un inferno, i colleghi tornino con il tampone\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_corsie_senza_medici_reintegrate_i_non_vaccinati_-329737481/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/223607952-ff241302-fc62-4c6b-8fdb-ab3265b72057.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T03:05:38Z", "content": "Tra pandemia e influenza i reparti di pronto soccorso stanno scoppiando. Medici e infermieri, sempre di meno. Turni snervanti, straordinari. Servizio di notte anche nove volte al mese. E i pazienti c\u2026 [+267 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, No-Vax di Trento, contagiato e ricoverato, rifiuta cure e muore", "description": "Lo riporta Rai Trentino in merito al decesso di un 50enne, avvenuto venerd\u00ec sera al Santa Chiara", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_no-vax_di_trento_in_terapia_intensiva_rifiuta_cure_e_muore-329778926/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/105308511-b52769b1-d3aa-4c5b-80ea-2a80fb532bc3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:57:00Z", "content": "Quando \u00e8 stato ricoverato per Covid con una grave forma di insufficienza respiratoria, avrebbe rifiutato di essere intubato ed \u00e8 morto. Lo riporta Rai Trentino in merito al decesso, avvenuto ieri al \u2026 [+253 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, reparti saturi e contagi in crescita: da luned\u00ec la Calabria va in giallo", "description": "Dopo Friuli-Venezia Giulia e provincia di Bolzano, \u00e8 la prima regione del Sud a entrare nella fascia di maggiori limitazioni. Occhiuto: \"Rete ospedaliera fatiscente\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/calabria_in_giallo-329782615/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/114724709-9ce8f301-a86f-48bb-9298-54d1ab57171c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:58:07Z", "content": "Non \u00e8 l'ultima della classe, Friuli Venezia-Giulia e provincia di Bolzano l'hanno preceduta. Ma anche per quest'anno, la Calabria \u00e8 la prima regione del Sud a dover adottare per decreto nuove restriz\u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino dell'11 dicembre: 21.042 nuovi casi e 96 decessi", "description": "Ieri i nuovi contagi sono stati 20.497, le vittime 118. In aumento il tasso di positivit\u00e0 che raggiunge il 3,7% \n(articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_italia_il_bollettino_dell_11_dicembre_-329795835/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/125235235-9777027e-93ed-4397-927d-afbe7f2787f2.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:57:25Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Italia si sono registrati 21.042 nuovi casi e 96 decessi. Sono 21.042 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute. Ieri \u2026 [+7865 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, parla il primario che voleva curare il No Vax: \"Uno shock quando ci ha detto: meglio morto che intubato\"", "description": "Trento, la testimonianza di Daniele Penzo, che ha cercato di convincere il 50enne non vaccinato a sottoporsi alla ventilazione assistita: \"Il suo no \u00e8 stato categorico, neanche la compagna \u00e8 riuscita a convincerlo\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_il_no_vax_morto_all_ospedale_di_trento_meglio_morto_che_intubato_-329849518/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/215615348-e485a355-20ac-4ea5-92e1-6adc11d2bef8.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:14:08Z", "content": "TRENTO - \"Meglio morto che intubato\". Una determinazione inscalfibile. Una parete liscia, verticale, senza appigli. Per tre giorni, mentre quel corpo si spegneva sotto i colpi del Covid, i medici han\u2026 [+224 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Martina Franca, operaie rientrano dalla cassa integrazione ma non trovano pi\u00f9 l'azienda: scatta la denuncia", "description": "Le lavoratrici dell'azienda Tessile 2.0 sono andate a recuperare alcuni oggetti lasciati negli armadietti ma lo stabilimento era vuoto, senza pi\u00f9 macchinari e impresa stessa: solo alcuni operai edili impegnati a fare lavori e all'oscuro di cosa fosse successo\u2026", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/martina_franca_operaie_rientrano_dalla_cassa_integrazione_ma_non_trovano_piu_l_azienda_scatta_la_denuncia-329800281/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/12/11/133936457-2cb99651-ce50-4d9a-bdef-411514f7aeb1.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:40:35Z", "content": "\"Tornano in azienda per recuperare i propri effetti personali, ma non li trovano pi\u00f9. E non trovano nemmeno l'azienda. E' quanto accaduto ad alcune lavoratrici dell'azienda Tessile 2.0, del settore c\u2026 [+1304 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le S\u00e9n\u00e9gal r\u00e9tablit le poste de premier ministre", "description": "La nomination du futur chef de gouvernement, dont la fonction avait disparu en\u00a02019, interviendra apr\u00e8s les \u00e9lections locales de janvier.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/11/le-senegal-retablit-le-poste-de-premier-ministre_6105627_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/11/0/0/7406/3703/1440/720/60/0/3a60862_db7a1612bbd04d84b3b69828c1d9baf5-db7a1612bbd04d84b3b69828c1d9baf5-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T04:32:59Z", "content": "Le pr\u00e9sident s\u00e9n\u00e9galais Macky Sall, \u00e0 Paris, le 11 novembre 2021. MICHEL EULER / AP\r\nLAssembl\u00e9e nationale du S\u00e9n\u00e9gal a adopt\u00e9, vendredi 10\u00a0d\u00e9cembre, un projet de loi r\u00e9tablissant le poste de premier \u2026 [+2892 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Thomas Piketty", "title": "Thomas Piketty\u00a0: \u00ab\u00a0Plus que jamais, la plan\u00e8te va devoir prendre en compte les multiples fractures in\u00e9galitaires qui la traversent\u00a0\u00bb", "description": "Fruit de la collaboration d\u2019une centaine de chercheurs, le \u00ab\u00a0Rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0\u00bb rend compte de l\u2019hyperconcentration patrimoniale par les 10 % les plus riches, mais aussi de la trop lente avanc\u00e9e de la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s de genre e\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/11/thomas-piketty-plus-que-jamais-la-planete-va-devoir-prendre-en-compte-les-multiples-fractures-inegalitaires-qui-la-traversent_6105628_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/01/123/0/3000/1500/1440/720/60/0/72d9a4c_675155809-20190204sc-35.JPG", "publishedAt": "2021-12-11T05:00:05Z", "content": "Chronique. Que nous apprend le nouveau \u00ab\u00a0Rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales 2022\u00a0\u00bb, publi\u00e9 cette semaine\u00a0? Fruit de la collaboration dune centaine de chercheurs de tous les continents, ce rapport, \u2026 [+2836 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo, a New York torna l'obbligo delle mascherine al chiuso", "description": "Record di decessi in Per\u00f9. Cancellata per un focolaio la partita di calcioTottenham-Rennes", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/11/news/coronaviru_mondo_new_york-329775074/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/11/101831498-fa4b8071-1605-4d2e-8474-4817618bff65.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:21:57Z", "content": "A New York torna l'obbligo delle mascherine al chiuso. Dal ponte del Thanksgiving il numero dei casi di Covid \u00e8 aumentato del 43% e le ospedalizzazioni sono cresciute del 29%. La governatrice di New \u2026 [+5144 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, nel Lazio 1.745 nuovi positivi e 10 decessi. D'Amato: \"8 non erano vaccinati\"", "description": "I casi a Roma citt\u00e0 sono a quota 872. Calo di occupazione in area medica e in terapia intensiva: \"Timido segnale, ma mantenere alta l'attenzione\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_il_bollettino_di_oggi_sabato_12_dicembre_1_745_nuovi_positivi-329823831/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/11/172953541-1e0aa775-806d-40cd-a5c5-142c64cef3a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:32:27Z", "content": "Eseguiti 19.995 tamponi molecolari, 27.850 tamponi antigenici, per un totale di 47.845 tamponi: e il totale dei positivi di sabato 11 dicembre, risultato da questi test, \u00e8 1.745 (-126), sono 10 i dec\u2026 [+4199 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il pressing dei medici: \"Nelle scuole anticipiamo le vacanze di Natale al 14 dicembre\"", "description": "\"C'\u00e8 un'epidemia fra i bambini che anche se asintomatici trasmettono il virus\". Fra i 6 e i 10 anni i positivi sono il triplo rispetto agli adulti. \"La situazione sta sfuggendo di mano\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/medici_in_allarme_troppi_contagi_scuole_chiuse_dal_14_e_l_unico_modo_per_salvare_il_natale_-329729828/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/10/213119878-9713e269-32d0-40dd-8a32-1747321d3618.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:29:29Z", "content": "Chiudere le scuole, adesso, per salvare il Natale. A dirlo sono decine di medici in tutto il Lazio, esasperati dal numero sempre pi\u00f9 elevato di quarantene e di contagi trainati dai bambini di et\u00e0 sco\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0438\u043a\u0430 \u043f\u044f\u0442\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u044b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u043b \u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u041e\u043b\u0438\u0432\u044c\u0435 \u0412\u0435\u0440\u0430\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u0435. \u041e\u043d \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a \u043f\u0438\u043a\u0443 \u043f\u044f\u0442\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u044b COVID-19. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0435 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430\u043c\u0438 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/12/france/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/assets/webpack/images/lenta_og.04ceff52.png", "publishedAt": "2021-12-11T23:15:46Z", "content": ", . Le Parisien, COVID-19. \r\n , 70 . .\r\n , , . \r\n . , , . , . \r\n , -. , , , -. , - . \u00ab , [ ]\u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441 COVID-19", "description": "\u0421\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441 COVID-19 \u0432 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439, \u043d\u043e \u0435\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043a \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u043c\u0443 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 2,412 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e. \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e 190 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442\u043e\u0432. \u041e\u043d\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432 \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/12/piter/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/12/02/20211212020112747/share_70c08cb6a8e86475bf8ed172fb761ad9.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T23:01:18Z", "content": "COVID-19 - , . , .\r\n\u00ab , , . \u00bb, - ., , , , 7949 , 28,5 .\r\n , 2,412 . 190 . , . .26 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430.", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/omicron_vaccine/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/03/20211211035908984/share_80a389458fb44d2341d2ed3629301814.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T00:54:00Z", "content": "- COVID-19 . , .\r\n , . . , COVID-19 .\r\n, \u00ab V\u00bb - . , .\r\n B.1.1.529 11 , , , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b \u043e\u0431 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u043a\u043e\u043c", "description": "\u0417\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b  \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u00ab\u0421\u041c-\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a\u0430\u00bb \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0421\u0435\u0440\u044f\u043a\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435 COVID-19 \u0441 \u0440\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432 18 \u043f\u0440\u043e\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/omicron_cancer/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/08/20211211085115639/share_aecf3b5b0552caabef000307446b060a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T05:55:00Z", "content": "- . , , \u00ab-\u00bb Sputnik.\r\n , COVID-19 18 . , , . , , . . , COVID-19 40 .\r\n , .\r\n, , COVID-19 . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0440 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0421\u043a\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0443\u043a\u0438 \u0438 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0439, \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0437\u044b\u043a\u0438\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0440 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u043d\u043d\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438 \u0440\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/effect/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/04/20211211044447825/share_d49721aed1a35e29c62f424c6434aaa8.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T02:13:35Z", "content": ", - . .\r\n , . , , , . , , , , . , , .\r\n , , , . , , , , , , .\r\n , - - . , , , , , , , , , , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d \u041f\u043e\u0445\u0438\u043b\u044f\u043a", "title": "\u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438", "description": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u0431 \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043b \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c \u0438 \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u0434\u0448\u0438\u0435 24 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043e\u0442 COVID-19 \u0443\u043c\u0435\u0440 1171 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e 30 288 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e\u043c\u0438\u043c\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/covid_stat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/11/20211211112823845/share_467ffb19b95ec346c79f3f89dd254d57.jpeg", "publishedAt": "2021-12-11T08:28:00Z", "content": ", Telegram- .\r\n , 24 COVID-19 1171 .\r\n 30 288 . , .\r\n , 36 446 . 3140 , - 2045 , 1833 , COVID-19 , .\r\n 9 986 967 . 288 351 , .\r\n 30 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0431\u043e\u0440\u0442 \u041c\u0427\u0421 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u043b\u0435\u0442\u0435\u043b \u0432 \u042e\u0410\u0420", "description": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0431\u043e\u0440\u0442 \u041c\u0427\u0421 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0441 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0432\u044b\u043b\u0435\u0442\u0435\u043b \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0438\u0437 \u0412\u043e\u043b\u0433\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430. \u00ab\u0418\u0437 \u0412\u043e\u043b\u0433\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0432 \u041a\u0435\u0439\u043f\u0442\u0430\u0443\u043d \u0432\u044b\u043b\u0435\u0442\u0435\u043b \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442 \u0418\u043b-76 \u041c\u0421\u0427 \u0420\u0424. \u041d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0431\u043e\u0440\u0442\u0443 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430\u00bb, \u2014 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a. \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u0431\u044b\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/mchs/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/17/20211211175800503/share_334554f3b8cfa366a1ed04d680304c15.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:55:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433. \u041e\u043d \u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u044f\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c, \u043d\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/ommmmikr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/06/20211211062331151/share_0eafe461481d510cdd6bc1a63f4c7c15.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T03:31:51Z", "content": "- . , .\r\n, , \r\n, .\r\n, \u00ab V\u00bb - . \u00ab - , - , . , \u00bb, .\r\n10 , - . , , - . \u00ab , , \u00bb, .\r\n - , . , 10 , - , .\r\n. , -, , . , , .\r\n , -. (-) Pfizer Moderna. \u00ab V\u00bb , - \u00ab V\u00bb . , , , .\r\n , - \u00ab\u00bb - COVID-19. , 70 . .\r\u2026 [+29 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: superata in Lombardia la soglia dei 4mila nuovi casi, 21 decessi", "description": "Era dal marzo scorso, nel pieno della terza ondata, che non si arrivava a tanti contagiati. Sono anche saliti a oltre 45.600 i positivi in isolamento domiciliare", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_il_bollettino_di_oggi_11_dicembre_in_lombardia_4_024_nuovi_casi_e_21_decessi-329836495/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/11/191925459-aa31011a-5e04-4967-b9cf-c417fd8571d3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:20:26Z", "content": "E' un vero bollettino di guerra quello di oggi sul fronte sanitario. E' stata infatti superata in Lombardia la soglia dei 4mila nuovi casi di positivit\u00e0 al Covid in 24 ore. Il bollettino segna infatt\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Covid inventato dai cinesi\", \"Mi avete iniettato acqua\": in un libro i racconti dei medici vaccinatori del Niguarda", "description": "Si chiama \"Fiat Vax\" la raccolta di aneddoti di una trentina di medici in pensione che dall'inizio della pandemia si sono messi a disposizione per la campagna vaccinale", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_inventato_dai_cinesi_mi_avete_iniettato_acqua_in_un_libro_sei_mesi_di_racconti_dei_medici_vaccinatori_del_niguar-329723588/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/201715708-69be460b-f75c-456b-9bfa-292577ff4975.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:56:27Z", "content": "C'\u00e8 la rianimatrice che ha vaccinato Giovanni Trapattoni senza riconoscerlo e quella che si dedica a chi sviene alla vista di un ago. C'\u00e8 chi ha dato il Pfizer al 94enne che \u00e8 fra i quattro unici sop\u2026 [+238 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mauro da Mantova, l'irriducibile No Vax in terapia intensiva per il Covid: la gogna social non lo risparmia", "description": "Il 61enne ospite fisso della trasmissione radio \"la Zanzara\" \u00e8 in gravi condizioni. Si era vantato di un blitz al supermercato con la febbre, adesso c'\u00e8 chi dice \"se l'\u00e8 cercata\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/mauro_da_mantova_no_vax_ricoverato_terapia_intensiva_la_zanzara-329794821/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/11/123356701-03926a83-a397-469b-b09f-c37cea29d58d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:48:38Z", "content": "Fino a pochi giorni fa divideva il web con le sue esternazioni in diretta radiofonica contro i vaccini, ora continua a farlo anche se \u00e8 ricoverato in terapia intensiva all'ospedale di Borgo Trento a \u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La facciata del Niguarda \u00e8 un maxischermo per gli auguri di Natale con le immagini dei sanitari al lavoro", "description": "Proiezioni natalizie d\u2019eccezione illuminano la facciata dell\u2019ospedale Niguarda. Fino al 7 gennaio, infatti, sui muri della struttura milanese si potranno ammirare immagini che raccontano scene di vita quotidiana di medici, infermieri, ricercatori e operatori \u2026", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/foto/la_facciata_del_niguarda_e_un_maxischermo_per_gli_auguri_di_natale_con_le_immagini_dei_sanitari_al_lavoro-329836681/1/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/11/193205530-498b18e4-5243-42df-853f-760c388e7db2.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:33:30Z", "content": "Proiezioni natalizie d\u2019eccezione illuminano la facciata dell\u2019ospedale Niguarda. Fino al 7 gennaio, infatti, sui muri della struttura milanese si potranno ammirare immagini che raccontano scene di vit\u2026 [+1398 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Volantini No Vax sulle auto nel parcheggio dell'ospedale di Bergamo, la rabbia del primario: \"Non avete rispetto\"", "description": "Sono stati trovati su tutte le auto nei posteggi del Papa Giovanni XXIII. Il direttore di Medicina Fagiuoli: \"Spero che le telecamere li becchino, io li disprezzo\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/no_vax_bergamo_volantini_auto_parcheggio_ospedale-329779703/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/11/110011990-98d3a1b2-d60a-40dc-95eb-6bf71b1a2c47.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:02:31Z", "content": "\"Chi collabora con la dittatura sar\u00e0 anch'esso vittima: i vaccini uccidono! Il green pass \u00e8 nazismo sanitario! Lotta con i vivi\": questo il testo del volantino piazzato da ignoti No Vax su tutte le a\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "I campioni di informatica del liceo Banfi di Vimercate: \"Insieme abbiamo vinto le Olimpiadi\"", "description": "Sono 50 gli studenti che il venerd\u00ec pomeriggio si ritrovano per un laboratorio che li prepara alle competizioni. E cos\u00ec Nicolas Albiani ha vinto la sua medaglia", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/liceo_banfi_vimercato_campioni_informatica-329779142/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/11/113713213-1a8f844b-95c9-4b37-bd73-03a5e40c0f5c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:01:37Z", "content": "\"La medaglia \u00e8 una soddisfazione per me, per il professore e per il gruppo, perch\u00e9 tutto \u00e8 partito da l\u00ec, dagli incontri del venerd\u00ec\". Nicolas Albani, studente di quinta del liceo scientifico Banfi d\u2026 [+3530 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Astorri (Bio-On) in terapia intensiva Covid, non vaccinato: \"Ero praticamente morto, per salvarmi anche una tracheotomia\"", "description": "Intervista all'imprenditore rinviato a giudizio ricoverato da un mese al Maggiore: \"Non sono No Vax, stavo solo rimandando: una follia. Dopo dieci giorni si \u00e8 spenta la luce, ricordo poco\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/bion_astorri_no_vax_coronavirus_covid-329709951/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/10/183304920-2567481c-9c86-4cd8-a0d5-b8d93ed3f742.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:27:13Z", "content": "\"Ho avuto paura di morire. Per salvarmi mi hanno fatto di tutto, anche la tracheotomia\". Dal dodicesimo piano dell'ospedale Maggiore, nel reparto di terapia intensiva diretto da Nicola Cilloni, parla\u2026 [+282 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 11 dicembre: 1.733 contagi e 7 morti", "description": "Sette ricoveri in pi\u00f9. A Bologna 400 nuovi casi", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_11_dicembre_contagi_morti-329808745/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/11/154933183-fb0ec210-3914-4b94-b533-e2c1f4890070.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:50:49Z", "content": "BOLOGNA Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 472.613 casi di positivit\u00e0, 1.733 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 34.660 tamponi eseguiti nelle ultime 2\u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "No Vax e scettici sulla dose, ecco i pazienti in terapia intensiva. I medici: \"Quante morti evitabili\"", "description": "Un giorno nel reparto che cura i malati pi\u00f9 gravi di Covid-19. I sanitari: \"Siamo tutti in burnout\"", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/no_vax_e_nemici_della_dose_finiti_in_terapia_intensiva_se_avessimo_capito_in_tempo_-329758534/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/11/080542866-8e582b5a-0aa1-4696-983c-49322f70f027.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:04:27Z", "content": "Terapia intensiva Covid dell'ospedale Cervello di Palermo, interno giorno. Quando le porte si spalancano la prima cosa bella per Anna (nome di fantasia) \u00e8 l'albero di Natale con le palline dorate, mo\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: in Sicilia 887 nuovi positivi, otto i morti", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 al 3,7%, ieri era al 3,5. A Catania il maggior numero di nuovi casi", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid-19_in_sicilia_887_nuovi_positivi_otto_i_morti-329833588/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/11/183122361-8614fe27-b7e6-4be1-aafb-4b2a4b6d07b9.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:31:30Z", "content": "Sono 887 i nuovi casi di Covid-19 registrati in Sicilia a fronte di 23.720 tamponi processati. Ieri i nuovi positivi erano stati 1.143. Il tasso di positivit\u00e0 sale al 3,7% ieri era al 3,5%. L'Isola \u00e8\u2026 [+564 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "De Fusco nuovo direttore del Teatro di Catania: \"Ripartiamo dai classici siciliani\"", "description": "Fine dell'era Sicignano, arriva il regista che diresse il Teatro di Napoli", "url": "https://palermo.repubblica.it/societa/2021/12/11/news/de_fusco_nuovo_direttore_del_teatro_di_catania_ripartiamo_dai_classici_siciliani_-329801399/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/11/134212160-5920bd22-720a-4b11-ab3d-7f3177688e1d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:42:43Z", "content": "Fine dell'era Sicignano allo Stabile di Catania, il nuovo direttore del teatro sar\u00e0 Luca De Fusco che promette di puntare sui classici siciliani.Lo ha stabilito il nuovo consiglio di amministrazione,\u2026 [+1679 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "I ragazzi del Massimo, la giornata al Salinas e l'orchestra multiculturale: gli appuntamenti di domenica", "description": null, "url": "https://palermo.repubblica.it/societa/2021/12/11/news/i_ragazzi_del_massimo_la_giornata_al_salinas_e_l_omaggio_a_ginetto_gli_appuntamenti_di_domenica-329781526/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/11/115833751-00e9206c-f2f9-4f29-bb28-6060b1db9a9d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:03:22Z", "content": "MUSICA\r\nIl concerto delle formazioni giovanili del Teatro Massimo di Palermo, dirette dai maestri Michele De Luca e Salvatore Punturo, presenta domenica 12 dicembre alle 20:30 in Sala Grande un progr\u2026 [+7748 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0413\u0440\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430", "title": "\u00ab\u0420\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u044f \u0434\u043e\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0434\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u00bb \u0412 \u0421\u0428\u0410 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0430\u0442 \u043e\u0442 COVID-19 \u00ab\u043a\u043e\u043a\u0442\u0435\u0439\u043b\u044f\u043c\u0438 \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u0430\u00bb. \u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442 \u043b\u0438 \u0438\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435?", "description": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430\u043c\u0438 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0430 \u0431\u044b \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043b\u044c\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0430\u043d\u0442\u0438\u0432\u0430\u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0432. \u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u044d\u0442\u043e \u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438 \u043d\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0430.\u0440\u0443\u00bb \u043f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0441 \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u043c \u0420\u041d\u0418\u041c\u0423 \u0438\u043c. \u041d. \u0418. \u041f\u0438\u0440\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0417\u0430\u0443\u0440\u0431\u0435\u043a\u043e\u043c \u0410\u0439\u0441\u0430\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c.", "url": "https://lenta.ru/articles/2021/12/12/monotela/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/16/20211210161208755/share_308528f0ca38adbe328385b917c196d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:01:01Z", "content": ", AstraZeneca. . \u00ab\u00bb , . , . SARS-CoV-2 . , . , \u00ab \u00bb , \u00ab.\u00bb , . . . .\r\n , , , . ?\r\n: , , , . , , , .\r\n () , . , . , . , .\r\n1970- . . 1984 .\r\n ?\r\n , . - . , , . , . . , , , .\r\n SARS-CoV-2. -6. . COVID-19\u2026 [+841 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Denunciate 2574 persone per il rave party di Stupinigi, hanno anche violato le norme anti Covid", "description": "I carabinieri hanno formalizzato l'accusa di invasione di terreni ed edifici per la maratona rave del 30 ottobre, oltre alla denuncia rischiano una multa salata", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/denunciate_2574_persone_per_il_rave_party_di_stupinigi_hanno_anche_violato_le_norme_anti_covid-329832075/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/11/181601939-6390a4bf-5256-4df1-8514-442d71fbefe1.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:18:54Z", "content": "Il rave party di Nichelino costa una denuncia per 2574 persone di cui oltre la met\u00e0 stranieri di varie nazionalit\u00e0. I carabinieri hanno identificato e formalizzato l'accusa per invasione di terreni e\u2026 [+623 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il bollettino Covid: oltre 1600 contagi in Piemonte, i ricoverati superano quota 500", "description": "Il 63 per cento dei positivi \u00e8 asintomatico. Quattro i decessi nelle ultime 24 ore", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/il_bollettino_covid_oltre_1600_contagi_in_piemonte_i_ricoverati_superano_quota_500-329830732/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/11/181134199-3c40dddf-496f-4463-947d-802e1cbabf99.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:11:38Z", "content": "In calo ma non troppo. Rispetto a 24 ore prima i contagi in Piemonte scendono, ma restano comunque alti.\u00a0 Sono 1.652 i nuovi casi di Covid-19, il 2,9% dei 59.988 tamponi eseguiti. Gli asintomatici so\u2026 [+637 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La hostess uccisa da miocardite da Covid, il medico che ha provato a salvarla: \"Basta divisioni sulla sua morte\"", "description": "Il primario della rianimazione del San Giovanni Bosco di Torino: \"Non era vaccinata? Non sta a ma giudicare le scelte, provo solo dispiacere\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/la_hostess_uccisa-329837909/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/11/194449473-dd4679ad-c7d9-4eb0-a792-40fdc0a2e80d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:50:20Z", "content": "La morte di Elisa Chamen, la hostess valdostana di 32 anni stroncata da una miocardite fulminante da Covid-19, ha scatenato sul web un dibattito, a tratti 'feroce', tra favorevoli e contrari al vacci\u2026 [+2388 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Emergenza in pronto soccorso, subito arruolati i neolaureati: si occuperanno dei pazienti con codice bianco o verde", "description": "Il bando in Piemonte la prossima settimana. Ma prima un corso di formazione di 250 ore", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/emergenza_in_pronto_soccorso_subito_arruolati_i_neolaureati_si_occuperanno_dei_pazienti_con_codice_bianco_o_verde-329729022/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/211205625-1567d7fd-df23-43c5-bc20-63a96e634bed.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:08:57Z", "content": "I neolaureati entreranno in pronto soccorso. Il bando sar\u00e0 pubblicato la prossima settimana, uno degli strumenti decisi dalla Regione su proposta del tavolo tecnico nato per fronteggiare i problemi d\u2026 [+2108 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "A Sestriere lo sci parte con un assembramento: poche casse aperte, sciatori in fila", "description": "La denuncia: anche la cassa automatica fuori servizio. Poi in tarda mattinata il disservizio \u00e8 rientrato", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/a_sestriere_lo_sci_parte_con_un_assembramento_poche_casse_aperte_sciatori_in_fila-329799897/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/11/132514905-18252029-a977-4be1-88bc-ac9bac30d7e8.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:26:30Z", "content": "La \u201cfame\u201d di neve dopo stagioni di incertezze e lockdown manda in tilt la partenza a Sestriere, o meglio le biglietterie. Lunghe code e rischio assembramenti questa mattina presto per chi voleva acqu\u2026 [+2216 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Stress da pandemia, e i capelli cadono (soprattutto alle donne)", "description": "Squilibri ormonali, alimentazione non corretta, ma anche stress e ansia collegati al Covid hanno incentivato il fenomeno. Ma i rimedi ci sono", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/11/news/caduta_dei_capelli_piu_frequente_per_le_donne_negli_ultimi_anni-329033122/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/05/160424109-bdc77182-4852-4c0f-8fc2-113a00f14663.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T05:58:00Z", "content": "La parrucchiera che lo ripete in piedi alle vostre spalle per l'ultimo risciacquo ai capelli: \"Guarda che ne perdi tanti\". E vabb\u00e8 dai, \u00e8 autunno, anzi \u00e8 inverno, c'\u00e8 lo strascico dell'autunno; le ca\u2026 [+7360 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Ictus, ancora pochi i pazienti che accedono alla riabilitazione", "description": "Ne avrebbe bisogno un terzo dei malati, invece solo il 18% riceve le terapie che\u00a0 riducono l\u2019impatto delle conseguenze della malattia e la disabilit\u00e0", "url": "https://www.repubblica.it/salute/dossier/frontiere/2021/12/11/news/ictus_ancora_pochi_i_pazienti_che_accedono_alla_riabilitazione-329787672/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/11/120028811-84c22ec6-d4fb-408e-8c82-be14e4b6e0ed.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:04:43Z", "content": "IN Italia un terzo dei pazienti colpiti da ictus avrebbe la necessit\u00e0 di ricevere terapie riabilitative subito dopo il ricovero, che consenta loro di ridurre l\u2019impatto delle conseguenze della malatti\u2026 [+4852 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0434\u044b\u0448\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0434\u044b\u0448\u043a\u0438 \u0438 \u0443\u0447\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435\u0431\u0438\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVIID-19 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0442\u0430. \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a, \u043e\u0434\u044b\u0448\u043a\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f, \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441, \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442 C, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e- \u0438 \u0433\u0435\u0440\u043f\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/myasnikovv/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/17/20211211172231869/share_2ea003fd1b916447a33f3534fd495f44.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:18:59Z", "content": ""}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: Toscana, 924 nuovi casi, ancora in aumento", "description": "Il bollettino", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_toscana_924_nuovi_casi_ancora_in_aumento-329787162/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/11/115546893-262e0ed6-5db8-45a5-a387-23981fa623ed.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:55:56Z", "content": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle 24 ore sono 924 su 31.310 test di cui 11.279 tamponi molecolari e 20.031 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 2,95% (9,6% sulle prime diagnosi). L\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid e calo dei consumi: Toscana la peggiore con flessione di 9mila euro a famiglia", "description": "Lo studio di Confesercenti", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_e_calo_dei_consumi_toscana_la_peggiore_con_flessione_di_9mila_euro_a_famiglia-329774369/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/11/100259727-5362b67a-d674-4fb5-ba1c-6ea266a6e3d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:05:00Z", "content": "La pandemia \u00e8 stata uno tsunami per i consumi: e lo \u00e8 stata soprattutto in Toscana. Nonostante il recupero registrato durante il 2021, dall'inizio dell'emergenza sanitaria la crisi innescata dal Covi\u2026 [+2310 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Firenze, Covid: clienti assembrati e senza mascherina, chiuso il lounge bar Colle Bereto", "description": "Stop all'attivit\u00e0 per 5 giorni dopo un controllo della polizia. E' uno dei locali pi\u00f9 noti del centro citt\u00e0", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/firenze_covid_clienti_assembrati_e_senza_mascherina_chiuso_il_locale_colle_bereto-329807387/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/11/145743134-6c0c6587-3d36-42fa-8686-20d96fdd11cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:59:10Z", "content": "Chiuso per cinque giorni il locale Colle Bereto di Firenze in piazza degli Strozzi uno dei locali pi\u00f9 noti del centro citt\u00e0. Lo stop temporaneo \u00e8 stato disposto dalla polizia dopo che la notte scorsa\u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Toscana, dal sociale a scuola e cultura in Regione tira aria di tagli alle spese", "description": "Ad aprile dallo Stato potrebbero arrivare 40 milioni invece dei 160-180 attesi per far quadrare i conti. Si profilano riduzioni di uscite per gli assessorati. Giani nega, cos\u00ec come esclude aumenti Irpef", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/regione_toscana_bilancio_sanita_disavanzo_148_milioni_tagli_giani-329724828/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/10/203209131-ba7a215e-76f1-4ba5-b352-45204dfc6f3c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:05:40Z", "content": "\"Il bilancio sta andando bene, nessun allarme\" prova a scacciare fantasmi e maldipancia Eugenio Giani. Ma non \u00e8 cos\u00ec semplice perch\u00e9 le extraspese del Covid e rimborsi statali molto meno cospicui di \u2026 [+240 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0420\u0430\u0432\u0438\u043d", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0443\u0441\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0443", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0443\u0441\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430, \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434 \u043f\u0441\u0435\u0432\u0434\u043e\u043d\u0438\u043c\u043e\u043c Mary Gu, \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u043d\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0443. \u0410\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0430 \u0432 \u0442\u0430\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0437\u043e\u043d\u0435 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u0435\u043c\u044c \u0447\u0430\u0441\u043e\u0432. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u0435\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u0440\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u043b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u0441\u044f 1\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/marygu/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/18/20211211185625716/share_2c30bef6cba9efbd78d6eaa52fe1f318.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:05:30Z", "content": ", Mary Gu, . Instagram-.\r\n , . , , 10 , , , COVID-19.\r\n\u00ab, . , 10 , . , \u00bb, .\r\n , . , , .\r\n () . \u00ab \u00bb, , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: oltre 1.300 positivi e tre decessi", "description": "Superato il milione di terze dosi in Campania", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/covid_bollettino_campania_positivi-329822773/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/11/165513522-c77a726d-0381-41cb-a694-f3370788205c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:56:46Z", "content": "Sono 1.329 i positivi al Covid secondo il bollettino dell'Unit\u00e0 di crisi della Campania su 31.547 test effettuati. Tre i deceduti.Se ieri il tasso di incidenza era pari al 4,58% oggi scende al 4,21%.\u2026 [+270 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Infanzia colpita dal Coronavirus: parte il numero verde 800.95.44.27, rispondono 84 medici pensionati", "description": "L\u2019iniziativa dell\u2019Ordine dei medici e Asl 1 Centro", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/infanzia_colpita_dal_coronavirus_parte_il_numero_verde_800_95_44_27_rispondono_84_medici_pensionati-329797300/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/11/130927041-b4d02d7a-11bc-47f1-80ec-b12872aaf02c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:10:33Z", "content": "Il maggiore incremento dei casi Covid tra i bambini dagli 0 ai 9 anni: parte in Campania il numero verde a cui da oggi potranno chiamare i genitori che hanno domande, incertezze e perplessit\u00e0 in vist\u2026 [+132 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Controlli alle fermate dei bus: multate 32 persone senza green pass", "description": "La polizia municipale ha elevato sanzioni anche nei confronti di 21 commercianti che non avevano controllato la certificazione verde dei clienti", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/polizia_municipale_controlli_green_pass_napoli-329783552/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/11/113849390-17927662-8c04-4908-a394-a3fffe8bd3b9.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:39:22Z", "content": "La Polizia Locale, negli ultimi quattro giorni, ha effettuato 2.098 controlli in prossimit\u00e0 delle fermate dei mezzi pubblici in piazza Dante, piazza Carlo III, piazza Amedeo e piazza Vanvitelli: 32 i\u2026 [+1150 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "La Librellula debutta in versione cartacea", "description": "Il primo numero della rivista di IoCiSto sar\u00e0 distribuito domani, dalle 10 alle 13, in piazzetta Aldo Masullo", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/11/news/la_librellula_debutta_in_versione_cartacea-329777561/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/11/105002551-e1e85626-4d60-4f84-8e89-9023a83c17e6.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:03:33Z", "content": "Dopo nove numeri online, La Librellula debutta in versione cartacea. Il primo numero stampato della rivista d\u2019informazione libraria della Libreria IoCiSto sar\u00e0 presentato e distribuito nel corso dell\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Spalletti avverte: \"Non sottovalutare l'Empoli\". Insigne e Anguissa potrebbero essere convocati", "description": null, "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/12/11/news/napoli_spalletti_avverte_non_sottovalutare_l_empoli_insigne_e_anguissa_potrebbero_essere_convocati-329813891/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/11/154516034-833d364f-ebfc-49e3-98cf-a3edf8118a5e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:45:35Z", "content": "Castelvolturno - Dal vittorioso braccio di ferro con il Leicester alla nuova prova di resistenza con l'Empoli, dalla sofferta qualificazione per i sedicesimi d'Europa League alla strenua lotta al ver\u2026 [+3676 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d \u041f\u043e\u0445\u0438\u043b\u044f\u043a", "title": "\u041d\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043e\u043a \u0432 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b \u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e \u043c\u0443\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441", "description": "\u041d\u0430 \u043b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0432\u0435\u0440\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435, \u0433\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043d\u043e\u0440\u043e\u043a, \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u0430\u044f \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f COVID-19, \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0447\u0435\u043c \u0432\u0441\u044f \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u044f \u0432 100 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0430. \u041c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0435\u0441\u043d\u044b 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0440\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435 SIA Baltic Devon Mink \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/norki_lt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/16/20211211164041862/share_5973f6d508f4150a04a8a5c290004ac3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:55:04Z", "content": ", , COVID-19, 100 . Delfi.\r\n, 2021 , SIA Baltic Devon Mink , . , , COVID-19 .\r\n (BMC) , , , . , , , . , \u00ab \u00bb.\r\n , , , , . BMC , , .\r\n , , , . .\r\n 2020 . , ."}]}