{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Primera RFEF, en directo", "description": "Nuevo aplazamiento por Covid en el grupo II. La RFEF ha confirmado que el partido entre el Sabadell y el Betis Deportivo se aplaza hasta nueva fecha por los casos de coronavirus qu", "url": "https://www.marca.com/futbol/primera-rfef/2021/12/11/61b4b24f46163f98498b45cd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b57f27412f597eda0341266e14c357f1/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392320434741.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:21:35Z", "content": "Nuevo aplazamiento por Covid en el grupo II. La RFEF ha confirmado que el partido entre el Sabadell y el Betis Deportivo se aplaza hasta nueva fecha por los casos de coronavirus que han afectado a la\u2026 [+1437 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DIEGO PIC\u00d3", "title": "Jos\u00e9 Bodal\u00e1s da positivo en COVID y no estar\u00e1 en Mestalla", "description": "Jos\u00e9 Bordal\u00e1s no estar\u00e1 esta tarde en Mestalla. El t\u00e9cnico alicantino del Valencia ha dado positivo en COVID 19 durante un control rutinario y por tanto deber\u00e1 permanecer aislado h", "url": "https://www.marca.com/futbol/valencia/2021/12/11/61b4c174e2704eff7d8b45b6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a947847b86e91b2a3af372efbdb0140b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392360982193.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:24:37Z", "content": "Jos\u00e9 Bordal\u00e1s no estar\u00e1 esta tarde en Mestalla. El t\u00e9cnico alicantino del Valencia ha dado positivo en COVID 19 durante un control rutinario y por tanto deber\u00e1 permanecer aislado hasta que pase la pe\u2026 [+1103 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Lo principal era ayudar a Max Verstappen\"", "description": "Un sonriente Sergio &apos;Checo&apos; P\u00e9rez se present\u00f3 ante los micr\u00f3fonos de los medios luego de su participaci\u00f3n en la Qualy del Gran Premio de Abu Dhabi, pese perder la tercera", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/12/11/61b4bce0ca47412b438b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/7e01d6693f9de40fa6e175744fa23fe6/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392350392998.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:07:12Z", "content": "Un sonriente Sergio 'Checo' P\u00e9rez se present\u00f3 ante los micr\u00f3fonos de los medios luego de su participaci\u00f3n en la Qualy del Gran Premio de Abu Dhabi, pese perder la tercera posici\u00f3n con Lando Norris, e\u2026 [+1262 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez, expulsado por primera vez desde que juega en Europa", "description": "Ra\u00fal Alonso Jim\u00e9nez hab\u00eda tenido grandes presentaciones ante el Manchester City, en general, con todos los miembros del &apos;Big Six&apos; de la Premier League, no obstante, este", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/12/11/61b4c3a222601db33d8b4648.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/54507361a1f9da41799ef81bede339a7/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392364979399.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:44:48Z", "content": "Ra\u00fal Alonso Jim\u00e9nez hab\u00eda tenido grandes presentaciones ante el Manchester City, en general, con todos los miembros del 'Big Six' de la Premier League, no obstante, este s\u00e1bado querr\u00e1 olvidar su pres\u2026 [+1344 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "No se jugar\u00e1 el Tottenham-Rennes y los 'spurs', bajo la amenaza de la eliminaci\u00f3n", "description": "El partido de Conference League que deber\u00edan haber disputado el pasado jueves el Tottenham y el Rennes en el Tottenham Hotspur Stadium, suspendido por varios positivos por coronavi", "url": "https://www.marca.com/futbol/conference-league/2021/12/11/61b4ae2646163fa35a8b45ec.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4f4f1e7b3819af38cfa6dbc674c77e7b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392309956514.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:57:13Z", "content": "El partido de Conference League que deber\u00edan haber disputado el pasado jueves el Tottenham y el Rennes en el Tottenham Hotspur Stadium, suspendido por varios positivos por coronavirus en el conjunto \u2026 [+1106 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "El motivo de la desaparici\u00f3n de Joaqu\u00edn Prat de televisi\u00f3n", "description": "Joaquin Prat ha estado en boca de todos estos d\u00edas tras su desaparici\u00f3n de la televisi\u00f3n. El presentador, que colabora por las ma\u00f1anas en &apos;El programa de Ana Rosa&apos; y diri", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2021/12/11/61b45cf2ca474124448b45fa.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f0add1131d6474ef08ce89004c83116a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392104988732.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:15:29Z", "content": "Joaquin Prat ha estado en boca de todos estos d\u00edas tras su desaparici\u00f3n de la televisi\u00f3n. El presentador, que colabora por las ma\u00f1anas en 'El programa de Ana Rosa' y dirige por las tardes 'Cuatro al \u2026 [+916 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Pareja de Ra\u00fal Jim\u00e9nez revive la lesi\u00f3n del jugador: \"Llor\u00e9 hasta que regres\u00f3 a casa\"", "description": "Daniela Basso, pareja del jugador Ra\u00fal Jim\u00e9nez, revivi\u00f3 este viernes sobre la lesi\u00f3n en la cabeza que sufri\u00f3 hace un a\u00f1o el futbolista mexicano en la Premier League con el Wolverha", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2021/12/11/61b40ed8268e3efb7d8b45d1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/435334fffbb00ae57bec35a712ee87bd/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16391900745611.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T02:56:17Z", "content": "Daniela Basso, pareja del jugador Ra\u00fal Jim\u00e9nez, revivi\u00f3 este viernes sobre la lesi\u00f3n en la cabeza que sufri\u00f3 hace un a\u00f1o el futbolista mexicano en la Premier League con el Wolverhampton, en donde com\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joan Solsona", "title": "Se va un pionero, pero en mi caso se marcha un amigo", "description": "Yo nunca vi jugar en directo a Manolo Santana. Y la primera vez que nos cruzamos fue en una eliminatoria de Copa Davis en el Club de Tenis Lleida ante Brasil. \u00c9l era el capit\u00e1n del", "url": "https://www.marca.com/tenis/opinion/2021/12/11/61b4dccb46163f2f8a8b4592.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/730de0908fc6257e1fbf3b56463c4304/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392429140436.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:21:36Z", "content": "Yo nunca vi jugar en directo a Manolo Santana. Y la primera vez que nos cruzamos fue en una eliminatoria de Copa Davis en el Club de Tenis Lleida ante Brasil. \u00c9l era el capit\u00e1n del equipo espa\u00f1ol. As\u2026 [+4392 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "Los Mavericks \"apestan\" en Indiana pese a que Doncic roza el triple-doble", "description": "Los Mavericks siguen sin remontar el vuelo y en Indiana perdieron su cuarto partidos de los \u00faltimos cinco y el noveno de los \u00faltimos 12. &quot;Apesta ser nosotros ahora mismo, pero", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/11/61b45243268e3ecd578b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5619bbb40a4105be5e62c71d4af729a6/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392062314890.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:25:36Z", "content": "Los Mavericks siguen sin remontar el vuelo y en Indiana perdieron su cuarto partidos de los \u00faltimos cinco y el noveno de los \u00faltimos 12. \"Apesta ser nosotros ahora mismo, pero saldremos de esto\", dij\u2026 [+1571 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Tottenham facing Conference League elimination as Rennes game cannot be replayed", "description": "Tottenham Hotspur are set to be eliminated from the UEFA Conference League after their COVID-19 outbreak caused their final group game against Rennes to be postponed. \n\nUEFA have s", "url": "https://www.marca.com/en/football/premier-league/2021/12/11/61b4b9a222601d684d8b4612.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9bf320537f69d56153aad079c95a11ec/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392339048361.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:59:51Z", "content": "Tottenham Hotspur are set to be eliminated from the UEFA Conference League after their COVID-19 outbreak caused their final group game against Rennes to be postponed. \r\nUEFA have since stated that th\u2026 [+971 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states with new checks and financial support", "description": "States across the United States, from Arkansas to Washington, are taking the lead on offering financial aid with various giving out stimulus checks and other forms of aid to help cushion the damage caused by COVID-19. Our in-depth guide below outlines the eco\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/11/61b462eeca474159658b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/982c06a4d342579286fa831a07fed12a/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392114072770.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:59:30Z", "content": "Stimulus checks came to the aid of many Americans during the worst parts of the COVID-19 pandemic in the USA, with these payments coming from federal government. Now that the responsibility of financ\u2026 [+17587 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Letitia Wright Black Panther: Why she might not return over vaccine mandate", "description": "There is increasing doubt over whether Letitia Wright will return to finish production of Black Panther 2 due to Hollywood&apos;s vaccine mandate.\n\nThe 28-year-old actress, who pla", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/tv-shows/2021/12/11/61b4810922601d63668b4660.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2c3abc5a6181444427b93310fd282a62/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392193229325.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:44:46Z", "content": "There is increasing doubt over whether Letitia Wright will return to finish production of Black Panther 2 due to Hollywood's vaccine mandate.\r\nThe 28-year-old actress, who played Shuri in the first f\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: The latest on Child Tax Credit payments, IRS Tax Refunds and more", "description": "We'll be bringing you the latest information on a possible a fourth stimulus check in the USA, plus updates on this week's Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits, Medicare Benefits, COLA 2022 increases, Child and Dependent Care Tax Credit, IRS T\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/11/61b46ee1ca4741794a8b45d1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ec35511437295fdd51a79710212cd47b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392145936980.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:27:18Z", "content": "A nation-wide fourth stimulus check now looks unlikely, after a number of checks were distributed in the United States throughout COVID-19. But with many states looking to help their residents, the t\u2026 [+6148 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA", "title": "Osasuna vs Barcelona: Predicted line-ups, kick off time, how and where to watch on TV and online", "description": "Osasuna are hosting Barcelona on Sunday, just a few days following Xavi Hernandez&apos;s side&apos;s 3-0 defeat to Bayern Munich on the road and their elimination from the Champion", "url": "https://www.marca.com/en/football/spanish-football/2021/12/11/61b4d5e1268e3e38708b45ea.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/447166d5e2fb2ac53473872c1ddf9033/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392411543593.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:46:56Z", "content": "Osasuna are hosting Barcelona on Sunday, just a few days following Xavi Hernandez's side's 3-0 defeat to Bayern Munich on the road and their elimination from the Champions League.\r\nThe Blaugrana will\u2026 [+1694 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Plus-Up payment tracker: Just a month left to claim $1,400 payment", "description": "A number of people in the United States are set to receive a plus-up stimulus check worth as much as 1,400 dollars before the New Year.\nHowever, the deadline to register for the pl", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/11/61b46d42ca4741f75e8b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/1732f480280bd119d356580cab0cc2d3/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/20/16347211601276.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:20:26Z", "content": "A number of people in the United States are set to receive a plus-up stimulus check worth as much as 1,400 dollars before the New Year.\r\nHowever, the deadline to register for the plus-up payment is D\u2026 [+1711 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Alicia Keys triumphs in Dubai presenting her new album 'KEYS'", "description": "Alicia Keys on Friday debuted her new album live in front of a packed crowd at the world&apos;s fair in Dubai - a lively pop performance full of soaring vocals and piano solos.\n\n&q", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/music/2021/12/11/61b49b1d46163f7c318b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ee565180ef0cd9b3e735cff931a8f714/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392261314733.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:38:41Z", "content": "Alicia Keys on Friday debuted her new album live in front of a packed crowd at the world's fair in Dubai - a lively pop performance full of soaring vocals and piano solos.\r\n\"We can live on the air,\" \u2026 [+2999 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ANDER BARROSO", "title": "Fernando Llorente, positivo en covid", "description": "Fernando Llorente no podr\u00e1 jugar con el Eibar ante el M\u00e1laga, ya que el delantero dio positivo en covid. Su ausencia  en la lista facilitada por Gaizka Garitano dos horas antes del", "url": "https://www.marca.com/futbol/eibar/2021/12/11/61b4fa2446163f2f8a8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/16d84592b41afd2661673c70b56945ce/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392508166845.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:28:10Z", "content": "Fernando Llorente no podr\u00e1 jugar con el Eibar ante el M\u00e1laga, ya que el delantero dio positivo en covid. Su ausencia en la lista facilitada por Gaizka Garitano dos horas antes del encuentro hizo salt\u2026 [+1097 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "El Benidorm prolonga su racha victoriosa ante el Bidasoa", "description": "El Balonmano Benidorm prolonga su racha triunfal y su escalada clasificatoria con una nueva victoria, la cuarta consecutiva, ante un Bidasoa Ir\u00fan que nunca se rindi\u00f3 y que tuvo un", "url": "https://www.marca.com/balonmano/liga-asobal/2021/12/11/61b4f72c22601d371c8b4575.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2a7fb4029927bf37dc9dccee166aeccc/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392495030986.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:08:49Z", "content": "El Balonmano Benidorm prolonga su racha triunfal y su escalada clasificatoria con una nueva victoria, la cuarta consecutiva, ante un Bidasoa Ir\u00fan que nunca se rindi\u00f3 y que tuvo un \u00faltimo lanzamiento,\u2026 [+3538 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La F1 apuesta por vacunarse", "description": "La F\u00f3rmula 1 ha publicado un v\u00eddeo de los pilotos, el presidente de la FIA, Jean Todt, y el director ejecutivo de la F1, Stefano Domenicali, animando a todos los que puedan a vacun", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-abu-dhabi/2021/12/11/61b3b98622601d0e458b4619.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_vaa2nfgr/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_vaa2nfgr.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:10:07Z", "content": "La F\u00f3rmula 1 ha publicado un v\u00eddeo de los pilotos, el presidente de la FIA, Jean Todt, y el director ejecutivo de la F1, Stefano Domenicali, animando a todos los que puedan a vacunarse a protegerse a\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DIEGO PIC\u00d3", "title": "Patri Moreno: \"Bordal\u00e1s est\u00e1 bien, hizo los cambios desde casa\"", "description": "Patri Moreno se puso al frente del Valencia debido a la baja por COVID del jefe Bordal\u00e1s. El segundo de abordo reconoci\u00f3 que el m\u00edster estuvo moviendo los hilos del partido desde c", "url": "https://www.marca.com/futbol/valencia/2021/12/11/61b51059ca4741794a8b4603.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0d728cd417552295f9941a0478144d86/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/11/16392562744786.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:07:45Z", "content": "Patri Moreno se puso al frente del Valencia debido a la baja por COVID del jefe Bordal\u00e1s. El segundo de abordo reconoci\u00f3 que el m\u00edster estuvo moviendo los hilos del partido desde casa. \r\nBajas por CO\u2026 [+1774 chars]"}]}