{"status": "ok", "totalResults": 17, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Michelle Toh, CNN Business", "title": "Hong Kong has kept out Covid, but exhausted and depressed pilots are paying the price", "description": "Before the pandemic, Hong Kong was an aviation hub attracting pilots from around the world.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/business/hong-kong-covid-quarantine-pilots-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201234505-01-cathay-pacific-morale-file-card-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T00:05:25Z", "content": "For me, one way to sort of describe it is: Imagine somebody came along once a day and just slapped you in the face. \r\nCathay Pacific pilot on Hong Kong's quarantine rules"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Blane Bachelor, CNN", "title": "Berlin's troubled Brandenburg Airport still in crisis one year after opening", "description": "Berlin's long-awaited airport, Berlin-Brandenburg, opened in October 2020, billions of euros over budget and delayed by nearly a decade. One year later, the German hub is still in trouble.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/berlin-brandenburg-airport-one-year-on/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211209114450-berlin-brandenburg-03-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:46:36Z", "content": "(CNN) After nearly a decade of delays and billions of euros over budget, Berlin's long-awaited airport, Berlin-Brandenburg, finally opened on October 31, 2020. \r\nBut turbulence has continued for BER \u2026 [+9947 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Per\u00fa proh\u00edbe fiestas y reuniones familiares durante Navidad y A\u00f1o Nuevo para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19", "description": "En un intento para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19 en Per\u00fa, el Gobierno promulg\u00f3 este viernes un Decreto Supremo que proh\u00edbe las fiestas y las reuniones privadas durante Navidad y A\u00f1o Nuevo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/peru-prohibe-fiestas-navidad-ano-nuevo-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2017/05/cnne-logo-video-bg.png", "publishedAt": "2021-12-11T12:37:56Z", "content": "\u00bfEs riesgoso invitar a casa a no vacunados para las fiestas? 1:22\r\n(CNN En Espa\u00f1ol) -- En un intento para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19 en Per\u00fa, el Gobierno promulg\u00f3 este viernes un Decreto Su\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Gobernadora de Nueva York ordena el uso temporal de mascarillas en interiores", "description": "La gobernadora de Nueva York, Kathy Hochul, anunci\u00f3 un nuevo mandato temporal del uso de mascarillas en espacios interiores, pero al menos un l\u00edder del condado dice que no lo har\u00e1 cumplir.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/nueva-york-ordena-uso-de-mascarillas-interiores-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/New-York-Kathy-Hochul.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-11T20:48:38Z", "content": "Infect\u00f3logo: Usa cubrebocas mientras dure la pandemia 1:51\r\n(CNN) -- La gobernadora de Nueva York, Kathy Hochul, anunci\u00f3 una nueva orden temporal del uso de mascarillas para espacios interiores, pero\u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Obispo italiano se disculpa por decirles a los ni\u00f1os que Santa Claus no existe", "description": "El obispo de Noto en Sicilia sorprendi\u00f3 a los escolares la semana pasada cuando lanz\u00f3 una bomba durante un festival de arte, dici\u00e9ndoles que Santa Claus no era real.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/obispo-italiano-disculpa-ninos-santa-papa-noel-no-existe-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/obispo-santa-claus.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-11T16:40:07Z", "content": "El Grinch y Santa Claus promueven vacunas para covid-19 1:34\r\n(CNN )-- El obispo de Noto en Sicilia sorprendi\u00f3 a los escolares la semana pasada cuando lanz\u00f3 una bomba durante un festival de arte, dic\u2026 [+2301 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Brandon Griggs, CNN", "title": "Michael Nesmith had wrapped a Monkees tour only weeks ago. His manager says he 'went out on top'", "description": "For a musician whose commercial peak came more than 50 years ago, Michael Nesmith had a rousing swan song.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/11/entertainment/michael-nesmith-monkees-tour-cec/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210141617-03-michael-nesmith-monkees-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:40:11Z", "content": "(CNN)For a musician whose commercial peak came more than 50 years ago, Michael Nesmith had a rousing swan song.\r\nThe singer and guitarist for the Monkees died Friday of heart failure at his home in C\u2026 [+2771 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Maureen O'Hare, CNN", "title": "World's top tourist destination on 'very high' travel risk list", "description": "This week travel restrictions tightened further around the world, but there is solace to be found in London's cocktail bars and Europe's excellent cheeses. Here's what happened in travel this week.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/pandemic-travel-news-france-cdc-level-4/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210181927-paris-sacre-coeur-rooftops-oct-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:57:05Z", "content": "Editor's Note CNN is launching Unlocking the World, a weekly newsletter to guide you through the latest travel developments and more. Sign up here.\r\n(CNN) You all excited for a third year of the pand\u2026 [+4810 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "Demonstrationen rund um Impfpflicht in Berlin bislang friedlich", "description": "Booster-Impfungen f\u00fcr Personal an beruflichen Schulen gestartet + Ersatz-Gef\u00e4ngnisstrafen werden erneut wegen Corona ausgesetzt + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-demonstrationen-rund-um-impfpflicht-in-berlin-bislang-friedlich/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/demonstrationen-der-initiative-querdenken/27885256/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:08:13Z", "content": "Gemeldete Corona-Infektionen in Brandenburg gehen auf 2211 zur\u00fcck\r\nDie Zahl der gemeldeten Corona-Neuinfektionen ist am Samstag in Brandenburg auf 2221 zur\u00fcckgegangen. Am Freitag war ein neuer H\u00f6chst\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Constanze Nauhaus", "title": "Weniger Neuinfektionen in Berlin \u2013 Inzidenz weiter unter Bundesschnitt", "description": "Zahl der infizierten Sch\u00fcler und Lehrer sinkt + Brandenburgs gr\u00f6\u00dfte Klinik sagt alle geplanten Operationen ab + Fast ein Viertel der Intensivbetten mit Covid-Patienten belegt + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-weniger-neuinfektionen-in-berlin-inzidenz-weiter-unter-bundesschnitt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:04:29Z", "content": "Weniger\u00a0Neuinfektionen in Berlin - Inzidenz weiter unter Bundesschnitt\r\nDie Zahl der neuen Infektionen mit dem Coronavirus in Berlin ist zur\u00fcckgegangen und bleibt weiter unter dem Bundesdurchschnitt.\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Carolin Paul", "title": "\u201eDie Unberechenbarkeit ist genau das Gef\u00e4hrliche\u201c", "description": "Gegen den HSV Hamburg m\u00fcssen die F\u00fcchse auf Spieler verzichten. Paul Drux hofft, dass er den schwersten Teil \u00fcberstanden hat. Die Sorge vor Long Covid bleibt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/paul-drux-und-weitere-fuechse-spieler-infiziert-die-unberechenbarkeit-ist-genau-das-gefaehrliche/27884844.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/imago1008336524h/27884852/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:41:08Z", "content": "Auf die Frage wie es ihm gehe, reagiert Paul Drux erst einmal mit einem Husten, schiebt aber schnell ein ganz okay hinterher. Der Nationalspieler geh\u00f6rt zu den sieben Handballern bei den F\u00fcchsen Berl\u2026 [+4953 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Deutscher Intensivmediziner warnt vor \u201ePanikmache\u201c", "description": "Daten aus S\u00fcdafrika zeigen: Oft ist Corona bei Kindern im Krankenhaus ein Nebenbefund. \u00c4hnliches gelte hierzulande. Erst in einem Monat gebe es bessere Daten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wie-gefaehrlich-ist-omikron-fuer-kinder-deutscher-intensivmediziner-warnt-vor-panikmache/27884622.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-grundschulen-in-schleswig-holstein-oeffnen-wieder/27884624/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:49:26Z", "content": "Der Generalsekret\u00e4r der Deutschen Interdisziplin\u00e4ren Vereinigung f\u00fcr Intensiv- und Notfallmedizin (DIVI), Florian Hoffmann, warnt vor einer Panikmache mit Blick auf die Omikron-Variante des Coronavir\u2026 [+2442 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Dominik Straub", "title": "Heilige Drei K\u00f6nige mit Impfpass", "description": "Neapels Krippenbauer waren von der Pandemie existenziell bedroht. Jetzt ist ihre Gasse frei von Corona und sie beten, dass das so bleibt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/krippenbauer-in-neapel-heilige-drei-koenige-mit-impfpass/27885182.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/news-bilder-des-tages-christmas-crib-figures-are-depicted-with-a-covid-19-health-card-figures-from-the-christmas-crib-w/27885240/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:08:05Z", "content": "In der Via San Gregorio Armeno von Neapel gelten die Anti-Covid-Regeln auch f\u00fcr die Heiligen Drei K\u00f6nige. Anstelle von Gold, Weihrauch und Myrrhe f\u00fchren die kunstvoll gestalteten Porzellanfiguren in \u2026 [+4557 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Tausende protestieren gegen Corona-Ma\u00dfnahmen", "description": "Von Hamburg bis Wien \u2013 in Deutschland und \u00d6sterreich gibt es Kundgebungen gegen die Corona-Regeln. Nicht alle Demonstrationen sind beh\u00f6rdlich erlaubt.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/in-deutschland-und-oesterreich-tausende-protestieren-gegen-corona-massnahmen/27885522.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-demonstration-gegen-die-massnahmen-in-hamburg/27885528/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:26:19Z", "content": "In mehreren St\u00e4dten in Deutschland und \u00d6sterreich ist es am Samstag zu Demonstrationen gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen gekommen. Bei manchen der Proteste kamen Tausende von Menschen zusammen. Nicht alle D\u2026 [+5195 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Weidels Aussage \u00fcber Geimpfte und Ungeimpfte im Faktencheck", "description": "Wie kommt Alice Weidel darauf, dass auf Intensivstationen h\u00e4ufiger Geimpfte l\u00e4gen als Ungeimpfte? Denn offizielle Zahlen zeigen das Gegenteil.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/turbulentes-wortgefecht-ueber-intensiv-belegung-weidels-aussage-ueber-geimpfte-und-ungeimpfte-im-faktencheck/27882744.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundestag/27882788/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:36:25Z", "content": "Alice Weidel hat sich in einem TV-Interview in ein turbulentes Wortgefecht verstrickt. Die AfD-Fraktionsvorsitzende geriet mit ihrer Aussage \u00fcber vermeintlich mehr Geimpfte als Ungeimpfte auf deutsch\u2026 [+4359 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Erneut \u00fcber eine Million Corona-Impfungen \u2013 22,5 Prozent geboostert", "description": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung+ Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Kultusminister wollen Pr\u00e4senzunterricht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/impf-trend-in-deutschland-haelt-an-erneut-ueber-eine-million-corona-impfungen-22-5-prozent-geboostert/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27878828/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:05:08Z", "content": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung\r\nDer Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfun\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Haus\u00e4rzteverband rechnet mit vierter Corona-Impfung im Sommer", "description": "Schutz vor Corona soll Routine werden + Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung+ Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/pandemie-in-deutschland-hausaerzteverband-rechnet-mit-vierter-corona-impfung-im-sommer/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/auftakt-impfmarathon-main-kinzig-kreis/27885132/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:24:37Z", "content": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung\r\nDer Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfun\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christopher Stolz", "title": "Erstmals Omikron-Durchbruch bei Geboosterten entdeckt", "description": "Sechs der sieben Teilnehmer der Reisegruppe waren mit Biontech geboostert. Alle zeigten leichte Symptome, erkrankten aber nicht schwer.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/sieben-junge-deutsche-in-suedafrika-infiziert-erstmals-omikron-durchbruch-bei-geboosterten-entdeckt/27879838.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impftermine/27880350/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:40:15Z", "content": "Eine Gruppe von sieben Deutschen im Alter von 25 bis 39 Jahren hat sich in S\u00fcdafrika mit der Omikron-Variante des Coronavirus infiziert, obwohl alle bereits ihre Booster-Impfung erhalten haben. Das s\u2026 [+5872 chars]"}]}