{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Julian Huter", "title": "Kommentar - Keine Impfung und Covid-Nachwirkungen: Schade, dass Kimmich weiter heile Welt spielt", "description": "Joshua Kimmich ist zur\u00fcck aus der Quarant\u00e4ne. Dennoch wird er dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende weiterhin fehlen. Die Art und Weise, wie er diese Botschaft nach au\u00dfen kommuniziert, wirkt allerdings ziemlich \u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/joshua-kimmich-corona-nachwirkungen-schade-dass-bayern-star-ernst-der-lage-immer-noch-verkennt_id_24503643.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/sport/fussball/id_24502581/in-sachen-impfung-gab-es-bei-joshua-kimmich-zuletzt-offenbar-ein-umdenken..jpg?im=Crop%3D%280%2C44%2C812%2C406%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ae9ada3bfeabbf53494cc629b7a73431e2cc9761470ef7c5e71a943a80359a8e", "publishedAt": "2021-12-11T10:15:04Z", "content": "Joshua Kimmich ist zur\u00fcck aus der Quarant\u00e4ne. Dennoch wird er dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende weiterhin fehlen. Die Art und Weise, wie er diese B\u2026 [+3461 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Freund in Lebensgefahr - Ein ersch\u00fctternder Anruf bewegt Biontech-Chef Sahin dazu, Impf-Foto zu posten", "description": "Lange hielt sich Biontech-Chef Ugur Sahin mit Aussagen zu seiner Person zur\u00fcck, wichtiger waren ihm \"Daten, Fakten, Erkenntnisse\". Doch als ihn eine schlimme Nachricht erreichte, entschied er sich dazu, einen emotionalen Beitrag auf dem sozialen Netzwerk \"Lin\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/freund-in-lebensgefahr-ein-erschuetternder-anruf-bewegt-biontech-chef-sahin-dazu-ein-impf-foto-zu-posten_id_24509706.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24509709/2021-12-11-15-39-28-asi-olmadi-denmisti-ugur-sahin-den-iddialara-fotografli-yanit.png?im=Crop%3D%280%2C0%2C898%2C449%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=3f8af4eec08fdcf8a6dba36fabba34c4003d22af11c9213b04b539f03d2693a9", "publishedAt": "2021-12-11T15:16:57Z", "content": "Lange hielt sich Biontech-Chef Ugur Sahin mit Aussagen zu seiner Person zur\u00fcck, wichtiger waren ihm \"Daten, Fakten, Erkenntnisse\". Doch als ihn eine schlimme Nachricht erreichte, entschied er sich da\u2026 [+2692 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Alina Lackerbauer", "title": "Impfvorbild Malta - \"Die Menschen hatten das Gef\u00fchl, mit der Impfung Teil einer Erfolgsgeschichte zu sein\"", "description": "In Malta sind 96 Prozent der \u00fcber 12-J\u00e4hrigen geimpft, die Inzidenz ist so niedrig wie in kaum einem anderen europ\u00e4ischen Land. Im Interview erz\u00e4hlt Gesundheitsminister und Vize-Premierminister Christopher Fearne, wie Malta so erfolgreich durch die vierte Wel\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/impfvorbild-malta-die-menschen-hatten-das-gefuehl-mit-der-impfung-teil-einer-erfolgsgeschichte-zu-sein_id_24508312.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24508295/malta-gesundheitsminister.jpg?im=Crop%3D%280%2C135%2C1620%2C810%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=1b189c650b70c1e28f3eacf5d597b34a4341662bbed14d20c4becb90f5e3d0d5", "publishedAt": "2021-12-11T07:33:42Z", "content": "In Malta sind 96 Prozent der \u00fcber 12-J\u00e4hrigen geimpft, die Inzidenz ist so niedrig wie in kaum einem anderen europ\u00e4ischen Land. Im Interview erz\u00e4hlt Gesundheitsminister und Vize-Premierminister Chris\u2026 [+8185 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP", "title": "Auch Drosten spricht dar\u00fcber - Immer mehr Kinder im Krankenhaus: Das Omikron-R\u00e4tsel von S\u00fcdafrika", "description": "In S\u00fcdafrika sorgt die Omikron-Variante vor allem in einer Hinsicht f\u00fcr R\u00e4tsel: Kinder, zuvor kaum betroffen, erkranken pl\u00f6tzlich schwer. W\u00e4hrend ein Trend aufgrund der Datenlage schwer abzulesen ist, denkt Christian Drosten schon an m\u00f6gliche Folgen f\u00fcr Deuts\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/sogar-drosten-spricht-darueber-vor-allem-kinder-erkranken-schwer-das-omikron-raetsel-von-suedafrika_id_24508536.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24508539/gettyimages-1235469721.jpg?im=Crop%3D%280%2C483%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=30ad7ff40e3b8bb46caafce19daa2a99473f8f0e55a89228a89728b48c7448d2", "publishedAt": "2021-12-11T10:04:21Z", "content": "In S\u00fcdafrika sorgt die Omikron-Variante vor allem in einer Hinsicht f\u00fcr R\u00e4tsel: Kinder, zuvor kaum betroffen, erkranken pl\u00f6tzlich schwer. W\u00e4hrend ein Trend aufgrund der Datenlage schwer abzulesen ist\u2026 [+4416 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "inFranken", "title": "Neue Form der Corona-Impfung - Forscherteam aus Erlangen arbeiten an Booster-Mundspray statt Impfung", "description": "Am Universit\u00e4tsklinikum Erlangen l\u00e4uft derzeit ein Forschungsprojekt, bei dem eine neue Immunisierung gegen das Corona-Virus getestet wird. Dabei soll der Impfstoff direkt auf die Schleimhaut der Atemwege gespr\u00fcht werden.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/erlangen-hoechstadt-booster-mundspray-statt-spritze-forscher-aus-erlangen-arbeiten-an-neuer-form-der-corona-impfung_id_24510081.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24501236/ein-mann-steht-an-einem-covid-19-impfcenter-hinter-der-bodenaufschrift-impfen-..jpg?im=Crop%3D%280%2C89%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0b7a9d509d2cf65fd2ed57a4f729a65b6b3c550c2f5327b61ffc803df64df3d6", "publishedAt": "2021-12-11T20:50:05Z", "content": "Forscher des Universit\u00e4tsklinikums Erlangen arbeiten derzeit an einer Immunisierung gegen das Corona-Virus, die nicht per Spritze injiziert, sondern als Spr\u00fchmittel angewendet werden soll. F\u00fcr dieses\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-Pandemie - Betrug mit Covid: Neuseel\u00e4nder l\u00e4sst sich gegen Geld zehn Mal impfen", "description": "Das RKI meldet am Samstag 53.697 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-pandemie-betrug-mit-covid-neuseelaender-laesst-sich-gegen-geld-zehn-mal-impfen_id_24509890.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/thueringen/id_24502804/ein-mann-wird-gegen-corona-geimpft..jpg?im=Crop%3D%280%2C170%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=215e20922f77912913971e6466da2f75974444e98f51ed1a1efde3adacb6fb50", "publishedAt": "2021-12-11T16:23:30Z", "content": "Das RKI meldet am Samstag 53.697 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "RKI-Zahlen am Morgen - Mehr als 53.000 Neuinfektionen in Deutschland - aber bundesweite Inzidenz sinkt weiter", "description": "Das RKI meldet am Samstag 53.697 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf. Alle Neuigkeiten zur Pandem\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/rki-zahlen-am-morgen-mehr-als-53-000-neuinfektionen-in-deutschland-aber-bundesweite-inzidenz-sinkt-weiter_id_24508804.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24499549/eine-mitarbeiterin-einer-teststation-haelt-ein-staebchen-fuer-einen-tiefen-rachenabstrich-in-der-hand..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=4efcfeef6a63199b7b3dd5326b98cd9f457d3f81032bfb05541c09213af1f030", "publishedAt": "2021-12-11T07:23:30Z", "content": "Das RKI meldet am Samstag 53.697 Neuinfektionen. Intensivmediziner rechnen mit einer Zunahme der\u00a0Corona-Erkrankungen bei Kindern. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an\u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Corona-Daten - Infektionsgeschehen & Intensivstationen stets im Blick: Diese Live-Karten sollten Sie kennen", "description": "Das Infektionsgeschehen und auch die Lage auf den Intensivstationen ver\u00e4ndert sich immer wieder. Beides behalten Sie mit \u00fcbersichtlichen Live-Karten im Blick und wissen so immer, wie hoch die Inzidenz ist und wie viele Intensivbetten in Ihrer Region noch frei\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/corona-daten-infektionsgeschehen-intensivstationen-stets-im-blick-diese-live-karten-sollten-sie-kennen_id_24503834.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24503855/3032825024-c132dc8ae0-1-.png?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=95bd8ac9a6f276fce3cf36d9ce75aca8badd19934faca7bd7672b1235a34296c", "publishedAt": "2021-12-11T12:35:52Z", "content": "Das Infektionsgeschehen und auch die Lage auf den Intensivstationen ver\u00e4ndert sich immer wieder. Beides behalten Sie mit \u00fcbersichtlichen Live-Karten im Blick und wissen so immer, wie hoch die Inziden\u2026 [+1955 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "BUNTE.de", "title": "\u00c4rzte geben gr\u00fcnes Licht f\u00fcr Weihnachtsfeier - Queen Elizabeth II. muss an den Feiertagen mit Traditionen brechen", "description": "Lange wusste man nicht, ob und wie Queen Elizabeth II. dieses Jahr ein Weihnachtsfest begehen kann. Gesundheitliche Probleme zwangen die Monarchin in den letzten Wochen dazu k\u00fcrzer zu treten. F\u00fcr die Feierlichkeiten gaben die \u00c4rzte zwar gr\u00fcnes Licht, dennoch \u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/royals/aerzte-geben-gruenes-licht-fuer-weihnachtsfeier-queen-elizabeth-ii-muss-an-den-feiertagen-mit-traditionen-brechen_id_24509417.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24509604/queen-elizabeth-ii.-muss-an-den-feiertagen-mit-traditionen-brechen.png?im=Crop%3D%280%2C492%2C3475%2C1737%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=9e3e78f53b8008d5a881eae6c5e81af7a8159652b6d231d993de69f0aaf3d644", "publishedAt": "2021-12-11T13:34:20Z", "content": "In den letzten Wochen hatte sich Queen Elizabeth II. (95) weitgehend aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckgezogen und eher \"leichte\" Schreibtischaufgaben \u00fcbernommen. Der Grund: Der 95-j\u00e4hrigen Monarchin war \u2026 [+3013 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Daten des RKI - Geimpft, ungeimpft, wie alt? Die Zahlen zum Intensiv-Notstand - und was sie bedeuten", "description": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ihnen geimpft sind und wie viele ungeimpft.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/daten-des-rki-intensivstationen-voll-wie-nie-geimpft-ungeimpft-wie-alt-alle-zahlen_id_24502435.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24505710/gettyimages-1236640876.jpg?im=Crop%3D%280%2C188%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=c89b125be56e80f7604c69271e68a229b54f394dc3c1670d056141d7cbea5011", "publishedAt": "2021-12-11T05:13:34Z", "content": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ih\u2026 [+4262 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "AFP", "title": "Nur zum Teil durch Corona erkl\u00e4rbar - \u00dcbersterblichkeit in Deutschland viel h\u00f6her, als sie aktuell sein sollte", "description": "Der Anstieg der \u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist  nur teilweise auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren nach Angaben des Statistischen Bundesamts.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/nur-zum-teil-durch-corona-erklaerbar-uebersterblichkeit-in-deutschland-ist-viel-hoeher-als-sie-nach-berechnung-sein-sollte_id_24502908.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24476858/saerge-mit-der-aufschrift-sars-cov-2-positiv-corona-mit-verstorbenen-stehen-in-der-kuehlkammer-eines-krematoriums..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=bc56246e9fb392b0526d6478bc3e7ce5e1714d2cc2f4fc5a23c90e1769a9b21a", "publishedAt": "2021-12-11T10:00:13Z", "content": "Der Anstieg der \u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts nur teilweise auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren.Die beim Robert-\u2026 [+2388 chars]"}]}