{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Michelle Toh, CNN Business", "title": "Hong Kong has kept out Covid, but exhausted and depressed pilots are paying the price", "description": "Before the pandemic, Hong Kong was an aviation hub attracting pilots from around the world.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/business/hong-kong-covid-quarantine-pilots-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211201234505-01-cathay-pacific-morale-file-card-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T00:05:25Z", "content": "For me, one way to sort of describe it is: Imagine somebody came along once a day and just slapped you in the face. \r\nCathay Pacific pilot on Hong Kong's quarantine rules"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Blane Bachelor, CNN", "title": "Berlin's troubled Brandenburg Airport still in crisis one year after opening", "description": "Berlin's long-awaited airport, Berlin-Brandenburg, opened in October 2020, billions of euros over budget and delayed by nearly a decade. One year later, the German hub is still in trouble.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/berlin-brandenburg-airport-one-year-on/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211209114450-berlin-brandenburg-03-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:46:36Z", "content": "(CNN) After nearly a decade of delays and billions of euros over budget, Berlin's long-awaited airport, Berlin-Brandenburg, finally opened on October 31, 2020. \r\nBut turbulence has continued for BER \u2026 [+9947 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Per\u00fa proh\u00edbe fiestas y reuniones familiares durante Navidad y A\u00f1o Nuevo para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19", "description": "En un intento para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19 en Per\u00fa, el Gobierno promulg\u00f3 este viernes un Decreto Supremo que proh\u00edbe las fiestas y las reuniones privadas durante Navidad y A\u00f1o Nuevo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/peru-prohibe-fiestas-navidad-ano-nuevo-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2017/05/cnne-logo-video-bg.png", "publishedAt": "2021-12-11T12:37:56Z", "content": "\u00bfEs riesgoso invitar a casa a no vacunados para las fiestas? 1:22\r\n(CNN En Espa\u00f1ol) -- En un intento para combatir la propagaci\u00f3n del covid-19 en Per\u00fa, el Gobierno promulg\u00f3 este viernes un Decreto Su\u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Gobernadora de Nueva York ordena el uso temporal de mascarillas en interiores", "description": "La gobernadora de Nueva York, Kathy Hochul, anunci\u00f3 un nuevo mandato temporal del uso de mascarillas en espacios interiores, pero al menos un l\u00edder del condado dice que no lo har\u00e1 cumplir.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/nueva-york-ordena-uso-de-mascarillas-interiores-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/New-York-Kathy-Hochul.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-11T20:48:38Z", "content": "Infect\u00f3logo: Usa cubrebocas mientras dure la pandemia 1:51\r\n(CNN) -- La gobernadora de Nueva York, Kathy Hochul, anunci\u00f3 una nueva orden temporal del uso de mascarillas para espacios interiores, pero\u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Obispo italiano se disculpa por decirles a los ni\u00f1os que Santa Claus no existe", "description": "El obispo de Noto en Sicilia sorprendi\u00f3 a los escolares la semana pasada cuando lanz\u00f3 una bomba durante un festival de arte, dici\u00e9ndoles que Santa Claus no era real.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/11/obispo-italiano-disculpa-ninos-santa-papa-noel-no-existe-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/obispo-santa-claus.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-11T16:40:07Z", "content": "El Grinch y Santa Claus promueven vacunas para covid-19 1:34\r\n(CNN )-- El obispo de Noto en Sicilia sorprendi\u00f3 a los escolares la semana pasada cuando lanz\u00f3 una bomba durante un festival de arte, dic\u2026 [+2301 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": null, "title": "One year after FDA authorized Pfizer's COVID vaccine, cases are on the rise", "description": "Saturday marks one year since the Food and Drug Administration authorized Pfizer's COVID-19\u200b vaccine.", "url": "https://www.cbsnews.com/news/covid-cases-increase-pfizer-vaccine-fda-omicron/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/12/11/f559d80a-0d64-4aab-9d0b-c1c7b21f4638/thumbnail/1200x630/e67d99bc6094ad80dcdc0393a3aa33b1/1211-satmo-covidlatest-853661-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:28:57Z", "content": "Saturday marks one year since the Food and Drug Administration authorized Pfizer's COVID-19 vaccine \u2014 the first of three COVID-19 vaccines now in use in the United States. \u00a0\r\nDuring that time, more t\u2026 [+2487 chars]"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "U.S. battling surge in COVID-19 cases and hospitalizations", "description": "The U.S. is once again tackling an alarming surge in coronavirus infections. CBS News correspondent Nikki Battiste reports from Connecticut where hospitalizations have soared nearly 82% over the past two weeks. Then, Dr. Andre Campbell, a critical care physic\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/us-battling-surge-in-covid-19-cases-hospitalizations/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/12/11/ddf1ba8a-bd98-4f16-b90e-ccae1676fbce/thumbnail/1200x630/b548d565d1c45ac6f038f0bcadf21745/cbsn-fusion-us-battling-surge-in-covid-19-cases-hospitalizations-thumbnail-853529-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T01:11:56Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "One year after first Pfizer vaccination, COVID case continue to rise", "description": "It has been exactly one year since the Food and Drug Administration authorized the Pfizer vaccine -- the first of three COVID-19 vaccines now in use in the United States. During that time, more than 480 million shots have been administered. But even with thos\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/one-year-after-first-pfizer-vaccination-covid-case-continue-to-rise/", "urlToImage": "https://cbsnews3.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/12/11/f559d80a-0d64-4aab-9d0b-c1c7b21f4638/thumbnail/1200x630/e67d99bc6094ad80dcdc0393a3aa33b1/1211-satmo-covidlatest-853661-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:32:38Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cbs-news", "name": "CBS News"}, "author": "CBS News", "title": "Some experts say it's time to upgrade our face masks", "description": "There was a shortage of N-95 masks for health care workers at the start of the COVID-19 pandemic. But now that high-filtration masks are in stock, it may be time to upgrade from a cloth mask. Mechanical engineer and self-described \"mask nerd\" Aaron Collins jo\u2026", "url": "https://www.cbsnews.com/video/some-experts-suggest-its-time-to-upgrade-our-face-masks/", "urlToImage": "https://cbsnews2.cbsistatic.com/hub/i/r/2021/12/11/a92a93c3-9cf5-41ca-a07a-1d43fff8cc49/thumbnail/1200x630/59b67e3d444dcab1277c6cbc3bfea699/cbsn-fusion-some-experts-suggest-its-time-to-upgrade-our-face-masks-thumbnail-853534-640x360.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T01:17:56Z", "content": "Watch CBSN Live\r\nCopyright \u00a9 2021 CBS Interactive Inc. All rights reserved.\r\nGet browser notifications for breaking news, live events, and exclusive reporting.\r\nNot NowTurn On"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Brandon Griggs, CNN", "title": "Michael Nesmith had wrapped a Monkees tour only weeks ago. His manager says he 'went out on top'", "description": "For a musician whose commercial peak came more than 50 years ago, Michael Nesmith had a rousing swan song.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/11/entertainment/michael-nesmith-monkees-tour-cec/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210141617-03-michael-nesmith-monkees-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:40:11Z", "content": "(CNN)For a musician whose commercial peak came more than 50 years ago, Michael Nesmith had a rousing swan song.\r\nThe singer and guitarist for the Monkees died Friday of heart failure at his home in C\u2026 [+2771 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Maureen O'Hare, CNN", "title": "World's top tourist destination on 'very high' travel risk list", "description": "This week travel restrictions tightened further around the world, but there is solace to be found in London's cocktail bars and Europe's excellent cheeses. Here's what happened in travel this week.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/pandemic-travel-news-france-cdc-level-4/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210181927-paris-sacre-coeur-rooftops-oct-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:57:05Z", "content": "Editor's Note CNN is launching Unlocking the World, a weekly newsletter to guide you through the latest travel developments and more. Sign up here.\r\n(CNN) You all excited for a third year of the pand\u2026 [+4810 chars]"}]}