{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT Covid-19 : Castex relativement serein sur les f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e si...", "description": "Cinqui\u00e8me vague, dose de rappel, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-retrouvez-les-derniere-informations-sur-la-crise-sanitaire-liee-a-la-pandemie-de-covid-19-20211211_G6355YB46JDUVI5SOLQPNAGOSA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/iwSXcRUVtywEwH7AUH5QPgmLl60=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/724Q66RTYVF27JG6ZVGDXY6XXA.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:29:24Z", "content": "- En France, plus de 13 600 patients sont actuellement hospitalis\u00e9s \u00e0 cause du Covid-19. Parmi eux, 2 500 sont pris en charge en soins critiques. Un chiffre qui navait plus \u00e9t\u00e9 aussi haut depuis juin\u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie: ouverture du troisi\u00e8me (et dernier) r\u00e9f\u00e9rendum d\u2019autod\u00e9termination", "description": "Pour la troisi\u00e8me et derni\u00e8re fois, 185 004 \u00e9lecteurs sont appel\u00e9s aux urnes. La victoire du non \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance semble une nouvelle fois assur\u00e9e, les ind\u00e9pendantistes ayant d\u00e9cid\u00e9 de bouder le scrutin.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/nouvelle-caledonie-ouverture-du-troisieme-et-dernier-referendum-dautodetermination-20211211_M4M3KVGH3FGPFGPFL7G2GVJHLU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/su0U0b-0sWQn-M_fqw4fxN9adao=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/KLJKD5BHYRDORBSIA7S5LWUALA.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T20:07:16Z", "content": "La Nouvelle-Cal\u00e9donie a commenc\u00e9 \u00e0 voter dimanche pour un troisi\u00e8me et dernier r\u00e9f\u00e9rendum dautod\u00e9termination, qui cl\u00f4t un processus de d\u00e9colonisation in\u00e9dit entam\u00e9 il y a plus de 30 ans sur ce territ\u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Liqui Moly Starligue - Nantes assomme Chamb\u00e9ry devant 10\u00a0000 spectateurs et conforte sa deuxi\u00e8me place en Liqui Moly Starligue", "description": "Dans la folle ambiance du hall XXL (10\u00a0000 spectateurs), Nantes a mis Chamb\u00e9ry K.-O. en seconde p\u00e9riode (38-29), sa huiti\u00e8me victoire de rang en Championnat.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Nantes-assomme-chambery-devant-10-000-spectateurs-et-conforte-sa-deuxieme-place-en-liqui-moly-starligue/1304729", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/malmenes-par-chambery-avant-la-pause-aymeric-minne-et-les-nantais-ont-fait-le-spectacle-en-seconde/1500000001580676/0:0,1995:1330-640-427-75/b9f7c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:46:00Z", "content": "Chamb\u00e9ry esp\u00e9rait bien g\u00e2cher la f\u00eate de Nantes au hall XXL, o\u00f9 10\u00a0000 aficionados du \u00ab\u00a0H\u00a0\u00bb avaient pris place, samedi lors de la 12e journ\u00e9e de Liqui Moly Starligue. Mais le club savoyard n'a tenu q\u2026 [+2459 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Open d'Australie - Covid - Non vaccin\u00e9 au Covid, Pierre-Hugues Herbert ne disputera pas l'Open d'Australie", "description": "Pierre-Hugues Herbert a expliqu\u00e9 au quotidien <i>L'Alsace</i> qu'il ne se rendra pas en Australie en janvier prochain parce qu'il refuse de se faire vacciner.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Non-vaccine-au-covid-pierre-hugues-herbert-ne-disputera-pas-l-open-d-australie/1304545", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pierre-hugues-herbert-en-action-j-prevost-l-equipe/1500000001580334/0:0,1995:1330-640-427-75/1b6d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:43:00Z", "content": "Les organisateurs de l'Open d'Australie (mais aussi des tournois pr\u00e9paratoires qui auront lieu \u00e0 Melbourne et Ad\u00e9la\u00efde) ont fait savoir qu'il faudrait \u00eatre vaccin\u00e9 pour pouvoir s'engager. Mardi derni\u2026 [+334 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Coronavirus - Coronavirus\u00a0: Pep Guardiola (City) demande \u00e0 ses joueurs de faire tr\u00e8s attention pendant les f\u00eates", "description": "Le manager de Manchester City, Pep Guardiola, a demand\u00e9 \u00e0 ses joueurs de prendre toutes les pr\u00e9cautions n\u00e9cessaires lors des c\u00e9l\u00e9brations de No\u00ebl avec leurs amis et leurs familles pour \u00e9viter une \u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 au sein du club.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Coronavirus-pep-guardiola-city-demande-a-ses-joueurs-de-faire-tres-attention-pendant-les-fetes/1304513", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/pep-guardiola-et-joao-cancelo-lors-du-match-de-ligue-des-champions-face-au-psg-a-mounic-l-equipe/1500000001580250/485:194,1971:1185-640-427-75/6ea01.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:05:00Z", "content": "\u00c0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e, Pep Guardiola a appel\u00e9 ses joueurs \u00e0 la plus grande prudence pour \u00e9viter que Manchester City ne soit touch\u00e9 par le Covid-19. \u00ab\u00a0Ils savent qu'ils doivent faire a\u2026 [+1598 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Tottenham-Rennes - Bruno Genesio au sujet de Tottenham-Rennes\u00a0: \u00ab\u00a0Une date avant le 31, c'\u00e9tait impossible\u00a0\u00bb", "description": "Le coach rennais Bruno Genesio est revenu ce samedi sur la d\u00e9cision de l'UEFA de ne pas reprogrammer le match de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre Tottenham et Rennes.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Bruno-genesio-au-sujet-de-tottenham-rennes-une-date-avant-le-31-c-etait-impossible/1304585", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tottenham-avait-ramene-un-point-de-rennes-le-16-septembre-dernier-2-2-p-lahalle-l-equipe/1500000001580421/0:0,1995:1330-640-427-75/7ebde.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:26:00Z", "content": "Annul\u00e9 jeudi soir en raison de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid qui a touch\u00e9 Tottenham, le dernier match du groupe G de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre les Spurs et Rennes ne sera pas rejou\u00e9, comme l'a d\u00e9cid\u00e9 ce sa\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - La rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre Tottenham et Rennes ne sera pas reprogramm\u00e9e", "description": "Faute de solution trouv\u00e9e entre Tottenham et Rennes, l'UEFA a annonc\u00e9 ce samedi que la rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence qui a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e jeudi ne pourrait pas se jouer.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-rencontre-de-ligue-europa-conference-entre-tottenham-et-rennes-ne-sera-pas-reprogrammee/1304522", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kamaldeen-sulemana-et-matt-doherty-lors-du-match-aller-a-rennes-p-lahalle-l-equipe/1500000001580275/0:0,1998:1332-640-427-75/7726c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:45:00Z", "content": "La rencontre de Ligue Europa Conf\u00e9rence qui devait opposer Tottenham et Rennes jeudi et qui a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e en raison de cas de Covid-19 au sein du club londonien ne sera pas reprogramm\u00e9e. L'UEFA a com\u2026 [+1085 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - La FFF vise un \u00ab\u00a0r\u00e9tablissement\u00a0\u00bb de ses finances et du nombre de licenci\u00e9s", "description": "R\u00e9unie en assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ce samedi, la FFF a envisag\u00e9 un rebond de ses activit\u00e9s apr\u00e8s deux ann\u00e9es tr\u00e8s compliqu\u00e9es \u00e0 cause de la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-fff-vise-un-retablissement-de-ses-finances-et-du-nombre-de-licencies/1304547", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/noel-le-graet-est-le-president-de-la-federation-francaise-de-football-a-reau-l-equipe/1500000001580342/0:0,1998:1332-640-427-75/27554.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:01:00Z", "content": "Apr\u00e8s deux saisons marqu\u00e9es par le Covid-19, pendant lesquelles le nombre de licences, les revenus de billetterie et les redevances TV ont diminu\u00e9, la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football tenait samedi s\u2026 [+1832 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Milwaukee en force face \u00e0 Houston, Phoenix au courage contre Boston", "description": "Milwaukee a mis fin \u00e0 la s\u00e9rie de victoires de Houston (123-114), vendredi en NBA, port\u00e9 par les 41 points et 17 rebonds de Giannis Antetokounmpo. Priv\u00e9 de Booker et Ayton, Phoenix a cependant domin\u00e9 Boston (111-90).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Milwaukee-en-force-face-a-houston-phoenix-au-courage-contre-boston/1304510", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/giannis-antetokounmpo-et-les-bucks-ont-stoppe-houston-t-shea-usa-today-sports-reuters/1500000001580243/0:0,1998:1332-640-427-75/ffccb.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:43:00Z", "content": "De leur c\u00f4t\u00e9, d\u00e9j\u00e0 priv\u00e9s de Devin Booker (ischio-jambier), les Phoenix Suns ont \u00e9galement perdu DeAndre Ayton (maladie, ind\u00e9pendante du Covid-19) mais ils n'en ont pas moins domin\u00e9 les Boston Celtic\u2026 [+10 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le leader soci\u00e9tal r\u00e9ussit en \u00e9quipe", "description": "LU POUR VOUS - Le leadership n'est pas une technique : Alexandre le Grand mangeait et dormait avec ses soldats pendant les conqu\u00eates\u00a0! C'est dans les \u00e9changes de proximit\u00e9 que vous faites passer des messages cl\u00e9s et d\u00e9tectez les talents. Une entreprise n'est \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/leadership-management/le-leader-societal-reussit-en-equipe-1371787", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b47724d286c223ff6525f4/1280x720/0611496352220-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:02:35Z", "content": "Tous, nous avons besoin de grands professionnels autour de nous pour nous construire. La l\u00e9gitimit\u00e9 passe par la comp\u00e9tence, et le leadership , rappelons-le, est bel et bien cette capacit\u00e9 \u00e0 implique\u2026 [+2373 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nicolas Barr\u00e9", "title": "Mes Echos de la semaine", "description": "Une s\u00e9lection unique d'articles par le directeur de la r\u00e9daction.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/mes-echos-de-la-semaine-1371781", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6198b91dd286c2415c28f9d5/1280x720/0601014303850-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:00:46Z", "content": "Qui sont les visages de l'Europe\u00a0? Vingt ans apr\u00e8s l'\u00e9mission des premiers billets en euro, Christine Lagarde, la pr\u00e9sidente de la BCE, juge qu'il est temps d'incarner la monnaie commune autrement qu\u2026 [+7892 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Olivier Lamm, Christophe Conte, Didier P\u00e9ron, Eric Dahan, Cl\u00e9mentine Mercier, Lelo Jimmy Batista", "title": "Depeche Mode, Christophe, Joni Mitchell\u2026 Coffrets cadeaux, par ici les musiques", "description": "Pour faire plaisir aux m\u00e9lomanes, voici nos suggestions d'albums ou de documents musicaux \u00e0 glisser sous le sapin.", "url": "https://www.liberation.fr/culture/musique/depeche-mode-christophe-joni-mitchell-notre-selection-musicale-pour-noel-20211211_IIMA54IOOVHZ3NCWEAXBWVEI74/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/BRYjWvjBT-fHyOX2k2eTF33bBcQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3135x1242:3145x1252)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/BDDGOIMH4RDZRNLDDPT3JHNYZA.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:32:00Z", "content": "1989. Le hip-hop et la house sont enfin pris au s\u00e9rieux. On d\u00e9sosse les guitares chez My Bloody Valentine et chez les Butthole Surfers. On m\u00e9lange rap, techno et punk chez Pop Will Eat Itself ou nois\u2026 [+10076 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Denis Fainsilber", "title": "Seniors, t\u00e9l\u00e9travail, mise au vert\u2026\u00a0: une donne mouvante pour les transports publics", "description": "Le Covid a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 ou frein\u00e9 certaines des tendances de fond \u00e0 l'oeuvre chez les Fran\u00e7ais. Certains salari\u00e9s franciliens ont choisi de prendre le large et de s'installer au vert, dans des zones peu couvertes par les transports collectifs. Les transporteurs d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/seniors-teletravail-mise-au-vert-une-donne-mouvante-pour-les-transports-publics-1371763", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b44b548fe56f580c663885/1280x720/070457102552-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T05:55:45Z", "content": "Mettre les villes \u00e0 la campagne\u00a0: le r\u00eave n'est pas nouveau, mais il prend une ampleur suppl\u00e9mentaire depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire, qui est venue freiner ou acc\u00e9l\u00e9rer des ph\u00e9nom\u00e8nes d\u00e9mograp\u2026 [+4586 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Philippe Bertrand", "title": "Le Covid acc\u00e9l\u00e8re la mue du commerce fran\u00e7ais", "description": "Les confinements ont pouss\u00e9 des milliers de Parisiens \u00e0 fuir la capitale. Ils ont achet\u00e9 des maisons avec jardin en banlieue ou plus loin dans les villes moyennes \u00e0 la vie plus douce. Le t\u00e9l\u00e9travail permet des s\u00e9jours plus longs dans les r\u00e9sidences secondaire\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/le-covid-accelere-la-mue-du-commerce-francais-1371784", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b46fa7d286c2446b5f7b76/1280x720/070467360463-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:30:34Z", "content": "Tout le monde le sait d\u00e9sormais\u00a0: il n'y aura pas de retour au monde d'avant. Les distributeurs s'en rendent compte. La pand\u00e9mie du Covid a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 les ventes sur Internet pendant les confinements e\u2026 [+4259 chars]"}]}