{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Karl Lauterbach: Expertenrat soll Coronapolitik beeinflussen", "description": "Die neue Bundesregierung will sich von einem Gremium beraten lassen, das nicht immer einer Meinung sein d\u00fcrfte. Ein Thema wird die steigende Zahl aktiver Covid-19-F\u00e4lle sein.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/karl-lauterbach-expertenrat-soll-coronapolitik-beeinflussen-a-957a3714-c3bc-4a95-9d3b-e0dbf3d95ee3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5df00bd4-4ed7-4290-a87a-91ba438a0437_w1280_r1.77_fpx65.33_fpy49.97.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:08:13Z", "content": "Ein neues Expertengremium soll zuk\u00fcnftig die Bundesregierung die wissenschaftlich beraten. Die Pandemiebek\u00e4mpfung solle sich st\u00e4rker auf wissenschaftliche Expertise st\u00fctzen, sagte Gesundheitsminister\u2026 [+3920 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Karl Lauterbach setzt bei Pandemiebek\u00e4mpfung auf Expertengremium", "description": "Die neue Bundesregierung will k\u00fcnftig st\u00e4rker auf wissenschaftliche Expertise setzen. Dazu wird sie sich von einem Gremium beraten lassen, das nicht immer einer Meinung sein d\u00fcrfte.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-karl-lauterbach-expertenrat-soll-coronapolitik-beeinflussen-a-957a3714-c3bc-4a95-9d3b-e0dbf3d95ee3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5df00bd4-4ed7-4290-a87a-91ba438a0437_w1280_r1.77_fpx65.33_fpy49.97.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:08:00Z", "content": "Ein neues Expertengremium soll zuk\u00fcnftig die Bundesregierung die wissenschaftlich beraten. Die Pandemiebek\u00e4mpfung solle sich st\u00e4rker auf wissenschaftliche Expertise st\u00fctzen, sagte Gesundheitsminister\u2026 [+3920 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Samstag: RKI registriert 510 neue Todesf\u00e4lle", "description": "Innerhalb von 24 Stunden starben erneut hunderte Menschen an Covid-19, die Sieben-Tage-Inzidenz sinkt auf 402,9. Haus\u00e4rzte sehen Impfungen in Apotheken kritisch und Intensivmediziner rechnen mit mehr kranken Kindern. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-samstag-rki-registriert-510-neue-todesfaelle-a-b16080ec-bd28-4a99-8e03-65d544301eb7", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/f71bfe0d-828e-441a-9d84-42d28319260b_w1280_r1.77_fpx49.33_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:30:17Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\nRKI registriert 510 neue \u2026 [+6488 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Miljardl\u00e5n ska hj\u00e4lpa Ukraina med covid-pandemin", "description": "Andelen vaccinerade i Ukraina mot covid-19 \u00e4r alldeles f\u00f6r l\u00e5g, larmar myndigheter. D\u00e4rf\u00f6r godk\u00e4nner nu V\u00e4rldsbanken ytterligare ett l\u00e5n, denna g\u00e5ng p\u00e5 150 miljoner dollar, cirka 1,35 miljarder kronor. Pengarna ska bland annat g\u00e5 till 16,5 miljoner vaccindose\u2026", "url": "https://www.svd.se/miljardlan-ska-hjalpa-ukraina-med-covid-pandemin", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/af48b939-2e6d-401a-a1f9-86ddf601b43b?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=12da46f781d3ddd38f1247a39cf5d6eea7cbb333", "publishedAt": "2021-12-11T12:20:39Z", "content": "Andelen vaccinerade i Ukraina mot covid-19 \u00e4r alldeles f\u00f6r l\u00e5g, larmar myndigheter. D\u00e4rf\u00f6r godk\u00e4nner nu V\u00e4rldsbanken ytterligare ett l\u00e5n, denna g\u00e5ng p\u00e5 150 miljoner dollar, cirka 1,35 miljarder krono\u2026 [+263 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Teresa K\u00fcchler", "title": "Belgiens h\u00f6ga d\u00f6dstal i covid-19 oroar Sverige", "description": "H\u00f6gre vaccint\u00e4ckning \u00e4n Sverige \u2013 \u00e4nd\u00e5 oroar Belgiens h\u00f6ga sjukhusbel\u00e4ggningar och d\u00f6dstal, n\u00e5got som socialminister Lena Hallengren tog upp tidigare i veckan. Fr\u00e5gan \u00e4r vad Belgiens dystra siffror beror p\u00e5.", "url": "https://www.svd.se/belgiens-hoga-dodstal-i-covid-19-oroar-sverige", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e2b79bf9-8b2f-44b1-80f4-0251866e8be8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=7361415cc3170e58844211f649425654dce589dd", "publishedAt": "2021-12-11T19:46:56Z", "content": "BRYSSEL. I SVT:s 30 minuter ber\u00e4ttade socialminister Lena Hallengren (S) att hon blickat ut \u00f6ver kontinentens pandemisituation.\r\n Det \u00e4r inte den svenska situationen som g\u00f6r mig mest bekymrad och oro\u2026 [+322 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Patrik Dokk/TT, Helena Bj\u00f6rk/TT", "title": "Minskad andel positiva tester senaste veckorna", "description": "Den 22 november rekommenderades \u00e4ven vaccinerade att b\u00f6rja testa sig f\u00f6r covid-19 vid symtom. Sedan dess har andelen positiva testsvar minskat.", "url": "https://www.svd.se/minskad-andel-positiva-tester-senaste-veckorna", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/423f01e2-68b2-4f2b-adbe-916661818961?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=cde158ba4625c1f85a6422e672370bb2485e22c5", "publishedAt": "2021-12-11T18:56:16Z", "content": "I mitten av oktober, vecka 41, var bara 3,1 procent av de n\u00e4stan 140\u00a0000 genomf\u00f6rda PCR-testerna positiva, allts\u00e5 med p\u00e5visad covidinfektion. I mitten av november, vecka 46, var 6,0 procent av drygt \u2026 [+141 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jenny Nordberg", "title": "Vinterns grej \u00e4r helt klart att tacka nej", "description": "KR\u00d6NIKA. \u00c4r det en r\u00e4ttighet att sprida smitta \u2013 eller en skyldighet att inte g\u00f6ra det? I \u00e4nnu en covid-vinter blir var och en sin egen moralfilosof, som st\u00e4lls mot gruppen och samh\u00e4llets regler. Som \u00e4r olika \u00f6verallt.", "url": "https://www.svd.se/vinterns-grej-ar-helt-klart-att-tacka-nej", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/84273c67-e088-4560-a9dc-5c73c85692eb?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1101e228ded5132a6ec4207090ddea9683dad680", "publishedAt": "2021-12-11T16:20:56Z", "content": "Ibland rafsade hon igenom deras fickor medan hon f\u00f6rs\u00f6kte hindra dem fr\u00e5n att d\u00f6. M\u00e5nga g\u00e5nger hade hon inte ens hunnit fr\u00e5ga vad de hette innan de rasat ihop framf\u00f6r henne. \u00c4n mindre visste hon vad \u2026 [+143 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Erik Lindahl/TT", "title": "Statsministerns Berlinbes\u00f6k coronadrabbat", "description": "Statsminister Magdalena Anderssons (S) bes\u00f6k i Berlin i dag har f\u00e5tt st\u00e4llas in. \u201dEn person i den svenska delegationen har testat positivt f\u00f6r covid-19. Statsministern har testat negativt men f\u00f6ljer sj\u00e4lvfallet r\u00e5dande restriktioner. D\u00e4rf\u00f6r st\u00e4lls statsminist\u2026", "url": "https://www.svd.se/statsministerns-berlinbesok-coronadrabbat", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/daf10aa8-74f5-43da-b92e-3eb1948b5e85?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ef8ce8db48d1bc9d0503369a80e29f3c985c9113", "publishedAt": "2021-12-11T12:33:44Z", "content": "Statsminister Magdalena Anderssons (S) bes\u00f6k i Berlin i dag har f\u00e5tt st\u00e4llas in.\r\nEn person i den svenska delegationen har testat positivt f\u00f6r covid-19. Statsministern har testat negativt men f\u00f6ljer \u2026 [+209 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Ritzau", "title": "Danmark h\u00f6jer riskniv\u00e5n f\u00f6r smittspridning", "description": "Stigande smittotal g\u00f6r att danska myndigheter h\u00f6jer riskniv\u00e5n till en fyra p\u00e5 den femgradiga skalan. Riskniv\u00e5n inneb\u00e4r \u201dpotentiellt h\u00f6g sjukdomsb\u00f6rda den kommande perioden\u201d.", "url": "https://www.svd.se/danmark-hojer-risknivan-for-smittspridning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4594ab34-fbe2-451b-9688-dc0b86bc14d5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d41fad3bba3d063d44510891625c30c94b598aac", "publishedAt": "2021-12-11T13:21:15Z", "content": "Sammantaget uppskattas pandemin ha fortsatt samh\u00e4llsspridning i alla \u00e5ldersgrupper.\r\nIncidensen, antalet konstaterat covid-smittade personer per 100\u00a0000, steg fr\u00e5n 495 till 588 vecka 48, enligt risku\u2026 [+91 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jan Almgren", "title": "Majoritet av omikronfall \u00e4r dubbelvaccinerade", "description": "\u00d6ver 80 procent av de som har smittats av omikron i Danmark var dubbelvaccinerade. Det visar en ny rapport. Vaccinforskaren Matti S\u00e4llberg tycker inte det finns anledning till oro.", "url": "https://www.svd.se/majoritet-av-omikronfall-ar-dubbelvaccinerade", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0ea89000-3719-4223-89a8-db195f153cff?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1f30bf44062a06bfcd8913ae51304a9342428b45", "publishedAt": "2021-12-11T18:48:44Z", "content": "Danmark har drabbats av betydligt fler fall av omikronvarianten \u00e4n Sverige. Totalt handlar det om 1\u00a0840 personer. Det framg\u00e5r av en ny rapport, som presenterades av danska Statens serum institut p\u00e5 l\u2026 [+99 chars]"}]}