{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Coronavirus, impennata di contagi tra i bambini da 6 a 11 anni:\u2009sono la met\u00e0 dei casi in et\u00e0 scolare", "description": "Nel periodo 22 novembre - 5 dicembre 202, infatti, nella fascia di et\u00e0 0-19 anni sono stati segnalati 48.503 nuovi casi di Covid-19 (di cui 167 ospedalizzati e 2 ricoverati in terapia intensiva)", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-impennata-contagi-i-bambini-6-11-anni-sono-meta-casi-eta-scolare-AECqLJ2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AECqLJ2/images/21079d1e-5a88-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:00:16Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nLe prime dosi di vaccino ai bambini tra i 5 e gli 11 anni saranno somministrate a partire da gioved\u00ec 16 dicembre. Il 15 dicembre infatti \u00e8 stat\u2026 [+2704 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Covid e influenza, pronto soccorso sotto pressione in tutta Italia. Mancano medici e infermieri", "description": "Allarme della Societ\u00e0 Italiana della Medicina di Emergenza Urgenza (Simeu): \u00abIn alcuni ospedali si fatica a ricoverare i pazienti entro le 24-36 ore, situazione al collasso in Sardegna\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-e-influenza-pronto-soccorso-sotto-pressione-tutta-italia-mancano-medici-e-infermieri-AEbGPC2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEbGPC2/images/d57318b4-59ed-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:01:18Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\nPressati dallaumento dei casi di influenza, ma anche da un crescente numero di pazienti Covid, i Pronto soccorso arrancano, con reparti sempre pi\u00f9 pieni e per\u2026 [+3191 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, ultimi dati: in Italia 21.042 nuovi casi e 96 morti. Tasso di positivit\u00e0 al 3,72%", "description": "Stabile il numero di ricoverati in terapia intensiva (818). Sale il tasso di positivit\u00e0 (3,72%)", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultimi-dati-oggi-italia-21042-nuovi-casi-e-altri-96-morti-tasso-positivita-372percento-AElT9J2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AElT9J2/images/552e3f50-5a95-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:14:41Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nOggi, 11 dicembre, in Italia sono stati scoperti 21.042 nuovi contagi (ieri 20.497) da coronavirus, rilevati attraverso 565.077 tamponi (ieri 7\u2026 [+2477 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Vaccini ai bambini, da Meloni a Nardella:\u2009le scelte dei politici per i propri figli", "description": "Meloni: \u00abHo una figlia di 5 anni, ci vado molto cauta\u00bb. La cautela di Salvini. Il leghista Fedriga: \u00abFar\u00f2 vaccinare mio figlio\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/vaccini-bambini-meloni-nardella-le-scelte-politici-i-propri-figli-AEtH741", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEtH741/images/fe1d012e-59a9-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:56:18Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nDal 16 dicembre la campagna vaccinale anti-Covid si estende a una nuova fascia det\u00e0: a essere coinvolti sono i bambini tra i 5 e gli 11 anni. U\u2026 [+2758 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus oggi. A New York obbligo mascherina al chiuso dal 13 dicembre", "description": "Di fronte a un\u2019ondata di infezioni, il governatore di New York ha annunciato che le mascherine saranno obbligatorie in tutti i luoghi pubblici al chiuso, tranne le attivit\u00e0 commerciali o i locali che richiedano la documentazione della vaccinazione per entrare\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-new-york-obbligo-mascherina-chiuso-13-dicembre-AEpnKI2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEpnKI2/images/53d980a8-5a52-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:25:30Z", "content": "Di fronte a unondata di infezioni da Covid-19, il governatore di New York Kathy Hochul ha annunciato nelle scorse ore che le mascherine saranno obbligatorie in tutti i luoghi pubblici al chiuso, tran\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Gagliardi", "title": "Allarme ricoveri, \u00e8 scattata la corsa delle Regioni ad aumentare i posti letto. Ecco dove", "description": "Negli ultimi quattro mesi ne sono stati aggiunti 4.500 a livello nazionale in area non critica. Colpiscono in particolare i 2.400 in pi\u00f9 dell'Emilia Romagna. E gli oltre 1.500 della Lombardia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/allarme-ricoveri-e-scattata-corsa-regioni-ad-aumentare-posti-letto-ecco-dove-AEsCDI2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEsCDI2/images/ab1b8364-5a90-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:51:22Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\nLultima in ordine di tempo \u00e8 stata lEmilia Romagna che il 10 dicembre ha aggiunto 662 posti letto nei reparti ordinari, dopo averne resi disponibili altri 416\u2026 [+2173 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "\u00abL\u2019Italia da ricucire\u00bb: in diretta web e Sky l\u2019evento in occasione della Qualit\u00e0 della vita", "description": "In occasione del 32\u00b0 rapporto sulla Qualit\u00e0 della vita del Sole 24 Ore l\u2019evento con ministre, esperti e sindaci", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/l-italia-ricucire-diretta-web-e-sky-l-evento-occasione-qualita-vita-AE9vVG2", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AE9vVG2/images/4ef3bfa8-59fe-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:20:33Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n1' di lettura\r\n\u00abRicucire lItalia: il ruolo delle citt\u00e0\u00bb \u00e8 il tema dellevento che sar\u00e0 trasmesso luned\u00ec 13 dicembre dalle 15:30 in diretta - sia streaming (dal\u2026 [+1403 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicola Barone", "title": "Dalla Lombardia alla Puglia: come si prenota il vaccino per i bambini Regione per Regione", "description": "Richiamo a 3 settimane di distanza dalla prima iniezione. Dose pari a un terzo del dosaggio autorizzato per adulti e adolescenti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/dalla-lombardia-puglia-come-si-prenota-vaccino-i-bambini-regione-regione-AET8371", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AET8371/images/a568d128-59c9-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:59:45Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n7' di lettura\r\nPer tutti i giovanissimi nella fascia di et\u00e0 5-11 anni siamo ormai a un passo dallinizio delle somministrazioni che partiranno gioved\u00ec 16 dicem\u2026 [+5616 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marco Morino", "title": "Milano avanza sulla metro M4 I soci privati pronti a uscire", "description": "A subentrare potrebbero essere dei fondi di private equity infrastrutturali", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/milano-avanza-metro-m4-soci-privati-pronti-uscire-AEXPU61", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEXPU61/images/461d3424-5a7e-11ec-8547-218f559b87e2-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:07:17Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nRiassetto azionario in vista per M4 Spa, la societ\u00e0 per azioni costituita il 16 dicembre 2014 dal Comune di Milano, socio pubblico di maggioran\u2026 [+2971 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Long-Covid, quello che sappiamo finora spiegato bene", "description": "Abbiamo gi\u00e0 parlato della una ricca revisione della letteratura medica pubblicata nell\u2019ultimo anno e mezzo dal titolo\u00a0I meccanismi di COVID-19 nel corpo umano: che cosa sappiamo fino a ora. Vediamo che cosa sappiamo a proposito di long-COVID, in particolare d\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/11/long-covid-quello-sappiamo-finora-spiegato-bene/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/roman-mager-5mZ_M06Fc9g-unsplash-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:13:43Z", "content": "Abbiamo gi\u00e0 parlato della una ricca revisione della letteratura medica pubblicata nellultimo anno e mezzo dal titolo\u00a0I meccanismi di COVID-19 nel corpo umano: che cosa sappiamo fino a ora. Vediamo ch\u2026 [+4380 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Cosa \u00e8 successo sulle strade italiane durante la pandemia?", "description": "Tra gli effetti diretti della pandemia Covid-19, specialmente a fronte delle misure restrittive imposte per contenerne la diffusione duramente le fasi di picco, la mobilit\u00e0 e l\u2019incidentalit\u00e0 stradale hanno visto un cambiamento radicale che esula completamente\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/11/cosa-successo-sulle-strade-italiane-la-pandemia/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/12/Dati.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:14:33Z", "content": "Tra gli effetti diretti della pandemia Covid-19, specialmente a fronte delle misure restrittive imposte per contenerne la diffusione duramente le fasi di picco, la mobilit\u00e0 e lincidentalit\u00e0 stradale \u2026 [+6165 chars]"}]}