{"status": "ok", "totalResults": 81, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, a New York reintrodotto l'obbligo della mascherina al chiuso", "description": "La governatrice di New York, Kathy Hochul, di fronte all'aumento dei contagi ha introdotto\r\nnuovamente l'obbligo di indossare le mascherine negli spazi pubblici al chiuso.\u00a0La norma scatter\u00e0 da\r\nluned\u00ec 13 dicembre.\u00a0Dal ponte del Thanksgiving il numero dei casi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/11/covid-a-new-york-reintrodotto-lobbligo-della-mascherina-al-chiuso_563bba06-242b-4d94-80ad-e63afe11ac43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/a15fffa37ea76312c79d11d13f4e4559.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:09:49Z", "content": "La governatrice di New York, Kathy Hochul, di fronte all'aumento dei contagi nello stato ha introdotto nuovamente l'obbligo di indossare le mascherine negli spazi pubblici al chiuso. La norma scatter\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Confesercenti, uno 'tsumani' per i consumi", "description": "La pandemia \u00e8 stata uno \"tsunami\" per i consumi: nonostante il recupero registrato durante il 2021,\r\ndall'inizio dell'emergenza sanitaria la crisi innescata dal Covid \"ha cancellato quasi 4 mila euro\r\ndi spesa a famiglia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2021/12/11/covid-confesercenti-uno-tsumani-per-i-consumi_7732201f-490a-4197-8887-9dc9d6e572ff.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/0aac4541f52a962428bcd472975ba072.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:56:12Z", "content": "La pandemia \u00e8 stata uno \"tsunami\" per i consumi: nonostante il recupero registrato durante il 2021, dall'inizio dell'emergenza sanitaria la crisi innescata dal Covid \"ha cancellato quasi 4 mila euro \u2026 [+1634 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nuova Caledonia: terzo referendum su indipendenza da Francia", "description": "L'arcipelago del Pacifico della Nuova Caledonia, territorio d'oltremare francese, domani va alle\r\nurne per votare per la terza volta un referendum sull'indipendenza da Parigi, in un clima teso,\r\nesacerbato dal Covid-19 e dalle molte richieste di rinviare il .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2021/12/11/nuova-caledonia-terzo-referendum-su-indipendenza-da-francia_d0fff0ec-3283-44ac-a2bb-7e70fb7818fe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/d06d93416a4e02503ba573443f67ad6b.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:04:24Z", "content": "(ANSA) - NOUMEA, 12 DIC - L'arcipelago del Pacifico della\r\nNuova Caledonia, territorio d'oltremare francese, domani va alle\r\nurne per votare per la terza volta un referendum\r\nsull'indipendenza da Par\u2026 [+1647 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "L'Inghilterra rischia fino 75 mila morti per Covid in 5 mesi", "description": "Omicron potrebbe causare \"nello scenario peggiore\" fino a 75.000 morti in Inghilterra entro la fine\r\ndi aprile se non saranno adottate nuove restrizioni. E' l'analisi della London School of\r\nHygiene&Tropical Medicine (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/11/linghilterra-rischia-fino-75-mila-morti-per-covid-in-5-mesi_e4fd2394-a10d-468b-9181-b4f1a3a8050e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/564f78015e20721f302b4d7084c2e8ca.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:39:28Z", "content": "Omicron potrebbe causare \"nello scenario peggiore\" fino a 75.000 morti in Inghilterra entro la fine di aprile se non saranno adottate nuove restrizioni, oltre al Piano B appena scattato. Lo sottoline\u2026 [+2312 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 21.042 contagi, 96 le vittime - Sanit\u00e0 - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Covid: 21.042 contagi, 96 le vittime - Sanit\u00e0\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>La protezione del vaccino anti Covid cala, dopo 5 mesi, dal 74% al 39%. Per i no vax rischio di morte 16...\u00a0\u00a0Corriere della Sera\r\n</li><li>I dati sull'efficacia del vaccino: cosa ri\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/11/-vaccini-iss-a-5-mesi-efficacia-nel-prevenire-malattia-a-39_a5ca731d-562f-4b24-99a5-159c81e10793.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/7/23/df509b48062ec5cae453f087f9a55555.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:09:00Z", "content": "Sono 21.042 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute. Ieri erano stati 20.497. Sono invece 96 le vittime in un giorno, ieri erano state 118.\u2026 [+1980 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: premier francese, vaccinare i bambini \u00e8 una necessit\u00e0", "description": "Vaccinare contro il Covid i bambini tra 5 e 11 anni \"\u00e8 una necessit\u00e0\", secondo il primo ministro\r\nfrancese, Jean Castex. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/11/covid-premier-francese-vaccinare-i-bambini-e-una-necessita_0c493d7f-1758-4762-8d7b-5e3b11216d76.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/b9804ac1e0b4cf15c8713a9737d29f03.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:27:11Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Vaccinare contro il Covid i bambini\r\ntra 5 e 11 anni \"\u00e8 una necessit\u00e0\", secondo il primo ministro\r\nfrancese, Jean Castex.La pronuncia del premier, fatta alla radio France Bleu\u2026 [+693 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dosi davanti al supermercato, milanesi in coda", "description": "Milanesi in coda davanti al supermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della citt\u00e0 -\r\nper vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni avvengono in un container, allestito nel\r\nparcheggio esterno del punto vendita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/11/vaccini-dosi-davanti-al-supermercato-milanesi-in-coda_8fc3ce6e-033d-443e-b9b0-bc5c53781900.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/9b867868f14d47c7177686df34b8c76e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:29:56Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - Milanesi in coda davanti al\r\nsupermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della\r\ncitt\u00e0 - per vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni\r\navvengono in un cont\u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 21.042 positivi e 96 le vittime nelle ultime 24 ore", "description": "Sono 21.042 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 20.497. Sono invece 96 le vittime in un giorno, ieri erano state 118.\r\nSono 565.077 i tamponi effettuati. Ieri erano stati 716.2\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/11/covid-21.042-positivi-e-96-le-vittime-nelle-ultime-24-ore_2516fd84-4ca5-4d6c-8023-52e32a49f2a2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/7bc3150e8a61925270bb9915e67e74b4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:14:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Sono 21.042 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 20.497. Sono invece 96 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No vax rifiuta di essere intubato e muore", "description": "In Trentino un no vax \u00e8 morto in ospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/11/no-vax-rifiuta-di-essere-intubato-e-muore_22c080ae-18b2-4d9f-a77e-2ef8933c39c8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/33da6c9b951cc01d22186c4f3c6e29a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:49:54Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 11 DIC - In Trentino un no vax \u00e8 morto in\r\nospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. Quando l'uomo \u00e8\r\nstato portato in ospedale in condizioni di insufficienza\r\nrespiratoria, s\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "New York reintroduce l'obbligo della mascherina al chiuso", "description": "La governatrice di New York, Kathy Hochul, di fronte all'aumento dei contagi nello stato ha\r\nintrodotto nuovamente l'obbligo di indossare le mascherine negli spazi pubblici al chiuso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/11/new-york-reintroduce-lobbligo-della-mascherina-al-chiuso_01e54800-84ae-4acf-864b-bf8071c70948.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/13/244def75ea0e0eb1fcca7d644482140d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T03:30:31Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 10 DIC - La governatrice di New York,\r\nKathy Hochul, di fronte all'aumento dei contagi nello stato ha\r\nintrodotto nuovamente l'obbligo di indossare le mascherine negli\r\nspazi pub\u2026 [+370 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Premi: Bruck, Gifuni, Gleijeses tra vincitori del 'Franco Cuomo'", "description": "L'immaginazione e la creativit\u00e0 come antidoto alla paura e all'angoscia di questi anni segnati dal\r\nCovid: \u00e8 il fil rouge dell'edizione 2021 del Franco Cuomo International Award, che si \u00e8 svolta il 10\r\ndicembre nella Sala Zuccari di Palazzo Giustiniani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/altre_proposte/2021/12/11/premi-bruck-gifuni-gleijeses-tra-vincitori-del-franco-cuomo_b4900096-c000-4f32-a3b3-08a488214d71.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/1d388b78bdc56f7f6f1c72b4b5ee2a27.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:35:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - L'immaginazione e la creativit\u00e0 come\r\nantidoto alla paura e all'angoscia di questi anni segnati dal\r\nCovid: \u00e8 il fil rouge dell'edizione 2021 del Franco Cuomo\r\nInternational A\u2026 [+1326 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bruck, Gifuni, Gleijeses tra vincitori del premio 'Franco Cuomo'", "description": "L'immaginazione e la creativit\u00e0 come antidoto alla paura e all'angoscia di questi anni segnati dal\r\nCovid: \u00e8 il fil rouge dell'edizione 2021 del Franco Cuomo International Award, che si \u00e8 svolta il 10\r\ndicembre nella Sala Zuccari di Palazzo Giustiniani. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/12/11/bruck-gifuni-gleijeses-tra-vincitori-del-premio-franco-cuomo_6643bdd3-9248-4c75-b894-4a45ee844ed5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/1d388b78bdc56f7f6f1c72b4b5ee2a27.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:35:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - L'immaginazione e la creativit\u00e0 come\r\nantidoto alla paura e all'angoscia di questi anni segnati dal\r\nCovid: \u00e8 il fil rouge dell'edizione 2021 del Franco Cuomo\r\nInternational A\u2026 [+1326 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche; 565 positivi, incidenza in rialzo a 192,35", "description": "Torna verso 200 (192,35; ieri 184,36) l'incidenza di casi di coronavirus su 100mila abitanti nelle\r\nMarche: nell'ultima giornata si sono registrati 565 nuovi contagi di cui 148 in provincia di Ancona,\r\nseguita da Pesaro Urbino (11), Macerata (110), Ascoli... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-marche-565-positivi-incidenza-in-rialzo-a-19235_42eaea14-8ffc-42a1-9670-915d98903ea2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/049d25d467e08a2fbeeed4d9f117a34c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:34:58Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 11 DIC - Torna verso 200 (192,35; ieri\r\n184,36) l'incidenza di casi di coronavirus su 100mila abitanti\r\nnelle Marche: nell'ultima giornata si sono registrati 565 nuovi\r\ncontagi di cu\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 21.042 positivi e 96 le vittime nelle ultime 24 ore", "description": "Sono 21.042 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 20.497. Sono invece 96 le vittime in un giorno, ieri erano state 118.\r\nSono 565.077 i tamponi effettuati. Ieri erano stati 716.2\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-21.042-positivi-e-96-le-vittime-nelle-ultime-24-ore_a8639a13-6ec1-422d-8d5f-779d84e928e2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/7bc3150e8a61925270bb9915e67e74b4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:14:21Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Sono 21.042 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 20.497. Sono invece 96 le vittime\r\nin un gi\u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 4 decessi e quasi 500 casi in Alto Adige", "description": "L'Alto Adige registra altri 4 decessi di pazienti Covid e quasi 500 nuovi casi in Alto Adige. Il\r\nnumero complessivo delle vittime della pandemia sale cos\u00ec a 1.268. Sono risultati positivi 208\r\ntamponi Pcr su 1.983 e 289 su 10.853 test antigenici. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-altri-4-decessi-e-quasi-500-casi-in-alto-adige_096497a1-1922-41f5-871c-3dfa1165d10f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/f2940b4871317f1ab1da8a7706df07af.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:51:31Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 11 DIC - L'Alto Adige registra altri 4\r\ndecessi di pazienti Covid e quasi 500 nuovi casi in Alto Adige.Il numero complessivo delle vittime della pandemia sale cos\u00ec a\r\n1.268. Sono ri\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in Sardegna le prime 6mila dosi per pi\u00f9 piccoli", "description": "\"Il 15 dicembre arriveranno in Sardegna le prime 6mila dosi di vaccino anti Covid per i bambini di\r\net\u00e0 compresa tra i 5 e gli 11 anni: si tratta di qualche centinaio di dosi per provincia per\r\niniziare, visto che la platea in Sardegna si aggira sui 47mila,..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/vaccini-in-sardegna-le-prime-6mila-dosi-per-piu-piccoli_9162dfa1-887f-432f-b369-c12cf82ffe30.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/21/56f84dfa059d5d10f89b4ab62ee67f78.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:03:34Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 11 DIC - \"Il 15 dicembre arriveranno in\r\nSardegna le prime 6mila dosi di vaccino anti Covid per i bambini\r\ndi et\u00e0 compresa tra i 5 e gli 11 anni: si tratta di qualche\r\ncentinaio di\u2026 [+601 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Macbeth; buona la prima, meglio ancora la seconda", "description": "'Macbeth': buona la prima, meglio ancora la seconda. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/11/scala-macbeth-buona-la-prima-meglio-ancora-la-seconda_14a25b35-c82b-4ed8-9cc3-1a6ca784b78b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/7d5e648b5f533c043372574569e5c1c0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:32:33Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - 'Macbeth': buona la prima, meglio\r\nancora la seconda. Se all'apertura della stagione scaligera, lo\r\nscorso 7 dicembre, il pubblico aveva tributato 12 minuti di\r\napplausi all\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Veneto 4.062 nuovi casi e 8 morti", "description": "Sono 4.062 i nuovi casi di contagio da Sars-Cov2 registrati nelle ultime 24 ore in Veneto, che\r\nportano il totale a 548.750. Il bollettino regionale, anticipato stamani dal presidente Luca Zaia,\r\nsegnala anche 8 vittime, per un totale di 12. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-in-veneto-4.062-nuovi-casi-e-8-morti_f1b088ec-2213-4882-b5f0-298b38ac5b78.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/7bc3150e8a61925270bb9915e67e74b4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:18:44Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 11 DIC - Sono 4.062 i nuovi casi di\r\ncontagio da Sars-Cov2 registrati nelle ultime 24 ore in Veneto,\r\nche portano il totale a 548.750. Il bollettino regionale,\r\nanticipato stamani d\u2026 [+611 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: assalto a maratona vaccinale in Alto Adige", "description": "E' partita con un afflusso oltre le aspettative la maratona vaccinale in Alto Adige. Soprattutto\r\ndavanti agli hub a Bolzano e Merano si sono formate lunghe code. Alle ore 8 hanno aperto i 40 centri\r\nvaccinali su tutto il territorio dell'Alto Adige. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-assalto-a-maratona-vaccinale-in-alto-adige_a107a1fa-60b0-40fa-97db-6f47b737ffaf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/a27c8a9d2b9ef382f06feaee0f61844a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:01:25Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 11 DIC - E' partita con un afflusso oltre\r\nle aspettative la maratona vaccinale in Alto Adige. Soprattutto\r\ndavanti agli hub a Bolzano e Merano si sono formate lunghe code.Alle ore \u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dosi davanti al supermercato, milanesi in coda", "description": "Milanesi in coda davanti al supermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della citt\u00e0 -\r\nper vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni avvengono in un container, allestito nel\r\nparcheggio esterno del punto vendita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/vaccini-dosi-davanti-al-supermercato-milanesi-in-coda_47a775fa-5999-4e63-a549-8453c4e9aac0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/9b867868f14d47c7177686df34b8c76e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:29:56Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - Milanesi in coda davanti al\r\nsupermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della\r\ncitt\u00e0 - per vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni\r\navvengono in un cont\u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 1 morto e 463 nuovi contagi, il 2,2% test", "description": "Su 21.444 test eseguiti in Puglia sono 463 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 del 2,2%, in aumento rispetto all'1,6% di ieri. Una persona \u00e8 morta (ieri i decessi\r\nerano statai 7). Sono 5. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/covid-in-puglia-1-morto-e-463-nuovi-contagi-il-22-test_5433813d-ee01-48b6-a3d7-5d8d3f38c143.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/16/c537694f33f7f37a0df96585dc51dd1a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:07:01Z", "content": "(ANSA) - BARI, 11 DIC - Su 21.444 test eseguiti in Puglia\r\nsono 463 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 del 2,2%, in aumento rispetto all'1,6% di ieri.Una persona \u00e8\u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "A Napoli ucciso con dieci colpi d'arma da fuoco", "description": "Ucciso con dieci colpi d'arma da fuoco. E' accaduto la scorsa notte, a Napoli. La vittima \u00e8 Gennaro\r\nMatteo, 35 anni, gi\u00e0 noto alle forze dell'ordine. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/a-napoli-ucciso-con-dieci-colpi-darma-da-fuoco_d343caf9-b6e4-4c96-91cb-41a935cf2ae6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/14/4834566ee9886d05c9d9b8e0e209af5e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:10:41Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 11 DIC - Ucciso con dieci colpi d'arma da\r\nfuoco. E' accaduto la scorsa notte, a Napoli. La vittima \u00e8\r\nGennaro Matteo, 35 anni, gi\u00e0 noto alle forze dell'ordine.Secondo una prima rico\u2026 [+436 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No vax rifiuta di essere intubato e muore", "description": "In Trentino un no vax \u00e8 morto in ospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/no-vax-rifiuta-di-essere-intubato-e-muore_43e769aa-33cc-4d5b-a8b8-ebf38327ab36.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/33da6c9b951cc01d22186c4f3c6e29a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:49:54Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 11 DIC - In Trentino un no vax \u00e8 morto in\r\nospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. Quando l'uomo \u00e8\r\nstato portato in ospedale in condizioni di insufficienza\r\nrespiratoria, s\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Volantini no vax all'ospedale di Bergamo", "description": "\"Chi collabora con la dittatura sar\u00e0 anch'esso vittima: i vaccini uccidono! Il green pass \u00e8 nazismo\r\nsanitario! Lotta con i vivi': questo il testo del volantino piazzato da ignoti no vax su tutte le\r\nauto posteggiate nei parcheggi dell'ospedale Papa Giovanni.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/11/volantini-no-vax-allospedale-di-bergamo_e4d5c6f9-9e13-49b6-b59e-bbda2efadbc5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/5/2d4f2b3e198fcbfdf99d8f0c2d4e3df3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:12:50Z", "content": "(ANSA) - BERGAMO, 11 DIC - \"Chi collabora con la dittatura\r\nsar\u00e0 anch'esso vittima: i vaccini uccidono! Il green pass \u00e8\r\nnazismo sanitario! Lotta con i vivi': questo il testo del\r\nvolantino piazzato \u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 887 i nuovi positivi, 8 i morti", "description": "Sono 887 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 23.720 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 1.143. Il tasso di positivit\u00e0 sale al 3,7% ieri era al 3,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/11/covid-in-sicilia-887-i-nuovi-positivi-8-i-morti_d342361b-7531-4d2a-b3bd-98b27e568141.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/8d9c53a2a2b0954249e6f6db00fd5008.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:43:39Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Sono 887 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 23.720 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 1.143. Il tasso di\r\npositivit\u00e0 sale al 3\u2026 [+863 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Da Sardegna a Lazio, Pronto Soccorso in emergenza", "description": "Simeu: \"Pesano influenza, Covid, reparti pieni e codici bianchi\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/11/da-sardegna-a-lazio-pronto-soccorso-in-emergenza_0ff8f3eb-4e74-4196-9904-27bdc0bdea72.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/bbd1dfcc4675809854af4fd8cecce668.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:26:47Z", "content": "11 dicembre, 17:21ItaliaSimeu: \"Pesano influenza, Covid, reparti pieni e codici bianchi\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: funziona nei topi spray nasale anti Covid", "description": "Agisce su prima via d'ingresso del virus (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/11/vaccini-funziona-nei-topi-spray-nasale-anti-covid_7d901ced-8af7-4644-a215-24959d21d920.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/3d879ef54e1ac849a2affc8346305d4c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:41:33Z", "content": "11 dicembre, 10:35MondoAgisce su prima via d'ingresso del virus"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, centinaia di persone in piazza a Vienna contro le nuove restrizioni", "description": "Tra le misure sanitarie adottate l'obbligo vaccinale entro febbraio 2022 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2021/12/11/covid-centinaia-di-persone-in-piazza-a-vienna-contro-le-nuove-restrizioni_d0612aba-3e88-4b57-859a-cc53d9be02f3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/453ff719eb88b1eff4133c318ac7d7b0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:24:23Z", "content": "11 dicembre, 14:20MondoTra le misure sanitarie adottate l'obbligo vaccinale entro febbraio 2022"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oltre 1700 nuovi casi in E-R, altri 7 morti", "description": "Ricoveri in lieve aumento, casi attivi volano oltre 30mila (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/11/covid-oltre-1700-nuovi-casi-in-e-r-altri-7-morti_84748673-514b-48af-86be-5250572d94a0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/c2334670865ed5d02f2b27eca4272f2b.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:55:11Z", "content": "Sono 1.733 i nuovi casi di coronavirus in Emilia-Romagna sulla base di 34mila tamponi delle ultime 24 ore, aumentano ancora anche i ricoveri e si rilevano altri sette morti con Covid-19. \u00c8 quanto eme\u2026 [+726 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania cala incidenza al 4,21%, 3 decessi", "description": "Torna a calare, in Campania, il tasso di incidenza. Nelle ultime 24 ore, secondo i dati del\r\nbollettino dell'Unit\u00e0 di crisi regionale, sono 1.329 i casi positivi al Covid su 31.547 test\r\nesaminati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/11/covid-in-campania-cala-incidenza-al-421-3-decessi_857b1be5-bbd6-4df1-b1f2-8e0011530b0c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/e4b52aedfcb9385ca84e5e0a6ad89095.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:03:53Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 11 DIC - Torna a calare, in Campania, il\r\ntasso di incidenza. Nelle ultime 24 ore, secondo i dati del\r\nbollettino dell'Unit\u00e0 di crisi regionale, sono 1.329 i casi\r\npositivi al Covid \u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:Napoli;Pfizer per seconde dosi,per terza c'\u00e8 Moderna", "description": "Vaccini Pfizer scarsi e riservati solo alla seconda dose, vaccini Moderna tutti dedicati alla terza\r\nsoministrazione: questa la situazione a Napoli oggi nella giornata dedicata alle dosi contro il\r\ncovid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/11/vaccininapolipfizer-per-seconde-dosiper-terza-ce-moderna_a07ecad2-ee93-4b03-b9bb-32fe399a5f6b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/d521a4667474cb04e750729cabaf5162.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:46:45Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 11 DIC - Vaccini Pfizer scarsi e riservati\r\nsolo alla seconda dose, vaccini Moderna tutti dedicati alla\r\nterza soministrazione: questa la situazione a Napoli oggi nella\r\ngiornata ded\u2026 [+381 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: bimbi; Ordine medici amplia attivit\u00e0 numero verde", "description": "''Credere che il covid non sia un problema per i pi\u00f9 piccoli e che non possa creare danni anche\r\ngravi \u00e8 un errore molto comune e pu\u00f2 essere fatale''. A lanciare l'allarme \u00e8 il presidente\r\ndell'Ordine dei medici di Napoli e provincia, Bruno Zuccarelli. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/11/vaccini-bimbi-ordine-medici-amplia-attivita-numero-verde_824ae278-7baf-4d70-8fc0-dd92476e2971.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/57dfabdd30f48457e803edce5bf30a49.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:25:02Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 11 DIC - ''Credere che il covid non sia un\r\nproblema per i pi\u00f9 piccoli e che non possa creare danni anche\r\ngravi \u00e8 un errore molto comune e pu\u00f2 essere fatale''. A lanciare\r\nl'allarme\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "A Napoli ucciso con dieci colpi d'arma da fuoco", "description": "Ucciso con dieci colpi d'arma da fuoco. E' accaduto la scorsa notte, a Napoli. La vittima \u00e8 Gennaro\r\nMatteo, 35 anni, gi\u00e0 noto alle forze dell'ordine. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/11/a-napoli-ucciso-con-dieci-colpi-darma-da-fuoco_ee702433-3c33-4cad-9c41-57ddb5c47aa9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/14/4834566ee9886d05c9d9b8e0e209af5e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:11:27Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 11 DIC - Ucciso con dieci colpi d'arma da\r\nfuoco. E' accaduto la scorsa notte, a Napoli. La vittima \u00e8\r\nGennaro Matteo, 35 anni, gi\u00e0 noto alle forze dell'ordine.Secondo una prima rico\u2026 [+436 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 1.652 positivi in Piemonte, 4 i decessi", "description": "Sono 1.652 i nuovi casi di Covid-19 in Piemonte, il 2,9% dei 59.988 tamponi eseguiti. Gli\r\nasintomatici sono 1.043 (63,3%). Lo comunica l'Unit\u00e0 di crisi regionale, che registra anche quattro\r\ndecessi, nessuno della giornata di oggi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/11/covid-1.652-positivi-in-piemonte-4-i-decessi_286b97be-582f-4cc4-b770-e68cf7a8a172.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/2/37afdd660a9f04ff1943010c71bda7ff.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:00:26Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 11 DIC - Sono 1.652 i nuovi casi di\r\nCovid-19 in Piemonte, il 2,9% dei 59.988 tamponi eseguiti. Gli\r\nasintomatici sono 1.043 (63,3%). Lo comunica l'Unit\u00e0 di crisi\r\nregionale, che reg\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Piemonte, persi quasi 6 mila euro di spesa a famiglia", "description": "La pandemia ha ridotto i consumi dei piemontesi di quasi 6 mila euro a famiglia rispetto ai livelli\r\npre Covid. Nello specifico si tratta di 5.724 euro, cifra che colloca la regione al terzo posto, in\r\nnegativo, dopo Toscana e Molise. La media nazionale \u00e8 - 3\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/11/covid-piemonte-persi-quasi-6-mila-euro-di-spesa-a-famiglia_cd81cac2-3344-4792-8947-125750e10d79.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/10/64de0deee899cf1e69f44e8d19dd7d81.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:25:25Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 11 DIC - La pandemia ha ridotto i consumi\r\ndei piemontesi di quasi 6 mila euro a famiglia rispetto ai\r\nlivelli pre Covid. Nello specifico si tratta di 5.724 euro,\r\ncifra che colloca \u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte ricoveri 10 volte inferiori a un anno fa", "description": "In Piemonte, negli ultimi 7 giorni, il numero dei contagi da Covid-19 \u00e8 circa lo stesso dello stesso\r\nperiodo dello scorso anno, ma con una percentuale di positivit\u00e0 che scende dall'8,2 al 2,2% sul\r\ntotale del tamponi, un numero di ricoveri di quasi 10 volt..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/11/covid-in-piemonte-ricoveri-10-volte-inferiori-a-un-anno-fa_5c377415-ee86-4fa5-a72e-c1e7f20785c0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/798b81bd064a5c3eb3f88cf64a678ffe.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:54:58Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 11 DIC - In Piemonte, negli ultimi 7\r\ngiorni, il numero dei contagi da Covid-19 \u00e8 circa lo stesso\r\ndello stesso periodo dello scorso anno, ma con una percentuale\r\ndi positivit\u00e0 che s\u2026 [+1433 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Maxi rave party di Halloween, oltre 2.500 le denunce", "description": "Chiuse indagini carabinieri per festa illegale vicino Stupinigi", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/11/maxi-rave-party-di-halloween-oltre-2.500-le-denunce_f321cf1e-d007-4b4c-be13-a14df698c517.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/2/68c423fc7b208ff5c1c0520db002f4cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:19:00Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 11 DIC - Sono oltre 2.500 le persone\r\ndenunciate dai carabinieri per il rave party illegale d\u00ec\r\nHalloween quando in seimila giovani per due giorni ballarono in\r\nun capannone abbandon\u2026 [+1069 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Veneto 4.062 nuovi casi e 8 morti", "description": "Sono 4.062 i nuovi casi di contagio da Sars-Cov2 registrati nelle ultime 24 ore in Veneto, che\r\nportano il totale a 548.750. Il bollettino regionale, anticipato stamani dal presidente Luca Zaia,\r\nsegnala anche 8 vittime, per un totale di 12. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/11/covid-in-veneto-4.062-nuovi-casi-e-8-morti_813b384d-d108-4f90-b7f8-8217df296a20.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/7bc3150e8a61925270bb9915e67e74b4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:19:12Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 11 DIC - Sono 4.062 i nuovi casi di\r\ncontagio da Sars-Cov2 registrati nelle ultime 24 ore in Veneto,\r\nche portano il totale a 548.750. Il bollettino regionale,\r\nanticipato stamani d\u2026 [+611 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Conference League, Tottenham-Rennes non si giocher\u00e0", "description": "L'incontro di Conference League tra Tottenham e Rennes, in programma gioved\u00ec scorso a Londra e\r\nrinviato a causa di un focolaio di Covid-19 nel club allenato da Antonio Conte, non pu\u00f2 essere\r\nriprogrammato e deve quindi essere annullato. Lo ha annunciato la U\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/11/covid-conference-league-tottenham-rennes-non-si-giochera_2f497770-43b4-4f26-b89c-3ae0aa4acc35.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/6539cb2b50a5b3f8391b8a75401ee389.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:49:42Z", "content": "(ANSA) - LOSANNA, 11 DIC - L'incontro di Conference League\r\ntra Tottenham e Rennes, in programma gioved\u00ec scorso a Londra e\r\nrinviato a causa di un focolaio di Covid-19 nel club allenato da\r\nAntonio C\u2026 [+402 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 'vaccinatevi', appello F1 da Hamilton a Verstappen", "description": "Nelle settimane in cui il Covid sta rialzando la testa, anche a causa della variante Omicron, il\r\nmondo della Formula 1 si unisce invitando tutti i suoi tifosi a vaccinarsi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/f1/2021/12/11/covid-vaccinatevi-appello-f1-da-hamilton-a-verstappen_7fb95ab0-5b39-4ca5-bb64-60762e953a53.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/21a213b4587c5b4019cb1b393b525341.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:49:16Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Nelle settimane in cui il Covid sta\r\nrialzando la testa, anche a causa della variante Omicron, il\r\nmondo della Formula 1 si unisce invitando tutti i suoi tifosi a\r\nvaccinarsi.\u2026 [+1093 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nba: ko Thunder, super LeBron guida Lakers", "description": "Dopo la sconfitta con i Thunder, i Los Angeles Lakers sono ripartiti con una vittoria ai danni degli\r\nOklahoma City Thunder (116-95). LeBron James questa volta ha fatto la differenza, chiudendo con 33\r\npunti, 6 assist e 5 rimbalzi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/11/nba-ko-thunder-super-lebron-guida-lakers_11c7511e-c73f-463c-8b84-2c31c2ae9aae.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/dc38928a58838ff0e6733bcdcf442a20.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:03:17Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 11 DIC - Dopo la sconfitta con i Thunder, i\r\nLos Angeles Lakers sono ripartiti con una vittoria ai danni\r\ndegli Oklahoma City Thunder (116-95). LeBron James questa volta\r\nha fatto la d\u2026 [+1471 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana, 924 nuovi casi, ancora in aumento", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle 24 ore sono 924 su 31.310 test di cui 11.279 tamponi\r\nmolecolari e 20.031 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 2,95% (9,6% sulle prime diagnosi). Lo\r\nriferisce il presidente della Regione Eugenio Giani. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/11/covid-toscana-924-nuovi-casi-ancora-in-aumento_163c0d00-bd7d-494d-abf6-a607fe647232.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/22/306bed718c7229e56a147e601c4ad540.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:20:16Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 11 DIC - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle 24 ore sono 924 su 31.310 test di cui 11.279\r\ntamponi molecolari e 20.031 test rapidi. Il tasso dei nuovi\r\npositivi \u00e8 2,95% \u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Toscana altri 2 morti, attuali positivi in aumento", "description": "Nuovo aumento verso quota 1.000 dei nuovi casi giornalieri - 924 all'ultimo rilevamento (38 anni\r\nl'et\u00e0 media) - e altri due morti per Covid in Toscana. Le ultime vittime sono state nelle aree di\r\nFirenze e di Pisa. Salgono a 7. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/11/covid-in-toscana-altri-2-morti-attuali-positivi-in-aumento_52350dab-8c18-4dbc-9a90-1d5cc1832c2c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/9/11/2af46f6744a8346889e1f98b9cae4802.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:04:45Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 11 DIC - Nuovo aumento verso quota 1.000\r\ndei nuovi casi giornalieri - 924 all'ultimo rilevamento (38 anni\r\nl'et\u00e0 media) - e altri due morti per Covid in Toscana. Le ultime\r\nvittime\u2026 [+1049 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 1 morto e 463 nuovi contagi, il 2,2% test", "description": "Su 21.444 test eseguiti in Puglia sono 463 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso\r\ndi positivit\u00e0 del 2,2%, in aumento rispetto all'1,6% di ieri. Una persona \u00e8 morta (ieri i decessi\r\nerano statai 7). Sono 5. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/11/covid-in-puglia-1-morto-e-463-nuovi-contagi-il-22-test_15050691-ec0d-4457-a4e9-f7202c3e4dfe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/16/c537694f33f7f37a0df96585dc51dd1a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:09:34Z", "content": "(ANSA) - BARI, 11 DIC - Su 21.444 test eseguiti in Puglia sono 463 le persone risultate positive al Covid 19, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,2%, in aumento rispetto all'1,6% di ieri.Una persona \u00e8 m\u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid:Calabria;stabili ricoveri in rianimazione, pi\u00f9 contagi", "description": "Sono stabili i ricoveri per Covid, fermi a quota 22, nei reparti di rianimazione della Calabria. Si\r\nconferma, invece, com'era gi\u00e0 avvenuto ieri, la riduzione di degenti nelle aree mediche, che passano\r\nda 161 a 158. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/11/covidcalabriastabili-ricoveri-in-rianimazione-piu-contagi_b17b8312-b2fa-4272-9381-26f29b5f05fb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/9/1a4cb7dae20f0c5636fbfea07d6f36fc.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:35:23Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 11 DIC - Sono stabili i ricoveri per\r\nCovid, fermi a quota 22, nei reparti di rianimazione della\r\nCalabria. Si conferma, invece, com'era gi\u00e0 avvenuto ieri, la\r\nriduzione di degent\u2026 [+1622 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 4.024 nuovi casi e 21 decessi", "description": "Con 112.918 tamponi effettuati \u00e8 di 4.024 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in crescita al 3,5% (ieri 2,1%). In aumento i ricoverati in terapia\r\nintensiva (+1, 140) e nei reparti (+8, 1.132). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/11/covid-in-lombardia-4.024-nuovi-casi-e-21-decessi_7f7378cc-92d2-497c-81f2-e0d8991dc032.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/13/925bcb5af4438fd43c82119ac4c654b5.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:39:28Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - Con 112.918 tamponi effettuati \u00e8 di\r\n4.024 il numero di nuovi casi di Covid registrati in Lombardia,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 in crescita al 3,5% (ieri 2,1%). In\r\naumento\u2026 [+434 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: dosi davanti al supermercato, milanesi in coda", "description": "Milanesi in coda davanti al supermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della citt\u00e0 -\r\nper vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni avvengono in un container, allestito nel\r\nparcheggio esterno del punto vendita. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/11/vaccini-dosi-davanti-al-supermercato-milanesi-in-coda_98ca88a5-7daf-49c7-8e15-0a9ffdd634ca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/9b867868f14d47c7177686df34b8c76e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:30:46Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - Milanesi in coda davanti al\r\nsupermercato Esselunga di via Rubattino - periferia est della\r\ncitt\u00e0 - per vaccinarsi contro il Covid. Le somministrazioni\r\navvengono in un cont\u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Macbeth; buona la prima, meglio ancora la seconda", "description": "'Macbeth': buona la prima, meglio ancora la seconda. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/11/scala-macbeth-buona-la-prima-meglio-ancora-la-seconda_b24c1cd6-b8e3-45ff-9cc8-a41e35969f56.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/7d5e648b5f533c043372574569e5c1c0.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:32:21Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 11 DIC - 'Macbeth': buona la prima, meglio\r\nancora la seconda. Se all'apertura della stagione scaligera, lo\r\nscorso 7 dicembre, il pubblico aveva tributato 12 minuti di\r\napplausi all\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Aperta la casa di Babbo Natale pi\u00f9 illuminata d'Italia", "description": "E' stata inaugurata questa sera, in via dei Platani a Melegnano (Milano), la casa di Babbo Natale\r\npi\u00f9 luminosa d'Italia. Dal 2002 a quest'anno, la casa - ha spiegato Massimiliano Goglio, che ogni\r\nanno la allestisce nella sua villa - \u00e8 passata da 50. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/11/aperta-la-casa-di-babbo-natale-piu-illuminata-ditalia_f3d070f4-2c68-43f6-9438-bac0ef2a5a8f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/7ac9f08d1f4d7a5ba70cedc92239cc35.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T20:15:53Z", "content": "(ANSA) - MELEGNANO, 11 DIC - E' stata inaugurata questa sera,\r\nin via dei Platani a Melegnano (Milano), la casa di Babbo Natale\r\npi\u00f9 luminosa d'Italia. Dal 2002 a quest'anno, la casa - ha\r\nspiegato M\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Volantini no vax all'ospedale di Bergamo", "description": "\"Chi collabora con la dittatura sar\u00e0 anch'esso vittima: i vaccini uccidono! Il green pass \u00e8 nazismo\r\nsanitario! Lotta con i vivi': questo il testo del volantino piazzato da ignoti no vax su tutte le\r\nauto posteggiate nei parcheggi dell'ospedale Papa Giovanni.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/11/volantini-no-vax-allospedale-di-bergamo_80240224-41d2-42ff-954a-b7492932117f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/1/5/2d4f2b3e198fcbfdf99d8f0c2d4e3df3.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:13:52Z", "content": "(ANSA) - BERGAMO, 11 DIC - \"Chi collabora con la dittatura\r\nsar\u00e0 anch'esso vittima: i vaccini uccidono! Il green pass \u00e8\r\nnazismo sanitario! Lotta con i vivi': questo il testo del\r\nvolantino piazzato \u2026 [+1225 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: assalto a maratona vaccinale in Alto Adige", "description": "E' partita con un afflusso oltre le aspettative la maratona vaccinale in Alto Adige. Soprattutto\r\ndavanti agli hub a Bolzano e Merano si sono formate lunghe code. Alle ore 8 hanno aperto i 40 centri\r\nvaccinali su tutto il territorio dell'Alto Adige. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/11/covid-assalto-a-maratona-vaccinale-in-alto-adige_5e3a084a-fe5f-4395-911d-a71506059e62.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/a27c8a9d2b9ef382f06feaee0f61844a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:04:49Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 11 DIC - E' partita con un afflusso oltre\r\nle aspettative la maratona vaccinale in Alto Adige. Soprattutto\r\ndavanti agli hub a Bolzano e Merano si sono formate lunghe code.Alle ore \u2026 [+768 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: maratona Alto Adige, finora 25.000 dosi somministrate", "description": "Il numero delle dosi di vaccino somministrate durante la maratona in Alto Adige alle ore 17:00 sono\r\n24.769. In prima linea la Fiera di Bolzano con 4.872 persone vaccinate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/11/covid-maratona-alto-adige-finora-25.000-dosi-somministrate_b63c113c-a758-4d7a-bc8f-c6afbc4d9616.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/6566de22012e97fe752149d082239938.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:18:08Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 11 DIC - Il numero delle dosi di vaccino\r\nsomministrate durante la maratona in Alto Adige alle ore 17:00\r\nsono 24.769. In prima linea la Fiera di Bolzano con 4.872\r\npersone vaccinat\u2026 [+710 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: altri 4 decessi e quasi 500 casi in Alto Adige", "description": "L'Alto Adige registra altri 4 decessi di pazienti Covid e quasi 500 nuovi casi in Alto Adige. Il\r\nnumero complessivo delle vittime della pandemia sale cos\u00ec a 1.268. Sono risultati positivi 208\r\ntamponi Pcr su 1.983 e 289 su 10.853 test antigenici. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/11/covid-altri-4-decessi-e-quasi-500-casi-in-alto-adige_c5e83ee9-032e-4a90-af86-345ea54fc1cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/19/f2940b4871317f1ab1da8a7706df07af.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:51:31Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 11 DIC - L'Alto Adige registra altri 4\r\ndecessi di pazienti Covid e quasi 500 nuovi casi in Alto Adige.Il numero complessivo delle vittime della pandemia sale cos\u00ec a\r\n1.268. Sono ri\u2026 [+569 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No vax rifiuta di essere intubato e muore", "description": "In Trentino un no vax \u00e8 morto in ospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/11/no-vax-rifiuta-di-essere-intubato-e-muore_23c3793a-515b-4205-8125-27add226e22d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/33da6c9b951cc01d22186c4f3c6e29a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:01:08Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 11 DIC - In Trentino un no vax \u00e8 morto in\r\nospedale dopo aver rifiutato di essere intubato. Quando l'uomo \u00e8\r\nstato portato in ospedale in condizioni di insufficienza\r\nrespiratoria, s\u2026 [+457 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo intensive salgono al 7%, incidenza a 124", "description": "Alla luce dei dati odierni, in Abruzzo il tasso di occupazione dei posti letto di terapia intensiva\r\nsale al 7% (+1%) mentre resta fermo al 9% per l'area non critica, a fronte di soglie da zona gialla\r\nrispettivamente del 10 e del 15%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/11/covid-in-abruzzo-intensive-salgono-al-7-incidenza-a-124_9408114a-7b6a-47ec-9dd1-73048d152246.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-11T16:34:07Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 11 DIC - Alla luce dei dati odierni, in\r\nAbruzzo il tasso di occupazione dei posti letto di terapia\r\nintensiva sale al 7% (+1%) mentre resta fermo al 9% per l'area\r\nnon critica, a f\u2026 [+567 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Abruzzo 362 nuovi casi e due decessi", "description": "Sono 362 i nuovi casi di Covid-19 accertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi di\r\n5.193 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 6,97% dei campioni. Si registrano due decessi\r\nrecenti, che fanno salire il bilancio delle vittime a 2.609.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/11/covid-in-abruzzo-362-nuovi-casi-e-due-decessi_734dcb4b-8cde-4c4b-ab80-b9e4146bc7de.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-11T16:34:09Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 11 DIC - Sono 362 i nuovi casi di Covid-19\r\naccertati nelle ultime ore in Abruzzo. Sono emersi dall'analisi\r\ndi 5.193 tamponi molecolari: \u00e8 risultato positivo il 6,97% dei\r\ncampioni\u2026 [+707 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Abruzzo spinge su vaccini, terze dosi a 250mila", "description": "Si avvicinano a quota 250mila le terze dosi di vaccino contro il Covid-19 fino ad oggi somministrate\r\nin Abruzzo. Stando all'ultimo aggiornamento relativo a ieri, sono a 243.179, pari al 20,5% della\r\nplatea. Del totale, 56. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/11/covid-abruzzo-spinge-su-vaccini-terze-dosi-a-250mila_97fa3ef4-68e5-46e3-b3b6-e4e3c83338b6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/7/e5f785a0f1ab8f85b5a2a5c94176960a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:34:54Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 11 DIC - Si avvicinano a quota 250mila le terze dosi di vaccino contro il Covid-19 fino ad oggi somministrate in Abruzzo. Stando all'ultimo aggiornamento relativo a ieri, sono a 243\u2026 [+927 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 765 nuovi contagi, 9 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 22.321 test e tamponi sono state riscontrate 765 nuove positivit\u00e0\r\nal Covid 19, pari al 3,42%. Nel dettaglio, su 8.956 tamponi molecolari sono stati rilevati 660 nuovi\r\ncontagi (7,37%); su 13. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/11/covid-oggi-in-fvg-765-nuovi-contagi-9-decessi_6b22461b-c01c-44d5-8098-d014681d0733.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/16/b0796db91a1cda6a85928013662ab2ad.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:47:21Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 11 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n22.321 test e tamponi sono state riscontrate 765 nuove\r\npositivit\u00e0 al Covid 19, pari al 3,42%. Nel dettaglio, su\r\n8.956 tamponi molecolari\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 191 casi in Sardegna e due decessi", "description": "In Sardegna si registrano 191 ulteriori casi confermati di positivit\u00e0 al Covid 19, sulla base di\r\n3023 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e antigenici, 12711 tamponi,\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 dell1,5%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/11/covid-191-casi-in-sardegna-e-due-decessi_d6049372-4fdc-46ab-9058-f6027ecffb43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/20/a51bef8b6058bb20b78f2f8cbca397fa.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:39:47Z", "content": "In Sardegna si registrano 191 ulteriori casi confermati di positivit\u00e0 al Covid 19, sulla base di 3023 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e antigenici, 12711 tamponi, con\u2026 [+401 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Carbonia, mascherine all'aperto sino al 6 gennaio", "description": "Con l'ordinanza firmata dal sindaco di Carbonia Pietro Morittu, viene prolungato l'obbligo della\r\nmascherina anche all'aperto dalle ore 18 alle ore 5 fino al 6 gennaio 2022. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/11/covid-carbonia-mascherine-allaperto-sino-al-6-gennaio_ee0b57e6-6f5b-449f-9c34-b5789372b1c2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/6/c9881571daf2909513164d04e4746fb9.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:24:53Z", "content": "(ANSA) - CARBONIA, 11 DIC - Con l'ordinanza firmata dal\r\nsindaco di Carbonia Pietro Morittu, viene prolungato l'obbligo\r\ndella mascherina anche all'aperto dalle ore 18 alle ore 5 fino\r\nal 6 gennaio 2\u2026 [+1134 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: casi in una scuola, stop lezioni a Cagliari", "description": "A seguito di alcuni casi di Covid 19, il sindaco di Cagliari Paolo Truzzu, con un'ordinanza, ha\r\ndisposto la chiusura dei locali della Scuola primaria di via Flavio Gioia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/11/covid-casi-in-una-scuola-stop-lezioni-a-cagliari_9da1d7f0-1266-4359-9b57-fcb8df16ccbb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/23/88144f12d45f5f95b5624b89f352f0f4.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:33:49Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 11 DIC - A seguito di alcuni casi di Covid\r\n19, il sindaco di Cagliari Paolo Truzzu, con un'ordinanza, ha\r\ndisposto la chiusura dei locali della Scuola primaria di via\r\nFlavio Gioi\u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: in Sardegna le prime 6mila dosi per pi\u00f9 piccoli", "description": "\"Il 15 dicembre arriveranno in Sardegna le prime 6mila dosi di vaccino anti Covid per i bambini di\r\net\u00e0 compresa tra i 5 e gli 11 anni: si tratta di qualche centinaio di dosi per provincia per\r\niniziare, visto che la platea in Sardegna si aggira sui 47mila,..\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/11/vaccini-in-sardegna-le-prime-6mila-dosi-per-piu-piccoli_da287d47-4edb-4200-9091-60e0e49dfb01.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/21/56f84dfa059d5d10f89b4ab62ee67f78.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:07:03Z", "content": "\"Il 15 dicembre arriveranno in Sardegna le prime 6mila dosi di vaccino anti Covid per i bambini di et\u00e0 compresa tra i 5 e gli 11 anni: si tratta di qualche centinaio di dosi per provincia per iniziar\u2026 [+555 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Povert\u00e0: Coldiretti, 5 quintali di alimenti a indigenti", "description": "Attenzione verso chi soffre ;e ha meno possibilit\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/11/poverta-coldiretti-5-quintali-di-alimenti-a-indigenti_9147d1e8-1718-49b6-900c-62f0f30a018a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/db49f6d8fd06d36e203f2bc0ac15cc9e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:09:41Z", "content": "(ANSA) - CUGLIERI, 11 DIC - Attenzione verso chi soffre ;e ha\r\nmeno possibilit\u00e0. Gli agricoltori e allevatori della Coldiretti\r\nnella Giornata regionale del Ringraziamento non hanno\r\ndimenticato chi \u2026 [+1884 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Liguria, sequenziata varante Omicron", "description": "Nel Laboratorio di Igiene del Policlinico san Martino di Genova diretto dal professor Icardi, \u00e8\r\nstata sequenziata questo pomeriggio, per la prima volta in Liguria, la variante Omicron del\r\nCov-Sars-19. Lo rende noto il Policlinico genovese. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/11/covid-liguria-sequenziata-varante-omicron_4a9f6e63-fe42-4992-9289-ec3c0965d035.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/2d91a457268a19605e188fb6256d315a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:44:12Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 11 DIC - Nel Laboratorio di Igiene del\r\nPoliclinico san Martino di Genova diretto dal professor Icardi,\r\n\u00e8 stata sequenziata questo pomeriggio, per la prima volta in\r\nLiguria, la var\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bassetti, mai vista una devastazione cos\u00ec", "description": "\"Ci sono Tac che non vedevamo neanche nella prima ondata covid: la devastazione che la variante\r\nDelta fa nel non vaccinato \u00e8 impressionante, chi decide di non vaccinarsi dovrebbe farsi un giro in\r\nreparto o vedere le immagini per rendersi conto di quanto fa.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/10/covid-bassetti-mai-vista-una-devastazione-cosi_f9b0232f-b444-4dc1-a9e4-18e2a0a03e84.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-11T15:36:42Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 10 DIC - \"Ci sono Tac che non vedevamo\r\nneanche nella prima ondata covid: la devastazione che la\r\nvariante Delta fa nel non vaccinato \u00e8 impressionante, chi decide\r\ndi non vaccinarsi \u2026 [+746 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria oggi superati i parametri da zona gialla", "description": "La Liguria ha superato di poco oggi i parametri della zona gialla. Lo sottolinea il presidente della\r\nRegione e assessore alla Sanit\u00e0 Giovanni Toti in una nota. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/11/covid-in-liguria-oggi-superati-i-parametri-da-zona-gialla_7896fca5-bd58-4e20-b377-dfc79c52b786.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/27/9fe04ab28924fe831079338847183c07.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:13:57Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 11 DIC - La Liguria ha superato di poco\r\noggi i parametri della zona gialla. Lo sottolinea il presidente\r\ndella Regione e assessore alla Sanit\u00e0 Giovanni Toti in una nota.\"I dati di o\u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria altri 700 casi, morta una donna di 48 anni", "description": "L'epidemia di Covid vede altri 700 contagi in Liguria, con un nuovo balzo di ospedalizzati: 21 in\r\npi\u00f9 di ieri per un totale di 294, anche se scendono a 28 i ricoverati in terapia intensiva dai 30\r\ndella vigilia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/11/covid-in-liguria-altri-700-casi-morta-una-donna-di-48-anni_0dbb92ca-a6b2-4587-8dc2-224d9f4f1a57.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/12/141255946454150eec1b031f508af831.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:44:02Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 11 DIC - L'epidemia di Covid vede altri 700\r\ncontagi in Liguria, con un nuovo balzo di ospedalizzati: 21 in\r\npi\u00f9 di ieri per un totale di 294, anche se scendono a 28 i\r\nricoverati in\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In aumento gli attualmente positivi al Covid, sono 2.279", "description": "Sono 212 i nuovi contagi al Covid emersi nelle ultime 24 ore in Umbria, dove il numero degli\r\nattualmente positivi sale a 2.279 (138 in pi\u00f9 del giorno precedente), secondo i dati della Regione\r\naggiornati a sabato 11 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/11/in-aumento-gli-attualmente-positivi-al-covid-sono-2.279_e5bfdb77-ccde-4622-aa41-db0907282547.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/a136c4a44478f4d73079dd0486a04705.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:38:17Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 11 DIC - Sono 212 i nuovi contagi al Covid\r\nemersi nelle ultime 24 ore in Umbria, dove il numero degli\r\nattualmente positivi sale a 2.279 (138 in pi\u00f9 del giorno\r\nprecedente), second\u2026 [+414 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Salgono al 20% i vaccinati con la terza dose in Umbria", "description": "Hanno raggiunto il 20 per cento del totale dei residenti al momento vaccinabili gli umbri ai quali \u00e8\r\ngi\u00e0 stata somministrata la terza dose di vaccino contro il Covid. Si tratta complessivamente di 161. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/11/salgono-al-20-i-vaccinati-con-la-terza-dose-in-umbria_ceeca945-8f9a-4ae8-9fce-260f2b5f9a3a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/9d8969e598ba91be718ba69461312e7b.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:02:41Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 11 DIC - Hanno raggiunto il 20 per cento\r\ndel totale dei residenti al momento vaccinabili gli umbri ai\r\nquali \u00e8 gi\u00e0 stata somministrata la terza dose di vaccino contro\r\nil Covid.Si \u2026 [+419 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Paparelli (Pd), sanit\u00e0 allo sbando nel Ternano", "description": "\"Liste di attesa infinite ed agende chiuse, dosi di vaccino come meteore. Negate ogni giorno\r\ncentinaia di prestazioni sanitarie ai cittadini di Terni e provincia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/11/paparelli-pd-sanita-allo-sbando-nel-ternano_afa7d926-388f-480f-b9c7-f9796dbf8105.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/1/afb114833d88837799094ff5d24c42f8.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:01:42Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 11 DIC - \"Liste di attesa infinite ed\r\nagende chiuse,\r\ndosi di vaccino come meteore. Negate ogni giorno centinaia di\r\nprestazioni sanitarie ai cittadini di Terni e provincia\". E'\r\nq\u2026 [+1855 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Pastorelli, la Camera di commercio conferma la ripresa economica", "description": "\"Prosegue la fase di ripresa economica della Regione Umbria, i dati Excelsior-Unioncamere presentati\r\ndalla Camera di commercio confermano il trend positivo e fanno ben sperare per il futuro\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/11/pastorelli-la-camera-di-commercio-conferma-la-ripresa-economica_186f57db-8dbc-4a54-806e-5b7754ff6682.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/6/7877bbd32a831f26639bb04231e445cf.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:54:06Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 11 DIC - \"Prosegue la fase di ripresa\r\neconomica della Regione Umbria, i dati Excelsior-Unioncamere\r\npresentati dalla Camera di commercio confermano il trend\r\npositivo e fanno ben s\u2026 [+2003 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, 144 ricoverati (+1), invariati Intensiva (32)", "description": "Un ricovero in pi\u00f9 per Covid-19 nelle Marche nelle ultime 24ore (ora sono 144) e situazione\r\ninvariata in Terapia intensiva (32) con un incidenza di occupazione di pazienti Covid in questi\r\nultimi reparti del 12,8%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/11/covid-marche-144-ricoverati-1-invariati-intensiva-32_d6e19ab4-a1e7-456e-8aa0-1043f414b10e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/8/032b1b4312cb06b55b2c6c60b4daa49d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:27:06Z", "content": "Un ricovero in pi\u00f9 per Covid-19 nelle Marche nelle ultime 24ore (ora sono 144) e situazione invariata in Terapia intensiva (32) con un incidenza di occupazione di pazienti Covid in questi ultimi repa\u2026 [+1612 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche; 565 positivi, incidenza in rialzo a 192,35", "description": "Torna verso 200 (192,35; ieri 184,36) l'incidenza di casi di coronavirus su 100mila abitanti nelle\r\nMarche: nell'ultima giornata si sono registrati 565 nuovi contagi di cui 148 in provincia di Ancona,\r\nseguita da Pesaro Urbino (11), Macerata (110), Ascoli... \u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/11/covid-marche-565-positivi-incidenza-in-rialzo-a-19235_86cfe22a-88e0-458f-bab3-f6081a46bb9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/049d25d467e08a2fbeeed4d9f117a34c.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:34:58Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 11 DIC - Torna verso 200 (192,35; ieri\r\n184,36) l'incidenza di casi di coronavirus su 100mila abitanti\r\nnelle Marche: nell'ultima giornata si sono registrati 565 nuovi\r\ncontagi di cu\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Maltempo: a Fermo e Ancona stop Parliamone insieme su Covid", "description": "La pessime condizioni climatiche nelle Marche, bersagliate da pioggia, vento e anche neve nel\r\nMaceratese, hanno causato la sospensione ad Ancona e Fermo dell'iniziativa \"Parliamone insieme\"\r\norganizzata dalla Regione per fornire informazioni ai cittadini ...\u2026", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/11/maltempo-a-fermo-e-ancona-stop-parliamone-insieme-su-covid_85fa8703-b99c-4580-afe0-1267bfad1b17.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/25/fd519cd54c49053755eca9714cbf445e.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:55:50Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 11 DIC - La pessime condizioni climatiche\r\nnelle Marche, bersagliate da pioggia, vento e anche neve nel\r\nMaceratese, hanno causato la sospensione ad Ancona e Fermo\r\ndell'iniziativa \"\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 85 positivi su 1.060 tamponi molecolari", "description": "Ottantacinque dei 1.060 tamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi al\r\ncovid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che sono state registrate altre 79\r\nguarigioni di persone residenti in regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/11/covid-in-basilicata-85-positivi-su-1.060-tamponi-molecolari_cfcd2be5-ef84-417d-90dd-e5272b088fb5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/26/5adaa823fb676e5f559fda7a3abfc25a.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:53:44Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 11 DIC - Ottantacinque dei 1.060 tamponi\r\nmolecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi\r\nal covid-19: lo ha reso noto la task force regionale,\r\naggiungendo che son\u2026 [+390 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Matera mascherine all'aperto fino al 9 gennaio", "description": "Il sindaco di Matera, Domenico Bennardi, ha disposto che da domani e fino al 9 gennaio sar\u00e0\r\nobbligatorio indossare la mascherina anche all'aperto nel centro storico della Citt\u00e0 dei Sassi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/11/covid-a-matera-mascherine-allaperto-fino-al-9-gennaio_1dcad22a-bf45-417f-b7be-c52aefa271e6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/23/754bd47d5bf1da65ffed2ae1b7a312df.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T17:09:27Z", "content": "(ANSA) - MATERA, 11 DIC - Il sindaco di Matera, Domenico\r\nBennardi, ha disposto che da domani e fino al 9 gennaio sar\u00e0\r\nobbligatorio indossare la mascherina anche all'aperto nel centro\r\nstorico della\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Moles, bisogna avere fiducia nella scienza", "description": "\"Noi come dipartimento per l'Editoria continuiamo nella campagna di sensibilizzazione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/11/vaccini-moles-bisogna-avere-fiducia-nella-scienza_fe7f7046-3929-486d-87af-98024bee6eb3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/11/a46c639095a01e2bbf4362bb268e3811.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T09:51:27Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 11 DIC - \"Noi come dipartimento per\r\nl'Editoria continuiamo nella campagna di sensibilizzazione. La\r\nnuova parte della campagna sar\u00e0 dedicata a lanciare il messaggio\r\ndi avere fiduc\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Usl 'Aosta rischiamo Natale in giallo, vaccinarsi'", "description": "\"Con un altro ricovero in Rianimazione rischiamo un Natale in zona gialla\". Lo sostiene il direttore\r\nsanitario dell'Usl di Aosta, Guido Giardini. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/11/covid-usl-aosta-rischiamo-natale-in-giallo-vaccinarsi_9ecb34dd-ed83-4b83-87a5-8c980ff9c70e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/0a6f1f28041d20e0879ca34d50784dfa.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:33:58Z", "content": "\"Con un altro ricovero in Rianimazione rischiamo un Natale in zona gialla\". Lo sostiene il direttore sanitario dell'Usl di Aosta, Guido Giardini. Il bollettino Covid-19 riporta due ricoveri in Terapi\u2026 [+952 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: hostess morta scatena dibattito vax sui social", "description": "La morte per miocardite da Covid di Elisa Chamen, l'hostess 32enne di origini valdostane, scatena\r\nsul web il dibattito sui vaccini. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/11/covid-hostess-morta-scatena-dibattito-vax-sui-social_6f0adda1-8d3a-4902-bfb8-b21d61466758.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/10/46e84ffd8af848b0aa1146b4cc614569.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:52:10Z", "content": "La morte per miocardite da Covid di Elisa Chamen, l'hostess 32enne di origini valdostane, scatena sul web il dibattito sui vaccini. \"A due anni dalla comparsa del Covid fate apparire queste notizie p\u2026 [+478 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un decesso e 85 nuovi positivi in Vda", "description": "In Valle d'Aosta nelle ultime 24 ore c'\u00e8 stato il decesso di un paziente che era contagiato dal\r\nCovid-19 e sono stati rilevati 85 nuovi casi positivi. Le guarigioni sono 73. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/11/covid-un-decesso-e-85-nuovi-positivi-in-vda_bcd1b80a-1c96-4a2c-84c8-2b065a2bbb0b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T13:53:25Z", "content": "In Valle d'Aosta nelle ultime 24 ore c'\u00e8 stato il decesso di un paziente che era contagiato dal Covid-19 e sono stati rilevati 85 nuovi casi positivi. Le guarigioni sono 73. I contagiati attuali sono\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "ANSA-IL-PUNTO/COVID: pi\u00f9 guariti che nuovi contagi in VdA", "description": "Il numero di guariti nelle ultime 24 ore supera in Valle d'Aosta quello dei nuovi contagi,\r\nconfermando un 'plateau' in leggera discesa nella curva dei contagi totali. Nel dettaglio, sono\r\nstati rilevati 26 nuovi casi positivi e si registrano 54 guarigioni. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/10/ansa-il-puntocovid-piu-guariti-che-nuovi-contagi-in-vda_e3564408-8f5f-4a5f-87d9-3291b3f52489.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/25/eba10cfbf12d6668525ea5bea542483d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T08:50:41Z", "content": "Il numero di guariti nelle ultime 24 ore supera in Valle d'Aosta quello dei nuovi contagi, confermando un 'plateau' in leggera discesa nella curva dei contagi totali. Nel dettaglio, sono stati rileva\u2026 [+2191 chars]"}]}