{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "P\u00edlulas contra covid-19 podem gerar variantes resistentes, alertam cientistas", "description": "A p\u00edlula anti-Covid da MSD (empresa conhecida como Merck nos Estados Unidos e Canad\u00e1) foi a primeira droga oral aprovada para o combate ao v\u00edrus Sars-CoV-2 no mundo, no in\u00edcio de novembro.\n\nConhecido como molnupiravir, o medicamento antiviral teve efic\u00e1cia em\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/pilulas-contra-covid-19-podem-gerar-variantes-resistentes-alertam-cientistas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MHJH71MrkMLGhsiqGaumpkkpdA0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/m/P/UtgDawSAKzFgAKVjYCWQ/molnu-capsule5.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T15:49:32Z", "content": "A p\u00edlula contra-covid da MSD (empresa conhecida como Merck nos Estados Unidos e Canad\u00e1) foi a primeira droga oral aprovada para o combate ao v\u00edrus Sars-CoV-2 no mundo, no in\u00edcio de novembro. LEIA MAI\u2026 [+6224 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "SP confirma 4\u00ba caso de \u00f4micron em paciente que n\u00e3o viajou ao exterior", "description": "A vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria da Secretaria Municipal da Sa\u00fade est\u00e1 buscando pessoas que possam ter tido contato com o paciente Imagem destaca variante \u00f4micron do coronav\u00edrus feita com um microsc\u00f3pio \nFoto: Cortesia Faculdade de Medicina da Universidade de Hong Kong\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/sp-confirma-4o-caso-de-omicron-em-paciente-que-nao-viajou-ao-exterior.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qhb1i4meM0NJ_Igm4x3DD8Gk_KM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/r/n/6VYt5ETVA7nirqRne89A/omicron2.png", "publishedAt": "2021-12-11T20:20:36Z", "content": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade confirmou hoje o quarto caso de variante \u00f4micron do coronav\u00edrus em S\u00e3o Paulo. O infectado \u00e9 um homem de 67 anos, morador da capital paulista, que n\u00e3o viajou para o ext\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Lula e Omar Aziz", "description": "Com dificuldade em costurar alian\u00e7as nacionais, Lula intensificou as conversas para fechar pequenos\u00a0acordos locais.\u00a0\nNa semana que vem, Lula se reunir\u00e1 com Omar Aziz, que ganhou destaque com a CPI da Covid-19.\nApesar de o PSD nacional defender Rodrigo Pacheco\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/lula-e-omar-aziz.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cY2BhLK4daqCjOBtuVACY7xW_Qo=/500x333/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/12/10/aziz-lula.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:35:01Z", "content": "Com dificuldade em costurar alian\u00e7as nacionais, Lula intensificou as conversas para fechar pequenos\u00a0acordos locais.\u00a0\r\nNa semana que vem, Lula se reunir\u00e1 com Omar Aziz, que ganhou destaque com a CPI d\u2026 [+178 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "Os convidados de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a para a posse no Supremo", "description": "A posse de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, na quinta-feira que vem, ser\u00e1 presencial, mas restrita por causa das normas sanit\u00e1rias de combate \u00e0 Covid. Ser\u00e3o cerca de 50 convidados \u2014 30 do STF e 20 do novo ministro.\nOs convidados de Mendon\u00e7a ser\u00e3o basicamente integrantes de su\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/os-convidados-de-andre-mendonca-para-posse-no-supremo.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kkBlMhTN32sBiXbgSRF56eR7iug=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2016/05/05/plenario_stf.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T14:20:01Z", "content": "A posse de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, na quinta-feira que vem, ser\u00e1 presencial, mas restrita por causa das normas sanit\u00e1rias de combate \u00e0 Covid. Ser\u00e3o cerca de 50 convidados 30 do STF e 20 do novo ministro.\r\nOs\u2026 [+520 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Saiba como ter o comprovante de vacina com apag\u00e3o do Conecte SUS", "description": "Um ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou nesta sexta o acesso \u00e0 plataforma Tela do aplicativo Conect SUS\nReprodu\u00e7\u00e3o\nUm ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou nesta sexta o acesso \u00e0 plataforma Conecte Sus, que fornece o certifica\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/saiba-como-ter-o-comprovante-de-vacina-com-apago-do-conecte-sus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H2O-3quxvKufHHr3mClm4n0z_Sw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/7/Uxgrp4Q9Oh4fsEuEr2wQ/conect-sus-rep.png", "publishedAt": "2021-12-11T20:46:53Z", "content": "Um ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou nesta sexta o acesso \u00e0 plataforma Conecte Sus, que fornece o certificado nacional de vacina\u00e7\u00e3o da covid. O comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o, no entan\u2026 [+2585 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sem provas, Bolsonaro associa vacina contra Covid a suspeitas de embolia e trombose", "description": "O presidente Jair Bolsonaro (PL) voltou a defender, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, o uso da hidroxicloroquina para o tratamento de Covid-19 \u2014 medicamento sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e descartados pelas autoridades sanit\u00e1rias para o combate ao v\u00edrus. para \u2014 e...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/sem-provas-bolsonaro-associa-vacina-contra-covid-suspeitas-de-embolia-trombose-25315477.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25315476-8f9-2c6/w976h550-PROP/51738861245_797c93bfbc_o.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T16:28:33Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (PL) voltou a defender, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, o uso da hidroxicloroquina para o tratamento de Covid-19 medicamento sem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e descartados pelas autorida\u2026 [+2783 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No \u00faltimo fim de semana da Bienal do Rio, famosos como Fabio Porchat e Luana Xavier d\u00e3o dicas de livros para presentear no Natal", "description": "Natal se aproximando e muita gente ainda n\u00e3o tem ideia do que comprar para pessoas especiais. Se tem algu\u00e9m na fam\u00edlia ou algum amigo que gosta de livros, ainda d\u00e1 tempo de aproveitar a Bienal no Rio de Janeiro. O p\u00fablico tem at\u00e9 este domingo, dia...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/no-ultimo-fim-de-semana-da-bienal-do-rio-famosos-como-fabio-porchat-luana-xavier-dao-dicas-de-livros-para-presentear-no-natal-25314490.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25314523-375-504/w976h550-PROP/fabio-porchat-e-luana-xavier.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T07:00:59Z", "content": "Natal se aproximando e muita gente ainda n\u00e3o tem ideia do que comprar para pessoas especiais. Se tem algu\u00e9m na fam\u00edlia ou algum amigo que gosta de livros, ainda d\u00e1 tempo de aproveitar a Bienal no Rio\u2026 [+1205 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ano Novo no Rio: conhe\u00e7a os locais de queima de fogos na Barra e no Recreio", "description": "A princesinha do Mar\u00a0\u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es, mas com a decis\u00e3o da prefeitura de que de haver\u00e1 queima de fogos em Copacabana\u00a0e em outros nove pontos da cidade na virada do ano, os preparativos para a festa na Barra da Tijuca e no Recreio dos...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/ano-novo-no-rio-conheca-os-locais-de-queima-de-fogos-na-barra-no-recreio-25314741", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T12:25:30Z", "content": "A princesinha do Mar \u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es, mas com a decis\u00e3o da prefeitura de que de haver\u00e1 queima de fogos em Copacabana e em outros nove pontos da cidade na virada do ano, os preparativos para a\u2026 [+3711 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sa\u00fade mental dos estudantes ser\u00e1 prioridade na nova gest\u00e3o, diz novo reitor da USP", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O m\u00e9dico Carlos Carlotti J\u00fanior assumir\u00e1 a reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) em 25 de janeiro de 2022 e, a partir da\u00ed, ter\u00e1 4 anos de mandato para colocar projetos ambiciosos em pr\u00e1tica: quer reduzir a evas\u00e3o estudantil \u2014...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/educacao/saude-mental-dos-estudantes-sera-prioridade-na-nova-gestao-diz-novo-reitor-da-usp-25315312.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25315313-d4a-065/w976h550-PROP/carlos-gilberto-carlotti-junior_foto-marcos-santos_u0y8237-810x540.pagespeed.ic.9qxpbufokh.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T10:50:54Z", "content": "S\u00c3O PAULO O m\u00e9dico Carlos Carlotti J\u00fanior assumir\u00e1 a reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) em 25 de janeiro de 2022 e, a partir da\u00ed, ter\u00e1 4 anos de mandato para colocar projetos ambiciosos em p\u2026 [+8140 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vestibular Fuvest 2022: 1\u00aa fase \u00e9 realizada neste domingo com protocolos contra Covid-19; veja locais de prova", "description": "Ao todo, cerca de 110 mil estudantes de todo o pa\u00eds est\u00e3o inscritos para exame, que acontecer\u00e1 em 119 locais neste ano, contra 148 em 2020. Prova deste domingo (12) come\u00e7a \u00e0s 13h e tem 90 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha. Estudantes durante a prova da 1 fase do v\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/educacao/noticia/2021/12/11/vestibular-fuvest-2022-1a-fase-e-realizada-neste-domingo-com-protocolos-contra-covid-19-veja-locais-de-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Hqt_HemGPx3kEr9ALUntEwZyYXM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/F/M/OCQ2cOSneuHf50EAS6wQ/whatsapp-image-2021-11-07-at-15.39.02.jpeg", "publishedAt": "2021-12-11T10:00:26Z", "content": "A Fuvest realiza neste domingo (12) a\u00a0prova da primeira fase do vestibular 2022 para ingresso na Universidade de S\u00e3o Paulo (USP).\u00a0Cerca de 110 mil candidatos inscritos participar\u00e3o de esquema especia\u2026 [+6351 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Influenza: Japeri, na Baixada Fluminense, \u00e9 a segunda cidade do Rio a considerar viver epidemia", "description": "RIO \u2014 A epidemia de gripe, que atinge a capital, chegou \u00e0 Baixada Fluminense. Japeri divulgou que a cidade vem registrando um grande n\u00famero de pessoas com sintomas da gripe e confirmou que acredita viver uma epidemia. A contamina\u00e7\u00e3o j\u00e1 pode ter se...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/influenza-japeri-na-baixada-fluminense-a-segunda-cidade-do-rio-considerar-viver-epidemia-25315077.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313824-b19-333/w976h550-PROP/vacina_gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T06:30:37Z", "content": "RIO A epidemia de gripe, que atinge a capital, chegou \u00e0 Baixada Fluminense. Japeri divulgou que a cidade vem registrando um grande n\u00famero de pessoas com sintomas da gripe e confirmou que acredita viv\u2026 [+7122 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Morre Monarco, s\u00edmbolo da Portela e do samba", "description": "Baluarte mais antigo da Portela, Monarco morreu neste s\u00e1bado, 11, ao 88 anos O sambista estava internado no Hospital Federal Cardoso Fontes, onde passou por uma cirurgia no intestino. Integrantes da Portela confirmaram o falecimento ao...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/cultura/morre-monarco-sambista-simbolo-da-portela-do-samba-25278190", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25315858-57b-063/w976h550-PROP/monarco_portela.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:43:19Z", "content": "Baluarte mais antigo da Portela, Monarco morreu neste s\u00e1bado, 11, ao 88 anos O sambista estava internado no Hospital Federal Cardoso Fontes, onde passou por uma cirurgia no intestino. Integrantes da \u2026 [+3402 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas e mais 15 cidades realizam a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 neste s\u00e1bado; confira", "description": "Na metr\u00f3pole, dois locais de vacina\u00e7\u00e3o atendem popula\u00e7\u00e3o sem necessidade de agendamento. Cidades da regi\u00e3o de Campinas vacinam moradores contra Covid-19 neste s\u00e1bado\nFernanda Sunega/Prefeitura de Campinas\nDezesseis cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/11/campinas-e-mais-15-cidades-realizam-acoes-de-vacinacao-contra-covid-19-neste-sabado-confira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AWk8slitjp38A0TQSLp4zln_l1c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/D/r/OYPZ2qQmSu4AObdtrF5g/vacinacao-dia-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T11:15:07Z", "content": "Dezesseis cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (11). Na metr\u00f3pole, a aplica\u00e7\u00e3o dos imunizantes em dois locais ocorre sem a necess\u2026 [+8940 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 11 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nDezesseis cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) realizam a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o contra a C\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/11/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-11-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T19:18:29Z", "content": "Al\u00e9m de Campinas, ter\u00e3o campanha de vacina\u00e7\u00e3o neste final de semana: Americana (SP), Amparo (SP), Esp\u00edrito Santo do Pinhal (SP), Hortol\u00e2ndia (SP), Indaiatuba (SP), Louveira (SP), Mogi Gua\u00e7u (SP), Mog\u2026 [+755 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cart\u00f3rios de Campinas registram alta de 9% nos casamentos na compara\u00e7\u00e3o com 2020", "description": "Levantamento da Arpen-Brasil mostra que foram realizadas 5.531 cerim\u00f4nias entre janeiro e novembro. Quem trabalha no setor comemora avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e retomada dos eventos. 2\u00ba Cart\u00f3rio de Registro Civil de Campinas (SP)\nFernando Evans/G1\nOs casamentos em c\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/11/cartorios-de-campinas-registram-alta-de-9percent-nos-casamentos-na-comparacao-com-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/97HNy95Edon9cFzrb6zr9huEAp8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/U/n/kLrjPqS4yCLvLsSB2i3Q/dsc-0072.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T21:20:54Z", "content": "Os casamentos em cart\u00f3rios de Campinas (SP) subiram 9,3% na compara\u00e7\u00e3o com 2020. Segundo dados do Portal da Transpar\u00eancia do Registro Civil, administrado pela Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Registradores de \u2026 [+1894 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sesc Campinas realiza apresenta\u00e7\u00f5es presenciais de dan\u00e7a e m\u00fasica neste final de semana", "description": "Ingressos custam a partir de R$ 20 e podem ser comprados online ou presencialmente. Trio musical se apresenta presencialmente no Sesc Campinas (SP), no domingo (12) \nCarolina Reichel/Divulga\u00e7\u00e3o \nO Sesc Campinas apresenta neste s\u00e1bado (11) o espet\u00e1culo de dan\u00e7\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/11/sesc-campinas-realiza-apresentacoes-presenciais-de-danca-e-musica-neste-final-de-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/THCL5hgFeCGFC2rFC5f6EBcEDPw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/P/CNYcbPR7aBLdVYnFAoWw/santa-maria-trio-cred.-carolina-reichel.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T18:10:27Z", "content": "O Sesc Campinas apresenta neste s\u00e1bado (11) o espet\u00e1culo de dan\u00e7a Verdes e Ouvirdes com apresenta\u00e7\u00e3o solo de Jussara Miler. No domingo (12), o trio musical Santa Maria realiza um show que une viola c\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Doria parabeniza Barroso por decis\u00e3o sobre passaporte da vacina contra covid", "description": "Ministro do STF determinou que a comprova\u00e7\u00e3o de imuniza\u00e7\u00e3o seja exigida de viajantes vindos do exterior \u201cTemos que proteger os brasileiros. Decis\u00e3o acertada do ministro\u201d, afirmou Doria, em tu\u00edte\nCRISTIANO MARIZ/Ag\u00eancia O Globo\nO governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/doria-parabeniza-barroso-por-deciso-sobre-passaporte-da-vacina-contra-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8W2Az7BjfdHHvILJOlCxkUsv-Jc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/a/ANHD0rQRAI5806DhbbJg/96400736-mariz-pa-2027-11-2021-20previa-20psdb-20pr-c3-a9via-20do-20psdb-20l-c3-adderes-20do-20psdb-20anunciam-20jo-c3-a3o-20doria-20como-20ele.jpg", "publishedAt": "2021-12-11T22:27:04Z", "content": "O governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), parabenizou a decis\u00e3o do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, do Supremo Tribunal Federal (STF), de determinar a obrigatoriedade do passaporte da vacina contra\u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Conecte SUS: Governo espera retomar sistema na pr\u00f3xima semana", "description": "\u00c9 por este canal, acessado por aplicativo ou em site do governo, que s\u00e3o emitidos os comprovantes de vacina\u00e7\u00e3o da covid-19 Parte dos sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade continua fora do ar pelo 2\u00ba dia ap\u00f3s o ataque hacker na madrugada de sexta-feira (10). De acor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/11/apos-ataque-hacker-governo-espera-retomar-conecte-sus-na-proxima-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PNyVGamAHZ-rQfDhvH0p2xvKL8w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/s/o6LAt1RxiVVrr8gYSwrw/conecte-sus2-rep.png", "publishedAt": "2021-12-11T16:47:38Z", "content": "Parte dos sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade continua fora do ar pelo 2\u00ba dia ap\u00f3s o ataque hacker na madrugada de sexta-feira (10). De acordo com a pasta, o funcionamento completo deve ser restabelecido\u2026 [+3238 chars]"}]}