{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "El tribunal supremo de Brasil abre una investigaci\u00f3n sobre la falsa afirmaci\u00f3n del presidente Bolsonaro de que la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 aumenta el riesgo de sida", "description": "La Corte Suprema de Brasil orden\u00f3 una investigaci\u00f3n sobre las declaraciones hechas por el presidente Jair Bolsonaro que afirman falsamente que las personas que han sido vacunadas contra el covid-19 tienen un mayor riesgo de contraer el Sida.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/04/corte-suprema-brasil-investigacion-bolsonaro-declaraciones-falsas-vacuna-covid-sida-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/10/thumb_104181.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T11:30:22Z", "content": "Facebook elimina pol\u00e9mico video de Bolsonaro 1:47\r\n(CNN) -- La Corte Suprema de Brasil orden\u00f3 una investigaci\u00f3n sobre las declaraciones hechas por el presidente Jair Bolsonaro que afirman falsamente \u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Los casos de covid-19 en Sud\u00e1frica se han cuadriplicado desde el martes: \u00f3micron alimenta la ola", "description": "Los casos de covid-19 en Sud\u00e1frica casi se han cuadriplicado en los \u00faltimos cuatro d\u00edas, lo que resalta las preocupaciones sobre cu\u00e1n contagiosa podr\u00eda ser la nueva variante del coronavirus \u00f3micron mientras el pa\u00eds ingresa a su cuarta ola de la pandemia.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/casos-covid-19-sudafrica-se-han-cuadriplicado-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/o\u0301micron-coronavirus-suda\u0301frica.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T03:44:34Z", "content": "\u00bfPuede \u00f3micron infectar a quienes ya tuvieron covid-19? 1:05\r\n(CNN) -- Los casos de covid-19 en Sud\u00e1frica casi se han cuadriplicado en los \u00faltimos cuatro d\u00edas, lo que resalta las preocupaciones sobre\u2026 [+3048 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "Chile confirma primer caso de variante \u00f3micron", "description": "\"Se detect\u00f3 mediante una prueba de PCR a su llegada al pa\u00eds el 25 de noviembre, el mismo d\u00eda en que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud report\u00f3 el primer caso de \u00f3micron en el mundo\", dice el comunicado del Ministerio de Salud.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/04/chile-confirma-primer-caso-de-variante-omicron-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/GettyImages-1233945947-e1638649969183.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T20:23:22Z", "content": "\u00bfPuede \u00f3micron infectar a quienes ya tuvieron covid-19? 1:05\r\n(CNN) -- Una persona de Ghana que reside en Chile es el primer caso confirmado de la variante \u00f3micron del coronavirus, inform\u00f3 el s\u00e1bado \u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Tom Holland y Zendaya bromean sobre las acrobacias en 'Spider-Man' con su diferencia de altura", "description": "Tom Holland puede interpretar a un gran superh\u00e9roe, pero parece que su coprotagonista Zendaya est\u00e1 haciendo todo el trabajo pesado, seg\u00fan una divertida an\u00e9cdota que compartieron en \"The Graham Norton Show\".", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/04/tom-holland-y-zendaya-bromean-sobre-acrobacias-en-spider-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Tom-Holland-y-Zendaya.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T23:53:24Z", "content": "Las mejores pel\u00edculas del universo \"Spider-Man\" 0:43\r\n(CNN) -- Tom Holland puede interpretar a un gran superh\u00e9roe, pero parece que su coprotagonista Zendaya est\u00e1 haciendo todo el trabajo pesado.\r\nDur\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Todo lo que necesitas saber sobre las \u00faltimas restricciones de viaje por \u00f3micron", "description": "Esta semana, todos nos familiarizamos un poco m\u00e1s con el alfabeto griego, ya que la variante \u00f3micron caus\u00f3 estragos en los planes de viaje en todas partes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/04/todo-lo-que-necesitas-saber-sobre-las-ultimas-restricciones-de-viaje-por-omicron/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/viajes-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T14:31:49Z", "content": "Pa\u00edses europeos viven fuertes protestas por medidas contra el covid-19 1:25\r\n(CNN) -- Bueno. Estuvo bien mientras dur\u00f3, \u00bfverdad?. Esta semana, todos nos familiarizamos un poco m\u00e1s con el alfabeto gri\u2026 [+4506 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Encuentran evidencia de que las personas se reinfectan m\u00e1s f\u00e1cilmente con la variante \u00f3micron que con otras variantes, dicen investigadores sudafricanos", "description": "Investigadores en Sud\u00e1frica informaron el jueves que encontraron alguna evidencia de que las personas que hab\u00edan sido infectadas una vez con el coronavirus ten\u00edan m\u00e1s probabilidades de ser reinfectadas con la variante \u00f3micron que con las variantes beta o delt\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/03/variante-omicron-reinfeccion-coronavirus-investigadores-sudafricanos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Omicron-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-04T00:07:30Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo se compara \u00f3micron con otras variantes? Lo que debes saber 3:43\r\n(CNN) -- Investigadores en Sud\u00e1frica informaron este jueves que encontraron alguna evidencia de que las personas que hab\u00edan sido\u2026 [+5482 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jamie Gumbrecht, Jen Christensen and Maggie Fox, CNN", "title": "Omicron variant cases identified in at least 12 states but Delta still dominates", "description": "While at least 12 states have identified cases of the Omicron coronavairus variant, US health officials remain concerned about the Delta version that accounts for practically all new infections.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/04/health/us-coronavirus-saturday/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203013958-vaccine-usa-file-12022021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:05:42Z", "content": "(CNN)Whileat least 12 states have identified cases of the Omicron coronavairus variant, US health officials remain concerned about the Delta version that accounts for practically all new infections. \u2026 [+5382 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Jana Weiss", "title": "Inzidenz sinkt auf 351,4 \u2013 Intensivbettenauslastung steigt", "description": "Impfstation bei Ikea \u00f6ffnet wieder + Senat beschlie\u00dft Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-inzidenz-sinkt-auf-351-4-intensivbettenauslastung-steigt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/shoppers-crowd-the-entrance-of-a-shopping-mall-in-berlin-on-november-26-2021-on-so-called-black-friday-which-offers-heavy-promotions-for-christmas-shoppers-november-27-2021-will-see-the-introduction-of-so-called-2g-rules-vaccinated-or-recovered-from-covid19-for-non-essential-retail-outlet/27862356/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:26:42Z", "content": "Erst Spritze, dann M\u00f6belkauf: Der Arbeiter-Samariter-Bund hat wieder eine Impfstation bei Ikea in Tempelhof in Betrieb genommen. Verabreicht wird der Impfstoff von Moderna, ohne Termin. Die Impfstati\u2026 [+25990 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Nathalie Trappe", "title": "Ethikrat-Mitglied Rostalski sieht allgemeine Impfpflicht nicht gerechtfertigt", "description": "Juristin h\u00e4lt aber Verpflichtung \u00c4lterer f\u00fcr m\u00f6glich + DKG prognostiziert \u201eKatastrophen-Medizin\u201c + Patientenverlegungen ins Ausland m\u00f6glich + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-ethikrat-mitglied-rostalski-sieht-allgemeine-impfpflicht-nicht-gerechtfertigt/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-hamburg/27863370/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:34:43Z", "content": "Eine allgemeine Impfpflicht sieht die Rechtswissenschaftlerin Frauke Rostalski, Mitglied im Deutschen Ethikrat, kritisch. \"Eine Impfpflicht f\u00fcr diejenigen, die kein erh\u00f6htes Risiko aufweisen, mit Cov\u2026 [+1315 chars]"}]}