{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Amelia Emberwing", "title": "Animation Writers Rally for Equal Pay", "description": "Animation writers are currently in negotiations in an attempt to reach pay parity with their live-action counterparts.", "url": "https://www.ign.com/articles/animation-writers-seek-better-pay", "urlToImage": "https://assets-prd.ignimgs.com/2021/11/29/harley-quinn-1638210817855.jpg?width=1280", "publishedAt": "2021-12-04T22:34:57Z", "content": "Weeks ago, a large group of IATSE chapters made international news while battling for better provisions for their union. Now The Animation Guild (TAG) IATSE chapter 839 is standing up and saying that\u2026 [+7671 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus ultime notizie. Bolsonaro indagato per fake news dopo parole choc su vaccini e Aids", "description": "Volano le vaccinazioni anti-Covid in Italia, prime e terze dosi. Ma gi\u00e0 si pensa alla quarta come a \u201cuna possibilit\u00e0 concreta\u201d, dice Locatelli del Cts. Individuato in Veneto un caso di variante Omicron", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultime-notizie-bolsonaro-indagato-fake-news-parole-choc-vaccini-e-aids-AEyi690", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEyi690/images/dc89a35e-54d2-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:29:30Z", "content": "Sono i numeri a darci ragione: il senso civico dei lombardi non \u00e8 in discussione. Letizia Moratti, vicepresidente e assessora al Welfare di Regione Lombardia, parlando con la Stampa non cela la propr\u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Riccardo Ferrazza", "title": "Effetto super green pass: prime dosi in crescita e record di certificati scaricati", "description": "Nell\u2019ultima settima cresciuta del 41% la quota delle prime adesioni alla vaccinazione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/effetto-super-green-pass-prime-dosi-crescita-e-record-certificati-scaricati-AEfbhA1", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEfbhA1/images/d50e00b0-54fb-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:46:31Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nDa un lato il super green pass che da luned\u00ec 6 dicembreridurr\u00e0 gli spazi di movimento per chi ancora non si \u00e8 immunizzato contro il Covid, dall\u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Sissi Bellomo", "title": "Petrolio, ecco perch\u00e9 il prezzo risale (nonostante Opec+ e rilascio di scorte)", "description": "La volatilit\u00e0 record ha messo in fuga gli operatori dal mercato, ma le quotazioni del petrolio sembrano aver toccato il fondo. Anche se sul mercato arriver\u00e0 pi\u00f9 offerta, in un momento in cui i consumi con la variante Omicron rallentano", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/petrolio-ecco-perche-prezzo-risale-nonostante-opec-e-rilascio-scorte-AEN6C20", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEN6C20/images/b6213914-5470-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:05:34Z", "content": "3' di lettura\r\nPi\u00f9 petrolio in arrivo sul mercato,sia dallOpec+ che dalle riserve strategiche degli Usa e di altri Paesi importatori. E al tempo stesso consumi che si riducono (anche se non \u00e8 chiaro \u2026 [+319 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus, oggi in Italia 16.632 casi e 75 vittime", "description": "I dati del ministero della Sanit\u00e0", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-oggi-italia-16632-casi-e-75-vittime-AETlCB1", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AETlCB1/images/508e1782-54fe-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:15:12Z", "content": "In Toscana i nuovi casi Covid che si registrano oggi sono 677 (652 confermati con tampone molecolare e 25 da test rapido antigenico), che portano il totale a 304.056 dallinizio dellemergenza sanitari\u2026 [+3939 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Iss: non vaccinato rischia la morte 9 volte pi\u00f9 di vaccinati da meno di 5 mesi", "description": "Secondo l\u2019Istituto superiore di Sanit\u00e0 dopo 5 mesi l\u2019efficacia del vaccino nel prevenire la malattia, sia nella forma sintomatica che asintomatica, scende dal 75 al 44 per cento", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/iss-non-vaccinato-rischia-morte-9-volte-piu-vaccinati-meno-5-mesi-AE2S3A1", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AE2S3A1/images/adf185d2-54fc-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:26:51Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nPer un non vaccinato il rischio rispetto a un vaccinato da meno di 5 mesi \u00e8 10 volte maggiore di ricovero, 16 volte maggiore di terapia intensi\u2026 [+3063 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Carmine Fotina", "title": "A Regioni e comuni del Sud la gestione di 20 miliardi del Pnrr", "description": "La dinamica fiacca dei consumi \u00e8 tuttavia il principale elemento che frener\u00e0 l\u2019impatto propulsivo che verr\u00e0 generato dal Piano sulle regioni del Mezzogiorno", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/a-regioni-e-comuni-sud-gestione-20-miliardi-pnrr-AEQUe8z", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEQUe8z/images/7c634b9e-552a-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:43:56Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl Piano nazionale di ripresa e resilienza non baster\u00e0 a chiudere il divario di crescita tra Centro-Nord e Sud. Lo evidenzia la Svimez, associa\u2026 [+3203 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marco Morino", "title": "Frecciarossa a Parigi entro fine anno. E errivano i treni ibridi", "description": "L\u2019ad di Trenitalia Luigi Corradi: \u00abNel 2022 prevediamo di investire ulteriori 2 miliardi di euro. Gran parte delle risorse sono destinate al trasporto regionale\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/frecciarossa-parigi-entro-fine-anno-e-errivano-treni-ibridi-AErN4h0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AErN4h0/images/d8f8c84a-53b6-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:59:46Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nContinuare a investire, come \u00e8 gi\u00e0 stato fatto negli anni 2020 e 2021, per sostenere la ripresa economica del Paese; introdurre nella flotta i \u2026 [+3792 chars]"}, {"source": {"id": "ynet", "name": "Ynet"}, "author": "\u05de\u05e2\u05e8\u05db\u05ea ONE", "title": "\u05e4\u05d5\u05dc: \u05d4\u05e8\u05e6\u05e3 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05db\u05d9\u05e3 \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc, \u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05e0\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc \u05d0\u05d7\u05d3 \u05d7\u05d3\u05e9", "description": "\u05d4\u05d5\u05d5\u05e8\u05d9\u05d5\u05e8\u05e1 \u05e7\u05d8\u05e2\u05d5 \u05dc\u05e1\u05d0\u05e0\u05e1 \u05e8\u05e6\u05e3 18 \u05e0\u05d9\u05e6\u05d7\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea, \u05d4\u05d2\u05d0\u05e8\u05d3 \u05d7\u05d9\u05d5\u05d1\u05d9. \u05e7\u05e8: \"\u05d4\u05dd \u05d4\u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd \u05d1\u05de\u05e2\u05e8\u05d1\". \u05dc\u05d1\u05e8\u05d5\u05df \u05e9\u05d7\u05d6\u05e8 \u05de\u05e4\u05e8\u05d5\u05d8\u05d5\u05e7\u05d5\u05dc \u05d4\u05e7\u05d5\u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 \u05d5\u05d4\u05e4\u05e1\u05d9\u05d3 \u05dc\u05e7\u05dc\u05d9\u05e4\u05e8\u05e1: \"\u05de\u05d1\u05d5\u05dc\u05d1\u05dc, \u05de\u05ea\u05d5\u05e1\u05db\u05dc \u05d5\u05db\u05d5\u05e2\u05e1\"", "url": "https://www.ynet.co.il/sport/article/one398638", "urlToImage": "https://ynet-images1.yit.co.il/picserver5/crop_images/2021/12/04/one1567120/one1567120_0_0_800_444_0_large.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:10:03Z", "content": "LeBron says \"I knew I was gonna get cleared because I never felt sick. I know you can be asymptomatic, but if what I got what a positive COVID test, than what are we doing? ... I thought it was handl\u2026 [+62 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Gli effetti dei vaccini sulla mortalit\u00e0 da Covid-19", "description": "I vaccini contro il Sars-CoV-2 hanno salvato la vita di oltre 469mila persone con pi\u00f9 di 60 anni in tutta Europa tra il dicembre dello scorso anno e il novembre di quello in corso. \u00c8 a questa conclusione che sono giunti gli autori dell'articolo \"Estimated num\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/04/gli-effetti-dei-vaccini-sulla-mortalita-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-1-2021-11-29T211645.151.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:47:54Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Cosa misura il Climate Change Performance Index?", "description": "Novembre \u00e8 stato un mese particolarmente \u201ccaldo\u201d dal punto di vista dell\u2019attenzione mediatica dedicata al tema del cambiamento climatico e, praticamente in concomitanza con il COP26 (la Conferenza delle Nazioni Unite sui cambiamenti climatici), \u00e8 stato pubbli\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/12/04/cosa-misura-climate-change-performance-index/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Data-73.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:34:18Z", "content": "Novembre \u00e8 stato un mese particolarmente caldo dal punto di vista dellattenzione mediatica dedicata al tema del cambiamento climatico e, praticamente in concomitanza con il COP26 (la Conferenza delle\u2026 [+6627 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Silvia Pieraccini", "title": "Stefano Ricci accelera sull\u2019espansione all\u2019estero", "description": "Il prossimo anno l\u2019azienda familiare fiorentina aprir\u00e0 monomarca in Ucraina, Turkmenistan, Kirghizistan, Malesia e Thailandia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/stefano-ricci-accelera-sull-espansione-all-estero-AEnXmN0", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEnXmN0/images/f89aa446-54f8-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:59:00Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nLa maison di moda maschile Stefano Ricci riparte di slancio dopo lo stop del 2020 dovuto alla pandemia e continua a portare le boutique fisiche\u2026 [+1547 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marta Casadei", "title": "Medio Oriente, moda e lusso in ripresa grazie a eventi e super ricchi", "description": "Consumi di moda a +18% rispetto al 2019. Merito dei big spender locali che, non potendo viaggiare, hanno riscoperto l\u2019esperienza di fare shopping in loco. Chalhoub: \u00abI brand italiani sono avvantaggiati\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/medio-oriente-moda-e-lusso-ripresa-grazie-eventi-e-super-ricchi-AEVQq9z", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/12/AEVQq9z/images/79d2800a-53b5-11ec-8d31-56bfb85a1222-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:32:56Z", "content": "I punti chiave\r\n<ul><li>LExpo Dubai e i Mondiali di calcio 2022 in Qatar attirano turisti, investimenti ed eventi</li><li>I brand del lusso sono tornati a scommettere sullarea: dalla mostra di Dior a\u2026 [+3561 chars]"}]}