{"status": "ok", "totalResults": 16, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "DIRECT Covid-19 : Pas encore de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9 \u00e0 omicron signal\u00e9", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/direct-covid-19-pas-encore-de-deces-lie-a-omicron-signale-20211204_STW43AKY6ZD7VPPH2L7NRCYDXA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/VYB5jfGkNmo363rEclOo7iT77x0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1642x995:1652x1005)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JQPSQ3BTAZCF5LRFS6XBCWMLIA.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:39:15Z", "content": "En r\u00e9sum\u00e9:\r\n En France, la recrudescence \u00e9pid\u00e9mique se poursuit. Vendredi, 49 858 cas de Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s, soit une moyenne quotidienne sur sept jours de 38 890, contre moins de 6 000 un moi\u2026 [+2339 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Maylis de Kerangal", "title": "Maylis de Kerangal: la br\u00e8che et l\u2019\u00e9cran", "description": "Dans cette salle d\u2019audience de Coblence, s\u2019est tenu le proc\u00e8s pour crime contre l\u2019humanit\u00e9 de deux agents syriens. Comme une \u00abimage dans l\u2019image\u00bb de l\u2019espace-temps judiciaire, l\u2019\u00e9cran blanc, \u00e9l\u00e9ment de construction de la preuve par la photographie, en est aus\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/culture/photographie/maylis-de-kerangal-la-breche-et-lecran-20211204_43O3UFXTARGXFKZDBCNZ3TBR2A/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/VaVm-tFKCMg2B7GXWjdh6_IDytc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3VAX6IFV2VC27KBF2V77SDRBEU.JPG", "publishedAt": "2021-12-04T11:53:53Z", "content": "A loccasion des 10 ans du BAL, plateforme ind\u00e9pendante dexposition et de p\u00e9dagogie d\u00e9di\u00e9e \u00e0 limage contemporaine, une ou un \u00e9crivain sempare chaque semaine dune image pour porter un regard sur notre \u2026 [+13635 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Pavard, Hernandez, Tolisso, Coman et Upamecano titulaires avec le Bayern face au Borussia Dortmund", "description": "Pour le \u00ab\u00a0Klassiker\u00a0\u00bb de la Bundesliga \u00e0 Dortmund, face au Borussia (samedi, 18\u00a0h\u00a030), les trois champions du monde du Bayern Munich, Benjamin Pavard, Lucas Hernandez et Corentin Tolisso, sont titulaires, tout comme  Kingsley Coman et Dayot Upamecano.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Pavard-hernandez-tolisso-coman-et-upamecano-titulaires-avec-le-bayern-face-au-borussia-dortmund/1303100", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/lucas-hernandez-et-corentin-tolisso-sont-deux-des-cinq-francais-titulaires-avec-le-bayern-f-peter/1500000001577183/0:0,1997:1331-640-427-75/bfa22.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:03:00Z", "content": "Certes, le milieu international allemand Joshua Kimmich, touch\u00e9 par le Covid-19, est absent. Mais la confiance de Julian Nagelsmann envers ses joueurs Fran\u00e7ais appara\u00eet bien au firmament. Puisque pou\u2026 [+539 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Betclic \u00c9lite - Betclic \u00c9lite\u00a0: l'Asvel se relance \u00e0 Fos", "description": "Impitoyable en d\u00e9fense, l'Asvel n'a jamais \u00e9t\u00e9 inqui\u00e9t\u00e9e dans la salle du promu Fos-sur-Mer (88-67) samedi lors de la 10e journ\u00e9e de Betclic \u00c9lite.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Betclic-elite-l-asvel-se-relance-a-fos/1303157", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/matthew-strazel-et-l-asvel-n-ont-jamais-ete-inquietes-en-provence-j-prevost-l-equipe/1500000001577386/0:0,1995:1330-640-427-75/08b01.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T20:17:00Z", "content": "Bonne soir\u00e9e pour l'Asvel. Deux semaines apr\u00e8s une lourde d\u00e9faite \u00e0 domicile contre Boulogne-Levallois (64-85) et quarante-huit heures apr\u00e8s un revers \u00e0 Munich (65-73) en Euroligue, les champions de \u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les Clippers dans le derby de Los Angeles face aux Lakers", "description": "Alors qu'ils restaient sur trois d\u00e9faites cons\u00e9cutives, les Clippers ont remport\u00e9 dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi le derby de Los Angeles face aux Lakers (119-115).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-clippers-dans-le-derby-de-los-angeles-face-aux-lakers/1303039", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/reggie-jackson-prend-le-meilleur-sur-anthony-davis-jayne-kamin-oncea-usa-today-sports/1500000001577024/0:0,1997:1331-640-427-75/a5d1e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:02:00Z", "content": "\u00c7a fait partie des petits plaisirs de la NBA. Dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi, le fameux derby de Los Angeles s'est offert un nouvel \u00e9pisode avec le succ\u00e8s des Clippers 119-115. Restant sur trois d\u2026 [+2150 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme sur piste - LDC (H) - Harrie Lavreysen domine la 3e manche de la Ligue des champions sur piste", "description": "Le N\u00e9erlandais Harrie Lavreysen a une nouvelle fois domin\u00e9 l'\u00e9preuve de vitesse lors de la troisi\u00e8me manche de la Ligue des champions sur piste, disput\u00e9e vendredi soir \u00e0 Londres. La finale de cette nouvelle comp\u00e9tition aura lieu ce samedi soir au m\u00eame endroit.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-piste/Actualites/Harrie-lavreysen-domine-la-3e-manche-de-la-ligue-des-champions-sur-piste/1303051", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/harrie-lavreysen-reste-invaincu-en-vitesse-dans-la-ligue-des-champions-sur-piste-e-garnier-l-equi/1500000001577055/195:245,1819:1327-640-427-75/81a67.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:27:00Z", "content": "Harrie Lavreysen est insatiable. Vainqueur de l'\u00e9preuve de vitesse aux Bal\u00e9ares puis en Lituanie au mois de novembre, le N\u00e9erlandais (24 ans) a une nouvelle fois domin\u00e9 la discipline lors de la trois\u2026 [+1960 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hand - Liqui Moly Starligue - Nantes accable un N\u00eemes d\u00e9cim\u00e9 en Liqui Moly Starligue", "description": "Le HBC Nantes a confort\u00e9 sa 2e place en s'imposant largement (34-26) samedi sur le parquet de N\u00eemes, d\u00e9cim\u00e9 par les blessures, et sign\u00e9 sa sixi\u00e8me victoire de rang en Championnat.", "url": "https://www.lequipe.fr/Handball/Actualites/Nantes-accable-un-nimes-decime-en-liqui-moly-starligue/1303182", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-nantais-thibaud-briet-emil-nielsen-et-dragan-pechmalbec-de-g-a-dr-ont-enchaine-samedi-une-n/1500000001577464/0:0,1995:1330-640-427-75/cc95e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T21:27:00Z", "content": "On n'arr\u00eate plus Nantes, qui a align\u00e9 une sixi\u00e8me victoire de rang en Liqui Moly Starligue, samedi \u00e0 N\u00eemes (34-26). Impitoyable face \u00e0 une formation gardoise accabl\u00e9e par les blessures (Hesham, Minel\u2026 [+3321 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "F1 - GP d'Arabie saoudite - Lewis Hamilton signe la pole du premier Grand Prix d'Arabie saoudite, devant Valtteri Bottas et Max Verstappen", "description": "Lewis Hamilton (Mercedes) a d\u00e9croch\u00e9 la pole samedi \u00e0 Djeddah, pour le premier Grand Prix d'Arabie saoudite de l'histoire de la F1. Le Britannique a devanc\u00e9 son co\u00e9quipier Valtteri Bottas et Max Verstappen (Red Bull), qui est parti \u00e0 la faute sur son dernier \u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Formule-1/Actualites/Lewis-hamilton-signe-la-pole-du-premier-grand-prix-d-arabie-saoudite-devant-valtteri-bottas-et-max-verstappen/1303120", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/103e-pole-pour-lewis-hamilton-hamad-i-mohammed-reuters/1500000001577232/0:0,1876:1251-640-427-75/b2d3e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:05:00Z", "content": "19:05\r\nHamilton signe la pole, Verstappen 3e\r\n16:26\r\nVerstappen devance Hamilton\r\n09:20\r\nVilleneuve: \u00abNe pas trop faire de faux spectacle\u00bb\r\n08:16\r\nLes cauchemars d'Hamilton\r\n08:15\r\nVerstappen champio\u2026 [+717 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Leonardo Kahn", "title": "Allemagne : BioNTech, la poule aux \u0153ufs d\u2019or de la ville de Mayence", "description": "Gr\u00e2ce au succ\u00e8s de son vaccin, le producteur allemand va verser plus d\u2019un milliard d\u2019euros de recettes fiscales \u00e0 sa commune de r\u00e9sidence. La municipalit\u00e9 va rembourser une partie de sa dette et construire des logements sociaux.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/allemagne-biontech-la-poule-aux-oeufs-dor-de-la-ville-de-mayence-20211204_SQLNC4SSONEQNDMW2LWUNAZLQA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/Vv91bWft4RQkqrQ7KMej2nL3pXc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2765x1735:2775x1745)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2HORF6FMNNAGFPHDNROXNVH524.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:00:00Z", "content": "\u00abEn minspirant de la royaut\u00e9 fran\u00e7aise, je vais recouvrir lint\u00e9rieur de tous nos b\u00e2timents publics de dorure\u00bb, plaisante le maire social-d\u00e9mocrate de Mayence, Michael Ebling aupr\u00e8s de Lib\u00e9ration. A l\u2026 [+3181 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Thomas Pontiroli", "title": "Le bitcoin s'effondre en 24\u00a0heures sur fond d'inqui\u00e9tude autour du variant Omicron", "description": "Le bitcoin a chut\u00e9 de fa\u00e7on abrupte ces derni\u00e8res 24\u00a0heures. Il semblerait que les risques li\u00e9s au variant Omicron du Covid et l'attente d'une politique mon\u00e9taire plus agressive aux Etats-Unis aient provoqu\u00e9 ce repli. Comme souvent, ce recul du bitcoin touche\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/le-bitcoin-seffondre-en-24-heures-sur-fond-dinquietude-autour-du-variant-omicron-1369710", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61abb51d3e454677462f8545/1280x720/070473372117-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:34:25Z", "content": "Encore une fois, il vaut mieux avoir le coeur bien accroch\u00e9 sur le march\u00e9 des cryptomonnaies. Et m\u00eame avec la plus solide d'entre elles, le bitcoin. La reine des cryptos a ainsi perdu 10.000\u00a0dollars \u2026 [+2110 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurent Marcaillou", "title": "Le Th\u00e9\u00e2tre du Capitole obtient le label \u00ab Op\u00e9ra national \u00bb", "description": "La salle toulousaine est le sixi\u00e8me \u00e9tablissement labellis\u00e9 \u00ab Op\u00e9ra national en r\u00e9gion \u00bb. Cette institution musicale a longtemps \u00e9t\u00e9 jalouse de son ind\u00e9pendance. Mais Toulouse M\u00e9tropole a cherch\u00e9 cette reconnaissance pour pallier la baisse des ressources des \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/le-theatre-du-capitole-obtient-le-label-opera-national-1369680", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ab6bfd3e45466fee401be6/1280x720/070467259400-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:24:23Z", "content": "Lors de sa venue aux Etats g\u00e9n\u00e9raux des festivals, jeudi, \u00e0 Toulouse, la ministre de la Culture, Roselyne Bachelot, a attribu\u00e9 le label \u00ab\u00a0Op\u00e9ra national en r\u00e9gion\u00a0\u00bb au Th\u00e9\u00e2tre du Capitole. C'est le s\u2026 [+3178 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | Ne tirons pas sur la publicit\u00e9 personnalis\u00e9e", "description": "\u00catre capable d'adresser les bons messages, aux bonnes personnes, au bon moment, est devenu essentiel pour nos entreprises, \u00e9crit Laurent Solly, le vice-pr\u00e9sident de Meta pour l'Europe du Sud", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-ne-tirons-pas-sur-la-publicite-personnalisee-1369658", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ab4d0dd286c2038a0d45a5/1280x720/070465777170-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:12:25Z", "content": "La personnalisation des services sur Internet fait partie int\u00e9grante de nos vies depuis de nombreuses ann\u00e9es. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, vous pouvez d\u00e9couvrir un nouveau groupe ou une nouvelle s\u00e9rie sur vos plate\u2026 [+3099 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Avec Front, Mathilde Collin r\u00e9invente l'email", "description": "A trente-deux ans, la Fran\u00e7aise est \u00e0 la t\u00eate de Front, l'une des start-up les plus prometteuses de la Silicon Valley. Elle s'est fix\u00e9 pour mission de r\u00e9inventer l'e-mail et se bat pour un monde du travail plus respectueux de la sant\u00e9 mentale.", "url": "https://www.lesechos.fr/start-up/portraits/mathilde-collin-la-francaise-qui-bouscule-la-silicon-valley-1368461", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/01/346147_mathilde-collin-la-francaise-qui-bouscule-la-silicon-valley-mathilde-collin-la-francaise-qui-bouscule-la-silicon-valley-web-tete-070433987324-2444493.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:00:00Z", "content": "Mathilde Collin conna\u00eet l'importance d'une bonne histoire - ce que les Am\u00e9ricains appellent le \u00ab storytelling \u00bb. Dans une interview aux \u00ab Echos \u00bb, la PDG se souvient d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience de trav\u2026 [+11260 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Anne Feitz", "title": "La deuxi\u00e8me vie du loueur de voiliers\u00a0Dream Yacht, rescap\u00e9 du Covid", "description": "Le num\u00e9ro un mondial de la location de voiliers a failli ne pas survivre \u00e0 la crise du Covid-19. Repris et renflou\u00e9 par Beneteau et PPF en septembre, il esp\u00e8re revenir \u00e0 l'\u00e9quilibre l'an prochain.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/la-deuxieme-vie-du-loueur-de-voiliers-dream-yacht-rescape-du-covid-1369643", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ab35268fe56f55f34959e5/1280x720/070448036231-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:30:42Z", "content": "Lo\u00efc Bonnet peut souffler. Dix-huit mois apr\u00e8s le d\u00e9but de la crise sanitaire, il voit enfin le bout du tunnel. \u00ab\u00a0Le taux de remplissage de nos bateaux n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9\u00a0!\u00a0\u00bb, se r\u00e9jouit le p\u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Laurent Marcaillou", "title": "Le Th\u00e9\u00e2tre du Capitole obtient le label \u00ab Op\u00e9ra national \u00bb", "description": "La salle toulousaine est le sixi\u00e8me \u00e9tablissement labellis\u00e9 \u00ab Op\u00e9ra national en r\u00e9gion \u00bb. Cette institution musicale a longtemps \u00e9t\u00e9 jalouse de son ind\u00e9pendance. Mais Toulouse M\u00e9tropole a cherch\u00e9 cette reconnaissance pour pallier la baisse des ressources des \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/le-theatre-du-capitole-obtient-le-label-opera-national-1369680", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ab6bfd3e45466fee401be6/1280x720/070467259400-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:24:23Z", "content": "Lors de sa venue aux Etats g\u00e9n\u00e9raux des festivals, jeudi, \u00e0 Toulouse, la ministre de la Culture, Roselyne Bachelot, a attribu\u00e9 le label \u00ab\u00a0Op\u00e9ra national en r\u00e9gion\u00a0\u00bb au Th\u00e9\u00e2tre du Capitole. C'est le s\u2026 [+3178 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "Quand les restaurants fran\u00e7ais partent \u00e0 la conqu\u00eate de l'international", "description": "Des caf\u00e9s aux sp\u00e9cialistes du pok\u00e9 bowl ou de la cuisine au wok tha\u00ef, les enseignes n\u00e9es dans l'Hexagone sont de plus en plus nombreuses \u00e0 entreprendre de gros d\u00e9veloppements \u00e0 l'\u00e9tranger.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/quand-les-restaurants-francais-partent-a-la-conquete-de-linternational-1369662", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61ab51f93e45462b4f19f4e5/1280x720/070466427153-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:33:44Z", "content": "En\u00a02023, un \u00e9tablissement Loulou ouvrira ses portes \u00e0 Londres dans un h\u00f4tel particulier class\u00e9 \u00e0 Mayfair. Il\u00a0investira, le temps de r\u00e9aliser les travaux, deux des six\u00a0\u00e9tages du b\u00e2timent, les autres a\u2026 [+4656 chars]"}]}