{"status": "ok", "totalResults": 78, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9lia Laborie, Nicolas Santolaria", "title": "L\u2019\u00ab\u00a0alter-r\u00e9alit\u00e9\u00a0\u00bb, quand la fiction contamine de r\u00e9el", "description": "Fiction et r\u00e9alit\u00e9 ne sont plus s\u00e9par\u00e9es. Au contraire, elles s\u2019interp\u00e9n\u00e8trent, se contaminent. Par les th\u00e8ses complotistes et autres \u00ab\u00a0fake news\u00a0\u00bb, par la force des dystopies aussi, qui convoquent des peurs bien r\u00e9elles.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/12/04/bienvenue-dans-l-alter-realite-quand-la-fiction-contamine-de-reel_6104729_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/1952/0/3354/1677/1440/720/60/0/9c4f322_205522487-lemonde-une-epoque-v1-sombrelight.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:00:17Z", "content": "XAVIER LISSILLOUR\r\nDans le monde dapr\u00e8s lapparition du Covid-19, o\u00f9 lactualit\u00e9 donne parfois limpression de d\u00e9passer les pr\u00e9dictions les plus folles des r\u00e9cits de science-fiction, la fronti\u00e8re entre \u2026 [+2568 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Emmanuel Macron entame une visite contest\u00e9e en Arabie saoudite", "description": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais est l\u2019un des premiers dirigeants occidentaux \u00e0 rencontrer le prince h\u00e9ritier Mohammed Ben Salmane depuis l\u2019assassinat, en\u00a02018, du journaliste saoudien Jamal Khashoggi.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/04/emmanuel-macron-entame-une-visite-contestee-en-arabie-saoudite_6104714_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/04/0/0/3192/1596/1440/720/60/0/89b1331_5132586-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:05:35Z", "content": "Emmanuel Macron et le prince h\u00e9ritier Mohammed Ben Salmane, \u00e0 Djeddah, samedi 4 d\u00e9cembre. BANDAR AL-JALOUD / AFP\r\nCest une rencontre diplomatique attendue par certains, tr\u00e8s critiqu\u00e9e par dautres. Le\u2026 [+5173 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043f\u043e\u0434\u0440\u044f\u0434 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19", "description": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 3356 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f COVID-19, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c.\u0414\u043d\u0435\u043c \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435, 3 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f, \u0432 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 3304 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19, \u0430 2 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u2014 3805. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/covid19/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/12/20211204121632526/share_b2c1897ec388249d2502ecd811f366fa.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T09:19:05Z", "content": "3356 COVID-19, .\r\n , 3 , 3304 COVID-19, 2 3805. , .\r\n 24 93 , 3 718 . 1 959 939 , 1 787 034 , 34 576 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 32 974 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 32 974 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f COVID-19. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 769 011. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0441\u0443\u0431\u0431\u043e\u0442\u0443, 4 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/newcorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/11/20211204110106543/share_e544223ceb4f670cf64baac94075e84c.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T08:42:00Z", "content": "32 974 COVID-19. , 9 769 011. , 4 .\r\n 32 930 .\r\n COVID-19 (3356), - (2528) (2075). (5 ), (12 ) (24 ).\r\n 1 215 COVID-19. 280 072 .\r\n 35 182, 8 471 8137.\r\n 3 , 53,7 . COVID-19 63 961 690 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0417\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u00ab\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u00bb COVID-19 \u0441 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f\u043e\u043c", "description": "\u0417\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0444\u0435\u0434\u0440\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0435\u0439 \u0438 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0420\u041d\u0418\u041c\u0423 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041f\u0438\u0440\u043e\u0433\u043e\u0432\u0430, \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0424\u041c\u0411\u0410 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0444\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0438 \u0433\u0440\u0438\u043f\u043f \u0440\u0430\u0437\u0432\u044f\u0437\u0430\u043b\u0438 \u00ab\u0432\u043e\u0439\u043d\u0443\u00bb \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043c\u043e\u0432\u0443\u044e \u0431\u0430\u0437\u0443 \u2014 \u043d\u0430\u0441 \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438. \u041e\u043d \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043c\u043e\u0436\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/voynn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/17/20211204172148516/share_37b6a7a19eaff60054936f39f5f0a417.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:43:13Z", "content": "\u00ab\u00bb , \u00ab \u00bb , , .\r\n, 2020 \u00ab\u00bb . . \u00ab , &lt;...&gt; , \u00bb, .\r\n COVID-19, , .\r\n , . , .\r\n . 100- , , .\r\n , , \u00ab \u00bb , \u00ab V\u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0446 \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c COVID-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0443\u043b\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043b \u043d\u0435\u0443\u0434\u0430\u0447\u0443", "description": "\u041d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0447\u0438\u0432\u044b\u0439 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0435\u0446, \u0437\u0430\u0445\u043e\u0442\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043e\u0431\u0437\u0430\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0441\u044c COVID-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u043c \u0431\u0435\u0437 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b \u0445\u0438\u0442\u0440\u0443\u044e \u0443\u043b\u043e\u0432\u043a\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438. \u041c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0443\u043f\u0438\u043b \u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0437 \u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0441\u044f \u0432\u044b\u0434\u0430\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u043e\u0431\u043c\u0430\u043d\u0443\u0442\u044c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0435\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u0443\u0434\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c. \u0412\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c, \u0447\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/plastic_hand/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/13/20211204131152040/share_427927b714f8799ef35eb5dc76ef1830.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T10:40:37Z", "content": ", COVID- , , , . , , La Repubblica.\r\n, 57- . , , COVID-19. : , \u00ab\u00bb . , .\r\n, , , . .\r\n , , Twitter , .\r\n . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041f\u0435\u0442\u0440 \u0427\u0443\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0427\u0443\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430, \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f. \u00ab\u041f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435\u0442. \u042d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0435\u0442\u044c \u043e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u044d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/lock/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/00/20211205001434815/share_ad694f75effaa358241700169d056ce3.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T22:02:23Z", "content": ", - , . . . URA.RU.\r\n , , , - . \u00ab . . , \u00bb, .\r\n , COVID-19. , - , .\r\n, - - . , , -, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u042e\u0440\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u043e\u0441\u0435\u0434\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u043b\u0438\u0448\u043a\u043e\u043c \u0433\u0440\u043e\u043c\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0441", "description": "\u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0422\u044f\u0433\u0430\u0439 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043b\u0438 \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u0441\u043e\u0441\u0435\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0433\u0440\u043e\u043c\u043a\u043e \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u0435\u043a\u0441\u043e\u043c. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0437\u0432\u0443\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0442\u0438\u043c\u0430, \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0433\u0440\u043e\u043c\u043a\u0438\u0435 \u0438 \u043c\u0435\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0435\u0434\u044f\u043c, \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u0432\u043d\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430. \u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0438\u0445 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u043d\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/sounds/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/03/20211204033246342/share_af7f070668d2f2eede1e7983f53e41df.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:39:10Z", "content": ", , , , Pen &amp; Paper , .\r\n . , 55 45 , . , , , .\r\n , , . . , , . .\r\n , , . \u00ab \u00bb, . , .\r\n , , \u00ab \u00bb .\r\n, , , COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b \u0437\u0430 \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0448\u0435\u0435 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b \u0437\u0430 \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0448\u0435\u0435 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u00ab\u042f \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0438\u0432\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434\u044b, \u0430 \u0441 \u0438\u0445 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e \u0440\u0430\u0437\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u043d\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/gnc/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/21/20211204211648267/share_adfebd1b612b4c4819bab5103fb3aa02.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:25:00Z", "content": "QR- , \u00ab\u00bb.\r\n\u00ab , QR-, \u00bb, .\r\n , , , \u00ab , , , , \u00bb.\r\n12 QR-, COVID-19 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 V\u00bb \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438, \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0444\u0443\u043d\u0434\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u044b \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0427\u0435\u043f\u0443\u0440\u043d\u043e\u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a V\u00bb\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/preimuchestvo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/03/16/20211203164447164/share_013e569a0a4f14400bb458a36965113e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T04:00:37Z", "content": ", \u00ab.\u00bb, \u00ab V\u00bb, , \u00ab \u00bb.\r\n \u00ab \u00bb , \u00ab V\u00bb, .\r\n\u00ab V\u00bb , 26- , 5- , . \u00ab 26- , , , , , , , \u00bb, .\r\n \u00ab \u00bb, \u00ab V\u00bb, 26- . \u00ab \u00bb, .\r\n -, COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u041f\u043e\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432", "title": "SpaceX \u043f\u043e\u0431\u0438\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u0443\u0441\u043a\u043e\u0432", "description": "\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f SpaceX \u043f\u043e\u0431\u0438\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u0443\u0441\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0439 \u0440\u0430\u043a\u0435\u0442\u044b Falcon 9, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442 SpaceNews. \u0418\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0432 2021 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044e \u043d\u0430 3 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0431\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043e 27 \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439. \u041f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 26 \u043f\u0443\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/spacex/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/03/14/20211203140940888/share_b612a3fed316ef16c857740c39e95b6d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T06:08:00Z", "content": "SpaceX Falcon 9, SpaceNews.\r\n , 2021 3 27 . , 26 Falcon 9, 2020 .\r\nSpaceNews , \u00ab Falcon 9 2021 Starlink\u00bb.\r\n Twitter SpaceX , Starlink.\r\n Starship, . , 2022 . , SpaceX , .\r\n ArsTechnica , SpaceX 2020 \u2026 [+18 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ponte 8 dicembre per 4 milioni, ma incertezza da risalita contagi frena italiani: solo il 62 per cento delle camere disponibili \u00e8 occupato", "description": "L'analisi Cst per Assoturismo Confcommercio. Il tasso di occupazione delle strutture disponibili inferiore del 14 per cento rispetto all'ultimo anno pre-Covid. Per ora una quota rilevante dei potenziali turisti non ha rinunciato. Meglio le regioni del Centro-\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/viaggi/2021/12/04/news/ponte_8_dicembre_per_4_milioni_ma_incertezza_dai_risalita_contagi_frena_italiani_solo_il_62_per_cento_delle_camere_disponi-328881383/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/110123582-2aa701d0-8180-4d91-8259-7c83463bdc70.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:27:12Z", "content": "L'incertezza frena la ripartenza del turismo, ma non cancella il Ponte dell'Immacolata. Tra il 4 e l'8 dicembre le strutture ricettive italiane dovrebbero registrare 4 milioni di pernottamenti, anche\u2026 [+1868 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Marco Mengoni: \"Sono stato male. Cosa direi ai No Vax? Non sono nessuno, ma consiglierei vaccino\"", "description": "Marco Mengoni a Otto e mezzo: 'Ho avuto il Covid, sono stato molto male. Cosa direi ai non vaccinati? Non sono nessuno per forzare la gente, ma posso dire solo di vaccinarsi'.", "url": "https://video.repubblica.it/spettacoli-e-cultura/marco-mengoni-ho-avuto-il-covid-sono-stato-molto-male-cosa-direi-ai-non-vaccinati-non-sono-nessuno-ma-posso-solo-dire-di-vaccinarsi/402937/403646", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/12/04/805090/805090-thumb-full-720-r211204_mengoni.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:26:45Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/spettacoli-e-cultura/marco-mengoni-ho-avuto-il-covid-sono-stato-molto-male-cosa-direi-ai-non-vaccinati-non-sono-nessuno-ma-po\u2026 [+355 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino del 4 dicembre: 16.632 nuovi positivi e 75 decessi", "description": "Il tasso di positivit\u00e0 cala al 2,6%. Aumentano i pazienti in terapia intensiva che sono 732, ventiquattro pi\u00f9 di ieri e anche i ricoveri ordinari che salgono a 5.428, 43 in pi\u00f9 rispetto al giorno precedente", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_italia_il_bollettino_del_4_dicembre_-328899914/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/140727447-3f70d020-f7f4-447e-bec3-6e50c188ad68.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:21:47Z", "content": "Sono 16.632 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero della Salute. Ieri erano stati 17.030. Sono invece 75 le vittime in un giorno, ieri erano state 74 p\u2026 [+11413 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il popolo del S\u00ec ski-pass torna ad affollare le piste: \u201cUno slalom di regole\"", "description": "Riparte dopo 20 mesi la stagione sciistica con le nuove misure anti contagio. Pochi stranieri e il rischio che nascano localit\u00e0 per No Vax", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/12/04/news/il_popolo_del_si_ski-pass_torna_ad_affollare_le_piste_uno_slalom_di_regole-328953630/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/211807568-596fe7d5-1b21-44b9-b0d2-05c19fe524dc.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T22:23:15Z", "content": "MADONNA DI CAMPIGLIO - \u00abSenza sci mi veniva la scimmia. Ho detto: raga, questa volta si schioda dalla city di notte e inauguriamo noi le piste. Fatto: uno sballo, siamo tornati a vivere\u00bb. Alle 8.40 M\u2026 [+213 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il giudizio dell'Eba sulle banche europee: migliorano tutti gli indicatori, ma l'inflazione \u00e8 la prima minaccia", "description": "L'authority\u00a0 ha svolto l'annuale esercizio di trasparenza su 120 istituti, di cui 11 italiani che hanno avuto risultati pi\u00f9 positivi del campione. I dati a met\u00e0 giugno beneficiano degli aiuti pubblici, ma \"i settori pi\u00f9 colpiti e pi\u00f9 supportati\" possono dare \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/economia/finanza/2021/12/04/news/le_banche_europee_nell_ultimo_anno_migliorano_tutti_gli_indicatori_ma_l_inflazione_e_la_prima_minaccia_per_loro-328835459/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/083837758-7479ca0a-7b93-4cea-834b-8cbc1052463f.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:47:47Z", "content": "MILANO - Le maggiori banche italiane nell'anno del Covid hanno saputo migliorare, nel complesso, solidit\u00e0, liquidit\u00e0 e profittabilit\u00e0 pi\u00f9 della maggior parte delle rivali europee, portando i relativi\u2026 [+316 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il ritorno di Mastella che presenta il suo nuovo partito: \"Siamo i terrapiattisti del centro\"", "description": "Il sindaco di Benevento a Roma lancia il suo nuovo partito in una convention che ricorda la vecchia Dc. \"Siamo indispensabili. Sul Quirinale serve lo spirito santo\"", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/04/news/quirinale_berlusconi_mastella_terrapiattisti-328899341/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/140243217-de4f490e-1f23-47de-8b89-6dcffcdc4bc6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:22:16Z", "content": "\"Noi siamo i terrapiattisti del centro\", declama Clemente Mastella. E tutti si danno di gomito al Teatro Brancaccio di Roma pieno come un uovo, come se non ci fosse il Covid. Il sindaco di Benevento \u2026 [+323 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Djokovic: \"Australian Open? Presto saprete se ci sar\u00f2\"", "description": "Il serbo non ha ancora sciolto le riserve circa la sua partecipazione al primo Slam del 2022, dove per gli\u00a0atleti \u00e8 obbligatorio essere vaccinati. \"Sono davvero esausto, user\u00f2 i prossimi giorni per recuperare. Vediamo cosa mi riserver\u00e0 il futuro\"", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/12/04/news/tennis_djokovic_australian_open_presto_saprete_se_ci_saro_-328884919/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/122539483-3c4af817-72b1-44a5-a7e8-189de150dd6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:28:12Z", "content": "\"Gli Australian Open sono dietro l'angolo. Saprete presto se ci sar\u00f2, ma non avrete una risposta oggi\". La partecipazione di Novak Djokovic al primo Slam del 2022 resta in dubbio. Chi sperava che il \u2026 [+1707 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Nba: Golden State stoppa Phoenix, Lakers ko nel derby, non basta Gallinari ad Atlanta", "description": "I Warriors fermano a 18 la striscia di successi consecutivi dei Suns e si riprendono il primato nella Western Conference, dove la stracittadina di Los Angeles va ai Clippers nonostante le 'doppie' di Davis e James. Per l'azzurro\u00a018 punti,\u00a08 rimbalzi e 3 assis\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/sport/basket/2021/12/04/news/basket_nba_golden_state_stoppa_phoenix_lakers_ko_nel_derby_non_basta_gallinari_ad_atlanta-328887158/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/121432136-a8b6aa35-0330-4f8c-9d39-7463bf73e1c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:21:59Z", "content": "Si interrompe a quota 18 la striscia di vittorie consecutive dei Phoenix Suns, che hanno perso l'imbattibilit\u00e0 cedendo per 118-96 nel confronto diretto al vertice con Golden State.\u00a0Nel secondo faccia\u2026 [+4270 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Br\u00e9sil\u00a0: une nouvelle enqu\u00eate f\u00e9d\u00e9rale ouverte contre Jair Bolsonaro", "description": "Il est reproch\u00e9 au pr\u00e9sident br\u00e9silien d\u2019avoir propag\u00e9 une fausse information dans une vid\u00e9o indiquant que le vaccin contre le Covid-19 pouvait donner le sida.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/04/bresil-une-nouvelle-enquete-federale-ouverte-contre-jair-bolsonaro_6104684_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/234/0/2808/1404/1440/720/60/0/f00d43c_gggahm02-brazil-politics-1202-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T05:53:39Z", "content": "Les ennuis judiciaires saccumulent pour Jair Bolsonaro. Un juge du Tribunal supr\u00eame f\u00e9d\u00e9ral (STF) du Br\u00e9sil a ordonn\u00e9, vendredi 3\u00a0d\u00e9cembre, louverture dune autre enqu\u00eate contre le pr\u00e9sident br\u00e9silien\u2026 [+2002 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Moumouni Kinda", "title": "Moumouni Kinda\u00a0: \u00ab\u00a0Ne laissons pas la faim tuer plus que le virus\u00a0!\u00a0\u00bb", "description": "Le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Alima, une ONG qui apporte des soins m\u00e9dicaux d\u2019urgence dans des zones de conflit, souligne l\u2019urgence d\u2019agir contre la faim dans le Sahel, alors que la malnutrition atteint cet hiver des niveaux bien plus \u00e9lev\u00e9s du fait, notamment, de l\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/04/moumouni-kinda-ne-laissons-pas-la-faim-tuer-plus-que-le-virus_6104708_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/329/0/5128/2564/1440/720/60/0/2dd5a3c_215774864-pns-5646674.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:00:10Z", "content": "Tribune. L\u00e9tat durgence nest pas le m\u00eame pour tout le monde\u00a0: en Afrique, notamment, il sagit dins\u00e9curit\u00e9 alimentaire. On parle de \u00ab\u00a0malnutrition aigu\u00eb s\u00e9v\u00e8re\u00a0\u00bb (MAS), lorsque la vie dune personne, b\u2026 [+2800 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marina Rafenberg", "title": "A Lesbos, les r\u00e9fugi\u00e9s attendent avec impatience le pape", "description": "Fran\u00e7ois doit se rendre, dimanche, dans le camp de l\u2019\u00eele, qui accueille plus de deux mille demandeurs d\u2019asile. Sa derni\u00e8re visite remonte \u00e0 2016, lorsque l\u2019\u00eele grecque \u00e9tait encore la principale porte d\u2019entr\u00e9e des migrants en Europe.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/04/a-lesbos-les-refugies-attendent-avec-impatience-le-pape_6104682_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2016/04/16/493/0/6016/3004/1440/720/60/0/ac43d39_5688350-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T05:00:11Z", "content": "Le pape Fran\u00e7ois lors de sa pr\u00e9c\u00e9dente visite \u00e0 Lesbos, le 16 avril 2016 dans le camp de Moria. ANDREA BONETTI / AFP\r\nDans la capitale de Lesbos, Mytil\u00e8ne, un chur entonne avec ferveur un chant en fr\u2026 [+3072 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: des secteurs fragilis\u00e9s par la crise demandent \u00ab\u00a0l\u2019obligation vaccinale\u00a0\u00bb", "description": "Plusieurs organisations patronales de l\u2019h\u00f4tellerie-restauration, du sport ou encore du tourisme appellent le gouvernement \u00e0 \u00ab\u00a0\u00e9pargner\u00a0\u00bb ces secteurs en ne prenant pas de restrictions visant les personnes vaccin\u00e9es.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/04/covid-19-des-secteurs-fragilises-par-la-crise-demandent-l-obligation-vaccinale_6104744_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/417/0/5000/2500/1440/720/60/0/55f1778_812462018-girette-hl-27002.JPG", "publishedAt": "2021-12-04T17:08:19Z", "content": "Centre de vaccination de la mairie du 10e arrondissement de Paris, le 2 d\u00e9cembre 2021. BENJAMIN GIRETTE POUR \u00abLE MONDE\u00bb\r\nLes secteurs de lh\u00f4tellerie-restauration, du tourisme, de l\u00e9v\u00e9nementiel et du \u2026 [+4218 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Laetitia Van Eeckhout", "title": "San Pedro, la petite ville ivoirienne qui r\u00eave de modernit\u00e9", "description": "\u00ab\u00a0Les villes d\u2019Afrique face \u00e0 leur avenir\u00a0\u00bb (3). Autrefois village de p\u00eacheurs, aujourd\u2019hui peupl\u00e9 par 400 000 habitants, la cit\u00e9 de C\u00f4te d\u2019Ivoire est l\u2019arch\u00e9type de ces villes moyennes o\u00f9 l\u2019urbanisme est repris en main par la municipalit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/04/san-pedro-la-petite-ville-ivoirienne-qui-reve-de-modernite_6104704_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/01/444/0/5333/2666/1440/720/60/0/6cf5115_592893944-000-g50n3.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:00:09Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du Monde Afrique depuis ce lien. Chaque samedi \u00e0 6 heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la r\u00e9\u2026 [+7902 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie-Aude Roux, Pierre Gervasoni, Sylvain Siclier, Patrick Labesse", "title": "S\u00e9lection albums : Beethoven, Guillaume Coppola, Makaya McCraven, Renaud Garcia-Fons", "description": "A \u00e9couter cette semaine : la voix surpuissante de Lise Davidsen ; une s\u00e9lection d\u2019\u0153uvres de Federico Mompou et d\u2019autres compositeurs ; treize compositions envo\u00fbtantes ; des cordes occidentales et orientales.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/12/04/selection-albums-beethoven-guillaume-coppola-makaya-mccraven-renaud-garcia-fons_6104691_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/01/462/0/1648/824/1440/720/60/0/784047e_769556032-lesouffledescordes-recto.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:00:04Z", "content": "<ul><li>Ludwig van Beethoven FidelioAvec Lise Davidsen (Leonore), Christian Elsner (Florestan), Georg Zeppenfeld (Rocco), Johannes Martin Kr\u00e4nzle (Don Pizarro), Christina Landshamer (Marzelline), Cor\u2026 [+2885 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Vanessa Schneider", "title": "Un ap\u00e9ro avec Patrick Mille\u00a0: \u00ab\u00a0Pour jouer Fran\u00e7ois Mitterrand, j\u2019ai besoin d\u2019\u00eatre tenu. Pas en jeans et baskets\u00a0\u00bb", "description": "C\u2019est au Th\u00e9\u00e2tre du Rond-Point, o\u00f9 il interpr\u00e8te l\u2019ancien pr\u00e9sident dans \u00ab\u00a0Lettres \u00e0 Anne\u00a0\u00bb, que le com\u00e9dien a fait ses d\u00e9buts. C\u2019est l\u00e0 aussi que ce lecteur compulsif \u00e9voque, un verre de rouge \u00e0 la main, son go\u00fbt pour le vin et le d\u00e9bat, ainsi que son enfanc\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/12/04/un-apero-avec-patrick-mille-pour-jouer-francois-mitterrand-j-ai-besoin-d-etre-tenu-pas-en-jeans-et-baskets_6104666_4500055.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/30/0/0/5200/2598/1440/720/60/0/cc827bc_744488391-dsc4723-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:04:48Z", "content": "Patrick Mille au Th\u00e9\u00e2tre du Rond-Point, \u00e0 Paris, le 19 octobre 2021. WILLIAM BEAUCARDET POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nIl sort de la salle de r\u00e9p\u00e9tition v\u00eatu comme un monsieur\u00a0: costume sombre et chemise blanche\u2026 [+3582 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Emmanuelle Jardonnet", "title": "La mer, le soleil\u2026 et la diversit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u0153uvre \u00e0 Art Basel Miami Beach", "description": "La grande foire d\u2019art contemporain, qui se d\u00e9roule jusqu\u2019au 4\u00a0d\u00e9cembre en Floride, a travaill\u00e9 \u00e0 une meilleure repr\u00e9sentation des galeristes de couleur.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/12/04/la-mer-le-soleil-et-la-diversite-a-l-uvre-a-art-basel-miami-beach_6104710_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/205/0/5472/2736/1440/720/60/0/a4bb5ad_915894079-063-1356498324.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:00:17Z", "content": "\u00ab\u00a0Sonamos en la superficie rayada de un cristal \u00bb (2021), de Carlos Garaicoa, le 30 novembre 2021, \u00e0 la foire\u00a0Art Basel Miami Beach. CINDY ORD/GETTY IMAGES VIA AFP\r\nLa monumentale foire dart contempo\u2026 [+2666 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0438 \u00ab\u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u00bb \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0433 \u0432\u0437\u044f\u0442\u044c \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0443\u0434\u0443. \u041a \u0442\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 Nference. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0412\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0421\u0430\u0443\u043d\u0434\u0430\u0440\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u0430\u043d \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0432 \u0432 \u0441\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/omi/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/18/20211204182328854/share_7a75b12d3c6c09f1608890f6490500d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:35:54Z", "content": "- COVID-19 , , . Nference, OSF Preprints.\r\n , - , SARS-CoV-2, , , .\r\n, , , , , - \u00ab \u00bb. , . , , .\r\n , - , , - , . , .\r\n , Scientific Advisory Group for Emergencies (SAGE) . , COVID-19 2026 .\r\n B.1.1.52\u2026 [+17 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443 \u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438 \u0438\u0437 \u041b\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0435\u0432\u044b \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438, \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043b\u0438 \u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0440\u0438\u0441\u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u043d\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 16 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u0441 \u043c\u0430\u044f 2020 \u043f\u043e \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043b\u044c 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0446\u0435\u0432 \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043e\u0431 \u0438\u0445 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u2014 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438, \u043e\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/allergy/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/05/20211204055548794/share_5e4fc12803d7bdf1f97e32245dffa2d9.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T03:24:51Z", "content": ", , , , 40 , Thorax.\r\n16 2020 2021 . , , , , , , . COVID-19 446 .\r\n : , , , 23 .\r\n , 38 , .\r\n , COVID-19.\r\n . , . , (Adrian Martino) , .\r\n, COVID-19 ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Delphine Roucaute, Camille Stromboni", "title": "Covid-19\u00a0: la nouvelle vague \u00e9pid\u00e9mique met sous pression un syst\u00e8me hospitalier d\u00e9j\u00e0 fragilis\u00e9", "description": "Plus des trois quarts des patients admis en r\u00e9animation depuis la rentr\u00e9e ne sont pas vaccin\u00e9s. Les r\u00e9activations des \u00ab\u00a0plans blancs\u00a0\u00bb se multiplient.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/04/covid-19-la-nouvelle-vague-epidemique-met-sous-pression-un-systeme-hospitalier-deja-fragilise_6104676_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/109/0/5319/2654/1440/720/60/0/f01672f_758016700-01122021-l2460008.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T02:45:32Z", "content": "Dans une chambre du service de r\u00e9animation m\u00e9dicale de lh\u00f4pital Louis-Pasteur \u00e0 Colmar, le 1er d\u00e9cembre 2021. LUCAS BARIOULET POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nLa cinqui\u00e8me vague de Covid-19 continue sa progression\u2026 [+2716 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Camille Stromboni", "title": "H\u00f4pital\u00a0: plusieurs milliers de manifestants \u00e0 Paris pour r\u00e9clamer l\u2019arr\u00eat des fermetures de lits et davantage de postes", "description": "Plus nombreux qu\u2019\u00e0 l\u2019accoutum\u00e9e \u2013 6\u00a0000 selon une source syndicale, 2\u00a0100 selon la pr\u00e9fecture de police \u2013, les manifestants r\u00e9clamaient aussi de meilleures conditions de travail pour les soignants.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/04/hopital-plusieurs-milliers-de-manifestants-a-paris-pour-reclamer-l-arret-des-fermetures-de-lits-et-davantage-de-postes_6104751_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/03/109/0/5319/2654/1440/720/60/0/f01672f_758016700-01122021-l2460008.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:19:41Z", "content": "Les hausses de salaires du \u00ab\u00a0S\u00e9gur de la sant\u00e9\u00a0\u00bb nont pas \u00e9teint les revendications des soignants. Quelques milliers de personnes ont d\u00e9fil\u00e9, samedi 4\u00a0d\u00e9cembre, pr\u00e8s du minist\u00e8re de la sant\u00e9, \u00e0 Paris\u2026 [+4931 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, chiude Ippocrateorg: troppi medici sospesi perch\u00e9 non vaccinati", "description": "Il sito \u00e8 stato un punto riferimento dei No Vax. Proponeva cure alternative mai riconosciute dalla scienza. L'annuncio del fondatore \nMauro Rango: \"Riapriremo a gennaio, stiamo cercando nel frattempo altri medici che siano ancora iscritti all'Ordine e che pos\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_chiede_ippocrateorg_troppi_medici_sospesi-328881982/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/122427101-92854f8d-16a4-4df7-9f16-ed0ab37ac000.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:28:44Z", "content": "Era nato nel marzo del 2020, all'inzio della pandemia, col supporto di medici volontari. Ma ora Ippocrateorg, la contestata rete di camici bianchi legata a un gruppo Facebook e a un sito diventato un\u2026 [+3432 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, \"Io positivo avrei potuto girare tranquillamente ovunque con il mio Green Pass\"", "description": "La storia di Valerio Capriotti restaurant manager del ristorante Baccano a Roma, tornato al lavoro dopo la quarantena . \"Spero che la nuova versione della certificazione verde riuscir\u00e0 ad evitare chiusure a Natale, sarebbe un danno enorme\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_io_positivo_avrei_potuto_girare_tranquillamente_ovunque_con_il_mio_green_pass_-328585474/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/113621301-b4a34a62-91c6-46b6-b874-e7d123848f26.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:39:00Z", "content": "\"Speriamo che il super Green Pass non abbia quei bug, quelle falle che ho riscontrato personalmente nella versione attuale: da convalescente al Covid avrrei potuto girare tranquillamente con il mio c\u2026 [+2568 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Giornata del Volontariato, ora una campagna chiede di trasformarlo in bene immateriale dell\u2019Unesco", "description": "In programma domenica 5 dicembre \u00e8 una ricorrenza che per Riccardo Bonacina, portavoce delle iniziative, da sola non basta. Il settore con il Covid \u00e8 diventato pi\u00f9 vitale e fondamentale, con centinaia di persone che offrono il loro tempo per aiutare il prossi\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/giornata_internazionale_del_volontariato_nasce_una_campagna_perche_venga_riconosciuto_come_bene_immateriale_dell_unesco_-328872759/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/103837157-486a8b9a-697c-43f0-b33f-6f89f046e0da.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:47:30Z", "content": "Sottotraccia, ma quotidiano: si potrebbe riassumere in queste due parole il volontariato in Italia. Migliaia di cittadini che mettono a disposizione il loro tempo per offrire assistenza, servizi, per\u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aur\u00e9lie Collas", "title": "Covid-19 : au Maroc, les espoirs d\u00e9\u00e7us d\u2019une relance du tourisme", "description": "Depuis la suspension de tous les vols vers le royaume pour deux semaines devant la menace du variant Omicron, les annulations de r\u00e9servations se multiplient.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/04/covid-19-au-maroc-les-espoirs-decus-d-une-relance-du-tourisme_6104701_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/29/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/acd90c1_b36ad0fa5e8142a2bec52de6f81d2dd8-b36ad0fa5e8142a2bec52de6f81d2dd8-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:58:03Z", "content": "Des autocollants invitant \u00e0 la distanciation sociale ont \u00e9t\u00e9 coll\u00e9s sur le sol de la\u00e9roport de Rabat, au Maroc, le\u00a029 novembre 2021. Le Maroc a annonc\u00e9 suspendre les voyages a\u00e9riens en provenance de \u2026 [+6552 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "William Audureau", "title": "Comment, depuis des si\u00e8cles, les th\u00e9ories du complot forment et d\u00e9forment l\u2019imaginaire", "description": "Des rumeurs de l\u00e9preux empoisonneurs de puits aux accusations contre les minorit\u00e9s religieuses, les historiens constatent la persistance de r\u00e9cits accusatoires comparables.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/12/04/comment-depuis-des-siecles-les-theories-du-complot-forment-et-deforment-l-imaginaire_6104670_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/26/249/0/605/302/1440/720/60/0/6a5535e_942587668-12327-26844-1htq-mahj-800.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:27:25Z", "content": "Le terme de \u00ab\u00a0complotisme\u00a0\u00bb nest entr\u00e9 dans le dictionnaire quen\u00a02016, mais le poison quil distille na pas d\u00e2ge. Cest la principale le\u00e7on du colloque \u00ab\u00a0Th\u00e9ories du complot\u00a0: mythes et mythologies \u00e0 t\u2026 [+10123 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: en Autriche, des dizaines de milliers de manifestants contre le confinement partiel et l\u2019obligation vaccinale", "description": "Plusieurs arrestations ont eu lieu pour troubles \u00e0 l\u2019ordre public, selon la police qui a recens\u00e9 \u00ab\u00a0plus de 40\u00a0000\u00a0\u00bb manifestants \u00e0 Vienne.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/04/covid-19-en-autriche-des-dizaines-de-milliers-de-manifestants-contre-le-confinement-partiel-et-l-obligation-vaccinale_6104757_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/04/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/8168acc_5133270-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T21:45:12Z", "content": "Des manifestants contre les mesures prises face au Covid-19, \u00e0 Vienne, en Autriche, le 4 d\u00e9cembre 2021. FLORIAN WIESER / AFP\r\nLAutriche a connu son troisi\u00e8me week-end de protestations contre les mesu\u2026 [+2299 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Belgio, due ippopotami positivi al Covid", "description": "\u00c8 successo allo zoo di Anversa. Per la prima volta animali di questa specie risultano contagiati", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/04/news/belgio_ippopotami_positivi_covid_anversa_zoo-328897089/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/133826099-d74f2fe5-6e20-4abc-ad4b-ada05b6d1783.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:41:03Z", "content": "Due ippopotami sono risultati positivi al Covid-19 allo zoo di Anversa, in Belgio, in quelli che potrebbe essere i primi casi per questa specie. Imani, 14 anni, e Hermien, 41, sono asintomatici (a pa\u2026 [+694 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Germania, 5 morti in una casa vicino Berlino: tre sono bambini", "description": "Ferite sulle vittime: si indaga per omicidio. Erano stati in quarantena per il Covid", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/04/news/berlino_cinque_corpi_tre_bambini_cadaveri_uccisi_quarantena_covid_omicidio-328921268/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/cless/main/nazionale/2013-v1/img/common/favicon/favicon-1500.png", "publishedAt": "2021-12-04T15:27:55Z", "content": "La polizia tedesca ha trovato cinque corpi in una casa a Koenigs Wusterhausen, a sud-est di Berlino: tre sono bambini, di 4,8 e 10 anni, mentre i due adulti hanno intorno ai 40 anni. Gli investigator\u2026 [+349 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bolsonaro indagato dalla Corte Suprema del Brasile per fake news sul Covid: \"Chi si vaccina sviluppa Aids\"", "description": "Richiesta fatta da una commissione del Senato che ha accusato Bolsonaro di \"crimini contro l'umanit\u00e0\" e altri crimini per la sua gestione irregolare della pandemia.", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/04/news/covid_indagine_su_bolsonaro_per_collegamenti_tra_vaccino_e_aids-328854383/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/070412218-e2a259b3-ddfe-4c25-8c85-d419e39e3e5e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T06:04:34Z", "content": "La Corte Suprema del Brasile ha deciso di aprire una nuova indagine contro il presidente Jair Bolsonaro per aver diffuso notizie false sostenendo che le persone che sono vaccinate contro il Covid-19 \u2026 [+736 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Emirati, la ministra al Kaabi: \"Primi per lotta al Covid e vaccinazioni, siamo un faro nel mondo arabo\"", "description": "\"Nel 2023 ospiteremo la Cop28 e proporremo soluzioni praticabili e condivisibili\", dice in un'intervista a margine della spettacolare inaugurazione del Giubileo d'Oro per i cinquant'anni della nazione", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/04/news/emirati_arabi_uniti_giubileo_d_oro_expo_intervista_ministra_noora_al_khaabi-328817099/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/03/174412369-3b46fcf4-de92-4026-b594-0fcf4d003eaf.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:26:30Z", "content": "Nel \"Paese dei record\" si celebrano i grandi festeggiamenti per i 50 anni della Nazione: il Giubileo d'Oro degli Emirati Arabi Uniti. Lo sceicco Mohammed bin Rashid al Maktoum, vice-presidente e mini\u2026 [+237 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scuola, ora tocca ai nostri figli. Il vaccino under 12 e le esperienze all'estero", "description": "La newsletter Dietro la lavagna racconta la partenza prossima, il 16 dicembre, delle immunizzazioni per i pi\u00f9 piccoli e tutto quello che hanno insegnato finora le esperienze del \"baby vax\" all'estero. L'orientamento per le superiori e le vostre belle lezioni.\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/scuola/2021/12/04/news/scuola_ora_tocca_ai_nostri_figli_il_vaccino_under_12_e_le_esperienze_all_estero-328847138/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/04/005947382-5432db06-1912-4ecc-83c5-932345df6e3e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:14:24Z", "content": "Il 16 dicembre arrivano le dosi per i vaccini dei bambini-adolescenti tra i 5 e gli 11 anni. E l'Italia, alla vigilia di Natale, parte con una nuova campagna di immunizzazione che riguarda da vicino \u2026 [+25815 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fattorie verticali e produzione sostenibile: ecco come cambier\u00e0 il Car di Guidonia", "description": "Il progetto per il nuovo Car di Guidonia, i grandi mercati generali di Roma, aprir\u00e0 il cantiere all\u2019inizio del prossimo anno con un investimento di 30 milioni sui 230 complessivi, messo a disposizione del Centro agroalimentare", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/car_guidonia_grandi_mercati_generali_roma_30_milioni-328831691/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/03/193302408-128f2401-99b0-44b6-864b-ce43578becc8.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:11:09Z", "content": "Un nuovo hub del food, un ampliamento di 200 mila metri quadrati su un centinaio di ettari con riqualificazione dei terreni, fattorie verticali per la coltivazione e un esempio di sostenibilit\u00e0 dalla\u2026 [+2319 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041f\u043e\u043a\u0438\u0434\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430 \u0424\u0420\u0413 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0437 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443", "description": "\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0430\u044f \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430 \u0424\u0420\u0413 \u0410\u043d\u0433\u0435\u043b\u0430 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b\u044c \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443 \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043d\u0435\u043c\u0446\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041c\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b\u044c \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e, \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0441\u044c \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443 \u043d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430, \u0443\u0441\u043f\u0435\u043b\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u0441\u0432\u044b\u0448\u0435 600 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/angelaa/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/12/20211204125019330/share_f1bbe4f1cf27e69407274b7eae6d7e17.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T09:58:00Z", "content": "COVID-19. , 4 , - , .\r\n , , , 600 .\r\n , 2006 . , , , .\r\n , . \u00ab , \u00bb, .\r\n 8 . - .\r\n2 . 200 52 . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u043e\u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u00ab\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u041b\u0430\u0439\u0442\u00bb", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438, \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0444\u0443\u043d\u0434\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u044b \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0427\u0435\u043f\u0443\u0440\u043d\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439.\u0440\u0443\u00bb \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0442\u0435\u043c, \u043a\u0442\u043e \u0443\u0436\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b COVID-19, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/sputnik_lajt/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/03/17/20211203172942927/share_750ef30707a158bdcd494bbe206c7714.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T04:30:38Z", "content": ", \u00ab.\u00bb , COVID-19, \u00ab \u00bb.\r\n\u00ab , , \u00ab \u00bb, , , \u00bb, , , COVID-19, .\r\n -, COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u0435\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e\u0431 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0445\u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0443\u0434\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0441\u0432\u0435\u0440\u0445\u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 COVID-19. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u00ab\u0415\u0434\u0438\u043d\u0430\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u00bb \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u0435\u0432, \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044f \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0435\u0437\u0434\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438. \u041e\u043d \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u2014 \u00ab\u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u0435\u0439\u0448\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430\u00bb, \u043d\u043e \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442, \u0447\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/avoid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/14/20211204141644656/share_daf91c8db3e604eb1b7766e87b103994.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T11:16:00Z", "content": "COVID-19. \u00ab \u00bb, , .\r\n , , \u00ab , \u00bb. , \u00ab \u00bb, , . , \u00ab \u00bb.\r\n\u00ab , , . , , \u00bb, .\r\n : - COVID-19. , - , . , - 2020 , - 2021 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a, \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a \u041d\u0418\u0426 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d \u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u0432\u043e\u043b\u043d\u0443 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a \u041d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u0420\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043c\u0438\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/06/20211204064404412/share_15c1cb8ed3b9ef2b7ecf6d63453b7b57.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T04:43:00Z", "content": ", , , , - . Sputnik.\r\n, - , . - , 2020 . - 2021 . , - .\r\n , , , , , , \r\n-\r\n , - COVID-19. , , .\r\n- , . : . . .\r\n , \u00ab \u00bb, -, , . \u00ab , \u00bb, . 3 , - 38 .\r\n \u00ab\u00bb , \r\n, \u00ab\u00bb . , .\r\n , , . \u00ab\u00bb\r\n, \u00ab\u00bb -, . , COVID-19\u2026 [+136 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u043a \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430", "description": "\u0410\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0438\u0442\u044c \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043d\u0430\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442, \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e-\u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0414\u041d\u041a\u041e\u041c \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0418\u0441\u0430\u0435\u0432. \u041f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0440\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/antitela/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/01/20211205014112859/share_11f063f4d8719e5081ab5bf96524fa1d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:11:24Z", "content": ", - , . - .\r\n, , COVID-19. , , . , , , , . , .\r\n , , COVID-19 : - -.\r\n, - COVID-19 , , . Nference. , - , SARS-CoV-2, , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439", "description": "\u0417\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u044e\u0440\u0438\u0441\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0418\u0432\u0430\u043d \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u044c\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u043b\u043e\u0443\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438 \u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u0441\u0445\u0435\u043c\u0443 \u043e\u0431\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d. \u041e\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0445\u0438\u0449\u0430\u0442\u044c \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u043e\u0434 \u0432\u0438\u0434\u043e\u043c \u0432\u044b\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041f\u043e\u0436\u0438\u043b\u044b\u043c \u043b\u044e\u0434\u044f\u043c \u0432 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0441\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/new/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/05/20211204050606594/share_3f7865e8b93aef3569715ae0b29f8f55.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T02:28:00Z", "content": ", . , \u00ab\u00bb.\r\n , . , COVID-19 .\r\n, . , , , , .\r\n\u00ab , , \u00bb, .\r\n , , , .\r\n 1 .. \u00ab\u00bb . \u00ab \u00bb \u00ab\u00bb , COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0427\u0438\u0433\u0430\u0441\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 QR-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c QR-\u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u044b \u043f\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b \u043a \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0443\u043c\u044b \u0420\u0424 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e \u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0425\u0443\u0431\u0435\u0437\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0442\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/qrsert/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/17/20211204172302407/share_0b6e68140bb5bcb942d7354618fe88d8.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:29:00Z", "content": "QR- . \u00ab\u00bb.\r\n , , . \u00ab , , , \u00bb, .\r\n, , COVID-19 , -.\r\n12 QR-, COVID-19 . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u044f\u043b \u043c\u0438\u0444 \u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u044f\u043b \u0440\u044f\u0434 \u043c\u0438\u0444\u043e\u0432, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0412 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0443\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e \u0432 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0435 \u0430\u043a\u0443\u0448\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0433\u0438\u043d\u0435\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041a\u0443\u043b\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430. \u0422\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/legendy_i_mify/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/21/20211204213402688/share_7a0ddd7f943233e08ab44d7e1c83b60c.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:04:47Z", "content": ", . .\r\n , , , . , , \u00ab V\u00bb . , , .\r\n, COVID-19 \u00ab \u00bb, . , , , , . , 300, . , , .\r\n QR- . \u00ab , QR-, \u00bb, .\r\n, COVID-19 . , , , , . - , \u00ab , \u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0422\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0433 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c", "description": "\u0412\u0438\u0446\u0435-\u0441\u043f\u0438\u043a\u0435\u0440 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u0420\u0424 \u041f\u0435\u0442\u0440 \u0422\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0433 \u0441\u0432\u043e\u044e \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430. \u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c, \u0430 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u2014 \u0443\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0432 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/05/antipri/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/05/00/20211205000501998/share_dce21e227cc1dca9d9c8fb385c086996.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:02:57Z", "content": "- , URA.RU.\r\n, , : . \u00ab , , , , , . , . , . , \u00bb, .\r\n \u00a0\u00a0 \u00ab \u00bb, COVID-19, . , \u00a0\u00a0\u00a0\u00ab \u00bb\u00a0\u00a0\u00a0, \u00a0, \u00a0, \u00a0, \u00a0, \u00a0 \u00a0.\r\n 15 . . \u00a0, ,\u00a0, ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Lombardia \u00e8 rischio zona gialla: 2990 nuovi casi, 14 i decessi", "description": "Ecco i parametri che fanno scattare il passaggio alle restrizioni: l'incidenza \u00e8 di 164.4 casi ogni 100 mila lombardi, nei reparti Covid i letti pieni sono il 14,2 per cento, in quelli di Terapia intensiva l'occupazione \u00e8 al 7,9", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_il_bollettino_del_4_dicembre_in_lombardia_2990_nuovi_casi_14_i_decessi-328937599/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/184903652-5d3c3f4b-d171-4ee4-bdec-6bffef82898a.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:52:13Z", "content": "In Lombardia sono 2990 i nuovi casi di Covid-19 individuati nelle ultime 24 ore, con una percentuale di tamponi positivi pasi al 2,8%: sono stati fatti\u00a0oltre 137 mila test. I decessi registrati nelle\u2026 [+1896 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la No Vax pentita: \"Ho capito sotto il casco per l'ossigeno, l'errore di non aver fatto il vaccino\"", "description": "Rosanna Fusco, 48 anni, \u00e8 una dei 700 mila lombardi che ancora non hanno ricevuto la prima dose: \"Non l'ho voluto per paura ma quando mi sono ammalata ho capito che senza potevo davvero morire\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/no_vax_pentita_vaccino_covid-328869645/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/091602862-5e4be6ee-8ad8-48dd-a721-80c577e0c02e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:19:48Z", "content": "\"Avevo molta paura del vaccino, per questo non lo avevo fatto. Poi, per\u00f2, mi sono ammalata. E ho capito davvero che potevo morire e lasciare da sola mia figlia. Per questo, ora che ne sono uscita, no\u2026 [+154 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid in Lombardia, solo la met\u00e0 degli 80enni ha fatto la terza dose per un baco nel sistema delle prenotazioni: la Regione interviene per risolverlo", "description": "Da stamattina il portale di Poste italiane ha cominciato ad aprire slot per gli anziani, in particolare quelli fragili, dalla met\u00e0 di dicembre", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/vaccino_covid_anziani_prenotazioni-328885568/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/154303390-bfa408a2-a1d1-4662-89b4-e87efe6fe1a1.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:47:01Z", "content": "Migliaia di anziani rimandati per la terza dose a gennaio per un baco del sistema informatico che prenota i vaccini in Lombardia. Le proteste non si sono fatte attendere dato che gli stessi figli che\u2026 [+159 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid, Eros Ramazzotti fa la terza dose in Brianza e la farmacia usa lo scatto per lanciare un messaggio pro vax", "description": "La foto con il cantante diventa una storia sui social con sotto il testo \"Anche Eros si vaccina\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/eros_ramazzotti_vaccino_covid-328886570/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/115402445-f1cdd695-8355-4711-a0f1-615815569b43.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:56:41Z", "content": "Eros Ramazzotti ha scelto una farmacia lombarda per ricevere la terza dose del vaccino anti Covid: la notizia \u00e8 stata diffusa tramite i social dalla Farmacia Dr. Ranieri di Ronco Briantino (in Brianz\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ripartenza dello sci, a Bormio e Livigno si torna in pista: \"Prenotazioni buone fino a Capodanno\"", "description": "Riaprono le piste chiuse da un anno e mezzo. Per il ponte dell'Immacolata previsti migliaia di turisti, soprattutto in Valtellina", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/ripartenza_dello_sci_bormio_livigno-328883124/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/112052724-5331dd6a-8547-46b8-8ab4-538f819d7419.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:29:37Z", "content": "Zona bianca, la Lombardia. Non solo per il Covid, ma anche perch\u00e9 oggi riaprono le piste da sci, chiuse da un anno e mezzo. Il ghiotto ponte dell'Immacolata porter\u00e0 migliaia di turisti sulle piste, i\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Noi stremati nella trincea Niguarda dall\u2019irrazionalit\u00e0 di chi rifiuta il vaccino", "description": null, "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/05/news/noi_stremati_nella_trincea_niguarda_dall_irrazionalita_di_chi_rifiuta_il_vaccino-328962935/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/04/221555318-5e91ab80-f3ed-4262-ae61-9f03c61034bf.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:01:00Z", "content": "Cara Postacelere, sono passati quasi due anni ma il virus continua a farsi largo tra le corsie degli ospedali, l\u00e0 dove il personale sanitario lotta incessantemente per fermarlo o perlomeno arginarne \u2026 [+3353 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Alessio Mammi, assessore regionale all'Agricoltura, \u00e8 positivo al covid", "description": "\"Ho sintomi lievi\". Nessun membro della giunta Bonaccini \u00e8 in isolamento", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/regione_emilia-romagna_assessore_mammi_positivo_covid-328875787/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/04/101510778-7d8e0a67-97a8-4510-bf61-672e86d54141.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:16:42Z", "content": "BOLOGNA - Alessio Mammi, assessore regionale all'Agricoltura in Emilia-Romagna, \u00e8 positivo al Covid. Lo rende noto lui stesso, attraverso i social network. In Regione si precisa che l'assessore non h\u2026 [+941 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Le pillole anti Covid sono il futuro. Altro che candeggina,: seguite i medici, non le credenze\u201d", "description": "Michele Bartoletti, infettivologo del Sant\u2019Orsola, ha coordinato la stesura delle linee guida europee: \"I dati sono provvisori ma potrebbero essere a disposizione tra breve, mi auguro nei primi mesi del 2022\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/le_pillole_anti_covid_sono_il_futuro_altro_che_candeggina_seguite_i_medici_non_le_credenze_-328862002/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/04/082619761-475514fb-61d7-4f5e-aadf-1444c3e97c63.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:30:56Z", "content": "\"Il vaccino \u00e8 l'arma migliore in assoluto. La buona notizia \u00e8 che a breve - spero nei primi mesi del 2022 - potremo avere a disposizione anche le compresse antivirali\". Michele Bartoletti \u00e8 un infett\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Bologna, tremila No Pass in piazza", "description": "Hanno sfilato fino alla Bolognina", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/bologna_tremila_no_pass_in_piazza-328928264/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/04/173505398-60757e5a-e1a1-4d0f-903a-246ef8a831dc.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:35:10Z", "content": "BOLOGNA. E' arrivato intorno alle 17 in piazza dell'Unit\u00e0 il corteo dei No Green Pass a Bologna, cresciuto fino a radunare almeno tremila persone. Lungo la strada dei balconi qualcuno applaude ai man\u2026 [+1148 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 4 dicembre: 1.610 contagi (quasi 400 a Bologna), 12 morti", "description": "Ancora un incremento dei ricoveri. Sei vittime nel Bolognese", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_4_dicembre_contagi_morti_vaccini-328908793/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/04/151027699-bb0cae7a-9f14-4bd6-a233-cd6f69c90bdf.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:17:43Z", "content": "BOLOGNA - Superano ancora quota 1600 i contagi registrati nelle ultime 24 ore in Emilia-Romagna. sono 1.610 su 40mila tamponi (4%). Dei 1610 tamponi, 770 sono relativi ad asintomatici. L\u2019et\u00e0 media de\u2026 [+1799 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 549 casi in Sicilia: il tasso di positivit\u00e0 scende al 2,1 per cento", "description": "I guariti sono 521 mentre le vittime sono 5", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_549_casi_in_sicilia_il_tasso_di_positivita_scende_al_2_1_per_cento-328948800/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/04/201538876-b0c366b7-8278-4f0d-a65c-f617725fbcc4.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:15:52Z", "content": "Sono 549\u00a0 i nuovi casi di Covid-19 registrati nell'isola a fronte di 25.952 tamponi processati in Sicilia. Ieri i nuovi positivi erano 836. Il tasso di positivit\u00e0 scende, oggi \u00e8 al 2,1% , ieri era al\u2026 [+825 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Piemonte arrivano gli hub per le vaccinazioni dedicati ai bambini", "description": "Quasi 1200 positivi in un giorno: la Regione prepara i centri per i pi\u00f9 piccoli. L\u2019incidenza del contagio tra chi non \u00e8 stato vaccinato \u00e8 quattro volte pi\u00f9 alta", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_in_piemonte_crescono_i_contagi_arrivano_gli_hub_dedicati_ai_bambini-328836671/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/03/204715506-eedb18e1-7a15-47d1-b58a-ccfa62c0d786.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:00:56Z", "content": "Il Covid corre anche in Piemonte, 1189 nuovi casi ieri, e accelera sulle vaccinazioni ai bambini: dopo il via libera dell'Aifa per la fascia 5-11, si cercano spazi dedicati o giornate da riservare so\u2026 [+3764 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Piemonte, nuovi contagiati sopra quota mille per il terzo giorno consecutivo. Quattro morti", "description": "Il bollettino: altri nove ricoverati di cui tre in terapia intensiva", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/piemonte_nuovi_contagiati_sopra_quota_mille_per_il_terzo_giorno_consecutivo_quattro_morti-328927470/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/04/172813418-a78f304c-d20f-4b00-9783-5cd6f4dc5d13.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:28:30Z", "content": "LA SITUAZIONE DEI CONTAGI\r\nOggi l\u2019Unit\u00e0 di Crisi della Regione Piemonte ha comunicato 1.110 nuovi casi di persone risultate positive al Covid-19 (di cui 574 dopo test antigenico), pari all\u20191,5 % di 7\u2026 [+1874 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Torino, terza dose per il sindaco Lo Russo", "description": "\"L'Ordinanza mascherine ha intento non sanzionatorio ma preventivo\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/torino_terza_dose_per_il_sindaco_lo_russo-328881515/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/04/105944619-5c902b29-7d2f-41b3-b410-058f6feadda6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:00:27Z", "content": "Terza dose di vaccino anti covid questa mattina per il sindaco di Torino, Stefano Lo Russo. Ad annunciarlo \u00e8 lo stesso primo cittadino sui social. \"Stamattina al centro vaccinazioni del Lingotto ho f\u2026 [+949 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "La storia di Simona e del suo bimbo operato subito al cuore, nato un'altra volta", "description": "Cardiopatie congenite, spesso incompatibili con la vita. In Italia nasce cos\u00ec un bambino su cento. Con l\u2019ecografia si possono scoprire alterazioni anatomiche gi\u00e0 in utero. E trattare i difetti subito dopo il parto. Nel racconto di una mamma la sfida della fam\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/salute/dossier/sportello-cuore/2021/12/04/news/cardiopatie_congenite_diagnosi_precoce_per_cure_su_misura-328731457/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/03/111112902-11cf8941-e11a-4280-88a1-730f37f14eba.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T05:53:00Z", "content": "\"Un vero e proprio macigno, che pesa sul cuore\": descrive cos\u00ec Simona, giovane mamma, la diagnosi di cardiopatia congenita del suo piccolo, nato qualche settimana fa e gi\u00e0 operato. \"Ho scoperto che q\u2026 [+7195 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Toscana, 677 nuovi casi di Covid ma il tasso dei positivi scende all'1,92%", "description": "I dati del bollettino anticipati dal governatore Giani", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/toscana_covid_bollettino_del_4_dicembre_contagi_decessi-328892514/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/04/123821155-1627ad58-5dec-4083-8a21-db4bab13d300.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:39:36Z", "content": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle ultime 24 ore sono 677 su 35.186 test di cui 10.496 tamponi molecolari e 24.690 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,92% (6,6% sulle prime diagn\u2026 [+340 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Abetone neve, primo giorno con gli impianti aperti", "description": "\"Tanti alberghi stanno registrando il tutto esaurito per Natale, un bel segnale\"", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/abetone_neve_stagione_invernale_riaprono_impianti_sci-328897375/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/12/04/134800723-b08dc438-5e1b-48fd-8d20-274eadb47b74.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:50:20Z", "content": "Imbiancato dalla neve e pronto a inaugurare la stagione dello sci. Cos\u00ec si \u00e8 svegliato l'Abetone, nel giorno della riapertura degli impianti dopo quasi due anni di stop. \"\u00c8 un'emozione bellissima - d\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 1216 nuovi contagi in Campania", "description": null, "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_nuovi_contagi-328917440/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/04/160111502-6c761bf7-c8e6-4f7f-a19a-b5494c8ada85.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:01:31Z", "content": "Questo il bollettino di oggi:(dati aggiornati alle 23.59 di ieri)\r\nPositivi del giorno: 1.216Test: 32.948Deceduti: 2\u00a0(*) nelle ultime 48 ore. 1 deceduto in precedenza\u00a0ma registrato ieri.Report posti \u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: salvato paziente positivo affetto da sindrome embolitica", "description": "Il paziente 54enne di Castellammare di Stabia \u00e8 stato curato con una terapia innovativa dai medici dell'ospedale di Boscotrecase e del San Leonardo", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/covid_terapia_napoli-328884920/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/04/114010753-304d2f27-827a-487c-b459-16a558916088.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:41:06Z", "content": "Positivo al Covid e affetto da sindrome embolitica \u00e8 stato salvato grazie ad una terapia innovativa. \u00c8 accaduto ieri presso il Covid-hospital di Boscotrecase (Napoli). A darne comunicazione \u00e8 l'Asl N\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: il sindaco di Pozzuoli vieta \"gli aperitivi della movida\"", "description": "Il primo cittadino Figliolia firma una ordinanza che dal 7 dicembre blocca gli eventi con assembramenti nei luoghi pubblici", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/04/news/aperitivi_movida_pozzuoli_sindaco-328916496/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/04/155933490-0281637f-4696-476c-a21a-dad80a9baf8a.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:00:20Z", "content": "In seguito all'aumento dei contagi per il Covid a Pozzuoli, il sindaco Vincenzo Figliolia anticipa un provvedimento che sar\u00e0 emesso nelle prossime ore: \"Firmer\u00f2 un'ordinanza con la quale sar\u00e0 vietata\u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0434\u0435\u0446 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0438\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u044e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0431\u0435\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u00ab\u042d\u043a\u0441\u043f\u043e-2020\u00bb", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0431\u0435\u0440\u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u041e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0434\u0435\u0446 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b\u0430 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u0432 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0438\u0438 \u00ab\u0411\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u044b: \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u043e\u0437\u0433 \u0438 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043d\u0430\u0443\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0439\u00bb \u043d\u0430 \u00ab\u0424\u043e\u0440\u0443\u043c\u0435 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438: \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044f \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0430\u043c\u043a\u0430\u0445 \u0432\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0432\u044b\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u00ab\u042d\u043a\u0441\u043f\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/golodez/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/12/20211204122539392/share_a81f229f4e5ffb40374f6239e303d870.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:57:28Z", "content": "\u00ab : \u00bb \u00ab : \u00bb, \u00ab-2020\u00bb .\r\n , MedTech , . . , (), .\r\n , , , , . , .\r\n\u00ab . . , , , . , . - \u00bb.\r\n , , eHealth B2C, B2B B2G: (), ( ) ( ).\r\n 14 . 25 , 5 . COVID, . 42 .\r\n - . 90 3000 , 70 000 . 2021 11 .\r\n 58\u2026 [+17 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b Scientific Advisory Group for Emergencies \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0438\u0445 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e COVID-19 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0443\u043c \u0434\u043e 2026 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u041f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/srok/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/14/20211204143553884/share_01575e3a21e99885218c82c1a81817f4.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T11:40:47Z", "content": ", Scientific Advisory Group for Emergencies (SAGE) . , COVID-19 2026 . , .\r\n\u00abSARS-CoV-2 - \u00bb, .\r\n, , , .\r\n , 5-10 , , , (, , ) .\r\n , , , COVID-19 .\r\n - , , - , , . \u00ab , , , . , , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u0430\u0442\u044c \u0443\u043c\u0435\u0440\u0448\u0435\u0433\u043e \u043e\u0442 COVID-19 \u043c\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0446\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c", "description": "\u041c\u0430\u0442\u044c \u0442\u0440\u0435\u0445\u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0446\u0430, \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0435\u0433\u043e \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u0421\u0428\u0410, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043a \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u2014 \u0410\u043d\u0433\u0435\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0420\u0435\u043d\u0434\u043e\u043d (Angelina Rendon) \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u0437\u0430 \u0442\u0435\u043c, \u043a\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043d\u0438 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u044f\u044e\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439. \u041e\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/covid_death/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/15/20211204153606805/share_72d4c4ee4cc3cd0023aeee417afa8178.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:00:56Z", "content": ", , (Angelina Rendon) , , The Sun.\r\n , , . \u00ab , \" , COVID-19\", , , \u00bb, , KCRA3.\r\n , , . \u00ab , \u00bb, , , \u00ab \u00bb . , 2021 .\r\n (American Academy of Pediatrics, AAP), 25 2021 6,9 . , 16 100 COVID-19 . 17 . , , AAP\u2026 [+24 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0414\u0432\u0430 \u0431\u0435\u0433\u0435\u043c\u043e\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u0438", "description": "\u0423 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0431\u0435\u0433\u0435\u043c\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0437\u043e\u043e\u043f\u0430\u0440\u043a\u0435 \u0410\u043d\u0442\u0432\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u0438 \u0431\u044b\u043b \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441. \u0423 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e \u043a\u043b\u0438\u0447\u043a\u0435 \u0418\u043c\u0430\u043d\u0438 \u0438 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0438\u0435\u043d \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430\u0441\u043c\u043e\u0440\u043a, \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u0435\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430\u0440\u044b \u0432\u0437\u044f\u043b\u0438 \u0443 \u043d\u0438\u0445 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u044b. \u041f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u044f\u0441\u043d\u043e, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0431\u0435\u0433\u0435\u043c\u043e\u0442\u044b \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u043b\u0438, \u0437\u043e\u043e\u043f\u0430\u0440\u043a \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u043b \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0440\u044b, \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/begemoty_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/06/20211204060935810/share_e7cc124ff33efe552612058c825502a6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T03:36:26Z", "content": ". Het Nieuwsblad.\r\n , . , , , .\r\n\u00ab , . \u00bb, , .\r\n , . , -. .\r\n - COVID-19. , Zoetis ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u043e\u0441\u0442\u044e\u043a\u043e\u0432", "title": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 UFC \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u0439\u0446\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 (UFC) \u0414\u044d\u0439\u043d\u0430 \u0423\u0430\u0439\u0442 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b\u043b\u0435\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 COVID-19 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442, \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0423\u0430\u0439\u0442. \u041e\u043d \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0437\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u044f\u0442\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0441\u0434\u0430\u043b \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/white_ufc/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/12/20211204125818897/share_ca53733a3a0f8de8ebc737700fe5018a.jpeg", "publishedAt": "2021-12-04T09:58:49Z", "content": "(UFC) , . TMZ.\r\n52- , . COVID-19 , . , , .\r\n UFC 1 . . .\r\n UFC . , .\r\nUFC , . , UFC \u00ab \u00bb -, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420", "description": "08:47, 4 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f 2021\r\n\u0412\u044b\u043b\u0435\u0442\u0435\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0438\u0437 \u0410\u0434\u0434\u0438\u0441-\u0410\u0431\u0435\u0431\u044b \u0440\u0435\u0439\u0441 ET 760 \u0441 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0414\u043e\u043c\u043e\u0434\u0435\u0434\u043e\u0432\u043e\r\n\u0424\u043e\u0442\u043e: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0411\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432 / \u0420\u0418\u0410 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438\r\n\u0420\u0435\u0439\u0441 ET 760 Ethiopian Airlines \u0441 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u0438\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442\u0443 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u0414\u043e\u043c\u043e\u0434\u0435\u0434\u043e\u0432\u043e, \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/04/samolet/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/04/08/20211204084330518/share_977f4279e52174a9eac0ea6a31b61d61.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T05:47:07Z", "content": "ET 760 Ethiopian Airlines , - .\r\n, . 100 . - , 100 .\r\n , - COVID-19 , . , \u00ab \u00bb, 100 .\r\n 28 , , , , - . ."}]}