{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Tour the White House's Christmas decorations on Google Street View", "description": "You can now take a tour of the White House's halls decked with Christmas trees and other decor fit for the season \u2014 virtually, that is. Google first added the official residence of the President of the United States to the places you can visit on Street View \u2026", "url": "https://www.engadget.com/white-house-christmas-google-street-view-103652512.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/2c583490-54d8-11ec-afbf-a147c8b5c813", "publishedAt": "2021-12-04T10:36:52Z", "content": "You can now take a tour of the White House's halls decked with Christmas trees and other decor fit for the season virtually, that is. Google first added the official residence of the President of the\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Mariella Moon", "title": "Tour the White House's Christmas decorations on Google Street View", "description": "You can see the White House many Christmas trees on Google Street View.", "url": "https://www.engadget.com/white-house-christmas-google-street-view-103652512.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/84JsLgD4aE.lXZo2W1k4Rw--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTEyMDA7aD03NzY-/https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-12/2c583490-54d8-11ec-afbf-a147c8b5c813", "publishedAt": "2021-12-04T10:36:52Z", "content": "You can now take a tour of the White House's halls decked with Christmas trees and other decor fit for the season virtually, that is. Google first added the official residence of the President of the\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RUGGIERO CORCELLA (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 se necesitar\u00e1 una vacuna de refuerzo contra el Covid al a\u00f1o? \"Porque la enfermedad ser\u00e1 end\u00e9mica\"", "description": "Una vacuna contra el Covid todos los a\u00f1os, durante muchos a\u00f1os. Este es el escenario que plantea Albert Bourla, director general de Pfizer, en una entrevista con la BBC ....", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/04/61ab1a47e4d4d8fe268b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/39036b47f633a021ef598b71195f2334/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386028213738.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:35:49Z", "content": "Una vacuna contra el Covid todos los a\u00f1os, durante muchos a\u00f1os. Este es el escenario que plantea Albert Bourla, director general de Pfizer, en una entrevista con la BBC . \"Si vamos a hacer una suposi\u2026 [+3964 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SOLEDAD VALLE", "title": "El est\u00e9ril debate de la vacunaci\u00f3n obligatoria en Espa\u00f1a", "description": "El debate est\u00e1 sobre la mesa. Lo puso la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, este mi\u00e9rcoles: &quot;Creo que es entendible y apropiado tener esta discusi\u00f3n...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/04/61aa8d6efdddffae6d8b45de.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8641d74613e4711c2133b566f52cf8b3/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385674699408.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T01:00:23Z", "content": "El debate est\u00e1 sobre la mesa. Lo puso la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, este mi\u00e9rcoles: \"Creo que es entendible y apropiado tener esta discusi\u00f3n ahora: C\u00f3mo podemos alentar \u2026 [+6223 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Reino Unido impone un test de ant\u00edgenos o una PCR incluso a los vacunados que quieran volar al pa\u00eds", "description": "Reino Unido ha decidido reimponer un test de ant\u00edgenos o un PCR antes de embarcar con destino al pa\u00eds incluso a los vacunados del Covid con pauta completa a partir del 7 de...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/04/61abd416fdddffdc3a8b4570.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/951cb47c33a0fe8a9ecc44df019dcc5d/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386508214472.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T20:48:27Z", "content": "Reino Unido ha decidido reimponer un test de ant\u00edgenos o un PCR antes de embarcar con destino al pa\u00eds incluso a los vacunados del Covid con pauta completa a partir del 7 de diciembre, seg\u00fan ha inform\u2026 [+921 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUC\u00cdA M\u00c9NDEZ", "title": "\u00d3micron, miedo sin restricciones", "description": "Los presidentes auton\u00f3micos se vuelven a sentir abandonados por el Gobierno ante la sexta ola. Protestan por la difusi\u00f3n diaria de los contagios y ninguno est\u00e1 dispuesto a aplicar medidas radicales\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/04/61ab9703fdddfffd618b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/632d52e0a36c105bc78efa2b8c1200fc/crop/239x0/1641x935/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386416999172.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T21:30:49Z", "content": "Actualizado S\u00e1bado,\r\n4\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:30\r\nLa aparici\u00f3n de la variante de Covid con el sonoro nombre de \u00f3micron ha alterado la relativa normalidad pospand\u00e9mica en Espa\u00f1a. En la calle y tambi\u00e9\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "Un informe de Fernando Sim\u00f3n dice que \"aumenta la evidencia\" de que la variante \u00d3micron \"escapa a la inmunidad por la vacuna\"", "description": "\"Se han detectado numerosos casos de \u00f3micron a nivel mundial y aumentan las evidencias de que esta variante escape a la respuesta inmunitaria originada por las variantes previas y por las vacunas\", recoge el Ministerio de Sanidad\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/04/61ab45d3fdddff0d4a8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/17ce25aa539c27c76a4017e6701b30dd/crop/307x205/2765x1843/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386146179194.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:52:26Z", "content": "Un informe, firmado por el Centro de Coordinaci\u00f3n de Alertas y Emergencias Sanitarias (CCAES), dirigido por el doctor Fernando Sim\u00f3n, advierte de que \"aumenta la evidencia\" de que la variante \u00f3micron\u2026 [+6282 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Detenido el agresor sexual de cinco mujeres en Barcelona, que hu\u00eda en bici o patinete", "description": "Los Mossos d&apos;Esquadra han detenido en Barcelona a un joven de 25 a\u00f1os a quien consideran autor de una agresi\u00f3n sexual y de cuatro delitos de abusos sexuales a otras tantas...", "url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2021/12/04/61ab5de1fdddffdc528b45dd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a1b64940adb6fceab9f1982961ac62d5/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386205517600.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:24:25Z", "content": "Los Mossos d'Esquadra han detenido en Barcelona a un joven de 25 a\u00f1os a quien consideran autor de una agresi\u00f3n sexual y de cuatro delitos de abusos sexuales a otras tantas mujeres, y que tras las agr\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "FLORIANA RULLO (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "\u00bfQui\u00e9n es el hombre que us\u00f3 un brazo de silicona falso para no vacunarse? Guido Russo, el dentista anti vacunas", "description": "Tiene 57 a\u00f1os y ya hab\u00eda sido suspendido por negarse a la vacuna contra el coronavirus. En la puerta de su consulta, un cartel: \"Presentaci\u00f3n del pase verde exclusivamente voluntario\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/04/61ab16c4e4d4d8ab308b45d4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d7874ceef9033e0e3c2c646bd173261b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386020748318.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:20:40Z", "content": "\"Necesito que la vacuna funcione\". Por ello Guido Russo, \u00fanico dentista suspendido en Biella precisamente porque se hab\u00eda negado a vacunarse, ayer 2 de diciembre decidi\u00f3 presentarse con un brazo de s\u2026 [+2821 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA G. IBA\u00d1ES", "title": "Doce a\u00f1os para una Estrategia de Salud Mental criticada por los expertos", "description": "Las voces de la Psiquiatr\u00eda espa\u00f1ola agradecen el esfuerzo y la inversi\u00f3n de 30 millones en 2022, pero acusan fallos como la falta de indicadores, como los ratios de profesionales\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/04/61aa8efc21efa0ed748b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5af95b52daec0c2bb365bfc0c02ee8df/crop/614x37/3072x1676/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385676052418.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T01:00:26Z", "content": "Carolina Darias, ministra de Sanidad, anunci\u00f3 ayer que el Consejo de ministros extraordinario del viernes dio luz verde a la nueva estrategia de Salud Mental 2022-2026. El documento ya fue aprobado p\u2026 [+5049 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VICENTE COLL", "title": "As\u00ed neg\u00f3 el Gobierno haber tenido avisos serios del Covid antes del 8-M", "description": "Las palabras de Yolanda D\u00edaz sobre la &laquo;enorme pol\u00e9mica&raquo; que caus\u00f3 su aviso sobre el coronavirus en v\u00edsperas del 8-M de 2020 han reabierto el debate acerca de c\u00f3mo...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/04/61aa6918fdddfff2348b459c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e8add32f81699db049c3876966525089/crop/34x13/1180x777/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385585197575.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T01:07:07Z", "content": "El Ejecutivo, que redujo por alarmista la gu\u00eda de Yolanda D\u00edaz, defendi\u00f3 que Espa\u00f1a siempre hab\u00eda actuado a tiempo y con criterio cient\u00edfico"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "RA\u00daL PI\u00d1A, \u00c1LVARO CARVAJAL", "title": "Malestar en Moncloa con Yolanda D\u00edaz por resucitar el 8-M frente a la orden de centrarse en la recuperaci\u00f3n", "description": "Recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, creaci\u00f3n de empleo, crecimiento... son los mensajes que copan las intervenciones de los ministros. Es la orden que ha trasladado Pedro S\u00e1nchez a sus...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/04/61aa68c3fdddff521f8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3c6ab9be75b8a9e1eee6bfaa8157f81c/crop/126x0/2840x1809/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/03/16385586660830.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T01:00:23Z", "content": "Recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, creaci\u00f3n de empleo, crecimiento... son los mensajes que copan las intervenciones de los ministros. Es la orden que ha trasladado Pedro S\u00e1nchez a sus ministros: prioridad absol\u2026 [+5433 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA MORENO", "title": "Unidas Podemos lanza este 4D su \"frente amplio\" para ganar Andaluc\u00eda, pero la izquierda est\u00e1 dividida en cuatro partidos", "description": "Unidas Podemos ha aprovechado este 4 de diciembre, aniversario de la hist\u00f3rica movilizaci\u00f3n por la autonom\u00eda andaluza de 1977, para celebrar en C\u00f3rdoba un acto con el que...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/04/61ab4e8afdddffec9c8b4575.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/0e9dd5318763d9355091a9f7b6df960b/crop/167x0/857x460/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/04/16386201024217.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:23:13Z", "content": "Unidas Podemos ha aprovechado este 4 de diciembre, aniversario de la hist\u00f3rica movilizaci\u00f3n por la autonom\u00eda andaluza de 1977, para celebrar en C\u00f3rdoba un acto con el que pretende lanzar un \"frente a\u2026 [+4917 chars]"}]}