{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Pandemie: So setzt COVID-19 den Weihnachtsmann unter Druck", "description": "Heiligabend mit Mund-Nasen-Schutz, coronakonforme Bescherung: Covid-19 hat auch die Arbeit von Weihnachtsm\u00e4nnern ver\u00e4ndert. Einer von ihnen berichtet von Schwierigkeiten und Lichtblicken.", "url": "https://www.spiegel.de/karriere/corona-pandemie-so-setzt-covid-19-den-weihnachtsmann-unter-druck-a-e2bbe20f-bd7a-4c5a-96a5-3065f277164d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0961ce5f-e1a1-409f-860d-4910da73f0c0_w1280_r1.77_fpx61.34_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:41:27Z", "content": "Vor einem Jahr hat Weihnachtsmann Willi Dahmen aus Celle wegen der Pandemie alle Auftritte abgesagt, jetzt k\u00f6nnen ihm zumindest einige Kinder wieder live begegnen. Der 69-J\u00e4hrige mit dem wei\u00dfen Rausc\u2026 [+2681 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Julia Merlot", "title": "Coronavirus: Was \u00fcber den Ursprung von Omikron bekannt ist", "description": "Im Stammbaum von Omikron klafft eine deutliche L\u00fccke. Fachleute versuchen zu ergr\u00fcnden, wann die neue Variante des Coronavirus entstanden sein k\u00f6nnte \u2013 und haben eine erste Ahnung.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-was-ueber-den-ursprung-von-omikron-bekannt-ist-a-e568f498-c646-45a6-8e2f-011c75b518bf", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b4631cbe-d1ad-4378-b56d-1a56d0d17b1e_w1280_r1.77_fpx54_fpy57.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:04:02Z", "content": "Vorl\u00e4ufer der k\u00fcrzlich entdeckten Corona-Variante Omikron k\u00f6nnten laut Fachleuten schon seit sehr vielen Monaten existieren. Wahrscheinlich breitet sich auch Omikron selbst schon seit einigen Wochen \u2026 [+8029 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "F\u00f6rsta covid-fallet p\u00e5 Cook\u00f6arna", "description": "Cook\u00f6arna har f\u00e5tt sitt f\u00f6rsta covid-19-fall. Stillahavsnationen, med cirka 17\u00a0000 inv\u00e5nare, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rberett med en vaccinationsgrad p\u00e5 96 procent. Viruset uppt\u00e4cktes hos en tio\u00e5rig pojke i karant\u00e4n sedan han och hans familj anl\u00e4nt via ett repatrieringsflyg,\u2026", "url": "https://www.svd.se/forsta-covid-fallet-pa-cookoarna", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/834ea83c-4c18-4497-adaf-c2a5ee9ea3c1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5f94b8b94ea55d49443ab313a801c8fd2cbc185b", "publishedAt": "2021-12-04T02:51:27Z", "content": "Cook\u00f6arna har f\u00e5tt sitt f\u00f6rsta covid-19-fall. Stillahavsnationen, med cirka 17\u00a0000 inv\u00e5nare, \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rberett med en vaccinationsgrad p\u00e5 96 procent.\r\nViruset uppt\u00e4cktes hos en tio\u00e5rig pojke i karant\u00e4\u2026 [+89 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jesper Karlsson/TT", "title": "Allt fler vaccinerade blir sjuka i covid", "description": "Antalet bekr\u00e4ftade fall av covid-19 bland vaccinerade i Sverige \u00f6kade kraftigt f\u00f6rra veckan. Av de totalt n\u00e4ra 12\u00a0000 bekr\u00e4ftade fallen var endast drygt h\u00e4lften ovaccinerade. Orsaken \u00e4r att vaccinernas effektivitet har minskat, enligt virologen Fredrik Elgh.", "url": "https://www.svd.se/allt-fler-vaccinerade-blir-sjuka-i-covid", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/813eb951-139e-405d-b140-8b637e9d3a21?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b56f3123b51f35683aa0012ef36420abd046a64c", "publishedAt": "2021-12-04T14:25:06Z", "content": "Det \u00e4r sedan tidigare k\u00e4nt att vaccinernas effektivitet g\u00e5r ned \u00f6ver tid.\r\n D\u00e4rf\u00f6r \u00e4r det viktigt att alla f\u00e5r en tredje dos nu. Regionerna beh\u00f6ver \u00e5terigen g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r att massvaccinera, s\u00e4\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Bitcoin st\u00f6rtdyker i omikronfrossa", "description": "Det os\u00e4kra l\u00e4get i covid-19-pandemin med spridningen av den nya omikronvarianten skakar finansmarknaden. Kryptovalutan bitcoin rasar med \u00f6ver 11 procent i l\u00f6rdagens handel.", "url": "https://www.svd.se/bitcoin-stortdyker-i-omikronfrossa-yhwa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/539f571c-d596-42f7-9d15-36420aabf91a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=fa384c1c26c03b7396708a5b735586e9d8fc19d3", "publishedAt": "2021-12-04T09:10:20Z", "content": "Kryptovalutan har d\u00e4rmed tappat omkring en tredjedel av sitt v\u00e4rde sedan den historiska toppnoteringen den 10 november i \u00e5r.\r\nSom l\u00e4gst var kursen under natten till l\u00f6rdagen nere p\u00e5 42\u00a0100 dollar per\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "John Palm, Hanna T\u00f6rnquist", "title": "S\u00e5 blev norskt julbord ett superspridarevent", "description": "Den nya coronavarianten har skapat rubriker och satt Norge p\u00e5 covid-kartan. Julbordet p\u00e5 Aker Brygge i Oslo ser ut att vara det f\u00f6rsta k\u00e4nda superspridareventet av omikron i Europa. Nu \u00f6kar antalet bekr\u00e4ftat smittade.", "url": "https://www.svd.se/sa-blev-norskt-julbord-ett-superspridarevent", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/2ee96fce-5cb7-495d-9c1d-a8e69d051a64?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=92a2670eeedbc2821da50651e03497c748eae1e7", "publishedAt": "2021-12-04T08:09:50Z", "content": "P\u00e5 fredagskv\u00e4llen f\u00f6r en dryg vecka sedan anl\u00e4nde 120 anst\u00e4llda fr\u00e5n det norska energif\u00f6retaget Scatec till strandpromenaden vid Aker Brygge i centrala Oslo. F\u00f6retagsledningen, som till vardags inrik\u2026 [+274 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jenny Nordberg", "title": "Det kan bli br\u00e5ttom att vaccinera barn", "description": "ANALYS. Att vaccinera barn mot covid var en komplicerad fr\u00e5ga redan f\u00f6re omikron \u2013 och vad forskarna lyckas ta reda p\u00e5 om den nya varianten kan bli ett kraftfullt argument f\u00f6r att barnvaccinationer b\u00f6r s\u00e4tta ig\u00e5ng snart.", "url": "https://www.svd.se/det-kan-bli-brattom-att-vaccinera-barn", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0a9b8681-d211-470f-ad6a-eb26a7465fc5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e6ffdba6a241ed14a539c6fd32e2826260ba330d", "publishedAt": "2021-12-04T16:20:42Z", "content": "Den hetaste inbjudan som g\u00e5r att f\u00e5 i New York just nu \u00e4r inte till en adress downtown d\u00e4r en kvinna roterar i luften med hj\u00e4lp av en takkrok f\u00e4st i h\u00e5ret. Ist\u00e4llet sker den mest avancerade sociala \u00f6\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Hanna T\u00f6rnquist", "title": "Experter: Lollipop-testa barn och vaccinera fler", "description": "Allt fler barn smittas av covid-19, men i Sverige finns \u00e4nnu inga planer p\u00e5 att vaccinera 5\u201311-\u00e5ringar. Experter efterfr\u00e5gar nu vaccinering av barn i riskgrupp, men ocks\u00e5 ut\u00f6kad testning \u2013 som lollipopmetoden.", "url": "https://www.svd.se/experter-lollipop-testa-barn-och-vaccinera-fler", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/daa3e649-5e6b-4948-86dc-5cd0b7fad142?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5c222edc278d5acb3040f413c715b9669ea5a2b9", "publishedAt": "2021-12-04T16:20:39Z", "content": "Smittspridningen av covid-19 \u00f6kar bland barn i l\u00e5g- och mellanstadiet, n\u00e5got SvD rapporterat om tidigare. Samtidigt \u00e4r smittspridningen l\u00e5g i h\u00f6gstadiet och gymnasiet d\u00e4r de flesta nu f\u00e5tt vaccin. \r\n\u2026 [+112 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Helena Bj\u00f6rk/TT", "title": "Covidl\u00e4kemedel p\u00e5 g\u00e5ng \u2013 men det finns orosmoln", "description": "Ljusning i sikte f\u00f6r riskgrupper n\u00e4r flera nya covidl\u00e4kemedel granskas. Tv\u00e5 preparat har nyligen godk\u00e4nts och fler v\u00e4ntar p\u00e5 utredning och beslut \u2013 men nya varianter kan g\u00f6ra vissa preparat verkningsl\u00f6sa.", "url": "https://www.svd.se/covidlakemedel-pa-gang--men-det-finns-orosmoln", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/68cef8da-cc04-4f42-82c3-4af1418e1478?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=746ed4b6b933c8d2c5e98bcf5c787e472ec4ab73", "publishedAt": "2021-12-04T08:29:31Z", "content": "Flera nya antivirala l\u00e4kemedel mot covid-19 granskas just nu av Europeiska l\u00e4kemedelsmyndigheten EMA. De bromsar virusets tillv\u00e4xt i kroppen och kan f\u00f6rhindra sv\u00e5r sjukdom och d\u00f6d bland riskpatienter\u2026 [+190 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Die Bilder der Woche: Die Affen sind los", "description": "Langschwanzmakaken haben es in Thailand auf einen Kameramann abgesehen. Ein Motorrad fliegt durch die Luft. Schnee zum Wintereinbruch \u2013 und der Sommerbeginn am anderen Ende der Welt. Die Bilder der Woche.", "url": "https://www.spiegel.de/panorama/die-bilder-der-woche-die-affen-sind-los-a-36ce01df-4784-4dd1-aa8e-61d3bad17a2e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/2f357115-7abd-4ad4-a828-f294ace4a1a2_w1280_r1.77_fpx52.02_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T06:15:43Z", "content": "Ungeimpft und aufgebracht\r\nMelbourne war zusammengerechnet fast neun Monate im Lockdown. Das ist Weltspitze. Doch der \u00bbNo Covid\u00ab-Kurs der Regierung brachte nicht die gew\u00fcnschte Sicherheit, also wird \u2026 [+337 chars]"}]}