{"status": "ok", "totalResults": 25, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: Macei\u00f3 segue recomenda\u00e7\u00f5es e cancela shows nos sete palcos", "description": "Macei\u00f3 foi a \u00faltima capital nordestina a cancelar o R\u00e9veillon 2022, seguindo as recomenda\u00e7\u00f5es do MP-AL, da AMA e do Comit\u00ea Cient\u00edfico do Cons\u00f3rcio Nordeste O prefeito de Macei\u00f3, Jo\u00e3o Henrique Caldas (PSB), anunciou, neste s\u00e1bado (4), pelo seu Twitter, que as \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/04/macei-ignora-recomendao-e-mantm-festa-de-rveillon.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-04T15:34:24Z", "content": "O prefeito de Macei\u00f3, Jo\u00e3o Henrique Caldas (PSB), anunciou, neste s\u00e1bado (4), pelo seu Twitter, que as festividades de R\u00e9veillon na capital alagoana est\u00e3o canceladas. Agora s\u00e3o 19 capitais que j\u00e1 anu\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Senadores dos EUA culpam Bolsonaro por desmatamento em nova carta a Biden", "description": "Os congressistas pedem que a oportunidade de indicar um novo embaixador americano para o Brasil seja usada para promover mudan\u00e7as Um grupo de oito senadores americanos enviou uma carta ao presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, na qual acusam o governo de J\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/03/senadores-dos-eua-culpam-bolsonaro-por-desmatamento-em-nova-carta-a-biden.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-04T01:54:16Z", "content": "Um grupo de oito senadores americanos enviou uma carta ao presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, na qual acusam o governo de Jair Bolsonaro (PL) de ser respons\u00e1vel pela destrui\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, com\u2026 [+3834 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Oposi\u00e7\u00e3o recolhe assinatura para abrir CPI do or\u00e7amento secreto", "description": "Alessandro Vieira (Cidadania-RS) come\u00e7ou a recolher assinaturas no Senado para tentar instaurar a CPI do Or\u00e7amento Secreto, que pode investigar a distribui\u00e7\u00f5es de milh\u00f5es em emendas de relator, as chamadas RP9, a deputados e senadores. O requerimento pedindo \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/oposicao-recolhe-assinatura-para-abrir-cpi-do-orcamento-secreto.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5zYDkkX7YHe6fy9r3hNSQPxs_NU=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/05/13/captura_de_tela_2021-05-13_as_14.54.09.png", "publishedAt": "2021-12-04T16:01:23Z", "content": "Alessandro Vieira (Cidadania-RS) come\u00e7ou a recolher assinaturas no Senado para tentar instaurar a CPI do Or\u00e7amento Secreto, que pode investigar a distribui\u00e7\u00f5es de milh\u00f5es em emendas de relator, as ch\u2026 [+1116 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "FMI diz que novas variantes da covid-19 podem descarrilar retomada da economia global", "description": "\u201cA maior parte dos riscos \u00e9 negativa\u201d, disse a economista-chefe da institui\u00e7\u00e3o, Gita Gopinath O Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI) v\u00ea \u201criscos negativos\u201d \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o da economia global com as novas variantes do coronav\u00edrus, afirmou neste s\u00e1bado a economista\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/04/novas-variantes-da-covid-19-podem-descarrilar-retomada-economica-global-diz-fmi.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/58f62mi1H6cWAi29zS30Zns3JYA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/v/LJ38VdRv6W14pZggeb8g/covid-19-sarscov2-novo-coronavirus-omicron-variante-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:06:12Z", "content": "O Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI) v\u00ea riscos negativos \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o da economia global com as novas variantes do coronav\u00edrus, afirmou neste s\u00e1bado a economista-chefe da institui\u00e7\u00e3o, Gita Gopinath."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro trava passaporte da vacina, e Planalto aguarda defini\u00e7\u00e3o do STF", "description": "A Corte recebeu, no dia 26 de novembro, uma a\u00e7\u00e3o do partido Rede Sustentabilidade com pedido para adotar o chamado passaporte da vacina sugerido pela Anvisa Nas m\u00e3os do Pal\u00e1cio do Planalto desde 12 de novembro, o pedido da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2nc\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/04/bolsonaro-trava-passaporte-da-vacina-e-planalto-aguarda-definio-do-stf.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/EXe208K0rJkCoudQD-OLN89MKZE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/g/qbqGzKQWecvSAARmtObg/certificado-digital-da-covid-19-emitido-pela-ue-divulgacao-parlamento-europeu.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:15:13Z", "content": "Nas m\u00e3os do Pal\u00e1cio do Planalto desde 12 de novembro, o pedido da Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) de cobrar o certificado de vacina\u00e7\u00e3o para liberar a entrada no Brasil esbarrou na p\u2026 [+6744 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Chile confirma o primeiro caso da variante \u00f4micron", "description": "O paciente, que estava imunizado com duas doses da Pfizer, \u00e9 um estrangeiro que vive no pa\u00eds e voltou de Gana, na \u00c1frica, no dia 25 de novembro O Chile informou que foi detectado o primeiro caso da variante \u00f4micron da covid-19, neste s\u00e1bado (4) em seu territ\u00f3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/04/chile-confirma-o-primeiro-caso-da-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T20:30:30Z", "content": "O Chile informou que foi detectado o primeiro caso da variante \u00f4micron da covid-19, neste s\u00e1bado (4) em seu territ\u00f3rio. O paciente \u00e9 um estrangeiro que vive no pa\u00eds e voltou de Gana, na \u00c1frica, no di\u2026 [+792 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa pede que SP reavalie redu\u00e7\u00e3o de prazo para refor\u00e7o contra covid", "description": "Ag\u00eancia afirma n\u00e3o ter recebido nem avaliado dados que 'sustentem o uso seguro e generalizado de doses de refor\u00e7o no intervalo de 4 meses' A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), em resposta \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, pede que a cidade reavalie a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/anvisa-pede-que-sp-reavalie-reduo-de-prazo-para-reforo-contra-covid.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-04T01:29:54Z", "content": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa), em resposta \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, pede que a cidade reavalie a redu\u00e7\u00e3o no intervalo entre a segunda dose e a dose de refor\u00e7o das vacinas cont\u2026 [+2211 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Servidor que pediu para ficar em home office por n\u00e3o querer se vacinar contra Covid-19 sofre derrota na Justi\u00e7a", "description": "Um servidor do Tribunal Regional do Trabalho da 19\u00aa Regi\u00e3o (TRT-AL) que optou por n\u00e3o se vacinar contra a Covid-19 obteve um rev\u00e9s na Justi\u00e7a Federal ap\u00f3s entrar com a\u00e7\u00e3o pedindo para permanecer em home office ou voltar \u00e0s atividades presenciais...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/servidor-que-pediu-para-ficar-em-home-office-por-nao-querer-se-vacinar-contra-covid-19-sofre-derrota-na-justica-rv1-1-25305733.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305804-0ab-427/w976h550-PROP/92743383.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:30:23Z", "content": "Um servidor do Tribunal Regional do Trabalho da 19\u00aa Regi\u00e3o (TRT-AL) que optou por n\u00e3o se vacinar contra a Covid-19 obteve um rev\u00e9s na Justi\u00e7a Federal ap\u00f3s entrar com a\u00e7\u00e3o pedindo para permanecer em h\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Servidor que pediu para ficar em home office por n\u00e3o querer se vacinar contra Covid-19 sofre derrota na Justi\u00e7a", "description": "Um servidor do Tribunal Regional do Trabalho da 19\u00aa Regi\u00e3o (TRT-AL) que optou por n\u00e3o se vacinar contra a Covid-19 obteve um rev\u00e9s na Justi\u00e7a Federal ap\u00f3s entrar com a\u00e7\u00e3o pedindo para permanecer em home office ou voltar \u00e0s atividades presenciais...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/servidor-que-pediu-para-ficar-em-home-office-por-nao-querer-se-vacinar-contra-covid-19-sofre-derrota-na-justica-25305733.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305804-0ab-427/w976h550-PROP/92743383.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:30:23Z", "content": "Um servidor do Tribunal Regional do Trabalho da 19\u00aa Regi\u00e3o (TRT-AL) que optou por n\u00e3o se vacinar contra a Covid-19 obteve um rev\u00e9s na Justi\u00e7a Federal ap\u00f3s entrar com a\u00e7\u00e3o pedindo para permanecer em h\u2026 [+895 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Margareth Dalcomo aprova cancelamento da festa de r\u00e9veillon do Rio: 'Agora a nossa pr\u00f3xima miss\u00e3o \u00e9 o carnaval'", "description": "Depois de o prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes, anunciar o cancelamento das festas de r\u00e9veillon na Praia de Copacabana e em outros ponto da cidade, a pneumologista e pesquisadora da Fiocruz Margareth Dalcomo comentou a medida. Antes da capital...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/margareth-dalcomo-aprova-cancelamento-da-festa-de-reveillon-do-rio-agora-nossa-proxima-missao-o-carnaval-25306198.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25306199-c52-4c2/w976h550-PROP/90384856_pa-rio-de-janeiro-rj-06-11-2020o-colunista-fernando-gabeira-entrevista-a-pneumologis.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:00:29Z", "content": "Depois de o prefeito do Rio de Janeiro, Eduardo Paes, anunciar o cancelamento das festas de r\u00e9veillon na Praia de Copacabana e em outros ponto da cidade, a pneumologista e pesquisadora da Fiocruz Mar\u2026 [+3362 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O tradicional Trem do Samba retorna neste s\u00e1bado ap\u00f3s vers\u00e3o em live em 2020", "description": "Depois de um ano sem acontecer e de uma vers\u00e3o em live em 2020, o tradicional Trem do Samba retorna neste s\u00e1bado, a partir das 18h. Desta vez, o concorrido desfile ser\u00e1 com cada um no seu vag\u00e3o, mas com a mesma alegria. A comitiva que percorre o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/o-tradicional-trem-do-samba-retorna-neste-sabado-apos-versao-em-live-em-2020-25303758.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25302016-45c-209/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-29-at-17.51.16.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T07:00:15Z", "content": "Depois de um ano sem acontecer e de uma vers\u00e3o em live em 2020, o tradicional Trem do Samba retorna neste s\u00e1bado, a partir das 18h. Desta vez, o concorrido desfile ser\u00e1 com cada um no seu vag\u00e3o, mas \u2026 [+3112 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pre\u00e7o do aluguel no Rio retoma ao patamar pr\u00e9-pandemia, mostra pesquisa", "description": "Ap\u00f3s quedas e oscila\u00e7\u00f5es consecutivas desde o in\u00edcio da pandemia, o mercado imobili\u00e1rio do Rio de Janeiro d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o e de crescimento. Em novembro, o pre\u00e7o m\u00e9dio do metro quadrado do aluguel atingiu R$ 30,67 \u2014 o maior valor registrado...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/preco-do-aluguel-no-rio-retoma-ao-patamar-pre-pandemia-mostra-pesquisa-25305023.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305069-b75-499/w976h550-PROP/80983170_mbrio-de-janeiro-rj-06-02-2019-novidade-do-mercado-imobiliario-na-zona-sulos-lancamen.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T06:30:43Z", "content": "Ap\u00f3s quedas e oscila\u00e7\u00f5es consecutivas desde o in\u00edcio da pandemia, o mercado imobili\u00e1rio do Rio de Janeiro d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o e de crescimento. Em novembro, o pre\u00e7o m\u00e9dio do metro quadrado do al\u2026 [+2705 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: Paes cancela festa da virada do ano no Rio de Janeiro", "description": "O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de Janeiro n\u00e3o ter\u00e1 festa de r\u00e9veillon este ano na Praia de Copacabana e em outros pontos da cidade, como tradicionalmente ocorre. Segundo ele, entre a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/reveillon-2022-paes-cancela-festa-da-virada-do-ano-no-rio-de-janeiro-25305925.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305935-21a-1bf/w976h550-PROP/86333219_ri-rio-de-janeiro-rj-31-12-2019reveillon-em-copacabana.-foto-de-gabriel-de-paivaa.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:07:09Z", "content": "O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de Janeiro n\u00e3o ter\u00e1 festa de r\u00e9veillon este ano na Praia de Copacabana e em outros pontos da cidade, como t\u2026 [+3681 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Trem do Samba volta neste s\u00e1bado, ainda com restri\u00e7\u00f5es, e leva shows a Oswaldo Cruz", "description": "Ele est\u00e1 de volta. Depois de tr\u00eas anos sem circular, o Trem do Samba volta neste s\u00e1bado em uma edi\u00e7\u00e3o especial de comemora\u00e7\u00e3o, mas com restri\u00e7\u00f5es. Seguindo a tradi\u00e7\u00e3o, ele sair\u00e1 da Central do Brasil \u00e0s 18h04, mesmo hor\u00e1rio em que Paulo da Portela...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/trem-do-samba-volta-neste-sabado-ainda-com-restricoes-leva-shows-oswaldo-cruz-25305103.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305006-4f0-097/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-30-at-15.09.45.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:00:58Z", "content": "Ele est\u00e1 de volta. Depois de tr\u00eas anos sem circular, o Trem do Samba volta neste s\u00e1bado em uma edi\u00e7\u00e3o especial de comemora\u00e7\u00e3o, mas com restri\u00e7\u00f5es. Seguindo a tradi\u00e7\u00e3o, ele sair\u00e1 da Central do Brasil \u2026 [+3577 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: Paes cancela festa no Rio de Janeiro", "description": "O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de Janeiro n\u00e3o ter\u00e1 festa de r\u00e9veillon este ano na Praia de Copacabana e em outros pontos da cidade, como tradicionalmente ocorre. Segundo ele, entre a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/reveillon-2022-paes-cancela-festa-de-reveillon-no-rio-de-janeiro-rv1-1-25305925.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25305935-21a-1bf/w976h550-PROP/86333219_ri-rio-de-janeiro-rj-31-12-2019reveillon-em-copacabana.-foto-de-gabriel-de-paivaa.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:07:09Z", "content": "O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de Janeiro n\u00e3o ter\u00e1 festa de r\u00e9veillon este ano na Praia de Copacabana e em outros pontos da cidade, como t\u2026 [+3286 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Americana, Hortol\u00e2ndia, Sumar\u00e9 e mais nove cidades t\u00eam vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 neste s\u00e1bado", "description": "Veja o esquema de cada munic\u00edpio e quem pode receber as doses. Jaguari\u00fana ter\u00e1 a\u00e7\u00e3o domingo. Profissional de sa\u00fade aplica dose da vacina contra Covid-19 em Jaguari\u00fana\nIvair Oliveira/Prefeitura de Jaguari\u00fana\nDoze cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) imunizam mor\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/04/americana-hortolandia-sumare-e-mais-nove-cidades-tem-vacinacao-contra-covid-19-neste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/AS1pXzwYSCw0GJL80-AKhSU8lfQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/r/w/MtmFF1RXu1GBsMT6CMOg/vacina-covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:24:06Z", "content": "Doze cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP) imunizam moradores contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (4). Jaguari\u00fana (SP), em especial, tamb\u00e9m ter\u00e1 campanha neste domingo. Veja detalhes abaixo. A lista de munic\u2026 [+5679 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Companhia de teatro de Campinas estreia pe\u00e7a infantil e faz workshop de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias", "description": "\u201cA Princesa Dara e o Sapo que Fala\" ser\u00e1 transmitida no Canal da Cia Kokelinha do YouTube a partir das 16h; veja como assistir. Atores da pe\u00e7a \u201cA Princesa Dara e o Sapo que Fala\", transmitida pela primeira vez via Youtube neste s\u00e1bado (4) \u00e0s 16h.\nWesley Basto\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/04/companhia-de-teatro-de-campinas-estreia-peca-infantil-e-faz-workshop-de-contacao-de-historias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/UkaAx5AX9wjIyczAic7dMnOOMFc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/E/x/4CrQrPQjWzkXUAJnFdDg/dara4.png", "publishedAt": "2021-12-04T21:47:33Z", "content": "A companhia de teatro Kokelinha, de Campinas (SP) estreou a temporada online da pe\u00e7a infantil A Princesa Dara e o Sapo que Fala em seu canal do YouTube. A pe\u00e7a, gravada no Teatro Castro Mendes, teve \u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Shows e provas embalam terceira noite do Rodeio de Jaguari\u00fana 2021; FOTOS", "description": "P\u00fablico se re\u00fane para ver apresenta\u00e7\u00f5es de Jorge e Mateus, Bruno e Marrone, Jo\u00e3o Gomes e JetLag. Noite ter\u00e1 retorno das pontua\u00e7\u00f5es do Professional Bull Riders (PBR) Brasil. Provas est\u00e3o entre destaques da terceira noite do Rodeio de Jaguari\u00fana\nJ\u00falio C\u00e9sar Cos\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/03/shows-e-provas-embalam-terceira-noite-do-rodeio-de-jaguariuna-2021-fotos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I9m6L0XOYw_rfaUuak_KdabItT8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/R/H/RsWONpQV2TxYCUy6C2Iw/jcc9455.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:07:10Z", "content": "1 de 7\r\nProvas de montaria est\u00e3o entre destaques da terceira noite Rodeio de Jaguari\u00fana Foto: J\u00falio C\u00e9sar Costa \r\nProvas de montaria est\u00e3o entre destaques da terceira noite Rodeio de Jaguari\u00fana Foto:\u2026 [+1593 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dezembro Vermelho: Amparo e Sumar\u00e9 promovem a\u00e7\u00f5es de testagem e preven\u00e7\u00e3o ao HIV neste s\u00e1bado", "description": "Testes s\u00e3o gratuitos e podem ser realizados na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (4). Amparo e Sumar\u00e9 promovem a\u00e7\u00f5es de testagem e preven\u00e7\u00e3o ao HIV neste s\u00e1bado (4) \nCaroline Aleixo/G1\nAs cidades de Amparo (SP) e Sumar\u00e9 (SP) promovem a\u00e7\u00f5es de testagem e preven\u00e7\u00e3o ao HIV, ne\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/04/dezembro-vermelho-amparo-e-sumare-promovem-acoes-de-testagem-e-prevencao-ao-hiv-neste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6FiznKL1vU4k9OspI07pWEk1n4E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/j/E/mp0tNUTYSlP4lx3xm78A/img-6024.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:36:08Z", "content": "As cidades de Amparo (SP) e Sumar\u00e9 (SP) promovem a\u00e7\u00f5es de testagem e preven\u00e7\u00e3o ao HIV, neste s\u00e1bado (4). Dezembro \u00e9 conhecido por ser o m\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o e luta contra o HIV/Aids. Os munic\u00edpios \u2026 [+2067 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Shows e provas embalam \u00faltima noite do Rodeio de Jaguari\u00fana 2021; FOTOS", "description": "P\u00fablico se re\u00fane na noite deste s\u00e1bado (4) e madrugada de domingo (5) para ver provas finais e apresenta\u00e7\u00f5es de Henrique e Juliano, Gustavo Mioto e Pedro Sampaio. Competidor durante prova de Team Penning no Rodeio de Jaguari\u00fana 2021, na noite deste s\u00e1bado (4)\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/rodeio-de-jaguariuna/2021/noticia/2021/12/04/shows-e-provas-embalam-ultima-noite-do-rodeio-de-jaguariuna-2021-fotos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qKLcTwZceEV5DayLCdc2udyXfgg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/d/X/rX4YBhQdenHaYN6awCCA/jcc2240-2.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:19:13Z", "content": "As provas de Team Penning marcaram, neste s\u00e1bado (4), a abertura da quarta e \u00faltima noite do Jaguari\u00fana Rodeo Festival 2021. Mas o p\u00fablico que voltou \u00e0 arena tamb\u00e9m chegou com a expectativa pelas apr\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Restri\u00e7\u00f5es elevam vacina\u00e7\u00e3o na Europa, mas governos ainda avaliam obrigatoriedade da vacina", "description": "Autoridades t\u00eam barrado os n\u00e3o vacinados de aspectos n\u00e3o essenciais da vida p\u00fablica e for\u00e7ando-os a fazer exames frequentes de covid-19, \u00e0s vezes caros, para realizar atividades, incluindo ir para o trabalho A press\u00e3o implac\u00e1vel pelo aumento das taxas de vaci\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/04/restries-elevam-vacinao-na-europa-mas-governos-ainda-avaliam-obrigatoriedade-da-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p2zQde5_S4nskOT9NkeDx0mcJTQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/I/pRodLUSRyUhAiuUJEEEQ/ap21096352732015.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:55:14Z", "content": "A press\u00e3o implac\u00e1vel pelo aumento das taxas de vacina\u00e7\u00e3o na Europa come\u00e7a a dar frutos, \u00e0 medida que os governos fazem da aplica\u00e7\u00e3o de mais vacinas contra a covid-19 o ponto central de suas estrat\u00e9gi\u2026 [+175 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fabio Faria cancela viagem a Bruxelas, em meio \u00e0 nova onda de covid-19", "description": "Ministro ia com uma delega\u00e7\u00e3o de oito pessoas para discutir 5G e transforma\u00e7\u00e3o digital com interlocutores da Comiss\u00e3o Europeia e com eurodeputados Em meio \u00e0 nova onda de covid-19, o ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, Fabio Faria, cancelou uma visita que faria a Bruxe\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/04/fabio-faria-cancela-viagem-a-bruxelas-em-meio-a-nova-onda-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/o1Kl9wcmOJR-zWpBkDRLkpVVOV8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/F/YzJEqMRFSbkVW1OQQBhA/img20210512102245915med.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:24:43Z", "content": "Em meio \u00e0 nova onda de covid-19, o ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, Fabio Faria, cancelou uma visita que faria a Bruxelas entre segunda e quarta-feira, com uma delega\u00e7\u00e3o de oito pessoas, para discutir 5G e\u2026 [+3002 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil tem 152 mortes por covid-19 em 24 horas e m\u00e9dia m\u00f3vel volta a ficar abaixo de 200", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito neste s\u00e1bado (4), a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 196 por dia, um recuo de 2% em rela\u00e7\u00e3o aos casos registrados em 14 dias O Brasil registrou 152 mortes por covid-19 em 24 h\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/04/brasil-tem-152-mortes-por-covid-19-em-24-horas-e-media-movel-volta-a-ficar-abaixo-de-200.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fuDFx5jzbezLeOMGkvTB5hcV6S4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/r/8IbBkdQ86XAkgKFIy11A/ap21168716002292.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:19:53Z", "content": "O Brasil registrou 152 mortes por covid-19 em 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, neste s\u00e1bado-feira (4). Com \u2026 [+950 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio Grande do Sul confirma caso de infec\u00e7\u00e3o pela variante \u00f4micron; Brasil tem 6 casos", "description": "A paciente infectada \u00e9 uma a mulher, residente em Santa Cruz do Sul, que voltou de viagem \u00e0 \u00c1frica do Sul na semana passada A Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Sul confirmou nesta sexta-feira (3) um caso de infec\u00e7\u00e3o pela nova variante \u00f4micron da covid-19. \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/03/rio-grande-do-sul-confirma-caso-de-infeccao-pela-variante-omicron-brasil-tem-6-casos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ehK3g6Ikw6GiD773LBHb9t8aD3M=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/c/D/alCn49RYiya4AAARBYCA/coronavirus-covid-19-virus-laboratorio-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T00:47:10Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade do Rio Grande do Sulconfirmou nesta sexta-feira (3) um caso de infec\u00e7\u00e3o pela nova variante \u00f4micron da covid-19. De acordo com a secretaria, a mulher, residente em Santa Cruz do \u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: Paes cancela festa na Praia de Copacabana, no Rio de Janeiro", "description": "Outras 21 capitais brasileiras j\u00e1 haviam anunciado o cancelamento da festa de r\u00e9veillon. Entre elas, est\u00e3o S\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis, Jo\u00e3o Pessoa, Fortaleza e Recife O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/04/rveillon-2022-paes-cancela-festa-na-praia-de-copacabana-no-rio-de-janeiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PyHirF_M2x0z0f43URLt19V1utQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/R/D/pS30wbS8ANHokGA45uBw/copareveillon.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:05:35Z", "content": "O prefeito Eduardo Paes anunciou, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na sua conta de Twitter, que o Rio de Janeiro n\u00e3o ter\u00e1 festa de r\u00e9veillon este ano na Praia de Copacabana e em outros pontos da cidade, como t\u2026 [+3142 chars]"}]}