{"status": "ok", "totalResults": 79, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Usa, oltre 100 mila casi e 1000 morti al giorno", "description": "E' la media dell'ultima settimana. Risale allerta pandemia. In Francia oltre 51.000 contagi in 24\r\nore (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/04/usa-oltre-100-mila-casi-e-1000-morti-al-giorno-_17179328-3bb0-4a38-9219-c1ffca9da6cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/342f9ff9b5618d7b879091ea4bc4c4b5.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T21:50:17Z", "content": "La pandemia raggiunge nuovamente livelli allarmanti in Usa, dove i contagi da Covid tornano a superare i 100 mila al giorno e i decessi quota 1000: la media dell'ultima settimana \u00e8 di 114.150 nuovi c\u2026 [+465 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Agafia, la babuska russa che resiste in Siberia", "description": "Nata nella taiga da fuggiaschi di Stalin, ora \u00e8 tesoro nazionale (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/04/agafia-la-babuska-russa-che-resiste-in-siberia_eeb29c26-029c-4fcb-a25f-31cc891d5d34.html", "urlToImage": "http://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/7803b09bc09864e690b6fba9e7c44c3b.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:46:00Z", "content": "Che vita \u00e8, la vita di uno che fugge? Ecco, a questa domanda senz'altro avrebbe dovuto rispondere Karp Likov, il padre di Agafia, l'uomo che nel 1936 decise di abbandonare la vita civilizzata e rifug\u2026 [+5097 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Iss, un non vaccinato rischia la morte 9 volte pi\u00f9 dei vaccinati da meno di 5 mesi - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Iss, un non vaccinato rischia la morte 9 volte pi\u00f9 dei vaccinati da meno di 5 mesi - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>L\u2019Istituto Superiore di Sanit\u00e0: \u201ca Novembre 134.075 casi, 4.062 ricoveri e 909 morti tra i vaccinati, l\u2019efficacia vaccinale\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/04/iss-un-non-vaccinato-rischia-la-morte-9-volte-piu-dei-vaccinati-da-meno-di-5-mesi_07e29fd9-ccfe-4665-8e00-727ba57a584c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/4/af0138ea1c61095947623b24a9cc2aa0.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:33:00Z", "content": "Per un non vaccinato il rischio rispetto a un vaccinato da meno di 5 mesi \u00e8 10 volte maggiore di ricovero, 16 volte maggiore di terapia intensiva, 9 volte maggiore di morte. Questi gli ultimi dati ag\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Corrono ancora Green pass e vaccini, fatti 98 milioni - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Corrono ancora Green pass e vaccini, fatti 98 milioni - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Super green pass: regole da 6 dicembre zona bianca, gialla, arancione e rossa\u00a0\u00a0Adnkronos\r\n</li><li>Green Pass 'super', cosa cambia. Il Prefetto: \"I cont\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/04/corrono-ancora-green-pass-e-vaccini-fatti-98-milioni-_565bfe43-6498-4bd6-8171-d20c6bada8c2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/3/3c6f1751c50426fe0d6e4ac98e738644.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:57:00Z", "content": "Nuovo record per le richieste di Green pass: ieri sono state 1.240.703 (tra tamponi, vaccinati e guariti), spinte anche da chi ha fatto la terza dose e vuole ritirare il documento aggiornato.\u00a0Proprio\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 16.632 positivi, 75 le vittime", "description": "Sono 16.632 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati del\r\nministero della Salute. Ieri erano stati 17.030. Sono invece 75 le vittime in un giorno, ieri erano\r\nstate 74. Sono 223.718 gli attualmente positivi al Covid ,\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/04/covid-16.632-positivi-75-le-vittime_b9c159d6-a464-4633-8ac1-724383bc7346.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/866e434b0d2fcfc18929f544a794b6af.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:42:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Sono 16.632 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati del\r\nministero della Salute. Ieri erano stati 17.030. Sono invece 75\r\nle vittim\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: coppia centenaria in hub Barese per terza dose", "description": "Centotre anni lui, 100 lei. Marito e moglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/04/vaccini-coppia-centenaria-in-hub-barese-per-terza-dose_9f040c4a-1731-438f-b9da-379094f2a02d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/b756eecd179bde8448ee6f8129125e1e.0", "publishedAt": "2021-12-04T16:09:24Z", "content": "(ANSA) - BARI, 04 DIC - Centotre anni lui, 100 lei. Marito e\r\nmoglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. \"Per scegliere di\r\nproteggersi \u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Usa, oltre 100 mila casi e 1000 morti al giorno", "description": "La pandemia raggiunge nuovamente livelli allarmanti in Usa, dove i contagi da Covid tornano a\r\nsuperare i 100 mila al giorno e i decessi quota 1000: la media dell'ultima settimana \u00e8 di 114.150\r\nnuovi casi, con un incremento del 52,4%, e di 1257 morti (+42%). \u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/05/covid-usa-oltre-100-mila-casi-e-1000-morti-al-giorno_8673e7be-bf47-4217-9943-459f9c10e976.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/12/14/2bddc09412979f9fd91c41811f3dd969.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T23:26:30Z", "content": "(ANSA) - WASHINGTON, 04 DIC - La pandemia raggiunge\r\nnuovamente livelli allarmanti in Usa, dove i contagi da Covid\r\ntornano a superare i 100 mila al giorno e i decessi quota 1000:\r\nla media dell'ulti\u2026 [+252 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Meyer, anteprima giovani \u00e8 una festa", "description": "\"\u00c8 bellissimo. I ragazzi sono tutti eleganti, vestiti da festa\" il sovrintendente Dominique Meyer\r\nall'anteprima giovani della stagione della Scala accoglie i ragazzi con un sorriso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/04/scala-meyer-anteprima-giovani-e-una-festa_3107b93b-631a-4de9-ac6f-7852d582dadd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/1025165f35f18af0059ff33632409723.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:44:28Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 04 DIC - \"\u00c8 bellissimo. I ragazzi sono tutti\r\neleganti, vestiti da festa\" il sovrintendente Dominique Meyer\r\nall'anteprima giovani della stagione della Scala accoglie i\r\nragazzi con \u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Studenti e detenuti protagonisti del film doc Rebibbia Lockdown", "description": "Quattro studenti universitari della Luiss e un gruppo di detenuti del reparto di Alta Sicurezza del\r\ncarcere di Rebibbia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/tv/2021/12/04/studenti-e-detenuti-protagonisti-del-film-doc-rebibbia-lockdown_fc676015-6484-4646-b54c-757e3c6af671.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/eed735da4a31825170d74441a8eb807a.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:20:59Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Quattro studenti universitari della\r\nLuiss e un gruppo di detenuti del reparto di Alta Sicurezza del\r\ncarcere di Rebibbia. E' il film documentario Rebibbia Lockdown -\r\n dirett\u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Ndg, un ritorno alla vita con 'Scappiamo via'", "description": "Un \"ritorno alla vita, una ripartenza, attraverso il racconto di un amore che nasce, pieno di\r\npositivit\u00e0 e energia, delle quali abbiamo tutti bisogno soprattutto in questo periodo\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/04/ndg-un-ritorno-alla-vita-con-scappiamo-via_65a1f328-cea5-469f-9113-d5260ec86466.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/a4cee2fb514b5035c8f184f4077deaf8.0", "publishedAt": "2021-12-04T15:14:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Un \"ritorno alla vita, una\r\nripartenza, attraverso il racconto di un amore che nasce, pieno\r\ndi positivit\u00e0 e energia, delle quali abbiamo tutti bisogno\r\nsoprattutto in questo \u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Libri: Si Vax, sul vaccino con pragmatismo e senza ideologia", "description": "TITO BOERI - ANTONIO SPILIMBERGO - S\u00cc VAX, DIALOGO TRA UN PRAGMATICO E UN NON SO' (EINAUDI pp. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/approfondimenti/2021/12/04/libri-si-vax-sul-vaccino-con-pragmatismo-e-senza-ideologia_e6a7e3f6-5765-45eb-a9f1-30d51b7a3abf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/9cba846c884b078db61f3c6412fc6e79.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:35:32Z", "content": "(di Barbara Paloschi)\r\n (ANSA) - TORINO, 04 DIC - TITO BOERI - ANTONIO SPILIMBERGO -\r\nS\u00cc VAX, DIALOGO TRA UN PRAGMATICO E UN NON SO' (EINAUDI pp. 112\r\n\u20ac 12,00) \r\nNel dibattito pro e contro la vaccina\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Libri: Si Vax, sul vaccino con pragmatismo e senza ideologia", "description": "TITO BOERI - ANTONIO SPILIMBERGO - S\u00cc VAX, DIALOGO TRA UN PRAGMATICO E UN NON SO' (EINAUDI pp. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/libri/2021/12/04/libri-si-vax-sul-vaccino-con-pragmatismo-e-senza-ideologia_5eec720b-15cb-4e50-b402-c41ec3ffb880.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/9cba846c884b078db61f3c6412fc6e79.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:35:32Z", "content": "(di Barbara Paloschi)\r\n (ANSA) - TORINO, 04 DIC - TITO BOERI - ANTONIO SPILIMBERGO -\r\nS\u00cc VAX, DIALOGO TRA UN PRAGMATICO E UN NON SO' (EINAUDI pp. 112\r\n\u20ac 12,00) \r\nNel dibattito pro e contro la vaccina\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 16.632 positivi, 75 le vittime", "description": "Sono 16.632 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati del\r\nministero della Salute. Ieri erano stati 17.030. Sono invece 75 le vittime in un giorno, ieri erano\r\nstate 74. Sono 223.718 gli attualmente positivi al Covid ,\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/covid-16.632-positivi-75-le-vittime_5ed3fac6-b91e-48c3-a827-ee46d95e12da.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/866e434b0d2fcfc18929f544a794b6af.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:42:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Sono 16.632 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore in Italia, secondo i dati del\r\nministero della Salute. Ieri erano stati 17.030. Sono invece 75\r\nle vittim\u2026 [+776 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 829 nuovi casi e 5 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.169 tamponi molecolari sono stati rilevati 737 nuovi contagi con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 9,02%. Sono inoltre 17.733 i test rapidi antigenici realizzati,\r\ndai quali sono stati rilevati 92 casi (0,52%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/covid-oggi-in-fvg-829-nuovi-casi-e-5-decessi_4276b32f-aa4f-435b-9a05-0052b6b05154.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/f1497ed2443d75e8401c5e38aeb2432d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:49:11Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 04 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.169 tamponi molecolari sono stati rilevati 737 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 9,02%. Sono inoltre 17.733\r\ni test r\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In piazza Unit\u00e0 a Trieste accese luci su alberi, \u00e8 Natale", "description": "Un tocco di leggerezza emotiva e uno di solennit\u00e0 asburgica: questo pomeriggio, per gettarsi alle\r\nspalle il Covid, i Green pass, le proteste e le polemiche, in piazza Unit\u00e0 d'Italia sono state\r\naccese le luci sugli alberi di Natale posizionati nei giorni sc.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/in-piazza-unita-a-trieste-accese-luci-su-alberi-e-natale_0f345b22-a0d1-4cdc-a4dc-b57e166cc6fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/055eeb05d213dfbc1d8fa4d4a5af6c66.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:16:37Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 04 DIC - Un tocco di leggerezza emotiva e\r\nuno di solennit\u00e0 asburgica: questo pomeriggio, per gettarsi alle\r\nspalle il Covid, i Green pass, le proteste e le polemiche, in\r\npiazza Un\u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: sit-in al Circo Massimo, niente mascherine", "description": "Nuova manifestazione contro il Green pass nel pomeriggio al Circo Massimo, al centro di Roma. In\r\npiazza quasi tutti senza mascherina. Circa 500, secondo fonti della Questura, i partecipanti alla\r\nprotesta indetta dal Fronte del dissenso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/green-pass-sit-in-al-circo-massimo-niente-mascherine_ace669bf-d008-4e5f-9fb1-d55df8c0f9b7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/13/d6eaa30e7a22070c9026f63c3d59bf04.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:55:24Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Nuova manifestazione contro il Green\r\npass nel pomeriggio al Circo Massimo, al centro di Roma. In\r\npiazza quasi tutti senza mascherina. Circa 500, secondo fonti\r\ndella Questur\u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: torna l'anteprima giovani, e dopo Covid \u00e8 meglio", "description": "\u00c8 una festa l'anteprima giovani del Macbeth che il 7 dicembre inaugurer\u00e0 la stagione della Scala. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/04/scala-torna-lanteprima-giovani-e-dopo-covid-e-meglio_8f692386-4441-459d-a158-7aaa9d9aa461.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/70b532c1bc51026030e3c35c6b59871b.0", "publishedAt": "2021-12-04T19:42:34Z", "content": "\u00c8 una festa l'anteprima giovani del Macbeth che il 7 dicembre inaugurer\u00e0 la stagione della Scala. E lo \u00e8 pi\u00f9 che in passato, una sorta di rivalsa dopo lo stop di in anno dovuto al Covid per gli under\u2026 [+2560 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: coppia centenaria in hub Barese per terza dose", "description": "Centotre anni lui, 100 lei. Marito e moglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/vaccini-coppia-centenaria-in-hub-barese-per-terza-dose_411d3d97-7d95-40dd-9b73-d64dafba53d1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/b756eecd179bde8448ee6f8129125e1e.0", "publishedAt": "2021-12-04T16:09:21Z", "content": "(ANSA) - BARI, 04 DIC - Centotre anni lui, 100 lei. Marito e\r\nmoglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. \"Per scegliere di\r\nproteggersi \u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: primo caso di positivit\u00e0 in Alto Adige", "description": "La paziente si trova in isolamento ed ha riferito sintomi lievi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/omicron-primo-caso-di-positivita-in-alto-adige-_ea6f4375-c683-41ca-b5de-a9f0b0fb44d5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:09:07Z", "content": "Per la prima volta una persona in Alto Adige \u00e8 risultata positiva alla variante del coronavirus \"Omicron\". Si tratta di una donna del Burgraviato rientrata in Alto Adige dal Sudafrica a fine novembre\u2026 [+1254 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scatta il Super green pass, le regole della stretta", "description": "Da luned\u00ec niente ristorante, stadio o teatro per i no-vax (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/04/scatta-il-super-green-pass-le-regole-della-stretta_77605517-d72f-4611-8d5f-2ec3277384f0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/6/0e6e8531ed6cce0614a7a1dd12c55f8e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:39:58Z", "content": "Chi \u00e8 vaccinato o \u00e8 guarito dal Covid negli ultimi 6 mesi rester\u00e0 libero di andare al ristorante, al cinema, allo stadio. Non sar\u00e0 necessario scaricare nuovamente il Green pass rafforzato: il Qr code\u2026 [+3404 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Sicilia 549 i nuovi positivi, 5 i morti", "description": "Sono 549 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 25.952 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 836. Il tasso di positivit\u00e0 scende, oggi \u00e8 al 2,1% , ieri era\r\nal 3,3% . (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/04/covid-in-sicilia-549-i-nuovi-positivi-5-i-morti_f2cb9dbc-c59c-447c-9925-1938fb7af316.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/c4ce9274d462886cb4e79b9dd3ee2780.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:33:42Z", "content": "(ANSA) - PALERMO, 04 DIC - Sono 549 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 25.952 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 836. Il tasso di positivit\u00e0\r\nscende, \u2026 [+908 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Cagliari: obbligo di mascherine all'aperto nelle vie dello shopping", "description": "I controlli della Polizia locale nel centro citta', parla il comandante Guido Calzia (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/04/covid-cagliari-obbligo-di-mascherine-allaperto-nelle-vie-dello-shopping_f0de6bf1-c82c-419a-bc3f-d6b7cb279026.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/5c48c007c736c92df2b31a0cd16fc1d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:47:52Z", "content": "04 dicembre, 12:46ItaliaI controlli della Polizia locale nel centro citta', parla il comandante Guido Calzia"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Napoli: al Rione Sanita' vaccino per migranti e senzatetto", "description": "L'iniziativa nel centro \"Gocce di Carita'' (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/04/covid-napoli-al-rione-sanita-vaccino-per-migranti-e-senzatetto_05e18d4a-01be-44a0-990b-ea09105e414c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/a95c1cf65706dcfb4c39486d71243d74.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:31:24Z", "content": "04 dicembre, 13:18ItaliaL'iniziativa nel centro \"Gocce di Carita''"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Cresce onda di irrazionalita', per 3 milioni di persone il Covid non esiste", "description": "Rapporto Censis: \"boom poverta', effetto pandemia su studenti\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/04/cresce-onda-di-irrazionalita-per-3-milioni-di-persone-il-covid-non-esiste_0336bc03-d592-4619-b39a-5abb299a1a24.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/b5d460487a6e0853c62b785fe00979c1.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:56:17Z", "content": "04 dicembre, 13:50ItaliaRapporto Censis: \"boom poverta', effetto pandemia su studenti\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, a Roma scatta l'obbligo di mascherine all'aperto: i controlli nelle vie del centro", "description": "L'ordinanza, firmata dal sindaco Gualtieri, valida fino al 31 dicembre (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/04/covid-a-roma-scatta-lobbligo-di-mascherine-allaperto-i-controlli-nelle-vie-del-centro_309f90f6-aca3-4c77-8b9e-f98193dfb76d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/a7d816e2e6c9ddcf9c13ac5f5c0f15d6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:14:05Z", "content": "04 dicembre, 16:05ItaliaL'ordinanza, firmata dal sindaco Gualtieri, valida fino al 31 dicembre"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo assessore all'Agricoltura dell'E-R Mammi", "description": "L'assessore all' Agricoltura, Agroalimentare, Caccia e Pesca dell'Emilia-Romagna, Alessio Mammi \u00e8\r\nrisultato positivo al Covid. Lo rende noto lui stesso con un post sul suo profilo Instagram. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/04/covid-positivo-assessore-allagricoltura-delle-r-mammi_04cce8f5-e8df-47c9-94c0-55a834ad3c6f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/5/5/7f1e86afce95104f141b18006640d8ae.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:27:00Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 04 DIC - L'assessore all' Agricoltura,\r\nAgroalimentare, Caccia e Pesca dell'Emilia-Romagna, Alessio\r\nMammi \u00e8 risultato positivo al Covid. Lo rende noto lui stesso\r\ncon un post sul s\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 1.610 nuovi casi in Emilia-Romagna, 12 decessi", "description": "Sono 1.610 - 461.740 da inizio epidemia - i nuovi casi di positivit\u00e0 registrati in Emilia-Romagna\r\nnelle ultime ventiquattro ore a fronte di 40.058 tamponi eseguiti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/04/covid-1.610-nuovi-casi-in-emilia-romagna-12-decessi_df7bfe44-d2e9-42c9-98da-3a588c55b17c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/23/e259bf752025aff968837e06b92ca269.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:32:48Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 04 DIC - Sono 1.610 - 461.740 da inizio\r\nepidemia - i nuovi casi di positivit\u00e0 registrati in\r\nEmilia-Romagna nelle ultime ventiquattro ore a fronte di 40.058\r\ntamponi eseguiti. Tra \u2026 [+1511 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: positivo e affetto da sindrome embolitica, salvato", "description": "Positivo al Covid e affetto da sindrome embolitica: salvato grazie ad una terapia innovativa. \u00c8\r\naccaduto nella giornata di ieri presso il Covid-hospital di Boscotrecase (Napoli). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/04/covid-positivo-e-affetto-da-sindrome-embolitica-salvato_353a7223-be7a-42a3-bb1a-022cd0eceb52.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2015/7/18/57395d8738b1a09e5ec5eea81df69873.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:15:42Z", "content": "(ANSA) - BOSCOTRECASE, 04 DIC - Positivo al Covid e affetto\r\nda sindrome embolitica: salvato grazie ad una terapia\r\ninnovativa. \u00c8 accaduto nella giornata di ieri presso il\r\nCovid-hospital di Boscotre\u2026 [+1192 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: leggero calo indice contagio Campania, pi\u00f9 ricoverati", "description": "Leggero calo dell'indice di contagio, meno ricoverati in terapia intensiva ma netto aumento dei\r\nmalati nei reparti ordinari. E' quanto emerge dall'ultimo bollettino Covid della Campania. I\r\npositivi del giorno sono 1.216 a fronte di 32. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/04/covid-leggero-calo-indice-contagio-campania-piu-ricoverati_cad0d8b9-defe-4ee0-846d-ec19155fe9f9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/f5b4eef8e9ec3208e7fe485dd882d93a.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:13:05Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 04 DIC - Leggero calo dell'indice di\r\ncontagio, meno ricoverati in terapia intensiva ma netto aumento\r\ndei malati nei reparti ordinari. E' quanto emerge dall'ultimo\r\nbollettino Covid\u2026 [+379 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini:Campania,16 dicembre giornata tutta dedicata a bimbi", "description": "Parte il 16 dicembre con una giornata dedicata solo alla campagna di vaccinazione contro il covid\r\nper i bambini della Campania dai 5 agli 11 anni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/04/vaccinicampania16-dicembre-giornata-tutta-dedicata-a-bimbi_f24a5f33-cb4b-4ba6-96d1-f6e8593cc884.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/6/7b5c87561b1d98f34f645b7362137175.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:40:38Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 04 DIC - Parte il 16 dicembre con una giornata dedicata solo alla campagna di vaccinazione contro il covid per i bambini della Campania dai 5 agli 11 anni. Lo annuncia la Regione Cam\u2026 [+2149 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Senso unico pedonale 'anticovid' in via presepi Napoli", "description": "Da oggi senso unico pedonale in via San Gregorio Armeno, la celebre strada dei presepi di Napoli,\r\npresa d'assalto man mano che ci si avvicina al Natale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/04/senso-unico-pedonale-anticovid-in-via-presepi-napoli_692364fd-d72d-4baf-8cbc-540c6b3ad529.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/4af01f5d7be3aa07edf24b1326c037de.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:40:04Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 04 DIC - Da oggi senso unico pedonale in via\r\nSan Gregorio Armeno, la celebre strada dei presepi di Napoli,\r\npresa d'assalto man mano che ci si avvicina al Natale. Per\r\nregolare il f\u2026 [+1891 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Calcio: Atalanta passa a Napoli, azzurri ora terzi", "description": "Quel che resta del Napoli, falcidiato dagli infortuni e costretto a rinunciare a sette pedine, cede\r\nall'Atalanta (2-3) al Maradona in una partita in cui agli uomini di Spalletti non bastano il\r\ncoraggio e la volont\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/04/calcio-atalanta-passa-a-napoli-azzurri-ora-terzi_e9d54750-a14f-4a98-bd9e-890e5deac9df.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/9f0996dee4543ad12496c9bf99e58980.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T21:58:24Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 04 DIC - Quel che resta del Napoli,\r\nfalcidiato dagli infortuni e costretto a rinunciare a sette\r\npedine, cede all'Atalanta (2-3) al Maradona in una partita in\r\ncui agli uomini di Sp\u2026 [+2049 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: Fipe Alto Piemonte vara campagna con prefetture", "description": "Un cartello speciale per ricordare l'obbligo del green pass e tutte le altre norme per contrastare\r\nla pandemia Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/04/green-pass-fipe-alto-piemonte-vara-campagna-con-prefetture_5eee8ecb-44b2-4e2f-9ec3-aaee1d75df29.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/09641e68e4828d222ba25a440916dada.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:33:44Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 04 DIC - Un cartello speciale per ricordare\r\nl'obbligo del green pass e tutte le altre norme per contrastare\r\nla pandemia Covid. E' l'iniziativa che fa parte della campagna\r\ndi sensi\u2026 [+951 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 1.110 casi, tasso positivi all'1,5%", "description": "Anche oggi in Piemonte il numero di nuovi casi di Covid supera quota 1.000: il bollettino dell'Unit\u00e0\r\ndi crisi regionale ne riporta 1.110, ma con numero pi\u00f9 alto - rispetto ai giorni scorsi - di tamponi\r\ndiagnostici, 71.661. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/04/covid-in-piemonte-1.110-casi-tasso-positivi-all15_d01f0e57-7d00-4934-9de3-a7521a36c8bc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/bca9af9c75a01bb7ec3aafbe56200800.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:43:52Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 04 DIC - Anche oggi in Piemonte il numero di\r\nnuovi casi di Covid supera quota 1.000: il bollettino dell'Unit\u00e0\r\ndi crisi regionale ne riporta 1.110, ma con numero pi\u00f9 alto -\r\nrispett\u2026 [+588 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Torino: Rapporto Rota, 2021 anno sospeso", "description": "\"Un anno sospeso\": il XXII Rapporto Rota su Torino e la sua citt\u00e0 metropolitana, presentato oggi e\r\ndisponibile online da domani, definisce cos\u00ec l'anno appena trascorso segnato dalla pandemia da\r\nCovid-19, che ha colpito l'area in modo pi\u00f9 pesante rispetto a.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/04/torino-rapporto-rota-2021-anno-sospeso_2289f85e-8eeb-4d66-a9a6-62fff219c7d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/7/27/f799751057334c2f1569c2a4bae99fca.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:27:45Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 04 DIC - \"Un anno sospeso\": il XXII Rapporto\r\nRota su Torino e la sua citt\u00e0 metropolitana, presentato oggi e\r\ndisponibile online da domani, definisce cos\u00ec l'anno appena\r\ntrascorso se\u2026 [+1696 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto, +2.560 contagi e 8 vittime in 24 ore", "description": "Il Veneto registra 2.560 nuovi contagi Covid nelle ultime 24 ore, dato in calo rispetto ai report\r\nsopra quota 3.000 dei giorni scorsi. Ma conta anche 8 vittime, che portano a 12.000 il numero dei\r\ndecessi dall'inizio della pandemia, nel febbraio 2020. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/04/covid-veneto-2.560-contagi-e-8-vittime-in-24-ore_eb005867-722b-4034-b201-586d2221ee89.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/6c4e8f2a2c7a7bc4fb01175af5d09d2d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:58:49Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 04 DIC - Il Veneto registra 2.560 nuovi\r\ncontagi Covid nelle ultime 24 ore, dato in calo rispetto ai\r\nreport sopra quota 3.000 dei giorni scorsi. Ma conta anche 8\r\nvittime, che port\u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: D'Amato, improbabile Lazio in zona gialla per Natale", "description": "\"Rapporto Confcommercio sui consumi di Natale a Roma: il 58% dei cittadini teme che il Lazio torni\r\nin zona gialla. Bisogna dare messaggi di tranquillit\u00e0 ed evitare di generare ansia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/04/covid-damato-improbabile-lazio-in-zona-gialla-per-natale_2c4e3ed0-eb18-4b21-b003-487b24b4974b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/6/12/ef10b207018a9dbf7b17a84d5a0ee689.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:12:59Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - \"Rapporto Confcommercio sui consumi\r\ndi Natale a Roma: il 58% dei cittadini teme che il Lazio torni\r\nin zona gialla. Bisogna dare messaggi di tranquillit\u00e0 ed evitare\r\ndi gener\u2026 [+1751 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Roma, Mourinho: \"Troppi infortuni, nulli in attacco\"", "description": "\"L'Inter \u00e8 pi\u00f9 forte di noi in condizioni normali, in queste condizioni \u00e8 molto pi\u00f9 forte di noi.\r\nFra Covid, infortunati e squalificati, siamo scesi in campo con una formazione molto limitata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/04/roma-mourinho-troppi-infortuni-nulli-in-attacco_6ed402ec-1799-4cca-88ce-684ed0c8c95d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/d9da9420fd72588543509fd55491ff16.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:21:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - \"L'Inter \u00e8 pi\u00f9 forte di noi in\r\ncondizioni normali, in queste condizioni \u00e8 molto pi\u00f9 forte di\r\nnoi. Fra Covid, infortunati e squalificati, siamo scesi in campo\r\ncon una formaz\u2026 [+492 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Green pass: sit-in al Circo Massimo, niente mascherine", "description": "Nuova manifestazione contro il Green pass nel pomeriggio al Circo Massimo, al centro di Roma. In\r\npiazza quasi tutti senza mascherina. Circa 500, secondo fonti della Questura, i partecipanti alla\r\nprotesta indetta dal Fronte del dissenso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/04/green-pass-sit-in-al-circo-massimo-niente-mascherine_a348b2db-05bc-4a35-88da-4e676f1f4734.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/13/d6eaa30e7a22070c9026f63c3d59bf04.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:55:46Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Nuova manifestazione contro il Green\r\npass nel pomeriggio al Circo Massimo, al centro di Roma. In\r\npiazza quasi tutti senza mascherina. Circa 500, secondo fonti\r\ndella Questur\u2026 [+352 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vola spesa pubblica nel 2021 e 'sfonda' i 1.000 mld euro", "description": "Quest'anno la spesa pubblica italiana \"sfonda\" quota mille miliardi di euro. Per tenere aperti gli\r\nuffici, per pagare gli stipendi ai dipendenti pubblici, le pensioni e per erogare i servizi di\r\nnatura pubblica (sanit\u00e0, sicurezza, scuola, trasporti, etc. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/04/vola-spesa-pubblica-nel-2021-e-sfonda-i-1.000-mld-euro_4c53f1c0-617d-4f65-8115-76e56370bc9d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2019/4/30/9a015b92054e5bf2163946ebdde9b339.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:43:37Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 04 DIC - Quest'anno la spesa pubblica\r\nitaliana \"sfonda\" quota mille miliardi di euro. Per tenere\r\naperti gli uffici, per pagare gli stipendi ai dipendenti\r\npubblici, le pensioni e \u2026 [+1691 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Studenti e detenuti protagonisti del film doc Rebibbia Lockdown", "description": "Quattro studenti universitari della Luiss e un gruppo di detenuti del reparto di Alta Sicurezza del\r\ncarcere di Rebibbia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/04/studenti-e-detenuti-protagonisti-del-film-doc-rebibbia-lockdown_b436d79e-b36a-4188-bd5b-7152349bc125.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/eed735da4a31825170d74441a8eb807a.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:20:43Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Quattro studenti universitari della\r\nLuiss e un gruppo di detenuti del reparto di Alta Sicurezza del\r\ncarcere di Rebibbia. E' il film documentario Rebibbia Lockdown -\r\n dirett\u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nba: ko Lakers con Clippers, Golden State ferma Phoenix", "description": "Il rientro di LeBron James (23 punti e 11 rimbalzi) dopo la falsa positivit\u00e0 al Covid non \u00e8 bastato\r\nai Los Angeles Lakers nel derby contro i Clippers, che si sono aggiudicati la sfida per 119-115. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/04/nba-ko-lakers-con-clippers-golden-state-ferma-phoenix_212d733e-2c99-4910-b803-72c01c1e10c5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/95d1418ee202c769508718603b44672c.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:29:07Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - Il rientro di LeBron James (23 punti\r\ne 11 rimbalzi) dopo la falsa positivit\u00e0 al Covid non \u00e8 bastato\r\nai Los Angeles Lakers nel derby contro i Clippers, che si sono\r\naggiudica\u2026 [+2023 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Roma, Mourinho: \"Troppi infortuni, nulli in attacco\"", "description": "\"L'Inter \u00e8 pi\u00f9 forte di noi in condizioni normali, in queste condizioni \u00e8 molto pi\u00f9 forte di noi.\r\nFra Covid, infortunati e squalificati, siamo scesi in campo con una formazione molto limitata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/04/roma-mourinho-troppi-infortuni-nulli-in-attacco_8139c44f-6464-49bd-9d97-926308c34a79.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/d9da9420fd72588543509fd55491ff16.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:21:58Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - \"L'Inter \u00e8 pi\u00f9 forte di noi in\r\ncondizioni normali, in queste condizioni \u00e8 molto pi\u00f9 forte di\r\nnoi. Fra Covid, infortunati e squalificati, siamo scesi in campo\r\ncon una formaz\u2026 [+492 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Toscana 2 nuovi decessi", "description": "In Toscana sono 304.056 i casi di positivit\u00e0 al Coronavirus, 677 in pi\u00f9 rispetto a ieri (652\r\nconfermati con tampone molecolare e 25 da test rapido antigenico). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/04/covid-in-toscana-2-nuovi-decessi_4bc174c4-f43c-4f30-a65a-3c9962402489.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/b2deced2a626268c1f080725edf31b78.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:38:22Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 04 DIC - In Toscana sono 304.056 i casi di\r\npositivit\u00e0 al Coronavirus, 677 in pi\u00f9 rispetto a ieri (652\r\nconfermati con tampone molecolare e 25 da test rapido\r\nantigenico). I nuovi c\u2026 [+1017 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Toscana altri 677 casi Covid, in calo tasso positivit\u00e0", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle ultime 24 ore sono 677 su 35.186 test di cui 10.496\r\ntamponi molecolari e 24.690 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,92% (6,6% sulle prime\r\ndiagnosi). Lo rende noto il presidente della Toscana Eugenio Gi\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/04/in-toscana-altri-677-casi-covid-in-calo-tasso-positivita_91d8ee05-0502-4d97-a0cf-e9e2c06c0f7b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/50d46867d529db12691b0260946dde3d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T11:20:44Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 04 DIC - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle ultime 24 ore sono 677 su 35.186 test di cui\r\n10.496 tamponi molecolari e 24.690 test rapidi. Il tasso dei\r\nnuovi positivi \u00e8\u2026 [+423 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: coppia centenaria in hub Barese per terza dose", "description": "Centotre anni lui, 100 lei. Marito e moglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/04/vaccini-coppia-centenaria-in-hub-barese-per-terza-dose_09494e79-9472-4336-9c48-291ac925a95c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/b756eecd179bde8448ee6f8129125e1e.0", "publishedAt": "2021-12-04T16:15:48Z", "content": "(ANSA) - BARI, 04 DIC - Centotre anni lui, 100 lei. Marito e\r\nmoglie questa mattina si sono presentati nell'hub per ricevere\r\nla loro terza dose di vaccino anti Covid. \"Per scegliere di\r\nproteggersi \u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia due morti e 369 positivi, l'1,6% dei test", "description": "Su 23.422 test compiuti in Puglia sono stati registrati oggi 369 nuovi casi positivi al Covid 19 con\r\nun tasso di positivit\u00e0 dell'1,6%. Due le persone decedute. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/04/covid-in-puglia-due-morti-e-369-positivi-l16-dei-test_c09e0bc5-9c8c-465a-a343-6fbe210f0274.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/26/e50b3bcc853793005096287c08d182e8.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:58:03Z", "content": "(ANSA) - BARI, 04 DIC - Su 23.422 test compiuti in Puglia\r\nsono stati registrati oggi 369 nuovi casi positivi al Covid 19\r\ncon un tasso di positivit\u00e0 dell'1,6%. Due le persone decedute. I\r\nnuovi casi\u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: boom di contagi in Calabria (456),rischio zona gialla", "description": "Boom di contagi nelle ultime 24 ore in Calabria dove, a causa dell'incremento dei ricoveri, si fa\r\nsempre pi\u00f9 concreto il rischio di un passaggio in zona gialla. Sono 456 i nuovi positivi registrati\r\na fronte dei 300 di ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/04/covid-boom-di-contagi-in-calabria-456rischio-zona-gialla_a1c4b02e-9b84-4b8c-a854-207551863376.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/16/1f4882629594b985f5de0ac87e6cb741.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:34:19Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 04 DIC - Boom di contagi nelle ultime 24\r\nore in Calabria dove, a causa dell'incremento dei ricoveri, si\r\nfa sempre pi\u00f9 concreto il rischio di un passaggio in zona\r\ngialla. Sono 4\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 2.990 nuovi casi, 19 morti", "description": "Sono 2990 a fronte di 137.002 tamponi effettuati i nuovi positivi al coronavirus in Lombardia nelle\r\nultime 24 ore, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,1% (ieri era del 2,2%). In terapia intensiva i\r\nricoverati sono 121 (+7) mentre negli altri reparti sono 924 (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/04/covid-in-lombardia-2.990-nuovi-casi-19-morti_594ed24d-9b83-4d2c-8cd7-967edad2f7ea.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/7258f7d88abd9836a6b0a04bc9b4a2aa.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:07:33Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 04 DIC - Sono 2990 a fronte di 137.002\r\ntamponi effettuati i nuovi positivi al coronavirus in Lombardia\r\nnelle ultime 24 ore, con un tasso di positivit\u00e0 del 2,1% (ieri\r\nera del 2,2%)\u2026 [+429 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In 700 senza mascherina, chiusa discoteca bresciana", "description": "Senza distanze e senza mascherine. Erano in 700 sulla pista dell'Art, storica discoteca di Desenzano\r\ndel Garda nel Bresciano, quando gli uomini della Questura di Brescia sono entrati la notte scorsa\r\nper un controllo sul rispetto delle norme anti covid. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/04/in-700-senza-mascherina-chiusa-discoteca-bresciana_8fd1136c-52f1-4c6f-adae-c823aaae77fc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/25/c1b6fc09eaa724d20dbd412f8128ead6.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:09:04Z", "content": "(ANSA) - BRESCIA, 04 DIC - Senza distanze e senza mascherine.Erano in 700 sulla pista dell'Art, storica discoteca di\r\nDesenzano del Garda nel Bresciano, quando gli uomini della\r\nQuestura di Brescia s\u2026 [+834 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Scala: Meyer, anteprima giovani \u00e8 una festa", "description": "\"\u00c8 bellissimo. I ragazzi sono tutti eleganti, vestiti da festa\" il sovrintendente Dominique Meyer\r\nall'anteprima giovani della stagione della Scala accoglie i ragazzi con un sorriso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/04/scala-meyer-anteprima-giovani-e-una-festa_0629d85c-46a9-4582-9e2a-4cadc1a60eca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/1025165f35f18af0059ff33632409723.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T17:44:28Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 04 DIC - \"\u00c8 bellissimo. I ragazzi sono tutti\r\neleganti, vestiti da festa\" il sovrintendente Dominique Meyer\r\nall'anteprima giovani della stagione della Scala accoglie i\r\nragazzi con \u2026 [+396 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un altro decesso in Alto Adige, e 552 nuovi casi", "description": "In Alto Adige si registra un nuovo decesso per Covid-19. Il numero dei decessi complessivo da inizio\r\npandemia sale pertanto a 1.248. I laboratori dell'Azienda sanitaria altoatesina nelle ultime 24 ore\r\nhanno effettuato 2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/04/covid-un-altro-decesso-in-alto-adige-e-552-nuovi-casi_920f208a-337d-42a6-8b72-c5889e27c2b4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/af14afbef4962b220b8401f6fb386b4f.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:05:13Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 04 DIC - In Alto Adige si registra un nuovo\r\ndecesso per Covid-19. Il numero dei decessi complessivo da\r\ninizio pandemia sale pertanto a 1.248.I laboratori dell'Azienda sanitaria al\u2026 [+595 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "\"Maratona vaccini\"Trentino, al via la corsa per 100.000 dosi", "description": "Ha preso il via questa mattina, alle ore 6, la \"maratona vaccinale\" in Trentino, un'iniziativa messa\r\nin campo dalla Provincia di Trento e dall'Azienda provinciale per i servizi sanitari (Apss) con\r\nl'obiettivo di somministrare circa 100. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/04/maratona-vaccinitrentino-al-via-la-corsa-per-100.000-dosi_ed09cd77-7d40-42b9-bb0d-1b01d354ddf4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/553ecab17225be9a63a7d4205b2729eb.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T09:55:14Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 04 DIC - Ha preso il via questa mattina,\r\nalle ore 6, la \"maratona vaccinale\" in Trentino, un'iniziativa\r\nmessa in campo dalla Provincia di Trento e dall'Azienda\r\nprovinciale per i s\u2026 [+1011 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "No a green pass e vaccinazione minori, due piazze in Abruzzo", "description": "Continua la protesta contro il 'green pass' e la vaccinazione anti Covid dei minori, con\r\nappuntamenti oggi nelle piazze di Pescara e L'Aquila, rispettivamente in piazza della Rinascita,\r\ndalle 16 alle 19, e in piazza Castello, di fronte all'auditorium, dall.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/04/no-a-green-pass-e-vaccinazione-minori-due-piazze-in-abruzzo_d1e53d6b-8b57-42c2-a6c0-f124671c3b70.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/330442a6abc8f22cecf2b8d3c564ebcf.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:25:28Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 04 DIC - Continua la protesta contro il 'green pass' e la vaccinazione anti Covid dei minori, con appuntamenti oggi nelle piazze di Pescara e L'Aquila, rispettivamente in piazza del\u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Di Maio chiude i Med, 'l'Italia impegnata sui diritti'", "description": "\"Nel corso del 2021 l'Italia, come presidenza del G20 e partner del Regno Unito per la Cop26, ha\r\npromosso costantemente l'impegno internazionale sulle sfide con cui la regione Mena si confronta.\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/primopiano/2021/12/04/di-maio-chiude-i-med-litalia-impegnata-sui-diritti_809496ba-c865-4c9c-9538-58ede9783494.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/4/2d231ca6afd8290641615239a7f1d9f1.0", "publishedAt": "2021-12-04T18:19:02Z", "content": "Di Maio chiude i Med, 'l'Italia impegnata sui diritti'\r\nAppello Borrell: 'L'Ue sia unita o ci sar\u00e0 un'altra Bielorussia'\r\nROMA\r\n(di Cristoforo Spinella) (ANSA) - ROMA, 04 DIC - \"Nel corso del\r\n2021 l\u2026 [+3807 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Lo sci riparte con Green pass, mascherine e sconti", "description": "Per andare in treno o in bus in Alto Adige sar\u00e0 obbligatoria la mascherina FFP2\r\n\r\n(ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/photogallery/primopiano/2021/12/04/lo-sci-riparte-con-green-pass-mascherine-e-sconti-_b59daeab-db55-4e4a-8b7f-ccb2fdf25d32.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_900x700/2021/12/4/42099e025ce40c1a0376d9430a5e505c.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:08:07Z", "content": "Il caff\u00e8 al banco in Alto Adige da luned\u00ec 6 dicembre sar\u00e0 riservato a vaccinati e guariti dal Covid. Lo prevede la nuova ordinanza, la numero 37, firmata\u00a0 dal governatore altoatesino Arno Kompatscher\u2026 [+2199 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Regione Fvg, c'\u00e8 stabilizzazione del fenomeno", "description": "\"Avevamo detto fin dai primi giorni che avremmo assistito ad aumento contagio\" e \"in questi giorni\r\nc'\u00e8 una stabilizzazione del fenomeno\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/04/covid-regione-fvg-ce-stabilizzazione-del-fenomeno_82294b88-a7d2-4539-addd-27dd34b58763.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/c8f01b69f8141d59b64d9525041baf86.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:03:26Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 04 DIC - \"Avevamo detto fin dai primi\r\ngiorni che avremmo assistito ad aumento contagio\" e \"in questi\r\ngiorni c'\u00e8 una stabilizzazione del fenomeno\". Lo ha detto il\r\nvicegovernatore \u2026 [+1984 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: oggi in Fvg 829 nuovi casi e 5 decessi", "description": "Oggi in Friuli Venezia Giulia su 8.169 tamponi molecolari sono stati rilevati 737 nuovi contagi con\r\nuna percentuale di positivit\u00e0 del 9,02%. Sono inoltre 17.733 i test rapidi antigenici realizzati,\r\ndai quali sono stati rilevati 92 casi (0,52%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/04/covid-oggi-in-fvg-829-nuovi-casi-e-5-decessi_06356d37-e5fa-4ec1-b338-e849a354c1cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/f1497ed2443d75e8401c5e38aeb2432d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:49:11Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 04 DIC - Oggi in Friuli Venezia Giulia su\r\n8.169 tamponi molecolari sono stati rilevati 737 nuovi contagi\r\ncon una percentuale di positivit\u00e0 del 9,02%. Sono inoltre 17.733\r\ni test r\u2026 [+1958 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In piazza Unit\u00e0 a Trieste accese luci su alberi, \u00e8 Natale", "description": "Un tocco di leggerezza emotiva e uno di solennit\u00e0 asburgica: questo pomeriggio, per gettarsi alle\r\nspalle il Covid, i Green pass, le proteste e le polemiche, in piazza Unit\u00e0 d'Italia sono state\r\naccese le luci sugli alberi di Natale posizionati nei giorni sc.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/04/in-piazza-unita-a-trieste-accese-luci-su-alberi-e-natale_14c27cb6-8252-4ba2-b8ff-0315c6cf3c5c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/055eeb05d213dfbc1d8fa4d4a5af6c66.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:17:01Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 04 DIC - Un tocco di leggerezza emotiva e\r\nuno di solennit\u00e0 asburgica: questo pomeriggio, per gettarsi alle\r\nspalle il Covid, i Green pass, le proteste e le polemiche, in\r\npiazza Un\u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: paese sardo in lockdown ma \u00e8 boom di contagi", "description": "Da dieci giorni in zona rossa, a Fluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, oggi si contano 102 nuovi\r\ncasi positivi, che si sommano agli 82 gi\u00e0 rilevati. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/04/covid-paese-sardo-in-lockdown-ma-e-boom-di-contagi_f70144a3-d826-4d1b-bd2b-49a3f1080f27.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/9f332cb6f9206a1aa8693491ab1cbdda.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:22:10Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 04 DIC - Da dieci giorni in zona rossa, a\r\nFluminimaggiore, nel Sulcis Iglesiente, oggi si contano 102\r\nnuovi casi positivi, che si sommano agli 82 gi\u00e0 rilevati.\"I dati arrivati da\u2026 [+1069 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: casi in aumento (199) ma nessuna vittima in Sardegna", "description": "In Sardegna nelle ultime 24 ore non si registrano decessi per Covid, ma i nuovi casi positivi sono\r\n199 (+ 10), sulla base di 3.399 persone testate. Sono stati processati in totale, fra molecolari e\r\nantigenici, 10. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/04/covid-casi-in-aumento-199-ma-nessuna-vittima-in-sardegna_c175a689-722a-4b21-9c8c-4594b2fa216a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/20/a51bef8b6058bb20b78f2f8cbca397fa.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:17:37Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 04 DIC - In Sardegna nelle ultime 24 ore\r\nnon si registrano decessi per Covid, ma i nuovi casi positivi\r\nsono 199 (+ 10), sulla base di 3.399 persone testate. Sono stati\r\nprocessat\u2026 [+340 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Bassetti, Omicron acquisito pezzo virus raffreddore", "description": "\"Dopo poco pi\u00f9 di una settimana da quando \u00e8 diventata famosa in tutto il mondo, grazie a ricercatori\r\ndel Massachusetts sappiamo qualcosa in pi\u00f9 sulla variante omicron. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/covid-bassetti-omicron-acquisito-pezzo-virus-raffreddore_970570a0-9ace-4c3e-89fe-4299d4adcbf6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/b954ab766ea89c59f144bb0aea0f17eb.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T15:49:45Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 04 DIC - \"Dopo poco pi\u00f9 di una settimana da\r\nquando \u00e8 diventata famosa in tutto il mondo, grazie a\r\nricercatori del Massachusetts sappiamo qualcosa in pi\u00f9 sulla\r\nvariante omicron. La\u2026 [+1022 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in quarantena passeggiano nei vicoli di Genova,denunciati", "description": "A spasso nei vicoli anche se in quarantena. I due, un albanese di 30 anni e un italiano di 75 anni,\r\nsono stati denunciati dai carabinieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/covid-in-quarantena-passeggiano-nei-vicoli-di-genovadenunciati_2bc3caec-af52-48a4-a359-b0dc84060c4a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/2be629bc7724523a3644443ff758e7f3.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:50:13Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 04 DIC - A spasso nei vicoli anche se in quarantena. I due, un albanese di 30 anni e un italiano di 75 anni, sono stati denunciati dai carabinieri. I militari li hanno scoperti ieri \u2026 [+464 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Liguria, pi\u00f9 ricoveri superato tetto 10% in intensiva", "description": "Significativo aumento di ricoveri a causa del covid nelle ultime 24 ore in Liguria. Gli\r\nospedalizzati sono 9 pi\u00f9 di ieri e fissano il numero dei ricoverati a 195. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/covid-liguria-piu-ricoveri-superato-tetto-10-in-intensiva_3ad79175-d5fa-40e7-9fab-683bef555427.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/7/559b43f1aa3e6cd336dcb6f7a876fb53.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:09:11Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 04 DIC - Significativo aumento di ricoveri a\r\ncausa del covid nelle ultime 24 ore in Liguria. Gli\r\nospedalizzati sono 9 pi\u00f9 di ieri e fissano il numero dei\r\nricoverati a 195. Di ques\u2026 [+1157 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toti, con super Green pass 9000 prime dosi in 7 giorni", "description": "\"L'introduzione del super Green pass che scatter\u00e0 da luned\u00ec prossimo ha impresso una decisa\r\naccelerazione alle vaccinazioni per la prima dose\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/covid-toti-con-super-green-pass-9000-prime-dosi-in-7-giorni_e7de0492-de29-48fc-9df6-0ebd9469dbdf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/2/9/976bdff10a034341b351b4c2e4b361d7.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T18:32:55Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 04 DIC - \"L'introduzione del super Green\r\npass che scatter\u00e0 da luned\u00ec prossimo ha impresso una decisa\r\naccelerazione alle vaccinazioni per la prima dose\". Lo afferma\r\nil presidente d\u2026 [+509 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bersaglieri: confermato raduno nazionale a Spezia nel 2023", "description": "Il sindaco della Spezia Pierluigi Peracchini ha ricevuto a Palazzo Civico il Presidente Nazionale\r\ndei Bersaglieri Generale Ottavio Renzi, il vice Presidente Nazionale dei Bersaglieri Generale Nunzio\r\nPaolucci, il Presidente Regionale Bers. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/bersaglieri-confermato-raduno-nazionale-a-spezia-nel-2023_c045111d-e7b8-4d6e-be39-25ec75cf7b73.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/46cb86088f9f1f8939f47bfc68d401be.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:07:47Z", "content": "(ANSA) - LA SPEZIA, 04 DIC - Il sindaco della Spezia\r\nPierluigi Peracchini ha ricevuto a Palazzo Civico il Presidente\r\nNazionale dei Bersaglieri Generale Ottavio Renzi, il vice\r\nPresidente Nazionale \u2026 [+1248 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Bersaglieri: confermato raduno nazionale a Spezia nel 2023", "description": "Il sindaco della Spezia Pierluigi Peracchini ha ricevuto a Palazzo Civico il Presidente Nazionale\r\ndei Bersaglieri Generale Ottavio Renzi, il vice Presidente Nazionale dei Bersaglieri Generale Nunzio\r\nPaolucci, il Presidente Regionale Bers. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/04/bersaglieri-confermato-raduno-nazionale-a-spezia-nel-2023_a495af66-aa4c-4ddd-bd68-61e6b2c191d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-04T10:22:16Z", "content": "(ANSA) - LA SPEZIA, 04 DIC - Il sindaco della Spezia\r\nPierluigi Peracchini ha ricevuto a Palazzo Civico il Presidente\r\nNazionale dei Bersaglieri Generale Ottavio Renzi, il vice\r\nPresidente Nazionale \u2026 [+1248 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Di nuovo in crescita studenti positivi al Covid nelle scuole", "description": "Di nuovo in crescita gli alunni positivi al Covid nelle scuole dell'Umbria, 67 al 3 dicembre, 40 in\r\npi\u00f9 rispetto al 30 novembre. Lo riporta la Regione. Le classi in isolamento sono ora 32, sette in\r\npi\u00f9, e i contatti stretti in quarantena 609, 86 in pi\u00f9. (AN\u2026", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/04/di-nuovo-in-crescita-studenti-positivi-al-covid-nelle-scuole_32f9bb9b-8a04-4120-81dc-df200962973a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/11/dc4f72bdbe58a6da3777c29c936fea44.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:54:45Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 04 DIC - Di nuovo in crescita gli alunni\r\npositivi al Covid nelle scuole dell'Umbria, 67 al 3 dicembre, 40\r\nin pi\u00f9 rispetto al 30 novembre. Lo riporta la Regione.Le classi in isolam\u2026 [+226 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "In Umbria altri 143 casi Covid ma scendono ricoverati", "description": "Altri 143 nuovi positivi al Covid sono stati registrati nell'ultimo giorno in Umbria dove per\u00f2\r\ntornano sotto quota 50 i ricoverati negli ospedali, ora 47, cinque in meno di venerd\u00ec, e scendono a\r\notto, da nove, i posti occupati nelle terapie intensive. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/04/in-umbria-altri-143-casi-covid-ma-scendono-ricoverati_dabeec46-c4ec-4ac6-b495-4d1369353c86.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/21/89c0c7ec2e49656ac0951da13d6de40d.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T13:59:24Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 04 DIC - Altri 143 nuovi positivi al Covid sono stati registrati nell'ultimo giorno in Umbria dove per\u00f2 tornano sotto quota 50 i ricoverati negli ospedali, ora 47, cinque in meno di\u2026 [+430 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Per vigili fuoco Perugia \"anno difficile ma costruttivo\"", "description": "Celebrata al comando provinciale di Perugia in forma ristretta a causa dell'emergenza Covid la\r\nricorrenza di Santa Barbara, patrona dei vigili del fuoco. Presente il prefetto Armando Gradone e il\r\nsindaco Andrea Romizi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/04/per-vigili-fuoco-perugia-anno-difficile-ma-costruttivo_bc90da91-2b57-430e-812f-524abc76538d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/0780581ae2d217c265b2a0b8cef314fe.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:23:11Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 04 DIC - Celebrata al comando provinciale\r\ndi Perugia in forma ristretta a causa dell'emergenza Covid la\r\nricorrenza di Santa Barbara, patrona dei vigili del fuoco.Presente il prefe\u2026 [+1087 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Record giornaliero terze dosi vaccino in Umbria, 5.651", "description": "Record di somministrazioni di terze dosi di vaccino Covi in Umbria, 5.651 nell'ultimo giorno. Con\r\nuna copertura del 15,39 per cento della popolazione. In base ai dati sul portale della Regione, le\r\nprime dosi sono state invece 479 e 596 le seconde. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/umbria/notizie/2021/12/04/record-giornaliero-terze-dosi-vaccino-in-umbria-5.651_39bc3f27-4705-4cab-8629-e4c5b28b5fa8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/6/278922312a06d7a6ce667f9c3e4a0c15.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:45:57Z", "content": "(ANSA) - PERUGIA, 04 DIC - Record di somministrazioni di\r\nterze dosi di vaccino Covi in Umbria, 5.651 nell'ultimo giorno.Con una copertura del 15,39 per cento della popolazione.In base ai dati sul po\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Marche, +6,7% positivi in una settimana", "description": "E' in fase di stabilizzazione l'andamento dei contagi da covid nelle Marche nell'ultima settimana,\r\nsecondo l'Osservatorio Epidemiologico regionale. Nella settimana sono stati rilevati 2.250 casi\r\npositivi contro i 2. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/04/covid-marche-67-positivi-in-una-settimana_84cd9224-87ff-4961-8297-d7c237dd539c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-04T18:49:01Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 04 DIC - E' in fase di stabilizzazione\r\nl'andamento dei contagi da covid nelle Marche nell'ultima\r\nsettimana, secondo l'Osservatorio Epidemiologico regionale.Nella settimana sono sta\u2026 [+412 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nelle Marche 126 ricoveri (+3), un decesso", "description": "Salgono a 126 i ricoveri legati al covid nelle Marche, tre pi\u00f9 di ieri. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/04/covid-nelle-marche-126-ricoveri-3-un-decesso_f277635f-ed2e-455f-9dcc-16d11c6a7eba.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/8ede501eac661513b9a8a3e8656c6cf3.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T16:57:58Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 04 DIC - Salgono a 126 i ricoveri legati al\r\ncovid nelle Marche, tre pi\u00f9 di ieri. A fronte di 444 nuovi casi\r\n(et\u00e0 media 42 anni, 49,7% vaccinato con doppia dose), ci sono 26\r\npazien\u2026 [+880 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Morani (Pd),nelle Marche giochini per evitare zona gialla", "description": "\"Giochini per non andare in zona gialla, inaccettabile e pericoloso. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/04/covid-morani-pdnelle-marche-giochini-per-evitare-zona-gialla_6d9eddc5-bc49-44b3-a405-959f79f99b79.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-04T18:49:05Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 04 DIC - \"Giochini per non andare in zona\r\ngialla, inaccettabile e pericoloso.Il Ministero della Salute faccia chiarezza, anche con una\r\nispezione, su quanto sta avvenendo nelle Marche\u2026 [+1832 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: cena 'libera' a Senigallia, locale chiude 5 giorni", "description": "Storia di una protesta (e di una sanzione) annunciata. Ieri sera \u00e8 andata in scena la protesta di un\r\nristoratore di Senigallia contro le norme anticovid. L'aveva detto e l'ha fatto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/04/covid-cena-libera-a-senigallia-locale-chiude-5-giorni_86642a33-a3e1-41a5-b855-94d2ce4725a1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/f0d2276dd3900e37127c0adeaf0c67bc.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T19:01:01Z", "content": "(ANSA) - SENIGALLIA, 04 DIC - Storia di una protesta (e di\r\nuna sanzione) annunciata. Ieri sera \u00e8 andata in scena la\r\nprotesta di un ristoratore di Senigallia contro le norme\r\nanticovid. L'aveva dett\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 444 positivi in 24 ore nelle Marche, incidenza a 187", "description": "Sono 444 i positivi rilevati nell'ultima giornata nelle Marche, meno di ieri (476), ma con il tasso\r\ndi incidenza che sale a 187,01 su 100mila abitanti (ieri era 185,95). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/marche/notizie/2021/12/04/covid-444-positivi-in-24-ore-nelle-marche-incidenza-a-187_06c2fd83-6990-4480-a580-32dc7ebdf619.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/31/3ac811df3e85d504cc5103cc4897b5f1.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T12:14:19Z", "content": "(ANSA) - ANCONA, 04 DIC - Sono 444 i positivi rilevati\r\nnell'ultima giornata nelle Marche, meno di ieri (476), ma con il\r\ntasso di incidenza che sale a 187,01 su 100mila abitanti (ieri\r\nera 185,95). \u2026 [+1085 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Basilicata 43 positivi su 737 tamponi molecolari", "description": "Quarantatr\u00e9 dei 737 dei tamponi molecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi al\r\ncovid-19: lo ha reso noto la task force regionale, aggiungendo che sono state registrate altre 31\r\nguarigioni di persone residenti in regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/04/covid-in-basilicata-43-positivi-su-737-tamponi-molecolari_27c41235-cd64-4671-beca-a1e069768224.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/3/49c711700323a40c6e8bcea0170e067b.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T10:49:47Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 04 DIC - Quarantatr\u00e9 dei 737 dei tamponi\r\nmolecolari esaminati ieri in Basilicata sono risultati positivi\r\nal covid-19: lo ha reso noto la task force regionale,\r\naggiungendo che son\u2026 [+390 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Bardi, nei prossimi giorni regoleremo l'affluenza", "description": "\"Anche ieri la Basilicata\" \u00e8 stata la \"migliore regione d'Italia per somministrazioni e terze dosi\"\r\ndi vaccino anti covid-19. Lo ha scritto su twitter il presidente della Regione, Vito Bardi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/basilicata/notizie/2021/12/04/vaccini-bardi-nei-prossimi-giorni-regoleremo-laffluenza_40e0d389-39c5-43a2-8d10-affa7a4fe4d8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/10/83ab6b7a553615295f613a26fe10cb6e.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T08:11:13Z", "content": "(ANSA) - POTENZA, 04 DIC - \"Anche ieri la Basilicata\" \u00e8 stata\r\nla \"migliore regione d'Italia per somministrazioni e terze dosi\"\r\ndi vaccino anti covid-19. Lo ha scritto su twitter il presidente\r\ndell\u2026 [+293 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Valle d'Aosta contagiati salgono a 741", "description": "Salgono a 741 i contagiati attuali da Covid-19 in Valle d'Aosta. Nelle ultime 24 ore i nuovi\r\npositivi sono stati 67 a fronte di 47 guarigioni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/valledaosta/notizie/2021/12/04/covid-in-valle-daosta-contagiati-salgono-a-741_6108abb2-d817-4abd-bbf8-d2a1a82b32bc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/18/c3ac48a6bdaf3f22dc213412d7d95662.jpg", "publishedAt": "2021-12-04T14:10:45Z", "content": "(ANSA) - AOSTA, 04 DIC - Salgono a 741 i contagiati attuali\r\nda Covid-19 in Valle d'Aosta. Nelle ultime 24 ore i nuovi\r\npositivi sono stati 67 a fronte di 47 guarigioni. Per quanto\r\nriguarda la situa\u2026 [+319 chars]"}]}