{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Z\u00e4hlweise kann Wert verf\u00e4lschen - Inzidenz bei Geimpften und Ungeimpften: Daten aus Bayern stellen Rechnung in Frage", "description": "1469 zu 110 - der Inzidenzvergleich zwischen Geimpften und Ungeimpften Ende November im Bundesland Bayern sprach B\u00e4nde. Nun wurde allerdings bekannt, dass die Z\u00e4hlweise diesen Wert verf\u00e4lschen kann - zum Teil gravierend.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/corona-zahlenchaos-geimpfte-vs-ungeimpfte-soeders-inzidenz-vergleich-ist-nicht-ganz-richtig_id_24486500.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24467140/markus-soeder-csu-kommt-zu-einem-treffen-zum-aktuellen-stand-der-corona-lage-in-der-region..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1025%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=e22682dc2aac8861043f22d7e6f2182f571cacb45f5ebd4b7046f58ecb8ededc", "publishedAt": "2021-12-04T08:53:28Z", "content": "1469 zu 110 - der Inzidenzvergleich zwischen Geimpften und Ungeimpften Ende November im Bundesland Bayern sprach B\u00e4nde. Nun wurde allerdings bekannt, dass die Z\u00e4hlweise diesen Wert verf\u00e4lschen kann -\u2026 [+3483 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Fristlose K\u00fcndigung auf Weg gebracht\" - M\u00fcnchner Klinik feuert Frau nach Schwurbel-Video \u00fcber PCR-Tests - jetzt verteidigt sie sich", "description": "In einem Video hetzt eine Mitarbeiterin des LMU Klinikums mit teils wirren Aussagen gegen die Bundesregierung. Die junge Frau, die in der Pathologie gearbeitet hat, will laut eigener Aussage eine Bewegung starten. Das Klinikum stellte die Mitarbeiterin frei -\u2026", "url": "https://www.focus.de/regional/muenchen/fristlose-kuendigung-auf-weg-gebracht-muenchner-klinik-feuert-ungeimpfte-mitarbeiterin-umgehend-nach-wut-video-ueber-pcr-tests_id_24478929.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/muenchen/id_11866612/klinikum-grosshadern-in-muenchen.jpg?im=Crop%3D%280%2C34%2C1092%2C546%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3336eac5a59d4d73d937b6606f0c4a873cffc6a16a829a5c03fa6e9093e38be5", "publishedAt": "2021-12-04T09:40:30Z", "content": "In einem Video hetzt eine Mitarbeiterin des LMU Klinikums mit teils wirren Aussagen gegen die Bundesregierung. Die junge Frau, die in der Pathologie gearbeitet hat, will laut eigener Aussage eine Bew\u2026 [+4226 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Material des Robert-Koch-Instituts", "title": "Auch beim dritten Pieks wichtig - Wenn Sie zur Booster-Impfung gehen, sollten Sie vorher 6 Dinge wissen", "description": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Informationen schon von seiner ersten Impfung. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit dem Arzt auch bei der Booster-Impfung wichtig ist \u2013 und wel\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/ratgeber/auch-beim-dritten-pieks-wichtig-falls-sie-zur-booster-impfung-gehen-6-dinge-sollten-sie-vor-dem-termin-wissen_id_24480432.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/mecklenburg-vorpommern/id_24463655/die-mitarbeiterin-einer-klinik-bereitet-die-spritze-fuer-eine-impfung-gegen-corona-vor..jpg?im=Crop%3D%280%2C201%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3149dcd312e4023bea26815b916e1d61a0f2f29e156a0a8ba899675b1fb72267", "publishedAt": "2021-12-04T08:27:14Z", "content": "Wer zur Auffrischimpfung geht, muss nicht lang und breit aufgekl\u00e4rt werden, denn er kennt alle wichtigen Informationen schon von seiner ersten Impfung. Richtig? Falsch gedacht. Warum ein Gespr\u00e4ch mit\u2026 [+8081 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Mehr als 4800: Zahl der Covid-Intensivpatienten steigt auf h\u00f6chsten Wert seit 213 Tagen", "description": "Das RKI meldet am Samstagmorgen 64.510 Neuinfektionen, die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-mehr-als-4800-zahl-der-covid-intensivpatienten-steigt-auf-hoechsten-wert-seit-213-tagen_id_24487954.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24451741/intensiv-dpa.jpg?im=Crop%3D%280%2C15%2C480%2C240%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c17368899dc1fe9e895becd63ff2789e101303914315f22edd644e7903ca1a3a", "publishedAt": "2021-12-04T15:28:29Z", "content": "Das RKI meldet am Samstagmorgen 64.510 Neuinfektionen, die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt. Zeitgleich warnt das RKI vor einer merklichen Untererfassung der Corona-F\u00e4lle.Die Zahl der Covid-Intensivpatient\u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "\"Joko & Klaas live\" - Pl\u00f6tzlich kommt Olaf Scholz ins Studio und h\u00e4lt beispiellose Pandemie-Ansprache", "description": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit wieder einmal sinnvoll genutzt und diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf Scholz zur Verf\u00fcgung gestellt. Dieser hielt in dem ProSieben-\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/joko-klaas-live-olaf-scholz-haelt-bei-der-prosieben-show-joko-klaas-live-beispiellose-pandemie-ansprache_id_24478873.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24479154/scholz.png?im=Crop%3D%2863%2C0%2C645%2C322%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=9471a38f64d6c020604ff860b3701727a4d0ee73a48249c8c888448ed716496d", "publishedAt": "2021-12-04T09:54:12Z", "content": "Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf haben ihre 15 Minuten Live-Sendezeit wieder einmal sinnvoll genutzt und diesmal einer Long-Covid-Patientin, einem Oberarzt und dem Bald-Bundeskanzler Olaf S\u2026 [+5493 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Paula Schneider", "title": "Geimpft oder genesen - Habe ich gen\u00fcgend Antik\u00f6rper? \u00c4rzte-Chef sagt, welcher Wert Sie vor Covid sch\u00fctzt", "description": "Nach der Corona-Impfung m\u00f6chten viele wissen, ob diese bei ihnen auch angeschlagen hat. Sie lassen ihre Antik\u00f6rperspiegel checken. Labor\u00e4rzte-Chef Andreas Bobrowski sagt bei FOCUS Online, wann der Wert hoch genug ist - und wann eine Drittimpfung Sinn macht.Vo\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/endlich-faustregel-fuer-antikoerper-laboraerzte-chef-erklaert-welcher-wert-sie-vor-covid-schuetzt_id_20895196.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_13302039/gettyimages-1227506794.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=105f2cd1d3a1df395cacd4f1fb126f4e47c64a06dedd091781eb72d1551bfd5b", "publishedAt": "2021-12-04T09:11:15Z", "content": "Nach der Corona-Impfung m\u00f6chten viele wissen, ob diese bei ihnen auch angeschlagen hat. Sie lassen ihre Antik\u00f6rperspiegel checken. Labor\u00e4rzte-Chef Andreas Bobrowski sagt bei FOCUS Online, wann der We\u2026 [+6180 chars]"}]}