{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Michail Hengstenberg", "title": "Coronavirus - die Woche: Neues zu Omikron - und zum Gegenmittel", "description": "Neue Erkenntnisse zu Omikron. Deutschland hat einen neuen Chefarzt. Und das Neueste aus der Forschung: unser Corona-Wochen\u00fcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/coronavirus-die-woche-neues-zu-omikron-und-zum-gegenmittel-a-8d8287a4-4c4a-4c43-9261-974505ad888e", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/d21d4932-4bfb-4c06-9951-89a0d9784afc_w1280_r1.77_fpx50_fpy47.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:48:56Z", "content": "Liebe Leserinnen, liebe Leser,\r\nin den ersten Tagen nach ihrer Entdeckung war das beunruhigendste an der Omikron-Variante die Ungewissheit. Ist sie wirklich ansteckender? Kann sie sich durchsetzen, v\u2026 [+6845 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-Variante Omikron: R\u00e4tsel um Kinderinfektionen in S\u00fcdafrika", "description": "Die neue Virusvariante sorgt wom\u00f6glich f\u00fcr mildere Krankheitsverl\u00e4ufe. Sorgen bereiten allerdings neue Daten zu Omikron-Erkrankungen bei Kindern in S\u00fcdafrika.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-variante-omikron-raetsel-um-kinderinfektionen-in-suedafrika-a-11a07be1-e4b4-4ade-8620-894f2e633933", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/e050a63d-6143-4b6d-963c-908ece8af54c_w1280_r1.77_fpx59.41_fpy55.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:38:07Z", "content": "Die neue Corona-Variante Omikron sorgt Wissenschaftler rund um die Welt. Die zuerst in Botswana und S\u00fcdafrika entdeckte Mutante steht im Verdacht, infekti\u00f6ser zu sein. Zudem wirken die Impfungen wohl\u2026 [+6231 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Robert Koch-Institut: Sieben-Tage-Index sinkt erneut auf unter 414", "description": "Die Zahl der Neuinfektionen mit dem Coronavirus ging im Vergleich zur Vorwoche merklich zur\u00fcck. Laut Robert Koch-Institut wurden 484 weitere Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit Covid-19 registriert.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/robert-koch-institut-sieben-tage-index-sinkt-erneut-auf-unter-414-a-f6f6913a-889b-47b6-8bfa-e9eaa4ff24a0", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/bd97e559-bce3-4177-8cf5-3cf30571c61d_w1280_r1.77_fpx57.15_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T03:56:02Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist weiter gesunken. Nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) vom Freitagmorgen lag der Wert bei 413,7. Am Vortag hatte er noch \u2026 [+2495 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Empfehlung der St\u00e4ndigen Impfkommission: Soll ich mein Kind gegen Corona impfen lassen?", "description": "Die Stiko empfiehlt die Corona-Impfung f\u00fcr Kinder ab f\u00fcnf Jahren mit Vorerkrankungen, aber auch gesunde Kinder k\u00f6nnen geimpft werden. Was Sie zu Nebenwirkungen und Langzeitrisiken wissen sollten.", "url": "https://www.spiegel.de/gesundheit/empfehlung-der-staendigen-impfkommission-soll-ich-mein-kind-gegen-corona-impfen-lassen-a-be9b6126-d7fb-48ee-b39f-f54eff444d56", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/9a69d543-ef1d-45d4-b57f-d3891c954ca0_w1280_r1.77_fpx55.87_fpy45.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:46:07Z", "content": "Am Donnerstag sprach sich die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) erstmals f\u00fcr eine Corona-Impfung f\u00fcr Kinder im Alter von 5 bis 11 Jahren mit Vorerkrankungen aus. Aber auch gesunde Kinder sollen bei ind\u2026 [+7758 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Stiko-Chef Mertens bedauert pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung", "description": "Thomas Mertens, sagte, er w\u00fcrde ein siebenj\u00e4hriges Kind derzeit als Vater nicht impfen lassen. Nun bereut der Chef der St\u00e4ndigen Impfkommission diese Aussage \u2013 sie sei aber aus dem Zusammenhang gerissen worden.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/stiko-chef-mertens-bedauert-persoenliche-aussage-zur-kinderimpfung-a-891f960b-c6a0-4b31-b239-8b67e1f222d3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/31e40c2f-462b-4735-a913-d7fe0c17dd8d_w1280_r1.77_fpx33.34_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:30:18Z", "content": "Der Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission (Stiko), Thomas Mertens, hatte in einem Podcast der \u00bbFrankfurter Allgemeinen Zeitung\u00ab Anfang Dezember gesagt, wenn er ein sieben- oder achtj\u00e4hriges Kind h\u2026 [+1997 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Jonas Gr\u00f6nvik/TT", "title": "Allt fler barn smittas med covid-19", "description": "Smittan skenar bland skolbarn i Danmark. \u00c4ven i Sverige finns tecken p\u00e5 att smittan bland barn \u00f6kat sedan coronaviruset muterat. \u2013 Det verkar som om utbrotten i skolan \u00e4r n\u00e5got fler nu \u00e4n tidigare, s\u00e4ger Sara Byfors vid Folkh\u00e4lsomyndigheten till TT.", "url": "https://www.svd.se/allt-fler-barn-smittas-med-covid-19", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8e0a06b2-ddec-437a-929f-12672eaef2f5?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=f3df71c5203f06923920e64978f120b886b5735d", "publishedAt": "2021-12-10T04:30:27Z", "content": "Smittspridningen har \u00f6kat bland de allra yngsta, enligt Folkh\u00e4lsomyndigheten. Under vecka 47 \u00f6kade fallen ganska mycket i gruppen 09 \u00e5r, vilket enligt bitr\u00e4dande avdelningschef Sara Byfors beror p\u00e5 a\u2026 [+208 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Rikard Rosell", "title": "Allt sv\u00e5rare att f\u00e5 g\u00f6ra covid-test i Stockholm", "description": "L\u00e4get kring hemleveranser av pcr-tester har under de senaste veckorna varit h\u00e5rt anstr\u00e4ngt. D\u00e4rf\u00f6r har region Stockholm h\u00e4nvisat till drive-in testning och uth\u00e4mtning av tester via ombud fr\u00e5n apotek. Nu \u00e4r det l\u00e5nga v\u00e4ntetider \u00e4ven d\u00e4r.", "url": "https://www.svd.se/allt-svarare-att-fa-gora-covid-test-i-stockholm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0770416b-443a-43cc-8c38-781c0d878656?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=1ac1b66fbaa09df982b7104230f3d3cc52fa639d", "publishedAt": "2021-12-10T17:05:32Z", "content": "Smittspridningen har \u00f6kat kraftigt och Region Stockholm uppmanar stockholmare att testa sig. Men de som vill best\u00e4lla hemtest f\u00f6r covid-19 i Stockholm har den senaste tiden ofta m\u00f6tts av en h\u00e4nvisnin\u2026 [+232 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Anna Asker", "title": "Sverige har l\u00e4gst smitta i Norden: \u201dKan v\u00e4nda fort\u201d", "description": "Smittspridningen av covid-19 \u00f6kar kraftigt i v\u00e5ra nordiska grannl\u00e4nder, medan Sverige ligger lite b\u00e4ttre till. Men l\u00e4get kan \u00e4ndras snabbt. \u201dDet vore m\u00e4rkligt om vi skulle klara oss ifr\u00e5n ett omikron\u00f6vertag\u201d, s\u00e4ger Niklas Arnberg, professor i virologi.", "url": "https://www.svd.se/sverige-har-lagst-smitta-i-norden-kan-vanda-fort", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8ec0155f-c327-4b15-88e2-a4cc38c8c918?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d2baac6e9f0de98118ff855236575740f04e875b", "publishedAt": "2021-12-10T04:57:50Z", "content": "Smittspridningen av covid-19 \u00f6kar kraftigt i Norge och Danmark. I Sverige sker ocks\u00e5 en \u00f6kning, men p\u00e5 relativt l\u00e5ga niv\u00e5er. I Finland ligger smittspridningskurvan n\u00e5got \u00f6ver Sverige, enligt statisti\u2026 [+195 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Anna Asker", "title": "14 omikronfall i Stockholm", "description": "I Stockholm fors\u00e4tter antalet patienter med covid-19  att \u00f6ka. Totalt har 14 fall av den nya omikronvarianten bekr\u00e4ftats i regionen varav fyra inte \u00e4r kopplade till n\u00e5gon utlandsresa.", "url": "https://www.svd.se/14-omikronfall-i-stockholm", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e7270545-d614-429a-a284-5c1108f2b0bf?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=e8d9c3fbfc70c63c75c6a731cf4c5c13edb599c2", "publishedAt": "2021-12-10T15:38:43Z", "content": "Andelen covidpatienter p\u00e5 sjuhusen i l\u00e4net har \u00f6kat kraftigt den senaste veckan, drygt 70 procent.\u00a0Nu \u00e4r 142 personer med covid-19 \u00e4r inlagda p\u00e5 sjukhusen i Region Stockholm. Det \u00e4r 58 fler \u00e4n vad so\u2026 [+266 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-NTB", "title": "Kina hoppar av handbolls-VM \u2013 spelare smittad", "description": "Kinesiska handbollslandslaget drar sig ur VM, mitt under slutspelet, det meddelar Internationella handbollsf\u00f6rbundet IHF. En spelare i Kinas lag har konstaterats smittad med covid-19 och lagledningen tog beslutet att dra sig ur f\u00f6r att inte bidra till \u00f6kad sm\u2026", "url": "https://www.svd.se/kina-hoppar-av-handbolls-vm--spelare-smittad", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0bf4d4d5-adbe-4d60-a1c6-78667ff358a8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8e6fbda173799a8428434adbdc49fd064676e7c6", "publishedAt": "2021-12-10T09:17:50Z", "content": "Kinesiska handbollslandslaget drar sig ur VM, mitt under slutspelet, det meddelar Internationella handbollsf\u00f6rbundet IHF.\r\nEn spelare i Kinas lag har konstaterats smittad med covid-19 och lagledninge\u2026 [+73 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Beslut: Vaccinplikt f\u00f6r tysk v\u00e5rdpersonal", "description": "Tysk v\u00e5rdpersonal tvingas vaccinera sig. Det \u00e4r inneb\u00f6rden av ett lagf\u00f6rslag som f\u00f6rbundsdagen nu har r\u00f6stat igenom. Tekniskt sett r\u00f6r det sig om en f\u00f6r\u00e4ndring av smittskyddslagen, som bland annat g\u00f6r det obligatoriskt f\u00f6r anst\u00e4llda p\u00e5 sjukhus, husl\u00e4karmottag\u2026", "url": "https://www.svd.se/beslut-vaccinplikt-for-tysk-vardpersonal", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/bbc3bfc2-1807-45e6-b946-b5c671b4e328?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=951a67710e12f48ac38a1d94e9674c9826ff1b9f", "publishedAt": "2021-12-10T11:09:00Z", "content": "Tysk v\u00e5rdpersonal tvingas vaccinera sig. Det \u00e4r inneb\u00f6rden av ett lagf\u00f6rslag som f\u00f6rbundsdagen nu har r\u00f6stat igenom.\r\nTekniskt sett r\u00f6r det sig om en f\u00f6r\u00e4ndring av smittskyddslagen, som bland annat g\u2026 [+208 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Per Kudo", "title": "Tegnell: Vi kan se tecken p\u00e5 en tredje dosen-effekt", "description": "Samtidigt som smittan \u00f6kar i Sverige har fallen inom \u00e4ldreomsorgen minskat, och d\u00f6dligheten sjunkit. Anders Tegnell tror att den gynnsamma utvecklingen delvis beror p\u00e5 effekten av tredje dosen till de \u00e4ldre.", "url": "https://www.svd.se/tegnell-vi-kan-se-tecken-pa-en-tredje-dosen-effekt", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/cf071549-0bcb-4c92-9530-9b136da0062d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=97b0ed07b44f510ef556e183896cdf6a6cd56899", "publishedAt": "2021-12-10T10:29:10Z", "content": "I slutet av september beslutade Folkh\u00e4lsomyndigheten att alla \u00f6ver 80 \u00e5r, och personer med \u00e4ldreomsorg, ska f\u00e5 en tredje dos vaccin mot covid-19. En m\u00e5nad senare utvidgades rekommendation till att g\u00e4\u2026 [+255 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Pontus Ahlkvist/TT", "title": "Vaccinplikt kan inf\u00f6ras f\u00f6r tysk v\u00e5rdpersonal", "description": "H\u00e4danefter kan tysk v\u00e5rdpersonal tvingas vaccinera sig. Det \u00e4r inneb\u00f6rden av ett nytt lagf\u00f6rslag som f\u00f6rbundsdagen nu ska r\u00f6sta om, rapporterar tyska medier. Tekniskt sett r\u00f6r det sig om en f\u00f6r\u00e4ndring av smittskyddslagen, som bland annat g\u00f6r det obligatoriskt\u2026", "url": "https://www.svd.se/vaccinplikt-kan-inforas-for-tysk-vardpersonal", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/37e75c38-5dce-4f91-8951-65609e05ece9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=110759a8c6289f1bef1ff49c8c05b6ffdd62dd49", "publishedAt": "2021-12-10T07:30:32Z", "content": "H\u00e4danefter kan tysk v\u00e5rdpersonal tvingas vaccinera sig. Det \u00e4r inneb\u00f6rden av ett nytt lagf\u00f6rslag som f\u00f6rbundsdagen nu ska r\u00f6sta om, rapporterar tyska medier.\r\nTekniskt sett r\u00f6r det sig om en f\u00f6r\u00e4ndri\u2026 [+331 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Kristin Groth/TT", "title": "Klubbade till 04 \u2013 statsministern i bl\u00e5sv\u00e4der", "description": "Hon har kallats partyprinsessa och det rapporteras flitigt kring hennes bes\u00f6k p\u00e5 nattklubb i l\u00f6rdags, men Finlands statsminister Sanna Marin har enligt experterna inte brutit mot n\u00e5gra regler. Fr\u00e5gan \u00e4r om det r\u00e4cker f\u00f6r att stormen ska bl\u00e5sa \u00f6ver.", "url": "https://www.svd.se/klubbade-till-04--statsministern-i-blasvader", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/693f546a-a3fd-4cf7-ae3f-9455e74d7a5a?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3f3309bd33c0741c5fa3d3769a077320c6b9b77d", "publishedAt": "2021-12-10T05:56:23Z", "content": "Sanna Marin har bett om urs\u00e4kt f\u00f6r l\u00f6rdagens nattklubbsbes\u00f6k, som har lett till en kritikstorm b\u00e5de hemma i Finland och internationellt. Detta eftersom hon dagen innan varit i kontakt med landets utr\u2026 [+416 chars]"}]}