{"status": "ok", "totalResults": 62, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega mais 2,9 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19 ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "A Fiocruz, por meio do seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), entregou nessa sexta-feira (30) mais uma remessa de vacinas contra covid-19. \nForam liberadas 2,9 milh\u00f5es doses da Astrazeneca, enviadas ao almoxarifado designado \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/fiocruz-entrega-mais-29-milhes-de-doses-de-vacina-contra-covid-19-ao-ministrio-da-sade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/NpKhivTZz2FrbX2w2AfpWcBsmrM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/x/iRqlBzTrWyOcZP42XlAg/ap21075454745503.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:57:15Z", "content": "A Fiocruz, por meio do seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguinhos/Fiocruz), entregou nessa sexta-feira (30) mais uma remessa de vacinas contra covid-19. Foram liberadas 2,9 milh\u00f5e\u2026 [+561 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid lota hospitais nos EUA antes das festas de fim de ano", "description": "Casos e hospitaliza\u00e7\u00f5es est\u00e3o aumentando no pa\u00eds, especialmente entre as pessoas n\u00e3o vacinadas Ap\u00f3s meses de avisos de que somente as vacinas poderiam evitar um desastre na pandemia de covid-19, os Estados Unidos caminham para uma crise nas festas de fim de a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/covid-lota-hospitais-nos-eua-antes-das-festas-de-fim-de-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0l1jhc7_W-LAdo5NzrDpilKCpNk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/C/k/h0MIfKQn2wDEDZVjxfCg/ap20193553921101.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T18:46:11Z", "content": "Por Jonathan Levin, David Welch e John Tozzi, Bloomberg \r\n 10/12/2021 15h46 Atualizado 10/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha torna vacina contra covid-19 obrigat\u00f3ria para profissionais de sa\u00fade", "description": "Obrigatoriedade foi uma das primeiras medidas do governo do premi\u00ea Olaf Scholz O Parlamento alem\u00e3o aprovou nesta sexta-feira uma lei que obriga todos os profissionais de sa\u00fade a se vacinarem contra a covid-19. Foi uma das primeiras medidas do novo governo de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/alemanha-torna-vacina-contra-covid-19-obrigatria-para-profissionais-de-sade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BpKU2zP7H-lBNdPZRaKFmL7HvK8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Z/u/H0Sp4CQlW0JfAWABvdVw/ap20362365020308.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:12:47Z", "content": "O Parlamento alem\u00e3o aprovou nesta sexta-feira uma lei que obriga todos os profissionais de sa\u00fade a se vacinarem contra a covid-19. Foi uma das primeiras medidas do novo governo de Olaf Scholz, que j\u00e1\u2026 [+1065 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "S\u00e3o Paulo suspende envio de dados sobre vacina\u00e7\u00e3o ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ap\u00f3s ataque hacker", "description": "A Secretaria Estadual da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo suspendeu o envio de dados sobre vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ap\u00f3s o site da pasta do governo federal ter sido invadido por hackers na madrugada dessa sexta-feira (10). Ao tentar acessar a \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/sao-paulo-suspende-envio-de-dados-sobre-vacinacao-ao-ministerio-da-saude-apos-ataque-hacker.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/H2O-3quxvKufHHr3mClm4n0z_Sw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/7/Uxgrp4Q9Oh4fsEuEr2wQ/conect-sus-rep.png", "publishedAt": "2021-12-10T19:34:21Z", "content": "A Secretaria Estadual da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo suspendeu o envio de dados sobre vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ap\u00f3s o site da pasta do governo federal ter sido invadido por hacke\u2026 [+3951 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Grupo que reivindicou ataque hacker na Sa\u00fade tamb\u00e9m disse ter invadido gigante dos games", "description": "Lapsu$ Group disse ter invadido sistemas da Eletronic Arts; caso est\u00e1 sendo investigado pela Pol\u00edcia Federal e pelo Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional. Invas\u00e3o de sites do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e ConecteSUS est\u00e1 sendo investigado pela Pol\u00edcia Federal e pelo Ga\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/12/10/grupo-que-reivindicou-ataque-hacker-na-saude-tambem-disse-ter-invadido-gigante-dos-games.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C1EbB4tE6KlQzkWK2JXMAMyzylk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/3/J/YZ8Rq1Q2anS4ZmcqII4A/122054471-b5986f4f-a127-4b0a-ad87-49caec67c43f.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T22:36:05Z", "content": "O Lapsu$ Group, que reivindicou a autoria do ataque aos sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nesta sexta-feira (10/12), \u00e9 um grupo relativamente novo e que, em f\u00f3runs na internet, anunciou ter invadido os\u2026 [+5426 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PF apura ataque na 'nuvem' e diz que dados do minist\u00e9rio n\u00e3o foram criptografados", "description": "Segundo a Pol\u00edcia Federal, o ataque foi realizado por meio do ambiente da Amazon Web Services (AWS). Aplicativo do ConecteSUS \u00e9 invadido e deixa de apresentar dados sobre vacina\u00e7\u00e3o\nA Pol\u00edcia Federal informou que o ataque cibern\u00e9tico identificado nesta sexta-f\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/12/10/pf-apura-ataque-na-nuvem-e-diz-que-dados-do-ministerio-nao-foram-criptografados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8m-BXj5cO32Lc3Gk6Spez5BgbMw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10116333.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:18:14Z", "content": "Segundo a PF, os bancos de dados de sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00e3o foram criptografados pelos autores do ataque. Isso sugere que n\u00e3o se trata de um ataque ransomware, em que os cibercriminosos \"\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Facebook e Instagram come\u00e7am a colocar selo em postagens sobre as elei\u00e7\u00f5es de 2022", "description": "Posts que abordem o tema ter\u00e3o r\u00f3tulo com link para p\u00e1gina da Justi\u00e7a Eleitoral. Facebook e instagram ter\u00e3o r\u00f3tulos em postagem sobre as elei\u00e7\u00f5es no Brasil\nAP Photo/Jenny Kane\nO Facebook anunciou que come\u00e7ou a inserir nesta sexta-feira (10) um selo em postage\u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/12/10/facebook-e-instagram-comecam-a-colocar-selo-em-postagens-sobre-as-eleicoes-de-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8ynCqBwajsJBsxVtBTzO_1Pu4x8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/T/M/qte31pRbuM87UlCwwm4w/facebook.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T18:35:46Z", "content": "O Facebook anunciou que come\u00e7ou a inserir nesta sexta-feira (10) um selo em postagens sobre a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022 no Brasil. A medida \u00e9 v\u00e1lida tamb\u00e9m para o Instagram. Sempre que os sistemas\u2026 [+875 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sites do ConecteSUS e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade saem do ar; veja o que se sabe at\u00e9 agora", "description": "Aplicativo e site do ConecteSUS \u2013 que mostram comprovantes de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 \u2013 foram invadidos por hackers. Veja como provar que recebeu a vacina e tire outras d\u00favidas. Aplicativo do ConecteSUS \u00e9 invadido e deixa de apresentar dados sobre vacina\u00e7\u2026", "url": "https://g1.globo.com/saude/noticia/2021/12/10/conecte-sus-ministerio-da-saude-vacinacao-covid-fora-do-ar-o-que-se-sabe.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8m-BXj5cO32Lc3Gk6Spez5BgbMw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10116333.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:14:44Z", "content": "Nesta reportagem, veja o que se sabe sobre o assunto e o que ainda falta esclarecer:\r\n<ol><li>Quais p\u00e1ginas foram invadidas?</li><li>Quais dados desapareceram?</li><li>Quem atacou os sites?</li><li>C\u2026 [+2543 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PF e Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional\u00a0v\u00e3o investigar 'incidente' no ConecteSUS, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "Durante a madrugada, site do ConecteSUS e a p\u00e1gina do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sofreram um ataque hacker. Grupo assumiu o ataque e disse que 50 TB de dados internos foram 'copiados e exclu\u00eddos'. Aplicativo do ConecteSUS \u00e9 invadido e deixa de apresentar dados sobre\u2026", "url": "https://g1.globo.com/saude/noticia/2021/12/10/pf-e-gabinete-de-seguranca-institucional-vao-investigar-incidente-no-conectesus-diz-ministerio-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8m-BXj5cO32Lc3Gk6Spez5BgbMw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s02.video.glbimg.com/x720/10116333.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:42:16Z", "content": "A pasta tamb\u00e9m disse que \"o Departamento de Inform\u00e1tica do SUS (Datasus) est\u00e1 atuando com a m\u00e1xima agilidade para o reestabelecimento das plataformas\". \r\nSegundo o minist\u00e9rio, foram atingidos os segu\u2026 [+3676 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sofre ataque de hackers e sai do ar", "description": "Invasores escreveram que o portal sofreu um \"ransomware\" e que \"50 TB de dados foram copiados e exclu\u00eddos\". O site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (https://www.saude.gov.br/) sofreu um ataque cibern\u00e9tico na noite desta quinta-feira (10) e saiu do ar. Na p\u00e1gina, os inv\u2026", "url": "https://g1.globo.com/saude/noticia/2021/12/10/site-do-ministerio-da-saude-sofre-ataque-de-hackers-e-sai-do-ar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TF0GsARteIYXOXWpLnn3Azw1KtY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/P/K/3eniJJR62n1psP8bVZ7g/ms.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:08:23Z", "content": "O site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (https://www.saude.gov.br/) sofreu um ataque cibern\u00e9tico na noite desta quinta-feira (10) e saiu do ar. Na p\u00e1gina, os invasores escreveram que o portal sofreu um \"ransom\u2026 [+1700 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Tribunal de Haia veta visita de senadores da CPI da Covid", "description": "No mesmo dia em que a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado aprovou a ida de senadores a aos Pa\u00edses Baixos para entregar o relat\u00f3rio da CPI da Covid-19 ao Tribunal Penal Internacional de Haia, a Corte enviou um comunicado afirmando que n\u00e3o receber\u00e1 o grupo p\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/tribunal-de-haia-veta-visita-de-senadores-da-cpi-da-covid.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/l3bAWmu_C7I7NpeVKYssRl8heu0=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/13/51483702848_397bf40068_k.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:30:42Z", "content": "No mesmo dia em que a Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado aprovou a ida de senadores a aos Pa\u00edses Baixos para entregar o relat\u00f3rio da CPI da Covid-19 ao Tribunal Penal Internacional de Haia, a Cor\u2026 [+913 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Jo\u00e3o Paulo Saconi", "title": "Reservas de previd\u00eancia privada d\u00e3o sinais de recupera\u00e7\u00e3o", "description": "As reservas dos planos de previd\u00eancia privada aberta somaram, entre janeiro e outubro deste ano, R$ 1.040 trilh\u00e3o, montante 5,9% maior do que o registrado no mesmo per\u00edodo de 2020. O dado indica uma recupera\u00e7\u00e3o gradual do setor ap\u00f3s o auge da crise econ\u00f4mica \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/reservas-de-previdencia-privada-dao-sinais-de-recuperacao.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GKDeW3Mj4bcm658q_58CWr_No9w=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2017/04/24/previdencia-privada.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:25:01Z", "content": "As reservas dos planos de previd\u00eancia privada aberta somaram, entre janeiro e outubro deste ano, R$ 1.040 trilh\u00e3o, montante 5,9% maior do que o registrado no mesmo per\u00edodo de 2020. O dado indica uma \u2026 [+905 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coreia do Sul registra mais de 7 mil casos de covid-19 pelo 3\u00ba dia seguido", "description": "Cr\u00edticos est\u00e3o culpando a complac\u00eancia do governo pelo novo surto, ap\u00f3s a flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de distanciamento social no in\u00edcio de novembro A Coreia do Sul registrou nesta sexta-feira, pelo terceiro dia consecutivo, mais de 7 mil casos de covid-19 em 2\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/coreia-do-sul-registra-mais-de-7-mil-casos-de-covid-19-pelo-3-dia-seguido.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/av3MvDZesEAQPnQjwikhIkQ1BKA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/G/AvkULITxSyKE2O6L4VtA/ap21344238605175.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:38:36Z", "content": "A Coreia do Sul registrou nesta sexta-feira, pelo terceiro dia consecutivo, mais de 7 mil casos de covid-19 em 24 horas. O novo surto, causado pela variante delta e o pior desde o in\u00edcio da pandemia \u2026 [+64 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil tem m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid abaixo de 200 h\u00e1 1 semana", "description": "O Brasil completou uma semana com m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 abaixo de 200, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds.\n\nCom os dados obtidos no boletim das 20h desta sexta-feira, \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/brasil-tem-media-movel-de-mortes-por-covid-abaixo-de-200-ha-1-semana.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-10T23:28:52Z", "content": "O Brasil completou uma semana com m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes por covid-19 abaixo de 200, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds. \u2026 [+1214 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo de S\u00e3o Paulo vai ao STF para exigir passaporte vacinal da covid-19", "description": "O governo de S\u00e3o Paulo vai recorrer ao Supremo Tribuna Federal (STF) para exigir a comprova\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 de viajantes estrangeiros que desembarquem no pa\u00eds. Essa semana, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade descartou a ado\u00e7\u00e3o da medida e anunciou que os n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/governo-de-sao-paulo-vai-ao-stf-para-exigir-passaporte-vacinal-da-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6YLnXdzy-eEtbw5pDDcgOmRAybY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/B/CTI7IIRcSxK4VcieP1PA/foto29pol-201-psdb-a12.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:50:47Z", "content": "O governo de S\u00e3o Paulo vai recorrer ao Supremo Tribunal Federal (STF) para exigir a comprova\u00e7\u00e3o davacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 de viajantes estrangeiros que desembarquem no pa\u00eds. Essa semana, o Minist\u00e9r\u2026 [+2298 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo avan\u00e7a e Brent caminha para a maior alta semanal desde agosto", "description": "Investidores mant\u00eam aten\u00e7\u00e3o ao impacto da covid-19 nas economias O petr\u00f3leo volta a ser negociado em alta nesta sexta-feira, um dia ap\u00f3s interromper uma sequ\u00eancia de tr\u00eas dias de fortes ganhos, com os pre\u00e7os do barril estabilizando-se ap\u00f3s uma queda impulsion\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/10/petrleo-avana-e-brent-caminha-para-a-maior-alta-semanal-desde-agosto.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-10T13:34:31Z", "content": "O petr\u00f3leo volta a ser negociado em alta nesta sexta-feira, um dia ap\u00f3s interromper uma sequ\u00eancia de tr\u00eas dias de fortes ganhos, com os pre\u00e7os do barril estabilizando-se ap\u00f3s uma queda impulsionada p\u2026 [+167 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Duas doses de vacina n\u00e3o bastam contra a \u00f4micron, indica pesquisa brit\u00e2nica", "description": "Uma an\u00e1lise inicial dos casos causados pela \u00f4micron e pela delta mostrou que as vacinas perderam a efic\u00e1cia em prevenir infec\u00e7\u00f5es pela nova cepa, descoberta inicialmente na \u00c1frica do Sul Duas doses das vacinas contra a covid-19 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para impedi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/duas-doses-de-vacina-nao-bastam-contra-a-omicron-indica-pesquisa-britanica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qhb1i4meM0NJ_Igm4x3DD8Gk_KM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/r/n/6VYt5ETVA7nirqRne89A/omicron2.png", "publishedAt": "2021-12-10T17:45:14Z", "content": "Duas doses das vacinas contra a covid-19 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para impedir que uma pessoa seja infectada pela variante \u00f4micron, alertaram nesta sexta-feira cientistas do Reino Unido. Uma an\u00e1lise inici\u2026 [+1777 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Conecte SUS hackeado: Como voc\u00ea pode conseguir o comprovante da vacina", "description": "Um ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou o acesso \u00e0 plataforma que fornece o certificado nacional de vacina\u00e7\u00e3o da covid-19 Um ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou nesta sexta (10) o acesso \u00e0 plataforma Conecte Sus, que fornece\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/como-ter-o-comprovante-de-vacina-mesmo-com-o-apagao-do-conecte-sus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PNyVGamAHZ-rQfDhvH0p2xvKL8w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/s/o6LAt1RxiVVrr8gYSwrw/conecte-sus2-rep.png", "publishedAt": "2021-12-10T14:21:46Z", "content": "Um ataque hacker no site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade derrubou nesta sexta (10) o acesso \u00e0 plataforma Conecte SUS, que fornece o certificado nacional de vacina\u00e7\u00e3o da covid-19. LEIA MAIS:\r\nO comprovante de \u2026 [+2542 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sa\u00fade recupera sistemas de cirurgia e transplantes; registro de vacina\u00e7\u00e3o segue indispon\u00edvel", "description": "Os sistemas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade foram alvo do ataque hacker na madrugada desta sexta-feira O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou na tarde de hoje que j\u00e1 conseguiu restabelecer alguns sistemas que foram alvo do ataque hacker ocorrido na madrugada desta sexta-feira\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/saude-recupera-sistemas-de-cirurgia-e-transplantes-registro-de-vacinacao-segue-indisponivel.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VbvZ4HJ0fsYjGm7XXVF9zo_XwUg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/t/Ghw25TRa6T6Wdh6cUR5w/saude.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T21:13:57Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade informou na tarde de hoje que j\u00e1 conseguiu restabelecer alguns sistemas que foram alvo do ataque hacker ocorrido na madrugada desta sexta-feira. S\u00e3o os casos, por exemplo, dos s\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lapsus$ Group, que atacou o ConecteSUS, n\u00e3o costuma sequestrar dados, diz especialista", "description": "O grupo hacker Lapsus$ Group que assumiu a autoria dos ataques aos sites do ConecteSUS, aplicativo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, nesta madrugada, n\u00e3o costuma aplicar ataques do tipo ransomware, de sequestro e roubo de dados, afirma Eduardo Schultze, pesquisador de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/grupo-que-atacou-o-conectesus-no-costuma-sequestrar-dados-diz-especialista.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VbvZ4HJ0fsYjGm7XXVF9zo_XwUg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/t/Ghw25TRa6T6Wdh6cUR5w/saude.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:52:54Z", "content": "O grupo hacker Lapsus$ Group que assumiu a autoria dos ataques aos sites do ConecteSUS, aplicativo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, nesta madrugada, n\u00e3o costuma aplicar ataques do tipo ransomware, de sequestr\u2026 [+2351 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PGR: Aras diz ao STF que j\u00e1 abriu 25 investiga\u00e7\u00f5es preliminares contra Bolsonaro", "description": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, informou ao Supremo Tribunal Federal (STF) que abriu, este ano, 25 investiga\u00e7\u00f5es preliminares contra o presidente Jair Bolsonaro (PL). \u201cEm desfavor do presidente da Rep\u00fablica, apenas nos \u00faltimos 12 meses, foram i\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/09/pgr-aras-diz-ao-stf-que-ja-abriu-25-investigacoes-preliminares-contra-bolsonaro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZS-6abtrjbNd-XmwCQugSooMXqo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/x/T/AxdyRPQrKotl9boJnlGA/foto27pol-201-aras-a11.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:27:03Z", "content": "O procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras, informou ao Supremo Tribunal Federal (STF) que abriu, este ano, 25 investiga\u00e7\u00f5es preliminares contra o presidente Jair Bolsonaro (PL). Em desfavor do pr\u2026 [+2210 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Queiroga diz querer puni\u00e7\u00e3o exemplar em ataque hacker contra site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "Ministro diz que h\u00e1 como resgatar os dados O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, afirmou nesta sexta-feira em Belo Horizonte esperar encontrar e punir \"exemplarmente\" os autores do ataque hacker a sites e ao sistema Conecte SUS. Afirmou ainda que h\u00e1 como res\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/10/queiroga-diz-querer-punicao-exemplar-em-ataque-hacker-contra-site-do-ministerio-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L2VXieWu9vBH4eIC5qKaggADEmA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/4/RMxKdTR7S9Ojiz3OBdLA/foto04pol-101-queiroga-a11.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:36:43Z", "content": "O ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, afirmou nesta sexta-feira em Belo Horizonte esperar encontrar e punir \"exemplarmente\" os autores do ataque hacker a sites e ao sistema Conecte SUS. Afirmou aind\u2026 [+2335 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fator gen\u00e9tico pode suavizar covid-19 para japoneses, diz estudo", "description": "Caracter\u00edstica ligada aos gl\u00f3bulos brancos \u00e9 encontrada em mais da metade dos japoneses Uma caracter\u00edstica gen\u00e9tica ligada aos gl\u00f3bulos brancos encontrada em mais da metade dos japoneses pode ajudar o corpo a lutar contra a covid-19, ativando as c\u00e9lulas imuno\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/fator-genetico-pode-suavizar-covid-19-para-japoneses-diz-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yli5a6IyKB_4sssHhKhxCU8sTTc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/e/8/BeRpD5RAioy3B3gUyXGQ/ap21228141536919.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:45:08Z", "content": "Uma caracter\u00edstica gen\u00e9tica ligada aos gl\u00f3bulos brancos encontrada em mais da metade dos japoneses pode ajudar o corpo a lutar contra a covid-19, ativando as c\u00e9lulas imunol\u00f3gicas que reconhecem os v\u00ed\u2026 [+90 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz defende passaporte de vacina contra covid-19 e controle da circula\u00e7\u00e3o", "description": "refor\u00e7a preocupa\u00e7\u00e3o com aumento da circula\u00e7\u00e3o de pessoas A nova edi\u00e7\u00e3o do Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgada nessa sexta-feira, refor\u00e7a a import\u00e2ncia do monitoramento da circula\u00e7\u00e3o diante da proximidade das festas d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/fiocruz-defende-passaporte-de-vacina-contra-covid-19-e-controle-da-circulacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rWsb2zjfoXg0mxyK59emr2RUAE4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/D/j/ANPT4zSROcNzTSvg1tUg/05pri-120-custo-a1-img01.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:26:05Z", "content": "A nova edi\u00e7\u00e3o do Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgada nessa sexta-feira, refor\u00e7a a import\u00e2ncia do monitoramento da circula\u00e7\u00e3o diante da proximidade das festa\u2026 [+5745 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Boletim da Fiocruz mostra que todas as vacinas contra covid-19 aplicadas no Brasil s\u00e3o efetivas", "description": "Considerando desfechos graves, com interna\u00e7\u00e3o ou \u00f3bito, em indiv\u00edduos com idade entre 20 e 80 anos, a prote\u00e7\u00e3o variou entre 83% e 99% para todos os imunizantes A primeira edi\u00e7\u00e3o do boletim sobre a efetividade das vacinas contra covid-19 na popula\u00e7\u00e3o brasileir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/boletim-da-fiocruz-mostra-que-todas-as-vacinas-contra-covid-19-aplicadas-no-brasil-sao-efetivas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T21:26:06Z", "content": "A primeira edi\u00e7\u00e3o do boletim sobre a efetividade das vacinas contra covid-19 na popula\u00e7\u00e3o brasileira, do projeto Vigivac da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), publicada nessa quinta-feira (9), apresent\u2026 [+3514 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Quarta onda: Su\u00ed\u00e7a vai exigir passaporte de vacina contra covid-19 em bares e restaurantes", "description": "Segundo ministro da Sa\u00fade do pa\u00eds, situa\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 fora de controle, mas caminha na dire\u00e7\u00e3o errada: \"\u00c9 essencial que consideremos corrigir este curso para reduzir o n\u00famero de casos\u201d, diz Su\u00ed\u00e7a tornar\u00e1 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de certificado de sa\u00fade\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/quarta-onda-suica-vai-exigir-passaporte-de-vacina-contra-covid-19-em-bares-e-restaurantes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VfinKfdM2Tu2I1KxGY7_1pocpXE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/a/B/MyPZcHQwyLxFAHqlzMPw/ap21332434076292.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:59:39Z", "content": "Su\u00ed\u00e7a tornar\u00e1 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de certificado de sa\u00fade para a entrada em estabelecimentos fechados, como bares, restaurantes, museus e academias de gin\u00e1stica. Apenas pessoas vacinadas ou qu\u2026 [+1511 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Valor na CBN: Burocracia impede compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es da CPI da Covid com a C\u00e2mara de SP", "description": "Um entrave burocr\u00e1tico impede h\u00e1 um m\u00eas que informa\u00e7\u00f5es apuradas pela CPI da Covid, do Senado Federal, cheguem \u00e0 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo. A CPI da Prevent Senior, do Legislativo municipal, foi instalada em outubro para detalhar a investiga\u00e7\u00e3o sobre a op\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/10/valor-na-cbn-burocracia-impede-compartilhamento-de-informacoes-da-cpi-da-covid-com-a-camara-de-sp.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/shdne-bweYVkhaou_4i1wv-f5-I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/0/yzZoHXRcqqyvMdrZEW5w/21200337674-c6e035f01e-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:42:36Z", "content": "Um entrave burocr\u00e1tico impede h\u00e1 um m\u00eas que informa\u00e7\u00f5es apuradas pela CPI da Covid, do Senado Federal, cheguem \u00e0 C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo. A CPI da Prevent Senior, do Legislativo municipal, foi \u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "CDC diz que casos da \u00f4micron nos Estados Unidos s\u00e3o leves", "description": "Entre as 43 pessoas infectadas com a nova variante em 22 estados nos \u00faltimos dias, apenas uma foi internada e nenhuma morte ocorreu A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus causou, principalmente, casos leves de covid-19 em um pequeno grupo de pessoas, a maioria vac\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/cdc-diz-que-casos-da-micron-nos-estados-unidos-so-leves.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O2MXlzxYFJjq6Upt7JfZlyI6jeQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/A/sXQ8gGQaO1iO2ahESj8A/foto22int-121-tlepide-a15.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:39:13Z", "content": "A variante \u00f4micron do coronav\u00edrus causou, principalmente, casos leves de covid-19 em um pequeno grupo de pessoas, a maioria vacinada, segundo dados do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as (CDC, \u2026 [+21 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar ataque hacker ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "description": "A Pol\u00edcia Federal (PF) abriu inqu\u00e9rito, na tarde desta sexta-feira (10), para apurar o ataque hacker que deixou fora do ar sites e aplicativos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Quando o usu\u00e1rio tentava acessar os endere\u00e7os ligados \u00e0 pasta, uma mensagem assinada pelo La\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/pf-abre-inquerito-para-apurar-ataque-hacker-ao-ministerio-da-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/VbvZ4HJ0fsYjGm7XXVF9zo_XwUg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/7/t/Ghw25TRa6T6Wdh6cUR5w/saude.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:31:28Z", "content": "A Pol\u00edcia Federal (PF) abriu inqu\u00e9rito, na tarde desta sexta-feira (10), para apurar o ataque hacker que deixou fora do ar sites e aplicativos do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Quando o usu\u00e1rio tentava acessar\u2026 [+1386 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Terceira dose com Pfizer: Confira as rea\u00e7\u00f5es mais comuns da vacina", "description": "A vacina da Pfizer contra covid-19, que foi desenvolvida com a BioNTech, j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada nos brasileiros como dose de refor\u00e7o contra a doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus A vacina da Pfizer contra covid-19, que foi desenvolvida em parceria com o labor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/terceira-dose-com-pfizer-confira-as-reacoes-mais-comuns-da-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Fh_bjvmpYzMmDRCux6qOGdcmx-o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Y/y/hhNEwzRF2NQA6UX9C04g/ap20344409293852.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:00:37Z", "content": "A vacina da Pfizer contra covid-19, que foi desenvolvida em parceria com o laborat\u00f3rio alem\u00e3o BioNTech, j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada nos brasileiros como dose de refor\u00e7o contra a doen\u00e7a causada pelo novo c\u2026 [+2207 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Maioria dos brasileiros apoia exig\u00eancia de vacina\u00e7\u00e3o para trabalhadores", "description": "Apoio soma 88%. Pesquisa aponta ainda que a maioria tamb\u00e9m concorda que as empresas devem exigir que as pessoas n\u00e3o vacinadas passem por testes frequentemente (80%) e que os funcion\u00e1rios devem usar m\u00e1scara em \u00e1reas comuns (89%) Enquanto os governos federal e \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/maioria-dos-brasileiros-apoia-exigencia-de-vacinacao-para-trabalhadores.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-12-10T22:43:36Z", "content": "Enquanto os governos federal e estaduais se dividem sobre a obrigatoriedade ou n\u00e3o da apresenta\u00e7\u00e3o do passaporte sanit\u00e1rio em eventos sociais e at\u00e9 para estrangeiros, a maioria da popula\u00e7\u00e3o apoia as \u2026 [+4211 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Demanda em alta muda estrutura na \u00e1rea de sa\u00fade", "description": "Entre as adapta\u00e7\u00f5es, centros de forma\u00e7\u00e3o investem no ensino on-line Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/suplementos/noticia/2021/12/10/demanda-em-alta-muda-estrutura-na-area-de-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lkykR4_0AaAOAZEjF4ke3k2ZmB4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/i/vIF92DRq6deimktIRW2w/foto10rel-201-saude-f8.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:02:53Z", "content": "1 de 1\r\nFl\u00e1via Nielse, do Ensina Einstein: em 2021, procura por cursos cresceu 30% Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nFl\u00e1via Nielse, do Ensina Einstein: em 2021, procura por cursos cresceu 30% Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nA c\u2026 [+448 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Terceira dose com Astrazeneca: Confira as rea\u00e7\u00f5es mais comuns da vacina", "description": "A vacina da Astrazeneca, desenvolvida em conjunto com a Universidade de Oxford, j\u00e1 est\u00e1 sendo utilizada como dose de refor\u00e7o contra o v\u00edrus que causa a covid-19 A vacina da Astrazeneca, desenvolvida em conjunto com a Universidade de Oxford e produzida no Bras\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/terceira-dose-com-astrazeneca-confira-as-reacoes-mais-comuns-da-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-bCTx6aS-rQ6c4kdlxg-1AP3Bzo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/d/k/OscGkRTOW6dyblcrinRQ/93182955-etapa-20final-20da-20produ-c3-a7-c3-a3o-20de-20vacina-20contra-20a-20covid-20pela-20unidade-20da-20fiocruz.-20foto-20divulga-c3-a7-c3-a3o.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:01:06Z", "content": "A vacina da Astrazeneca, desenvolvida em conjunto com a Universidade de Oxford e produzida no Brasil pela Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), j\u00e1 est\u00e1 sendo utilizada no pa\u00eds como dose de refor\u00e7o contra \u2026 [+2979 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aprendizado ser\u00e1 curto e personalizado", "description": "Desafio \u00e9 manter engajamento dos alunos nos modelos p\u00f3s-pandemia, h\u00edbrido e presencial Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/suplementos/noticia/2021/12/10/aprendizado-sera-curto-e-personalizado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QfGfObQiDF-ZVjFzgZBpbXX2-bQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/b/D/DCDyxGSXyXXIBAZ0GB2A/foto10rel-101-tecno-f7.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:03:03Z", "content": "1 de 1\r\nVera Cabral, da Microsoft: com a pandemia, forma de aprendizagem mudou Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nVera Cabral, da Microsoft: com a pandemia, forma de aprendizagem mudou Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nO ensino h\u00ed\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mais flex\u00edvel, ensino digital ganha tra\u00e7\u00e3o na pandemia", "description": "Sistema h\u00edbrido e de aulas on-line fazem escolas investirem em tecnologia Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/suplementos/noticia/2021/12/10/mais-flexivel-ensino-digital-ganha-tracao-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-am2bzAymxBqB-gxdMhVLuS9rZI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/l/3tnBo8R0ehEDUpMwWAng/foto10rel-101-tendencia-f2.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:02:46Z", "content": "1 de 1\r\nRenata Biachi, da Trevisan: economia com espa\u00e7o foi investida em tecnologia, capacita\u00e7\u00e3o de professores e novos modelos de ensino em aprendizagem Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \r\nRenata Biachi, da Trevisan\u2026 [+525 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Transporte a\u00e9reo de carga caiu 29,6% durante a pandemia em 2020 no Brasil, diz IBGE", "description": "Das 25 cidades pesquisadas no levantamento, 23 apresentaram quedas de dois d\u00edgitos no transporte de cargas em 2020 ante 2019 O transporte a\u00e9reo de carga foi fortemente afetado pela pandemia de covid-19 no Brasil. Segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/10/transporte-aereo-de-carga-caiu-296percent-durante-a-pandemia-em-2020-no-brasil-diz-ibge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nkC4j90eI_3pALQ-9ARGIW83gN4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/F/p/VnuFMKQPACIgUFFZxxkQ/plane-1362587-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:10:59Z", "content": "O transporte a\u00e9reo de carga foi fortemente afetado pela pandemia de covid-19 no Brasil. Segundo o Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) esse tipo de transporte caiu 29,6% em 2020 ant\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro ataca jurista Miguel Reale Junior, autor de novo pedido de impeachment", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O presidente Jair Bolsonaro atacou o jurista Miguel Reale Junior nesta quinta-feira durante transmiss\u00e3o em suas redes sociais. Ao comentar o pedido de impeachment protocolado pelo advogado nesta quarta-feira, Bolsonaro fez ofensas em...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/politica/bolsonaro-ataca-jurista-miguel-reale-junior-autor-de-novo-pedido-de-impeachment-25313410", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/25313470-187-9a7/w976h550-PROP/xwhatsapp-image-2021-09-16-at-22.48.40.jpeg.pagespeed.ic.9ztzvz1zma.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:29:26Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro atacou o jurista Miguel Reale Junior nesta quinta-feira durante transmiss\u00e3o em suas redes sociais. Ao comentar o pedido de impeachment protocolado pelo advogado n\u2026 [+1600 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Presidente do Atl\u00e9tico-GO puxa m\u00e1scara de jornalista durante entrevista: \u2018N\u00f3s somos Bolsonaro\u2019", "description": "Enquanto dava uma entrevista na \u00faltima quinta-feira, 9, o presidente do Atl\u00e9tico-GO, Adson Batista, puxou a m\u00e1scara de um rep\u00f3rter da emissora \u201cBand News\u201d, e o motivo do ocorrido, segundo o dirigente, \u00e9 pelo fato de o cartola ser um apoiador do...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/presidente-do-atletico-go-puxa-mascara-de-jornalista-durante-entrevista-nos-somos-bolsonaro-25314971.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25314976-5be-a45/w976h550-PROP/adson.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:28:29Z", "content": "Enquanto dava uma entrevista na \u00faltima quinta-feira, 9, o presidente do Atl\u00e9tico-GO, Adson Batista, puxou a m\u00e1scara de um rep\u00f3rter da emissora Band News, e o motivo do ocorrido, segundo o dirigente, \u2026 [+1536 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fabio Porchat fala de sua participa\u00e7\u00e3o na Bienal do Rio: veja a programa\u00e7\u00e3o do \u00faltimo fim de semana do evento", "description": "Para fechar com chave de ouro, a 20\u00aa Bienal do Livro debate neste fim de semana temas importantes e com nomes para l\u00e1 de especiais. At\u00e9 domingo, quem for ao Riocentro (Avenida Salvador Allende 6.555, Barra), seguindo os protocolos sanit\u00e1rios...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/fabio-porchat-fala-de-sua-participacao-na-bienal-do-rio-veja-programacao-do-ultimo-fim-de-semana-do-evento-25313153.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313165-e6f-5cd/w533h800/87460990_07-03-2020fabio-porchat-em-ensaio-para-a-capa-da-revista-canal-extra.-fotografo-serg.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:00:58Z", "content": "Para fechar com chave de ouro, a 20\u00aa Bienal do Livro debate neste fim de semana temas importantes e com nomes para l\u00e1 de especiais. At\u00e9 domingo, quem for ao Riocentro (Avenida Salvador Allende 6.555,\u2026 [+8000 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c0 mesa no para\u00edso das Agulhas Negras", "description": "O que pode completar com perfei\u00e7\u00e3o uma temporada de descanso, passeio e aventura na regi\u00e3o das Agulhas Negras, com suas encantadoras montanhas, cachoeiras e piscinas naturais? Uma refei\u00e7\u00e3o \u00e0 altura de tanta beleza. Da truta, grande estrela local, \u00e0s...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/a-mesa-no-paraiso-das-agulhas-negras-25312789.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312786-da8-747/w976h550-PROP/gastronomiapauta6.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T21:18:08Z", "content": "O que pode completar com perfei\u00e7\u00e3o uma temporada de descanso, passeio e aventura na regi\u00e3o das Agulhas Negras, com suas encantadoras montanhas, cachoeiras e piscinas naturais? Uma refei\u00e7\u00e3o \u00e0 altura d\u2026 [+3502 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo pede mudan\u00e7as no Or\u00e7amento de 2022 para m\u00e9dia de R$ 415 no Aux\u00edlio Brasil, mas n\u00e3o inclui reajuste para servidores", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O Minist\u00e9rio da Economia pediu ao Congresso Nacional, na noite desta quinta-feira (dia 9), ajustes no Or\u00e7amento de 2022 para incorporar na proposta o aumento de gastos em decorr\u00eancia da alta da infla\u00e7\u00e3o, o Aux\u00edlio Brasil de no m\u00ednimo R$...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/macroeconomia/governo-pede-mudancas-no-orcamento-de-2022-para-media-de-415-no-auxilio-brasil-mas-nao-inclui-reajuste-para-servidores-25313324", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313813-939-1c3/w976h550-PROP/governo.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:48:08Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O Minist\u00e9rio da Economia pediu ao Congresso Nacional, na noite desta quinta-feira (dia 9), ajustes no Or\u00e7amento de 2022 para incorporar na proposta o aumento de gastos em decorr\u00eancia da alta\u2026 [+3037 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Estamos vivendo uma epidemia de influenza A, mas ela \u00e9 trat\u00e1vel', reconhece o secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio", "description": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, afirmou pe\u00e7a primeira vez, na manh\u00e3 desta sexta-feira, que a cidade do Rio est\u00e1 passando por uma epidemia de influenza A. No entanto, ele destacou que a doen\u00e7a \u00e9 \u201cproteg\u00edvel com a vacina\u00e7\u00e3o\u201d e...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/estamos-vivendo-uma-epidemia-de-influenza-mas-ela-tratavel-reconhece-secretario-municipal-de-saude-do-rio-1-25313821", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312331-11f-2ee/w976h550-PROP/gripe_influena_posto-de-atendimento_-complexo-do-alemao.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:09:42Z", "content": "O secret\u00e1rio municipal de Sa\u00fade do Rio, Daniel Soranz, afirmou pe\u00e7a primeira vez, na manh\u00e3 desta sexta-feira, que a cidade do Rio est\u00e1 passando por uma epidemia de influenza A. No entanto, ele destac\u2026 [+2604 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de influenza: idosos devem tomar dose de refor\u00e7o para a gripe? Quais s\u00e3o as medidas de prote\u00e7\u00e3o?", "description": "A epidemia de influenza no Rio acendeu um alerta sobre os cuidados e a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o, em especial para os grupos de risco, entre eles, os idosos. A campanha realizada anualmente inclui as pessoas com mais de 60 anos entre os segmentos com...Leia ma\u2026", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/epidemia-de-influenza-idosos-devem-tomar-dose-de-reforco-para-gripe-quais-sao-as-medidas-de-protecao-25313792", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313824-b19-333/w976h550-PROP/vacina_gripe.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:31:44Z", "content": "A epidemia de influenza no Rio acendeu um alerta sobre os cuidados e a import\u00e2ncia da vacina\u00e7\u00e3o, em especial para os grupos de risco, entre eles, os idosos. A campanha realizada anualmente inclui as \u2026 [+3217 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atores de \u2018Quanto mais vida, melhor\u2019 que j\u00e1 foram casados lan\u00e7am \u00e1lbum como drag queens: \u2018A gente se amava e ainda se ama\u2019", "description": "Adiversidade na express\u00e3o art\u00edstica de Gabriel Sanches e Alessandro Brand\u00e3o est\u00e1 presente n\u00e3o s\u00f3 na performance dos atores-cantores como as drag queens Sara e Nina, como tamb\u00e9m na musicalidade do primeiro \u00e1lbum da dupla. \u201cC\u00e9u de framboesa\u201d tem 12...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/atores-de-quanto-mais-vida-melhor-que-ja-foram-casados-lancam-album-como-drag-queens-gente-se-amava-ainda-se-ama-25313401.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313400-f89-197/w533h800/gabriel-sanches-e-alessandro-brandao-como-as-drag-queens-sara-e-nina-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:00:00Z", "content": "Adiversidade na express\u00e3o art\u00edstica de Gabriel Sanches e Alessandro Brand\u00e3o est\u00e1 presente n\u00e3o s\u00f3 na performance dos atores-cantores como as drag queens Sara e Nina, como tamb\u00e9m na musicalidade do pri\u2026 [+5461 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Encceja 2020: resultado \u00e9 divulgado", "description": "Divulga\u00e7\u00e3o aconteceria na segunda-feira, mas foi adiantada pelo Inep. Encceja, exame em busca de certifica\u00e7\u00e3o de ensino\nRede Globo/Reprodu\u00e7\u00e3o\nO resultado do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (Encceja) 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel. A\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/12/10/encceja-2020-resultado-e-divulgado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PuJeSjzmmuTmufi7YUu-efMOvX0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2019/1/h/nLBt44RVazZ1VrsvnD8A/6478895-x720.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:09:30Z", "content": "O resultado do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (Encceja) 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel. A divulga\u00e7\u00e3o aconteceria na segunda-feira (13), mas foi adiantada para esta sexta-f\u2026 [+1468 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Epidemia de influenza: veja onde ser atendido na rede p\u00fablica na cidade do Rio", "description": "O surto de gripe no Rio est\u00e1 causando o aumento da procura por atendimento. No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Rio ultrapassou a quantidade de casos com gravidade...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/epidemia-de-influenza-veja-onde-ser-atendido-na-rede-publica-na-cidade-do-rio-25312345.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25312331-11f-2ee/w976h550-PROP/gripe_influena_posto-de-atendimento_-complexo-do-alemao.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:31:04Z", "content": "O surto de gripe no Rio est\u00e1 causando o aumento da procura por atendimento. No fim de novembro, o n\u00famero de casos de s\u00edndrome respirat\u00f3ria aguda grave (SRAG) causados por influenza no munic\u00edpio do Ri\u2026 [+3866 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Especialistas defendem fiscaliza\u00e7\u00e3o durante queima de fogos no Rio", "description": "Ap\u00f3s uma semana de idas e vindas, o prefeito Eduardo Paes confirmou ontem queimas de fogos de artif\u00edcio em dez pontos da cidade no r\u00e9veillon. A festa da virada na Praia de Copacabana, a mais tradicional do pa\u00eds, ter\u00e1 dez balsas no mar que v\u00e3o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/especialistas-defendem-fiscalizacao-durante-queima-de-fogos-no-rio-rv1-1-25313512.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25313511-e60-998/w976h550-PROP/infochpdpict000096590898.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:00:00Z", "content": "Ap\u00f3s uma semana de idas e vindas, o prefeito Eduardo Paes confirmou ontem queimas de fogos de artif\u00edcio em dez pontos da cidade no r\u00e9veillon. A festa da virada na Praia de Copacabana, a mais tradicio\u2026 [+3166 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Influenza: quando acender o sinal de alerta da doen\u00e7a em crian\u00e7as?", "description": "Com a epidemia de influenza na cidade do Rio e emerg\u00eancias lotadas, os cuidados com pessoas do grupo mais vulner\u00e1vel devem ser intensificados. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s crian\u00e7as, como saber a hora certa de levar para a emerg\u00eancia? O atendimento ambulatorial...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/influenza-quando-acender-sinal-de-alerta-da-doenca-em-criancas-25313285.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25311795-f36-08c/w976h550-PROP/96442724_ri-rio-de-janeiro-rj-30-11-2021-procura-em-alta-pela-vacina-contra-.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:30:16Z", "content": "Com a epidemia de influenza na cidade do Rio e emerg\u00eancias lotadas, os cuidados com pessoas do grupo mais vulner\u00e1vel devem ser intensificados. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s crian\u00e7as, como saber a hora certa de levar\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ano Novo no Rio: Secretaria estadual de Sa\u00fade libera queimas de fogos, mas recomenda estrat\u00e9gias contra aglomera\u00e7\u00f5es", "description": "Uma resolu\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES), publicada nesta quinta-feira, libera a realiza\u00e7\u00e3o de queimas de fogos em locais p\u00fablicos em comemora\u00e7\u00e3o ao r\u00e9veillon de 2022 no Estado do Rio, desde que sejam garantidas pelas prefeituras...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/ano-novo-no-rio-secretaria-estadual-de-saude-libera-queimas-de-fogos-mas-recomenda-estrategias-contra-aglomeracoes-25314058", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:49:09Z", "content": "Uma resolu\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES), publicada nesta quinta-feira, libera a realiza\u00e7\u00e3o de queimas de fogos em locais p\u00fablicos em comemora\u00e7\u00e3o ao r\u00e9veillon de 2022 no Estado do Rio, de\u2026 [+2843 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Bolsonaro fez o Brasil perder tempo, mais uma vez, na batalha de Itarar\u00e9 do passaporte da vacina", "description": "O governo Bolsonaro cria obst\u00e1culos para o funcionamento do pr\u00f3prio estado. E foi o que ele fez esta semana na quest\u00e3o do passaporte da vacina \u00e9 uma prova disso. Todos perdemos tempo nessa discuss\u00e3o in\u00f3cua e in\u00fatil. A Anvisa recomendou e o Supremo teve que da\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/bolsonaro-fez-o-brasil-perder-tempo-mais-uma-vez-na-batalha-de-itarare-do-passaporte-da-vacina.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FuthuYB7GBii2Ag-NF-lgNJfPpE=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/10/27/captura_de_tela_2021-10-27_as_20.45.00.png", "publishedAt": "2021-12-10T15:11:17Z", "content": "O governo Bolsonaro cria obst\u00e1culos para o funcionamento do pr\u00f3prio estado. E foi o que ele fez esta semana na quest\u00e3o do passaporte da vacina \u00e9 uma prova disso. Todos perdemos tempo nessa discuss\u00e3o \u2026 [+1463 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas faz vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento em escola e centro de sa\u00fade neste s\u00e1bado", "description": "Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9 e na Escola Estadual Gl\u00f3ria Aparecida Viana recebem a popula\u00e7\u00e3o em hor\u00e1rios diferentes. Campinas aplica vacinas de Covid-19 sem agendamento neste s\u00e1bado\nPrefeitura de Campinas\nO Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9 e a Escola Estadual Gl\u00f3ria Apar\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/covid-19-campinas-faz-vacinacao-sem-agendamento-em-escola-e-centro-de-saude-neste-sabado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WYijOco78W95vmA4T5tpW4xVvb8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/S/K/qG9j8XQlaYgJcXca8Q4g/whatsapp-image-2021-11-27-at-19.14.54.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T21:55:06Z", "content": "O Centro de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9 e a Escola Estadual Gl\u00f3ria Aparecida Viana recebem a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (11) para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 sem necessidade de agendamento. A campanha \"Campinas Vacin\u2026 [+1330 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ataque hacker ao SUS afeta notifica\u00e7\u00f5es online de Campinas para Covid-19, dengue e outras doen\u00e7as", "description": "Transtorno ocorre no lan\u00e7amento de casos e mortes. J\u00e1 os registros de vacinados contra o novo coronav\u00edrus s\u00e3o feitos normalmente no sistema Vacivida nesta sexta-feira (10), informou o Devisa. O ataque hacker que tirou do ar o site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, al\u00e9m\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/ataque-hacker-ao-sus-afeta-notificacoes-online-de-campinas-para-covid-19-dengue-e-outras-doencas.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png?g1", "publishedAt": "2021-12-10T15:19:50Z", "content": "O ataque hacker que tirou do ar o site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, al\u00e9m do aplicativo e a p\u00e1gina do ConecteSUS na madrugada desta sexta-feira (10), afetou as notifica\u00e7\u00f5es online de doen\u00e7as como Covid-19 \u2026 [+1740 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas prepara para janeiro aplica\u00e7\u00e3o de dose de refor\u00e7o em moradores vulner\u00e1veis", "description": "Moradores de rua e profissionais do sexo receberam a dose \u00fanica da Janssen em julho. Com necessidade do refor\u00e7o, nova etapa ocorrer\u00e1 em parceria servi\u00e7o do C\u00e2ndido Ferreira. Campinas aplica doses da vacina da Janssen na popula\u00e7\u00e3o em vulnerabilidade \nCarlos Ba\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/covid-19-campinas-prepara-para-janeiro-aplicacao-de-dose-de-reforco-em-moradores-vulneraveis.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gaSSztCiyS51WAoPtMtITNuKFHs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/W/JJ9b4oQiyqRSbFFDbfTg/51293300485-eadcdab201-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T22:45:13Z", "content": "Campinas (SP) prepara para janeiro de 2022 a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o de vacina contra Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, que foi imunizada com Janssen. O imunizante foi\u2026 [+1835 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 10 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nO ataque hacker que tirou do ar o site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, al\u00e9m do aplicativo e a p\u00e1gina do \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-10-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T18:24:36Z", "content": "O ataque hacker que tirou do ar o site do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, al\u00e9m do aplicativo e a p\u00e1gina do ConecteSUS na madrugada desta sexta-feira (10), afetou as notifica\u00e7\u00f5es online de doen\u00e7as como Covid-19 \u2026 [+3426 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas abre agenda da vacina de refor\u00e7o para adultos aptos a receber dose at\u00e9 janeiro", "description": "Prefeitura diz que h\u00e1 127.836 vagas dispon\u00edveis e marca\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a ser realizadas nesta sexta-feira (10). Morador precisa indicar data e hor\u00e1rio para receber o imunizante; veja como fazer. Aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 em Campinas\nCarlos Bassan/PMC\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/covid-19-campinas-abre-agenda-da-vacina-de-reforco-para-adultos-aptos-a-receber-dose-ate-janeiro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/anSil2LTxIA153s_qoHJwbWoo8s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/n/uGYhUgRZ2AgJiEp98tNQ/51296254227-0138389963-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:48:29Z", "content": "Campinas (SP) iniciou na tarde desta sexta-feira (10) o agendamento da dose adicional da vacina contra Covid-19 para todos os adultos aptos a receber o imunizante at\u00e9 janeiro de 2022, portanto, a par\u2026 [+1747 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Concertos de Natal encerram temporada de 2021 da Orquestra Sinf\u00f4nica de Indaiatuba; veja programa\u00e7\u00e3o", "description": "Apresenta\u00e7\u00f5es ocorrem entre s\u00e1bado (11) e domingo (12). Ingressos podem ser adquiridos por doa\u00e7\u00e3o. Cadastro para curso de m\u00fasica na da Orquestra Sinf\u00f4nica de Indaiatuba (SP) pode ser feita at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda-feira (25)\nFelipe Gomes/Divulga\u00e7\u00e3o\nA Orquestra S\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/concertos-de-natal-encerram-temporada-de-2021-da-orquestra-sinfonica-de-indaiatuba-veja-programacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SIHST0Nv2lkSEfyzpOpTEIQ44-k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/4/2dNukmRgmH9PEnqjOfKA/emin-encontro-musical-de-indaiatuba-orquestra-sinfonica-de-indaiatuba-2-1-.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:52:13Z", "content": "A Orquestra Sinf\u00f4nica de Indaiatuba (SP) realiza, no s\u00e1bado (11) e no domingo (12), os espet\u00e1culos que encerram a temporada deste ano do grupo. No s\u00e1bado, o \"Concerto de Natal\" ocorre no Casar\u00e3o Pau \u2026 [+1776 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Membros de CP prop\u00f5em arquivamento de den\u00fancia contra Hossri sobre quebra de decoro na C\u00e2mara de Campinas", "description": "Em reuni\u00e3o realizada nesta sexta, dois parlamentares foram favor\u00e1veis ao arquivamento, enquanto uma vereadora votou contra. Decis\u00e3o vai \u00e0 vota\u00e7\u00e3o no plen\u00e1rio, o que deve ocorrer na segunda-feira (13). Hossri (\u00e0 esq.) ao lado de Paolla Miguel e os demais membr\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/membros-de-cp-propoem-arquivamento-de-denuncia-contra-hossri-sobre-quebra-de-decoro-na-camara-de-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0c8yLD8Uuf2C-rPeWOsTMvalDoA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/H/r9FEDBSvShGmETeCbBUA/camara-campinas-hossri-cp-paolla-miguel-paulo-haddad-paulo-campos.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:16:18Z", "content": "Os membros da Comiss\u00e3o Processante (CP) instaurada pela C\u00e2mara Municipal de Campinas (SP) contra o vereador Nelson Hossri (PSD) para apurar uma suposta quebra de decoro decidiram, por 2 votos a 1, pe\u2026 [+6520 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Dados in\u00e9ditos de Campinas apontam distrito do Campo Grande com maior n\u00ba de alvar\u00e1s para constru\u00e7\u00f5es na pandemia", "description": "Levantamento foi feito pela Secretaria de Planejamento e Urbanismo da metr\u00f3pole e permite verificar quais regi\u00f5es est\u00e3o em expans\u00e3o mais acelerada. Regi\u00e3o do Campo grande, em Campinas, registra maior n\u00b0 de pedidos de alvar\u00e1s para obras\nUm levantamento feito p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/dados-ineditos-de-campinas-apontam-distrito-do-campo-grande-com-maior-no-de-alvaras-para-construcoes-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jBROYL80-Wgt0LKUkE6miqJ5vcc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10117738.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:42:39Z", "content": "Um levantamento feito pela Prefeitura de Campinas (SP) aponta que o distrito do Campo Grande \u00e9 a regi\u00e3o que mais concentrou alvar\u00e1s para constru\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis ao longo da pandemia da Covid-19. Os dad\u2026 [+2656 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Apae Indaiatuba realiza feira de variedades com 122 expositores, gastronomia e entrada gratuita", "description": "Evento celebra os 45 anos da entidade e 191\u00b0 anivers\u00e1rio da cidade. Os pratos servidos custam entre R$5 e R$ 35. Feira da Bondade em Indaiatuba (SP) em evento antes da pandemia da Covid-19\nDaniel Cardoso/Divulga\u00e7\u00e3o \nA\nA Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepci\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/10/apae-indaiatuba-realiza-feira-de-variedades-com-122-expositores-gastronomia-e-entrada-gratuita.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/eym3FYiRl29kDYfYzb-X1fwLRtQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/f/r/Abv4omS7aKAwnsge6INw/feira-da-bondade-ser-bom-faz-bem-apae-indaiatuba-8-.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:44:23Z", "content": "A Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais (Apae) de Indaiatuba (SP) realiza a \"Feira da Bondade\", um evento de variedades com atra\u00e7\u00f5es musicais, dan\u00e7a, artesanato e gastronomia. S\u00e3o 122 exposito\u2026 [+2260 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aeroportos de SP, Rio e Bras\u00edlia ter\u00e3o postos de vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19", "description": "Segundo o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, a aplica\u00e7\u00e3o das doses deve come\u00e7ar nesta segunda-feira (13) O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Rodrigo Cruz, disse que aeroportos de S\u00e3o Paulo (Cumbica), Rio de Janeiro (Gale\u00e3o) e Distrito Federal (Aeroporto Internac\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/09/aeroportos-de-sp-rio-e-brasilia-terao-postos-de-vacinacao-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gqm8voCTnaeeucB9uXvkv-DHHtg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/b/q/d5pv8ITt6chV7OFydl7w/foto02emp-101-invep-b4.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T01:02:13Z", "content": "O secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Rodrigo Cruz, disse que aeroportos de S\u00e3o Paulo (Cumbica), Rio de Janeiro (Gale\u00e3o) e Distrito Federal (Aeroporto Internacional de Bras\u00edlia) ter\u00e3o postos\u2026 [+2536 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Moderna anuncia acordo para 20 milh\u00f5es de doses adicionais ao Covax Facility em 2022", "description": "Com isso, a farmac\u00eautica americana ter\u00e1 entregue 54 milh\u00f5es doses ao cons\u00f3rcio global em 2021 A Moderna anunciou nesta sexta-feira que chegou a um acordo para acelerar a entregar de 20 milh\u00f5es de doses da sua vacina contra covid-19 ao Covax Facility, o cons\u00f3r\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/10/moderna-anuncia-acordo-para-20-milhoes-de-doses-adicionais-ao-covax-facility-em-2022.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TBHilDUw1Cu4D2CeWSlNaqK0pVw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/q/E/idVBmPRFqEnZ6bC9ikPA/3e25e3bee58b47509d751d01e12ee5b2-95454.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:40:56Z", "content": "A Moderna anunciou nesta sexta-feira que chegou a um acordo para acelerar a entregar de 20 milh\u00f5es de doses da sua vacina contra covid-19 ao Covax Facility, o cons\u00f3rcio global de distribui\u00e7\u00e3o de vaci\u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s alta recorde, Biden diz que infla\u00e7\u00e3o nos EUA atingiu pico e vai cair rapidamente", "description": "Declara\u00e7\u00f5es ocorreram ap\u00f3s \u00edndice de pre\u00e7os ao consumidor norte-americano ter atingido 6,8% em novembro, o maior n\u00edvel em quase 40 anos O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, afirmou nesta sexta-feira (10) que a infla\u00e7\u00e3o no pa\u00eds atingiu o pico e vai desa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/10/apos-alta-recorde-biden-diz-que-inflacao-nos-eua-atingiu-pico-e-vai-cair-rapidamente.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bzFIqtn3pFZOhZJAN0hAyfFoB0g=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/F/7sReYLRpi2emBgh3qiwA/foto21esp-101-contra-a18.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:17:26Z", "content": "O presidente dos Estados Unidos, Joe Biden, afirmou nesta sexta-feira (10) que a infla\u00e7\u00e3o no pa\u00eds atingiu o pico e vai desacelerar mais rapidamente do que o previsto pelos americanos. Todos os outros\u2026 [+951 chars]"}]}