{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA TARD\u00d3N", "title": "El macrobrote de M\u00e1laga, una voz de alarma de lo que podr\u00eda pasar tras las fiestas navide\u00f1as", "description": "Despu\u00e9s de los m\u00e1s de 80 contagiados tras una cena navide\u00f1a de sanitarios, los expertos apuestan por retomar algunas medidas del pasado, como los aforos, y apostar por el pasaporte Covid\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/10/61afa1a2fdddffd4458b45b8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7a36a6878a0ec5dc194757a81f19412c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390568182446.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:51:28Z", "content": "El brote de M\u00e1laga, con m\u00e1s de 80 positivos en Covid-19, supone una se\u00f1al de alarma de cara a las reuniones familiares tan esperadas en las fiestas navide\u00f1as. Para los expertos, representa un claro a\u2026 [+5891 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Sara Fern\u00e1ndez Garc\u00eda", "title": "La Moderna Rural Shop, de ge\u00f3loga en Madrid a emprendedora en la Espa\u00f1a rural", "description": "Clara Sanz Pascual es ge\u00f3loga, viv\u00eda en Madrid y trabajaba como t\u00e9cnico de prevenci\u00f3n en una constructora. Pero su vida dio un giro de 360 grados cuando despu\u00e9s de...", "url": "https://www.elmundo.es/yodona/lifestyle/2021/12/10/61a79504e4d4d88e448b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9979726e37dcee98a1fabec039248e11/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/01/16383700394813.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:51:32Z", "content": "Clara Sanz Pascual es ge\u00f3loga, viv\u00eda en Madrid y trabajaba como t\u00e9cnico de prevenci\u00f3n en una constructora. Pero su vida dio un giro de 360 grados cuando despu\u00e9s de reincorporarse al trabajo, tras su \u2026 [+4553 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "Balbisiana, la pasteler\u00eda de la que muy pronto vas a o\u00edr hablar (y vas a querer probar)", "description": "Paula Babiano dio a conocer su marca en las redes. Con la pandemia tuvo que reinventarse; de la hosteler\u00eda pas\u00f3 a los particulares y ahora abre su primer local en pleno barrio de Salamanca\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/metropoli/gastronomia/2021/12/10/61b24265fc6c839f198b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/cb2471e158c07c996e6717ef8827f268/crop/13x34/831x580/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390721752680.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:15:40Z", "content": "A Paula Babiano (Sotogrande, C\u00e1diz, 17 de marzo de 1984) se le dan bien los retos. Cuesti\u00f3n de pr\u00e1ctica o de destreza, sale airosa de casi todo lo que se propone. Tras una pandemia en la que tuvo que\u2026 [+5245 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Cristina Dolz", "title": "La pandemia fren\u00f3 en 2020 el crecimiento de la poblaci\u00f3n de Madrid por primera vez desde 1975", "description": "La crisis econ\u00f3mica de 2008 desplom\u00f3 el crecimiento demogr\u00e1fico de Espa\u00f1a y la pandemia del Covid-19 lo ha terminado de hundir. Desde 2017tenemos un saldo vegetativo negativo...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/10/61b25fbde4d4d858178b4575.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/375d667edd32ade0bfd4129e32a76f45/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390808919435.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:51:31Z", "content": "Actualizado Viernes,\r\n10\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:51\r\nLa crisis econ\u00f3mica de 2008 desplom\u00f3 el crecimiento demogr\u00e1fico de Espa\u00f1a y la pandemia del Covid-19 lo ha terminado de hundir. Desde 2017tenemos \u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PEDRO POZA MAUPAIN", "title": "Dinamarca: la matanza de 17 millones de visones por el Covid que no sirvi\u00f3 de nada", "description": "Dinamarca ha sido uno de los pa\u00edses europeos que, de momento, mejor parados han salido de la crisis del Covid-19. Tanto sanitaria como econ\u00f3micamente. Por eso, resulta...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/10/61b24483e4d4d813758b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a09f2c8f654a9658ec0be9e4e77748c0/crop/0x0/1200x800/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390756941633.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:13:08Z", "content": "<ul><li></li></ul>Actualizado Viernes,\r\n10\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n01:13\r\nDinamarca ha sido uno de los pa\u00edses europeos que, de momento, mejor parados han salido de la crisis del Covid-19. Tanto sanitari\u2026 [+304 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "Boris Johnson se desploma en las encuestas", "description": "Boris Johnson se desploma en las encuestas. Dos de cada tres brit\u00e1nicos cuestiona su &quot;integridad&quot;, tras el esc\u00e1ndalo de las fiestas del Covid en Downing Street, y m\u00e1s...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/10/61b35a8be4d4d8a3438b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d63a6293a61b795e0bdd1627110043ab/crop/54x1396/2333x2915/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391440225124.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:51:15Z", "content": "Boris Johnson se desploma en las encuestas. Dos de cada tres brit\u00e1nicos cuestiona su \"integridad\", tras el esc\u00e1ndalo de las fiestas del Covid en Downing Street, y m\u00e1s de la mitad (54%) piensa que deb\u2026 [+3787 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Kris Holt", "title": "Analogue will reopen Pocket orders on December 14th", "description": "Analogue will, at long last, start shipping its retro Pocket console on December 13th. If you weren't able to lock in a pre-order the first time around, you'll get a second chance, as the company will reopen sales the following day at 11AM ET.Pocket will be a\u2026", "url": "https://www.engadget.com/analogue-pocket-orders-reopening-173447693.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2020-07/45d59e70-cffb-11ea-bbdf-3d0863875baa", "publishedAt": "2021-12-10T17:34:47Z", "content": "Analogue will, at long last, start shipping its retro Pocket console on December 13th. If you weren't able to lock in a pre-order the first time around, you'll get a second chance, as the company wil\u2026 [+1133 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "La tradicional cabalgata de los Reyes Magos regresa a las calles de Madrid", "description": "La tradicional cabalgata de los Reyes Magos volver\u00e1 este a\u00f1o a las calles de Madrid. As\u00ed lo ha asegurado este viernes la delegada de Cultura, Turismo y Deporte, Andrea Levy, en...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/10/61b33abbfc6c83570a8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5df1171af39ef9c479d24a6b60f00888/crop/118x0/2954x1891/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391360085741.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:35:28Z", "content": "La tradicional cabalgata de los Reyes Magos volver\u00e1 este a\u00f1o a las calles de Madrid. As\u00ed lo ha asegurado este viernes la delegada de Cultura, Turismo y Deporte, Andrea Levy, en la presentaci\u00f3n de la \u2026 [+632 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "As\u00ed ser\u00e1 la Navidad en Madrid: de los belenes del Prado proyectados sobre las iglesias a la carta a los Reyes Magos con realidad aumentada", "description": "Belenes, m\u00fasica, teatro, pasacalles, realidad aumentada, artesan\u00eda, gastronom\u00eda, mercadillos, pistas de hielo... \u00a1Celebremos el reencuentro! La programaci\u00f3n navide\u00f1a del...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/12/10/61b35046fc6c835d0d8b45bf.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a85f3ead73c1d838421aba7df91744d9/crop/182x37/1442x877/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391392065759.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:05:04Z", "content": "Belenes, m\u00fasica, teatro, pasacalles, realidad aumentada, artesan\u00eda, gastronom\u00eda, mercadillos, pistas de hielo... \u00a1Celebremos el reencuentro! La programaci\u00f3n navide\u00f1a del Ayuntamiento de Madrid se pre\u2026 [+6090 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Pablo Pardo", "title": "Naturgy gana el premio a la mejor empresa energ\u00e9tica del mundo, y Reyn\u00e9s al de mejor directivo", "description": "&quot;No es un reconocimiento a nivel individual o colectivo, sino que es para todos los que trabajamos para trasformar juntos nuestro pa\u00eds&quot;. Con esas palabras, el presidente...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/12/10/61b38ff2e4d4d8ab538b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b1010f59e1519763a15f2827348042bf/crop/0x8/628x361/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/10/16391583061018.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:46:47Z", "content": "\"No es un reconocimiento a nivel individual o colectivo, sino que es para todos los que trabajamos para trasformar juntos nuestro pa\u00eds\". Con esas palabras, el presidente ejecutivo de Naturgy, Francis\u2026 [+1924 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PABLO R. ROCES", "title": "Lydia Bosch: \"Hay pocos personajes femeninos de cierta edad y el tel\u00e9fono suena menos con los a\u00f1os\"", "description": "La vida de Lydia Bosch en este momento es una sucesi\u00f3n de porqu\u00e9s. \u00bfPor qu\u00e9 uno de los rostros m\u00e1s reconocibles de la tele en Espa\u00f1a se fue? \u00bfPor qu\u00e9 justo ahora ha vuelto?...", "url": "https://www.elmundo.es/television/series/2021/12/10/61b2110221efa0bd5b8b45bc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5e17f8f5ba1d6146b8f8b3da8a7c9bcf/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/09/16390740454314.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:33:51Z", "content": "La vida de Lydia Bosch en este momento es una sucesi\u00f3n de porqu\u00e9s. \u00bfPor qu\u00e9 uno de los rostros m\u00e1s reconocibles de la tele en Espa\u00f1a se fue? \u00bfPor qu\u00e9 justo ahora ha vuelto? \u00bfPor qu\u00e9 como concursante \u2026 [+4257 chars]"}]}