{"status": "ok", "totalResults": 107, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Oph\u00e9lie Neiman", "title": "Des ventes record pour les maisons de champagne", "description": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e 2020 min\u00e9e par le Covid-19, les producteurs de la r\u00e9gion font face \u00e0 une demande exceptionnelle en\u00a02021. Au point que, pour certaines cuv\u00e9es, la p\u00e9nurie de bouteilles est l\u00e0.", "url": "https://www.lemonde.fr/m-gastronomie/article/2021/12/10/des-ventes-record-pour-les-maisons-de-champagne_6105579_4497540.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/01/149/0/890/445/1440/720/60/0/d1f8019_331414093-ic-monde-supchamp-dble-ouverture-au-format-final-web.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:00:14Z", "content": "Les stocks ont fondu en 2020 ; les exp\u00e9ditions ont donc repris de plus belle. ISABELLE CERNEAU POUR \u00ab LE MONDE \u00bb \r\nQui aurait pu imaginer que le champagne passe du rouge au vert aussi vite\u00a0? R\u00e9sumons\u2026 [+2887 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Iris Der\u0153ux, Manon Romain, Romain Imbach, Rapha\u00eblle Aubert, Jonathan Parient\u00e9", "title": "Covid-19\u00a0: la cinqui\u00e8me vague est-elle vraiment diff\u00e9rente des pr\u00e9c\u00e9dentes\u00a0?", "description": "Si, pour l\u2019instant, le nombre de patients admis en soins critiques est relativement limit\u00e9, la dynamique de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie fait craindre une saturation du syst\u00e8me de soin fragilis\u00e9 par vingt et un mois de crise sanitaire.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/12/10/covid-19-la-cinquieme-vague-est-elle-vraiment-differente-des-precedentes_6105474_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/352/0/4217/2108/1440/720/60/0/06d4bfe_5119776-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:40:43Z", "content": "L\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 flambe \u00e0 nouveau en France, comme partout en Europe. Lors dune conf\u00e9rence de presse conjointe, lundi 6\u00a0d\u00e9cembre, le premier ministre et le ministre de la sant\u00e9 ont alert\u00e9 sur ce\u2026 [+9849 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: le plan blanc\u00a0activ\u00e9 dans l\u2019ensemble des Hauts-de-France, en Normandie et dans une partie de la Bretagne", "description": "Ce dispositif permet notamment de d\u00e9programmer des op\u00e9rations et de r\u00e9affecter du personnel aux services de soins critiques.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/10/covid-19-le-plan-blanc-active-dans-l-ensemble-des-hauts-de-france-en-normandie-et-dans-une-partie-de-la-bretagne_6105607_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/366/0/3500/1750/1440/720/60/0/168867b_gggnic03-health-coronavirus-france-intensive-care-1210-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:36:42Z", "content": "Pour affronter la cinqui\u00e8me vague de Covid-19, le plan blanc est \u00e9tendu dans les Hauts-de-France, activ\u00e9 en Normandie et dans une partie de la Bretagne\u00a0: les agences r\u00e9gionales de sant\u00e9 (ARS) ont act\u2026 [+2745 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le Fran\u00e7ais Antoine Dupont d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur mondial de rugby de l\u2019ann\u00e9e", "description": "Il est le troisi\u00e8me Fran\u00e7ais \u00e0 obtenir cette distinction cr\u00e9\u00e9e en\u00a02001 par World Rugby, apr\u00e8s l\u2019ancien demi de m\u00eal\u00e9e et actuel s\u00e9lectionneur de l\u2019\u00e9quipe de France Fabien Galthi\u00e9, en\u00a02002, et l\u2019ancien troisi\u00e8me ligne Thierry Dusautoir, en\u00a02011.", "url": "https://www.lemonde.fr/rugby/article/2021/12/10/le-francais-antoine-dupont-designe-meilleur-joueur-mondial-de-rugby-de-l-annee_6105544_1616937.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/04/215/0/2588/1294/1440/720/60/0/e2038e8_5137472-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:16:12Z", "content": "Antoine Dupont, demi de m\u00eal\u00e9e du Stade toulousain, lors dun match au stade Chaban-Delmas contre lUnion Bordeaux-B\u00e8gles,\u00a0le 4\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021. ROMAIN PERROCHEAU / AFP\r\nEt de trois pour la France\u00a0! Le de\u2026 [+1719 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aude Lasjaunias", "title": "Biathlon\u00a0: premier podium individuel de la saison pour Justine Braisaz-Boucher", "description": "La Savoyarde a termin\u00e9 vendredi deuxi\u00e8me du sprint d\u2019Hochfilzen, avec le meilleur temps \u00e0 skis. Partie avec le dossard rouge de leader, Ana\u00efs Chevalier-Bouchet, elle, finit 60e.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/10/biathlon-premier-podium-individuel-de-la-saison-pour-justine-braisaz-boucher_6105558_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/581/0/5568/2784/1440/720/60/0/240e588_5172577-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:56:07Z", "content": "Justine Braisaz-Boucher lors du sprint dHochfilzen, en Autriche, le 10 d\u00e9cembre. JOE KLAMAR / AFP\r\nA Hochfilzen, en Autriche, o\u00f9 se d\u00e9roule jusqu\u00e0 ce dimanche la troisi\u00e8me\u00e9tape de la Coupe du monde d\u2026 [+3642 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le directeur du journal d\u2019extr\u00eame droite \u00ab\u00a0Rivarol\u00a0\u00bb \u00e0 nouveau condamn\u00e9 pour n\u00e9gationnisme", "description": "J\u00e9r\u00f4me Bourbon a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 une quinzaine de fois, en particulier pour provocation \u00e0 la haine, contestation de crime contre l\u2019humanit\u00e9 et injure raciste.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/10/le-directeur-du-journal-d-extreme-droite-rivarol-a-nouveau-condamne-pour-negationnisme_6105606_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2016/01/13/0/1512/2967/1483/1440/720/60/0/a0e5631_5056541-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:15:11Z", "content": "Des policiers, \u00e0 Nantes, en 2016. LOIC VENANCE / AFP\r\nLe directeur de publication de lhebdomadaire dextr\u00eame droite Rivarol, J\u00e9r\u00f4me Bourbon, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, vendredi 10\u00a0d\u00e9cembre, \u00e0 8\u00a0000\u00a0euros damende\u2026 [+2705 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u043c\u0430\u043b\u043e\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 COVID-19", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433-\u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 COVID-19, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043e\u043d \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442 \u0430\u0442\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u043c\u0430\u043b\u043e\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e \u0438 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u0435\u0442, \u0435\u0441\u043b\u0438 COVID-19 \u0441\u043a\u0440\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/opasnaya_mutaciya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/14/20211210144328947/share_97ac78e07a453d48db67ecfb35cf5ffa.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:16:22Z", "content": "- \u00ab.\u00bb, COVID-19, , .\r\n, COVID-19 , T-, . , , , .\r\n , . \u00ab, , , , \u00bb, -.\r\n , , . \u00ab . , , \u00bb, -."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 30 873 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 30 873 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f COVID-19. \u041e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 956 679. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 10 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19 \u0432\u044b\u044f\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/new/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/08/20211210084058035/share_77c5937fb75b75bcaff08c7b1ccb11ed.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:47:00Z", "content": "30 873 COVID-19. 9 956 679. , 10 .\r\n 30 209 .\r\n COVID-19 (3477), - (2267) (1712). (7 ), (13 ) (20 ).\r\n 1 176 COVID-19, 287 180 .\r\n 35 657, \u00a08 673 518.\r\n 3 , 53,7 . 63 961 690 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u0412 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438", "description": "\u041f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f COVID-19 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0441\u0434\u0432\u0438\u043d\u0443\u043b\u0430 \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u044b \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c \u043c\u0438\u0440\u0435, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u0442\u043e \u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u043d\u043e, \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e, \u0432\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435 2022 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044e \u0436\u0434\u0435\u0442 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u044f \u0438\u043d\u0444\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u043b\u043d\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/inflation/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/14/20211210142534521/share_ff43e31aadf2eeaf3d99484084aaf15c.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T11:46:17Z", "content": "COVID-19 , - . \u00ab \u00bb - , .\r\n , , , , . , , 2022 .\r\n , , .\r\n , 2021 8,4 . , 2016 . , , - 1,3 10,81 .\r\n 7,5 7,4-7,9 4 . , . , , , 2022 , 4-4,5 .\r\n, , - . 4 2022-."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041d\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432", "title": "\u0412 \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0438 \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445", "description": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e \u0443\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044f\u0442\u044c \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u0443 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 COVID-19. \u0417\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 60 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432, 26 \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/arm_firing/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/13/20211210130340472/share_e80ca19a60307360cb8fbd13ceb34aa9.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T10:41:26Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u0443\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044e \u0434\u043b\u044f \u0440\u044f\u0434\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d", "description": "\u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0438\u0442\u044c \u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u00ab\u041f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439 \u0431\u0435\u0437 COVID-19\u00bb \u0434\u043b\u044f \u0443\u043f\u0440\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432. \u041a\u0430\u043a \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0412\u044b\u0441\u0448\u0435\u0433\u043e \u0415\u0432\u0440\u0430\u0437\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/putinpredlozhil/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/13/20211210134818096/share_863f63940c6f3dfd6f469bdc887bb972.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:07:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 COVID-19 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 230 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043e 629 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439. \u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 COVID-19 \u043d\u0430\u0445\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/testts/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/10/20211210100401175/share_f8ea480550c0163a77340e612e37a476.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T07:02:27Z", "content": "230 COVID-19. - , .\r\n , 629 . , - 1,65 .\r\n , \u00ab+31\u00bb , .\r\n , COVID-19 , , . . \u00ab\u00bb COVID-19, .\r\n , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043f\u043e \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e COVID-19 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430", "description": "\u0420\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043f\u043e \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0438\u0437\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e.  \u00ab\u041c\u044b \u0438\u0437\u0443\u0447\u0438\u043c \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 [\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430, \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e], \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/murash/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/08/20211210081844750/share_54d3061467f3fa90b975cd46c33eaba1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:22:01Z", "content": "- - . , .\r\n\u00ab [ , ], . , , \u00bb, .\r\n COVID-19 12-17 . , 2021 .\r\n , - . , , , , .\r\n - , 6 . , . , 10 , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u041d\u0418\u0418 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0447\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0420\u0443\u0436\u0435\u043d\u0446\u043e\u0432\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432,\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/08/20211210081959707/share_f6220e02279193eaf381a3546fba4ddd.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:43:47Z", "content": ", , - . .\r\n-. , COVID-19 , \u00ab\u00bb .\r\n, \r\n, - - . , COVID-19 .\r\n () , COVID-19 - - . , COVID-19 , .\r\n, - - . , . , .\r\n \u00ab\u00bb\r\n \u00ab\u00bb , , , . , COVID-19.\r\n, , \u00ab\u00bb , . , , .\r\n, , - - . , \u00ab\u00bb: .\r\n, - , , - . , 41 , \u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043a COVID-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433 55,7 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430, \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0448\u0442\u0430\u0431\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u0440\u043e\u0441 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u043d\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/kollektive/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/15/20211210153621127/share_dbe19e1f34e0636ef4f4dfb5291085a1.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T12:38:00Z", "content": "COVID-19 55,7 . , - , .\r\n , 2 , 53,7 .\r\n\u00ab 55,7 . 80 , , , \u00bb, .\r\n 30\u00a0873 COVID-19. , 9\u00a0956\u00a0679."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b \u0434\u043e\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0432 \u042e\u0410\u0420", "description": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043b \u0434\u043e\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0443\u0436\u0435 \u0432 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u0435 \u0438 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0437\u0430\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 COVID-19. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u042e\u0410\u0420 \u0414\u0436\u043e \u041f\u0430\u0430\u0445\u043b\u0430, 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c. \u041e\u043d \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/south_africa_omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/10/20211210105429983/share_cdcddb40a0e046458cc24a0950da75c1.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T08:18:01Z", "content": "- - () - COVID-19. , Facebook.\r\n , 70 . , , .\r\n , , , - COVID-19 -. , : .\r\n11 B.1.1.529, \u00ab\u00bb. , , , , . , , , , , , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0420\u044b\u0431\u0430\u043a", "title": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u0442\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446 \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u0442\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446 \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u2014 \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u043f\u043b\u043e\u0442\u044c \u0434\u043e 23 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u0422\u0430\u043a, \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044f\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/izrail/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/11/20211210110221350/share_64e364e77d6fb707ce3a9bac04449dc8.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T08:06:00Z", "content": ", , 23 . Haaretz.\r\n, - COVID-19 14 10 . , , .\r\n, , .\r\n . - - .\r\n1 - - COVID-19. , 14 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u041e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b \u0441 \u0444\u0435\u0439\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u041e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043b\u0441\u044f \u043a\u0440\u0443\u0433\u043b\u044b\u0439 \u0441\u0442\u043e\u043b \u00ab\u0424\u0435\u0439\u043a\u0438 \u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441. \u041e\u043f\u044b\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u00bb, \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0441 \u0410\u041d\u041e \u00ab\u0414\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433\u00bb. \u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0444\u0435\u0439\u043a\u0430\u043c \u043e Covid-19 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u0440\u0435, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0442\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/fake/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/13/20211210130246534/share_d99092eb89f4658e6e3c12708f9f3c37.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:59:51Z", "content": "\u00ab . \u00bb, \u00ab\u00bb. Covid-19 , , .\r\n , , 97 , . 74 , , -. 63 . 75 .\r\n , , . , , , , \u00ab\u00bb . , , , . \u00ab . , , , . , . : , . , , , . , , \u00bb, .\r\n, , , . , , .\r\n\u00ab , , , . , , , , , , . ? ? , - . : , , . : , - \u00bb, .\r\n ,\u2026 [+124 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d", "description": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438 \u0430\u043d\u043e\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0432\u044a\u0435\u0437\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0441 15 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u041b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a, \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u043e\u0432 \u0428\u0435\u043d\u0433\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0437\u043e\u043d\u044b, \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 COVID-19, \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u043d\u0435\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430 24 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0434\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/11/poland/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/11/02/20211211020830310/share_456761626b7f909fef734ed58e114380.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:52:00Z", "content": "15 . , Wiadomosci.\r\n 15 , - , COVID-19. , 24 . . . , , , .\r\n \u00ab\u00bb . . , 10 23 706 30 883 . 2070 .\r\n , , . 12 , , -, 72 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u041c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435", "description": "\u041f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 JPMorgan Chase & Co, 2022 \u0433\u043e\u0434 \u043e\u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u044b\u043c \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438. \u0412 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0435 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u043e \u00ab\u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438, \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0433\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/ecvosst/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/15/20211209153713161/share_5f98ad67c3906d9e36dd46148738fc76.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:03:30Z", "content": "JPMorgan Chase &amp; Co, 2022 . \u00ab , \u00bb. Axios.\r\n\u00ab , 2022 , , COVID-19\u00bb, . JPMorgan, 2022- S&amp;P 500 , 18 .\r\n , . , , , , - .\r\nDeutsche Bank . , , . , , , COVID-19 . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u041b\u0438\u0442\u0432\u044b \u043e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u0435\u043c", "description": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u00ab\u0414\u0438\u043d\u0430\u043c\u043e\u00bb \u0438 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u041b\u0438\u0442\u0432\u044b \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440 \u0427\u0435\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a \u043b\u0435\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043c\u0443\u0442\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u043f\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044f, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043e\u043d \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u0441\u044b\u043f\u0430\u043b. \u00ab\u0421\u043c\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0430\u043b\u043a\u043e\u0433\u043e\u043b\u044c \u0441 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/fedor/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/09/20/20211209201837186/share_e987101cd8afe822435c32f49fb16cb2.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T04:50:50Z", "content": "\u00ab\u00bb , . Pilka Nozna.\r\n30- c , COVID-19 . , , 100 . , , . \u00ab . \u00bb, .\r\n, . - \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb 2018 2020 . \u00ab\u00bb.\r\n 2020 \u00ab\u00bb . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0421\u0430\u0432\u0438\u043d", "title": "\u0420\u0430\u0437\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u044b \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0438 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c 70 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043f\u0443\u0441\u0442\u044f", "description": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435, \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0442\u0435\u0441\u0442\u0443 \u0414\u041d\u041a \u0438 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c. 76-\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u044f \u0425\u0430\u0440\u0440\u0438\u0435\u0442 \u041a\u0430\u0440\u0442\u0435\u0440 \u0438 73-\u043b\u0435\u0442\u043d\u044f\u044f \u041b\u0438\u043d\u0434\u0430 \u0425\u043e\u0444\u0444\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0435, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0425\u0430\u0440\u0440\u0438\u0435\u0442 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043e\u0442\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0443\u0434\u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0430 \u041b\u0438\u043d\u0434\u0435 \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043d\u0435\u0435 \u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/lost_sisters/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/15/20211210151554596/share_288c23fd2fe8321e0f0d2b60c7be5f29.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:31:52Z", "content": ", , . United Press International.\r\n76- 73- , , -.\r\n, , 18 , . . , , . , .\r\n\u00ab : \", \". 100 . \u00bb, .\r\n COVID-19 , 2021 , , .\r\n , , 70 .\r\n, - 19 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0413\u0435\u0439\u043d", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044e \u0440\u0430\u0434\u0438 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d", "description": "17 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0442\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044e \u0440\u0430\u0434\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u043b \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b TourDom \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0442\u044f\u0445, 18 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/greece/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/15/20211210150855202/share_7f4b63044e884669adc151d66b1bd313.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:26:00Z", "content": "17 . TourDom.\r\n , , 18 , . 11 . 4 , COVID-19.\r\n8 . 15 \u00ab , \" V\" \u00bb.\r\n , , \u00ab V\u00bb , . , QR- , .\r\n . . , 1,5 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0443\u043c\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430", "description": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b \u0441\u0430\u043c\u044b\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0412 \u0442\u043e\u043f \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043f\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u044b \u0432 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u0443, \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f \u00ab\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440\u00bb \u0438 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0441-\u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0441\u043e\u0446\u0441\u0435\u0442\u0438 \u00ab\u0412\u041a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435\u00bb \u0441\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/vk_glavnoe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/09/20211210092920398/share_1e319ea9e2268cf9df7695acc4841f60.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:14:00Z", "content": "2021 . , \u00ab\u00bb. \u00ab.\u00bb - \u00ab\u00bb Brand Analytics.\r\n, COVID-19. 31,2 . -3 (22 ) , (12,3 ).\r\n - , (5,29 ), QR- (3 ), (1,4 ), (485 ) \u00ab -2\u00bb (451 ).\r\n , . 2021 \u00ab\u00bb (992 ), \u00ab\u00bb (394 ), (714 ), \u00ab \u00bb (624 ) Cyberpunk 2077\u2026 [+58 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Quirinale, il Covid grande elettore", "description": "Da come si concluder\u00e0 la vicenda presidenziale, si capir\u00e0 a quali equilibri \u00e8 destinato il Paese. Siamo ancora nello stato d\u2019emergenza indotto dal Covid e anche questo elemento svolger\u00e0 la sua parte nel gioco del Colle", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/12/11/news/quirinale_il_covid_grande_elettore-329728898/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/211119313-18bd47dd-3bda-4ca1-9218-44695ca21e5b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:01:00Z", "content": "Forse non \u00e8 vero che nellimmobilismo un po nevrotico tipico dei palazzi romani non succede mai nulla. Qualcosa succede, anche se \u00e8 difficile accorgersene. A prima vista tutto ci\u00f2 che si muove sembra \u2026 [+251 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino per Covid e rischio miocardite, le indicazioni dei cardiologi", "description": "Dal congresso scientifico della Sic rassicurazioni sulla sicurezza: i casi post-vaccino sono rari e quasi sempre lievi. Ma occorre continuare a valutare la situazione, ricordando che l'infezione naturale e le sue sequele possono comunque attaccare il cuore", "url": "https://www.repubblica.it/salute/dossier/sportello-cuore/2021/12/10/news/vaccino_per_covid-19_e_rischio_miocardite_le_indicazioni_dei_cardiologi-329538897/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/09/153917750-395fffd8-cbee-4b45-939d-132cf2a3792e.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:08:00Z", "content": "E' stata ed \u00e8 una delle preoccupazioni principali, soprattutto nei genitori di figli adolescenti o giovani maschi. I casi di miocardite, appunto. Ma la maggior parte dei casi di sospetta miocardite n\u2026 [+4701 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid e stato di emergenza: la partita del Colle dietro al pressing sulla proroga", "description": "Il Pd e Fi la chiedono ma Draghi decider\u00e0 solo alla fine. Avrebbe l'effetto di congelare lo status quo, a cominciare dalla sua permanenza a Palazzo Chigi", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/11/news/covid_governo_draghi_proroga_stato_di_emergenza_pd_partita_per_il_colle-329733824/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/221927603-3b3c23b7-a3c9-465c-b5b5-7450f1734b9c.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:10:00Z", "content": "ROMA - Venti giorni per decidere se prorogare lo stato d'emergenza. Lo chiede il Pd, pubblicamente. Spingono per rinnovarlo Forza Italia e diversi governatori. Uno snodo fondamentale, per Mario Dragh\u2026 [+272 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Gran mistero al ministero", "description": "Un imprenditore-psicologo e un\u2019alta dirigente. Lui la ricopre di denaro, lei di commesse. Solita corruzione o qualcosa di pi\u00f9? Ecco cosa raccontano le carte dell\u2019indagine su viale Trastevere", "url": "https://www.repubblica.it/venerdi/2021/12/10/news/ministero_scandalo_scuola-329251022/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/163313800-d380b131-0866-4023-949c-af3f2c885140.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:52:45Z", "content": "Roma. Leditore-psicologo aveva comprato un appartamento di 298 metri quadrati (con soffitta) a ridosso di via Veneto, la Roma pi\u00f9 costosa, per lalta funzionaria del ministero dellIstruzione e la figl\u2026 [+225 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "UniCredit aderisce all'iniziativa europea per l\u2019inclusione finanziaria", "description": "L\u2019istituto di piazza Gae Aulenti fa parte del gruppo di 28 banche del vecchio continente (unica italiana) che ha dato vita a un impegno collettivo basato sui \"Principi per l\u2019attivit\u00e0 bancaria responsabile\" (Prb)", "url": "https://www.repubblica.it/dossier/economia/la-finanza-si-fa-inclusiva/2021/12/10/news/unicredit_aderisce_a_iniziativa_europea_per_l_inclusione_finanziaria-329644038/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/095510806-00bc8fb8-864f-4cc4-9a09-713cba354e38.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:30:00Z", "content": "UniCredit fa parte del ristretto gruppo di 28 banche europee che hanno dato vita a un impegno collettivo per favorire l'inclusione finanziaria per tutti e per incentivare la creazione di un sistema b\u2026 [+2413 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'autonomia del Coni, ora scende in campo Brunetta. Los Angeles, si salva la boxe", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/rubriche/spycalcio/2021/12/10/news/l_autonomia_del_coni_ora_scende_in_campo_brunetta-329675256/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/143900859-c622b10f-37b4-487e-9fc1-5b6e7ead68a3.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:42:21Z", "content": "Forse stavolta ci siamo davvero: il Coni potrebbe recuperare davvero l'autonomia perduta (e restituita solo sulla carta) e soprattutto avere quei 165 dipendenti che spettano per legge e che servono p\u2026 [+6106 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Abbiamo davvero bisogno di regalare un oggetto? Guida ragionata ai doni di Natale sostenibili", "description": "Dalle esperienze alle adozioni a distanza per salvare specie a rischio estinzione o ecosistemi, sono tante le alternative da mettere sotto l'albero. E se proprio non si vuole rinunciare al pacchetto, scegliamo con cura il contenuto", "url": "https://www.repubblica.it/green-and-blue/2021/12/10/news/regali_natale_green-329579217/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/09/184540803-2d1e1a27-10ff-471f-88ec-9dee7c7f31b7.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:35:41Z", "content": "Proviamo a cambiare il nostro modo di pensare - e di comprare - i regali di Natale tenendo a mente soluzioni sostenibili ed ecologiche. Con l'idea che un Pianeta pi\u00f9 sano e pi\u00f9 pulito \u00e8 il regalo mig\u2026 [+7664 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "En Allemagne, tomber en sortant du lit pour faire du t\u00e9l\u00e9travail est d\u00e9sormais consid\u00e9r\u00e9 comme un accident du travail", "description": "Le Tribunal social f\u00e9d\u00e9ral affirme que sa d\u00e9cision \u00ab\u00a0sert \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la protection de la sant\u00e9 des employ\u00e9s lors de l\u2019am\u00e9nagement et de l\u2019exploitation des lieux de travail\u00a0\u00bb dans le contexte du recours au t\u00e9l\u00e9travail pendant la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.lemonde.fr/big-browser/article/2021/12/10/en-allemagne-tomber-en-sortant-du-lit-pour-faire-du-teletravail-est-desormais-considere-comme-un-accident-du-travail_6105594_4832693.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/01/19/463/0/5760/2880/1440/720/60/0/0a9f280_5054078-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:45:43Z", "content": "La sc\u00e8ne est devenue dune grande banalit\u00e9 avec la pand\u00e9mie de Covid-19, mais elle se passe plusieurs mois avant que le monde ne commence \u00e0 se confiner, le 17\u00a0septembre\u00a02018. Un Allemand sort de sa ch\u2026 [+3275 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Arnaud Leparmentier", "title": "Etats-Unis\u00a0: l\u2019inflation au plus haut depuis 1982", "description": "La hausse des prix a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 en novembre aux Etats-Unis, pour afficher un rythme de 6,8\u00a0%, soit la plus forte augmentation jamais enregistr\u00e9e depuis trente-neuf ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/10/etats-unis-l-inflation-au-plus-haut-depuis-1982_6105600_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/328/0/3942/1971/1440/720/60/0/790884e_7e21bae6cdce4b32b36e91b615a05786-7e21bae6cdce4b32b36e91b615a05786-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:04:51Z", "content": "Pendant le \u00ab\u00a0Black Friday\u00a0\u00bb, le 26 novembre 2021, \u00e0 Overland Park, dans le Kansas. CHARLIE RIEDEL / AP\r\nDu jamais vu depuis juin\u00a01982, sous la pr\u00e9sidence de Ronald Reagan, lorsque Paul Volcker seffor\u2026 [+3225 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Macron et Scholz main dans la main pour maintenir la croissance europ\u00e9enne", "description": "Le nouveau chancelier allemand a r\u00e9serv\u00e9 vendredi sa premi\u00e8re visite \u00e0 l\u2019\u00e9tranger au pr\u00e9sident fran\u00e7ais, qui compte sur le soutien de Berlin pour concr\u00e9tiser une s\u00e9rie de chantiers durant la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019UE au premier semestre 2022.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/10/macron-et-scholz-main-dans-la-main-pour-maintenir-la-croissance-europeenne_6105555_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/468/0/5616/2808/1440/720/60/0/b922f9c_00d66e07a19c4b78bccd52300e15694e-00d66e07a19c4b78bccd52300e15694e-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:48:09Z", "content": "Le nouveau chancelier allemand, Olaf Scholz, a r\u00e9serv\u00e9 vendredi 10\u00a0d\u00e9cembre sa premi\u00e8re visite \u00e0 l\u00e9tranger au pr\u00e9sident fran\u00e7ais, Emmanuel Macron, qui compte sur le soutien de Berlin pour concr\u00e9tiser\u2026 [+3749 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Simon Auffret, Marie Pouzadoux, J\u00e9r\u00e9mie Lamothe", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: les meetings politiques menac\u00e9s par la cinqui\u00e8me vague de Covid-19", "description": "Alors que les cas de contaminations se multiplient, les \u00e9quipes de candidats doivent s\u2019adapter et s\u2019interroger sur le maintien ou non de grands \u00e9v\u00e9nements r\u00e9unissant plusieurs milliers de personnes et sur le recours au passe sanitaire.", "url": "https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/12/10/election-presidentielle-2022-les-meetings-politiques-menaces-par-la-cinquieme-vague-de-covid-19_6105507_6059010.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/402/0/6000/3000/1440/720/60/0/4a590e0_192591043-ad012-zemmourvillepinte-dsc05831.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:33:19Z", "content": "Premier meeting de campagne pr\u00e9sidentielle dEric Zemmour, \u00e0 Villepinte le 5 d\u00e9cembre. AGNES DHERBEYS / MYOP POUR \" LE MONDE\"\r\nApr\u00e8s les \u00e9lections municipales, au printemps 2020, et celles des r\u00e9giona\u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sarah Belouezzane", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: \u00e0 droite, un d\u00e9but de campagne bouscul\u00e9 par le Covid-19", "description": "Le parti Les R\u00e9publicains veut jouer la carte de la responsabilit\u00e9 face au virus et a donc abandonn\u00e9 son id\u00e9e de grand meeting pour introniser sa candidate, Val\u00e9rie P\u00e9cresse, qui s\u2019adressera finalement aux cadres de LR \u00e0 la Mutualit\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/10/election-presidentielle-2022-a-droite-un-debut-de-campagne-bouscule-par-le-covid-19_6105523_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/1400/0/8368/4180/1440/720/60/0/22d16f4_255134405-l1780028.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:54:11Z", "content": "Ils avaient vu les choses en grand. Au parti Les R\u00e9publicains (LR), on imaginait un grand meeting porte de Versailles, samedi 11\u00a0d\u00e9cembre, pour introniser le vainqueur du congr\u00e8s, le candidat du part\u2026 [+2665 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Service politique", "title": "Election pr\u00e9sidentielle 2022\u00a0: la partie de poker d\u2019Hidalgo, la droite s\u2019essaye \u00e0 l\u2019unit\u00e9, Macron l\u2019Europ\u00e9en\u2026 Le r\u00e9cap politique de la semaine", "description": "Alors qu\u2019Anne Hidalgo tente de cr\u00e9er un \u00e9lectrochoc \u00e0 gauche, Val\u00e9rie P\u00e9cresse, d\u00e9sormais candidate du parti Les R\u00e9publicains, \u0153uvre \u00e0 l\u2019unit\u00e9 de son camp. Par ailleurs, Emmanuel Macron a tenu jeudi sa premi\u00e8re conf\u00e9rence de presse depuis deux ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/10/election-presidentielle-2022-la-partie-de-poker-d-hidalgo-la-droite-s-essaye-a-l-unite-macron-l-europeen-le-recap-politique-de-la-semaine_6105584_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/584/0/7008/3504/1440/720/60/0/c907c1a_176962087-dsc00770.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:00:33Z", "content": "\u00ab\u00a0Le Monde\u00a0\u00bb tient le carnet de bord de la campagne de l\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2022. Un point hebdomadaire, publi\u00e9 le vendredi, pour revenir en mots et en images sur les faits politiques de la se\u2026 [+8440 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nadine Levratto", "title": "\u00ab\u00a0La distribution des aides aux entreprises s\u2019av\u00e8re in\u00e9galitaire et inefficace\u00a0\u00bb", "description": "Certaines cat\u00e9gories sont bien plus avantag\u00e9es que d\u2019autres par les dispositifs de soutien. Une r\u00e9partition non \u00e9quitable qui limite les v\u00e9ritables objectifs de strat\u00e9gie industrielle, constate l\u2019\u00e9conomiste Nadine Levratto dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/10/la-distribution-des-aides-aux-entreprises-s-avere-inegalitaire-et-inefficace_6105518_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2018/05/19/38/0/511/255/1440/720/60/0/f01aa1e_13804-1stkgii.1dmgj.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:30:08Z", "content": "Tribune. Laccompagnement des entreprises fait partie des missions structurelles de lEtat et des collectivit\u00e9s locales. Les cibles sont multiples et vont de laide aux entreprises en difficult\u00e9 \u00e0 la cr\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne Jouan", "title": "A Montr\u00e9al, Moment Factory se r\u00eave comme le premier studio multim\u00e9dia de divertissement", "description": "L\u2019entreprise, qui assure 90\u00a0% de son chiffre d\u2019affaires \u00e0 l\u2019\u00e9chelle internationale, vient de remporter deux nouveaux contrats en France, et garde en ligne de mire les Jeux olympiques de Paris 2024.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/10/a-montreal-moment-factory-se-reve-comme-le-premier-studio-multimedia-de-divertissement_6105451_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/429/0/3857/1926/1440/720/60/0/01f4d4f_33c81497e8a6405398107f02a09563b2-33c81497e8a6405398107f02a09563b2-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:49:10Z", "content": "Une exp\u00e9rience immersive cr\u00e9\u00e9e par Moment Factory et propos\u00e9e aux voyageurs \u00e0 la gare de Grand Central, \u00e0 New York, du 9 au 11 d\u00e9cembre 2021. BENNETT RAGLIN / AP\r\nComme toute entreprise de la tech qu\u2026 [+2683 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Julien Bouissou", "title": "Selon Pascal Lamy, \u00ab toute l\u2019\u00e9conomie de la plan\u00e8te a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de l\u2019adh\u00e9sion de la Chine \u00e0 l\u2019OMC \u00bb", "description": "\u00ab\u00a0Chine et OMC\u00a0: un roman de la mondialisation\u00a0\u00bb (3/5). \u00ab Si les Chinois n\u2019acceptent pas de disciplines suppl\u00e9mentaires, alors leurs exportations feront l\u2019objet de mesures unilat\u00e9rales \u00bb, d\u00e9clare l\u2019ancien directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Organisation mondiale du commer\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/10/selon-pascal-lamy-toute-l-economie-de-la-planete-a-beneficie-de-l-adhesion-de-la-chine-a-l-omc_6105468_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2015/10/21/82/196/3217/1607/1440/720/60/0/ef6e98f_4486-e7klnu.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:10:27Z", "content": "Pascal Lamy, ancien directeur g\u00e9n\u00e9ral de lOMC de 2005 \u00e0 2013. BENO\u00ceT TESSIER/AFP\r\nPascal Lamy a assist\u00e9 de pr\u00e8s \u00e0 la mont\u00e9e en puissance de la Chine au cours des vingt derni\u00e8res ann\u00e9es. En tant que c\u2026 [+2804 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Guy Dutheil", "title": "\u00ab\u00a0Le pire est derri\u00e8re nous\u00a0!\u00a0\u00bb\u00a0: Safran affiche son optimisme pour tourner la page de la crise dans l\u2019a\u00e9ronautique", "description": "Le motoriste table sur un fort rebond de son activit\u00e9 entre 2021 et 2025. Le plan strat\u00e9gique jusqu\u2019en\u00a02025, pr\u00e9sent\u00e9 par le groupe, affiche des pr\u00e9visions qui renouent avec les ann\u00e9es fastes d\u2019avant la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/10/le-pire-est-derriere-nous-safran-affiche-son-optimisme-pour-tourner-la-page-de-la-crise-dans-l-aeronautique_6105483_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/280/0/4806/2403/1440/720/60/0/bf80a10_5146166-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:06:21Z", "content": "Le patron de Safran, Olivier Andri\u00e8s, \u00e0 Vernon (Eure), le 6 d\u00e9cembre 2021. ERIC PIERMONT / AFP\r\nDans la foul\u00e9e dAirbus, cest au tour des \u00e9quipementiers de la\u00e9ronautique de conjuguer la crise au pass\u00e9\u2026 [+2927 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le Borse di oggi, 10 dicembre 2021. Mercati deboli in attesa dell'inflazione Usa e delle mosse Fed", "description": "Il dato sui prezzi americani orienter\u00e0 la riunione della Banca centrale della prossima settimana. La Borsa di Tokyo ha perso l'1%", "url": "https://www.repubblica.it/economia/2021/12/10/news/le_borse_di_oggi_10_dicembre_2021_mercati_deboli_in_attesa_dell_inflazione_usa_e_delle_mosse_fed-329629865/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/080054983-a7e9953d-1d58-4873-8764-041f4a49d333.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:01:03Z", "content": "MILANO - Si prospetta un'apertura guardinga sui mercati occidentali, con gli investitori che restano in attesa del dato sull'inflazione americana previsto per il primo pomeriggio italiano. La corsa d\u2026 [+2064 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Rai, sui No Vax mai pi\u00f9 in ordine sparso: verso linee guida per conciliare pluralismo e corretta informazione in tv", "description": "Dare spazio o no a chi critica i vaccini anti-Covid? La questione sar\u00e0 discussa in commissione parlamentare di Vigilanza su richiesta del 5S Di Nicola", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/12/10/news/rai_il_consiglio_di_vigilanza_pensa_a_linee_guida_sulla_questione_no_vax-329680244/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/181339745-5e59f2a0-07ca-4322-8837-a2450218ed4d.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:18:37Z", "content": "Dopo le uscite in ordine sparso, e contraddittorie, di figure di spicco dell'informazione Rai rispetto al tema vaccini - dare spazio o no alle figure critiche? - la tv pubblica dovrebbe dotarsi di li\u2026 [+186 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043c\u0430\u043b\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0430\u0445 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433-\u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0435.\u0440\u0443\u00bb, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u0439 COVID-19, \u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u0430, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d \u0441\u043a\u0440\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0412\u0418\u0427 \u0438 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u0441\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/shtammi/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/14/20211210144423536/share_0a8d3eee3ab3fce5593335f97c9358f2.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:09:00Z", "content": "- \u00ab.\u00bb, COVID-19, .\r\n , , , . \u00ab, , \u00bb, -.\r\n\u00ab : , . , , , \u00bb, . , -, , : , . \u00ab \u00bb, .\r\n , , , -. \u00ab : , , , , \u00bb .\r\n, COVID-19 , T-, . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b \u0430\u0434\u0430\u043f\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e COVID-19 \u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u043c \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433-\u0430\u043b\u043b\u0435\u0440\u0433\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0411\u043e\u043b\u0438\u0431\u043e\u043a \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b \u0432 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439.\u0440\u0443\u00bb, \u0447\u0442\u043e \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0448\u043d\u043e-\u043a\u0430\u043f\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c, \u043d\u043e \u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u0438. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043e\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f CO\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/polovoi_put/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/15/20211210153228531/share_80ac4ccfb61df5abf14edb5de9013dad.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T12:38:42Z", "content": "- \u00ab.\u00bb, - , .\r\n , COVID-19 , , , -.\r\n COVID-19 , , , , CD4, . , T-, , - , -.\r\n , , - , .\r\n\u00ab - CD4-, , , CD4. ? CD4, . , , , \u00bb, -.\r\n, COVID-19 , T-, . , ."}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Le Maroc prolonge la fermeture de ses fronti\u00e8res jusqu\u2019au 31\u00a0d\u00e9cembre", "description": "Les vols de passagers au d\u00e9part et \u00e0 destination du royaume sont suspendus depuis le 29 novembre pour \u00e9viter la propagation du Covid-19 et du variant Omicron.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/10/le-maroc-prolonge-la-fermeture-de-ses-frontieres-jusqu-au-31-decembre_6105462_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/659/0/5472/2736/1440/720/60/0/3d28ec9_64818987-2021-11-23t121455z-2074300347-rc2fqq9ln5hj-rtrmadp-3-morocco-tourism.JPG", "publishedAt": "2021-12-10T08:55:28Z", "content": "La place Jemaa el-Fna \u00e0 Marrakech, le\u00a08\u00a0novembre\u00a02021.\u00a0Les professionnels du tourisme salarment de limpact d\u00e9vastateur de la fermeture des fronti\u00e8res\u00a0sur ce secteur vital pour l\u00e9conomie marocaine. IL\u2026 [+2661 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 dans le monde\u00a0: l\u2019obligation vaccinale fait son chemin en Allemagne et en R\u00e9publique tch\u00e8que", "description": "Le Bundestag a adopt\u00e9 une loi obligeant les soignants \u00e0 se vacciner, tandis que Vienne pr\u00e9pare l\u2019obligation vaccinale pour les plus de 60\u00a0ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/10/covid-19-dans-le-monde-l-obligation-vaccinale-fait-son-chemin-en-allemagne-et-en-republique-tcheque_6105528_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/413/0/3500/1750/1440/720/60/0/325f7f7_ggg-fab10-health-coronavirus-germany-hospital-1206-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:20:49Z", "content": "Dans un h\u00f4pital de Berlin, le 6 d\u00e9cembre 2021. FABRIZIO BENSCH / REUTERS\r\nLa pand\u00e9mie due au nouveau coronavirus a fait pr\u00e8s de 5,3\u00a0millions de morts dans le monde depuis la fin 2019, selon un bilan \u2026 [+4767 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mathilde Boussion", "title": "Covid-19\u00a0: \u00ab\u00a0Il n\u2019y a pas de signal d\u2019alarme \u00e0 ce stade sur la s\u00e9v\u00e9rit\u00e9 des infections avec Omicron\u00a0\u00bb", "description": "L\u2019\u00e9pid\u00e9miologiste sud-africain Salim Abdool Karim d\u00e9crit les premiers \u00e9l\u00e9ments constat\u00e9s en Afrique du Sud depuis l\u2019\u00e9mergence du nouveau variant.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/10/covid-19-il-n-y-a-pas-de-signal-d-alarme-a-ce-stade-sur-la-severite-des-infections-avec-omicron_6105473_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/123/0/3999/1998/1440/720/60/0/4af2fd6_570649493-706991.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:38:12Z", "content": "Campagne de vaccination contre le Covid-19, le 8 d\u00e9cembre 2021, au Cap. RODGER BOSCH / AFP\r\nSalim Abdool Karim est un \u00e9pid\u00e9miologiste sud-africain sp\u00e9cialiste des maladies infectieuses et du VIH en p\u2026 [+2812 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, i pentiti nelle terapie intensive \u201cAbbiamo sbagliato, ora salvateci\u201d", "description": "Una giornata al Policlinico San Martino di Genova. Con la processione dei No Vax: \u201cLa prima cosa che chiedono \u00e8 l\u2019iniezione\u201d", "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/12/09/news/covid_i_pentiti_nelle_terapie_intensive_abbiamo_sbagliato_ora_salvateci_-329603438/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/12/09/230024113-01289f88-4901-4039-af28-4a3c6df77664.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:58:51Z", "content": "GENOVA - L'ultimo No Vax \u00e8 arrivato ieri notte: un uomo di 82 anni, con la febbre sopra i 39 e l'aria che gli mancava. Dentro l'ambulanza lo ha accompagnato la moglie, pure lei ottantenne. Entrambi n\u2026 [+119 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Iss: l'incidenza dei casi sale da 155 a 176, Rt in lieve calo all'1,18", "description": "I nuovi dati settimani della cabina di regia per il monitoraggio settimanale e forniti dall'Istituto superiore di sanit\u00e0", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_iss_incidenza_sale_da_155_a_176_rt_in_lieve_calo_all_1_18-329633390/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/084310083-75e2f4c6-422d-4f06-bae5-ff89531350c1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:48:39Z", "content": "Cresce ancora l'incidenza dei casi Covid in Italia nell'ultima settimana\u00a0 e tocca i 176 casi per centomila abitanti (contro i 155 della scorsa settimana), mentre l'indice Rt \u00e8 in lieve calo per la se\u2026 [+903 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Italia, il bollettino di oggi 10 dicembre: 20.497 positivi e 118 morti", "description": "Ieri i casi sono stati 12.527 i nuovi contagi e 79 i morti \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_10_dicembre_-329670977/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/133156198-5babd168-b817-491d-9767-3187689bdfb8.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:04:27Z", "content": "Sono 20.497 casi nuovi in Italia di Covid e 118 i morti. Ieri i casi sono stati 12.527 e 79 i morti. Sono 716.287\u00a0 i tamponi molecolari e antigenici per il coronavirus effettuati nelle ultime 24 ore \u2026 [+12503 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, ecco cosa c'\u00e8 da sapere sui vaccini ai bambini dai 5 agli 11 anni", "description": "Il vademecum dell'Istituto superiore di sanit\u00e0: \"Contagi in crescita in questa fascia d'et\u00e0. Per colpa del virus 6 piccoli su 1.000 vengono ricoverati in ospedale e 1 su 7.000 in terapia intensiva. Con il vaccino ridotto rischio infezione del 91%\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/vaccini_covid_bambini_cosa_sapere_fake_news-329671712/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/140142792-8dc7ed9c-95d4-4349-a375-3f6b57b787da.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:33:09Z", "content": "Dal 13 dicembre si apriranno le prenotazioni per le vaccinazioni anti-Covid in et\u00e0 pediatrica, cio\u00e8 per i bambini tra i 5 e gli 11 anni. L'Istituto superiore di sanit\u00e0 ha pubblicato un vademecum per \u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Speranza: \"Superato l'88% dei vaccinati con prima dose,l'85% con il ciclo completo\"", "description": "Per il ministro della Salute \"siamo ancora in una fase non facile, la nuova ondata sta toccando l'Europa e anche in italia c'\u00e8 una crescita dei contagi anche se siamo tra i Paesi coi numeri migliori grazie ai vaccini, oltre 100 milioni di dosi in meno di un a\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_speranza_superato_l_88_dei_vaccinati_con_prima_dose_l_85_con_il_ciclo_completo_-329678645/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/150103442-6131baef-eb82-4764-95a1-1663a3cc2b6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:01:35Z", "content": "Nuovo traguardo di vaccinati in Italia. E a conferma il ministro della Salute Roberto Speranza ha spiegato che \"\u00e8 stato superato l'88% di persone over 12 vaccinate con la prima dose e l'85% che ha co\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scuola in piazza per il rinnovo del contratto, ma non solo: \u201cChiediamo risorse e riceviamo tavoli. Servono segnali concreti\u201d", "description": "Scaduto da quasi 4 anni \u00e8 uno dei principali motivi che hanno indotto i rappresentanti dei lavoratori a mobilitare la categoria. Tra le richieste anche la conferma dell\u2019organico Covid fino alla fine dell\u2019anno scolastico e non solo fino al 30 dicembre", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/scuola_in_piazza_per_il_rinnovo_del_contratto-329645233/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/101008538-f268c315-e837-45f1-9256-4b18d127bed9.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:14:27Z", "content": "Scuola in piazza per il rinnovo del contratto. Ma non solo. Questa mattina, il personale della scuola aderente a tutti i sindacati della categoria, ad eccezione della Cisl scuola, si asterranno dal l\u2026 [+461 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Bari resiste alla quarta ondata ed \u00e8 ancora un'isola felice: \"Merito delle vaccinazioni degli under 18\"", "description": "L'incidenza in tutta la Puglia si mantiene intorno a 55 casi ogni 100mila abitanti. Secondo due scienziati, Maria Chironna e Pier Luigi Lopalco, sta pagando la strategia vaccinale messa in atto e l'adesione dei cittadini alla campagna", "url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_puglia_virtuosa-329668371/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bari/2021/12/10/125652568-5a1eded1-2d8e-4892-a1b2-253df428fc87.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:11:36Z", "content": "I contagi crescono anche in Puglia, come accade in tutta Italia del resto, ma a Bari e dintorni la quarta ondata della pandemia sembra ancora lontana e la zona bianca blindata. I numeri sono chiari. \u2026 [+227 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Simeu: \"Pronto Soccorso al collasso, Sardegna la peggiore, ma problemi in tutta Italia\"", "description": "L'allarme della Societ\u00e0 di medicina di urgenza ed emergenza: \"La quarta ondata mette a dura prova le strutture e i medici sono stanchi, affaticati e vivono una quotidianit\u00e0 deprimente che giorno dopo giorno diventa sempre pi\u00f9 insostenibile\"", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/simeu_pronto_soccorso_al_collasso_sardegna_la_peggiore_ma_problemi_in_tutta_italia_-329690435/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/162346709-d8f8fc2a-65fb-467e-8055-a62c0361eb47.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:24:31Z", "content": "ROMA - Pronto soccorso vicini al collasso: Dal Friuli al Trentino, dall'Umbria al Molise, in Lazio, Lombardia, Veneto, Piemonte la quarta ondata Covid sta avanzando da Nord a Sud e con lei gli access\u2026 [+2951 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Piemonte, tampone gratis agli studenti che attendono il Green Pass dopo il primo vaccino", "description": "Il presidente Cirio: \"Giusto equipararli ai lavoratori nei 15 giorni scoperti in cui devono muoversi e usare i mezzi pubblici. Vedo crescere l'orgoglio s\u00ec vax\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/piemonte_tampone_gratis_agli_studenti_che_attendono_il_green_pass_dopo_il_primo_vaccino-329725103/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/203921262-54a7bdd3-8830-49c9-af2e-a0ad00ae3f40.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:48:24Z", "content": "Tamponi gratis, in Piemonte, per gli studenti dai 12 ai 18 anni vaccinati con la prima dose e in attesa di Green Pass. E' quanto ha deciso oggi la giunta regionale. \"Per andare sui mezzi pubblici ora\u2026 [+1931 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Eugenio Occorsio", "title": "Alla nostra economia servono 400mila immigrati l\u2019anno", "description": "I lavoratori stranieri sono necessari per la crescita e anche per pagare il debito pubblico", "url": "https://espresso.repubblica.it/economia/2021/12/10/news/alla_nostra_economia_servono_400_mila_immigrati_l_anno-328666041/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/02/151825889-2081c524-d744-4da6-936f-fcc9bb47c039.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:24:00Z", "content": "Gli immigrati non sono uninsidia, n\u00e9 tantomeno uninvasione. Esattamente allopposto, come spiegano concordi le organizzazioni internazionali, dallOcse al Fmi: sono una risorsa economica cruciale in un\u2026 [+6582 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florence Miettaux", "title": "Au Soudan du Sud, la difficile lutte contre le myst\u00e9rieux \u00ab\u00a0syndrome du hochement de t\u00eate\u00a0\u00bb", "description": "Maux de t\u00eate, convulsions\u2026 Dans le pays, des milliers de personnes souffrent de cette maladie neurologique incurable, dont l\u2019origine reste inconnue.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/10/au-soudan-du-sud-la-difficile-lutte-contre-le-mysterieux-syndrome-du-hochement-de-tete_6105562_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/391/0/3008/1502/1440/720/60/0/43ffac4_955183278-2021-10-29-5-les-ei-lei-ves-de-l-ei-cole-primaire-owungasa-ai-maridi.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:19:33Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du Monde Afrique depuis ce lien. Chaque samedi \u00e0 6\u00a0heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la r\u00e9\u2026 [+2855 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nicolas Truong", "title": "\u00ab\u00a0M\u00e9mo sur la nouvelle classe \u00e9cologique\u00a0\u00bb ou le vadem-mecum du parti terrestre", "description": "Dans leur ouvrage \u00e0 para\u00eetre le 6\u00a0janvier 2022 aux \u00e9ditions de La D\u00e9couverte, les sociologues Bruno Latour et Nikolaj Schultz expliquent \u00ab\u00a0comment faire \u00e9merger une classe \u00e9cologique, consciente et fi\u00e8re d\u2019elle-m\u00eame\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/climat/article/2021/12/10/memo-sur-la-nouvelle-classe-ecologique-ou-le-vadem-mecum-du-parti-terrestre_6105438_1652612.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/408/0/800/400/1440/720/60/0/de82546_444650064-9782359252187.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:00:17Z", "content": "\u00ab\u00a0Un spectre hante lEurope et le reste du monde\u00a0: l\u00e9cologisme\u00a0!\u00a0\u00bb, \u00e9criventles sociologues Bruno Latour et Nikolaj Schultz. Pourtant, leur ouvrage ne souvre pas de mani\u00e8re aussi th\u00e9\u00e2trale que le Mani\u2026 [+2607 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Pierre Terraz", "title": "Covid-19 : \u00ab\u00a0C\u2019est injuste que les bo\u00eetes ferment\u00a0\u00bb", "description": "En raison de la crise sanitaire, les discoth\u00e8ques se sont vu imposer, d\u00e8s jeudi 9 d\u00e9cembre, une fermeture pour quatre semaines. \u00ab\u00a0Le Monde\u00a0\u00bb a pass\u00e9 cette derni\u00e8re soir\u00e9e dans un club de la capitale.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/10/covid-19-c-est-injuste-que-les-boites-ferment_6105535_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/10/560/0/6720/3360/1440/720/60/0/fe7b310_38076516-maxnewsworldfive609614.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:45:35Z", "content": "La d\u00e9cision est tomb\u00e9e lundi, au grand dam des propri\u00e9taires, g\u00e9rants, musiciens et autres acteurs du monde de la nuit. A lissue dun conseil de d\u00e9fense sanitaire, le premier ministre, Jean Castex, a \u2026 [+2530 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "R\u00e9mi Dupr\u00e9", "title": "Le plan social de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football annul\u00e9 par la justice", "description": "Neuf salari\u00e9es, concern\u00e9es par les suppressions de postes, avaient saisi en septembre le tribunal administratif de Paris. La juridiction leur a donn\u00e9 gain de cause, estimant que la directrice g\u00e9n\u00e9rale de la FFF n\u2019avait pas la \u00ab\u00a0comp\u00e9tence\u00a0\u00bb pour signer ce pla\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/10/le-plan-social-de-la-federation-francaise-de-football-annule-par-la-justice_6105569_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/03/11/777/0/4899/2446/1440/720/60/0/f0d3c5a_488506069-000-1pw2o6.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:59:57Z", "content": "Le si\u00e8ge parisien de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football. FRANCK FIFE / AFP\r\nA la veille de la tenue, samedi 11\u00a0d\u00e9cembre, \u00e0 Paris, de lAssembl\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football (FFF),\u2026 [+2703 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Richard Schittly, St\u00e9phanie Wenger", "title": "A Lyon et Strasbourg, parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves et enseignants se mobilisent pour les familles \u00e0 la rue", "description": "Mercredi 8\u00a0d\u00e9cembre, le collectif Pas d\u2019enfant \u00e0 la rue a organis\u00e9 une manifestation \u00e0 Strasbourg. Une centaine de mineurs seraient concern\u00e9s dans la ville, pour 159 \u00e0 Lyon, selon l\u2019association Jamais sans toit.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/10/a-lyon-et-strasbourg-parents-d-eleves-et-enseignants-se-mobilisent-pour-les-familles-a-la-rue_6105481_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/354/0/4256/2128/1440/720/60/0/4db7669_548204591-hl-amerlet-1607756.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:00:14Z", "content": "Djeinabou et son fils Mohamed-Lamine, originaires de Guin\u00e9e, ainsi quIrida et ses deux filles, Asji et Anita, originaires dAlbanie, sont h\u00e9berg\u00e9s dans le gymnase de l\u00e9cole Mazenod \u00e0 Lyon gr\u00e2ce \u00e0 la m\u2026 [+3029 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Nicolas Truong", "title": "Bruno Latour\u00a0: \u00ab\u00a0L\u2019\u00e9cologie, c\u2019est la nouvelle lutte des classes\u00a0\u00bb", "description": "Afin de rem\u00e9dier \u00e0 l\u2019impuissance politique face au r\u00e9chauffement climatique et de remobiliser une \u00e9cologie qui oscille souvent entre la moralisation et l\u2019ennui, le philosophe et sociologue repense la notion de conflit social. Il l\u2019\u00e9voque dans un entretien au \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/10/bruno-latour-l-ecologie-c-est-la-nouvelle-lutte-des-classes_6105547_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/09/1056/0/2858/1429/1440/720/60/0/c69fb9c_815578001-bruno-latour-print.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:20:55Z", "content": "Sociologue et anthropologue des sciences et des techniques, Bruno Latour est professeur \u00e9m\u00e9rite associ\u00e9 au m\u00e9dialab et \u00e0 lEcole des arts politiques de Science\u00a0Po. Il est \u00e9galement lun des philosophes\u2026 [+2746 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la premier scozzese Sturgeon: \"Rischiamo uno tsunami di contagi Omicron\". Riunione d'emergenza a Londra", "description": "A Downing Street scatta l'allarma rosso: al vertice presieduto dal ministro Gove (Johnson \u00e8 in paternit\u00e0), anche il capo del governo gallese. Si teme una crescita esponenziale di casi alla vigilia delle festivit\u00e0 natalizie", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/10/news/covid_la_premier_scozzese_sturgeon_rischiamo_uno_tsunami_di_contagi_omicron_riunione_d_emergenza_a_londra-329691908/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/163556531-ef67a69b-4ba7-4196-b572-abdcb8afd340.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:38:28Z", "content": "LONDRA - Rischiamo uno tsunami di contagi di Omicron. Lo dice la premier scozzese, Nicola Sturgeon, oggi arrivata in fretta e furia a Londra, insieme al pari gallese Mark Drakeford, per una riunione \u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Navi da guerra americane per la Grecia: accordo da 9,4 miliardi di dollari", "description": "Annunciato contratto record per fornire tre fregate. Con il rischio di una crisi con la Turchia e di un nuovo scippo alla Francia", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/10/news/navi_da_guerra_americane_per_la_grecia-329742859/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/10/234933073-179c778f-e9cd-4e82-ae4e-0b976b990d58.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T22:49:47Z", "content": "Non si ferma la corsa agli armamenti nel Mediterraneo. E la nuova mossa di Washington rischia di innescare un doppio fronte di tensione, nei confronti della Turchia e della Francia. Il Dipartimento d\u2026 [+2863 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "greenandblue@gedi.it (Redazione di Green and Blue)", "title": "Il matrimonio \u00e8 sempre pi\u00f9 green, dalle partecipazioni 'piantabili' fino all'abito in canapa", "description": "Anche le nozze puntano ad abbassare emissioni e sprechi. Tutto sta nell'organizzare cerimonia e ricevimento in modo sostenibile, dalla scelta della location a km 0 sino alle bomboniere al miele", "url": "https://www.repubblica.it/green-and-blue/2021/12/04/news/guida_alle_nozze_green-328293231/?rss", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/29/170012151-0ecbca32-a5f0-49d9-a39c-136af383757a.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:00:00Z", "content": "Una promessa d'amore doppia, con il proprio partner e con l'ambiente. Dopo le difficili e complesse restrizioni legate al Covid, i futuri sposi italiani tornano a sognare il matrimonio perfetto e sem\u2026 [+8601 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid Lazio, il bollettino di oggi 10 dicembre covid: 1.871 nuovi positivi", "description": "Aumentano i ricoveri, diminuiscono le terapie intensive. D'Amato: \"Bisogna mantenere alta l'attenzione\"", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/bollettino_covid-329693691/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/10/170619724-10d0f188-1c06-453b-993b-64dffedf2fd9.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:07:45Z", "content": "Venerd\u00ec 10 dicembre su 17.294 tamponi molecolari e 36.895 tamponi antigenici per un totale di 54.189 tamponi, si sono registrati 1.871 nuovi casi di positivit\u00e0, un dato che segna un +495 rispetto al \u2026 [+4140 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Commercialista Smart: da contabile a consulente strategico", "description": "Come cambia la professione in epoca Covid: dalle nuove normative alla valorizzazione del rapporto umano", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/12/10/news/commercialista_smart_da_contabile_a_consulente_strategico-329650673/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/10/105805334-78728591-c335-4aa2-ae75-a6d043f1f14b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:04:09Z", "content": "Francesco Giraldo, 40 anni di Arzergrande, ha aperto il suo studio libero professionale nel 2011 a Pontelongo (PD), letteralmente sotto casa. Dopo aver lavorato per anni in centro a Padova, a 31 anni\u2026 [+5984 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, D'Amato rassicura i turisti: \"Lazio non cambia colore, venite e potrete fare anche richiamo vaccino\"", "description": "Gli assessori alla Sanit\u00e0 e al Turismo, Valentina Corrado, incoraggiano i viaggi in regione. Chi lo desiderasse pu\u00f2 anche prenotarsi all'open day di Natale, previsto il 19 dicembre", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_d_amato_rassicura_lazio_non_cambia_colore_venite_il_vacanza_-329672050/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/10/135740119-b5f9edf7-e952-4967-a2b8-84f3218ee814.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:09:32Z", "content": "\"Per il Lazio, nell'ultimo report, non \u00e8 previsto alcun cambio di colore e la classificazione del rischio rimane 'moderata'. Non bisogna creare ansie e incertezze soprattutto nei confronti di chi sta\u2026 [+253 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Corsa alla Regione Lazio, D\u2019Amato, il Pd e il vecchio vizio della spartizione", "description": "L\u2019assessore alla Sanit\u00e0, coordinatore di una macchina vaccinale che si \u00e8 rivelata tra le pi\u00f9 efficienti del Paese, \u00e8 candidato a sostituire Nicola Zingaretti. Ma la strada per lui sembra accidentata. E il merito, la continuit\u00e0, la chiarezza delle scelte, risc\u2026", "url": "https://roma.repubblica.it/commenti/2021/12/10/news/d_amato_pd-329591137/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/09/201820931-20d3f8a9-7181-4c7d-82bc-34b8d3011b86.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:32:30Z", "content": "Tra i pochi effetti collaterali positivi della pandemia c\u00e8 laver messo i politici di fronte alla necessit\u00e0 di azioni e risultati concreti. L'emergenza Covid ha funzionato, insomma, come un concorso n\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 COVID-19", "description": "\u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0430\u0432 \u042e\u0410\u0420 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u044b \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0414\u0436\u043e \u041f\u0430\u0430\u0445\u043b\u0430, \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u044b\u043c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u043c \u0437\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/omikron_light/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/11/20211210115426136/share_f71a56bb79360e2bb766aac0506a155c.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:18:59Z", "content": "- , , . - () , .\r\n - - COVID-19. \u00ab , , \u00bb, . , .\r\n , , , , . \u00ab- , \u00bb, . , .\r\n , - - COVID-19. , 70 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u043b \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435", "description": "\u0417\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u041d\u0418\u0418 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413.\u041d. \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0447\u0435\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430, \u0434\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0443\u043a \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0420\u0443\u0436\u0435\u043d\u0446\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0435. \u041f\u043e \u0435\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0441 \u043e\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/difference/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/04/20211210041346838/share_c8b941eb91d00a34921113d64965fe57.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T01:34:19Z", "content": ""}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b\u0430 \u043a \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0443 \u043b\u044c\u0433\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d", "description": "\u0427\u0430\u0441\u0442\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0442 \u0430\u0443\u0442\u043e\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b\u043e \u043a \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044e \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c \u0430\u0440\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u043c. \u0412 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u043e\u043c, \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0448\u0438\u043c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u0435\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/deficit/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/13/20211210131721754/share_51f3bfede46c23efd15e2a7eb214ddc3.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:32:36Z", "content": "COVID-19 . \u00ab\u00bb.\r\n , - , . .\r\n DSM Group, 19 2021 22,7 , 2,86 . , 54 .\r\n 165 \u00ab\u00bb. 49 .\r\n , . EULAR .\r\n , . . , , 70 .\r\n \u00ab\u00bb, . , 150 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041d\u0435\u043c\u0438\u0441", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0448\u0435\u043b \u043d\u0435\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u00ab\u0412\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u00bb \u0438 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043e \u043d\u0435\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u00ab\u0412\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u00bb \u0438 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445 \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0445 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430\u0445 \u00ab\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u00bb \u0438 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u0434\u0432\u0443\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438, \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 COVID-1\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/10/altshtein/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/12/20211210125423559/share_7afad41771bd767296ba1a9d4e830e72.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:14:00Z", "content": ", \u00ab\u00bb . , \u00ab\u00bb , , . \u00ab.\u00bb.\r\n , - . \u00ab 4 , , , \"\" \u00bb, . - , -.\r\n , - -. , . . \u00ab , . 30 , \u00bb, .\r\n , , - .\r\n , \u00ab\u00bb -, . , .\r\n\u00ab \u00bb, . : \u00ab . , , , . \u00bb.\r\n , 6 , - , . , 10 , - , .\r\n - - . , , , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino di oggi 10 dicembre in Lombardia: 3.474 nuovi casi e 21 vittime. Tasso di positivit\u00e0 al 2,1%", "description": "Effettuati 161.186 tamponi, salgono i ricoveri, +40 nei reparti Covid e + 3 nelle terapie intensive. A Milano e provincia 1.150 di cui 439 a Milano citt\u00e0", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_il_bollettino_di_oggi_10_dicembre_in_lombardia_3_474_nuovi_casi_e_21_vittime_tasso_di_positivita_al_2_1_-329700151/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/172753516-ab7cb2bf-e430-4d04-ad16-6a8addc52555.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:29:04Z", "content": "A fronte di 161.186 tamponi effettuati, sono 3.474 i nuovi positivi al coronavirus registrati nelle ultime 24 ore in Lombardia, con un tasso di positivi su tamponi del 2,1%. I decessi nelle ultime 24\u2026 [+564 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "A Milano il Congresso degli Oftalmologi Lombardi", "description": "Diagnosi precoce e nuove tecniche chirurgiche possono salvare la vista ma la nuova ondata di Covid rischia di fermare i progressi fatti", "url": "https://milano.repubblica.it/dossier-adv/sol/2021/12/10/news/a_milano_il_congresso_degli_oftalmologi_lombardi-328672087/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/02/160334882-5023358e-bc9c-4528-9f62-fe44e27e0fda.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:30:00Z", "content": "L\u2019appello della Societ\u00e0 Oftalmologica Lombarda: La paura del Covid-19 non deve spingere le persone a rinunciare alla prevenzione e alla cura di malattie che causano la perdita della vista. In Lombard\u2026 [+3147 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Alla Scala troppi contagi Covid nel balletto, salta la Prima de La Bayad\u00e8re", "description": "Salito a 14 il numero dei membri del corpo di ballo e del personale risultati positivi, dopo la scoperta che un quarto di loro non \u00e8 vaccinato", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/alla_scala_troppi_contagi_covid_nel_balletto_salta_la_prima_de_la_bayade_re-329690437/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/161911804-45245b8d-c7d7-44c1-b591-d0ddbfbb47ae.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:19:23Z", "content": "Salter\u00e0, o meglio slitter\u00e0, l'inaugurazione della stagione di danza alla Scala che era prevista per il 15 dicembre con La Bayad\u00e8re. Niente inaugurazione e niente anteprima giovani il 14 dicembre. Dop\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid, aperto l'hub nell'Esselunga Rubattino a Milano: fino a domenica accesso senza prenotazione", "description": "Operativo da oggi il centro vaccinale, il primo nel piazzale di un supermercato assieme a quello di Pantigliate. Da luned\u00ec accesso solo su prenotazione", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/vaccino_covid_milano_esselunga_rubattino-329721502/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/194324684-92027b0d-34f0-4a94-bb36-107e8e06ea71.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T18:49:21Z", "content": "Ha aperto oggi il primo hub vaccinale all'interno dell'area di un supermercato Esselunga a Milano. Il centro \u00e8 quello di via Rubattino.\r\nL'hub, gestito da Areu, \u00e8 aperto fino a stasera e poi ancora d\u2026 [+515 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Prenotazione vaccino Covid per i bambini 5-11 anni in Lombardia: si parte domenica 12 dicembre", "description": "Le somministrazioni iniziano il 16 dicembre, circa 650mila i bambini in quella fascia d'et\u00e0. In Fiera l'hub vaccinale dedicato a loro", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/prenotazioni_vaccini_covid_lombardia_bambini_5_11_anni-329698207/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/174157026-a17119e3-3bd0-4303-8d74-758bd084d12e.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:42:03Z", "content": "In Lombardia al via\u00a0da domenica 12 dicembre le prenotazioni per i vaccini anti-Covid per i bambini tra 5 e 11 anni. Ad annunciarlo \u00e8 la Regione guidata da Attilio Fontana: le iniezioni ai bambini ini\u2026 [+2463 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Alla Scala No Vax tra i ballerini e nuovo focolaio di Covid: a rischio la Prima de La Bayad\u00e8re", "description": "Pi\u00f9 di un quarto degli ottanta componenti del corpo di ballo del teatro non \u00e8 ancora vaccinato: ora tutti sottoposti a tamponi molecolari. Dai primi risultati sono positivi in 12, 9 di questi non vaccinati", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/alla_scala_no_vax_tra_i_ballerini_e_nuovo_focolaio_di_covid_a_rischio_la_prima_de_la_bayade_re-329592809/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/09/203159131-dc146d1e-324a-4739-9ec9-77b8d98ac2f8.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:00:00Z", "content": "Alla Scala pi\u00f9 di un quarto del corpo di ballo, formato complessivamente da ottanta danzatori, non si \u00e8 ancora vaccinato e sarebbero alcuni ma\u00eetre de ballet No Vax, che oggi potrebbero salire a tre, \u2026 [+223 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vaccino Covid, tutto pronto per la fascia 5-11 anni. E la Lombardia resta zona bianca ancora una settimana", "description": "Situazione delicata ma che per ora sembra tenere, ed \u00e8 pronto a partire se serve anche l'ospedale in Fiera", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/vaccino_coronavirus_lombardia_bambini_5_11_anni_regione_resta_zona_bianca-329593167/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/09/204216067-0d302631-3b11-47ae-8a86-7780db257c2b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:01:50Z", "content": "La Lombardia evita (per ora) la zona gialla. E rimane bianca per un'altra settimana: l'annuncio \u00e8 arrivato ieri sera dal governatore Attilio Fontana, \"i dati settimanali confermano la zona bianca anc\u2026 [+3545 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il No Vax Mauro da Mantova in rianimazione per il Covid: si era vantato in radio del blitz al supermercato con la febbre", "description": "Il 61enne \u00e8 ospite di trasmissioni radio dove sostiene in modo colorito le sue posizioni contro i vaccini. Ma \u00e8 stato proprio Cruciani della trasmissione La Zanzara a confermare che le sue condizioni sono peggiorate", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/il_no_vax_mauro_da_mantova_in_rianimazione_per_il_covid_si_era_vantato_in_radio_del_blitz_al_supermercato_con_la_febbre-329679482/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/10/145348225-a5c73952-cf9c-4160-a089-f12279142422.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:56:15Z", "content": "Si era vantato in diretta alla radio di essere andato al supermercato con 38 di febbre e adesso si trova ricoverato in terapia intensiva, intubato e non risponderebbe alle cure. E' la parabola di un \u2026 [+532 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, ricoveri ancora in crescita. Terapie intensive da zona gialla", "description": "In regione risultano attualmente 89 pazienti in rianimazione, sui 90 posti che rappresentano la soglia del 10 per cento da non superare", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_ricoveri_ancora_in_crescita_terapie_intensive_da_zona_gialla-329638400/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/10/093149568-784720d3-7205-4af8-a09d-6df2b3a27bd1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:34:20Z", "content": "Arriva l'esercito per i tamponi, mentre il boom di ricoveri spinge le terapie intensive al limite della zona gialla.Terapie intensive al limite. Mercoled\u00ec uno dei parametri per entrare in zona gialla\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Appello dei pediatri: \"Vaccinate i bambini\". Da luned\u00ec via alle prenotazioni", "description": "Dal 16 dicembre le iniezioni con un terzo della dose Pfizer e richiamo a tre settimane", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/appello_dei_pediatri_vaccinate_i_bambini_da_lunedi_via_alle_prenotazioni-329666542/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/10/123807417-4c214b97-7586-4d16-894e-d70f260cc17a.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:38:28Z", "content": "BOLOGNA. \"Genitori, vaccinate i vostri bambini contro il Covid: non \u00e8 troppo presto\". E' l'appello dei pediatri dell'Emilia-Romagna ai genitori dei bambini tra i 5 e gli 11 anni. Sono 24 i punti di u\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 11 dicembre: 1.661 contagi e 14 morti, Ricoveri oltre quota mille", "description": "Invariate le terapie intensive", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_11_dicembre_contagi_morti-329684530/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/10/153558904-609350a0-1824-419d-813a-ce098c587ee1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:48:56Z", "content": "BOLOGNA Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 470.881 casi di positivit\u00e0, 1.661 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 39.553 tamponi eseguiti nelle ultime 2\u2026 [+1921 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: in Sicilia nuovi positivi sopra quota mille, sei i morti", "description": "Ma il tasso di positivit\u00e0 scende al 3,5%, ieri era al 4,8%. La regione \u00e8 al settimo posto per contagi", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid-19_in_sicilia_nuovi_positivi_sopra_quota_mille_sei_i_morti-329707276/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/10/181054948-78593a8f-eb38-4d37-91ab-fbd0349dc10d.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:11:04Z", "content": "Sono 1.143 i nuovi casi di Covid-19 registrati in Sicilia a fronte di 32.502 tamponi processati. Ieri i nuovi positivi erano stati 789. Il tasso di positivit\u00e0 scende al 3,5%, ieri era al 4,8%. L'Isol\u2026 [+538 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Boom di contagi a scuola, presidi costretti a ricorrere alla Dad", "description": "In Sicilia in due settimane le classi in quarantena sono cresciute del 62%, attestandosi a quota 580", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/boom_di_contagi_a_scuola_presidi_costretti_a_ricorrere_alla_dad-329655189/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/10/112746096-257ea796-d952-4f40-bba3-15f031cbec8e.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:28:42Z", "content": "Il Covid corre tra i banchi di scuola e i sindaci chiudono gli istituti: niente lezioni in presenza a Petralia Soprana e Roccamena, dove i contagi sono fuori controllo. Focolai anche a Palermo, Agrig\u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "Lenta.ru", "title": "46 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b \u043f\u043e\u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u044c \u0446\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e. \u041a\u0430\u043a \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0437\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0448\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438?", "description": "\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u043c \u043e\u0442\u0448\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0442\u044b\u043c\u0438, \u0430 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0443\u0434\u0430\u043b\u044f\u043b\u0438\u0441\u044c \u043e\u0442 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0433\u043b\u0443\u0431\u043e\u043a\u043e \u0432\u0435\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043b\u044e\u0434\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432 \u0443\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0432\u0435. \u0423 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0448\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0443\u0439\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0446\u0438\u0432\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438. \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u0430.\u0440\u0443\u00bb \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044e \u041a\u2026", "url": "https://lenta.ru/articles/2021/12/11/ken_smith/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/10/15/20211210154110862/share_670d99331da4a7fd9af43452661383b7.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T21:01:58Z", "content": ". , , . . \u00ab.\u00bb .\r\n, . COVID-19 , .\r\n- , , .\r\n, , . , ?\r\n -, \r\n: / BBC Scotland / YouTube\r\n1974 . 26- .\r\n , . - . , , .\r\n. , , . . . \r\n, , . 4 .\r\n 27- . . .\r\n , . , . , , , .\r\n, . , . , , . \r\n-\r\n: / BB\u2026 [+641 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Perch\u00e9 invecchiamo? Al Centro di biotecnologie di Torino la scoperta pubblicata su \"Science\" di due proteine legate alla senescenza", "description": "Lo studio universitario su PI3K-C2alpha e VPS36 promette per ora importanti applicazioni su cataratta, tumori, Covid-19. E sviluppi imprevedibili in futuro", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/perche_invecchiamo_e_torinese_la_scoperta_pubblicata_su_science_di_due_proteine_legate_alla_senescenza-329671701/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/133023774-957f118b-8f35-417d-91ad-0f7d5658e125.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:37:30Z", "content": "10 Dicembre 2021\r\n2 minuti di lettura\r\nEdizioni locali\r\nSupplementi Repubblica\r\nGedi News Network\r\nPeriodici\r\nRadio\r\nIniziative Editoriali\r\nServizi, tv e consumi\r\nPartnership\r\nRSS"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il Piemonte salva la zona bianca: regione premiata dai pochi pazienti in ospedale", "description": "L'ok del ministero nonostante i 1200 contagiati e il secondo caso di variante Omicron, un ottantenne non vaccinato", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_il_piemonte_salva_la_zona_bianca_regione_premiate_dai_pochi_pazienti_in_ospedale-329591627/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/09/202153642-6200dc0b-7a33-498b-9b63-37f5c88c8569.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:28:30Z", "content": "Oltre 1200 positivi, tra cui il secondo caso di variante Omicron - un ottantenne rientrato dal Sudafrica - segnalati dopo un giorno di festa, l'Immacolata, con farmacie dove fare i tamponi chiuse e s\u2026 [+3368 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Non vaccinata, muore a 32 anni di miocardite causata dal Covid: ieri sera l'ultimo abbraccio col fidanzato anch'egli positivo", "description": "Tre sincopi all'improvviso, poi il tampone in ospedale. Trasferita da Aosta a Torino, \u00e8 spirata dopo 13 giorni in rianimazione. Lascia una figlia di\u2026", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/donna_aosta_covid_miocardite-329677552/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/153111158-9ecd53b8-1e76-43d8-88bc-4909e20fa19b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:32:14Z", "content": "Non ce l\u2019ha fatta la donna ricoverata da 13 giorni nel reparto di rianimazione del Giovanni Bosco con una grave miocardite provocata dal Covid. La donna, 32 anni, valdostana,era risultata positiva do\u2026 [+2063 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Piemonte, pi\u00f9 soldi ai medici per risolvere la crisi di vocazioni della guardia medica", "description": "L'assessore Icardi al lavoro per far passare da 30 a 40 euro la paga oraria dei camici bianchi", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/guardia_medica_in_tilt_piemonte_piu_soldi_ai_medici-329646137/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/104857850-e44beb9e-1407-4cfc-967b-f91b79fb75d1.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:49:11Z", "content": "I medici piemontesi di guardia medica avranno un incentivo che consentir\u00e0 a chi ha scelto questa strada di avere lo stesso compenso previsto dai sanitari che hanno preferito le Usca, le Unit\u00e0 special\u2026 [+136 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il virus accelera: 1800 contagiati in ventiquattr'ore, 25 ricoverati in pi\u00f9", "description": "Il bollettino: l'incidenza dei positivi sui tamponi sfiora il 3 per cento ma nessun nuovo paziente in terapia intensiva. Due morti", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/il_virus_accelera_1800_contagiati_in_ventiquattr_ore_25_ricoverati_in_piu_-329705047/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/10/180340514-f88736d3-6d93-4d1a-a134-9f480497ceb4.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:03:50Z", "content": "LA SITUAZIONE DEI CONTAGI\r\nOggi l\u2019Unit\u00e0 di Crisi della Regione Piemonte ha comunicato 1.791nuovi casi di persone risultate positive al Covid-19 (di cui 909\u00a0dopo test antigenico), pari al 2,9% di\u00a062.2\u2026 [+1682 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Covid, per la terza dose meglio i vaccini a mRna o quelli a vettore virale?", "description": "Per ora i vaccini a mRna (Pfizer e Moderna) sembrano indurre una risposta immunitaria pi\u00f9 forte. Ma un piccolo studio segnala alcuni vantaggi anche dalla vaccinazione con J&J", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/10/news/terza_dose_di_vaccino_anti_covid_meglio_i_farmaci_a_mrna_o_quelli_a_vettore_virale_-329349791/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/07/204715244-4365d100-f91a-48f7-ad09-e32387497d4b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:00:00Z", "content": "Quale vaccino anti Covid-19 potrebbe proteggerci di pi\u00f9? Meglio passare da vaccini a Rna messaggero (mRna) a quelli a vettore virale o viceversa? Queste e altre questioni sono oggi studiate da vari g\u2026 [+4799 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Vaccino Covid ai bambini, le vostre domande. \"Mio figlio \u00e8 autistico posso immunizzarlo?\"", "description": "La pediatra risponde ai quesiti dei genitori alla vigilia della campagna vaccinale per i pi\u00f9 piccoli", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/09/news/vaccino_covid_e_bambini_le_vostre_domande_mio_figlio_e_autistico_posso_vaccinarlo_-328808516/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/03/160934515-63f76c37-96b9-494f-b4f8-7bc7c5d81b9b.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T05:02:00Z", "content": "Mio figlio \u00e8 autistico, cosa rischia con il vaccino Covid? Mia nipote \u00e8 molto gracile, pu\u00f2 immunizzarsi? Sta per partire la campagna vaccinale anti-Covid che vedr\u00e0 ora protagonisti i bambini pi\u00f9 picc\u2026 [+169 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Bambini, le difese immunitarie si rafforzano a tavola", "description": "Tante vitamine, alcuni minerali, fondamentale diminuire snack e bibite gassate e ricominciare a fare movimento. I consigli dei pediatri", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/10/news/alimentazione_bambini_difese_immunitarie-328500805/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/01/125305473-4842c05e-a164-4934-bf10-16e8177fe791.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:25:00Z", "content": "Basta poco per migliorare le difese immunitarie di un bambino attraverso l\u2019alimentazione. \u00c8 questo il messaggio portato avanti dalla Societ\u00e0 Italiana di Pediatria e rivolto a tutte le famiglie con fi\u2026 [+4888 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid: 1.665 positivi e 11 morti in Campania", "description": "Ventisei persone ricoverate in Terapia intensiva", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/bollettino_covid_regione_campania-329687659/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/10/160306372-64f99e7d-7a7a-4cae-ad80-9c9b5e01aea0.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:03:56Z", "content": "Sono 1.665 i positivi del giorno in Campania, rilevati a fronte di 36.340 tamponi processati. Lo comunica l'unit\u00e0 di crisi della regione. I deceduti registrati nelle ultime 48 ore sono 11. Stabili i \u2026 [+106 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, ha 84 anni il vaccinato numero 100 mila a Napoli: \"Superate le paure\"", "description": "Il professor Labruna, docente universitario e commentatore di Repubblica , ha ricevuto oggi la terza dose in farmacia", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/covid_ha_84_anni_il_vaccinato_numero_100mila_a_napoli_superate_le_paure_-329671812/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/10/133415487-667adeaa-cc38-4031-bd76-61da488da019.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:35:27Z", "content": "\"Vi prego, vaccinateci. Io mi ritengo fortunato e dico a tutti che vaccinarsi \u00e8 importante per se stessi, per la famiglia, per la comunit\u00e0. Tutte le evidenze scientifiche lo dicono. Io capisco anche \u2026 [+264 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, in Campania boom di contagi tra i pi\u00f9 piccoli: uno su cinque \u00e8 positivo ma non grave", "description": "L\u2019allarme dell\u2019infettivologo Amoroso: \u201cLa variante Delta coinvolge la popolazione non protetta\u201d. I dati saranno diffusi oggi all\u2019Ordine dei medici. Intanto \u00e8 stata superata quota nove milioni di vaccini. Ieri in Campania 776 positivi", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/12/10/news/napoli_campania_covid_boom_di_contagi_tra_i_piu_piccoli_uno_su_cinque_e_positivo_ma_non_grave-329644664/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/12/10/100420630-841bbc4b-1042-4b05-a8bc-91754de508c2.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:04:37Z", "content": "Allarme- bambini. Rappresentano il 20 % dei nuovi positivi.Uno su 5. I dati sono degli ultimi 14 giorni, a cui si aggiungono quelli di ieri che riguardano tutta la regione: 776 contagi a fronte di 18\u2026 [+297 chars]"}]}