{"status": "ok", "totalResults": 28, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Matias Grez, CNN", "title": "LeBron James becomes fifth NBA player to reach 100 triple-doubles, but LA Lakers still lose to Memphis Grizzlies", "description": "Superstar LeBron James became just the fifth player in NBA history to reach 100 triple-doubles for his career, but his feat was marred by the Los Angeles Lakers' 108-95 loss to the Memphis Grizzlies on Thursday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/sport/lebron-james-100-triple-doubles-lakers-loss-to-grizzlies-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210081248-lebron-james-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:32:50Z", "content": "(CNN)Superstar LeBron James became just the fifth player in NBA history to reach 100 triple-doubles for his career, but his feat was marred by the Los Angeles Lakers' 108-95 loss to the Memphis Grizz\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los pacientes de covid-19 en este hospital de EE.UU. est\u00e1n muriendo 'a un ritmo que nunca antes se hab\u00eda visto'", "description": "Esta semana, Michigan tuvo m\u00e1s pacientes hospitalizados por covid-19 que nunca. Las hospitalizaciones en el estado aumentaron un 88% en el \u00faltimo mes, seg\u00fan la Asociaci\u00f3n de Salud y Hospitales de Michigan.\n<ul>\n <li>\u00bfDeber\u00edas cambiar tus planes para estas fie\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/10/michigan-hospital-repunte-casos-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-Michigan-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-10T09:58:38Z", "content": "\u00bfEs riesgoso invitar a casa a no vacunados para las fiestas? 1:22\r\n(CNN) -- La enfermera Katie Sefton nunca pens\u00f3 que el covid-19 pudiera tornarse tan malo, y ciertamente no tanto tiempo despu\u00e9s de q\u2026 [+5533 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "El covid-19 podr\u00eda volverse una enfermedad estacional eventualmente, seg\u00fan los cient\u00edficos", "description": "Estados Unidos ha registrado oleadas de covid-19 tanto en invierno como en verano, pero esperan que en el futuro las infecciones tengan un patr\u00f3n estacional m\u00e1s previsible.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/10/covid-19-estacional-cientificos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211209170816-covid-winter-surge-restricted-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-10T17:51:36Z", "content": "\u00bfEs riesgoso invitar a casa a no vacunados para las fiestas? 1:22\r\n(CNN) -- Estados Unidos pas\u00f3 por olas, picos y repuntes de covid-19 a lo largo de la pandemia, y ahora preocupa que el pa\u00eds pueda es\u2026 [+11891 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Una vacuna experimental contra el VIH que utiliza la misma tecnolog\u00eda de ARNm que las vacunas contra el covid-19 es segura en monos, muestra un estudio", "description": "Una vacuna experimental contra el VIH fabricada con la misma tecnolog\u00eda que se utiliz\u00f3 para fabricar las vacunas contra el covid-19 de Moderna y Pfizer/BioNTech es segura en los monos e incluso los protege hasta cierto punto contra un virus similar al VIH, in\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/09/vacuna-experimental-contra-el-vih-tecnologia-arnm-es-segura-en-monos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211122215511-cnne-sida-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-10T04:00:48Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 todav\u00eda no hay vacuna contra el VIH? 1:03\r\n(CNN) -- Una vacuna experimental contra el VIH fabricada con la misma tecnolog\u00eda que se utiliz\u00f3 para fabricar las vacunas contra el covid-19 de Mod\u2026 [+2750 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Roc\u00edo Mu\u00f1oz-Ledo", "title": "Los pa\u00edses\u00a0con\u00a0m\u00e1s (y menos)\u00a0percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n\u00a0en Am\u00e9rica Latina", "description": "Venezuela lidera el ranking de pa\u00edses m\u00e1s corruptos de la regi\u00f3n, mientras que, en el otro extremo, se encuentra Uruguay, el mejor posicionado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/10/paises-mas-menos-corruptos-america-latina-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2017/06/corrupcion-cnnmoney.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-10T12:00:15Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 lugar ocupa M\u00e9xico en corrupci\u00f3n a nivel global? 0:45\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Hace 18 a\u00f1os que la Asamblea General de\u00a0las\u00a0Naciones Unidas design\u00f3 el 9 de diciembre como el\u00a0D\u00eda Internacional contra la \u2026 [+4772 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 10 de diciembre: Decenas de personas mueren en un accidente en M\u00e9xico", "description": "Los pa\u00edses con m\u00e1s (y menos) percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina. La secuenciaci\u00f3n gen\u00f3mica es crucial en la batalla contra el coronavirus.\u00a0Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda.\u00a0Primero la verdad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/10/las-5-cosas-que-debes-saber-este-10-de-diciembre-decenas-de-personas-mueren-en-un-accidente-en-mexico/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211209234559-chiapas-migrantes-trailer-volcadura-digital-mos-pkg-original-perspectivas-mexico-00001303-full-169.png", "publishedAt": "2021-12-10T11:16:48Z", "content": "Los pa\u00edses con m\u00e1s (y menos) percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina. La secuenciaci\u00f3n gen\u00f3mica es crucial en la batalla contra el coronavirus.\u00a0Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda.\u00a0Pri\u2026 [+5400 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "AN\u00c1LISIS | El rechazo de Trump a entregar documentos sobre la insurrecci\u00f3n del 6 de enero se acerca a la Corte Suprema", "description": "Los esfuerzos del expresidente Donald Trump para bloquear la publicaci\u00f3n de documentos potencialmente condenatorios de la Casa Blanca sobre los incidentes del 6 de enero est\u00e1n acercando el caso a la Corte Suprema.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/10/trump-documentos-corte-suprema-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Donald-trump-empresa-fantasma.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-10T16:49:25Z", "content": "C\u00f3mo surgen las nuevas derechas, seg\u00fan un analista 0:55\r\n(CNN) -- Los esfuerzos del expresidente de Estados Unidos Donald Trump para bloquear la publicaci\u00f3n de documentos potencialmente condenatorios\u2026 [+12286 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tierney Sneed, CNN", "title": "Trump-appointed judges question role of vaccines in fight against Covid as they block mandates", "description": "In his order blocking the Biden administration's health care worker vaccine mandate, US District Judge Terry Doughty spent several sentences laying out -- without criticism -- the claims of a doctor who falsely said that the Covid-19 vaccine was not effective\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/politics/judges-vaccine-culture-war-mandate-opinions/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211130162547-vaccine-mandate-rally-1116-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:14:42Z", "content": "(CNN)In his order blocking the Biden administration's health care worker vaccine mandate, US District Judge Terry Doughty spent several sentences laying out -- without criticism -- the claims of a do\u2026 [+10849 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for Dec. 10: Covid, Jan. 6, Immigration, Robberies, Jussie Smollett", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/us/five-things-december-10-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211210051601-restricted-pfizer-covid-19-booster-massachusetts-11-09-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:35:04Z", "content": "Get '5 Things' in your inbox\r\nIf your day doesn't start until you're up to speed on the latest headlines, then let us introduce you to your new favorite morning fix. Sign up here for the '5 Things' n\u2026 [+9 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Most Omicron cases in US have been mild but most were vaccinated, CDC reports", "description": "Most of the 43 people known to have been infected with the Omicron variant of coronavirus in the US had mild symptoms, but most had been vaccinated and 14 of them had already had booster doses, the CDC reported Friday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/health/omicron-cases-us-cdc/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201127161348-cdc-headquarters-file-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:05:11Z", "content": "(CNN)Most of the 43 people known to have been infected with the Omicron variant of coronavirus in the United STates had mild symptoms, but most had been vaccinated and 14 of them had already had boos\u2026 [+5523 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Julian Zelizer, CNN Political Analyst", "title": "The disconnect that could take Democrats down", "description": "The state of the US economy is pretty good, given the circumstances. Yet voters don't seem happy. This is a big problem for Democrats, writes Julian Zelizer. If political strategist James Carville was right when he famously coined the phrase, \"It's the econom\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/09/opinions/disconnect-economic-recovery-democrats-zelizer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211209163642-01-consumer-price-inflation-1126-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T00:56:10Z", "content": "Julian Zelizer, a CNN political analyst, is a professor of history and public affairs at Princeton University and author of the book \"Abraham Joshua Heschel: A life of Radical Amazement.\" Follow him \u2026 [+4476 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Nicole Hemmer", "title": "How Dr. Oz went from being Oprah's prot\u00e9g\u00e9 to Trump's cheerleader", "description": "\"Oprah for President.\" That was the rallying cry rattling across the internet in early 2018, days after Oprah Winfrey delivered a powerful, and pointed, speech at the Golden Globes.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/opinions/dr-oz-went-run-for-the-senate-oprah-trump-hemmer/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210303095131-dr-mehmet-oz-getty-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T13:07:35Z", "content": "Nicole Hemmer is an associate research scholar at Columbia University with the Obama Presidency Oral History Project and the author of \"Messengers of the Right: Conservative Media and the Transformat\u2026 [+7537 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Robert Rooks", "title": "The answer to a stronger economy is in criminal justice reform", "description": "Robert Rooks writes that amidst America's labor crisis, there is one untapped resource that could jumpstart the economy and the job market: the formerly incarcerated people. But to do that, he says, \"we need a criminal justice reform.\" He adds, \"Americans agr\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/opinions/criminal-justice-reform-us-stronger-economy-rooks/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201223154349-criminal-justice-reform-protest-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:21:45Z", "content": "Robert Rooks is CEO of REFORM Alliance, a victims' rights advocate, and a grassroots organizer for criminal justice reform. The opinions expressed here are his own. Read more opinion on CNN.\r\n (CNN)A\u2026 [+5679 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Francesca Street, CNN", "title": "How a photo from the other side of the world sparked a continent-spanning pandemic love story", "description": "When Kathy Antoine posted a Facebook photograph of the view from her window in Tahiti in May 2020, the image caught the attention of Reggie Laroche, who lived 5,000 miles away in Florida. Here's how the two strangers connected and what happened next.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/view-from-my-window-romance/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206154440-10-view-from-my-window-photos-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:01:22Z", "content": "(CNN) It was the early months of the Covid-19 pandemic, and Reggie Laroche, stuck in his Florida apartment, was struggling to stay optimistic.\r\nLaroche's job in television once took him around the gl\u2026 [+10638 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sophie Krause", "title": "Zahl der infizierten Sch\u00fcler und Lehrer sinkt", "description": "Brandenburgs gr\u00f6\u00dfte Klinik sagt alle geplanten Operationen ab + Fast ein Viertel der Intensivbetten in Berlin mit Covid-Patienten belegt + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-zahl-der-infizierten-schueler-und-lehrer-sinkt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/stiftung-warentest-ffp2-kindermasken-machen-atmen-zu-schwer/27882970/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:58:10Z", "content": "In Berlin sind 4002 Sch\u00fcler:innen und 427 Lehrkr\u00e4fte aktuell mit dem Coronavirus infiziert. Das teilte die Bildungsverwaltung am Freitag mit. Die Zahlen sind im Vergleich zur Vorwoche gesunken. Zwei \u2026 [+28922 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Julius Betschka", "title": "Kassen\u00e4rzte lehnen Impfungen an Berlins Schulen ab", "description": "Ab Mittwoch sollte an Schulen geimpft werden. Der Start verz\u00f6gert sich wegen Mangel an R\u00e4umen. Christian Drosten bef\u00fcrwortet den Schritt, es gibt auch Kritik.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/keine-gute-idee-kassenaerzte-lehnen-impfungen-an-berlins-schulen-ab/27882760.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27883166/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:59:10Z", "content": "Mit dem Impfstart an Schulen wird es in Berlin voraussichtlich sp\u00e4ter losgehen nicht schon wie geplant am kommenden Mittwoch. Das sagte die Berliner Gesundheitssenatorin Dilek Kalayci am Freitag im I\u2026 [+4990 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sophie Krause", "title": "Brandenburgs gr\u00f6\u00dfte Klinik sagt alle geplanten Operationen ab", "description": "Fast ein Viertel der Intensivbetten in Berlin mit Covid-Patienten belegt + Inzidenz sinkt auf 342,2 + 2178 Neuinfektionen, 18 weitere Tote + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-brandenburgs-groesste-klinik-sagt-alle-geplanten-operationen-ab/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/pilotprojekt-patientenleitsystem/27881766/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:58:10Z", "content": "Am gr\u00f6\u00dften Brandenburger Krankenhaus werden von kommender Woche an keine geplanten Operationen mehr durchgef\u00fchrt. Alle nicht lebensnotwendigen Eingriffe w\u00fcrden verschoben, teilte am Freitag das Carl-\u2026 [+31000 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sophie Krause", "title": "Fast ein Viertel der Intensivbetten in Berlin mit Covid-Patienten belegt", "description": "Inzidenz in Berlin sinkt auf 342,2 + 2178 Neuinfektionen, 18 weitere Todesf\u00e4lle + Pandemie f\u00fchrt in der Region zu \u00dcbersterblichkeit + Der Corona-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-fast-ein-viertel-der-intensivbetten-in-berlin-mit-covid-patienten-belegt/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-patienten-auf-der-intensivstation/27881090/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:23:04Z", "content": "In Berlin ist die Inzidenz am Freitag mit einem Wert von 342,2 wieder ungef\u00e4hr auf den Wert von vor zwei Tagen gesunken. 2178 Neuinfektionen und 18 weitere Todesf\u00e4lle kamen hinzu. Die Auslastung der \u2026 [+30439 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Kultusministerinnen und -minister sehen Pr\u00e4senzunterricht als h\u00f6chste Priorit\u00e4t", "description": "KMK: Offenhalten der Schulen sei gesamtgesellschaftliche Aufgabe + Mehr als 60.000 Neuinfektionen + Biontech-Chef wirbt f\u00fcr schnelle vierte Impfung + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-kultusministerinnen-und-minister-sehen-praesenzunterricht-als-hoechste-prioritaet/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-weitere-schuloeffnungen-baden-wuerttemberg/27881580/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:19:26Z", "content": "\u00c4rzteverband findet Stiko-Empfehlung angemessen\r\nDer Berufsverband der Kinder- und Jugend\u00e4rzte findet die Empfehlung der St\u00e4ndigen Impfkommission (Stiko) zur Impfung von Kindern angemessen. Es gebe n\u2026 [+933 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Weidels Aussage \u00fcber Intensiv-Belegung im Faktencheck", "description": "Wie kommt Alice Weidel darauf, dass auf Intensivstationen h\u00e4ufiger Geimpfte l\u00e4gen als Ungeimpfte? Denn offizielle Zahlen zeigen das Gegenteil.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/mehr-geimpfte-als-ungeimpfte-weidels-aussage-ueber-intensiv-belegung-im-faktencheck/27882744.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/bundestag/27882788/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:22:22Z", "content": "Alice Weidel hat sich in einem TV-Interview in ein turbulentes Wortgefecht verstrickt. Die AfD-Fraktionsvorsitzende geriet mit ihrer Aussage \u00fcber vermeintlich mehr Geimpfte als Ungeimpfte auf deutsch\u2026 [+4359 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Stiftung Warentest h\u00e4lt FFP2-Masken f\u00fcr wenig geeignet f\u00fcr Kinder", "description": "OP-Masken f\u00fcr Schulalltag empfohlen + Kultusminister: Pr\u00e4senzunterricht ist h\u00f6chste Priorit\u00e4t + Biontech-Chef wirbt f\u00fcr schnelle vierte Impfung + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-stiftung-warentest-haelt-ffp2-masken-fuer-wenig-geeignet-fuer-kinder/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/stiftung-warentest-ffp2-kindermasken-machen-atmen-zu-schwer/27882230/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:41:42Z", "content": "\u00c4rzteverband findet Stiko-Empfehlung angemessen\r\nDer Berufsverband der Kinder- und Jugend\u00e4rzte findet die Empfehlung der St\u00e4ndigen Impfkommission (Stiko) zur Impfung von Kindern angemessen. Es gebe n\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Stiko-Chef Mertens bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung", "description": "\u201eUnfug, mich als Impfgegner zu bezeichnen\u201c + Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Kultusminister: Pr\u00e4senzunterricht h\u00f6chste Priorit\u00e4t + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/nach-impfempfehlung-in-deutschland-stiko-chef-mertens-bereut-persoenliche-aussage-zur-kinderimpfung/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/thomas-mertens/27884172/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:35:19Z", "content": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung\r\nDer Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfun\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Inzidenz sinkt deutlich, Todeszahl steigt stark", "description": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung+ Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Kultusminister wollen Pr\u00e4senzunterricht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-inzidenz-sinkt-deutlich-todeszahl-steigt-stark/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-testzentrum/27848118/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T22:51:41Z", "content": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung\r\nDer Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfun\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Alexandra Beste", "title": "Gemessene Inzidenz sinkt deutlich, Todeszahl steigt stark", "description": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung+ Hunderte Betten aus Notfallreserven aktiviert + Kultusminister wollen Pr\u00e4senzunterricht + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-gemessene-inzidenz-sinkt-deutlich-todeszahl-steigt-stark/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-testzentrum/27848118/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T22:51:41Z", "content": "Stiko-Chef bereut pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung\r\nDer Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfun\u2026 [+1761 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Hunderte Betten aus Notfallreserven bereits aktiviert", "description": "Intensivstationen unter gro\u00dfem Druck + Kultusminister: Pr\u00e4senzunterricht ist h\u00f6chste Priorit\u00e4t + Biontech-Chef wirbt f\u00fcr schnelle vierte Impfung + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-hunderte-betten-aus-notfallreserven-bereits-aktiviert/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-patienten-auf-der-intensivstation/27876704/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:35:19Z", "content": "\u00c4rzteverband findet Stiko-Empfehlung angemessen\r\nDer Berufsverband der Kinder- und Jugend\u00e4rzte findet die Empfehlung der St\u00e4ndigen Impfkommission (Stiko) zur Impfung von Kindern angemessen. Es gebe n\u2026 [+939 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Inga Hofmann", "title": "Unter diesen Folgen leiden Profi-Sportler und Sportlerinnen nach der Corona-Infektion", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt bis Ende des Jahres wegen Lungenproblemen aus. Aber auch andere Profis hatten bereits mit sp\u00e4ten Folgen der Infektion zu k\u00e4mpfen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/herzmuskelentzuendung-und-lungenprobleme-unter-diesen-folgen-leiden-profi-sportler-und-sportlerinnen-nach-der-corona-infektion/27881904.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/27-10-2021-fussball-dfb-pokal-2021-2022-2-runde-borussia-moenchengladbach-fc-bayern-muenchen-im-borussia-park-moenc/27882160/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:24:56Z", "content": "Noch bis zum Jahresende muss Fu\u00dfball-Bundesligist FC Bayern M\u00fcnchen auf Joshua Kimmich verzichten. Der deutsche Nationalspieler hat seine vierw\u00f6chige Quarant\u00e4ne als Kontaktperson und anschlie\u00dfend als\u2026 [+5963 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Inga Hofmann", "title": "Unter diesen Folgen leiden Profi-Sportler nach der Corona-Infektion", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt bis Ende des Jahres wegen Lungenproblemen aus. Aber auch andere Profis hatten bereits mit sp\u00e4ten Folgen der Infektion zu k\u00e4mpfen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/herzmuskelentzuendung-und-lungenprobleme-unter-diesen-folgen-leiden-profi-sportler-nach-der-corona-infektion/27881904.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/27-10-2021-fussball-dfb-pokal-2021-2022-2-runde-borussia-moenchengladbach-fc-bayern-muenchen-im-borussia-park-moenc/27882160/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:24:56Z", "content": "Noch bis zum Jahresende muss Fu\u00dfball-Bundesligist FC Bayern M\u00fcnchen auf Joshua Kimmich verzichten. Der deutsche Nationalspieler hat seine vierw\u00f6chige Quarant\u00e4ne als Kontaktperson und anschlie\u00dfend als\u2026 [+6551 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "the CNN Heroes team", "title": "CNN Heroes celebrates 15 years of inspiring the world", "description": "For 15 years, CNN Heroes has been honoring everyday people changing the world. Since 2007, we have recognized more than 350 Heroes from all 50 states and more than 110 countries. While their missions are diverse, they all are dedicated to helping others. The \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/10/us/cnnheroes-anniversary-update/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201211100317-02-cnn-heroes-2020-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:29:00Z", "content": "Celebrate with CNN Heroes this weekend. CNN Heroes: 15 Years of Changing the World is on Saturday at 9 p.m. ET. Then find out who is the 2021 CNN Hero of the year. The 15th Annual CNN Heroes All-Star\u2026 [+5168 chars]"}]}