{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Gastbeitrag - Beatmen wir Menschen zu Tode? Das Dilemma der Covid-Intensivbehandlung", "description": "Etwa jeder zweite Covid-Patient auf einer Intensivstation wird k\u00fcnstlich beatmet - mit schlechter \u00dcberlebenschance. Der erfahrene Chefarzt Thomas Voshaar und der Lungen-Mediziner Dieter K\u00f6hler erkl\u00e4ren in diesem Gastbeitrag das verbesserungsw\u00fcrdige Vorgehen a\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/gastbeitrag-beatmung_id_24500083.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24461455/auf-der-corona-inten-71745244.jpg?im=Crop%3D%280%2C250%2C3036%2C1518%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=65bfdaf073b8574099e2b89a3301ca8e36b22dd7878129fd2c284174a6026e58", "publishedAt": "2021-12-10T12:34:34Z", "content": "Etwa jeder zweite Covid-Patient auf einer Intensivstation wird k\u00fcnstlich beatmet - mit schlechter \u00dcberlebenschance. Der erfahrene Chefarzt Thomas Voshaar und der Lungen-Mediziner Dieter K\u00f6hler erkl\u00e4r\u2026 [+12762 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Daten des RKI - Intensivstationen so voll wie nie: So viele Geimpfte sind unter den Patienten", "description": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ihnen geimpft sind und wie viele ungeimpft.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/daten-des-rki-intensivstationen-so-voll-wie-nie-so-viele-geimpfte-sind-unter-den-patienten_id_24502435.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24505710/gettyimages-1236640876.jpg?im=Crop%3D%280%2C188%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=c89b125be56e80f7604c69271e68a229b54f394dc3c1670d056141d7cbea5011", "publishedAt": "2021-12-10T09:26:37Z", "content": "Die Lage auf Deutschlands Intensivstationen spitzt sich zu. Immer mehr Corona-Patienten erleiden schwere Verl\u00e4ufe und m\u00fcssen intensivmedizinisch behandelt werden. FOCUS Online zeigt, wie viele von ih\u2026 [+3952 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "\"Leichte Infiltrationen in der Lunge\" - Kimmich f\u00e4llt nach Corona-Infektion den Rest des Jahres aus", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Corona-Infektion. Ein Sportmediziner spricht von einem \"schwer\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/leiche-infiltrationen-in-der-lunge-kimmich-faellt-nach-corona-infektion-den-rest-des-jahres-aus_id_24502510.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24369376/gettyimages-1236168216.jpg?im=Crop%3D%280%2C13%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=a4c8c22132f0e2073acee4aff3075b5c6c80970bc36c5f2f1690aa728b07b72c", "publishedAt": "2021-12-10T09:43:43Z", "content": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Co\u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP", "title": "Auch Drosten spricht dar\u00fcber - Deutlich mehr Kinder im Krankenhaus: Das Omikron-R\u00e4tsel von S\u00fcdafrika", "description": "In S\u00fcdafrika sorgt die Omikron-Variante vor allem in einer Hinsicht f\u00fcr R\u00e4tsel: Kinder, zuvor kaum betroffen, erkranken pl\u00f6tzlich schwer. W\u00e4hrend ein Trend aufgrund der Datenlage schwer abzulesen ist, denkt Christian Drosten schon an m\u00f6gliche Folgen f\u00fcr Deuts\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/sogar-drosten-spricht-darueber-vor-allem-kinder-schwer-erkrankt-das-omikron-raetsel-von-suedafrika_id_24508536.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24508539/gettyimages-1235469721.jpg?im=Crop%3D%280%2C483%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=30ad7ff40e3b8bb46caafce19daa2a99473f8f0e55a89228a89728b48c7448d2", "publishedAt": "2021-12-10T20:48:55Z", "content": "In S\u00fcdafrika sorgt die Omikron-Variante vor allem in einer Hinsicht f\u00fcr R\u00e4tsel: Kinder, zuvor kaum betroffen, erkranken pl\u00f6tzlich schwer. W\u00e4hrend ein Trend aufgrund der Datenlage schwer abzulesen ist\u2026 [+3970 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Riesige Online-Mediatheken - Ganz ohne teures Abo: Hier k\u00f6nnen Sie zahlreiche Filme und Serien kostenlos und v\u00f6llig legal streamen", "description": "Streamingdienste wie Netflix, Amazon Prime und Disney+ bieten unz\u00e4hlige Titel, verlangen jedoch immer eine monatliche Abo-Geb\u00fchr. Was viele nicht wissen, auch ARD und ZDF bieten zahlreiche Filme und Serien v\u00f6llig kostenlos an. Wir verraten Ihnen die Highlight\u2026", "url": "https://www.focus.de/digital/riesige-online-mediatheken-ganz-ohne-teures-abo-hier-koennen-sie-zahlreiche-filme-und-serien-kostenlos-und-voellig-legal-streamen_id_24507688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24507733/teaser-filme.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C1920%2C960%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fa34e425d8ba549f68fb14dbbf1311778d7a9b0f7ee569a4450e27e83879971a", "publishedAt": "2021-12-10T14:49:42Z", "content": "Streamingdienste wie Netflix, Amazon Prime und Disney+ bieten unz\u00e4hlige Titel, verlangen jedoch immer eine monatliche Abo-Geb\u00fchr. Was viele nicht wissen, auch ARD und ZDF bieten zahlreiche Filme und \u2026 [+11214 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - RKI r\u00e4t auch Geimpften und Genesenen zu mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI heute \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Der Bundestag beschliesst eine Impfpflicht f\u00fcr das Gesundheitspersonal. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf. Alle Neuigkei\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-niedersachsen-verschaerft-corona-regeln_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/niedersachsen/id_24503531/stephan-weil-spd-ministerpraesident-von-niedersachsen..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1022%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=2f38da301ad0f8cb70d0f040ac071fbda8aa8e630f66e26b93b984dabce312e5", "publishedAt": "2021-12-10T14:32:39Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI heute \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Der Bundestag beschlie\u00dft eine Impfpflicht f\u00fcr das Gesundheitspersonal. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4s\u2026 [+14858 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "AFP", "title": "Nur zum Teil durch Corona erkl\u00e4rbar - \u00dcbersterblichkeit in Deutschland viel h\u00f6her, als sie aktuell sein sollte", "description": "Der Anstieg der \u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts nur teilweise auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/nur-zum-teil-durch-corona-erklaerbar-uebersterblichkeit-in-deutschland-viel-hoeher-als-sie-nach-berechnung-sein-sollte_id_24502908.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24476858/saerge-mit-der-aufschrift-sars-cov-2-positiv-corona-mit-verstorbenen-stehen-in-der-kuehlkammer-eines-krematoriums..jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=bc56246e9fb392b0526d6478bc3e7ce5e1714d2cc2f4fc5a23c90e1769a9b21a", "publishedAt": "2021-12-10T05:44:38Z", "content": "Der Anstieg der \u00dcbersterblichkeit\u00a0in Deutschland seit Anfang September ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts nur teilweise auf die gemeldeten Corona-Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren.Die beim Robert-\u2026 [+2418 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Reporter G\u00f6ran Schattauer", "title": "Corona-Statistik in Th\u00fcringer Klinik - Oberarzt \u00fcber Tote auf Intensivstation: \"Wer objektive Fakten ignoriert, ist wohl verloren\"", "description": "Inzidenz \u00fcber 1000, geringe Impfquote, massiver Widerstand gegen Pandemie-Ma\u00dfnahmen: Th\u00fcringen ist nach Sachsen der zweite gro\u00dfe Corona-Hotspot in Deutschland. Jetzt spricht Tommy Ehrhardt (38), Oberarzt einer Klinik in Saalfeld, offen \u00fcber die dramatische La\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/alarmierende-zahlen-aus-thueringen-oberarzt-zeigt-intensivstation-bilanz-acht-von-neun-corona-toten-waren-ungeimpft_id_24505499.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24505475/powe.png?im=Crop%3D%2889%2C0%2C1062%2C531%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=e62250c368b9cae0ba71a2b60092785c3a4e36f05501357ad81e42cfa75d1953", "publishedAt": "2021-12-10T12:10:52Z", "content": "Inzidenz \u00fcber 1000, geringe Impfquote, massiver Widerstand gegen Pandemie-Ma\u00dfnahmen: Th\u00fcringen ist nach Sachsen der zweite gro\u00dfe Corona-Hotspot in Deutschland. Jetzt spricht Tommy Ehrhardt (38), Ober\u2026 [+6504 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "RKI-Zahlen - Mehr als 60.000 neue F\u00e4lle - alle drei Minuten stirbt in Deutschland ein Mensch an Covid", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/rki-zahlen-mehr-als-60-000-neue-faelle-alle-drei-minuten-stirbt-in-deutschland-ein-mensch-an-covid_id_24504979.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24483368/eilmeldung-corona.png?im=Crop%3D%280%2C13%2C977%2C488%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=bc75f525704512fd6ae23fce97a5cae22e138f212c0cbcc1f57b4b85a836ec5e", "publishedAt": "2021-12-10T06:05:00Z", "content": "Das RKI meldet \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Damit ist die Inzidenz im Vergleich zum Vortag leicht gesunken. Die Anzahl der Todesf\u00e4lle steigt.Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz ist im Vergleich zum V\u2026 [+1519 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Ab M\u00e4rz - Tschechien f\u00fchrt Impfpflicht f\u00fcr alle ab 60 Jahren ein", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 70.000 Neuinfektionen. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Ein neuer Impfstoff soll bis M\u00e4rz kommen. Bei den Booster-Impfungen geht es voran. Alle Neuigkeiten zur Pand\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ab-maerz-tschechien-fuehrt-impfpflicht-fuer-alle-ab-60-jahren-ein_id_24506349.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/sachsen/id_24496381/ein-mann-wird-geimpft..jpg?im=Crop%3D%280%2C166%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=31687f5234f0dacd22285dfdd405747bf1b4762ff88e089400b0e18035c1a054", "publishedAt": "2021-12-10T10:54:59Z", "content": "Fast eine halbe Million Menschen aus der Altersgruppe \u00fcber 60 Jahren sind in der EU noch nicht vollst\u00e4ndig geimpft. Tschechien f\u00fchrt daher eine Impfpflicht f\u00fcr die Altersgruppe ein.Tschechien f\u00fchrt I\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - Stiko-Chef Mertens gesteht: Pers\u00f6nliche Aussage zur Kinderimpfung war ein Fehler", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI heute \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Der Bundestag beschlie\u00dft eine Impfpflicht f\u00fcr das Gesundheitspersonal. Niedersachsen versch\u00e4rft die Ma\u00dfnahmen und hebt die Pr\u00e4senzpflicht an Schulen vor den Feiertagen auf. Alle Neuigkeit\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-stiko-chef-mertens-gesteht-persoenliche-aussage-zur-kinderimpfung-war-ein-fehler_id_24508294.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_13363797/thomas-mertens-vorsitzender-der-staendigen-impfkommission-glaubt-nicht-an-eine-generelle-impf-empfehlung-fuer-kinder..jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=eedede48451aa826f047244192e8704439bcceb36d95cba5ba97a964c6a59726", "publishedAt": "2021-12-10T17:01:36Z", "content": "Der Vorsitzende der St\u00e4ndigen Impfkommission, Thomas Mertens, hat einger\u00e4umt, mit seiner pers\u00f6nlichen Aussage zur Ablehnung einer Kinderimpfung gegen Corona einen Fehler gemacht zu haben.Mertens hatt\u2026 [+1987 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Leichte Infiltrationen in der Lunge\" - Kimmich f\u00e4llt nach Corona-Infektion den Rest des Jahres aus", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Corona-Infektion. Ein Sportmediziner spricht von einem \"schwer\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/leichte-infiltrationen-in-der-lunge-kimmich-faellt-nach-corona-infektion-den-rest-des-jahres-aus_id_24505209.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24369376/gettyimages-1236168216.jpg?im=Crop%3D%280%2C13%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=a4c8c22132f0e2073acee4aff3075b5c6c80970bc36c5f2f1690aa728b07b72c", "publishedAt": "2021-12-10T07:34:09Z", "content": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Co\u2026 [+2755 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Leichte Infiltrationen in der Lunge\" - Kimmich f\u00e4llt nach Corona-Infektion den Rest des Jahres aus", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Corona-Infektion. Ein Sportmediziner spricht von einem \"schwer\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/leichte-infiltrationen-in-der-lunge-kimmich-faellt-nach-corona-infektion-den-rest-des-jahres-aus_id_24506773.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24369376/joshua-kimmich-vom-fc-bayern.jpg?im=Crop%3D%280%2C13%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=d4181ce4ced3ae5a93392b57d12b04a5ca059ff4ff13cd4ee971786ea232786d", "publishedAt": "2021-12-10T11:56:37Z", "content": "Joshua Kimmich f\u00e4llt dieses Jahr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann noch nicht voll trainieren. Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Co\u2026 [+4027 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "\"Leichte Infiltrationen in der Lunge\" - Sport-Papst Frob\u00f6se zu Kimmich: Bayern verbirgt, \"was exakt dahintersteckt\"", "description": "Joshua Kimmich f\u00e4llt f\u00fcr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann weiterihn nicht voll trainieren, Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Corona-Infektion. Ein Sportmediziner spricht von einem \"schwerere\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/leiche-infiltrationen-in-der-lunge-kimmich-faellt-nach-corona-infektion-fuer-den-rest-des-jahres-aus_id_24502510.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24369376/joshua-kimmich-vom-fc-bayern.jpg?im=Crop%3D%280%2C13%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=d4181ce4ced3ae5a93392b57d12b04a5ca059ff4ff13cd4ee971786ea232786d", "publishedAt": "2021-12-10T09:43:43Z", "content": "Joshua Kimmich f\u00e4llt f\u00fcr den Rest des Jahres aus. Der Mittelfeldspieler des FC Bayern M\u00fcnchens kann weiterihn nicht voll trainieren, Grund sind \"leichte Infiltrationen in der Lunge\" nach seiner Coron\u2026 [+5566 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Alle Daten auf einen Blick - Infektionsgeschehen & Intensivstationen immer im Blick: Diese Live-Karten zur Corona-Pandemie sollten Sie kennen", "description": "Das Infektionsgeschehen und auch die Lage auf den Intensivstationen ver\u00e4ndert sich immer wieder. Beides behalten Sie mit \u00fcbersichtlichen Live-Karten im Blick und wissen so immer, wie hoch die Inzidenz ist und wie viele Intensivbetten in Ihrer Region noch frei\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/alle-daten-auf-einen-blick-infektionsgeschehen-intensivstationen-immer-im-blick-diese-live-karten-zur-corona-pandemie-sollten-sie-kennen_id_24503834.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24503855/3032825024-c132dc8ae0-1-.png?im=Crop%3D%280%2C177%2C2121%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=95bd8ac9a6f276fce3cf36d9ce75aca8badd19934faca7bd7672b1235a34296c", "publishedAt": "2021-12-10T10:54:06Z", "content": "Das Infektionsgeschehen und auch die Lage auf den Intensivstationen ver\u00e4ndert sich immer wieder. Beides behalten Sie mit \u00fcbersichtlichen Live-Karten im Blick und wissen so immer, wie hoch die Inziden\u2026 [+1955 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Serien- und Film-Highlights im Dezember - Ganz ohne teures Abo: Diese top Filme und Serien gibt's im Internet v\u00f6llig legal und kostenlos", "description": "Streamingdienste gibt es viele - doch Netflix, Amazon Prime oder Disney Plus kosten auf Dauer eine Stange Geld. Derweil gibt es jede Menge Alternativen, bei denen Sie nichts extra zahlen m\u00fcssen - den Rundfunkbeitrag zahlen Sie ja ohnehin.", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/serien-und-film-highlights-im-dezember-ganz-ohne-teures-abo-diese-top-filme-und-serien-gibts-im-internet-voellig-legal-und-kostenlos_id_24507688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24507733/teaser-filme.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C1920%2C960%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fa34e425d8ba549f68fb14dbbf1311778d7a9b0f7ee569a4450e27e83879971a", "publishedAt": "2021-12-10T14:49:42Z", "content": "Streamingdienste gibt es viele - doch Netflix, Amazon Prime oder Disney Plus kosten auf Dauer eine Stange Geld. Derweil gibt es jede Menge Alternativen, bei denen Sie nichts extra zahlen m\u00fcssen - den\u2026 [+10989 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Martin Pelletier", "title": "Martin Pelletier: Inflation volatility, central bank policy error are the two biggest risks facing markets \u2014 so buckle up", "description": "The Fed's balance sheet is estimated to explain 52% of market returns since 2010", "url": "https://financialpost.com/investing/martin-pelletier-inflation-volatility-central-bank-policy-error-two-biggest-risks-facing-markets", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/u.s.-federal-reserve-1110.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:00:18Z", "content": "Martin Pelletier: Inflation volatility, central bank policy error are the two biggest risks facing markets so buckle up \r\n The Fed's balance sheet is estimated to explain 52% of market returns since \u2026 [+7504 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "inFranken", "title": "Er dachte, ihn k\u00f6nne es nicht treffen - Ex-Impfverweigerer lag lange im Corona-Koma: \"Seid nicht so dumm wie ich\"", "description": "Nach einer schweren Corona-Erkrankung ruft ein fr\u00fcherer Impfskeptiker nun aktiv zur Schutzimpfung auf. \"Mensch, Leute, lasst euch impfen\", appeliert der 46-J\u00e4hrige aus Mittelfranken. \"Seid nicht so dumm wie ich.\"", "url": "https://www.focus.de/regional/bayern/erlangen-hoechstadt-erlangen-ex-impfverweigerer-lag-im-corona-koma-seid-nicht-so-dumm-wie-ich_id_24506079.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/gesundheit/diverses/id_24505878/die-mehrzahl-der-covid-19-patienten-mit-schwerem-verlauf-weist-analysen-zufolge-eine-sepsis-auf.-davon-spricht-man-wenn-es-infolge-der-immunreaktion-des-koerpers-auf-die-infektion-zu-organfehlfunktionen-kommt..jpg?im=Crop%3D%280%2C180%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=69af12c724f574e517dbedde95b026334cfdb736e5d385cd5eff634f7d4d398f", "publishedAt": "2021-12-10T10:10:06Z", "content": "<ul><li>Nach lebensgef\u00e4hrlicherCorona-Infektion: Einstiger Impfverweigerer ruft zum Impfen auf</li><li>46-J\u00e4hriger aus dem Kreis Roth rang zuvor im Universit\u00e4tsklinikum Erlangen mit dem Tod</li><li>\"\u2026 [+6121 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - RKI r\u00e4t auch Geimpften und Genesenen zu mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen", "description": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Der Bundestag beschliesst eine Impfpflicht f\u00fcr das Gesundheitspersonal. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel sein, erkl\u00e4rt Lauterbach. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-impfpflicht-fuer-gesundheitspersonal-beschlossen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/karlsruhe/id_24496607/corona-medikamente.jpg?im=Crop%3D%280%2C24%2C760%2C380%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=8c8960d70deba809fd4a6217f1149132b2077022bf39138c45f0b0b61d1b884f", "publishedAt": "2021-12-10T10:57:41Z", "content": "Nach technischer Panne meldet das RKI \u00fcber 60.000 Neuinfektionen. Der Bundestag beschliesst eine Impfpflicht f\u00fcr das Gesundheitspersonal. Wegen der Omikron-Variante werden drei Impfungen die Regel se\u2026 [+13313 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Riesige Online-Mediatheken - Ganz ohne teures Abo: Hier k\u00f6nnen Sie zahlreiche Filme und Serien kostenlos und v\u00f6llig legal streamen", "description": "Streamingdienste wie Netflix, Amazon Prime und Disney+ bieten unz\u00e4hlige Titel, verlangen jedoch immer eine monatliche Abo-Geb\u00fchr. Was viele nicht wissen, auch ARD und ZDF bieten zahlreiche Filme und Serien v\u00f6llig kostenlos an. Wir verraten Ihnen die Highlight\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/riesige-online-mediatheken-ganz-ohne-teures-abo-diese-top-filme-und-serien-koennen-sie-kostenlos-und-voellig-legal-streamen_id_24507688.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24507733/teaser-filme.jpg?im=Crop%3D%280%2C60%2C1920%2C960%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=fa34e425d8ba549f68fb14dbbf1311778d7a9b0f7ee569a4450e27e83879971a", "publishedAt": "2021-12-10T14:49:42Z", "content": "Streamingdienste wie Netflix, Amazon Prime und Disney Plus bieten unz\u00e4hlige Titel, verlangen jedoch eine monatliche Abo-Geb\u00fchr. ARD und ZDF bieten zahlreiche Filme und Serien v\u00f6llig kostenlos an. Wir\u2026 [+11153 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Julian Huter", "title": "Kommentar - Keine Impfung und Covid-Nachwirkungen: Schade, dass Kimmich weiter heile Welt spielt", "description": "Joshua Kimmich ist zur\u00fcck aus der Quarant\u00e4ne. Dennoch wird er dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende weiterhin fehlen. Die Art und Weise, wie er diese Botschaft nach au\u00dfen kommuniziert, wirkt allerdings ziemlich \u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/joshua-kimmich-corona-nachwirkungen-schade-dass-bayern-star-die-lage-verkennt_id_24503643.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/sport/fussball/id_24502581/in-sachen-impfung-gab-es-bei-joshua-kimmich-zuletzt-offenbar-ein-umdenken..jpg?im=Crop%3D%280%2C44%2C812%2C406%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ae9ada3bfeabbf53494cc629b7a73431e2cc9761470ef7c5e71a943a80359a8e", "publishedAt": "2021-12-10T05:54:50Z", "content": "Joshua Kimmich ist zur\u00fcck aus der Quarant\u00e4ne. Dennoch wird er dem FC Bayern M\u00fcnchen wegen der Nachwirkungen seiner Corona-Erkrankung bis Jahresende weiterhin fehlen. Die Art und Weise, wie er diese B\u2026 [+3440 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Fragen und Antworten - Fall Kimmich zeigt, was Hobbysportler nach Corona-Erkrankung beachten m\u00fcssen", "description": "Wieder einmal l\u00f6st Joshua Kimmich unfreiwillig Debatten aus. Der wochenlange Ausfall des Bayern-Spielers best\u00e4rkt die Warnungen von Experten vor den Gefahren einer Corona-Erkrankung - und verdeutlicht, was Leistungs- wie Hobbysportler dringende beachten solle\u2026", "url": "https://www.focus.de/sport/corona-was-hobbysportler-nach-erkrankung-beachten-muessen-zeigt-fall-kimmich_id_24508237.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_3515036/urn-newsml-dpa-com-20090101-140102-99-05630-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C63%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=309417807ffcb089f5510abad51aa0bf69f62514a5adf2931126d928784e79f2", "publishedAt": "2021-12-10T16:34:24Z", "content": "Wieder einmal l\u00f6st Joshua Kimmich unfreiwillig Debatten aus. Der wochenlange Ausfall des Bayern-Spielers best\u00e4rkt Experten-Warnungen vor den Gefahren einer Corona-Erkrankung - und verdeutlicht, was L\u2026 [+5807 chars]"}]}