{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Immobilien: Chinas Regierung will gegen Spekulation am Immobilienmarkt vorgehen", "description": "Die Krise rund um den Immobilienriesen Evergrande hinterlie\u00df Chaos am chinesischen Immobilienmarkt. F\u00fcr solche Szenarien will China zuk\u00fcnftig vorbereitet sein.", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/immobilien/immobilien-chinas-regierung-will-gegen-spekulation-am-immobilienmarkt-vorgehen/27882960.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/immobilien-in-china/27882906/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:33:00Z", "content": "Chinas Regierung will st\u00e4rker gegen Spekulationen am Immobilienmarkt vorgehen. Vor dem Hintergrund der Krise um den hoch verschuldeten Immobilienriesen Evergrande hie\u00df es in einer Erkl\u00e4rung zum Absch\u2026 [+1844 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Geldpolitik: EZB-Beobachter: Abfederung f\u00fcr Ausstieg aus Pandemieprogramm erwartet", "description": "Am Donnerstag d\u00fcrfte die EZB das Ende des 1,85 Billionen Euro Programms PEPP beschlie\u00dfen. Danach werden sie vermutlich auf 50 Milliarden Euro pro Monat verlangsamt.", "url": "https://www.wiwo.de/geldpolitik-ezb-beobachter-abfederung-fuer-ausstieg-aus-pandemieprogramm-erwartet/27881696.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/ezb/27881656/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:57:00Z", "content": "Die Europ\u00e4ische Zentralbank wird wohl versuchen, den Ausstieg aus ihren Anleihek\u00e4ufen im n\u00e4chsten Jahr abzufedern. 2023 werden dann das Ende der lockeren Geldpolitik und m\u00f6glicherweise auch der erste\u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Lauterbach: \u201eDie Verh\u00e4ngung von Bu\u00dfgeldern ist unvermeidbar\u201c", "description": "An diesem Freitag sollen Bundestag und Bundesrat neue Ma\u00dfnahmen beschlie\u00dfen. Die Stiko hat ihre Einsch\u00e4tzung f\u00fcr einen angepassten Impfstoff f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige abgegeben. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-lauterbach-die-verhaengung-von-bussgeldern-ist-unvermeidbar/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27878816/5-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:27:01Z", "content": "Bundesgesundheitsminister Karl Lauterbach h\u00e4lt Gef\u00e4ngnisstrafen f\u00fcr Ungeimpfte nicht f\u00fcr notwendig. Ins Gef\u00e4ngnis muss niemand. Aber die Verh\u00e4ngung von Bu\u00dfgeldern ist unvermeidbar, sagt der SPD-Polit\u2026 [+72299 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Impfpflicht f\u00fcr Gesundheitspersonal kommt \u2013 Bundesrat stimmt zu", "description": "An diesem Freitag beschlie\u00dfen Bundestag und Bundesrat neue Corona-Ma\u00dfnahmen. Die Kultusminister betonen, an den Schulen habe Pr\u00e4senzunterricht weiter h\u00f6chste Priorit\u00e4t. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-impfpflicht-fuer-gesundheitspersonal-kommt-bundesrat-stimmt-zu/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/bundestag-beschliesst-erste-begrenzte-corona-impfpflicht/27882200/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:32:38Z", "content": "Im Kampf gegen die Corona-Pandemie hat der Bundestag eine erste begrenzte Impfpflicht f\u00fcr Gesundheitspersonal und weitere Krisenregelungen beschlossen. F\u00fcr das Gesetz der Ampel-Koalition von SPD, FDP\u2026 [+74284 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bundestag beschlie\u00dft Impfpflicht f\u00fcr Gesundheitspersonal", "description": "An diesem Freitag sollen Bundestag und Bundesrat neue Ma\u00dfnahmen beschlie\u00dfen. Die Kultusminister betonen, an den Schulen habe Pr\u00e4senzunterricht weiter h\u00f6chste Priorit\u00e4t. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bundestag-beschliesst-impfpflicht-fuer-gesundheitspersonal/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/corona-impfung-fuer-kinder/27878816/5-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:01:59Z", "content": "Im Kampf gegen die Corona-Pandemie hat der Bundestag eine erste begrenzte Impfpflicht f\u00fcr Gesundheitspersonal und weitere Krisenregelungen beschlossen. F\u00fcr das Gesetz der Ampel-Koalition von SPD, FDP\u2026 [+74258 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Kampf gegen Omikron: Russland schickt \u00c4rzte nach S\u00fcdafrika", "description": "Im Kampf gegen die neue Coronavariante hat Putin \u00c4rzte und medizinische Ausr\u00fcstung nach S\u00fcdafrika geschickt. Bundestag und Bundesrat haben neue Corona-Ma\u00dfnahmen beschlossen. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-kampf-gegen-omikron-russland-schickt-aerzte-nach-suedafrika/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/puseletso-lesofi-prepares-to-sequence-covid-19-omicron-samples-at-the-ndlovu-research-center-in-elandsdoorn-south-africa-wednesday-dec-8-2021-the-centre-ls-part-of-the-network-for-genomic-surveillance-in-south-africa-which-discovered-the-omicron-variant-ap-photo-jerome-delay/27883972/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:55:30Z", "content": "Im Kampf gegen die neue Coronavirus-Variante Omikron hat Russlands Pr\u00e4sident Wladimir Putin ein Flugzeug mit \u00c4rzten und medizinischer Ausr\u00fcstung nach S\u00fcdafrika geschickt. Die Iljuschin Il-76 des Zivi\u2026 [+64214 chars]"}]}