{"status": "ok", "totalResults": 42, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fran\u00e7ois-Xavier Gomez", "title": "Covid-19\u00a0: Porto Rico, son soleil, ses plages, ses vaccins", "description": "Associ\u00e9 aux Etats-Unis, le territoire a un taux de couverture vaccinale sup\u00e9rieur \u00e0 ceux des autres Etats. Gr\u00e2ce \u00e0 une gestion de la pand\u00e9mie autonome de Washington et \u00e0 la maturit\u00e9 d\u2019une population habitu\u00e9e aux catastrophes et aux situations d\u2019urgence.", "url": "https://www.liberation.fr/international/amerique/covid-19-porto-rico-son-soleil-ses-plages-ses-vaccins-20211210_DM6NW6N7DVGQRNFLC44MJ5K3F4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pUKfp2is1tzmOUI5YLUpoiIrfb4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3INDFUVB5FE27GQB7AKBLKJFNM.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T18:35:37Z", "content": "L\u00eele des Cara\u00efbes de Porto Rico, au statut dEtat libre associ\u00e9 aux Etats-Unis, affiche un taux de vaccination sup\u00e9rieur \u00e0 ceux des autres Etats de lUnion. Et une proportion de morts beaucoup plus fai\u2026 [+3943 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet, Alice Clair", "title": "Covid-19 : retour sur une ann\u00e9e de valse des variants", "description": "En attendant l\u2019\u00e9mergence possible du variant omicron, pour l\u2019instant tr\u00e8s peu pr\u00e9sent en France, retour sur les variants qui se sont succ\u00e9d\u00e9 au cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e sur le territoire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-retour-sur-une-annee-de-valse-des-variants-20211210_HN7U2OEZKZCDBE6X535KIEK4HA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/sE25yieuY0vZVW98QCZKdvqQC8U=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JUJUUZENLBBOTO5NP3FBA4OQDM.png", "publishedAt": "2021-12-10T14:51:43Z", "content": "Identifi\u00e9 en France \u00e0 la toute fin d\u00e9cembre\u00a02020, le variant alpha, dabord appel\u00e9 \u00abbritannique\u00bb, a rapidement remplac\u00e9 la souche \u00absauvage\u00bb du\u00a0Covid-19. Il est devenu h\u00e9g\u00e9monique sur le territoire d\u00e8s\u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Ana\u00efs Condomines", "title": "Les h\u00f4pitaux de Franche-Comt\u00e9 obligent-ils les soignants malades et vaccin\u00e9s \u00e0 travailler?", "description": "Une note de service de l\u2019h\u00f4pital Nord Franche-Comt\u00e9 pr\u00e9conise le \u00abmaintien en exercice possible\u00bb des soignants malades du Covid et vaccin\u00e9s, mais non symptomatiques.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/les-hopitaux-de-franche-comte-obligent-ils-les-soignants-malades-et-vaccines-a-travailler-20211210_MKNTC2IKRVEIVGGFBB267QJIXA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/tbxTuAfLTuysSJk3dd4yBH8Jw0E=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2896x1743:2906x1753)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/NJKFU4ZP4VDRTEXKTQFWQQAF4I.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:00:00Z", "content": "Bonjour,\r\nVotre question porte sur la publication, sur les r\u00e9seaux sociaux, de nombreux messages faisant \u00e9tat de consignes hospitali\u00e8res qui demanderaient aux soignants vaccin\u00e9s, positifs au Covid ma\u2026 [+5489 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Covid: les fronti\u00e8res maritimes et a\u00e9riennes du Maroc vont rester ferm\u00e9es au moins jusqu\u2019au 31 d\u00e9cembre", "description": "Ces mesures ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9es \u00abafin de pr\u00e9server les acquis du Maroc dans la lutte contre la pand\u00e9mie\u00bb et en raison de la propagation du variant omicron.", "url": "https://www.liberation.fr/international/afrique/covid-les-frontieres-maritimes-et-aeriennes-du-maroc-vont-rester-fermees-au-moins-jusquau-31-decembre-20211210_LWKU5MHVFNASNO5JM725JKW7WA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rErjanWL4T_2Wp8-5nm6RxllxBQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2650x1870:2660x1880)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XZ7EBQPO3BGHNA6CO5DRCPTFEA.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:54:57Z", "content": "Le Maroc a d\u00e9cid\u00e9 jeudi de prolonger la suspension des vols passagers \u00e0 destination et en provenance du pays au moins jusquau 31\u00a0d\u00e9cembre. \u00abTous les vols vers et depuis le Maroc sont suspendus du 9\u00a0d\u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Traitement contre le Covid-19\u00a0: avis n\u00e9gatif de la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 contre le molnupiravir", "description": "Le molnupiravir, comprim\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 par Merck, avait \u00e9t\u00e9 avalis\u00e9 par Olivier V\u00e9ran et suscitait beaucoup d\u2019attentes. Il n\u2019a pas re\u00e7u l\u2019assentiment des autorit\u00e9s sanitaires fran\u00e7aises.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/traitement-contre-le-covid-19-avis-negatif-de-la-haute-autorite-de-sante-contre-le-molnupiravir-20211210_S7SC65VSMJDUVH6MWXXEEPBES4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/lwCEAwnwS3M7huZOqc9DmtPuGd0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2443x1506:2453x1516)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/H6STLS4XIBCKRDGCJFBGUMWFAA.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:27:34Z", "content": "Annonc\u00e9 par Olivier V\u00e9ran comme une \u00abarme suppl\u00e9mentaire\u00bbcontre l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, le molnupiravir drainait \u00abbeaucoup despoir\u00bb de la part du gouvernement. Il y a deux semaines, le ministre de la \u2026 [+2191 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Une ferme fran\u00e7aise sur cinq a disparu en dix ans, rencontre entre Macron et le nouveau chancelier allemand, fin de l\u2019ultimatum pour les licences de p\u00eaches... L\u2019actu de ce vendredi matin", "description": "L'essentiel de l'actu de ce vendredi matin.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/une-ferme-francaise-sur-cinq-a-disparu-en-dix-ans-rencontre-entre-macron-et-le-nouveau-chancelier-allemand-fin-de-lultimatum-pour-les-licences-de-peches-lactu-de-ce-vendredi-matin-20211210_4EAVY4K6KBCO3FCIQIDUZY6VRQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-10T07:23:39Z", "content": "Une ferme fran\u00e7aise sur cinq a disparu en dix ans. Selon les premiers chiffres d\u00e9voil\u00e9s ce vendredi par France Info, les r\u00e9sultats de cette enqu\u00eate font \u00e9tat de la disparition de 100 000 exploitation\u2026 [+3428 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Les mouvements #MeToo s\u2019invitent dans la campagne pr\u00e9sidentielle, Assange menac\u00e9 d\u2019extradition, ouverture d\u2019archives de la guerre d\u2019Alg\u00e9rie\u2026 L\u2019actu de ce vendredi", "description": "Retrouvez ici l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce jour.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/les-mouvements-metoo-sinvitent-dans-la-campagne-presidentielle-assange-menace-dextradition-ouverture-darchives-de-la-guerre-dalgerie-lactu-de-ce-vendredi-20211210_TMSAIB6BYJH6TDZ7OZ6I554T5Q/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/TFnIIIZTAF_gPnsblELZu9DJUXo=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2835x1464:2845x1474)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/HPSKPYH5YFBQ7JGUZIEUIRNXWM.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:28:10Z", "content": "Les mouvements #MeToo r\u00e9unis interpellent les candidat\u00b7e\u00b7s \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Un collectif agr\u00e9geant les mouvements n\u00e9s au sein de diff\u00e9rentes professions, comme #MeTooM\u00e9dias #MusicToo #MeTooPoliti\u2026 [+4666 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C4 - Rennes toujours dans l'incertitude concernant son match contre Tottenham", "description": "L'UEFA doit prendre une d\u00e9cision ce samedi au sujet du match annul\u00e9 jeudi entre Rennes et Tottenham. Touch\u00e9 par de nombreux cas de Covid-19, le club londonien a obtenu le report de son match face \u00e0 Brighton dimanche.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Rennes-toujours-dans-l-incertitude-concernant-son-match-contre-tottenham/1304460", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/quand-se-jouera-le-match-retour-entre-rennes-et-tottenham-p-lahalle-l-equipe/1500000001580141/0:0,1998:1332-640-427-75/2e814.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T21:17:00Z", "content": "Apr\u00e8s une nouvelle r\u00e9union ce vendredi matin entre elle et les clubs concern\u00e9s, l'UEFA n'avait toujours pas tranch\u00e9 vendredi la question du report de Tottenham-Rennes, dernier match du groupe G de Li\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Coupe d'Europe - Toulouse r\u00e9ussira-t-il \u00e0 conserver son titre de Champion d'Europe de rugby ?", "description": "Question du jour vendredi 10 d\u00e9cembre", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Toulouse-reussira-t-il-a-conserver-son-titre-de-champion-d-europe-de-rugby/1304217", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/romain-ntamack-et-les-toulousains-vont-demarrer-leur-campagne-europeenne-au-pays-de-galles-a-cardiff/1500000001579757/211:127,1788:1179-640-427-75/242dc.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:00:00Z", "content": "08:00\r\nToulouse r\u00e9ussira-t-il \u00e0 conserver son titre de Champion d'europe de rugby ?\r\n9 d\u00e9c.\r\nMont-de-Marsan s'incline \u00e0 Grenoble\r\n9 d\u00e9c.\r\nClermont touch\u00e9 par le Covid-19\r\n9 d\u00e9c.\r\nFFR et LNR modifient\u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Question du jour - Le Stade Toulousain conservera-t-il son titre de champion d'Europe de rugby ?", "description": "La question du jour.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-stade-toulousain-conservera-t-il-son-titre-de-champion-d-europe-de-rugby/1304483", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-toulousains-repartent-a-l-assaut-de-l-europe-a-mounic-l-equipe/1500000001580180/0:0,1998:1332-640-427-75/d5401.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:05:00Z", "content": "00:21\r\nLauret :\u00a0\u00abOn a retrouv\u00e9 le Racing\u00bb\r\n00:11\r\nLyon d\u00e9bute bien\r\n00:05\r\nLe Stade Toulousain conservera-t-il son titre de champion d'Europe ?\r\n10 d\u00e9c.\r\nLa bonne op\u00e9ration pour Oyonnax\r\n10 d\u00e9c.\r\nLe \u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Boxe - WBA - Lourds-l\u00e9gers - Arsen Goulamirian (champion WBA des lourds-l\u00e9gers), positif au Covid, ne boxera pas face \u00e0 Aleksei Egorov ce vendredi", "description": "Champion WBA des lourds-l\u00e9gers, Arsen Goulamirian n'affrontera pas son challenger officiel, le Russe Aleksei Egorov, ce vendredi soir \u00e0 Ekaterinbourg. Il a \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9 positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Boxe/Actualites/Arsen-goulamirian-champion-wba-des-lourds-legers-positif-au-covid-ne-boxera-pas-face-a-aleksei-egorov-ce-vendredi/1304309", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/arsen-goulamirian-en-2019-s-mantey-l-equipe/1500000001579876/0:0,1998:1332-640-427-75/dd342.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:41:00Z", "content": "Pr\u00e9vu ce vendredi soir \u00e0 Ekaterinbourg (en direct sur Canal\u00a0+ Sport), le Championnat WBA des lourds-l\u00e9gers entre Arsen Goulamirian et son challenger officiel, le Russe Aleksei Egorov, a \u00e9t\u00e9 report\u00e9 \u00e0\u2026 [+1485 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Joshua Kimmich \u00e9chappera aux s\u00e9quelles du Covid-19, selon l'entra\u00eeneur du Bayern", "description": "Le milieu de terrain du Bayern Munich Joshua Kimmich est arr\u00eat\u00e9 jusqu'en janvier\u00a02022 \u00e0 cause du Covid-19 mais la maladie ne devrait provoquer de d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 long terme, a assur\u00e9 vendredi son entra\u00eeneur, Julian Nagelsmann.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Joshua-kimmich-echappera-aux-sequelles-du-covid-19-selon-l-entraineur-du-bayern/1304352", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-milieu-de-terrain-du-bayern-munich-joshua-kimmich-ici-face-au-psg-de-di-maria-est-arrete-jusqu/1500000001579934/279:238,1808:1258-640-427-75/1d517.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:03:00Z", "content": "Le milieu de terrain du Bayern Munich Joshua Kimmich est\u00a0arr\u00eat\u00e9 jusqu'en janvier\u00a02022 \u00e0 cause de l\u00e9sions dues au Covid-19 et \u00ab\u00a0par mesure de pr\u00e9caution\u00a0, mais la maladie ne devrait provoquer de d\u00e9g\u00e2t\u2026 [+1481 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Hockey - Ligue Magnus - Grenoble remporte le choc face \u00e0 Rouen en Ligue Magnus", "description": "Grenoble s'est impos\u00e9, vendredi, \u00e0 Rouen (3-2) dans le choc de la 28e journ\u00e9e de Ligue Magnus.", "url": "https://www.lequipe.fr/Hockey-sur-glace/Actualites/Grenoble-remporte-le-choc-face-a-rouen-en-ligue-magnus/1304505", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/treille-sacha-munoz-julien-fleury-damien-rohat-sebastien-n-luttiau-l-equipe/1500000001580224/0:0,1332:1332-640-640-75/f332f.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T23:48:00Z", "content": "La 28e journ\u00e9e de Ligue Magnus proposait vendredi une belle affiche avec le choc entre le leader Grenoble et Rouen, troisi\u00e8me. Les Rouennais ont eu l'avantage puisqu'ils menaient 2-1, mais Treille et\u2026 [+635 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Quels seraient les adversaires les plus abordables et les plus difficiles pour le PSG et Lille\u00a0?", "description": "Le PSG et Lille conna\u00eetront leur adversaire pour les 8es de finale de la Ligue des champions lundi, \u00e0 Nyon en Suisse. Selon vous, quels seraient les adversaires les plus abordables et les plus difficiles pour chacun des deux clubs\u00a0?", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Quels-seraient-les-adversaires-les-plus-abordables-et-les-plus-difficiles-pour-le-psg-et-lille/1304368", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-real-madrid-de-karim-benzema-pour-le-psg-le-chelsea-de-romelu-lukaku-pour-lille-l-equipe/1500000001579970/0:0,1499:999-640-427-75/66c90.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:41:00Z", "content": "Quel serait l'adversaire le plus abordable pour le PSG ?\r\nQuel serait l'adversaire le plus abordable pour Lille ?\r\npubli\u00e9 le 10 d\u00e9cembre 2021 \u00e0 15h41\r\n15:51\r\nMartial vers un d\u00e9part de MU en janvier\r\n\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "\u00c9checs - Magnus Carlsen, sacr\u00e9 champion du monde pour la cinqui\u00e8me fois", "description": "Champion du monde des \u00e9checs depuis 2013, le Norv\u00e9gien Magnus Carlsen a surclass\u00e9 son challenger russe Ian Nepomniachtchi, dont le jeu s'est d\u00e9lit\u00e9 apr\u00e8s la sixi\u00e8me partie.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Magnus-carlsen-sacre-champion-du-monde-pour-la-cinquieme-fois/1304392", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/magnus-carlsen-a-droite-n-a-laisse-aucune-chance-a-son-challenger-ian-nepomniachtchi-e-rosen-f/1500000001580023/0:0,1998:1332-640-427-75/fa598.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T16:28:00Z", "content": "Depuis mardi, le Championnat du monde d'\u00e9checs avait perdu tout suspense, avec une troisi\u00e8me victoire du num\u00e9ro\u00a01 mondial, Magnus Carlsen, dans sa neuvi\u00e8me partie contre Ian Nepomniachtchi, un score \u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - CHN - coronavirus - Le Championnat de Chine \u00e0 huis clos jusqu'\u00e0 la fin de la saison", "description": "Dans un communiqu\u00e9 diffus\u00e9 jeudi soir, la Chinese Super League a annonc\u00e9 que les rencontres se joueraient \u00e0 huis clos jusqu'\u00e0 la fin de la saison, le mois prochain.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-championnat-de-chine-a-huis-clos-jusqu-a-la-fin-de-la-saison/1304267", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-championnat-de-chine-a-huis-clos-jusqu-a-la-fin-de-la-saison-e-haberer-l-equipe/1500000001579830/0:0,1990:1327-640-427-75/96617.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:52:00Z", "content": "Dans un communiqu\u00e9 diffus\u00e9 jeudi soir, la Chinese Super League (CSL) a annonc\u00e9 que les rencontres se joueraient \u00e0 huis clos jusqu'\u00e0 la fin de la saison, le mois prochain. Une mesure prise afin de lim\u2026 [+884 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - Clermont avec une charni\u00e8re neuve en Coupe d'Europe", "description": "Pour la r\u00e9ception de l'Ulster, ce samedi, Clermont a compos\u00e9 une charni\u00e8re in\u00e9dite, avec Kevin Viallard et JJ Hanrahan, qui doivent faire oublier les absences de Morgan Parra (bless\u00e9), Camille Lopez (cas contact).", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Clermont-avec-une-charniere-neuve-en-coupe-d-europe/1304323", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jj-hanrahan-ici-avec-le-ballon-en-mains-sera-l-ouvreur-de-clermont-contre-l-ulster-jean-marie-he/1500000001579898/448:193,1887:1152-640-427-75/2a223.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T12:25:00Z", "content": "Inquiet depuis l'apparition de cas de covid dans son effectif en milieu de semaine, Clermont a eu la confirmation vendredi matin qu'il pourrait aligner une \u00e9quipe contre l'Ulster samedi, pour le d\u00e9bu\u2026 [+1033 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - Le barom\u00e8tre des favoris de la Coupe d'Europe", "description": "Avant le d\u00e9but de la Coupe d'Europe ce vendredi, petite revue d'effectif des principaux favoris de l'\u00e9dition 2021-2022, avec les g\u00e9ants habituels et quelques nouveaux outsiders.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-barometre-des-favoris-de-la-coupe-d-europe/1304243", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-stade-toulousain-brandit-le-trophee-de-la-coupe-d-europe-en-2021-a-mounic-l-equipe/1500000001579790/0:0,1995:1330-640-427-75/f07ce.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:00:00Z", "content": "Champion sortant, le Stade Toulousain repart avec le statut de favori l\u00e9gitime pour cette nouvelle \u00e9dition de la Coupe d'Europe. Port\u00e9e par des joueurs d'exception qui font \u00e9galement les beaux jours \u2026 [+3225 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - La\u00a0Rochelle touch\u00e9e par le Covid, son match de Coupe d'Europe contre Glasgow maintenu", "description": "Le groupe rochelais a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 par le Covid-19 cette semaine, a annonc\u00e9 le club ce vendredi. Mais le match de Coupe d'Europe contre Glasgow, pr\u00e9vu dimanche (16h15), n'est pas menac\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/La-rochelle-touchee-par-le-covid-son-match-de-coupe-d-europe-contre-glasgow-maintenu/1304385", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-rochelle-doit-disputer-dimanche-son-premier-match-de-coupe-d-europe-de-la-saison-n-luttiau-l-eq/1500000001580004/0:0,1994:1330-640-427-75/c8ea4.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T15:57:00Z", "content": "Le Covid-19 s'est invit\u00e9 \u00e0 La\u00a0Rochelle en cette premi\u00e8re semaine de Coupe d'Europe. Plusieurs cas y ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s ces derniers jours. \u00ab\u00a0Suite \u00e0 la d\u00e9tection d'un second cas de Covid au sein de son\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Cyclisme - Mondiaux - Le parcours de la course en ligne des Mondiaux 2022 en Australie a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9", "description": "Les organisateurs des prochains Championnats du monde de cyclisme, \u00e0 Wollongong (Australie), ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ce vendredi les cartes du parcours de la course en ligne. Les puncheurs seront encore \u00e0 la f\u00eate.", "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Le-parcours-de-la-course-en-ligne-des-mondiaux-2022-en-australie-a-ete-devoile/1304295", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/julian-alaphilippe-partira-en-quete-d-un-troisieme-sacre-d-affilee-en-australie-ramsey-cardy-press/1500000001579860/0:0,1995:1330-640-427-75/ba740.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:35:00Z", "content": "En raison de la pand\u00e9mie de Covid qui a provoqu\u00e9 l'annulation des courses australiennes de d\u00e9but de saison et de tr\u00e8s longues p\u00e9riodes de confinement dans certaines r\u00e9gions, les organisateurs des pro\u2026 [+2151 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Coronavirus - Rick Carlisle, coach des Pacers, a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19", "description": "Les Indiana Pacers vont devoir se passer de leur coach durant quelques matches puisque Rick Carlisle a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Rick-carlisle-coach-des-pacers-a-ete-teste-positif-au-covid-19/1304402", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rick-carlisle-coach-des-pacers-jeffrey-swinger-usa-today-sports-reuters/1500000001580035/0:0,1995:1330-640-427-75/ad803.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T17:03:00Z", "content": "Rick Carlisle, coach d'Indiana, va manquer plusieurs matches puisqu'il a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19, \u00e0 commencer par celui de vendredi contre les Dallas Mavericks. L'information a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e par l\u2026 [+18 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les LA Lakers tombent \u00e0 Memphis malgr\u00e9 le triple-double de LeBron James", "description": "Le 100e triple-double en carri\u00e8re de leur superstar LeBron James n'a pas suffi aux LA Lakers, domin\u00e9s jeudi soir par des Memphis Grizzlies pourtant  diminu\u00e9s.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-la-lakers-tombent-a-memphis-malgre-le-triple-double-de-lebron-james/1304258", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-usa-today-sports-presse-sports-presse-sports/1500000001579824/0:0,1997:1331-640-427-75/4659e.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:19:00Z", "content": "Les LA Lakers n'ont toujours pas trouv\u00e9 la formule. Apr\u00e8s leur succ\u00e8s sur Boston (117-102), les hommes de Frank Vogel ont \u00e0 nouveau gliss\u00e9, dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi, cette fois sur le parquet\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : Huit millions de rendez-vous suppl\u00e9mentaires pour se faire vacciner en France d\u2019ici \u00e0 d\u00e9but janvier", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-la-crise-sanitaire-liee-a-la-pandemie-de-covid-19-20211210_SD2MF5P7ANGBNITAOEW4QE74SA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/bLgx7GaGXOsEd4mFqyKPoZY-OJs=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2626x1728:2636x1738)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2HB5B4X4QNDB3L2VQYS2Z3KGTA.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:03:32Z", "content": "- Chaque jour, 47 465 personnes sont test\u00e9es positives en moyenne en France, dont 56 000 pour la seule journ\u00e9e de jeudi. Le taux dincidence, actuellement de 470 pour 100 000 habitants, se rapproche d\u2026 [+1619 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Samuel Ravier-Regnat", "title": "Dans une bo\u00eete de nuit juste avant la fermeture : \u00abOn a le seum, mais on s\u2019adapte\u00bb", "description": "Au coeur de Paris, le Klub a \u00e9t\u00e9 pris d\u2019assaut, jeudi soir, \u00e0 quelques heures de la fermeture des bo\u00eetes de nuit. Une derni\u00e8re f\u00eate teint\u00e9e d\u2019amertume et de lassitude face \u00e0 la persistance de la crise sanitaire.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/dans-une-boite-de-nuit-juste-avant-la-fermeture-on-a-le-seum-mais-on-sadapte-20211210_PP3MP5QWHNAMTFJLGAHDRMG5YM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/COT33ooQ2IHRSKOIyclVE9_-eHs=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2913x1327:2923x1337)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/MZBNEURKDBANJMDUHZDFEHVXMY.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:07:44Z", "content": "Illumin\u00e9 par les n\u00e9ons rouges et violets, le dancefloor est plein \u00e0 craquer. Pour se d\u00e9placer, il faut se frayer lentement un chemin au milieu des corps aimant\u00e9s qui dansent au rythme lancinant de la\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Thibaut Madelin, Alexandre Counis, Solenn Poullennec et Fran\u00e7ois Vidal", "title": "Thomas Buberl : \u00ab L'inflation est de retour, c'est un fait ! \u00bb", "description": "Pour le patron d'AXA, l'inflation actuelle rev\u00eat pour l'essentiel un caract\u00e8re structurel, li\u00e9 notamment aux tensions sur le march\u00e9 du travail. Le patron franco-allemand se r\u00e9jouit de la priorit\u00e9 donn\u00e9e \u00e0 l'Europe par le nouveau gouvernement allemand, mais pr\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/thomas-buberl-linflation-est-de-retour-cest-un-fait-1371460", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b2e6213e45462417107be3/1280x720/070509867949-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T04:30:13Z", "content": "Quel regard portez-vous sur les changements politiques qui viennent d'avoir lieu en Allemagne ? La nouvelle coalition au pouvoir dans votre pays d'origine va-t-elle rompre avec l'\u00e8re Merkel ?\r\nJe ne \u2026 [+10371 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lamia Barbot", "title": "Cinq technologies \u00ab\u00a0made in France\u00a0\u00bb pour lutter contre le Covid-19", "description": "Une vingtaine d'entreprises fran\u00e7aises sont \u00e0 ce jour membres du Comit\u00e9 des industries fran\u00e7aises de la lutte anti-Covid. Elles proposent des solutions vari\u00e9es pour assainir les surfaces de contact, l'air ou rep\u00e9rer les individus infect\u00e9s.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/cinq-technologies-made-in-france-pour-lutter-contre-le-covid-19-1371756", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3b6b9d286c219a136a084/1280x720/070508975028-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:19:33Z", "content": "Le Comit\u00e9 des industries fran\u00e7aises de la lutte anti-Covid, constitu\u00e9 cette ann\u00e9e, r\u00e9unit la vingtaine d'apporteurs de solution dans la lutte contre le virus. Ces technologies sont certifi\u00e9es par la \u2026 [+3793 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Lamia Barbot", "title": "Les industriels fran\u00e7ais de la fili\u00e8re anti-Covid en qu\u00eate de visibilit\u00e9", "description": "Les entreprises fran\u00e7aises fabricantes des produits pour lutter contre le virus du Covid-19 sont en ordre de marche. En se rassemblant au sein d'un comit\u00e9, elles esp\u00e8rent obtenir rapidement une certification qui leur permettrait d'augmenter leur force de frap\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/les-industriels-francais-de-la-filiere-anti-covid-en-quete-de-visibilite-1371639", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b346edd286c218ea0f9046/1280x720/070508911883-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T11:23:14Z", "content": "Films virucides, purificateurs d'air, destructeurs de Covid par ultraviolet, sas de d\u00e9contamination, tests ultrarapides, d\u00e9tecteurs de virus. Mardi 7\u00a0d\u00e9cembre, une poign\u00e9e d'entreprises sp\u00e9cialis\u00e9es \u2026 [+3699 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Alsace\u00a0: le chausseur Heschung repris par French legacy group", "description": "Plac\u00e9e en proc\u00e9dure de sauvegarde d\u00e9but 2020, la PME familiale entend d\u00e9velopper ses ventes \u00e0 l'international et sur internet gr\u00e2ce \u00e0 son adossement au fonds French legacy group, qui d\u00e9tient aussi le chausseur Clergerie.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/grand-est/alsace-le-chausseur-heschung-repris-par-french-legacy-group-1371591", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b326943e45467f066b8097/1280x720/070499908008-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:04:51Z", "content": "Apr\u00e8s avoir rachet\u00e9 le chausseur dr\u00f4mois Clergerie en 2020, le fonds French legacy group (FLG) vient de reprendre son homologue alsacien Heschung. De quoi redorer les finances de ce groupe familial b\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "5 chiffres \u00e0 conna\u00eetre sur la Nouvelle-Cal\u00e9donie, qui vote sur son autod\u00e9termination", "description": "Les habitants de ces \u00eeles du Pacifique se prononcent \u00e0 nouveau sur leur destin commun avec la m\u00e9tropole lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination. L'occasion de revenir sur les atouts miniers et maritimes du Caillou, \u00e0 17.000 kilom\u00e8tres de la France.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/5-chiffres-a-connaitre-sur-la-nouvelle-caledonie-qui-vote-sur-son-autodetermination-1371599", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b32c358fe56f5c4545c01c/1280x720/070484438627-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T09:30:19Z", "content": "\u00ab\u00a0Voulez-vous que la Nouvelle-Cal\u00e9donie acc\u00e8de \u00e0 la pleine souverainet\u00e9 et devienne ind\u00e9pendante\u00a0?\u00a0\u00bb C'est \u00e0 cette question que devront r\u00e9pondre ce dimanche 12\u00a0d\u00e9cembre les habitants de cet archipel,\u2026 [+5481 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: avis n\u00e9gatif de la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 pour le molnupiravir, traitement antiviral de Merck", "description": "La HAS s'est dite favorable \u00e0 l'utilisation de l'Evusheld, produit par AstraZeneca, pour les patients \u00e0 risques. En revanche, elle a refus\u00e9 d'autoriser l'acc\u00e8s pr\u00e9coce du molnupiravir, d\u00e9velopp\u00e9 par Merck et dont le minist\u00e8re de la sant\u00e9 avait pr\u00e9command\u00e9 50.\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-avis-negatif-de-la-haute-autorite-de-sante-pour-le-molnupiravir-traitement-antiviral-de-merck-1371760", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3c3da3e45463b584bc502/1280x720/070519690656-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:16:08Z", "content": "La Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) fran\u00e7aise a donn\u00e9 vendredi son feu vert \u00e0 l'utilisation du traitement antiviral d'AstraZeneca, pour des patients \u00e0 tr\u00e8s haut risque de forme s\u00e9v\u00e8re de Covid-19.\r\nLe t\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux", "title": "Kylian Mbapp\u00e9\u00a0: le buteur g\u00e9n\u00e9reux", "description": "Le joueur du PSG a cr\u00e9\u00e9 une association pour aider des enfants \u00e0 vivre leur r\u00eave, comme lui a r\u00e9ussi \u00e0 vivre le sien. Il finance l'op\u00e9ration et met ses sponsors \u00e0 contribution.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/kylian-mbappe-le-buteur-genereux-1371509", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b2fdcd8fe56f2f480b92f8/1280x720/070509416292-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T06:05:34Z", "content": "Pas besoin d'\u00eatre une multinationale ou un milliardaire de la Silicon Valley pour lancer sa fondation. Kylian Mbapp\u00e9 en apporte la preuve. A bient\u00f4t 23 ans, le prodige du Paris Saint-Germain a d\u00e9cid\u00e9\u2026 [+3824 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Quatre choses \u00e0 savoir sur Wish, l'Amazon low cost dans le viseur de Bercy", "description": "Prix d\u00e9fiant toute concurrence, marketing massif sur les r\u00e9seaux sociaux\u2026 La strat\u00e9gie de Wish lui a permis de conna\u00eetre un succ\u00e8s plan\u00e9taire en quelques ann\u00e9es. Des pratiques qui ne sont pas au go\u00fbt de Bercy, qui a banni la plateforme d'e-commerce d'internet.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/quatre-choses-a-savoir-sur-wish-lamazon-low-cost-dans-le-viseur-de-bercy-1371628", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b33a4dd286c2177e2d3016/1280x720/070492131896-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T10:30:43Z", "content": "En pr\u00e8s d'une d\u00e9cennie, elle a fond\u00e9 un empire sur internet, et conquit Wall Street. Wish, la plateforme d'e-commerce, qui propose des produits \u00e0 des prix d\u00e9fiant toute concurrence, conna\u00eet un succ\u00e8s\u2026 [+5279 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le virus de la discorde", "description": "Selon une r\u00e9cente \u00e9tude, les manifestations persistantes du Covid ne seraient pas toujours li\u00e9es \u00e0 l'infection virale. Cette \u00e9tude critiqu\u00e9e sur sa m\u00e9thode est \u00e0 l'origine d'une violente controverse.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/le-virus-de-la-discorde-1371561", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3171f8fe56f3d0843b803/1280x720/070493518303-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T08:00:51Z", "content": "Par Pierre-Marie Lledo (chercheur en neurosciences \u00e0 lInstitut Pasteur et au CNRS)De nombreuses personnes sont atteintes d'une forme dite longue de Covid, une variante de la maladie qui perdure plusi\u2026 [+1920 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "La guerre est proche", "description": "Un pessimiste n'est-il qu'un optimiste bien inform\u00e9\u00a0? Dans son dernier ouvrage, Fran\u00e7ois Heisbourg montre que le Covid aura \u00e9t\u00e9 un acc\u00e9l\u00e9rateur de l'histoire en mati\u00e8re de conflits aussi\u00a0: non seulement la guerre entre puissances peut revenir, mais elle peut \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/la-guerre-est-proche-1371556", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3148ad286c2415d660e95/1280x720/070501476878-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:49:11Z", "content": "Si le tableau du monde, \u00e0 la sortie de la pand\u00e9mie, est sombre, \u00ab\u00a0les nuances de ce noir sont aussi multiples que celles d'un tableau de Soulages\u00a0\u00bb. Reste \u00e0 savoir quelle nuance de noir dominera. C'e\u2026 [+5044 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Julien Damon", "title": "Traquer les manipulations m\u00e9diatiques \u00e9tatiques", "description": "Un \u00e9tat de l'art des nouveaux outils \u00e0 l'oeuvre dans la guerre de l'information. Ou plut\u00f4t de la d\u00e9sinformation.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/livres/traquer-les-manipulations-mediatiques-etatiques-1371559", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b316a53e45467ee2124487/1280x720/070508156245-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T07:57:22Z", "content": "Id\u00e9e. La p\u00e9riode de crise Covid sans fin aura vu s'\u00e9tendre des manipulations de grande ampleur. La Chine et la Russie ont d\u00e9ploy\u00e9 de consistants efforts afin de discr\u00e9diter les pays occidentaux, dans\u2026 [+999 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Le retour du t\u00e9l\u00e9travail dans les entreprises", "description": "Face \u00e0 la reprise \u00e9pid\u00e9mique, le gouvernement recommande aux entreprises d'instaurer deux \u00e0 trois jours de t\u00e9l\u00e9travail par semaine pour leurs salari\u00e9s.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/ressources-humaines/18200152-le-retour-du-teletravail-dans-les-entreprises-346333.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/12/10/346333_le-retour-du-teletravail-dans-les-entreprises-18200152-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-12-10T13:00:00Z", "content": "Depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire li\u00e9e au\u00a0Covid-19, le gouvernement indique aux employeurs les r\u00e8gles \u00e0 suivre afin de prot\u00e9ger leurs salari\u00e9s contre l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19. Ces r\u00e8gles, regroup\u00e9es\u2026 [+1136 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Neila Beyler", "title": "Quatre questions sur l'adaptation des vaccins au variant Omicron", "description": "L'\u00e9mergence de ce variant pr\u00e9occupant pousse les laboratoires pharmaceutiques \u00e0 replancher sur la composition de leurs vaccins anti-Covid. Contraintes, d\u00e9lais\u2026 Voici ce que l'on sait, et ce que l'on ne sait pas encore, sur ces vaccins de deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/quatre-questions-sur-ladaptation-des-vaccins-au-variant-omicron-1371755", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3b49d8fe56f5c3c78e797/1280x720/070509031893-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T19:10:23Z", "content": "Depuis l'\u00e9mergence des premiers cas d'Omicron en Afrique du Sud il y a deux semaines, scientifiques, gouvernements et laboratoires pr\u00e9parent leurs ripostes.\r\nSelon l'OMS, ce nouveau variant semble av\u2026 [+4936 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: avis n\u00e9gatif de la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 pour le molnupiravir, traitement antiviral de Merck", "description": "La HAS s'est dite favorable \u00e0 l'utilisation de l'Evusheld, produit par AstraZeneca, pour les patients \u00e0 risques. En revanche, elle a refus\u00e9 d'autoriser l'acc\u00e8s pr\u00e9coce du molnupiravir, d\u00e9velopp\u00e9 par Merck et dont le minist\u00e8re de la sant\u00e9 avait pr\u00e9command\u00e9 50.\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-avis-negatif-de-la-haute-autorite-de-sante-pour-le-molnupiravir-traitement-antiviral-de-merck-1371760", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b3c3da3e45463b584bc502/1280x720/070519690656-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T20:16:08Z", "content": "La Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) fran\u00e7aise a donn\u00e9 vendredi son feu vert \u00e0 l'utilisation du traitement antiviral d'AstraZeneca, pour des patients \u00e0 tr\u00e8s haut risque de forme s\u00e9v\u00e8re de Covid-19.\r\nLe t\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Elsa Dicharry", "title": "Immobilier\u00a0: la d\u00e9mographie met le logement sous pression", "description": "L'augmentation de la population et celle encore plus rapide du nombre de m\u00e9nages cr\u00e9e des besoins en logements toujours croissants. La typologie des logements utiles a chang\u00e9\u00a0: les grands biens familiaux sont moins demand\u00e9s, quand la demande est forte pour le\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/immobilier-la-demographie-met-le-logement-sous-pression-1371690", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61b36f3dd286c2239709b026/1280x720/070482522084-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-10T14:16:48Z", "content": "Tous les acteurs de l'immobilier en ont conscience\u00a0: la population augmente en France, sous l'effet de la natalit\u00e9 et d'un solde migratoire positif. Mais le nombre de m\u00e9nages grimpe encore plus vite.\u2026 [+4782 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Edisun Power Europe AG (CH0024736404) : EQS-Adhoc: Edisun Power Europe AG: Edisun Power pose les jalons pour une croissance acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1031037&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-10T06:00:40Z", "content": "EQS-Ad-hoc: Edisun Power Europe AG / Mot-cl\u00e9(s) : D\u00e9cision strat\u00e9gique d'entreprise/ExpansionEdisun Power Europe AG: Edisun Power pose les jalons pour une croissance acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e 10.12.2021 / 07:00 CET/\u2026 [+6073 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "HYBRIGENICS (FR0004153930) : Hybrigenics met le cap sur les Etats-Unis avec son nouveau dispositif m\u00e9dical brevet\u00e9 : Macrofill vacuum", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1031089&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-10T07:00:00Z", "content": "Hybrigenics SA (Euronext Growth Paris - FR0004153930 - ALHYG), qui constitue avec ses filiales le p\u00f4le DMS\u00a0Biotech de DMS\u00a0Group (Euronext Paris - FR0012202497 - DGM), a le plaisir d'annoncer le d\u00e9vel\u2026 [+6043 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "WALLIX (FR0010131409) : WALLIX INITIE UNE NOUVELLE PHASE DE CROISSANCE AUTOFINANC\u00c9E AVEC SON PLAN STRAT\u00c9GIQUE \u00c0 4 ANS \"UNICORN 2025\"", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1031131&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-10T09:30:00Z", "content": "<ul><li>WALLIX dispose, \u00e0 l'issue du plan Ambition 21, de fondamentaux solides : une offre leader sur le march\u00e9 du PAM[1], une large base de clients \u00e9quip\u00e9s et une pr\u00e9sence g\u00e9ographique \u00e9tendue ;</li\u2026 [+15514 chars]"}]}