{"status": "ok", "totalResults": 10, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "New Delhi vers le premier confinement pour cause de pollution de l\u2019histoire ?", "description": "La capitale indienne, qui compte 20 millions d\u2019habitants, va fermer ses \u00e9coles pendant une semaine pour prot\u00e9ger les \u00e9l\u00e8ves d\u2019un nuage de pollution. Les travaux de construction vont \u00eatre suspendus pour quatre jours.", "url": "https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/new-delhi-en-route-vers-le-premier-confinement-pour-cause-de-pollution-de-lhistoire-20211113_IMXDIIEBZRDUNLVJEKFQHVKBIU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/jUn8oQlriyv5Tk4jSvpbwmH5m44=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/P55HVQ6N4JCDXOA5C6W3H7MG2E.JPG", "publishedAt": "2021-11-13T18:13:46Z", "content": "Cette fois, le Covid ny est pour rien. Et en pleines tractations de derni\u00e8re minute \u00e0 la COP26, les annonces font froid dans le dos. New Delhi a ordonn\u00e9 samedi la fermeture des \u00e9coles pour une semain\u2026 [+3474 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "AFP, LIBERATION", "title": "Education des jeunes et lutte contre le m\u00e9tavers : les nouveaux chantiers de Frances Haugen face \u00e0 Facebook", "description": "Tourn\u00e9e des universit\u00e9s am\u00e9ricaines, consortium de chercheurs, cr\u00e9ation de simulateurs: la lanceuse d\u2019alerte redouble d\u2019id\u00e9es pour combattre l\u2019effet nocif des r\u00e9seaux sociaux. Elle met en garde contre la cr\u00e9ation d\u2019un univers virtuel toujours plus r\u00e9aliste.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/economie-numerique/education-des-jeunes-et-lutte-contre-le-metavers-les-nouveaux-chantiers-de-frances-haugen-face-a-facebook-20211113_AIUEEXJ3EZGEZLFX2XLUJP3IIM/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/rBrZaMP_aomfIcyAsz0PuFSjXvM=/1200x630/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/GSJRPJUFNVCOJHPMDLJQSG7TFI.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T10:34:39Z", "content": "Elle va continuer \u00e0 alerter. A lissue dun tour des capitales dEurope o\u00f9 elle sest escrim\u00e9e \u00e0 d\u00e9noncer son ancien employeur Facebook, Frances Haugen a expliqu\u00e9 quelle voulait se consacrer \u00e0 l\u00e9ducation\u2026 [+3917 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - Qualif. CM - Qualifications Coupe du monde 2022\u00a0: Pulisic et les \u00c9tats-Unis battent le Mexique", "description": "Les \u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Christian Pulisic et Weston McKennie, ont vaincu le Mexique (2-0) vendredi dans le choc de la septi\u00e8me journ\u00e9e des qualifications de la zone Concacaf pour la Coupe du monde 2022.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Qualifications-coupe-du-monde-2022-pulisic-et-les-etats-unis-battent-le-mexique/1298535", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/un-retour-gagnant-en-selection-pour-l-attaquant-de-chelsea-christian-pulisic-apres-trois-mois-d-abse/1500000001567742/0:0,1997:1331-640-427-75/e93e4.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:12:00Z", "content": "Les \u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Christian Pulisic et Weston McKennie, ont vaincu le Mexique (2-0) vendredi dans le choc de la septi\u00e8me journ\u00e9e des qualifications de la zone Concacaf (Am\u00e9rique du \u2026 [+632 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Barbarians - Xavier Garbajosa (co-entra\u00eeneur des Barbarians), apr\u00e8s la victoire contre les Tonga\u00a0: \u00ab\u00a0Les joueurs nous ont bluff\u00e9s\u00a0\u00bb", "description": "Xavier Garbajosa, qui entra\u00eenait les Barbarians avec Christian Labit, a appr\u00e9ci\u00e9 la performance de ses joueurs, qui ont domin\u00e9 les Tonga (42-17) ce samedi \u00e0 Lyon.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Xavier-garbajosa-co-entraineur-des-barbarians-apres-la-victoire-contre-les-tonga-les-joueurs-nous-ont-bluffes/1298601", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/xavier-garbajosa-a-g-pantalon-gris-a-mounic-l-equipe/1500000001567920/0:0,1994:1329-640-427-75/d2b61.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T18:16:00Z", "content": "Xavier Garbajosa (entra\u00eeneur des Barbarians fran\u00e7ais, victorieux contre les Tonga ce samedi \u00e0 Gerland (42-17)) : \u00ab On n'a pas \u00e9t\u00e9 vraiment entra\u00eeneurs, juste accompagnateurs\u00a0! On a eu deux s\u00e9ances d'\u2026 [+3330 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Les Golden State Warriors corrigent Chicago, record pour Stephen Curry", "description": "Face aux Chicago Bulls, une des meilleures \u00e9quipes \u00e0 l'Est, Golden State a obtenu un large succ\u00e8s (119-93) avec un grand Stephen Curry (40 points), qui d\u00e9tient d\u00e9sormais le record de paniers \u00e0 trois points inscrits en carri\u00e8re. Les Warriors portent leur bilan\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Les-golden-state-warriors-corrigent-chicago-record-pour-stephen-curry/1298533", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/stephen-curry-est-un-peu-plus-rentre-dans-l-histoire-vendredi-soir-contre-chicago-e-neville-pres/1500000001567739/0:0,1997:1332-640-427-75/177a9.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:33:00Z", "content": "M\u00eame en l'absence de Nikola Vucevic, le pivot des Bulls plac\u00e9 dans le protocole sant\u00e9 de la ligue (pour les joueurs ayant contract\u00e9 le Covid-19 ou ayant \u00e9t\u00e9 cas contact), l'affiche avait de quoi s\u00e9du\u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - Qualifs CM - L'Allemagne sans Manuel Neuer ni Marco Reus en Arm\u00e9nie", "description": "Hansi Flick, le s\u00e9lectionneur de l'Allemagne, d\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9e pour la Coupe du monde 2022, a d\u00e9cid\u00e9 de faire souffler Manuel Neuer et Marco Reus pour le dernier match de qualification en Arm\u00e9nie dimanche.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-allemagne-sans-manuel-neuer-ni-marco-reus-en-armenie/1298554", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/marc-andre-ter-stegen-sera-titulaire-en-armenie-dimanche-t-groothuis-witters-presse-sports/1500000001567803/0:0,1997:1331-640-427-75/c0dd2.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:39:00Z", "content": "Alors que l'Allemagne est d\u00e9j\u00e0 qualifi\u00e9e pour la Coupe du monde, le s\u00e9lectionneur allemand Hansi Flick a d\u00e9cid\u00e9 de laisser au repos le gardien du Bayern Munich Manuel Neuer et le milieu offensif de D\u2026 [+1082 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Tests - Les Barbarians fran\u00e7ais dominent les Tonga \u00e0 Lyon", "description": "Les Barbarians fran\u00e7ais ont nettement battu les Tonga (42-17), samedi \u00e0 Lyon, gr\u00e2ce \u00e0 six essais.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Les-barbarians-francais-dominent-les-tonga-a-lyon/1298592", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-ailier-des-barbarians-arthur-bonneval-perce-avant-de-servir-le-flanker-mathieu-hirigoyen-a-moun/1500000001567904/212:93,1987:1276-640-427-75/01350.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T17:28:00Z", "content": "Les Barbarians fran\u00e7ais n'ont eu qu'une semaine de v\u00e9cu commun avant d'affronter les Tonga et ce sont pourtant eux qui ont propos\u00e9 ce samedi le jeu le plus coh\u00e9rent et ambitieux, pour s'imposer face \u2026 [+2225 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Judo - Teddy Riner\u00a0: \u00ab\u00a0Important d'\u00eatre l\u083b", "description": "Trois mois apr\u00e8s les JO de Tokyo, Teddy Riner reprend la comp\u00e9tition, ce dimanche \u00e0 Perpignan, lors des Championnats de France par \u00e9quipes, avec son club, le PSG. Sans prise de t\u00eate.", "url": "https://www.lequipe.fr/Judo/Actualites/Teddy-riner-important-d-etre-la/1298638", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/teddy-riner-a-mounic-l-equipe/1500000001567992/0:0,1994:1329-640-427-75/eb6ef.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T19:38:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Pourquoi disputez-vous les Championnats de France par \u00e9quipes de clubs\u00a0?Je suis dans un club, le PSG, que j'aime beaucoup. Depuis que j'y suis (2017), on n'a pas remport\u00e9 grand-chose par \u00e9quipes. C\u2026 [+4127 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | La fatigue des Fran\u00e7ais, un sympt\u00f4me et une alerte", "description": "Les Fran\u00e7ais sont \u00e9puis\u00e9s et le disent. La pand\u00e9mie est loin d'\u00eatre la seule responsable. La tendance est plus lourde, explique Brice Teinturier, pour qui un \u00ab\u00a0un pays fatigu\u00e9 est un pays sans projection, qui se replie et peut tout simplement craquer\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-la-fatigue-des-francais-un-symptome-et-une-alerte-1363403", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618f8cea3e4546596e6afca5/1280x720/070315591023-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:00:01Z", "content": "La fatigue est le ph\u00e9nom\u00e8ne central et trop ignor\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9. Lorsqu'on demande aux Fran\u00e7ais les qualificatifs qui correspondent le mieux \u00e0 leur \u00e9tat d'esprit, \u00ab\u00a0incertitude\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0inqui\u00e9tude\u00a0\u00bb et \u2026 [+3529 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sabine Delanglade", "title": "Alexandre Loukachenko\u00a0: un tyranneau sovi\u00e9tique", "description": "En utilisant quelque deux mille migrants comme munitions humaines le pr\u00e9sident bi\u00e9lorusse se livre \u00e0 un des coups les plus bas de sa carri\u00e8re qui en connut beaucoup.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/alexandre-loukachenko-un-tyranneau-sovietique-1363436", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/618fc708d286c23a8e4bc115/1280x720/070317776177-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:08:03Z", "content": "Au hockey sur glace, sa passion, le pr\u00e9sident bi\u00e9lorusse ne se prive pas de tricher en accrochant les patins de l'adversaire avec sa crosse. Ce ne sont pas les seuls coups bas de sa carri\u00e8re. A 67 an\u2026 [+1693 chars]"}]}