{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez: \"Tuvimos una mala largada\"", "description": "Checo P\u00e9rez sali\u00f3 en la tercera posici\u00f3n de la Sprint Race del GP de Brasil, pero desde la arrancada perdi\u00f3 su posici\u00f3n con Carlos Sainz. El mexicano se enfrasc\u00f3 en una lucha con e", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/13/6190239dca4741a2018b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fc8bcfd028006d073ee72929e7fd5911/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368364484144.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T20:52:15Z", "content": "Checo P\u00e9rez sali\u00f3 en la tercera posici\u00f3n de la Sprint Race del GP de Brasil, pero desde la arrancada perdi\u00f3 su posici\u00f3n con Carlos Sainz. El mexicano se enfrasc\u00f3 en una lucha con el de Ferrari, pero \u2026 [+1221 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Los cinco jugadores de la selecci\u00f3n mexicana que quedaron a deber ante Estados Unidos", "description": "La selecci\u00f3n mexicana pas\u00f3 de la ilusi\u00f3n a la pesadilla en su visita a Cincinnati. Domin\u00f3 gran parte del primer tiempo a los Estados Unidos, pero en la parte complementaria simplem", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/13/618f4fd9268e3ebb5b8b45b8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/dba104a81e3cc363136ac47ba377d1fe/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16367814694473.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T05:48:45Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana pas\u00f3 de la ilusi\u00f3n a la pesadilla en su visita a Cincinnati. Domin\u00f3 gran parte del primer tiempo a los Estados Unidos, pero en la parte complementaria simplemente desapareci\u00f3; l\u2026 [+2631 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "John Herdman, t\u00e9cnico de Canad\u00e1, sue\u00f1a con vencer a la selecci\u00f3n mexicana", "description": "Despu\u00e9s de la derrota de M\u00e9xico ante Estados Unidos, el t\u00e9cnico de Canad\u00e1, John Herdman, sue\u00f1a con vencer a la selecci\u00f3n tricolor el pr\u00f3ximo martes en el Estadio de la Mancomunidad", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/13/619004b222601d10698b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/90369a7f60fe441088a04e43b6f5701c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368285936542.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T18:37:29Z", "content": "Despu\u00e9s de la derrota de M\u00e9xico ante Estados Unidos, el t\u00e9cnico de Canad\u00e1, John Herdman, sue\u00f1a con vencer a la selecci\u00f3n tricolor el pr\u00f3ximo martes en el Estadio de la Mancomunidad de Edmonton, ya qu\u2026 [+1381 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "M.\u00c1.R", "title": "La Cartuja presentar\u00e1 un lleno hasta la bandera para la final ante Suecia", "description": "La Cartuja volver\u00e1 a ser una caldera. La RFEF ha anunciado que ha vendido todo el papel para el trascendental choque de ma\u00f1ana ante Suecia (20:45 horas). Las 57.619 entradas que pu", "url": "https://www.marca.com/futbol/seleccion/2021/11/13/618fa9e1ca474112388b457a.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/38138a2ba2b3ff20c22553f5b5939a76/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368049674420.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:24:30Z", "content": "La Cartuja volver\u00e1 a ser una caldera. La RFEF ha anunciado que ha vendido todo el papel para el trascendental choque de ma\u00f1ana ante Suecia (20:45 horas). Las 57.619 entradas que puede albergar el est\u2026 [+1115 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Tata Martino empeora sus n\u00fameros ante Estados Unidos", "description": "El 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o que Gerardo Martino dif\u00edcilmente olvidar\u00e1. Tras iniciar su proceso al mando de la selecci\u00f3n de forma tranquila, las aguas del mar de la Concacaf comenzaron a to", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/13/618fdff4268e3e6e168b4576.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4fc63a3c7f13ed84e9a10d1da0310e72/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368203883539.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T16:23:45Z", "content": "El 2021 ser\u00e1 un a\u00f1o que Gerardo Martino dif\u00edcilmente olvidar\u00e1. Tras iniciar su proceso al mando de la selecci\u00f3n de forma tranquila, las aguas del mar de la Concacaf comenzaron a tornarse dif\u00edciles pa\u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: The Child Tax Credit payments due on November 15, the latest on IRS Tax Refunds...", "description": "This November 13 live blog provides all of the latest information regarding US stimulus checks and other forms of financial aid amid COVID-19. We'll ensure you're kept up to date with the latest developments for Child Tax Credit, Unemployment Benefits, Medica\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/13/618f8a6fe2704e7ba78b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/bf6a18c69511380d7b0c1eab9f9eb028/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16367969540050.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:58:14Z", "content": "The United States federal government has put an end to the distribution of further stimulus checks as it had been doing at both the start and middle point of the COVID-19 outbreak. This means it is n\u2026 [+6302 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Marca English", "title": "Packers' Aaron Rodgers will be activated to play against Seahawks", "description": "Good news for the Green Bay Packers. Quarterback Aaron Rodgers will return Sunday against the Seattle Seahawks, once he has met the protocols set by the NFL and NFLPA.\n\nFollowing 1", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/11/13/61902268ca4741f57f8b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8cfaaa9ff981bbf1c33055f13ce11fda/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/09/16364896799251.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T20:39:28Z", "content": "Good news for the Green Bay Packers. Quarterback Aaron Rodgers will return Sunday against the Seattle Seahawks, once he has met the protocols set by the NFL and NFLPA.\r\nFollowing 10 days away after R\u2026 [+1270 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA", "title": "4th Stimulus Check Update: Checks and support are available in these states", "description": "Is your state on the updated stimulus check list for November? Whether you live in Alaska, Arkansas, California, Colorado, Florida, Georgia, Florida, Kentucky, Mississippi, West Virginia or elsewhere, our in-depth guide explains the latest in terms of stimulu\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/13/618f87efe2704e3d398b4594.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0c22a6a9b879cc2d24b49761e74d0c5f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16367957499931.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:41:34Z", "content": "Low and medium-income families across the United States have been receiving financial help in 2021 thanks to the stimulus checks from the federal government. These payments have now stopped at the fe\u2026 [+17632 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "ANDER COTORRO", "title": "El Athletic propone rebajar la cuota extra a 85 euros", "description": "El Athletic afronta una nueva Asamblea el pr\u00f3ximo 30 de noviembre para aprobar el presupuesto de la actual temporada. Tras el rechazo de los socios compromisarios, la directiva ha", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/11/13/618f8c43268e3ef32c8b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8a96197a1135a49491375c9237e978be/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16367975947291.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T10:02:20Z", "content": "El Athletic afronta una nueva Asamblea el pr\u00f3ximo 30 de noviembre para aprobar el presupuesto de la actual temporada. Tras el rechazo de los socios compromisarios, la directiva ha presentado una nuev\u2026 [+2127 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "REDACCI\u00d3N MARCA", "title": "Aplazado el Anaitasuna-Antequera por tres casos de Covid-19 en el equipo navarro", "description": "El partido entre el Helvetia Anaitasuna y el Iberquinoa Antequera correspondiente a la Jornada 11 de la Liga Asobal ha sido suspendido tras anunciarse tres casos de Covid-19 en la", "url": "https://www.marca.com/balonmano/liga-asobal/2021/11/13/618f167e268e3ef4348b4573.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/586d53c2ba81a610f9ea83e489d58f70/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16367672716338.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T01:36:20Z", "content": "El partido entre el Helvetia Anaitasuna y el Iberquinoa Antequera correspondiente a la Jornada 11 de la Liga Asobal ha sido suspendido tras anunciarse tres casos de Covid-19 en la plantilla navarra. \u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Jocelyn Solis-moreira", "title": "COVID-19 vaccine: How was it developed so fast?", "description": "With vaccine approvals underway, MNT spoke with medical experts about how COVID-19 vaccines were designed so quickly without compromising safety.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/how-did-we-develop-a-covid-19-vaccine-so-quickly-2", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2020/12/GettyImages-1230013738_thumb.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:14:14Z", "content": "Since the beginning of the pandemic, healthcare workers have administered billions of COVID-19 vaccine doses. In this Special Feature, we speak with medical experts about how scientists made coronavi\u2026 [+11327 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANJE FERN\u00c1NDEZ", "title": "Carlos Su\u00e1rez, tras ocho meses de baja: \"Lo he pasado muy mal. Lo m\u00e1s duro fue recaer\"", "description": "Carlos Su\u00e1rez, uno de los capitanes de Unicaja, se da un paseo por MARCA para tratar varios aspectos de la actualidad del conjunto de Los Guindos. En un a\u00f1o especial para \u00e9l, vuelv", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/11/13/618fac5d268e3eb6118b45f5.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/baf29c2912973483779cbce820559f55/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/13/16368049897182.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:15:51Z", "content": "Carlos Su\u00e1rez, uno de los capitanes de Unicaja, se da un paseo por MARCA para tratar varios aspectos de la actualidad del conjunto de Los Guindos. En un a\u00f1o especial para \u00e9l, vuelve a sentirse jugado\u2026 [+4542 chars]"}]}