{"status": "ok", "totalResults": 27, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Saiba por que a covid-19 est\u00e1 aumentando na Europa", "description": "O relaxamento das medidas de isolamento social e o atraso nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o est\u00e3o entre as causas para a nova cat\u00e1strofe que pode vir pela frente As autoridades de sa\u00fade nacionais e a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) t\u00eam ind\u00edcios de que fatores com\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/13/saiba-por-que-a-covid-19-est-aumentando-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JwFqPERVc6YcxwZlfvryjilaXGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/o/2XUx00TD6zYsD9wpC1TQ/ap21295587560538.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:48:00Z", "content": "As autoridades de sa\u00fade nacionais e a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) t\u00eam ind\u00edcios de que fatores como o relaxamento das medidas de isolamento social e o atraso nas campanhas de vacina\u00e7\u00e3o est\u00e3o po\u2026 [+186 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Onyx diz que vai entrar com agravo regimental em decis\u00e3o sobre demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados", "description": "A decis\u00e3o do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso suspendeu parte dos efeitos da portaria que proibia a demiss\u00e3o de pessoas por falta de vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 O governo vai ingressar com agravo regimental para levar ao plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal (STF\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/13/onyx-diz-que-vai-entrar-com-agravo-regimental-em-decisao-sobre-demissao-de-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/C0P7NGBBHtfbdr2q5C3FNjl9xlk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/6/p/BWuqHqTVSMkxT5MbvNbw/onyx-20lorenzoni-9.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T16:14:07Z", "content": "O governo vai ingressar com agravo regimental para levar ao plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal (STF) a decis\u00e3o do ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, que suspendeu parte dos efeitos da portaria que proi\u2026 [+184 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "O que os 27 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia exigem atualmente dos turistas brasileiros", "description": "O Brasil v\u00ea cada vez mais fronteiras se abrirem para seus turistas Com mais de 50% da popula\u00e7\u00e3o com esquema vacinal completo contra a covid-19, o Brasil v\u00ea cada vez mais fronteiras se abrirem para seus turistas. Em S\u00e3o Paulo, por exemplo, a imuniza\u00e7\u00e3o tem sid\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/13/o-que-os-27-paises-da-uniao-europeia-exigem-atualmente-dos-turistas-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2MdhLtqbJTaZIxRCGra3yTDqKuY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/A/NIct36RIAO60TVrUxDsQ/flag-3370970-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:00:31Z", "content": "Com mais de 50% da popula\u00e7\u00e3o com esquema vacinal completo contra a covid-19, o Brasil v\u00ea cada vez mais fronteiras se abrirem para seus turistas. Em S\u00e3o Paulo, por exemplo, a imuniza\u00e7\u00e3o tem sido t\u00e3o e\u2026 [+14407 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Kora Sa\u00fade reverte lucro e tem preju\u00edzo no 3\u00ba trimestre, ap\u00f3s IPO", "description": "No primeiro balan\u00e7o financeiro ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do IPO, a empresa registrou preju\u00edzo atribu\u00eddo aos controladores de R$ 16,3 milh\u00f5es no per\u00edodo, revertendo lucro de R$ 10,3 milh\u00f5es visto um ano antes No primeiro balan\u00e7o financeiro ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da oferta \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/12/kora-saude-reverte-lucro-e-tem-prejuizo-no-3o-trimestre-apos-ipo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MgCDS8bh1_1AQQykbJ-18Jx0kYs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/Q/SRjjj2TVeqnTZztvQBxQ/instituto-de-neurologia-de-goiania-hospital-da-kora-saude-facebook-kora-saude.png", "publishedAt": "2021-11-13T00:04:50Z", "content": "No primeiro balan\u00e7o financeiro ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da oferta p\u00fablica inicial de a\u00e7\u00f5es (IPO, na sigla em ingl\u00eas), em agosto, a Kora Sa\u00fade registrou preju\u00edzo atribu\u00eddo aos controladores de R$ 16,3 milh\u00f5e\u2026 [+1292 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Por que a ci\u00eancia b\u00e1sica \u00e9 importante para o crescimento econ\u00f4mico", "description": "O investimento p\u00fablico em pesquisa b\u00e1sica se paga por si mesmo \nPonywant/iStock by Getty Images\nA pandemia reverteu d\u00e9cadas de progresso econ\u00f4mico e devastou as finan\u00e7as p\u00fablicas. Para reconstruir melhor e combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica, \u00e9 necess\u00e1rio realizar i\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/blog-do-fmi/post/2021/11/por-que-a-ciencia-basica-e-importante-para-o-crescimento-economico.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SKzLQSCOubEcrbB0EUsC2c_EBXQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/z/i8Zu9NTHqBZQVGlSkbAg/blog-570x312-weo-ch3-basic-science-ponywant-istock-by-getty-images-istock-1300529398.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:13:21Z", "content": "A pandemia reverteu d\u00e9cadas de progresso econ\u00f4mico e devastou as finan\u00e7as p\u00fablicas. Para reconstruir melhor e combater a mudan\u00e7a clim\u00e1tica, \u00e9 necess\u00e1rio realizar investimentos p\u00fablicos vultosos com f\u2026 [+8942 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro diz que governo n\u00e3o tem como pagar R$ 90 bi de precat\u00f3rios", "description": "Presidente avaliou que a PEC dos Precat\u00f3rios, que diminuiria esse valor, \u00e9 \"mais dif\u00edcil\" de passar no Senado do que na C\u00e2mara O presidente Jair Bolsonaro disse neste s\u00e1bado que o governo n\u00e3o tem como pagar R$ 90 bilh\u00f5es de precat\u00f3rios em 2022. No entanto, el\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/13/bolsonaro-diz-que-governo-no-tem-como-pagar-r-90-bi-de-precatrios.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Yv0lp7mvzkJhNoUADElml2grgJ0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/p/P/N4mzQHRyyxnDR1rBdB7A/50730047481-76a21a593a-c.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T18:38:06Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro disse neste s\u00e1bado que o governo n\u00e3o tem como pagar R$ 90 bilh\u00f5es de precat\u00f3rios em 2022. No entanto, ele avaliou que a PEC dos Precat\u00f3rios, que diminuiria esse valor, \u00e9 \"\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 320 mortes por Covid-19 neste s\u00e1bado, mostra boletim de cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "O Brasil registrou, neste s\u00e1bado, 320 mortes por Covid-19, elevando para 611.255 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 262 \u00f3bitos, 16% menor que o c\u00e1lculo de duas semanas atr\u00e1s, o que demonstra tend\u00eancia de...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/saude/brasil-registra-320-mortes-por-covid-19-neste-sabado-mostra-boletim-de-consorcio-de-imprensa-25276588", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25261855-26c-f80/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T23:03:01Z", "content": "O Brasil registrou, neste s\u00e1bado, 320 mortes por Covid-19, elevando para 611.255 o total de vidas perdidas no pa\u00eds para o coronav\u00edrus. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 262 \u00f3bitos, 16% menor que o c\u00e1lculo de duas\u2026 [+1699 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que It\u00e1lia revisou \u00f3bitos por Covid e descobriu que 97% das mortes n\u00e3o foram causadas pelo v\u00edrus", "description": "Circula nas redes sociais uma mensagem que diz que o Instituto Superior de Sa\u00fade da It\u00e1lia revisou os \u00f3bitos por Covid-19 registrados no pa\u00eds e descobriu que 97% deles, na verdade, n\u00e3o foram causados pelo novo coronav\u00edrus. \u00c9 #FAKE.As publica\u00e7\u00f5es...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-italia-revisou-obitos-por-covid-descobriu-que-97-das-mortes-nao-foram-causadas-pelo-virus-25275870.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275869-6b2-8f4/w976h550-PROP/selo-instituto-italiano.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T02:51:33Z", "content": "Circula nas redes sociais uma mensagem que diz que o Instituto Superior de Sa\u00fade da It\u00e1lia revisou os \u00f3bitos por Covid-19 registrados no pa\u00eds e descobriu que 97% deles, na verdade, n\u00e3o foram causados\u2026 [+4348 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Na volta das reuni\u00f5es presenciais, dicas para uma mesa simples e \u2018bem vestida\u2019", "description": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e a consequente flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19, \u00e9 hora de matar a saudade de amigos e parentes. Para evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ainda n\u00e3o recomendadas por especialistas, receber poucos e bons convidados em casa...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/mulher/decoracao/na-volta-das-reunioes-presenciais-dicas-para-uma-mesa-simples-bem-vestida-rv1-1-25270431.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/mulher/decoracao/25270446-f8e-294/w976h550-PROP/thumbnail_natal1.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:00:05Z", "content": "Com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e a consequente flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Covid-19, \u00e9 hora de matar a saudade de amigos e parentes. Para evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ainda n\u00e3o recomendadas por espec\u2026 [+3725 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Empres\u00e1rio exibe m\u00e1scara de ouro de R$ 42 mil, mas guarda a pe\u00e7a ap\u00f3s chamar muita aten\u00e7\u00e3o", "description": "M\u00e1scaras ainda s\u00e3o uma importante arma de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. E muitos ainda as tratam como um item de moda, que merece um tratamento diferenciado. Foi o que fez um joalheiro de Budge Budge (Bengala Ocidental, \u00cdndia). Sob encomenda, Chandan...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/empresario-exibe-mascara-de-ouro-de-42-mil-mas-guarda-peca-apos-chamar-muita-atencao-25274967.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25274969-e0c-aab/w976h550-PROP/blog_gold_mask.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:00:19Z", "content": "M\u00e1scaras ainda s\u00e3o uma importante arma de prote\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. E muitos ainda as tratam como um item de moda, que merece um tratamento diferenciado. Foi o que fez um joalheiro de Budge Budge (\u2026 [+1272 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Sem fonte de renda, donos do Uruburguer esperam fechar acordo com Flamengo at\u00e9 ter\u00e7a-feira", "description": "Al\u00e9m de pedir o fim dos servi\u00e7os da \"Uruburguer\", loja de\u00a0delivery\u00a0de sandu\u00edches em homenagem ao Flamengo,\u00a0uma empresa terceirizada pelo clube\u00a0cobra\u00a0dos propriet\u00e1rios,\u00a0Allex\u00a0e Roberta Martins,\u00a0uma indeniza\u00e7\u00e3o\u00a0por danos materiais\u00a0e morais,\u00a0e que o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/flamengo/sem-fonte-de-renda-donos-do-uruburguer-esperam-fechar-acordo-com-flamengo-ate-terca-feira-25275391.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25247504-4b3-554/w533h800/uruburguer-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:00:06Z", "content": "Al\u00e9m de pedir o fim dos servi\u00e7os da \"Uruburguer\", loja de delivery de sandu\u00edches em homenagem ao Flamengo, uma empresa terceirizada pelo clube cobra dos propriet\u00e1rios, Allex e Roberta Martins, uma in\u2026 [+3656 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e sambas definidos escolas iniciam ensaios, mas com protocolos", "description": "RIO \u2014 Com a avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e um cen\u00e1rio de pandemia mais controlado, quando a \nprefeitura do Rio j\u00e1 permite a flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades, a cidade come\u00e7a a \nentrar em ritmo de carnaval. Se nada mudar, os desfiles v\u00e3o se realizar nos \ndias 27...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/com-avanco-da-vacinacao-sambas-definidos-escolas-iniciam-ensaios-mas-com-protocolos-25275351.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275341-943-4b8/w976h550-PROP/viradouro.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T06:30:17Z", "content": "RIO Com a avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o e um cen\u00e1rio de pandemia mais controlado, quando a prefeitura do Rio j\u00e1 permite a flexibiliza\u00e7\u00e3o das atividades, a cidade come\u00e7a a entrar em ritmo de carnaval. Se nada m\u2026 [+7958 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "F\u00f3rmula-1: Bottas vence sprint race e larga na pole do GP S\u00e3o Paulo", "description": "S\u00c3O PAULO - O finland\u00eas Valtteri Bottas vai largar na pole position do Grande Pr\u00eamio S\u00e3o Paulo de F\u00f3rmula 1, marcado para as 14h deste domingo, no aut\u00f3dromo de Interlagos.Sucesso: F1 vira fen\u00f4meno entre jovens, com tietagem e 'rixa' de f\u00e3-clubesO...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/formula-1-bottas-vence-sprint-race-larga-na-pole-do-gp-sao-paulo-25276472.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276478-e44-71a/w976h550-PROP/96181363_mercedes'-finnish-driver-valtteri-bottas-celebrates-after-winning-the-sprint-qualifying.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T21:22:36Z", "content": "S\u00c3O PAULO - O finland\u00eas Valtteri Bottas vai largar na pole position do Grande Pr\u00eamio S\u00e3o Paulo de F\u00f3rmula 1, marcado para as 14h deste domingo, no aut\u00f3dromo de Interlagos.\r\nSucesso: F1 vira fen\u00f4meno \u2026 [+4489 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Museu Nacional j\u00e1 passa por obras, mas recuperar acervo ser\u00e1 desafio: 85% das 20 milh\u00f5es de pe\u00e7as se perderam em inc\u00eandio", "description": "Come\u00e7aram nesta sexta-feira, 12, as obras de restaura\u00e7\u00e3o do Museu Nacional, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na Zona Norte do Rio, tr\u00eas anos ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu o local. O plano de reforma divide o pal\u00e1cio hist\u00f3rico em quatro blocos. Adiadas, sobretudo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/museu-nacional-ja-passa-por-obras-mas-recuperar-acervo-sera-desafio-85-das-20-milhoes-de-pecas-se-perderam-em-incendio-25275582.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275634-470-573/w976h550-PROP/96164709_ri-rio-de-janeiro-rj-12-11-2021cerimonia-de-inicio-das-obras-nas.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:00:00Z", "content": "Come\u00e7aram nesta sexta-feira, 12, as obras de restaura\u00e7\u00e3o do Museu Nacional, em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na Zona Norte do Rio, tr\u00eas anos ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu o local. O plano de reforma divide o pal\u00e1cio\u2026 [+3854 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Enade 2021: alunos t\u00eam \u00faltimo dia para preencher question\u00e1rio obrigat\u00f3rio", "description": "Question\u00e1rio garante acesso ao cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o e \u00e9 fundamental complementar a avalia\u00e7\u00e3o institui\u00e7\u00f5es de ensino superior. \nReprodu\u00e7\u00e3o\nOs alunos de ensino superior que v\u00e3o fazer o Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) t\u00eam at\u00e9 23\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/13/enade-2021-ultimo-dia-para-preencher-questionario-obrigatorio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3GUZXAC0z8w9PCxJKrQTKMlqTZo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/U/s/iARisCStAGZFLZCFhhDA/enade-2021.png", "publishedAt": "2021-11-13T09:00:38Z", "content": "Os alunos de ensino superior que v\u00e3o fazer o Exame Nacional de Desempenho dos Estudantes (Enade) t\u00eam at\u00e9 23h59 deste s\u00e1bado (13) para preencher question\u00e1rio e cadastro do estudante. O preenchimento \u00e9\u2026 [+2466 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio atinge marca de 75% da popula\u00e7\u00e3o vacinada com duas doses contra a Covid-19", "description": "RIO \u2014 A cidade do Rio atingiu neste s\u00e1bado a marca de 75% da popula\u00e7\u00e3o vacinada com duas doses contra a Covid-19. Entre os maiores de 12 anos, p\u00fablico alvo da imuniza\u00e7\u00e3o, a capital chegou a quase 88% de cobertura das duas doses da vacina. Ao todo...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-atinge-marca-de-75-da-populacao-vacinada-com-duas-doses-contra-covid-19-25276386.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25219130-70f-7ad/w976h550-PROP/coronavirus_vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T20:12:45Z", "content": "RIO A cidade do Rio atingiu neste s\u00e1bado a marca de 75% da popula\u00e7\u00e3o vacinada com duas doses contra a Covid-19. Entre os maiores de 12 anos, p\u00fablico alvo da imuniza\u00e7\u00e3o, a capital chegou a quase 88% d\u2026 [+2816 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio estuda aplicar dose de refor\u00e7o para faixa et\u00e1ria dos 50 anos em janeiro", "description": "RIO \u2014 Com a aproxima\u00e7\u00e3o do fim da vacina\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o no grupo de idosos, a prefeitura do Rio pediu ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que inclu\u00edsse no Plano Nacional De Imuniza\u00e7\u00f5es (PNI) a terceira dose de n\u00e3o idosos. Pelo planejamento atual, o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/rio-estuda-aplicar-dose-de-reforco-para-faixa-etaria-dos-50-anos-em-janeiro-25276622.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25124633-f8c-bcd/w976h550-PROP/93878826_ririo-de-janeiro-rj-13-07-2021vacinacao-no-teatro-municipal-carlos-gomespraca.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T23:20:51Z", "content": "RIO Com a aproxima\u00e7\u00e3o do fim da vacina\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o no grupo de idosos, a prefeitura do Rio pediu ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade que inclu\u00edsse no Plano Nacional De Imuniza\u00e7\u00f5es (PNI) a terceira dose \u2026 [+3899 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Projetos sociais ajudam jovens de comunidades cariocas a realizar sonho de ingressar no concorrido mundo da moda", "description": "At\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s, ingressar no concorrido mundo da moda era s\u00f3 um desejo distante para Bruna Soares, de 25 anos, moradora em Parada de Lucas, na Zona Norte do Rio. Alguns anos depois, a jovem desponta nesse universo como promessa. J\u00e1 acumula...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/projetos-sociais-ajudam-jovens-de-comunidades-cariocas-realizar-sonho-de-ingressar-no-concorrido-mundo-da-moda-25275661.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275761-b5e-e41/w976h550-PROP/favela.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:00:46Z", "content": "At\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s, ingressar no concorrido mundo da moda era s\u00f3 um desejo distante para Bruna Soares, de 25 anos, moradora em Parada de Lucas, na Zona Norte do Rio. Alguns anos depois, a jovem de\u2026 [+5133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas vacina 903 pessoas em a\u00e7\u00e3o para aplicar doses sem agendamento e fora dos postos de sa\u00fade", "description": "Expans\u00e3o da a\u00e7\u00e3o Campinas Vacina Mais busca ampliar a cobertura vacinal de adolescentes e adultos at\u00e9 24 anos. Campinas aplicou 903 doses da vacina contra Covid-19 neste s\u00e1bado\nFernanda Sunega/PMC\nA Prefeitura de Campinas (SP) vacinou 903 pessoas na quinta ed\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/covid-19-campinas-vacina-903-pessoas-em-acao-para-aplicar-doses-sem-agendamento-e-fora-dos-postos-de-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T22:54:33Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) vacinou 903 pessoas na quinta edi\u00e7\u00e3o do Campinas Vacina Mais, a\u00e7\u00e3o que permite a aplica\u00e7\u00e3o das doses contra Covid-19 sem agendamento e em locais diferentes dos postos de\u2026 [+1325 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas e mais 11 cidades vacinam moradores no fim de semana e Dia da Rep\u00fablica", "description": "Na metr\u00f3pole, a\u00e7\u00e3o de imuniza\u00e7\u00e3o sem agendamento \u00e9 realizada em cinco locais neste s\u00e1bado (13). Veja dias e esquemas de campanha nos demais munic\u00edpios. Moradora recebe dose da vacina contra Covid-19 durante Dia D de aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose em Campinas (SP)\nEduar\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/covid-19-campinas-e-mais-11-cidades-vacinam-moradores-no-fim-de-semana-e-dia-da-republica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/qlImzyz_kvjGb_q57-tm-w8JwZ8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/M/L/LM6y1pSVuBApq7kgsqCA/51446319513-04895fca04-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:06:23Z", "content": "A metr\u00f3pole promove a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Campinas Vacina Mais neste s\u00e1bado (13) para imunizar contra a Covid-19, sem necessidade de agendamento pr\u00e9vio, moradores de todas as faixas et\u00e1rias. Cerca de 2,5 mi\u2026 [+8692 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Biblioteca Municipal de Holambra volta a receber sess\u00f5es gratuitas de cinema", "description": "Iniciativa retorna com a modalidade presencial ap\u00f3s 20 meses. Na quinta-feira, ser\u00e1 exibido o filme 'A inven\u00e7\u00e3o de Hugo Cabret'. Cena do filme Cinema Paradiso, de Giuseppe Tornatore\nDivulga\u00e7\u00e3o\nA Biblioteca Municipal de Holambra (SP) voltou a receber sess\u00f5es p\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/biblioteca-municipal-de-holambra-volta-a-receber-sessoes-gratuitas-de-cinema.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ad_vDsCyIoQ4PEm4vVdPPBb4zXs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2018/B/P/SUzaTqQQCOfvheHdZ5yA/cinema-paradiso-giuseppe-tornatore-critica-30-anos.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T21:14:20Z", "content": "A Biblioteca Municipal de Holambra (SP) voltou a receber sess\u00f5es presenciais gratuitas de cinema ap\u00f3s 20 meses. A iniciativa, vinculada \u00e0 Secretaria de Cultura e Economia Criativa do Governo do Estad\u2026 [+965 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 13 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nA metr\u00f3pole promove a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u201cCampinas Vacina Mais\u201d neste s\u00e1bado (13) para imunizar contra\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-13-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:14:02Z", "content": "A metr\u00f3pole promove a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Campinas Vacina Mais neste s\u00e1bado (13) para imunizar contra a Covid-19, sem necessidade de agendamento pr\u00e9vio, moradores de todas as faixas et\u00e1rias. Cerca de 2,5 mi\u2026 [+1353 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Orquestra Sinf\u00f4nica apresenta concerto com cl\u00e1ssicos do rock em Indaiatuba", "description": "Concerto acontece ao ar livre no Museu Municipal \u201cAnt\u00f4nio Reginaldo Geiss\u201d, neste domingo. Entrada \u00e9 gratuita e os ingressos devem ser trocados no Centro de Conven\u00e7\u00f5es. Concerto 'Rock Sinf\u00f4nico' traz cl\u00e1ssicos do g\u00eanero neste domingo (14) em Indaiatuba (SP).\n\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/orquestra-sinfonica-apresenta-concerto-com-classicos-do-rock-em-indaiatuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WebENo6gowm56iT2pgLuZPv25QI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/3/I/UowO0ZTCKFZg2lycL4cw/orquestra-sinfonica-de-indaiatuba-2021.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T18:17:23Z", "content": "A Orquestra Sinf\u00f4nica de Indaiatuba (SP) apresenta o concerto Rock Sinf\u00f4nico, no Museu Municipal Ant\u00f4nio Reginaldo Geiss (Casar\u00e3o Pau Preto), neste domingo (14), \u00e0s 11h. O concerto ser\u00e1 realizado na \u2026 [+1591 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c0 espera do 2\u00ba filho, Maria Cec\u00edlia e Rodolfo planejam levar fam\u00edlia na estrada e resgatam ess\u00eancia sertaneja em single: 'N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 vender'", "description": "Dupla se apresenta neste s\u00e1bado em Americana e falou com exclusividade ao g1 sobre o novo momento da fam\u00edlia, retorno dos shows e a preocupa\u00e7\u00e3o de se diferenciar do modelo criativo atual do g\u00eanero. Maria Cec\u00edlia e Rodolfo cantam novo single 'Se existo \u00e9 por v\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/13/a-espera-do-2o-filho-maria-cecilia-e-rodolfo-planejam-levar-familia-na-estrada-e-resgatam-essencia-sertaneja-em-single-nao-e-so-vender.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/bNSad8196boZEI1EdJ7IVW57Fbk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s01.video.glbimg.com/x720/10036924.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:00:21Z", "content": "Maria Cec\u00edlia e Rodolfo re\u00fanem particularidades no mercado da m\u00fasica. \u00danico casal entre as duplas do sertanejo, os dois artistas compartilham uma parceria que estourou no final dos anos 2000 e os col\u2026 [+7152 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil tem 320 mortes por covid-19, aponta cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "N\u00e3o registraram \u00f3bitos hoje Acre, Amap\u00e1, Mato Grosso do Sul e Roraima O Brasil registrou 320 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, neste s\u00e1b\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/13/brasil-tem-320-mortes-por-covid-19-aponta-consrcio-de-imprensa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fuDFx5jzbezLeOMGkvTB5hcV6S4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/r/8IbBkdQ86XAkgKFIy11A/ap21168716002292.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T23:49:13Z", "content": "O Brasil registrou 320 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds, neste s\u00e1bado. Com i\u2026 [+145 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Frisson imobili\u00e1rio no pa\u00eds desacelerou, diz rede de franquias Remax Brasil", "description": "Mas, no segmento residencial, continua a haver procura por im\u00f3veis maiores, movimento observado desde o in\u00edcio da pandemia de covid-19. A demanda por loteamentos tamb\u00e9m segue forte O setor imobili\u00e1rio j\u00e1 sente desacelera\u00e7\u00e3o de vendas decorrente da piora da ma\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/13/frisson-imobiliario-no-pais-desacelerou-diz-rede-de-franquias-remax-brasil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/nuXG79HwVTTZ3HSgxQjjDJAczvE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/W/7/ztrtS4QbulySs6BRtkLw/pexels-photomix-company-101808.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:09:30Z", "content": "O setor imobili\u00e1rio j\u00e1 sente desacelera\u00e7\u00e3o de vendas decorrente da piora da macroeconomia, mas ainda assim a Remax Brasil, maior rede de franquias imobili\u00e1rias com atua\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, registrou, de julh\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Aux\u00edlio Brasil come\u00e7a a ser pago na pr\u00f3xima quarta-feira para 14,6 milh\u00f5es de fam\u00edlias", "description": "Os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia migrar\u00e3o automaticamente para o novo programa O governo come\u00e7a a pagar o Aux\u00edlio Brasil na pr\u00f3xima quarta-feira (17), e os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia migrar\u00e3o automaticamente para o novo programa, informa a Caixa por meio\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/13/auxlio-brasil-comea-a-ser-pago-na-prxima-quarta-feira-para-146-milhes-de-famlias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/49dCzS-Sc5ENUcn5SK627ImrNG0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Q/V/xLxEoCQoARw8jy7IkBrA/mca-abr-2407182206.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:26:09Z", "content": "O governo come\u00e7a a pagar o Aux\u00edlio Brasil na pr\u00f3xima quarta-feira (17), e os benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia migrar\u00e3o automaticamente para o novo programa, informa a Caixa por meio de nota. Segundo o \u2026 [+2339 chars]"}]}