{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Luca Salvioli", "title": "Un anno fa 41mila casi, il record di sempre. E oggi?\u2009Come sta cambiando l\u2019epidemia", "description": "Sono soprattutto i casi gravi e i decessi a essere molti meno rispetto a un anno fa. Nelle prossime settimane entriamo tuttavia in uno scenario inedito", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/un-anno-fa-41mila-casi-record-sempre-e-oggi-come-sta-cambiando-l-epidemia-AE4EIdw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE4EIdw/images/33dd6674-43d8-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T06:43:16Z", "content": "Questo sembra essere effetto della protezione del vaccino, che secondo i dati dellIstituto superiore di sanit\u00e0 garantisce una elevata protezione soprattutto rispetto allevoluzione pi\u00f9 seria della mal\u2026 [+1212 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Quarta ondata, ecco il quadro Paese per Paese: dalla Francia alla Romania", "description": "La fotografia scatta dal Centro europeo per il controllo delle malattie (Ecdc)", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/quarta-ondata-ecco-quadro-paese-paese-francia-romania-AEyMSew", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEyMSew/images/954a0a54-43ea-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:53:26Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLEuropa fa i conti con la quarta ondata dei contagi Covid 19. Secondo LOms il Vecchio continente \u00e8 lunica regione al mondo in cui sia i contagi\u2026 [+2359 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": null, "title": "Coronavirus Italia, oggi 8.544 nuovi casi e 53 decessi, tasso di positivit\u00e0 all\u20191,58%", "description": "I dati del ministero della Salute elaborati sulla base di 540.731 tamponi", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-italia-oggi-8544-nuovi-casi-e-53-decessi-tasso-positivita-all-158percento-AE4Jqow", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE4Jqow/images/e8de4a12-4481-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T16:24:30Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nOggi, 13 novembre , sono stati rilevati 8.544 nuovi contagi da coronavirus, rilevati attraverso 540.371 tamponi. Il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 dell1\u2026 [+2432 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marzio Bartoloni", "title": "Perch\u00e9 serve la terza dose: dopo 6 mesi la protezione dal contagio cala al 50%", "description": "Il nuovo dato dell\u2019Istituto superiore di Sanit\u00e0 ribadisce la necessit\u00e0 di effettuare una terza dose gi\u00e0 a partire dai 6 mesi dall'ultima iniezione", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/ecco-perche-serve-terza-dose-6-mesi-protezione-contagio-cala-50percento-AEqCknw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEqCknw/images/b4bd7126-4469-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T10:11:15Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nC\u00e8 un nuovo dato che conferma la necessit\u00e0 di proteggersi con la terza dose dopo 6 mesi. \u00c8 quello appena pubblicato dallIstituto superiore di S\u2026 [+3471 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marzio Bartoloni", "title": "Effetto vaccini tra i ragazzi: calano i casi tra gli over 16, boom tra i piccoli", "description": "Le curve del contagio cominciano a piegarsi l\u00ec dove \u00e8 pi\u00f9 alta la percentuale di vaccinati", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/effetto-vaccini-i-ragazzi-calano-casi-gli-over-16-boom-i-piccoli-AEog3ow", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEog3ow/images/bebdc3c6-450c-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:17:11Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nLeffetto dei vaccini comincia a farsi vedere anche tra i giovanissimi, dove le curve del contagio cominciano a piegarsi l\u00ec dove \u00e8 pi\u00f9 alta la p\u2026 [+3879 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Andrea Biondi", "title": "Digitale, l\u2019Italia risale nella classifica europea: progressi sulle reti, ritardi nelle competenze", "description": "L\u2019Italia scala qualche posizione in classifica, ma resta assai bassa in molti settori, innanzitutto sul capitale umano", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/digitale-l-italia-risale-classifica-europea-progressi-reti-ritardi-competenze-AEBMNdw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEBMNdw/images/49f1e928-448f-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:31:45Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n4' di lettura\r\nUnItalia che scala la classifica. Ma che resta ancora nella parte bassa. E pi\u00f9 che sulla dotazione infrastrutturale, questa volta la bacchettat\u2026 [+4068 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Quarta ondata, contagi in crescita. Le misure per salvare il Natale - Il Sole 24 ORE", "description": "<ol><li>Quarta ondata, contagi in crescita. Le misure per salvare il Natale\u00a0\u00a0Il Sole 24 ORE\r\n</li><li>Contagi ancora in salita, Friuli Venezia Giulia e Veneto rischiano la zona gialla. Verso l\u2019ipotesi green pass anche per i bimbi\u00a0\u00a0Il Piccolo\r\n</li><li>Covid B\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/quarta-ondata-contagi-crescita-misure-salvare-natale-AECMZbw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AECMZbw/images/26594a92-445d-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:16:08Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nIl virus rialza la testa anche in Italia dove cominciano a correre i contagi - venerd\u00ec 12 novembre 8.516 casi, 68 morti e il tasso di positivit\u2026 [+2716 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Riccardo Piaggio", "title": "Paris Photo, in scena il racconto effimero e contemporaneo della fotografia", "description": "E\u2019 il pi\u00f9 importante condensatore e acceleratore al mondo del mondo della fotografia", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/paris-photo-scena-racconto-effimero-e-contemporaneo-fotografia-AEj7gXw", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEj7gXw/images/525c861c-4396-11ec-85cf-a2eddebd698b-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:13:21Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl Grand Palais \u00c9ph\u00e9m\u00e8re, grande opera transeunte del 7e Arrondissement, realizzata in tempi da record durante il confinement da Covid in sosti\u2026 [+1705 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "Casa, mercato immobiliare e Covid-19: cosa \u00e8 accaduto a Milano, Napoli e Roma?", "description": "Come si misura l'indice di attrattivit\u00e0 di una citt\u00e0, di un quartiere, di una via? Oggi con la geolocalizzazione dell'informazione e quindi la costruzione delle mappe interattive e nel futuro prossimo venturo con l'uso dell'intelligenza artificiale l'analisi \u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/13/casa-mercato-immobiliare-covid-19-cosa-accaduto-milano-napoli-roma/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/FireShot-Capture-231-Attrattivit\u00e0-realitycs.it-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:49:00Z", "content": "Come si misura lindice di attrattivit\u00e0 di una citt\u00e0, di un quartiere, di una via? Oggi con la geolocalizzazione dellinformazione e quindi la costruzione delle mappe interattive e nel futuro prossimo \u2026 [+3941 chars]"}]}