{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Regierung: Innenminister Bouillon ist an Covid 19 erkrankt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F13%2Finnenminister-bouillon-ist-an-covid-19-erkrankt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-13T18:25:04Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Werner: Ende November 300 Covid-Intensivpatienten m\u00f6glich", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F13%2Fwerner-ende-november-300-covid-intensivpatienten-moeglich", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-13T16:38:35Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: DIHK: Corona-Regeln in Firmen m\u00fcssen praktikabel sein", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F13%2Fdihk-corona-regeln-in-firmen-muessen-praktikabel-sein", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-13T08:30:30Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Weniger Covid-19-Intensivpatienten: Inzidenz steigt leicht", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F13%2Fweniger-covid-19-intensivpatienten-inzidenz-steigt-leicht", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-13T10:49:43Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA G. LUCIO", "title": "As\u00ed ven el futuro cinco expertos en Covid: \"Espa\u00f1a est\u00e1 \"en una situaci\u00f3n muy favorable\" para superar la pandemia", "description": "Los cient\u00edficos Margarita del Val, Alfredo Corell, Antoni Trilla, Ignacio L\u00f3pez-Go\u00f1i y Jos\u00e9 Antonio L\u00f3pez Guerrero, premiados por la Fundaci\u00f3n BBVA por su labor de divulgaci\u00f3n, reflexionan sobre los m\u00e1s de 600 d\u00edas de pandemia y lo que traer\u00e1 el futuro\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/13/618e7fcb21efa0b06f8b457c.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/43dae430d5556a91640080d321302ff1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/12/16367320113301.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T21:34:56Z", "content": "Los cient\u00edficos Margarita del Val, Alfredo Corell, Antoni Trilla, Ignacio L\u00f3pez-Go\u00f1i y Jos\u00e9 Antonio L\u00f3pez Guerrero, premiados por la Fundaci\u00f3n BBVA por su labor de divulgaci\u00f3n, reflexionan sobre los \u2026 [+52 chars]"}]}