{"status": "ok", "totalResults": 64, "articles": [{"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u043a \u043a\u0430\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0445 \u0438 \u0432 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435. \u042d\u0442\u0430 \u043c\u0435\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u0432 COVID-\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/new/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/07/20211113071657705/share_8290e435453cc18fd82e9d824f547b9f.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T04:39:19Z", "content": "- , QR- . COVID-19, .\r\n QR- , .\r\n\u00ab, , , , , , , , , , COVID-19\u00bb, .\r\n QR- . , , \u00ab , \u00bb.\r\n QR- . . QR- , 1 2022 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u044f\u0442\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043f\u043e\u0434\u0440\u044f\u0434 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 1200 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 COVID-19", "description": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u044f\u0442\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043f\u043e\u0434\u0440\u044f\u0434 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044f\u043c \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0417\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043e\u0442 COVID-19 \u0443\u043c\u0435\u0440\u043b\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 1200 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u2014 1241.  \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435, \u0442\u0430\u043c \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c 97 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445. \u0412\u0441\u0435\u0433\u043e \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/umerli_covid/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/11/20211113114842432/share_758430a9fb8d90dc7147ad439eebe185.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:45:00Z", "content": ". COVID-19 1200 1241. , 97 . , 13 , Telegram- .\r\n , 12 , 1235 . 11 1237 , 10 1239. 254 167 , 7 754 764 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0435 \u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443", "description": "\u041d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u0435 \u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0435 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 SuperJob \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443. \u041f\u0435\u0440\u0432\u0430\u044f \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c (81 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442) \u0442\u0435\u0440\u043f\u0438\u043c\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439. \u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0435\u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0441\u043f\u043e\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/vac_vs_antivac/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/02/20211113022341938/share_96f1f2e92e4997f8189544c68adb57a5.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T00:07:18Z", "content": "SuperJob . (81 ) , \u00ab.Ru\u00bb.\r\n , COVID-19 . \u00ab , \u00bb, .\r\n, 25 . , , , , , .\r\n , (49 ) , , , . \u00ab , . , , , \u00bb, .\r\n , -, , . , COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0415\u0449\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0443\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e", "description": "\u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440 \u041d\u043e\u0432\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0438\u043d \u0443\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0438\u044e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e COVID-19 \u0443 \u0440\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430. \u00ab\u0411\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u0432\u0441\u0435 \u0447\u043b\u0435\u043d\u044b \u0441\u0435\u043c\u044c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b\u00bb, \u2014 \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b \u043e\u043d. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u041f\u0426\u0420\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/isolation/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/21/20211113215237735/share_f176fa3078139edb24b9d10ede819009.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T19:00:32Z", "content": "- COVID-19 . Instagram-.\r\n\u00ab , \u00bb, . , -, , , . \u00ab , , \u00bb, .\r\n - . , , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0421\u043e\u0432\u0444\u0435\u0434\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0447\u0443 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c", "description": "\u0427\u043b\u0435\u043d \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0435, \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041a\u0440\u0443\u0433\u043b\u044b\u0439 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0434\u0430\u0447\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0432 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u044b \u043e\u0431 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0445 \u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/antitela/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/08/20211113084004290/share_04064d3377a7b296ea2ee0febaf75a42.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T06:15:26Z", "content": ", QR- , . , QR- , .\r\n QR- COVID-19 , . , \u00ab \u00bb.\r\n\u00ab , , , . \u00bb, . , QR- .\r\n QR-. , COVID-19 .\r\n12 QR- . . QR- , 1 2022 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0441\u0438\u043b\u043e \u0434\u0435\u0432\u044f\u0442\u044c \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432", "description": "\u0421 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0441\u0438\u043b\u043e \u0434\u0435\u0432\u044f\u0442\u044c \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 031 851. \u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u043d\u0430 39 256 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u0412 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0441\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/koronka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/12/20211113122504003/share_6f6d861c0b4ac325817e63e80e9810a3.jpeg", "publishedAt": "2021-11-13T09:27:00Z", "content": "9 031 851, .\r\n 39 256 . 0,44 . 40 123 . COVID-19 (4185), - (3273) (2891).\r\n , . COVID-19 1200 1241.\r\n QR- . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u0439", "description": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b \u0432\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c (\u0418\u0418) \u0434\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c\u0438. \u041f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043a \u043e\u0442\u0441\u043b\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0432\u043d\u0435\u0434\u0440\u0435\u043d\u0438\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u0438\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/ii/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/03/20211113030502328/share_9e793771051c3704929ac9d2230f093a.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T01:39:49Z", "content": ", () . \u00ab \u00bb .\r\n , .\r\n - , . \u00ab , \u00bb, .\r\n - , , QR- COVID-19, . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u0430\u043b \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442 \u0431\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c\u0441\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u044f\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u0430\u043b \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442 \u0431\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c\u0441\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c. \u041c\u0435\u0434\u0438\u043a \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u00ab\u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u044c \u043c\u043e\u0437\u0433 \u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0442\u044c \u0438\u0434\u0438\u043e\u0442\u043e\u0432\u00bb, \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/myasnikov/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/16/20211113160959090/share_2d122795fe2636384120ad0fd65520e5.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:16:48Z", "content": ". , , . \u00ab \u00bb.\r\n , \u00ab \u00bb, , . \u00ab , ! , , \u00bb, .\r\n, COVID-19 . \u00ab , c \u00bb, . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0440\u0430\u043a\u0430 \u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c", "description": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u043d\u0434\u0430 Lung \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438, \u0447\u0442\u043e \u043e\u0431\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0430\u043f\u043d\u043e\u044d (OSA) \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u043e \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0438 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0440\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439, OSA \u2014 \u043d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0434\u044b\u0445\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0445\u0440\u0430\u043f\u044f\u0449\u0438\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0434\u044b\u0448\u0430\u0442\u044c, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/apnoe/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/13/20211113130357187/share_cb4340e2e227e67a1327a6765a9bbc56.jpeg", "publishedAt": "2021-11-13T10:08:00Z", "content": "Lung , (OSA) . Medicalxpress.\r\n , OSA , , . . 40 .\r\n, OSA , , .\r\n , . , .\r\n, COVID-19. 360 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0438\u0445 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c", "description": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0443\u044e\u0442 12 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0438\u0445 \u0434\u043e \u043a\u043e\u043d\u0446\u0430 2021 \u0433\u043e\u0434\u0430, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0435 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u044b \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438. \u041f\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0432\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c, \u0440\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u0438\u0441\u0442\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043b\u043e\u0433\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0430 \u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/germaan/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/18/20211113182425526/share_19c66934542d99c88768c434d6797463.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:27:22Z", "content": "12 2021 , . Der Spiegel.\r\n , , , . , , .\r\n, .\r\n 55 , COVID-19 50 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445", "description": "\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043f\u0435\u043b\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0443\u0434 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u041e\u0440\u043b\u0435\u0430\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u043b \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e 100 \u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u0430 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0421\u0428\u0410 \u0414\u0436\u043e \u0411\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d. \u041a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u0438\u044f \u0438\u0437 \u0442\u0440\u0435\u0445 \u0441\u0443\u0434\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/stope/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/13/20211113130450048/share_3e2774cab30f98ed264fcdea16a30725.jpeg", "publishedAt": "2021-11-13T10:28:37Z", "content": "100 , The Washington Post. .\r\n 6 . , \u00ab \u00bb. \u00ab , , , \u00bb, .\r\n , , , , , .\r\n 100 COVID-19 4 2022 .\r\n 11 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, rischio moderato, ma la Liguria resta in fascia bianca", "description": null, "url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_rischio_moderato_ma_la_liguria_resta_in_fascia_bianca-326228879/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/11/13/120643662-364dfa84-4ae8-4e91-8bb3-d3bf5384a62a.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:07:00Z", "content": "La Liguria rimane nella fascia a rischio moderato di progressione del virus per la seconda settimana di fila, ma resta in zona bianca: lultimo monitoraggio Iss-ministero della Salute fotografa un tre\u2026 [+432 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Jonathan Safran Foer. Se il clima folle allaga casa mia", "description": "Lo scrittore descrive i danni delle ultime \u201cinondazioni\u201d a New York. E si chiede: come per il Covid ci adatteremo anche a questo senza fare nulla?", "url": "https://www.repubblica.it/cultura/2021/11/13/news/intervento_safran_foer-326259513/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/164049545-bbb78535-28d2-47c4-870c-c5a3d4c035be.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T20:18:08Z", "content": "Il mese scorso la mia casa di Brooklyn \u00e8 stata inondata due volte, entrambe per tempeste di portata storica: la prima ha rovesciato pi\u00f9 acqua all'ora di qualsiasi altro periodo nella storia di New Yo\u2026 [+275 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'impreparazione della destra", "description": "Indifferenti alle sfide che ci attendono nel post-Covid, Berlusconi, Salvini e Meloni paiono non rendersi conto che due anni di pandemia e un anno di governo di unit\u00e0 nazionale hanno finito per disgregarli ulteriormente", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/11/12/news/la_nuova_agenda_politica_della_destra-326155022/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/12/183739045-9b43b9c4-aba7-4270-9bea-6ef131bb3643.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T02:28:50Z", "content": "Forse non tutti ne hanno ancora preso atto, ma in due anni di Covid l'agenda della politica \u00e8 completamente cambiata. Di qui ai prossimi anni sentiremo discutere (e litigare) su temi come la transizi\u2026 [+465 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus in Italia, il bollettino di oggi 13 novembre: 8.544 nuovi casi e 53 morti", "description": "Eseguiti 540.371 tamponi. Il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 all'1,58%. Ieri i nuovi contagiati erano stati 8.516 e 68 i morti.\u00a0In crescita le terapie\u00a0intensive (+8) e i ricoveri con sintomi\u00a0(+72) \n(Articolo in aggiornamento)", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/coronavirus_in_italia_il_bollettino_di_oggi_13_novembre_-326246323/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/151456866-048df9e3-0483-48f1-a0fa-d291dd4a74c3.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T16:02:52Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Italia si sono registrati 8.544 nuovi casi di coronavirus e 53 morti. Sono stati eseguiti\u00a0540.371 tamponi:\u00a0il tasso di positivit\u00e0 \u00e8 all'1,58%. In crescita le terapie\u00a0intensive \u2026 [+10463 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Lady Gaga a Milano per \"House of Gucci\" saluta i fan fuori dall'albergo: \"Grazie a tutti i sanitari che hanno lavorato per il film in piena pandemia\"", "description": "Lungo abito maculato, tacchi beige e borsa bianca: cos\u00ec Lady Gaga si \u00e8 presentata a Milano per l'incontro con la stampa italiana in occasione della premiere del film di Ridley Scott \"House of Gucci\", in cui interpreta Patrizia Reggiani. L'attrice ha detto: \"V\u2026", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/foto/lady_gaga_milano_house_of_gucci_film-326248618/1/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/151132556-5722c9ba-6c8c-4a5a-88a1-7e56fb10fa75.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:15:48Z", "content": "Lungo abito maculato, tacchi beige e borsa bianca: cos\u00ec Lady Gaga si \u00e8 presentata a Milano per l'incontro con la stampa italiana in occasione della premiere del film di Ridley Scott \"House of Gucci\",\u2026 [+719 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\"Bello ma sostenibile\": il credo di 47 aziende italiane in fiera con Ita Ice", "description": "Quarantasette aziende italiane sono presenti nel padiglione Italia, curato da ITA - ICE Agenzia, alla fiera Downtown Design 2021, di Dubai. \u00a0L\u2019Italia si conferma leader nel settore con 231 milioni di valore sull\u2019esportazione nei Paesi del Golfo Arabo e primo \u2026", "url": "https://video.repubblica.it/mondo/dubai-italy-@-downtown-design-2021-47-aziende-italiane-rappresentate-da-ita-ice/401168/401879", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/11/11/801307/801307-thumb-full-720-paravia_11_11_ok2.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:39:08Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/mondo/dubai-italy-@-downtown-design-2021-47-aziende-italiane-rappresentate-da-ita-ice/401168/401879&amp;width=640&amp;height=\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Pierre Stroobants", "title": "Covid-19 : les Pays-Bas r\u00e9instaurent un confinement partiel", "description": "Avec plus de 16\u00a0000 contaminations quotidiennes enregistr\u00e9es au cours des deux derniers jours, le royaume est confront\u00e9 \u00e0 une situation sanitaire inqui\u00e9tante.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/13/covid-19-les-pays-bas-reinstaurent-un-confinement-partiel_6101950_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/0/0/4528/2264/1440/720/60/0/ea9816d_5004496-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:55:46Z", "content": "Contr\u00f4le du passe sanitaire devant un bar, \u00e0 Eindhoven aux Pays-Bas, le 12 novembre 2021. ROB ENGELAAR / AFP\r\nIl a beau \u00eatre \u00ab\u00a0doux\u00a0\u00bb, le reconfinement partiel que vont vivre les Pays-Bas pour trois \u2026 [+3213 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Beno\u00eet Vitkine", "title": "Covid-19\u00a0: en Russie, une h\u00e9catombe sur fond de d\u00e9fiance envers l\u2019Etat", "description": "Seuls 35\u00a0% des Russes sont vaccin\u00e9s, alors que le pays est l\u2019un des plus endeuill\u00e9s au\u00a0monde par l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. La m\u00e9fiance tr\u00e8s ancr\u00e9e de la population envers le pouvoir explique cette r\u00e9ticence.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/13/covid-19-en-russie-une-hecatombe-sur-fond-de-defiance-envers-l-etat_6101918_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/11/388/0/3995/1997/1440/720/60/0/74a992d_432836300-557427.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T02:00:01Z", "content": "Un centre de vaccination contre le Covid-19, \u00e0 Moscou, le 21 octobre 2021. DIMITAR DILKOFF / AFP\r\nPour tenter de percer le grand myst\u00e8re russe, celui dun pays en pointe dans la conception de vaccins \u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "title": "Peu d\u2019espoir pour une lib\u00e9ration rapide de Nazanin Zaghari-Ratcliffe, d\u00e9tenue en Iran", "description": "Richard Ratcliffe, l\u2019\u00e9poux de la Britannico-Iranienne prisonni\u00e8re du r\u00e9gime de T\u00e9h\u00e9ran depuis 2016, est en gr\u00e8ve de la faim depuis le 24 octobre.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/13/peu-d-espoir-pour-une-liberation-rapide-de-nazanin-zaghari-ratcliffe-detenue-en-iran_6101949_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/451/0/3400/1700/1440/720/60/0/3bd6b74_309614804-000-9rg63u.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:50:01Z", "content": "Richard Ratcliffe, \u00e9poux de Nazanin Zaghari-Ratcliffe, une Irano-Britannique d\u00e9tenue en Iran depuis 2016, le 11 novembre 2021, au 19e jour de sa gr\u00e8ve de la faim, \u00e0 Londres. TOLGA AKMEN / AFP\r\nA lang\u2026 [+3014 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Thomas Wieder, Jean-Baptiste Chastand", "title": "Face au scepticisme germanique vis-\u00e0-vis des vaccins, l\u2019Autriche introduit un confinement pour les r\u00e9calcitrants", "description": "Le gouvernement autrichien souhaite qu\u2019\u00e0 partir de lundi, les non-vaccin\u00e9s puissent seulement aller travailler et faire leurs courses essentielles. Une r\u00e9ponse \u00e0 la nouvelle vague \u00e9pid\u00e9mique qui frappe l\u2019Europe centrale et l\u2019Allemagne, o\u00f9 les taux de vaccinat\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/11/13/face-au-scepticisme-germanique-vis-a-vis-des-vaccins-l-autriche-introduit-un-confinement-pour-les-recalcitrants_6101919_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/479/0/6000/3000/1440/720/60/0/cacd743_5003874-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T02:21:26Z", "content": "\u00ab\u00a0Un confinement pour les non-vaccin\u00e9s.\u00a0\u00bb Le chancelier conservateur autrichien Alexander Schallenberg a franchi une \u00e9tape encore jamais vue en annon\u00e7ant, vendredi 12\u00a0novembre, que les Autrichiens no\u2026 [+2923 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "H\u00e9l\u00e8ne Sallon, Laure Stephan", "title": "Au Liban, \u00ab\u00a0l\u2019Etat est en train d\u2019\u00e9chouer\u00a0\u00bb face \u00e0 la crise", "description": "Expert en mati\u00e8re de droits \u00e9conomiques et sociaux, Olivier De Schutter est depuis mars\u00a02020 rapporteur sp\u00e9cial des Nations Unies sur l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 et les droits de l\u2019homme. Dans un entretien au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, ce juriste belge juge que \u00ab\u00a0l\u2019Etat est en train \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/11/13/au-liban-l-etat-est-en-train-d-echouer-face-a-la-crise_6101946_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/273/0/3500/1747/1440/720/60/0/3130b63_ppp-lbn01-lebanon-crisis-poverty-1111-11.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:23:04Z", "content": "Olivier De Schutter, rapporteur sp\u00e9cial des Nations unies sur lextr\u00eame pauvret\u00e9 et les droits de lhomme, \u00e0 Beyrouth, le 11 novembre 2021. MOHAMED AZAKIR / REUTERS\r\nAu terme dune mission de douze jour\u2026 [+3230 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Roger", "title": "Apr\u00e8s le maintien du troisi\u00e8me r\u00e9f\u00e9rendum au 12\u00a0d\u00e9cembre, la Nouvelle-Cal\u00e9donie dans l\u2019impasse", "description": "Les ind\u00e9pendantistes ont appel\u00e9 \u00e0 ne pas participer \u00e0 la derni\u00e8re consultation pr\u00e9vue dans le cadre de l\u2019accord de Noum\u00e9a sur l\u2019accession de l\u2019\u00eele \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance en raison de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid qui la touche depuis septembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/11/13/apres-le-maintien-du-troisieme-referendum-au-12-decembre-la-nouvelle-caledonie-dans-l-impasse_6101941_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/604/0/4724/2358/1440/720/60/0/e17c940_607443743-000-8rd4qb.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:12:07Z", "content": "Entre deux maux, il faut choisir le moindre, selon le sage pr\u00e9cepte dAristote. En esp\u00e9rant que cela ne deviendra pas le pire. La d\u00e9cision a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e, vendredi 12\u00a0novembre, par le haut-commissaire\u2026 [+2498 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Philippe Mesmer", "title": "En attendant le retour des touristes, Kyoto cherche \u00e0 \u00e9viter la faillite", "description": "L\u2019effondrement prolong\u00e9 du tourisme, en chute de 88\u00a0% en\u00a02020 par rapport \u00e0 2019, p\u00e8se fortement sur les revenus de l\u2019ancienne capitale imp\u00e9riale du Japon, dont le d\u00e9ficit devrait avoisiner les 385\u00a0millions d\u2019euros.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/13/en-attendant-le-retour-des-touristes-kyoto-cherche-a-eviter-la-faillite_6101935_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/12/711/0/8533/4266/1440/720/60/0/a010320_873590000-020-1235876383.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:27:45Z", "content": "Le temple Kiyomizu, \u00e0 Kyoto, le 14 octobre 2021. CARL COURT / GETTY IMAGES VIA AFP\r\nCribl\u00e9e de dettes, la ville de Kyoto attend avec impatience le retour des touristes et sinterroge sur ses finances.\u2026 [+2928 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sandra Laugier", "title": "Sandra Laugier\u00a0: \u00ab\u00a0Comme les s\u00e9ries, les films de cin\u00e9ma semblent avoir rejoint l\u2019espace domestique\u00a0\u00bb", "description": "Les confinements successifs ont converti les s\u00e9ries en refuges procurant un semblant de continuit\u00e9 dans une p\u00e9riode de \u00ab\u00a0destruction de l\u2019espace public\u00a0\u00bb durant laquelle les Fran\u00e7ais, m\u00eame les plus cin\u00e9philes, ont d\u00e9sappris \u00e0 se rendre dans les salles obscure\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/11/13/sandra-laugier-comme-les-series-les-films-de-cinema-semblent-avoir-rejoint-l-espace-domestique_6101979_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/11/843/0/5760/2880/1440/720/60/0/4549dec_916931285-pns-6439748.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T19:00:10Z", "content": "Tribune. Au moment du g\u00e9n\u00e9rique de fin, avant que les lumi\u00e8res ne se rallument, quelques timides applaudissements, bient\u00f4t rejoints par dautres, sans non plus d\u00e9clencherde d\u00e9cha\u00eenement g\u00e9n\u00e9ral. Car n\u2026 [+2517 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Mattarella premia 33 eroi della societ\u00e0 civile", "description": "La cerimonia si svolger\u00e0 il 29 novembre", "url": "https://www.repubblica.it/politica/2021/11/13/news/mattarella_onorificenze_societa_civile-326208842/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/085551834-2c0c5b2d-80ab-4a11-974b-189534b882fb.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:20:03Z", "content": "ROMA - Il 29 novembre il presidente della Repubblica Sergio Mattarella conferir\u00e0 33 onorificenze a persone che si sono distinte per l'impegno nella societ\u00e0 civile che si sono distinti per atti di ero\u2026 [+6403 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'Istituto superiore di sanit\u00e0: \"Dopo sei mesi l'efficacia del vaccino diminuisce\"", "description": "La tendenza \u00e8 \"forte\" per quanto riguarda le infezioni in generale (dal 76 al 50%). Ma la protezione dai casi gravi cala in maniera meno significativa (dal 92 all'82%). Per chi non ha fatto il vaccino il tasso di ospedalizzazione \u00e8 di circa 7 volte superiore \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/dopo_sei_mesi_l_efficacia_del_vaccino_diminuisce_-326215711/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/101159940-a6474c99-56d5-4d17-a929-c61c2b2a5b04.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:49:38Z", "content": "\"Dopo i 6 mesi dal completamento del ciclo vaccinale, si osserva una forte diminuzione dell'efficacia vaccinale nel prevenire le diagnosi in corrispondenza di tutte le fasce di et\u00e0\". L'Istituto super\u2026 [+3617 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Bassetti: \"Sulle terze dosi siamo lenti, servono uno-due milioni la settimana\"", "description": "Il direttore della clinica malattie infettive del San Martino di Genova insiste sulla necessit\u00e0 di vaccinare a tappeto", "url": "https://genova.repubblica.it/commenti/2021/11/13/news/covid_bassetti_sulle_terze_dosi_siamo_lenti_servono_uno-due_milioni_la_settimana_-326252451/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-genova/2021/11/13/153623313-94e1a116-091c-4fa5-92ca-b99cf49864ed.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:43:31Z", "content": "\"Dobbiamo accelerare sulle terze dosi per ora siamo lenti. Non dire che si far\u00e0 e basta, vanno fatte centina di migliaia di terze dosi al giorno. Dobbiamo tornare ai numeri impressionanti che avevamo\u2026 [+1689 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Corteo No Green Pass a Milano, \u00e8 il giorno della prova di forza. Sala: \"Non sar\u00e0 facile far rispettare le regole\"", "description": "Dopo le disposizioni della prefettura che rendono off limits piazza Duomo sulle chat Telegram si rilancia l'appuntamento per il 17esimo sabato di proteste. E alle 15 all'Arco della Pace il guru negazionista Bob Kennedy jr", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/no_green_pass_milano_corteo_divieti_piazza_duomo_arco_della_pace_kennedy-326226046/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/114351941-fbd98c69-4ad5-4a4b-9954-bc73072e4b4b.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T10:47:42Z", "content": "\"Qualche timore c'\u00e8, d'altro canto \u00e8 anche difficile fare previsioni, saremo attenti, vediamo. Bisogner\u00e0\u00a0 fare rispettare le regole, ma so che non sar\u00e0 facile. E' difficile dire altre cose prima, ved\u2026 [+4001 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Eric Albert", "title": "En Europe, la production industrielle baisse, \u00e9touff\u00e9e par les p\u00e9nuries", "description": "Les goulets d\u2019\u00e9tranglement au niveau des biens interm\u00e9diaires risquent d\u2019enrayer la reprise \u00e9conomique.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/11/13/en-europe-la-production-industrielle-baisse-etouffee-par-les-penuries_6101934_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/11/13/209/0/7834/3909/1440/720/60/0/8baa01b_973055811-port-de-rotterdam.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:24:28Z", "content": "Vue a\u00e9rienne du port de Rotterdam, aux Pays-Bas, le 29 juillet 2021. BRAM VAN DE BIEZEN / AFP\r\nEntre p\u00e9nuries et inflation, la production industrielle est asphyxi\u00e9e. Pour le deuxi\u00e8me mois daffil\u00e9e, e\u2026 [+2638 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, l'appello di Merkel: \"Vaccinatevi, abbiamo di fronte settimane difficili\"", "description": "I contagi sono in crescita in Germania e Berlino pensa di mobilitare anche l'esercito per gestire l'emergenza sanitaria. Record di nuove infezioni in Austria.", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/13/news/covid_austria_germania_merkel_vaccini-326251054/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/152825195-83be7ca6-36cb-46c9-814a-68f92d4e6a71.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:03:02Z", "content": "La cancelliera tedesca, Angela Merkel, ha invitato tutti i cittadini non immunizzati a vaccinarsi il pi\u00f9 presto possibile, mentre i contagi nel Paese sono in aumento. Nel suo poadcast settimanale, ha\u2026 [+3509 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "elezioni bulgaria", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/13/news/elezioni_bulgaria-326218847/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/102527480-93e4f190-05a6-497d-ae15-ea123b7b7e37.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T09:43:09Z", "content": "BERLINO \u2013 Questa domenica 14 novembre si vota in Bulgaria per le terze elezioni parlamentari anticipate nel corso dell'anno e insieme per l'elezione a suffragio universale del capo dello Stato. Sullo\u2026 [+4090 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Usa, corte blocca l'obbligo di vaccino o test nelle grandi aziende", "description": "Schiaffo all'amministrazione Biden. Nell'annunciare il provvedimento il presidente aveva detto: \"La nostra pazienza si sta esaurendo\"", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/13/news/usa_covid_stop_a_obbligo_vaccini_in_grandi_aziende-326197041/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/051036790-e81f1be4-9cc1-4af8-81bd-ce7bc8735a52.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T04:14:52Z", "content": "Una corte federale sospende l'obbligo di vaccino anti-Covid o di test nelle aziende private con oltre 100 dipendenti. La Corte d'appello del Quinto Circuito, composta da un giudice nominato da Ronald\u2026 [+1824 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Usa-Cina, all'Apec prove di dialogo in vista del vertice virtuale di luned\u00ec tra Xi e Biden", "description": "Nel suo intervento al summit Asia-Pacifico il presidente cinese ha sottolineato che \"Pechino lavorer\u00e0 con tutti\". Il capo della Casa Bianca si \u00e8 concentrato sul rilancio dei rapporti economici con i Paesi dell'area", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/11/13/news/usa_cina_xi_jinping_biden_apec-326192364/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/011235736-12a1cb51-e900-499c-94e7-9781c9aa969e.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T00:23:21Z", "content": "Lotta al virus, ripresa economica, cooperazione tecnologica e uno sviluppo sostenibile. Portando avanti un \"vero multilateralismo e un dialogo senza scontri\". Eccole le priorit\u00e0 di Xi Jinping, lancia\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scuola, la lunga attesa di un tampone. Quarantene in tilt, torna la Dad", "description": "La newsletter Dietro la lavagna si occupa questa settimana di contagi in risalita e ritorno - gi\u00e0 oggi - della Didattica a distanza. Il dibattito sulla \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/scuola/2021/11/13/news/scuola_la_lunga_attesa_di_un_tampone_quarantene_in_tilt_torna_la_dad-326184147/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/11/13/175936345-be3d7fbf-039b-4bc4-bf4e-49e497539ee1.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T17:19:17Z", "content": "I contagi aumentano, a Natale ne sono attesi trentamila. E torna la Dad, sebbene il nuovo sistema di gestione delle quarantene cerchi di evitare la Didattica a distanza. Sono le Asl in difficolt\u00e0 a f\u2026 [+34158 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, torna l'incubo Dad. Le Asl del Lazio contro il ministero", "description": "E le Aziende sanitarie stanno insistendo con la Regione per poter derogare dalle quarantene soft e chiudere gli istituti in caso di focolai", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_asl_lazio_roma_contro_ministro_speranza-326171782/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/12/203418758-b3b0d605-ddab-4764-aee3-bbd2d67f7a6e.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T00:01:00Z", "content": "Torna l'incubo della Dad sulla testa degli studenti del Lazio. Troppi i contagi anche in ambito scolastico. Mentre il Covid torna a far paura nel Lazio, dove dopo 6 mesi \u00e8 stata superata la soglia ps\u2026 [+139 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, casi sempre sopra i mille. Sotto monitoraggio Aprilia per l'alto numero di positivi", "description": "Aumentano i ricoveri, ma non le terapie intensive. Quasi nove milioni le somministrazioni in tutta la Regione", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_casi_sempre_sopra_i_mille_aumentano_i_ricoveri_ma_non_le_terapie_intensive-326256829/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/13/163606112-c8c0e5bf-f5c4-4463-97f8-2f1b0e2cc40f.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:45:31Z", "content": "Nel Lazio oggi, sabato 13 novembre 2021, a fronte di 15.059 tamponi molecolari e 35.256 tamponi antigenici per un totale di 50.315 tamponi, si registrano 1.067 nuovi casi positivi, quindi meno 6 risp\u2026 [+3018 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Farmacap a rischio fallimento: \u201cPronti alla liquidazione\u201d", "description": "L\u2019sos del commissario. Campidoglio pronto ad acquistare gli immobili dell\u2019azienda. Obiettivo: uscire dal commissariamento e nominare un nuovo management per ripristinare una situazione di stabilit\u00e0", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/farmacap_a_rischio_fallimento_pronti_alla_liquidazione_-326281995/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/11/13/204528275-ff706474-57fc-4b40-b0ee-ff18f0b141b9.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T19:47:15Z", "content": "Farmacap, l\u2019azienda socio-farmaceutica del Comune di Roma, rischia il fallimento. Con una lettera inviata al sindaco Roberto Gualtieri il commissario straordinario nominato dalla precedente giunta Ra\u2026 [+2926 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430\u0445 \u0432\u0432\u0435\u043b\u0438 \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0418\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430 \u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u043e\u0432 \u041c\u0430\u0440\u043a \u0420\u044e\u0442\u0442\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0434\u0430\u0443\u043d \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0443\u0445\u0443\u0434\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0420\u044e\u0442\u0442\u0435, \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043d\u043e\u0432\u044c \u00ab\u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u00bb \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/netherlands/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/05/20211113054010559/share_38dc03befec1d26f5c86939d040aec7d.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T03:01:14Z", "content": "- , - . De Telegraaf.\r\n , \u00ab \u00bb - COVID-19. \u00ab, , \u00bb, .\r\n , , 13 4 . 3 , , .\r\n 1,5 . . , , .\r\n , 20:00. 18:00. , , , .\r\n, COVID-19 55 , Euronews , 24 50 COVID-19."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f COVID-19 \u0441 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c\u044e \u0442\u044f\u0436\u0435\u0441\u0442\u0438", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u044d\u043f\u0438\u0434\u0435\u043c\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043b\u044f \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0445 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0434\u043b\u044f \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445 \u2014 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a. \u041e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0437\u0430\u0432\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/form/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/03/20211113033700054/share_043828bb5cdbb82254a6477b4c32484c.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T00:46:56Z", "content": "- .\r\n , COVID-19 , . . \u00ab \u00bb,\u00a0 .\r\n , : , . .\r\n\u00ab , , , ? ? \u00bb, .\r\n \u00ab\u00bb , COVID-19. - \u00ab\u00bb , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442 COVID-19 \u00ab\u041a\u043e\u0432\u0438\u0412\u0430\u043a\u00bb", "description": "\u041d\u0430 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0435 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 \u00ab\u041a\u043e\u0432\u0438\u0412\u0430\u043a\u00bb, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043e\u043a \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043d\u0435 \u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0421\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430, \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442 \u00ab\u041a\u043e\u0432\u0438\u0412\u0430\u043a\u00bb \u0441\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435. \u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/end/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/15/20211113153835865/share_84faed91e5a91604b39776112757d482.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:04:04Z", "content": "- \u00ab\u00bb, . .\r\n , \u00ab\u00bb . , .\r\n\u00ab , , , . , \u00bb, .\r\n , \u00ab\u00bb, \u00ab V\u00bb \u00ab \u00bb.\r\n \u00ab \u00bb. , , -. \u00ab.\u00bb, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u043a\u0443 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0413\u0430\u043c\u0430\u043b\u0435\u0438 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u043a\u0443 \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 COVID-19. \u0413\u0438\u043d\u0446\u0431\u0443\u0440\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u043a\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0445 \u043e \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/poddelka/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/00/20211114004054076/share_6a13ed5758d657e323caf3a33bc1c4b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T22:13:24Z", "content": "COVID-19. .\r\n, , , (), . , . \u00ab , \u00bb, .\r\n Ad26, , .\r\n QR- - . , , ,"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434 \u043f\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e. \u0412 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443, 12 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f, \u043e\u0442 COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c 35 765 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a, \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 23 139 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442. \u0422\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0437\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/14/record/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/14/00/20211114000336209/share_b42a67764b6ecd8d1f1fbd96e8f54e94.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T21:21:08Z", "content": "- . .\r\n , 12 COVID-19 35 765 , 23 139 . . 5 432 60 .\r\n , - COVID-19 \u00ab\u00bb. . , , .\r\n10 -. . 15 , 15 2022 . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e\u0431 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0421\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e-\u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u044b\u0439 \u0445\u0438\u0440\u0443\u0440\u0433 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a\u0438 \u00ab\u0410\u043b\u043e\u0434\u0435\u0440\u043c\u00bb \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0422\u0430\u043b\u043e\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u044f\u0440\u043a\u0438\u043c \u0438 \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041e\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043a \u043b\u0435\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0443 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438. \u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/tromboz/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/05/20211113055837253/share_6d5440913c3546766ff53242086ffd08.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T03:19:41Z", "content": "- \u00ab\u00bb , . , .\r\n , . . COVID-19 , .\r\n\u00ab , , , \u00bb, .\r\n . \u00ab , \u00bb, ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u041f\u0426 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0444\u0435\u0439\u043a\u0438 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412 \u0420\u041f\u0426 \u043d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0435, \u043a\u0442\u043e \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043b\u043e\u0436\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u043d\u0435\u0441\u0443\u0442 \u043d\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u044d\u0442\u043e. \u0412 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0444\u0435\u0439\u043a\u0438 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u041e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u0445 \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0435\u0439 (\u041e\u0412\u0426\u0421) \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u0442\u0440\u0438\u0430\u0440\u0445\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/ilarion/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/17/20211113173445836/share_12364d3f5da9f1d644ba83f76c694318.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:37:48Z", "content": ", , , . () (), .\r\n\u00ab , , \u00bb, \u00ab \u00bb \u00ab 24\u00bb.\r\n , , , , . , , , , .\r\n , , , COVID-19 , . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043a \u041d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0443", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u043d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0447\u0442\u043e \u043a \u041d\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0434\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u0443\u044e \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0435, \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/11/13/dopogranicheniya/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/11/13/14/20211113145123812/share_d785c60ab6a20e0953e9999700971f62.jpeg", "publishedAt": "2021-11-13T11:54:56Z", "content": "- , . , , .\r\n , COVID-19 , . 1 , , .\r\n\u00ab QR-, , , QR-, \u00bb, .\r\n , 30 7 . , \u00ab \u00bb.\r\n10 60 . , . , , ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Kekko Silvestre e il nuovo album dei Mod\u00e0: \"Serve buona fortuna per tornare alla normalit\u00e0. E su un palco\"", "description": "La doppia data al Forum per la band milanese spostata al maggio 2022: \"Le nuove canzoni non parlano del Covid, la pandemia mi ha messo negativit\u00e0. Siamo integralisti, n\u00e9 nazionalpopolari n\u00e9 pop rock\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/kekko_silvestre_moda_nuovo_album_buona_fortuna_concerti_milano-326215627/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/094433665-57984071-50c5-4bb7-bdcf-b145402e8c4c.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:24:45Z", "content": "I Mod\u00e0 danno l'impressione di scalpitare un po' e c'\u00e8 da capirli. Il tour del loro album precedente, Testa o croce, \u00e8 stato interrotto a causa della pandemia. Risultato: il doppio concerto al Forum d\u2026 [+149 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Aumentano le terze dosi, pronti gli slot degli over 40", "description": "Le prenotazioni degli ultrasessantenni arrivate a 900 mila, si allargher\u00e0 alle altre fasce L'infettivologo Gori: \"I non vaccinati rischiano, bisogna usare di pi\u00f9 i monoclonali\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/14/news/aumentano_le_terze_dosi_pronti_gli_slot_degli_over_40-326287444/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/221335910-b172747b-ef95-4c4f-92c0-95d0b476cf1c.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T23:01:00Z", "content": "Per le terze dosi sono gi\u00e0 quasi 900 mila i lombardi che si sono prenotati sul portale regionale. Di questi oltre mezzo milione ha gi\u00e0 ricevuto il richiamo del vaccino anti-Covid, su 1,7 milioni di p\u2026 [+338 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, il bollettino di oggi 13 novembre in Lombardia: 1.237 nuovi positivi e 13 decessi, stabili i ricoveri", "description": "Aumentano di 2 i ricoveri nelle terapie intensive mentre diminuiscono di 2 quelli nei reparti", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/coronavirus_il_bollettino_di_oggi_14_novembre_in_lombardia_1_237_nuovi_positivi_e_13_decessi_stabili_i_ricoveri-326285522/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/213959631-4a4b32f0-585e-4137-ba4a-0377c3e093f3.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T20:40:54Z", "content": "Secondo il quotidiano bollettino diramato da Regione Lombardia sulla diffusione del Covid 19, a fronte di 22.345 tamponi effettuati, sono 1.237 i nuovi positivi. Aumentano di 2 i ricoveri nelle terap\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Aereo per Sicilia o Puglia a Natale? Costa quanto andare alle Hawaii: torna la protesta sul caro-biglietti di Un terrone a Milano", "description": "Il blogger Stefano Maiolica rilancia la polemica sui costi dei voli e dei treni da Nord a Sud per i fuorisede che vogliono tornare a casa per le feste: \"Potremmo organizzare un bus collettivo come due anni fa, prima della pandemia\"", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/un_terrone_a_milano_polemica_costo_aerei_e_treni_nord_sud_italia_natale-326208457/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/11/13/084806307-d86f7ba9-6e07-480a-bf4e-a4aa04f6f791.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:52:34Z", "content": "Con le festivit\u00e0 alle porte sono numerosi gli studenti, i lavoratori e le famiglie fuorisede che sognano di tornare al Sud per trascorrere il Natale con i propri cari. In tempi di Covid, per\u00f2, progra\u2026 [+2735 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 13 novembre: 682 contagi e 7 morti. Boom di ricoveri", "description": "A Bologna 126 casi. Positivo il 2,4% dei tamponati", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_13_novembre_682_contagi_e_7_morti_boom_di_ricoveri-326246324/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/11/13/145717828-51aad2fc-541e-4591-8c5e-464e9eb3d432.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T13:57:24Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da\u00a0Coronavirus, in\u00a0Emilia-Romagna\u00a0si\u00a0sono registrati 438.850 casi di positivit\u00e0, 682 in pi\u00f9 rispetto a ieri,\u00a0su un totale di 28.366 tamponi\u00a0eseguiti nelle ultime 24 ore. La \u2026 [+1634 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "I 70mila siciliani con l'incubo Long Covid: \"Noi guariti, preda di paure e amnesie\"", "description": "Secondo l'Istituto superiore di sanit\u00e0 colpisce un ex positivo su quattro", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/i_70mila_siciliani_con_l_incubo_long_covid_noi_guariti_preda_di_paure_e_amnesie_-326206101/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/13/082710697-17911f82-e958-44a2-b890-6f8671ec9d12.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:29:03Z", "content": "Sono guariti dal virus da mesi, qualcuno addirittura da un anno, ma i sintomi ci sono ancora. Fiato corto, tachicardia, nebbia mentale. Si chiama Long Covid la sindrome che non passa. Secondo l'Istit\u2026 [+157 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: in Sicilia 600 focolai in 7 giorni. Altre due zone arancioni: \"Fare in fretta con la terza dose\"", "description": "Il report settimanale registra i peggiori dati da agosto. Contagi e ricoveri in costante rialzo. Stretta a Limina e San Giorgio, nel Messinese. Gli esperti: \"Sicilia gialla a met\u00e0 dicembre\"", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid-19_in_sicilia_600_focolai_in_7_giorni_altre_due_zone_arancioni_fare_in_fretta_con_la_terza_dose_-326200998/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/11/13/074854312-3608fb0c-ae8e-4bd3-a484-1f0f95735630.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T06:49:48Z", "content": "In famiglia, nelle case di riposo, a scuola: nell'Isola in una settimana sono esplosi 610 focolai da Covid. Numeri che non si registravano da agosto. Una prova ulteriore che la protezione del vaccino\u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "All'asta in beneficenza l'insegna storica di Pepino. Ma l'azienda \u00e8 viva e vegeta", "description": "Il 2020 \u00e8 stato complicato ma sembra superato. L\u2019ad Mangiantini: i nostri prodotti all\u2019estero Pronto il nuovo stabilimento, e a marzo arriva uno stecco gemello dello storico Pinguino", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/all_asta_in_beneficenza_l_insegna_storica_di_pepino_ma_l_azienda_e_viva_e_vegeta-326223625/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/11/13/111529079-596b8dbe-3146-46ec-9451-a5e1383f5e58.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T10:19:48Z", "content": "Punta a internazionalizzare e a innovare i suoi prodotti, la Gelati Pepino 1884. La societ\u00e0, consosciuta per aver inventato il Pinguino, il goloso gelato su stecco in legno da passeggio, con copertur\u2026 [+3391 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Diabete, adesso stesso accesso alle cure per tutti", "description": "In occasione della giornata mondiale del 14 novembre il bilancio della malattia dopo il lockdown tra diagnosi mancanti e cure sospese", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/11/13/news/diabete_giornata-326133736/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/11/12/162507629-c649bd5b-dd21-4abd-a5e7-5cd5d51ce0b3.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T06:48:00Z", "content": "La diabetologia spegne le candeline: sono passati cento anni da quando i due scienziati canadesi John Macleod e Frederick Bating scoprirono l\u2019insulina e il suo ruolo nella terapia del diabete. Eppure\u2026 [+5586 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fiorentina, Gonzalez \u00e8 negativo potrebbe tornare con il Milan", "description": null, "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/fiorentina_gonzalez_covid_tampone_negativo-326234601/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/13/124617835-3d2a560f-6990-41bf-a9e7-b4a87db0d787.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:49:05Z", "content": "Buone notizie in casa Fiorentina. Nicolas Gonzalez, da giorni in isolamento perch\u00e9 risultato positivo al Covid, nell\u2019ultimo tampone molecolare di oggi, sabato 13 novembre, \u00e8 risultato negativo. Come \u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "In Toscana 431 nuovi casi e 3 decessi", "description": "Il bollettino del 13 novembre, cresce anche il numero dei ricoverati", "url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_toscana_bollettino_13_novembre_contagi_decessi-326236483/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-firenze/2021/11/13/130656445-23f7c62b-bd0d-4c49-a45e-74a47919c84b.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T12:08:18Z", "content": "In Toscana sono 431 i nuovi casi di Covid (410 confermati con tampone molecolare e 21 da test rapido antigenico), che portano il totale a 294.204 dall'inizio dell'emergenza sanitaria da coronavirus. \u2026 [+3817 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Calcio: Ischia-Savoia rinviato causa Covid", "description": "Sette giocatori della squadra di Torre Annunziata risultati positivi", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_ischia_savoia-326281566/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/203512470-bbc63e5f-caf9-4845-926d-7c64c8c372fd.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T19:35:58Z", "content": "Stop causa Covid all'incontro di calcio Ischia-Savoia in programma domani allo stadio Mazzella e rinviato dopo che sette calciatori della squadra di Torre Annunziata sono stati trovati positivi al co\u2026 [+371 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Campania: 830 positivi, cala l'indice di contagio", "description": "Calano i ricoverati in degenza, aumentano in terapia intensiva. Sei decessi", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/covid_campania_830_positivi_cala_l_indice_di_contagio-326259881/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/165248803-606090cc-a2d4-4902-a241-4997a69ca2fa.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:53:09Z", "content": "Torna a scendere in Campania l'indice di contagio. Nelle ultime 24 ore sono stati 830 i casi positivi al Covid su 27.580 test esaminati. Ieri l'indice di contagio era pari al 3,30%, oggi si attesta a\u2026 [+235 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Positiva al Covid: due sorelle isolate in albergo a Ischia", "description": "Erano arrivate marted\u00ec dalla Puglia e una di loro si \u00e8 sentita male", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/ischia_covid-326253646/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/155121173-f2ceaab5-d4ea-4d88-9de1-74e9057f8151.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T14:51:51Z", "content": "Sono arrivate in vacanza a Ischia ma si trovano adesso in isolamento in hotel per possibile contagio da Covid: \u00e8 quello che \u00e8 successo a due sorelle pugliesi arrivate marted\u00ec sull'isola e di cui una \u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, Demme positivo al Covid: nuovi tamponi sabato per la squadra", "description": "\u00c8 asintomatico e in isolamento", "url": "https://napoli.repubblica.it/sport/2021/11/13/news/napoli_demme_positivo_al_covid_nuovi_tamponi_sabato_per_il_gruppo_squadra-326203747/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/080927490-4a67b542-22f9-47b3-bab3-055219c28673.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T07:09:36Z", "content": "Diego Demme \u00e8 risultato positivo al Covid 19 nel ciclo di tamponi effettuato dal Napoli venerd\u00ec mattina all'SSCNapoli Konami Training Center di Castel Volturno. Demme, regolarmente vaccinato, \u00e8 asint\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Irpinia: vescovo e prete positivi dopo il ritiro spirituale, venti parroci in isolamento", "description": "Il focolaio in una localit\u00e0 della Toscana. In ospedale ricoverato don Claudio Lettieri che guida le parrocchie di Flumeri e Trevico nell'Avellinese. Colpito dal Covid anche il vescovo di Ariano Irpino-Lacedonia, Sergio Melillo che ha sospeso le attivit\u00e0 nella\u2026", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/irpinia_vescovo_e_prete_positivi_dopo_il_ritiro_spirituale_venti_parroci_in_isolamento-326259927/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/165522933-45556f35-7007-438a-a2af-8e5e09c31314.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T15:56:33Z", "content": "Un vescovo e un prete positivi e venti sacerdoti in quarantena in Irpinia. E\u2019 il bilancio di un ritiro spirituale che si era tenuto nei giorni scorsi a Camaldoli in Toscana. I religiosi sono tornati \u2026 [+1181 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Movida, raffica di controlli nel centro storico", "description": "Multe per la mancanza di Green Pass", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/movida-326233228/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/123551112-47c746d0-9aba-41fc-94a2-14449b1bd3f4.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T11:36:32Z", "content": "Controlli delle forze dell'ordine con la Asl ieri sera nelle zone della movida, in particolare al centro storico (via Cisterna dell\u2019Olio, vico Quercia, calata Trinit\u00e0 Maggiore, via dei Carrozzieri a \u2026 [+1964 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Napoli, domenica la maratona: mascherina nei primi 500 metri", "description": "Sono 1300 i partecipanti per la Neapolis Marathon, previste le disposizioni antiCovid", "url": "https://napoli.repubblica.it/cronaca/2021/11/13/news/napoli_domenica_la_maratona_mascherina_nei_primi_500_metri-326213011/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-napoli/2021/11/13/095351542-3b5c0528-56ea-4342-baed-310f965ed6d4.jpg", "publishedAt": "2021-11-13T08:54:37Z", "content": "\u00c8 tutto pronto per la prima edizione della Italiana Neapolis Marathon, la gara che riporta la maratona a Napoli a quasi sette anni di distanza dall'ultima prova su analoga distanza. Una festa per 1.5\u2026 [+4761 chars]"}]}