{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Gesundheit: Zahl der Covid-19-Patienten auf Intensivstationen steigt", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F18%2Fzahl-der-covid-19-patienten-auf-intensivstationen-steigt", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-18T00:45:00Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: Deutschland - Katharina Wiechers", "title": "Corona: St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt Booster f\u00fcr alle Erwachsene", "description": "Ab sofort gilt die Empfehlung f\u00fcr eine Auffrischungsimpfung gegen Covid-19 f\u00fcr alle Menschen ab 18 Jahren. Sie soll sechs Monate nach der Grundimmunisierung erfolgen.", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fpolitik%2Fdeutschland%2F2021-11%2Fstaendige-impfkommission-empfiehlt-booster-fuer-alle-erwachsene", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-18T10:46:33Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1ngela Martialay", "title": "El presidente saliente del Constitucional: \"Los magistrados deben ser ejemplo de virtud y decencia\"", "description": "Los cuatro nuevos magistrados del Tribunal Constitucional, Enrique Arnaldo, Concepci\u00f3n Espejel, Inmaculada Montalb\u00e1n y Juan Ram\u00f3n S\u00e1ez Valc\u00e1rcel, ha tomado este jueves...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/18/6196656cfdddff30658b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e4e6d456c5d5dff70154bbc51fa843a8/crop/87x0/3072x1990/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372467343347.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:46:21Z", "content": "Los cuatro nuevos magistrados del Tribunal Constitucional, Enrique Arnaldo, Concepci\u00f3n Espejel, Inmaculada Montalb\u00e1n y Juan Ram\u00f3n S\u00e1ez Valc\u00e1rcel, ha tomado este jueves posesi\u00f3n en un acto solemne en \u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JUAN DIEGO MADUE\u00d1O", "title": "Llenazo en los clubs de intercambio de parejas: \"La gente est\u00e1 desbocad\u00edsima, ha vuelto el sexo en grupo\"", "description": "Fusi\u00f3n Vip , el club de swingers de Prosperidad m\u00e1s popular de Madrid, &quot;tiene una pedazo piscina en la que no nos metimos. Me dio asco. Nunca me imagin\u00e9 que en un local...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/18/61954bdd21efa0aa268b4583.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c550ebf40f99d08e180815619a2ced26/crop/374x339/2832x1977/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371838920625.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T00:39:03Z", "content": "Fusi\u00f3n Vip , el club de swingers de Prosperidad m\u00e1s popular de Madrid, \"tiene una pedazo piscina en la que no nos metimos. Me dio asco. Nunca me imagin\u00e9 que en un local como una discoteca cupiese una\u2026 [+6755 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JUANMA LAMET, \u00c1LVARO CARVAJAL, CARLOS SEGOVIA", "title": "El PSOE maniobra para vetar 'a posteriori' el fondo Covid aprobado por el Congreso", "description": "El Gobierno sufri\u00f3 este mi\u00e9rcoles una dura derrota en el Congreso de los Diputados que lo empuja a desembolsar 9.362 millones de euros para que las autonom\u00edas mantengan las...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/18/61958145e4d4d8847d8b45d0.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/56a146987063a65ef91f2b691757ec0a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371888546538.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T00:36:50Z", "content": "El Gobierno sufri\u00f3 este mi\u00e9rcoles una dura derrota en el Congreso de los Diputados que lo empuja a desembolsar 9.362 millones de euros para que las autonom\u00edas mantengan las medidas extraordinarias co\u2026 [+4255 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1LVARO CARVAJAL, MARISA CRUZ", "title": "Los letrados del Congreso limitan las opciones del Gobierno para tumbar el fondo Covid aprobado por la oposici\u00f3n", "description": "El Gobierno tiene dif\u00edcil subsanar el enorme error que cometi\u00f3 el mi\u00e9rcoles, cuando la oposici\u00f3n aprob\u00f3 contra su voluntad una enmienda a los Presupuestos Generales del Estado...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/18/6196a55621efa065478b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b7b5cd2cb763bdcd266da146efa9f302/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372636447832.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:28:12Z", "content": "El Gobierno tiene dif\u00edcil subsanar el enorme error que cometi\u00f3 el mi\u00e9rcoles, cuando la oposici\u00f3n aprob\u00f3 contra su voluntad una enmienda a los Presupuestos Generales del Estado que le fuerza a crear u\u2026 [+2290 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "Auxilian a un anciano de 89 a\u00f1os que esperaba un bus de madrugada para no perder su cita para vacunarse", "description": "Agentes de la Polic\u00eda Local de Lugo han auxiliado a un octogenario que esperaba un autob\u00fas de madrugada para ir al hospital porque ten\u00eda miedo de dormirse en casa y perderse la...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/18/6196150bfc6c8342218b45fe.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/7d0deeeffaf1e7c7d955729f40c6fd6e/crop/33x36/699x480/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372256993794.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T08:55:44Z", "content": "Agentes de la Polic\u00eda Local de Lugo han auxiliado a un octogenario que esperaba un autob\u00fas de madrugada para ir al hospital porque ten\u00eda miedo de dormirse en casa y perderse la cita para vacunarse.\r\n\u2026 [+1306 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "elmundo.es", "title": "Menores v\u00edctimas de abusos sexuales en Espa\u00f1a: la mitad son agredidos por un familiar y se impone la ley del 'silencio'", "description": "El director general de Save the Children, Andr\u00e9s Conde, asegur\u00f3 este jueves que en Espa\u00f1a &quot;entre 800.000 y 1.600.000 menores son v\u00edctimas de alg\u00fan tipo de abuso...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/18/619650f521efa001418b45af.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5add574f35392377b98cea9651968e93/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372412425995.png", "publishedAt": "2021-11-18T13:14:58Z", "content": "El director general de Save the Children, Andr\u00e9s Conde, asegur\u00f3 este jueves que en Espa\u00f1a \"entre 800.000 y 1.600.000 menores son v\u00edctimas de alg\u00fan tipo de abuso sexual\", ya que en torno a entre el 10\u2026 [+4799 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "El Parlamento alem\u00e1n aprueba una nueva ley para combatir el coronavirus", "description": "Se establecer\u00e1n nuevas restricciones en funci\u00f3n del grado de inmunidad de los ciudadanos. La cifra de nuevos contagios por coronavirus ha marcado otro r\u00e9cord con 65.371 nuevos casos\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/18/61965c18fdddff3c318b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/bc0217fae4f2e2025423196dc7782f1e/crop/0x17/2865x1927/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372438663652.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:37:10Z", "content": "El Bundestag alem\u00e1n ha aprobado hoy un paquete de medidas para hacer frente a la pandemia de coronavirus con la mayor\u00eda de los tres partidos que negocian la formaci\u00f3n de Gobierno, pero con oposici\u00f3n \u2026 [+4324 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "REUTERS", "title": "Grecia prohibir\u00e1 a los no vacunados acceder a espacios cerrados aunque den negativo en un test", "description": "El Gobierno ordena a los m\u00e9dicos del sector privado de varias regiones que ayuden a los hospitales p\u00fablicos y proh\u00edbe a los no vacunados el acceso a restaurantes, cines, museos y gimnasios\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/18/61969fb321efa0194a8b45d2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5100ab24da81c9a64f8a5d7c5f79b5a8/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372613134942.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:11:00Z", "content": "Grecia se ha unido este jueves a otros pa\u00edses europeos en la imposici\u00f3n de m\u00e1s restricciones a los no vacunados contra el Covid-19 tras el aumento de los contagios en las \u00faltimas semanas.\r\nA partir d\u2026 [+1908 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARLOS FRESNEDA", "title": "La reina Isabel II se repliega por motivos de salud: \"La veremos m\u00e1s por pantalla y menos en carne y hueso\"", "description": "\u00bfQu\u00e9 le pasa realmente a Isabel II? \u00bfSon los achaques normales a su edad, 95 a\u00f1os, o hay algo m\u00e1s detr\u00e1s? \u00bfLa volveremos a ver en acci\u00f3n con sus coloridos vestidos o habr\u00e1...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/18/619512c321efa0e6528b45ff.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c64a6ea51848e8e72aa6d97045d73875/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371720340948.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T01:03:25Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 le pasa realmente a Isabel II? \u00bfSon los achaques normales a su edad, 95 a\u00f1os, o hay algo m\u00e1s detr\u00e1s? \u00bfLa volveremos a ver en acci\u00f3n con sus coloridos vestidos o habr\u00e1 que habituarse a sus aparic\u2026 [+5369 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Antetokounmpo se ensa\u00f1a con los Lakers", "description": "Noche tranquila y para el recuerdo en Milwaukee. Giannis Antetokounmpo anot\u00f3 47 puntos y el alero Khris Middleton empat\u00f3 el r\u00e9cord de la franquicia con su mejor marca de...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/baloncesto/nba/2021/11/18/61961634e4d4d89a5f8b45b5.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f6fa686ef0417c57be1b1d0b32ce4c37/crop/573x0/3031x1638/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372252031082.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:00:42Z", "content": "Noche tranquila y para el recuerdo en Milwaukee. Giannis Antetokounmpo anot\u00f3 47 puntos y el alero Khris Middleton empat\u00f3 el r\u00e9cord de la franquicia con su mejor marca de profesional en triples para q\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS", "title": "Los 'rebeldes' contra el desmantelamiento de Navacerrada: \"Nuestra intenci\u00f3n es abrir en diciembre\"", "description": "Pese a la notificaci\u00f3n del Ministerio de Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica anunciando que no renovar\u00eda su concesi\u00f3n, la empresa que gestiona la hist\u00f3rica estaci\u00f3n madrile\u00f1a de esqu\u00ed planea continuar\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/18/61955a1521efa0591b8b45a1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/07cede4c7c351065fd05afc0c2a8899b/crop/0x265/1939x1557/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371779764056.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T01:03:29Z", "content": "\"Estamos muy mal. Esto es una estaci\u00f3n familiar, de gente humilde, pero alguien se debe pensar que esquiar en Navacerrada es de ricos\". Ataviado con uno de sus pintorescos jers\u00e9is, Jos\u00e9 Luis Mazuelos\u2026 [+6964 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Los contratos con la empresa del hermano de Ayuso vuelven a tensar la Asamblea de Madrid y la presidenta advierte: \"Al adversario no se le combate con querellas falsas\"", "description": "La tensi\u00f3n no se rebaja en la Asamblea de Madrid. Tras la expulsi\u00f3n la semana pasada de una diputada del PSOE por acusar al hermano de Isabel D\u00edaz Ayuso de &quot;sugerir&quot;...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/18/61961f01fdddffbc2d8b4586.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e221c83a2b6d1d2e44b7948b29a16a74/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372327232693.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:54:20Z", "content": "La tensi\u00f3n no se rebaja en la Asamblea de Madrid. Tras la expulsi\u00f3n la semana pasada de una diputada del PSOE por acusar al hermano de Isabel D\u00edaz Ayuso de \"sugerir\" en los hospitales a qu\u00e9 empresas \u2026 [+3405 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Trabajadores del Summa 112 se manifiestan para exigir la reapertura de Servicios de Urgencia de Atenci\u00f3n Primaria", "description": "Alrededor de 150 trabajadores del Summa 112 se han concentrado este jueves a las puertas del WiZink Center para exigir la apertura inmediata de los Servicios de Urgencias de...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/18/619656e9fdddff57288b4580.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/998fe1199fcef7a31a48bef7a0929c43/crop/395x0/1702x871/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/18/16372429543347.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:33:54Z", "content": "Alrededor de 150 trabajadores del Summa 112 se han concentrado este jueves a las puertas del WiZink Center para exigir la apertura inmediata de los Servicios de Urgencias de Atenci\u00f3n Primaria (SUAP),\u2026 [+2695 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "VIRGINIA G\u00d3MEZ", "title": "Una vida en La Mallorquina: de la muerte ficticia de Su\u00e1rez a las visitas de Ayuso", "description": "Recorremos la historia de la pasteler\u00eda con m\u00e1s solera de la capital de la mano de Marisol Ruiz, la empleada m\u00e1s antigua del establecimiento que han pisado miembros de la Casa Real, del Gobierno, artistas o escritores\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/18/6194d3f421efa0e6528b45e2.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1a47c9dd184f27246e86f082e9a09987/crop/460x118/3072x1859/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371443377206.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T00:39:03Z", "content": "No hay nada que haya ocurrido en los \u00faltimos 45 a\u00f1os en la Puerta del Sol (y en Madrid), que escape a su memoria. Del golpe del 23-F a la acampada del 15-M, pasando por las miles de manifestaciones q\u2026 [+4257 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL VIA\u00d1A", "title": "Los datos no dan tregua a Espa\u00f1a: el pa\u00eds europeo que m\u00e1s lento se recupera y el segundo con mayor paro", "description": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea que m\u00e1s lento se recuperar\u00e1 de la crisis. De hecho, ser\u00e1 el \u00fanico que, a cierre de este a\u00f1o, no haya vuelto todav\u00eda a los niveles...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2021/11/18/6194ec7321efa07e1b8b4632.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d8ee34f7aff70abe2b721a2edb14f9ae/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371758393793.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T00:35:46Z", "content": "Actualizado Jueves,\r\n18\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n01:35\r\nEspa\u00f1a es el pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea que m\u00e1s lento se recuperar\u00e1 de la crisis. De hecho, ser\u00e1 el \u00fanico que, a cierre de este a\u00f1o, no haya vuelto t\u2026 [+285 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EDUARDO FERN\u00c1NDEZ", "title": "El renacimiento de la publicidad: un tercio de las empresas del sector tiene menos de un a\u00f1o de vida", "description": "Empresarios s\u00e9nior que crean su propio negocio y el impulso digital experimentado durante la pandemia contribuyen a elevar hasta el 35% el dato de empresas reci\u00e9n constituidas, 14.304.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/empresas/2021/11/18/6194e27ce4d4d8c2038b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ba51b50eb1d4906644d66a55323f9927/crop/30x66/3047x2077/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371736434198.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T00:35:44Z", "content": "La publicidad, un negocio enormemente dependiente de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds, toma carrerilla para afrontar una remontada post pandemia. Esta actividad econ\u00f3mica comprende en Espa\u00f1a a 42.971 \u2026 [+2815 chars]"}]}