{"status": "ok", "totalResults": 68, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Katia Hetter, CNN", "title": "How to prepare for another winter of Covid-19? An expert weights in", "description": "CNN Medical Analyst Dr. Leana Wen shares what vaccines you should get as well as other tips to safe safe from Covid-19 in the coming months.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/health/winter-covid-precautions-dr-wen-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117153202-winter-covid-precautions-file-2020-new-york-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:19:26Z", "content": "(CNN)Winter is almost here. After weeks of steady decline, Covid-19 cases appear to be on the rise again. \r\nIs a surge inevitable? How should families think about the winter ahead? What can they do t\u2026 [+5544 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jackie Wattles, CNN Business", "title": "UN to Elon Musk: Here's that $6 billion plan to end world hunger", "description": "The director of the United Nations' World Food Programme laid out a plan to spend $6.6 billion to combat world hunger \u2014 a direct response to a back-and-forth with Tesla CEO Elon Musk, who claimed he would sell Tesla stock to fund a plan if the WFP could descr\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/tech/elon-musk-world-hunger-wfp-donation/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117170153-david-beasley-world-food-program-1102-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:36:27Z", "content": "New York (CNN Business)The director of the United Nations' World Food Programme laid out a plan to spend $6.6 billion to combat world hunger a direct response to a back-and-forth with Tesla CEO Elon \u2026 [+4374 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Reuters", "title": "CEOs are joining the 'Great Resignation'", "description": "CEO turnover spiked in the first half of 2021, as companies tapped new talent to navigate the aftermath of the Covid-19 pandemic and stressed-out chief executives sought a career change, a study from recruiting firm Heidrick & Struggles found.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/investing/ceo-turnover/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118082111-resignation-executives-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:31:07Z", "content": "CEO turnover spiked in the first half of 2021, as companies tapped new talent to navigate the aftermath of the Covid-19 pandemic and stressed-out chief executives sought a career change, a study from\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kevin Liptak, CNN", "title": "Biden set to revive US-Mexico-Canada summit", "description": "President Joe Biden plans to focus on migration, the Covid-19 pandemic and economic integration when he convenes a summit of North American leaders at the White House on Thursday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/us-canada-mexico-summit/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110105348-lopez-obrador-biden-trudeau-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:08:33Z", "content": "(CNN)President Joe Biden plans to focus on migration, the Covid-19 pandemic and economic integration when he convenes a summit of North American leaders at the White House on Thursday.\r\nWhile the tal\u2026 [+2818 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Catherine Franssen for CNN Business Perspectives", "title": "This holiday shopping season is going to be tough. Here are 4 ways to keep from overspending", "description": "As supply chain disruptions continue to impact businesses around the globe, consumers could have a tough time holiday shopping this year \u2014 whether due to a lack of inventory, higher prices or both. And given the nearly two years of constant stress and exhaust\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/perspectives/holiday-shopping-retailers-marketing-supply-chain/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117161737-us-holiday-shopping-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:06:37Z", "content": "Catherine Franssen, Ph.D. is a broadly trained neurobiologist, distinctive scientific communicator and experienced professor at the Science Museum of Virginia. The opinions expressed in this commenta\u2026 [+7238 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Luis Ernesto Quintana Barney", "title": "La definici\u00f3n de \"completamente vacunado\" contra el covid-19 cambiar\u00eda: ahora ser\u00eda con tres dosis", "description": "Es posible que necesites hasta tres dosis de la vacuna contra el covid-19 para que se considere que est\u00e1s completamente vacunado.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/estar-completamente-vacunado-covid-19-dosis-de-refuerzo-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/hypatia-h_be0e3f2f5b557c02ce7daf9bcc112208-h_4abef2db6b1b0dd1ddd7a527f906e55e.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T00:18:55Z", "content": "\u00bfDudas sobre la vacuna contra el covid-19 de tus hijos? 2:28\r\n(CNN) -- Es posible que necesites hasta tres dosis de la vacuna contra el covid-19 para que se considere que est\u00e1s completamente vacunado\u2026 [+3204 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los cruceros de Disney requerir\u00e1n que pasajeros de 5 a\u00f1os en adelante est\u00e9n vacunados a partir de enero", "description": "Disney Cruise Line anunci\u00f3 que todos los pasajeros de 5 a\u00f1os en adelante en sus cruceros deber\u00e1n estar vacunados contra el covid-19 a partir de enero.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/cruceros-disney-requeriran-vacuna-covid-19-5-anos-enero-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Disney-crucero-e1637228462496.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T09:47:58Z", "content": "Cruceros: viajar vacunado o con seguro de viaje 0:57\r\n(CNN) -- Disney Cruise Line anunci\u00f3 que todos los pasajeros de 5 a\u00f1os en adelante en sus cruceros deber\u00e1n estar vacunados contra el covid-19 a pa\u2026 [+2449 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "La OPS dice que circulan en Nicaragua cuatro variantes del covid-19", "description": "La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS) inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que en Nicaragua circulan las variantes alfa, gamma, beta y delta del covid-19, de acuerdo con informaci\u00f3n enviada por el Ministerio de Salud del pa\u00eds.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/la-ops-dice-que-circulan-en-nicaragua-cuatro-variantes-del-covid-19/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/covid-nicaragua.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T02:02:25Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (OPS) inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles que en Nicaragua circulan las variantes alf\u2026 [+2004 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "\u00bfC\u00f3mo prepararse para otro invierno con covid-19? Una experta nos da algunas recomendaciones", "description": "Despu\u00e9s de semanas de disminuci\u00f3n constante, los casos de covid-19 parecen estar aumentando nuevamente. Y podr\u00edan incrementarse con la llegada del invierno. \u00bfC\u00f3mo debes prepararte? La Dra. Wen nos da algunos consejos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/invierno-covid19-aumento-casos-eeuu-dra-wen-consejos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/invierno-covid19-precauciones.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T16:37:59Z", "content": "\u00bfDudas sobre la vacuna contra el covid-19 de tus hijos? 2:28\r\n(CNN) -- El invierno ya est\u00e1 aqu\u00ed. Despu\u00e9s de semanas de disminuci\u00f3n constante, los casos de covid-19 en invierno parecen estar aumentand\u2026 [+6626 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Migraci\u00f3n, covid-19 e integraci\u00f3n econ\u00f3mica ser\u00e1n los pilares de la cumbre de \"Los Tres Amigos\" este jueves", "description": "El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, planea enfocarse en la migraci\u00f3n, la pandemia de covid-19 y la integraci\u00f3n econ\u00f3mica en la cumbre de los \"Tres Amigos\" que tendr\u00e1 lugar en la Casa Blanca este jueves.\n<ul>\n <li>Esto significa para M\u00e9xico la reuni\u00f3n \u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/cumbre-tres-amigos-estados-unidos-mexico-canada-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Tres-amigos.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T11:25:05Z", "content": "Lo que debes saber antes de la cumbre entre AMLO, Biden y Trudeau 3:22\r\n(CNN) -- El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, planea enfocarse en la migraci\u00f3n, la pandemia de covid-19 y la integraci\u00f3n\u2026 [+3720 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jhasua Razo", "title": "M\u00e9xico, EE.UU. y Canad\u00e1 se prepararan para una nueva cumbre: datos claves para entender sus relaciones y c\u00f3mo se comparan", "description": "Los l\u00edderes de M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1 se reunir\u00e1n este jueves en una cumbre por primera vez en 5 a\u00f1os. Los tres pa\u00edses tienen estrechos lazos comerciales, sociales, culturales y de colaboraci\u00f3n, \u00bfpero cu\u00e1n diferentes son? Mira estos indicadores.\n<ul>\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/mexico-ee-uu-canada-cumbre-datos-claves-relaciones-comparan-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Captura-de-Pantalla-2021-11-18-a-las-9.36.41-a.m..png", "publishedAt": "2021-11-18T14:30:19Z", "content": "Esto espera Tatiana Clouthier de la cumbre entre AMLO, Biden y Trudeau 2:13\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Los l\u00edderes de M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1 se reunir\u00e1n este jueves en una cumbre por primera vez en 5\u2026 [+1975 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "M\u00e1s de un mill\u00f3n de personas podr\u00edan no haber recuperado a\u00fan el sentido del olfato meses despu\u00e9s de contraer covid-19, seg\u00fan un estudio", "description": "La pandemia de covid-19 ha provocado una \"preocupaci\u00f3n de salud p\u00fablica creciente\" con respecto a las personas que pierden el sentido del olfato, las cuales podr\u00edan ascender a m\u00e1s de un mill\u00f3n s\u00f3lo en Estados Unidos, seg\u00fan una nueva investigaci\u00f3n publicada es\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/sentido-olfato-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/06/210625214143-conclu-smell-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T17:12:51Z", "content": "Protestan familiares de v\u00edctimas de covid-19 en Washington 2:48\r\n(CNN) -- La pandemia de covid-19 ha provocado una \"preocupaci\u00f3n de salud p\u00fablica creciente\" con respecto a las personas que pierden el\u2026 [+2748 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Los casos de covid-19 en Alemania alcanzan un nuevo r\u00e9cord; la situaci\u00f3n es 'dram\u00e1tica', advierte Merkel", "description": "El Instituto Robert Koch (RKI), el centro de control y enfermedades de Alemania, report\u00f3 65.371 casos nuevos de covid-19 en las \u00faltimas 24 horas. \"La situaci\u00f3n actual de la pandemia en Alemania es dram\u00e1tica, no puedo decirlo de otra manera\", dijo Angela Merke\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/alemania-covid-19-pandemia-situacion-dramatica-merkel-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-Alemania-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T10:58:19Z", "content": "Alerta ante aumento de covid-19 en Europa 1:00\r\nBerl\u00edn (CNN) --Alemania report\u00f3 su aumento m\u00e1s alto de infecciones por covid-19 en un solo d\u00eda y la canciller Angela Merkel dijo que la \"dram\u00e1tica\" sit\u2026 [+5236 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEE", "title": "Fauci dice que hay un aumento en las hospitalizaciones por covid-19 entre las personas vacunadas que no han recibido dosis de refuerzo", "description": "El Dr. Anthony Fauci, director del Instituto Nacional de Alergias y Enfermedades Infecciosas, dijo a NBC que ha habido un aumento en las hospitalizaciones por covid-19 entre las personas que han sido vacunadas pero que no han recibido una dosis de refuerzo de\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/fauci-dice-que-hay-un-aumento-en-las-hospitalizaciones-por-covid-19-entre-las-personas-vacunadas-que-no-han-recibido-dosis-de-refuerzo/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/descarga-14.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T16:24:30Z", "content": "Pfizer y BioNTech buscan autorizaci\u00f3n de la FDA para vacuna de refuerzo 1:16\r\n(CNN) -- El Dr. Anthony Fauci, director del Instituto Nacional de Alergias y Enfermedades Infecciosas, dijo a NBC que ha \u2026 [+1970 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Una pandemia de gripe podr\u00eda ser incluso peor de lo que ha sido el covid-19, advierte la Academia Nacional de Medicina", "description": "Una pandemia de gripe como la de 1918 podr\u00eda ser incluso peor de lo que ha sido el covid-19, y el mundo no est\u00e1 listo para enfrentarlo, dijo la Academia Nacional de Medicina, organismo independiente que asesora al gobierno federal de EE.UU. en materia de medi\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/pandemia-gripe-peor-covid-19-advierten-ee-uu-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/CNN-influenza-gripe.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T08:30:01Z", "content": "Las diferencias entre alergia, gripe, resfr\u00edo y covid-19 2:54\r\n(CNN) -- Una pandemia de gripe como la de 1918 podr\u00eda ser incluso peor de lo que ha sido el covid-19, y el mundo no est\u00e1 listo para enfr\u2026 [+5177 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 18 de noviembre: La cumbre de los \"Tres Amigos\" en la Casa Blanca", "description": "Pronto habr\u00e1 decisiones sobre los refuerzos de la vacuna Pfizer. El \u201ccham\u00e1n de QAnon\u201d fue condenado a 41 meses de prisi\u00f3n. Tomar caf\u00e9 en la ma\u00f1ana podr\u00eda contribuir a evitar la demencia.\u00a0Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mu\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/5-cosas-18-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/03/casa-blanca-empleados-despedidos-marihuana.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T11:00:27Z", "content": "Pronto habr\u00e1 decisiones sobre los refuerzos de la vacuna Pfizer. El cham\u00e1n de QAnon fue condenado a 41 meses de prisi\u00f3n. Tomar caf\u00e9 en la ma\u00f1ana podr\u00eda contribuir a evitar la demencia.\u00a0Esto es lo que\u2026 [+5673 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "El coronavirus se propaga en ciervos y otros animales. Los cient\u00edficos est\u00e1n preocupados por lo que eso significa para las personas", "description": "Los cient\u00edficos han descubierto que el coronavirus se propaga entre los ciervos de cola blanca y otros animales salvajes. \u00bfQu\u00e9 significa esto para los animales y el contagio hacia los humanos?", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/coronavirus-ciervos-animales-cientificos-preocupados-contagio-personas-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/covid-ciervos-animales-salvajes-coronavirus.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T19:44:14Z", "content": "(CNN) -- Cient\u00edficos han descubierto que el coronavirus SARS-CoV-2 se propaga entre los ciervos de cola blanca y otros animales salvajes en Estados Unidos.\r\nLas personas son la fuente probable, pero \u2026 [+7381 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "La inflaci\u00f3n viene por tu taza de caf\u00e9", "description": "Ni siquiera el caf\u00e9 es inmune a las poderosas fuerzas del clima extremo y la inflaci\u00f3n. Los futuros del caf\u00e9 subieron este jueves al nivel m\u00e1s alto desde enero de 2012.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/inflacion-cafe-precios-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/inflacion-cafe.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T17:15:00Z", "content": "La inflaci\u00f3n en EE.UU. se dispara y los precios suben al 6,2% 0:56\r\nNueva York (CNN Business)-- Ni siquiera el caf\u00e9 es inmune a las poderosas fuerzas del clima extremo y la inflaci\u00f3n.\r\nLos futuros de\u2026 [+4713 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "AN\u00c1LISIS | Estadounidenses mueren por sobredosis de una droga que no saben que est\u00e1n tomando", "description": "Impulsada por la pandemia de coronavirus y un aumento en el consumo de fentanilo, la epidemia de sobredosis en EE.UU. explot\u00f3 mientras los estadounidenses estaban encerrados.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/fentanilo-sobredosis-pandemia-estados-unidos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-4-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T08:54:54Z", "content": "2020, el a\u00f1o con m\u00e1s muertes por sobredosis en EE.UU. 0:36\r\n(CNN) -- Impulsada por la pandemia de coronavirus y un aumento en el consumo de fentanilo, la epidemia de sobredosis en EE.UU. explot\u00f3 mien\u2026 [+5098 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "ONU a Elon Musk: este es el plan de US$ 6.000 millones para acabar con la hambruna mundial", "description": "El director del Programa Mundial de Alimentos de las Naciones Unidas expuso un plan para destinar US$ 6.600 millones a la lucha contra el hambre en el mundo en respuesta a la afirmaci\u00f3n de Elon Musk sobre la financiaci\u00f3n de un plan si el programa explicaba ex\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/onu-elon-musk-plan-hambruna-mundial-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117170153-david-beasley-world-food-program-1102-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T22:23:03Z", "content": "Elon Musk realiza otra venta millonaria de acciones de Tesla 0:51\r\nNueva York (CNN Business) --\u00a0 El director del Programa Mundial de Alimentos de las Naciones Unidas (WFP, por sus siglas en ingl\u00e9s) e\u2026 [+5150 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "La cena de Acci\u00f3n de Gracias les costar\u00e1 a los estadounidenses un 14% m\u00e1s este a\u00f1o, seg\u00fan una encuesta", "description": "La cena de Acci\u00f3n de Gracias de 2021 costar\u00e1 un 14% m\u00e1s este a\u00f1o, seg\u00fan una nueva encuesta de la Federaci\u00f3n Estadounidense de Oficinas Agr\u00edcolas. Y el pavo, el producto m\u00e1s apetecido en esta \u00e9poca, costar\u00e1 un 24% m\u00e1s.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/inflacion-eeuu-cena-accion-gracias-aumenta-14-mas-2021-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/Pavo-accion-de-gracias.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T14:57:26Z", "content": "La inflaci\u00f3n en EE.UU. se dispara y los precios suben al 6,2% 0:56\r\nNueva York (CNN Business) -- La cena de Acci\u00f3n de Gracias costar\u00e1 un 14% m\u00e1s este a\u00f1o, seg\u00fan una nueva encuesta de la Federaci\u00f3n Es\u2026 [+3242 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "Los indecisos, pieza clave en las elecciones de Chile: \u00bfqui\u00e9nes son y c\u00f3mo podr\u00edan afectar el resultado?", "description": "Chile celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo a unas elecciones presidenciales at\u00edpicas en las que los votantes indecisos se han vuelto claves.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/indecisos-elecciones-chile-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1234048392-e1637077977539.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T13:54:53Z", "content": "Patricio Fern\u00e1ndez: \"Tenemos gran expectativa a las pr\u00f3ximas elecciones\" 3:56\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Chile acudir\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo a unas elecciones presidenciales at\u00edpicas en medio de una Convenci\u00f3n C\u2026 [+7103 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "Nuevas voces, una Convenci\u00f3n Constitucional en marcha y estado de excepci\u00f3n: las claves de las elecciones en Chile", "description": "Chile elegir\u00e1 este domingo un nuevo presidente para transitar la Convenci\u00f3n Constitucional surgida del estallido social y las tensiones actuales.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/18/chile-claves-elecciones-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/10/191022233336-chile-protestas-bolivia-oea-trump-juicio-oveja-chris-spotify-regala-digital-minutocnn-pm-00000000-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-18T13:55:01Z", "content": "Chile tiene el desaf\u00edo de reformarse, dice analista 1:13\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Con una Convenci\u00f3n Constitucional en marcha, el estado de excepci\u00f3n decretado en varias partes del pa\u00eds debido en parte al c\u2026 [+8633 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Steve Contorno", "title": "Florida Gov. DeSantis signs legislation against Covid-19 mandates", "description": "Florida Republican Gov. Ron DeSantis on Thursday signed what he called \"the strongest piece of legislation that's been enacted anywhere in the country\" in opposition to coronavirus vaccination mandates on workers.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/desantis-florida-covid-mandates/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118154243-desantis-signs-brandon-fl-1118-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:41:43Z", "content": "Tampa, Florida (CNN)Florida Republican Gov. Ron DeSantis on Thursday signed what he called \"the strongest piece of legislation that's been enacted anywhere in the country\" in opposition to coronaviru\u2026 [+3960 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "More than a million people in the US may not have regained sense of smell months after Covid-19 infection, study estimates", "description": "The Covid-19 pandemic has brought on an \"emerging public health concern\" of people losing their sense of smell, according to new research published Thursday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/health/covid-loss-of-smell-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117232829-01-covid-loss-of-smell-stock-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:28:37Z", "content": "(CNN)The Covid-19 pandemic has brought on an \"emerging public health concern\" of people losing their sense of smell, according to new research published Thursday.\r\nThe research published in JAMA Otol\u2026 [+4432 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nicole Chavez, CNN", "title": "What surviving leukemia taught the first Latinx president of Harvard's student newspaper", "description": "After beating leukemia as a teenager and joining her university newspaper as Covid-19 changed life on campus, Raquel Coronell Uribe is now making Harvard history.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/us/harvard-crimson-first-latina-president/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118123226-harvard-crimson-first-latina-president-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:05:20Z", "content": "(CNN)After beating leukemia as a teenager and joining her university newspaper as Covid-19 changed life on campus, Raquel Coronell Uribe is now making Harvard history.\r\nCoronell Uribe, 23, will be th\u2026 [+3360 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kate Sullivan, CNN", "title": "Biden administration to use Covid relief funds to try to offset rising home heating costs", "description": "The Biden administration on Thursday announced steps it's taking to deploy funds from the $1.9 trillion Covid-19 relief law passed earlier this year to help offset rising home heating costs for Americans this winter.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/heating-costs-biden-administration/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116162407-01-biden-new-hampshire-infrastructure-1116-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:31:52Z", "content": "(CNN)The Biden administration on Thursday announced steps it's taking to deploy funds from the $1.9 trillion Covid-19 relief law passed earlier this year to help offset rising home heating costs for \u2026 [+2565 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Fresh look at pandemic origins points straight to food market in Wuhan, scientist says", "description": "A fresh look at the possible origins of the Covid-19 pandemic points straight back to the Huanan seafood market in the Chinese city of Wuhan, a scientist who has been studying the pandemic from the beginning asserted Thursday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/health/covid-origins-market-theory/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118172433-huanan-seafood-market-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T23:40:39Z", "content": "(CNN)A fresh look at the possible origins of the Covid-19 pandemic points straight back to the Huanan seafood market in the Chinese city of Wuhan, a scientist who has been studying the pandemic from \u2026 [+5012 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Oren Liebermann, CNN", "title": "Military vaccination mandate dispute pits Pentagon against Oklahoma National Guard", "description": "The refusal of the commander of the Oklahoma National guard to enforce the Pentagon's Covid-19 vaccination mandate has opened up a dispute about the limits of the federal government's authority and the chain of command of the military.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/oklahoma-national-guard-vaccine-dispute/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118121830-brigadier-general-thomas-h-mancino-oklahoma-national-guard-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:02:53Z", "content": "(CNN)The refusal of the commander of the Oklahoma National guard to enforce the Pentagon's Covid-19 vaccination mandate has opened up a dispute about the limits of the federal government's authority \u2026 [+3815 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tara John and Nadine Schmidt, CNN", "title": "Germany's Covid cases hit record high with Merkel warning of 'dramatic' situation", "description": "Germany reported its highest single day surge of Covid-19 infections as Chancellor Angela Merkel said the \"dramatic\" situation was the result of the fourth wave \"hitting our country with full force.\"", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/europe/germany-covid-merkel-record-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112043047-03-europe-covid-surge-germany-1108-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:47:23Z", "content": "Berlin (CNN)Germany reported its highest single day surge of Covid-19 infections as Chancellor Angela Merkel said the \"dramatic\" situation was the result of the fourth wave \"hitting our country with \u2026 [+4266 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Williams, CNN", "title": "Woman with Covid-19 wakes up after weeks on a ventilator on the day she was being taken off life support. Her family had chosen her headstone", "description": "Bettina Lerman was on a ventilator for weeks after getting Covid-19 and hadn't responded to doctors' efforts to wake her from a coma when her family made the difficult decision to take her off of life support.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/us/coronavirus-maine-recovery-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118142152-restricted-bettina-lerman-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T22:11:02Z", "content": "(CNN)Bettina Lerman was on a ventilator for weeks after getting Covid-19 and hadn't responded to doctors' efforts to wake her from a coma when her family made the difficult decision to take her off o\u2026 [+4047 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Travis Caldwell, CNN", "title": "Disney cruises will require passengers ages 5 and up to be vaccinated starting in January", "description": "Disney Cruise Line announced that all passengers ages 5 and up must be vaccinated against Covid-19 beginning in January, expanding its mandate to cover children who are now eligible for inoculation in the US.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/disney-cruise-covid-vaccine-children/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117233716-disney-magic-cruise-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:52:42Z", "content": "Travis Caldwell, CNNPublished 18th November 2021\r\n(CNN) Disney Cruise Line announced that all passengers ages 5 and up must be vaccinated against Covid-19 beginning in January, expanding its mandate \u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Faith Karimi, CNN", "title": "A California couple vanished after stealing millions in Covid-19 relief funds. They left a goodbye note for their three kids", "description": "A husband and wife were facing prison for a covid relief fraud scheme when they fled their California home, abandoning their three children. Three months later, they still haven't been found.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/us/covid-relief-fraud-scheme-cec/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117192611-ayvazyanterabelian-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:09:42Z", "content": "(CNN)Richard Ayvazyan and his wife, Marietta Terabelian, were facing prison for their role in a massive covid relief fraud scheme when they cut off their electronic tracking bracelets and fled their \u2026 [+6348 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "AJ Willingham, CNN", "title": "5 things to know for November 18: Opioids, Congress, gas prices, Covid-19, Olympics", "description": "Here's what else you need to know to Get Up to Speed and On with Your Day.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/us/five-things-november-18-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118053214-assorted-pills-dea-california-042421-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:28:21Z", "content": "(CNN)Your next Disney cruise is going to require a little more than magic. Starting in January, Disney Cruise Line will require all passengers ages 5 and up to be vaccinated against Covid-19. \r\nHere'\u2026 [+6040 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Miriam Bukhsh and Emmeline Ha", "title": "It's still too early to ease mask mandates in schools", "description": "Physicians Miriam Bukhsh and Emmeline Ha write that even with Covid-19 vaccines now available for kids aged 5 and up, children still represent over a quarter of weekly cases, which means that \"mask mandates should exist and still play an important role in pro\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/opinions/mask-mandates-in-schools-covid-19-bukhsh-ha/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110213742-texas-school-masks-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:03:41Z", "content": "Miriam Bukhsh, MD is an emergency physician and Emmeline Ha, MD is a family physician. They are health policy fellows at the George Washington University Department of Emergency Medicine. The opinion\u2026 [+5772 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Veronica Stracqualursi, CNN", "title": "FCC approves texting '988' to reach National Suicide Prevention Lifeline by next year", "description": "The Federal Communications Commission on Thursday unanimously voted to require text messages sent to the number 988 be routed to the National Suicide Prevention Lifeline by next year, expanding access to the critical 24/7 national hotline.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/fcc-approves-texting-national-suicide-prevention-lifeline/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211118112123-cell-phone-text-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:31:15Z", "content": "(CNN)The Federal Communications Commission on Thursday unanimously voted to require text messages sent to the number 988 be routed to the National Suicide Prevention Lifeline by next year, expanding \u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Vanessa Yurkevich, CNN Business", "title": "Thanksgiving dinner will cost Americans 14% more this year, survey finds", "description": "Thanksgiving dinner will cost 14% more this year, according to new survey by the American Farm Bureau Federation. Dinner for a family of 10 will cost on average $53.31 \u2014 up $6.41 from last year's average of $46.90 which was down 4% from 2019, the lowest in 10\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/economy/thanksgiving-dinner-cost/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117192543-turkey-grocery-store-111121-california-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:35:37Z", "content": "New York (CNN Business)Thanksgiving dinner will cost 14% more this year, according to new survey by the American Farm Bureau Federation. Dinner for a family of 10 will cost on average $53.31 up $6.41\u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Stephen Collinson, CNN", "title": "The elephant in the room at the 'three amigos' summit of Biden, Trudeau and Lopez Obrador", "description": "The three long-lost amigos are getting the band back together.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/world/meanwhile-in-america-november-18-intl-latam/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211110105348-lopez-obrador-biden-trudeau-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:38:07Z", "content": "This story was excerpted from the November 18 edition of CNN's Meanwhile in America, the daily email about US politics for global readers. Click here to read past editions and subscribe.\r\n (CNN)The t\u2026 [+2166 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Gabby Orr, CNN", "title": "RNC chairwoman acknowledges Biden's 2020 victory: 'He's the President. We know that'", "description": "Republican National Committee Chairwoman Ronna McDaniel said Thursday she recognizes President Joe Biden as the 46th president of the United States, even as she claimed there were \"lots of problems\" with the 2020 election that Republican candidates should add\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/18/politics/ronna-mcdaniel-joe-biden/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/201128130334-ronna-mcdaniel-campaigning-in-georgia-screengrab-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T22:13:34Z", "content": "(CNN)Republican National Committee Chairwoman Ronna McDaniel said Thursday she recognizes President Joe Biden as the 46th president of the United States, even as she claimed there were \"lots of probl\u2026 [+3729 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Francesca Street, CNN", "title": "Their flights were canceled and they spent 24 hours falling in love", "description": "When snowstorms stopped Jennifer Lowther flying to her best friend's wedding, a total stranger came to her rescue, taking her on a breakneck journey and setting in motion a love story that's still going strong after 18 years.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/canceled-flight-chance-encounters/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117155750-02-restricted-chance-encounters-jennifer-and-chris-powell-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:11:51Z", "content": "(CNN) It was the morning of April 4, 2003 and Jennifer Lowther was crying in the corner of a Toronto Airport lounge because she was going to miss her best friend's wedding.\r\nIt was early spring but a\u2026 [+15707 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Franziska Giffey kann sich bundesweite 2G-Regelung vorstellen", "description": "Booster-Impfungen in Berlin nun schon nach f\u00fcnf Monaten m\u00f6glich + Derby zwischen Union und Hertha unter 2G-Bedingungen + Der Virus-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-franziska-giffey-kann-sich-bundesweite-2g-regelung-vorstellen/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/berlin-deutschland-15-november-2021-koalitionsverhandlungen-berlin-spd-buendnis-90-die-gruenen-und-die-linke-15/27810998/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:39:36Z", "content": "Vivantes-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer spricht von aggressiven Patienten\r\nIn der turnusm\u00e4\u00dfigen Sitzung der Berliner Landesregierung haben die Senatoren am Dienstag nicht nur mit Charit\u00e9-Chef Heyo Kroemer, der die \u2026 [+709 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Berliner Bildungsverwaltung lehnt Testpflicht in Kitas weiterhin ab", "description": "Das Robert-Koch-Institut empfiehlt Lolli-Tests bei Kita-Kindern, Eltern fordern eine Testpflicht. Die Bildungsverwaltung aber verweist auf den hohen Aufwand.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/trotz-rki-empfehlung-fuer-lolli-tests-berliner-bildungsverwaltung-lehnt-testpflicht-in-kitas-weiterhin-ab/27811226.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin/27811350/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:13:11Z", "content": "Trotz der hohen Inzidenzen und Forderungen nach einem besseren Schutz f\u00fcr Kinder vor einer Covid-19-Erkrankung will die Berliner Bildungsverwaltung\u00a0von Senatorin Sandra Scheeres (SPD) auch weiterhin \u2026 [+5777 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Stundenlanges Anstehen f\u00fcr die Booster-Impfung in Tegel", "description": "Linke fordert Wechselunterricht \u2013 Schulen sollen selbst entscheiden + Lolli-Tests fl\u00e4chendeckend in Kitas + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-stundenlanges-anstehen-fuer-die-booster-impfung-in-tegel/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-berlin-viertes-impfzentrum-in-betrieb/27813234/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:01:27Z", "content": "Alle Berlinerinnen und Berliner, bei denen die letzte Impfung f\u00fcnf Monate her ist, k\u00f6nnen sich eine Auffrischung holen. Das geht mit und ohne Termin, wer sich vorher aber nicht anmeldet, muss teils s\u2026 [+25680 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Berliner Impfzentren brauchen Personal \u2013 Soldaten helfen Bezirken", "description": "Die vierte Corona-Welle trifft Berlin mit Wucht. Doch viele, die in Gesundheits\u00e4mtern, Kliniken oder Impfzentren geholfen haben, sind nun nicht mehr verf\u00fcgbar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/personalmangel-in-der-vierten-welle-berliner-impfzentren-brauchen-personal-soldaten-helfen-bezirken/27811710.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/people-enter-a-vaccination-center-to-get-vaccinated-to-get-vaccinated-against-covid-19-on-november-17-2021-in-berlin-amid-the-novel-coronavirus-covid-19-pandemic-photo-by-stefanie-loos-afp/27811938/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:10:53Z", "content": "Berlin ist mitten in der vierten Corona-Welle - und ausgerechnet jetzt von Personalmangel geplagt. Bedarf gibt es praktisch an allen Schl\u00fcsselstellen: in den Gesundheits\u00e4mtern, den Krankenh\u00e4usern und\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Michael M\u00fcller schlie\u00dft neuen Lockdown nicht aus \u2013 muss ihn\u201e\u2009gemeinsam verhindern\u201c", "description": "Angriffe auf Personal eines Eisstadions wegen Corona-Kontrollen + Langes Anstehen f\u00fcr Booster-Impfung + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-michael-mueller-schliesst-neuen-lockdown-nicht-aus-muss-ihn-gemeinsam-verhindern/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-merkel-speaks-to-reporters-after-discussing-covid-19-with-state-leaders/27814192/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:00:40Z", "content": "Berlins Regierender B\u00fcrgermeister Michael M\u00fcller (SPD) schlie\u00dft nicht aus, dass es einen erneuten Lockdown geben wird. Allerdings sagte er, man k\u00f6nne ihn durch die Befolgung der neuen, strengeren Reg\u2026 [+24210 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sascha Karberg", "title": "Bald kommt der Impfstoff f\u00fcr die Skeptiker", "description": "Nuvaxovid sch\u00fctzt nicht per RNA, sondern mithilfe von Proteinen vor Covid-19. F\u00fcr seine Herstellung braucht es aber trotzdem Gentechnik. Und Impfverst\u00e4rker.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/novavax-vakzin-zur-eu-zulassung-eingereicht-bald-kommt-der-impfstoff-fuer-die-skeptiker/27813278.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/novavax-a-new-coronavirus-vaccine-is-on-the-market-and-indonesia-was-the-first-to-approve-it-illustration-of-a-healt/27813434/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:44:21Z", "content": "Der Coronaimpfstoff des US-Unternehmens Novavax wird seit Mittwoch von der Europ\u00e4ischen Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA gepr\u00fcft. Viele der daf\u00fcr n\u00f6tigen Daten hat die Beh\u00f6rde bereits erhalten, weshalb mit ei\u2026 [+3253 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Inzidenz steigt auf 340,7 \u2013 bei 10- bis 14-J\u00e4hrigen vierstellig", "description": "Franziska Giffey kann sich bundesweite 2G-Regelung vorstellen + Booster-Impfungen in Berlin nun schon nach f\u00fcnf Monaten m\u00f6glich + Der Corona-Blog f\u00fcr Berlin.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-inzidenz-steigt-auf-340-7-bei-10-bis-14-jaehrigen-vierstellig/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T07:47:30Z", "content": "Vivantes-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer spricht von aggressiven Patienten\r\nIn der turnusm\u00e4\u00dfigen Sitzung der Berliner Landesregierung haben die Senatoren am Dienstag nicht nur mit Charit\u00e9-Chef Heyo Kroemer, der die \u2026 [+709 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Kretschmer will \u201eharten Corona-Wellenbrecher\u201c f\u00fcr Sachsen", "description": "Das Wort \u201eLockdown\u201c vermeidet er. Aber wegen dramatischer Coronazahlen in Sachsen will Ministerpr\u00e4sident Kretschmer nun rasch handeln.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/schliessungen-vor-weihnachten-kretschmer-will-harten-corona-wellenbrecher-fuer-sachsen/27811366.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/sitzung-landtag-sachsen/27811644/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:31:40Z", "content": "Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer (CDU) hat angesichts dramatisch steigender Corona-Infektionen weitere harte Einschnitte in seinem Bundesland angek\u00fcndigt. Bei einer Regierungserkl\u00e4rung i\u2026 [+5521 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Kontakt mit Corona-Infiziertem - Kimmich droht Zwangspause", "description": "Zwei L\u00e4nderspiele f\u00fcr Deutschland hat der ungeimpfte Joshua Kimmich zuletzt verpasst. Jetzt k\u00f6nnte ihn auch eine Corona-Zwangspause im Verein treffen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/fc-bayern-in-sorge-kontakt-mit-corona-infiziertem-kimmich-droht-zwangspause/27812654.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/28-08-2021-fussball-1-bundesliga-2021-2022-3-spieltag-fc-bayern-muenchen-hertha-bsc-berlin-in-der-allianz-arena/27812716/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:04:59Z", "content": "Fu\u00dfball-Nationalspieler Joshua Kimmich droht nach der Zwangspause als Corona-Kontaktperson in den j\u00fcngsten L\u00e4nderspielen nun auch erstmals f\u00fcr Partien mit dem FC Bayern M\u00fcnchen auszufallen. Der 26 Ja\u2026 [+2608 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Wieler liest Politik mit Brandrede die Leviten", "description": "Nach Monaten ist aus ihm der Frust rausgebrochen: Ungewohnt deutlich wirft der RKI-Chef der Politik Versagen vor. Impfverweigerern will keine Chance geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/werden-sehr-schlimmes-weihnachtsfest-haben-wieler-liest-politik-mit-brandrede-die-leviten/27810910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weitere-entwicklung-in-der-corona-pandemie/27810042/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:48:36Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, hat ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Deutschland gezeichnet. Wir laufen momentan in eine ernste Notlage. Wir werden wirklich ein \u2026 [+3594 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "\u201eWerden sehr schlimmes Weihnachtsfest haben\u201c", "description": "Nach Monaten ist aus ihm der Frust rausgebrochen: Ungewohnt deutlich wirft der RKI-Chef der Politik Versagen vor. Impfverweigerern will keine Chance geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wieler-liest-politik-mit-brandrede-die-leviten-werden-sehr-schlimmes-weihnachtsfest-haben/27810910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weitere-entwicklung-in-der-corona-pandemie/27810042/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:48:36Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, hat ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Deutschland gezeichnet. Wir laufen momentan in eine ernste Notlage. Wir werden wirklich ein \u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Salzburg und Ober\u00f6sterreich planen neuen Lockdown", "description": "Die \u00f6sterreichische Corona-Inzidenz n\u00e4hert sich der 1000, besonders stark sind Salzburg und Ober\u00f6sterreich betroffen. Nun stehen starke Beschr\u00e4nkungen bevor.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/drastische-massnahmen-in-oesterreich-salzburg-und-oberoesterreich-planen-neuen-lockdown/27811594.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-oesterreich/27811936/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:33:03Z", "content": "Die am st\u00e4rksten von der Pandemie betroffenen Regionen \u00d6sterreichs wollen einen Lockdown f\u00fcr die Gesamtbev\u00f6lkerung verh\u00e4ngen. Das gaben die Ministerpr\u00e4sidenten von Salzburg und Ober\u00f6sterreich bekannt\u2026 [+3172 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Fabian L\u00f6he", "title": "H\u00f6chstwert von \u00fcber 65.000 Neuinfektionen \u2013 Drosten will Kontakte Ungeimpfter beschr\u00e4nken", "description": "Wieler fordert Impfung in Apotheken + Unionsfraktion will offenbar Ampel-Pl\u00e4ne ablehnen + S\u00e4chsische Kliniken offiziell \u00fcberlastet + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-hoechstwert-von-ueber-65-000-neuinfektionen-drosten-will-kontakte-ungeimpfter-beschraenken/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/christian-drosten-direktor-am-institut-fuer-virologie-der-charite-berlin-aufgenommen-im-rahmen-einer-presseunterricht/27701416/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:05:28Z", "content": "Die Zahl der Corona-Neuinfektionen ist stark angestiegen und hat laut Robert Koch-Institut erstmals in der Corona-Pandemie den Wert von 60.000 \u00fcberschritten. Die 7-Tage Inzidenz gab das RKI mit 336,9\u2026 [+23073 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Was bei der Booster-Impfung mit Moderna und Biontech zu beachten ist", "description": "Der Booster soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen auftreten? Und kann die vierte Welle so gebrochen werden?", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nebenwirkungen-und-impf-reaktionen-was-bei-der-booster-impfung-mit-moderna-und-biontech-zu-beachten-ist/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T23:07:01Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass die Impfstationen wieder reichlich besuch\u2026 [+9120 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Sachsen erw\u00e4gt Schlie\u00dfungen f\u00fcr alle", "description": "Die Corona-Neuinfektionen in Sachsen steigen drastisch. Ministerpr\u00e4sident Kretschmer will einen \u201eWellenbrecher\u201c. Auch Mediziner sind daf\u00fcr.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/schliessungen-vor-weihnachten-kretschmer-kuendigt-harten-wellenbrecher-fuer-sachsen-an/27811366.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/sitzung-landtag-sachsen/27811644/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:46:38Z", "content": "Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer (CDU) hat angesichts dramatisch steigender Corona-Infektionen weitere harte Einschnitte in seinem Bundesland angek\u00fcndigt. Bei einer Regierungserkl\u00e4rung i\u2026 [+4205 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Andrea Dernbach", "title": "Mehrheit besorgt \u00fcber Abstand zwischen Arm und Reich", "description": "Die Ungleichheit in den reichen L\u00e4ndern w\u00e4chst, die Angst davor auch. Die OECD sieht nach Corona Chancen, den Abstand zu verk\u00fcrzen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/oecd-studie-ueber-ungleichheit-mehrheit-besorgt-ueber-abstand-zwischen-arm-und-reich/27812228.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/geld/27812752/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:16:59Z", "content": "Ungleichheit in den reichen Staaten der Welt wird von deren B\u00fcrger:innen als massives Problem gesehen: Wie aus am Donnerstag erschienen Datenauswertung der OECD hervorgeht, halten vier von f\u00fcnf Perso\u2026 [+6001 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "Impfpflicht, Schwellenwerte, Booster-Offensive \u2013 die neuen Corona-Ma\u00dfnahmen im \u00dcberblick", "description": "Ma\u00dfnahmen orientieren sich k\u00fcnftig an drei Schwellenwerten. Au\u00dferdem kommt die Impfpflicht f\u00fcr \u00c4rzte und Pfleger. Insgesamt soll es bis Jahresende knapp 30 Millionen Boosterimpfungen geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/einigung-beim-bund-laender-gipfel-impfpflicht-schwellenwerte-booster-offensive-die-neuen-corona-massnahmen-im-ueberblick/27812478.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-angela-merkel-2nd-l-north-rhine-westphalias-state-premier-hendrik-wuest-l-german-finance-minister-and-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-2nd-r-and-berlin-mayor-michael-mueller-r-address-a-press-conference-following-a-video-meeting-with-the-heads-of-government-of-germany/27813942/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:15:54Z", "content": "Die scheidende Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) und die L\u00e4nderchefs haben sich beim Bund-L\u00e4nder-Gipfel auf eine fl\u00e4chendeckende 2G-Regelung geeinigt. Die Regelung soll ab einer Hospitalisierungsra\u2026 [+10502 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Salzburg und Ober\u00f6sterreich k\u00fcndigen Lockdown an", "description": "Die \u00f6sterreichische Corona-Inzidenz n\u00e4hert sich der 1000, besonders stark sind Salzburg und Ober\u00f6sterreich betroffen. Nun stehen starke Beschr\u00e4nkungen bevor.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/drastische-massnahmen-in-oesterreich-nahen-salzburg-und-oberoesterreich-kuendigen-lockdown-an/27811594.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-oesterreich/27811692/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:33:03Z", "content": "Die am st\u00e4rksten von der Pandemie betroffenen Regionen \u00d6sterreichs wollen einen Lockdown f\u00fcr die Gesamtbev\u00f6lkerung verh\u00e4ngen. Das gaben die Ministerpr\u00e4sidenten von Salzburg und Ober\u00f6sterreich bekannt\u2026 [+3172 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "Impfpflicht, Schwellenwerte, Booster-Offensive \u2013 die neuen Corona-Ma\u00dfnahmen im \u00dcberblick", "description": "Ma\u00dfnahmen orientieren sich k\u00fcnftig an drei Schwellenwerten. Au\u00dferdem kommt die Impfpflicht f\u00fcr \u00c4rzte und Pfleger. Insgesamt soll es bis Jahresende knapp 30 Millionen Boosterimpfungen geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/bund-laender-gipfel-mit-der-kanzlerin-impfpflicht-schwellenwerte-booster-offensive-die-neuen-corona-massnahmen-im-ueberblick/27812478.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-angela-merkel-2nd-l-north-rhine-westphalias-state-premier-hendrik-wuest-l-german-finance-minister-and-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-2nd-r-and-berlin-mayor-michael-mueller-r-address-a-press-conference-following-a-video-meeting-with-the-heads-of-government-of-germany/27813942/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:46:19Z", "content": "Die scheidende Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) und die L\u00e4nderchefs haben sich beim Bund-L\u00e4nder-Gipfel auf eine fl\u00e4chendeckende 2G-Regelung geeinigt. Die Regelung soll ab einer Hospitalisierungsra\u2026 [+6765 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Felix Hackenbruch", "title": "Was jetzt f\u00fcr wen gilt \u2013 die neuen Corona-Ma\u00dfnahmen im \u00dcberblick", "description": "Ma\u00dfnahmen orientieren sich k\u00fcnftig an drei Schwellenwerten und es kommt eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegeberufe. Geplant sind zudem 30 Millionen Boosterimpfungen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/impfpflicht-schwellenwerte-booster-offensive-was-jetzt-fuer-wen-gilt-die-neuen-corona-massnahmen-im-ueberblick/27812478.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/german-chancellor-angela-merkel-2nd-l-north-rhine-westphalias-state-premier-hendrik-wuest-l-german-finance-minister-and-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-2nd-r-and-berlin-mayor-michael-mueller-r-address-a-press-conference-following-a-video-meeting-with-the-heads-of-government-of-germany/27813942/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:58:46Z", "content": "Die scheidende Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) und die L\u00e4nderchefs haben sich beim Bund-L\u00e4nder-Gipfel auf eine fl\u00e4chendeckende 2G-Regelung geeinigt. Die Regelung soll ab einer Hospitalisierungsra\u2026 [+10614 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Bundesl\u00e4nder wollen offenbar Impfpflicht f\u00fcr Pflegepersonal", "description": "2G-Regel wohl bundesweit geplant + Stiko: Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren + Delta-Subvariante AY.4.2 breitet sich in Gro\u00dfbritannien aus + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-und-der-welt-bundeslaender-wollen-offenbar-impfpflicht-fuer-pflegepersonal/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/pflege/27812800/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:27:53Z", "content": "Studie: Digitalisierung des Gesundheitssystems nimmt Fahrt auf\r\nDie Coronakrise hat die Digitalisierung des Gesundheitswesens in Deutschland vorangetrieben - aber vielen \u00c4rzten, Krankenh\u00e4usern und an\u2026 [+2982 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Fabian L\u00f6he", "title": "Schlagabtausch zwischen SPD und CDU im Bundestag \u00fcber neue Corona-Regeln", "description": "Inzidenz steigt auf 336,9 + Krankenhauskoordinator fordert Lockdown in Sachsen + Wieler fordert Impfung in Apotheken + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/jetzt-im-livestream-schlagabtausch-zwischen-spd-und-cdu-im-bundestag-ueber-neue-corona-regeln/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/konstituierende-sitzung-des-bundestages/27811184/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:15:57Z", "content": "Die SPD hat das geplante neue Infektionsschutzgesetz gegen Kritik aus der Union in Bund und L\u00e4ndern verteidigt. Die Neuregelung schaffe einen rechtssicheren Rahmen f\u00fcr weitere Ma\u00dfnahmen, sagte die SP\u2026 [+22673 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Stiko empfiehlt Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren", "description": "Impfkommission r\u00e4t zu Booster nach sechs Monaten + Delta-Subvariante AY.4.2 breitet sich in Gro\u00dfbritannien aus + Neuer H\u00f6chstwert in \u00d6sterreich + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-und-der-welt-stiko-empfiehlt-auffrischimpfung-fuer-alle-ab-18-jahren/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/auffrischimpfung-gegen-das-coronavirus/27811734/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:32:33Z", "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) spricht sich f\u00fcr Auffrischimpfungen f\u00fcr alle Menschen ab 18 Jahren aus. Die Auffrischimpfung solle in der Regel im Abstand von sechs Monaten zur letzten Impfstoffd\u2026 [+21596 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "S\u00f6der k\u00fcndigt \u201eDe-facto-Lockdown\u201c f\u00fcr Ungeimpfte in Bayern an", "description": "NRW-Ministerpr\u00e4sident will 2G f\u00fcr Fu\u00dfballprofis pr\u00fcfen + 57 Prozent der Deutschen f\u00fcr Ausgangssperre f\u00fcr Ungeimpfte + Bonus f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-in-deutschland-soeder-kuendigt-de-facto-lockdown-fuer-ungeimpfte-in-bayern-an/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ministerpraesidentenkonferenz-muenchen/27814156/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:54:00Z", "content": "Angesichts der explodierenden Corona-Zahlen hat Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) drastische Einschnitte f\u00fcr Ungeimpfte im Freistaat angek\u00fcndigt. Dar\u00fcber solle bereits an diesem Freitag in\u2026 [+13686 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Sven Lemkemeyer", "title": "50 Kreise haben kein freies Intensivbett mehr", "description": "Bayern und Baden-W\u00fcrttemberg besonders betroffen + Stiko: Booster-Impfung f\u00fcr alle ab 18 + Delta-Subvariante breitet sich in Gro\u00dfbritannien aus + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-50-kreise-haben-kein-freies-intensivbett-mehr/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/viele-kreise-im-suedwesten-ohne-freie-intensivbetten/27812914/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:46:51Z", "content": "Studie: Digitalisierung des Gesundheitssystems nimmt Fahrt auf\r\nDie Coronakrise hat die Digitalisierung des Gesundheitswesens in Deutschland vorangetrieben - aber vielen \u00c4rzten, Krankenh\u00e4usern und an\u2026 [+2982 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "\u201eSchlimmes Weihnachtsfest, wenn wir jetzt nicht gegensteuern\u201c", "description": "Nach Monaten ist aus ihm der Frust rausgebrochen: Ungewohnt deutlich wirft der RKI-Chef der Politik Versagen vor. Impfverweigerern will er keine Chance geben.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/wieler-liest-politik-mit-brandrede-die-leviten-schlimmes-weihnachtsfest-wenn-wir-jetzt-nicht-gegensteuern/27810910.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/weitere-entwicklung-in-der-corona-pandemie/27810042/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:48:36Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, hat ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Deutschland gezeichnet. Wir laufen momentan in eine ernste Notlage. Wir werden wirklich ein \u2026 [+3758 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Fabian L\u00f6he", "title": "Bundestag ber\u00e4t \u00fcber neue Corona-Regeln - jetzt im Livestream", "description": "Inzidenz steigt auf 336,9 + Krankenhauskoordinator fordert Lockdown in Sachsen + Wieler fordert Impfung in Apotheken + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/coronavirus-in-deutschland-bundestag-beraet-ueber-neue-corona-regeln-jetzt-im-livestream/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/konstituierende-sitzung-des-bundestages/27811184/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T07:58:08Z", "content": "Der Bundestag und die Ministerpr\u00e4sidenten befassen sich an diesem Donnerstag mit der eskalierenden Corona-Situation. Am Morgen will der Bundestag \u00fcber die von den mutma\u00dflichen k\u00fcnftigen Regierungsfra\u2026 [+22800 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Claus Vetter", "title": "So macht Olympia keinen Sinn!", "description": "Athleten, die verschwinden, abenteuerliche Ausreisebestimmungen und Olympia in der Blase. Solche Spiele machen keinen Sinn. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/sport/drei-monate-vor-den-winterspielen-in-peking-so-macht-olympia-keinen-sinn/27812306.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/a-message-that-reads-together-for-a-shared-future-the-slogan-for-beijing-2022-olympic-and-paralympic-games-is-seen-on-an-outdoor-screen-of-a-shopping-mall-in-beijing-on-november-18-2021-photo-by-jade-gao-afp/27812332/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:12:48Z", "content": "Das macht doch so richtig Lust auf Olympische Winterspiele. Oder doch nicht. Inmitten der hiesigen Coronatristesse erreichen uns seit Tagen seltsame Nachrichten aus Peking. Die Infektionszahlen im La\u2026 [+2370 chars]"}]}