{"status": "ok", "totalResults": 36, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Savinien de Rivet", "title": "Covid-19 en Europe : la cinqui\u00e8me vague d\u2019est en ouest", "description": "Particuli\u00e8rement violente en Roumanie et en Bulgarie notamment, pays les moins vaccin\u00e9s sur le continent, la reprise \u00e9pid\u00e9mique se fait d\u00e9sormais sentir en France et dans les pays voisins.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-en-europe-la-cinquieme-vague-dest-en-ouest-20211118_IFFMY2XVPNFJ3GPVYJK4YX5MTY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dw9ov4beanOloMOS2wFTMEf4sSA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/PEGRXFA2EVF7BMOHAAVWWM3QCQ.png", "publishedAt": "2021-11-18T11:52:57Z", "content": "La nouvelle vague de Covid progresse rapidement en Europe. Le taux dincidence est remont\u00e9 en fl\u00e8che aux Pays-Bas, en Belgique, en Autriche et en Irlande. Une hausse qui sop\u00e8re \u00e9galement en France, bi\u2026 [+1162 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Les h\u00f4pitaux de Bavi\u00e8re satur\u00e9s, premiers transferts de patients Covid vers l\u2019\u00e9tranger", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-lepidemie-20211118_RZKEAQ27GZAS5GHYML5ITT6A7Y/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/GPDsVS9256BMKrDLkWAHPzJbbZ4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2171x1199:2181x1209)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/36JNKTAYYNF4HMRLQXSATBJSUY.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T07:58:00Z", "content": "- LEurope est redevenue ces derniers jours l\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de Covid-19. Sans surprise, les pays les plus touch\u00e9s par la cinqui\u00e8me vague sont ceux qui affichent de faibles taux de vaccinatio\u2026 [+2036 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Emma Donada", "title": "Une dose de rappel est-elle pertinente si le taux d\u2019anticorps est encore \u00e9lev\u00e9 ?", "description": "Les personnes les plus fragiles et celles qui ont \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9es avec Janssen sont appel\u00e9es \u00e0 recevoir une nouvelle dose de vaccin contre le Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/une-dose-de-rappel-est-elle-pertinente-si-le-taux-danticorps-est-encore-eleve-20211118_MMRC26P4S5HM7EY5BVM7OFEGRE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/DdOw-Qf9ND9zQ_SwG3HbImE93dA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1830x1291:1840x1301)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ZE5B2PAYGBD4LAUSZKSV6WEOJE.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:13:17Z", "content": "Bonjour,\r\nA partir de la mi-d\u00e9cembre, les personnes vaccin\u00e9es de plus de 65 ans perdront leur pass si elles nont pas re\u00e7u une dose de rappel dans les six mois et cinq semaines suivant la deuxi\u00e8me inj\u2026 [+3124 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Covid-19 : en Allemagne, Merkel impose le pass sanitaire et la vaccination des soignants", "description": "L\u2019Allemagne va g\u00e9n\u00e9raliser les restrictions sp\u00e9cifiques pour les non-vaccin\u00e9s, comme leur exclusion de certains lieux publics, afin de combattre la flamb\u00e9e des infections de Covid-19. Le pays va aussi rendre obligatoire la vaccination pour le personnel des h\u00f4\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/covid-19-en-allemagne-merkel-impose-le-pass-sanitaire-et-la-vaccination-des-soignants-20211118_GD73BCE23NELTPZPTBHNIYKPJQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/5Kj9Y3N5P_SUM0HYvrd-I2RwBks=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SKJNXIT7PBA3VNUODSYWLYLXCM.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:49:45Z", "content": "Elle aurait probablement aim\u00e9 finir sur une autre note. Pour ses derni\u00e8res semaines comme chanceli\u00e8re, la recrudescence de Covid-19 en Allemagne oblige Angela Merkel \u00e0 prendre des mesures fortes.\r\nLa\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alexandra Schwartzbrod", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: le calcul politicien dangereux d\u2019Emmanuel Macron", "description": "S\u2019arc-bouter sur la date du 12 d\u00e9cembre pour le r\u00e9f\u00e9rendum d\u2019ind\u00e9pendance est un pari risqu\u00e9\u00a0: que vaudra le r\u00e9sultat du scrutin si les principaux concern\u00e9s n\u2019y participent pas ?", "url": "https://www.liberation.fr/politique/nouvelle-caledonie-le-calcul-politicien-dangereux-demmanuel-macron-20211118_TAHEW2IXSJGN3MNTXVMYLMEZZA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/HxcmtyFnNDBb162o9aL2eYrUv9Y=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2585x1588:2595x1598)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/KTO76ALTKZFSHPLMISUNI6VYRI.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:27:44Z", "content": "Le Pacifique, ces temps-ci, ne r\u00e9ussit pas \u00e0 lex\u00e9cutif. Quelques semaines apr\u00e8s la grande crise diplomatique g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par le contrat des sous-marins australiens, rafl\u00e9 \u00e0 la France par les Etats-Unis e\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "La famille de Dinah va d\u00e9poser plusieurs plaintes, 5 \u00e0 7 millions de personnes ont eu recours \u00e0 l\u2019aide alimentaire en 2020, une loi pour demander pardon aux harkis... L\u2019actu de ce jeudi matin", "description": "L'essentiel de l'actualit\u00e9 de ce jeudi matin par Lib\u00e9ration.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/la-famille-de-dinah-va-deposer-plusieurs-plaintes-5-a-7-millions-de-personnes-ont-eu-recours-a-laide-alimentaire-en-2020-une-loi-pour-demander-pardon-aux-harkis-lactu-de-ce-jeudi-matin-20211118_6PKWMBB3HFG3PDSPSUGSPCDPWI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-11-18T07:14:31Z", "content": "Apr\u00e8s le suicide de Dinah, sa famille va d\u00e9poser plusieurs plaintes. Jeudi marque la journ\u00e9e nationale de lutte contre le harc\u00e8lement scolaire. Les proches de Dinah, lyc\u00e9enne alsacienne de 14\u00a0ans qui\u2026 [+4349 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nicolas Massol", "title": "Nouvelle-Cal\u00e9donie\u00a0: un r\u00e9f\u00e9rendum aux allures de der des ders", "description": "Le troisi\u00e8me scrutin sur\u00a0l\u2019avenir de l\u2019archipel devait clore un processus engag\u00e9 depuis trente\u00a0ans mais para\u00eet aujourd\u2019hui compromis.", "url": "https://www.liberation.fr/politique/elections/nouvelle-caledonie-un-referendum-aux-allures-de-der-des-ders-20211118_SAZWMQYEXREQFAVGEW3X6Z5FAU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/PBOk8Nq8JPA7AKwfgYf2xwxXTN8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2746x1649:2756x1659)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/FHX7KDT76VBSBHSO5DZM6Y75CQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:04:05Z", "content": "Trente ans de paix, de dialogue et de compromis vont-ils se finir en eau de boudin ? Le long processus dautod\u00e9termination de la Nouvelle-Cal\u00e9donie, initi\u00e9 par les accords de Matignon (1988) et prolon\u2026 [+4262 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Etat d\u2019urgence d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 et arm\u00e9e d\u00e9ploy\u00e9e apr\u00e8s des inondations dans l\u2019ouest du Canada", "description": "La Colombie-Britannique a d\u00e9clar\u00e9 mercredi l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence apr\u00e8s des inondations qui ont touch\u00e9 plusieurs villes et conduit \u00e0 l\u2019\u00e9vacuation de milliers de personnes. L\u2019arm\u00e9e a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e en renfort.", "url": "https://www.liberation.fr/environnement/climat/etat-durgence-decrete-et-armee-deployee-apres-des-inondations-dans-louest-du-canada-20211118_QKD5ADGH3RC5LFJ5OAFXGFQNJE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/YIdUXmpxDdOVlMrpNWyZmskRzXc=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1483x1015:1493x1025)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/S6OFRC6H2VALHJ4EY33J3NPPM4.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:54:51Z", "content": "M\u00eame paysage ravag\u00e9 quapr\u00e8s les pluies diluviennes du mois de juillet en Belgique et en Allemagne. Louest du Canada a les pieds dans leau et la boue et de nombreuses infrastructures sont touch\u00e9es. Le\u2026 [+3917 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Joshua Kimmich (Bayern Munich) tr\u00e8s incertain pour le derby de Bavi\u00e8re", "description": "Le milieu du Bayern Joshua Kimmich, qui refuse de se faire vacciner contre le Covid-19, est tr\u00e8s incertain pour la rencontre contre Augsburg vendredi car il est peut-\u00eatre cas contact.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Joshua-kimmich-bayern-munich-tres-incertain-pour-le-derby-de-baviere/1299602", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joshua-kimmich-est-tres-incertain-pour-la-prochaine-rencontre-du-bayern-munich-lennart-preiss-pres/1500000001570096/0:0,1996:1331-640-427-75/f143e.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:35:00Z", "content": "\u00c0 peine sorti de quarantaine, Joshua Kimmich va-t-il en encha\u00eener une deuxi\u00e8me de sept jours\u00a0? L'hypoth\u00e8se n'a rien de farfelu. En effet, le milieu allemand a peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 cas contact. \u00ab\u00a0C'est une m\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ANG - Coronavirus - La Premier League va augmenter de 30\u00a0millions d'euros son aide pour les clubs de petites divisions apr\u00e8s le Covid-19", "description": "La Premier League a annonc\u00e9 ce jeudi qu'elle allait porter de 276 \u00e0 306\u00a0millions d'euros l'aide au financement qu'elle souhaite accorder aux clubs de divisions inf\u00e9rieures en Angleterre pour les soutenir apr\u00e8s la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-premier-league-va-augmenter-de-30-millions-d-euros-son-aide-pour-les-clubs-de-petites-divisions-apres-le-covid-19/1299665", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/la-premier-league-va-augmenter-son-aide-apres-la-pandemie-de-covid-19-f-faugere-l-equipe/1500000001570200/0:0,1998:1332-640-427-75/fdec2.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:46:00Z", "content": "Selon la Premier League, ce financement suppl\u00e9mentaire vise essentiellement \u00e0 couvrir cinq domaines\u00a0: le soutien \u00e0 la Ligue Nationale (D5), le d\u00e9veloppement du football f\u00e9minin, l'am\u00e9lioration des in\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - Tests - ANG - Owen Farrell absent trois mois", "description": "Le demi d'ouverture ou centre de l'\u00e9quipe d'Angleterre de rugby, Owen Farrell, va \u00eatre op\u00e9r\u00e9 de la cheville et devrait manquer jusqu'\u00e0 trois mois de comp\u00e9tition. C'est son club des Saracens qui a annonc\u00e9\u00a0la nouvelle.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Owen-farrell-absent-trois-mois/1299653", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-anglais-owen-farrell-va-manquer-trois-mois-de-competition-p-lahalle-l-equipe/1500000001570180/0:0,1998:1332-640-427-75/e455b.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:07:00Z", "content": "Le capitaine de l'\u00e9quipe d'Angleterre de rugby, Owen Farrell, bless\u00e9 \u00e0 une cheville, va devoir subir une op\u00e9ration chirurgicale et il sera absent pendant pr\u00e8s de trois mois, a annonc\u00e9 jeudi son club \u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Giannis Antetokounmpo cartonne les Lakers, Phoenix encha\u00eene une dixi\u00e8me victoire", "description": "Avec 47 points d'un \u00e9norme Giannis Antetokounmpo, Milwaukee a battu les Los Angeles Lakers (109-102), toujours priv\u00e9s de LeBron James. Dixi\u00e8me victoire cons\u00e9cutive pour Phoenix, vainqueur de Dallas (105-98).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Giannis-antetokounmpo-cartonne-les-lakers-phoenix-enchaine-une-dixieme-victoire/1299518", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/giannis-antetokounmpo-etait-inarretable-face-a-anthony-davis-et-aux-lakers-jeff-hanisch-usa-today/1500000001569971/0:0,1998:1332-640-427-75/99109.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:57:00Z", "content": "Priv\u00e9 d'un nouveau duel contre LeBron James, toujours bless\u00e9, Giannis Antetokounmpo a quand m\u00eame assur\u00e9 le show mercredi face aux Lakers. Ph\u00e9nom\u00e9nal, le MVP de la finale 2021 a inscrit 47 points pour\u2026 [+2382 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "JO 2022 - Covid - Trois athl\u00e8tes \u00e9trangers test\u00e9s positifs au Covid lors d'\u00e9preuves tests avant les JO de P\u00e9kin", "description": "Les autorit\u00e9s chinoises ont annonc\u00e9 jeudi que trois sportifs \u00e9trangers avaient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positifs au Covid-19 alors qu'ils se trouvaient dans le pays pour des \u00e9preuves tests avant les Jeux de P\u00e9kin. Ils ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en quarantaine.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Trois-athletes-etrangers-testes-positifs-au-covid-lors-d-epreuves-tests-avant-les-jo-de-pekin/1299537", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/trois-athletes-etrangers-sont-en-quarantaine-en-chine-d-asauchi-presse-sports/1500000001569997/372:309,1903:1330-640-427-75/5d110.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:16:00Z", "content": "\u00c0 77 jours du d\u00e9but des Jeux Olympiques de P\u00e9kin, les autorit\u00e9s chinoises ont annonc\u00e9 ce jeudi avoir plac\u00e9 en quarantaine trois sportifs \u00e9trangers test\u00e9s positifs au Covid-19 en marge d'\u00e9preuves test\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - Culture - Mosaic 75, du show avec le foot au centre", "description": "Un show autour du football aura lieu ce lundi au Cirque d'Hiver, \u00e0 Paris. Plusieurs anciens joueurs (B. Cheyrou, Nasri, Saha, Govou...), artistes et influenceurs sont attendus lors de cet \u00e9v\u00e9nement qui m\u00ealera sport, humour et musique.", "url": "https://www.lequipe.fr/Sport-et-style/Maillots/Actualites/Mosaic-75-du-show-avec-le-foot-au-centre/1299435", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/-karl-hab/1500000001569814/0:304,1998:1636-640-427-75/1ef6d.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:30:00Z", "content": "Des figures rouges, bleues, violettes qui s'entrecroisent et forment un tout. C'est le symbole choisi par les organisateurs de cet \u00e9v\u00e9nement qui m\u00eale diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments. Football, humour, musique, d\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Retraites, \u00e9ducation, emploi\u00a0: l'OCDE exhorte la France \u00e0 relancer les r\u00e9formes", "description": "Dans un rapport publi\u00e9 ce jeudi, l'organisation internationale appelle l'Hexagone \u00e0 relancer son programme de r\u00e9formes engag\u00e9 en 2017 pour assurer une reprise p\u00e9renne. Parmi ses recommandations\u00a0: la retraite \u00e0 64 ans \u00e0 partir de 2025. Des pr\u00e9conisations qui n\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/locde-fixe-sa-feuille-de-route-a-la-france-pour-le-prochain-quinquennat-1364887", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61962ef58fe56f71f10682c5/1280x720/070357716562-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:45:17Z", "content": "La France a su r\u00e9agir rapidement et massivement \u00e0 la crise du Covid. Pour l'Organisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques (OCDE), qui publie ce jeudi son rapport \u00ab\u00a0France 2021\u00a0\u00bb, tout l\u2026 [+3668 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marina Alcaraz", "title": "Audiences radio\u00a0: les g\u00e9n\u00e9ralistes baissent", "description": "France Inter reste la premi\u00e8re radio de France, en d\u00e9pit d'un recul. RTL est en baisse sur un an, mais r\u00e9duit l'\u00e9cart avec sa rivale publique. Europe 1 recule sous la barre des 4\u00a0% de part d'audience. France Info s'en sort encore bien.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/medias/audiences-radio-les-generalistes-baissent-1364851", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619620318fe56f5704132fe5/1280x720/070352470642-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T08:42:21Z", "content": "Les radios g\u00e9n\u00e9ralistes sont globalement \u00e0 la peine sur un an, selon les chiffres M\u00e9diam\u00e9trie de cette vague de calcul d'audiences de rentr\u00e9e, (septembre-octobre), une p\u00e9riode cruciale pour les radio\u2026 [+4451 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Mesures contre le harc\u00e8lement scolaire, programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon, retour des centres de vaccination... L\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce jeudi", "description": "Les mesures de Macron contre le harc\u00e8lement scolaire. Affaire Squarcini-LVMH : l\u2019ancien grand flic Charles Pellegrini mis en examen. Le programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon pou la pr\u00e9sidentielle et les derni\u00e8res infos du Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/education/mesures-contre-le-harcelement-scolaire-programme-de-jean-luc-melenchon-retour-des-centres-de-vaccination-lessentiel-de-lactualite-de-ce-jeudi-20211118_RHWYOPNJWVDMLIUBGYXPVH7TDE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/0424NI0Ou22z8KmgMkvaGbusFJ0=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/K4OPFVS3DBF75BWGFHGA47PBPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:16:07Z", "content": "Les mesures de Macron contre le harc\u00e8lement scolaire. Emmanuel Macron, qui sest fix\u00e9 lobjectif de \u00abremporter ce combat contre le harc\u00e8lement\u00bb, a d\u00e9taill\u00e9 diff\u00e9rentes mesures \u00e0 loccasion de la journ\u00e9e\u2026 [+4850 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Solenn Poullennec", "title": "Covid\u00a0: AXA transige avec 80\u00a0% de ses clients restaurateurs", "description": "L'assureur s'\u00e9tait retrouv\u00e9 au coeur des d\u00e9bats sur la couverture des pertes subies par les entreprises du fait des confinements. Il ne pr\u00e9cise pas quel est le nombre de clients restaurateurs avec lesquels il reste en contentieux.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/covid-axa-transige-avec-80-de-ses-clients-restaurateurs-1364935", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619646293e454602a5150a44/1280x720/070358137098-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:23:51Z", "content": "C'est un chapitre qui se referme pour AXA France. Jeudi, l'assureur a indiqu\u00e9 \u00eatre entr\u00e9 dans une d\u00e9marche de transaction avec 80\u00a0% des restaurateurs auxquels il avait tendu la main pour tenter de to\u2026 [+2687 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Anne Drif", "title": "M & A\u00a0: les prix d'acquisition de PME flanchent dans la zone euro", "description": "La flamb\u00e9e historique des prix du second trimestre est retomb\u00e9e \u00e0 11 fois l'Ebitda, selon l'indice Argos. Les fonds d'investissement proposent des prix moins agressifs et sont revenus dans la norme du march\u00e9.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/ma/m-a-les-prix-dacquisition-de-pme-flanchent-dans-la-zone-euro-1365033", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61967db53e454672fb0dc7b5/1280x720/070360292652-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:20:51Z", "content": "Est-ce la fin de la fi\u00e8vre ? Pour la premi\u00e8re fois depuis d\u00e9but 2020, les prix de rachat d'entreprises de taille moyenne reculent dasn la zone euro. Au troisi\u00e8me trimestre, fonds et industriels ont d\u2026 [+2605 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Adrien Franque", "title": "Audiences radio : Europe 1 toujours en baisse, France Info troisi\u00e8me station de France", "description": "Malgr\u00e9 la reprise en main de Vincent Bollor\u00e9, la radio du groupe Lagard\u00e8re, arrim\u00e9e \u00e0 la cha\u00eene d\u2019information CNews durant l\u2019\u00e9t\u00e9 et apr\u00e8s une gr\u00e8ve historique, perd plus de 200\u00a0000 auditeurs en un an. Le service public reste, lui, dominant dans le paysage rad\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/economie/medias/audiences-radio-europe-1-toujours-en-baisse-france-info-troisieme-station-de-france-20211118_DSDG2QOYWBB4LB6EFDLSQJCXGE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/dke2Eaa4-QYTPUQ1kk9onK9O3oE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(652x343:662x353)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Z3NBSU3TQJF2PGAX645KIFSMU4.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:07:10Z", "content": "\u00c7a semble inexorable depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire: avec 250000 auditeurs en moins en un an, la baisse globale de l\u00e9coute de la radio continue. Le m\u00e9dia compte 40,7 millions dadeptes, dapr\u00e8s \u2026 [+2596 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jean-Christophe F\u00e9raud", "title": "La le\u00e7on d\u2019\u00e9conomie de l\u2019OCDE \u00e0 la France\u00a0: bien mais peut mieux faire", "description": "L\u2019organisation adresse un satisfecit au gouvernement pour sa gestion de la pand\u00e9mie avec des mesures de soutien qui ont favoris\u00e9 une reprise \u00e9conomique rapide. Mais elle appelle \u00e0 une r\u00e9duction des d\u00e9penses publiques et \u00e0 mener la r\u00e9forme des retraites.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/la-lecon-deconomie-de-locde-a-la-france-bien-mais-peut-mieux-faire-20211118_RNFMUU37AFCVBPIJV7J2W6AYM4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/_5Xb93q-Kn1nqUCDEJlP79ZVOyA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(3585x1395:3595x1405)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WALI7ZXYMRBNTJZOZEFVAMIREE.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:30:36Z", "content": "Fond\u00e9e en 1948 sous tutelle am\u00e9ricaine pour mettre en uvre le plan Marshall, lOrganisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques (OCDE) est plus connue aujourdhui pour ses analyses statistiq\u2026 [+5834 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Olivia Bassi", "title": "Le printemps du Livre de Montaigu se tiendra \u00e0 ciel ouvert", "description": "Annul\u00e9 l'an dernier pour cause de Covid, le Printemps du Livre de Montaigu se tiendra cette ann\u00e9e hors ses murs pour s'adapter aussi bien \u00e0 sa forte fr\u00e9quentation qu'au contexte sanitaire.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/pays-de-la-loire/le-printemps-du-livre-de-montaigu-se-tiendra-a-ciel-ouvert-1364970", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619659dc8fe56f5bb54a4526/1280x720/070351608456-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:48:06Z", "content": "2022 marque le retour du Printemps du Livre \u00e0 Montaigu (Vend\u00e9e). La 32e \u00e9dition se tiendra du 1er au 3\u00a0avril 2022 sous une forme in\u00e9dite, con\u00e7ue pour s'adapter aussi bien \u00e0 sa tr\u00e8s forte fr\u00e9quentatio\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Lyon renoue avec la f\u00eate des Lumi\u00e8res", "description": "Annul\u00e9e l'an dernier \u00e0 cause de la pand\u00e9mie, la f\u00eate des Lumi\u00e8res revient avec un mix d'animations grandioses et d'autres plus intimistes. Plus de sites seront inclus dans la programmation 2021, alors que le budget issu du m\u00e9c\u00e9nat est en baisse de moiti\u00e9.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/auvergne-rhone-alpes/lyon-renoue-avec-la-fete-des-lumieres-1364781", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619601443e454648d7080e15/1280x720/070340745904-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:30:24Z", "content": "La revoil\u00e0\u00a0! Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 priv\u00e9s de f\u00eate des Lumi\u00e8res, les Lyonnais vont pouvoir renouer cette ann\u00e9e avec cette tradition s\u00e9culaire. \u00ab\u00a0Ce sera le plus grand \u00e9v\u00e8nement artistique et culturel post-c\u2026 [+3352 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Pfizer va fournir 10\u00a0millions de doses de sa pilule anti-Covid aux Etats-Unis", "description": "Le gouvernement am\u00e9ricain a command\u00e9 10\u00a0millions de doses de l'antiviral oral de Pfizer pour 5,29\u00a0milliards de dollars. Commercialis\u00e9 sous le nom de Paxlovid, ce traitement est appel\u00e9 \u00e0 devenir un atout cl\u00e9 dans la lutte contre le Covid mais doit encore \u00eatre \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/pfizer-va-fournir-10-millions-de-doses-de-sa-pilule-anti-covid-aux-etats-unis-1364988", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619666238fe56f145f20f306/1280x720/070359205525-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:40:17Z", "content": "C'est la deuxi\u00e8me commande am\u00e9ricaine pour des antiviraux oraux sp\u00e9cialement con\u00e7us contre le Covid. Pfizer a annonc\u00e9 ce jeudi dans un communiqu\u00e9 que le gouvernement am\u00e9ricain lui avait command\u00e9 10\u00a0m\u2026 [+1040 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Nouvelle chute du march\u00e9 automobile europ\u00e9en en octobre", "description": "Le mois d'octobre a vu une baisse record depuis 1991 des ventes de voitures neuves en Europe pour un mois d'octobre, a indiqu\u00e9, ce jeudi, l'Association des constructeurs, frein\u00e9s par les p\u00e9nuries de semi-conducteurs.\u00a0Les gains r\u00e9alis\u00e9s plus t\u00f4t dans l'ann\u00e9e p\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/automobile/nouvelle-chute-du-marche-automobile-europeen-en-octobre-1364867", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6196264a8fe56f3d0062bbf7/1280x720/070357098870-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:07:40Z", "content": "C'est un vrai d\u00e9crochage. Avec 665.000 voitures vendues en octobre, les immatriculations de voitures neuves ont chut\u00e9 de 30,3\u00a0% par rapport \u00e0 octobre\u00a02020. L'Association des constructeurs europ\u00e9ens (\u2026 [+2174 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Dette, PIB, Monde. D\u00e9sendettement \u00e0 g\u00e9ographie variable", "description": "La dette mondiale a cess\u00e9 d'augmenter, sauf dans les pays \u00e9mergents. La l\u00e9g\u00e8re baisse du taux d'endettement constat\u00e9e au troisi\u00e8me trimestre provient des \u00e9conomies matures.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/crible/dette-pib-monde-desendettement-a-geographie-variable-1365019", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61967760d286c267251edc06/1280x720/070359303358-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:53:32Z", "content": "A l'heure o\u00f9 les investisseurs internationaux revisitent les strat\u00e9gies anti-Covid, ils peuvent d'autant plus appr\u00e9cier l'accalmie de la dette mondiale \u00e0 la fin septembre dernier.\r\nLe \u00ab Global Debt M\u2026 [+700 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Opinion | Faisons entrer l'\u00e9ducation dans une nouvelle \u00e8re", "description": "Les cours particuliers sont le parent pauvre des politiques\u00a0publiques d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'\u00e9ducation.\u00a0Nordine Jafri, pr\u00e9sident du Groupe Domicours France, esp\u00e8re que les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2022 se saisiront de la question.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-faisons-entrer-leducation-dans-une-nouvelle-ere-1364900", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619636003e45463d3524d947/1280x720/070357810442-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:14:38Z", "content": "La France conna\u00eet des transformations \u00e9conomiques historiques sous l'effet du d\u00e9veloppement du num\u00e9rique et de l'\u00e9conomie de la connaissance, sans en prendre pleinement la mesure. Alors que notre pay\u2026 [+3355 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Immobilier commercial\u00a0: comment investir dans une classe d'actifs au rendement de 4\u00a0% \u00e0 8\u00a0%", "description": "Alors que la crise sanitaire tra\u00eene en longueur, certains commerces restent en berne. Est-ce le moment d'investir\u00a0? Les institutionnels sont, en tout cas, de retour sur cette classe d'actifs que les particuliers peuvent aussi prospecter. Se pose alors la ques\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/immobilier-commercial-comment-investir-dans-une-classe-dactifs-au-rendement-de-4-a-8-1364718", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6195e8a5d286c2728e23ed44/1280x720/070287437229-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T04:45:07Z", "content": "Le confinement \u00e0 domicile et la fermeture de commerces, li\u00e9s au Covid-19, ont \u00e9t\u00e9 un choc pour de nombreux citoyens. Si une vie relativement normale a repris ces derniers mois, le traumatisme des rid\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid-19\u00a0: une nouvelle aide pour compenser les co\u00fbts fixes des entreprises", "description": "Un nouveau dispositif destin\u00e9 \u00e0 prendre en charge une partie des co\u00fbts fixes que les entreprises les plus touch\u00e9es par la crise sanitaire ne parviennent pas \u00e0 absorber est mis en place. Il couvre la p\u00e9riode allant de janvier \u00e0 octobre\u00a02021.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/juridique/18121923-covid-19-une-nouvelle-aide-pour-compenser-les-couts-fixes-des-entreprises-345993.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/19/345993_covid-19-une-nouvelle-aide-pour-compenser-les-couts-fixes-des-entreprises-18121923-k4.jpeg", "publishedAt": "2021-11-18T14:00:00Z", "content": "Vous le savez\u00a0: un dispositif daide, dite \u00ab\u00a0co\u00fbts fixes\u00a0\u00bb, a \u00e9t\u00e9 mis en place au d\u00e9but de lann\u00e9e\u00a02021 pour couvrir en partie les charges importantes support\u00e9es chaque mois par certaines entreprises q\u2026 [+4542 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Evo Bike Motors donne une seconde vie aux v\u00e9los gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9lectrique", "description": "+ VIDEO / A la R\u00e9union, Damien Hoareau et Julien Lebon fabriquent leurs propres batteries. Le but\u00a0: transformer des v\u00e9los classiques en v\u00e9los \u00e9lectriques. Les deux entrepreneurs font partie des Talents BGE 2021, op\u00e9ration dont Les Echos Entrepreneurs sont par\u2026", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/idees-de-business/0700154720616-evo-bike-motors-donne-une-seconde-vie-aux-velos-grace-a-l-electrique-345966.php", "urlToImage": "https://business.lesechos.fr/medias/2021/11/18/345966_evo-bike-motors-donne-une-seconde-vie-aux-velos-grace-a-l-electrique-web-tete-070154825722.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:00:00Z", "content": "Pourquoi jeter quand il suffit d'am\u00e9liorer\u00a0? C'est un peu le credo de Damien Hoareau et de Julien Lebon, deux R\u00e9unionnais passionn\u00e9s de deux-roues. Ensemble, ils ont lanc\u00e9 en juillet\u00a02020 l'entrepris\u2026 [+3234 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Covid\u00a0: les anticorps monoclonaux font des progr\u00e8s", "description": "Les Etats-Unis viennent de passer une commande de 1\u00a0milliard de dollars \u00e0 GSK pour son duo d'anticorps contre le Covid. Mais leurs co\u00fbts de production et leur mode d'administration restent un handicap.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-les-anticorps-monoclonaux-font-des-progres-1364751", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6195f3313e454637b6765955/1280x720/070350268786-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:31:19Z", "content": "Ils n'ont pas encore dit leur dernier mot, les anticorps monoclonaux. Alors que la cinqui\u00e8me vague Covid est en approche et que des antiviraux efficaces \u00e9mergent, les premiers m\u00e9dicaments sortis cont\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Les \u00e9levages sont de moins en moins gourmands en antibiotiques", "description": "L'exposition aux antibiotiques des animaux d'\u00e9levage et de compagnie a diminu\u00e9 de 45,4\u00a0% en dix ans. L'Agence nationale de sant\u00e9\u00a0alerte toutefois sur une augmentation du taux de r\u00e9sistance aux antibiotiques constat\u00e9e \u00ab\u00a0depuis deux ans chez les chiens, les cha\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/les-elevages-sont-de-moins-en-moins-gourmands-en-antibiotiques-1364916", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61963bd9d286c20ab3229806/1280x720/070358186575-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:39:52Z", "content": "La lutte contre l'antibior\u00e9sistance, c'est-\u00e0-dire la baisse d'efficacit\u00e9 des antibiotiques contre certaines bact\u00e9ries en raison d'un usage trop intensif, est un enjeu de sant\u00e9 publique qui concerne l\u2026 [+2942 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Alibaba malmen\u00e9 en Bourse apr\u00e8s des r\u00e9sultats d\u00e9cevants", "description": "Le g\u00e9ant chinois du commerce en ligne\u00a0a annonc\u00e9 un recul de 81\u00a0% de son b\u00e9n\u00e9fice net au deuxi\u00e8me trimestre et a r\u00e9duit ses pr\u00e9visions de revenus pour 2022, ce qui a fait chuter le titre de 5\u00a0% en Bourse. Le groupe subit le durcissement de la r\u00e9glementation de\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/alibaba-chute-en-bourse-apres-des-resultats-decevants-1364990", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6196669fd286c267363ce016/1280x720/070358973305-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:41:29Z", "content": "L'ancien chouchou de la bourse est \u00e0 la peine.\u00a0Le g\u00e9ant chinois Alibaba a vu son titre chuter de 5\u00a0% dans les \u00e9changes avant Bourse, apr\u00e8s la publication de r\u00e9sultats et de pr\u00e9visions d\u00e9cevantes ce j\u2026 [+2255 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marie-Jos\u00e9e Cougard", "title": "Le saumon fum\u00e9 brave toutes les \u00e9preuves du march\u00e9", "description": "La France, premier pays consommateur en Europe, voit les ventes de saumon fum\u00e9 continuer d'augmenter dans un contexte de ralentissement de la consommation alimentaire apr\u00e8s un boom en pleine pand\u00e9mie. Elles affichent une nouvelle progression de 5\u00a0% depuis le \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/le-saumon-fume-brave-toutes-les-epreuves-du-marche-1364821", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6196116ed286c241dc036e67/1280x720/070351603404-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T07:40:17Z", "content": "Rien ne semble devoir arr\u00eater le saumon fum\u00e9 dans sa course. Ni les pr\u00e9occupations de pouvoir d'achat des Fran\u00e7ais, ni le prix de la mati\u00e8re premi\u00e8re, ni la vague de v\u00e9ganisme .\r\nAlors que beaucoup d\u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "MOBILE NETWORK (FR0010812230) : MADVERTISE ENTRE EN DISCUSSION EXCLUSIVE EN VUE D\u0092UNE PRISE DE PARTICIPATION DANS VECTAURY", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1025717&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-18T17:00:00Z", "content": "Communiqu\u00e9 de Presse\r\nParis, 18 novembre 2021 \u2013 18h\r\nMADVERTISE ENTRE EN DISCUSSION EXCLUSIVE\r\nEN VUE D'UNE PRISE DE PARTICIPATION DANS VECTAURY\r\nMadvertise (Euronext Growth - FR0010812230 - ALMNG), \u2026 [+6587 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Audacia SAS (FR00140059B5) : Audacia SAS: TIKEHAU CAPITAL SE MOBILISE AUX COTES DES ASSUREURS ET DE LA CAISSE DES DEPOTS POUR LE DISPOSITIF \u00ab OBLIGATIONS RELANCE \u00bb DE L'ETAT FRAN\u00c7AIS", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1025719&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-18T17:04:51Z", "content": "Audacia SASAudacia SAS: TIKEHAU CAPITAL SE MOBILISE AUX COTES DES ASSUREURS ET DE LA CAISSE DES DEPOTS POUR LE DISPOSITIF \u00ab OBLIGATIONS RELANCE \u00bb DE L'ETAT FRAN\u00c7AIS 18-Nov-2021 / 18:04 CET/CESTInform\u2026 [+10101 chars]"}]}