{"status": "ok", "totalResults": 12, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Campanha de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 come\u00e7a neste s\u00e1bado", "description": "Objetivo \u00e9 incentivar a popula\u00e7\u00e3o a voltar aos postos de vacina\u00e7\u00e3o para tomar a segunda dose ou a dose de refor\u00e7o\nThe post Campanha de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 come\u00e7a neste s\u00e1bado appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/campanha-de-mega-vacinacao-contra-covid-19-comeca-neste-sabado/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/needle-1291172_1920.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T11:07:10Z", "content": "(Pixabay) \r\nCome\u00e7a neste s\u00e1bado (20), a campanha nacional de Mega Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Para dar visibilidade \u00e0 a\u00e7\u00e3o, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai promover eventos simult\u00e2neos nas cidades do Rio \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Eslov\u00e1quia anuncia lockdown para n\u00e3o vacinados contra Covid-19", "description": "Pa\u00eds de 5,5 milh\u00f5es de habitantes registrou um n\u00famero recorde de casos nos \u00faltimos dias, ultrapassando os 8 mil novos cont\u00e1gios na \u00faltima ter\u00e7a-feira\nThe post Eslov\u00e1quia anuncia lockdown para n\u00e3o vacinados contra Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/eslovaquia-anuncia-lockdown-para-nao-vacinados-contra-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Coronavirus-Unsplash-.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T20:20:01Z", "content": "(Unsplash) \r\n(ANSA) A Eslov\u00e1quia anunciou nesta quinta-feira (18) um lockdown exclusivo para pessoas que n\u00e3o tenham se vacinado contra a Covid-19.\r\nA medida entra em vigor na pr\u00f3xima segunda (22) e v\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Europa retorna ao trabalho remoto para frear casos de Covid-19", "description": "Continente voltou a ser o epicentro da pandemia, apesar das taxas de vacina\u00e7\u00e3o de cerca de 70% ou mais em muitos pa\u00edses\nThe post Europa retorna ao trabalho remoto para frear casos de Covid-19 appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/europa-retorna-ao-trabalho-remoto-para-frear-casos-de-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1205966780.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T17:55:02Z", "content": "(Getty Images) \r\n(Bloomberg) Alguns pa\u00edses europeus deram meia-volta na batalha contra a quarta onda da pandemia, o que leva empresas relutantes a permitirem cada vez mais que funcion\u00e1rios trabalhem \u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "AO VIVO \u2013 Acompanhe o que movimenta a Bolsa em tempo real", "description": "\u00cdndices internacionais n\u00e3o apresentam grandes varia\u00e7\u00f5es nesta quinta-feira, com investidores acompanhando a infla\u00e7\u00e3o e o avan\u00e7o da Covid-19 na Europa\nThe post AO VIVO \u2013 Acompanhe o que movimenta a Bolsa em tempo real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-18112021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/shutterstock_114471775.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T11:26:00Z", "content": "Destaques da bolsa ao vivo\r\n<ul><li>Futuros americanos operam est\u00e1veis, com leve tend\u00eancia de alta, com mercado ainda acompanhando a quest\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o: sinaliza\u00e7\u00e3o de movimenta\u00e7\u00f5es para segurar o p\u2026 [+5465 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Alemanha limitar\u00e1 vida p\u00fablica dos n\u00e3o vacinados para conter quarta onda da Covid-19", "description": "Sax\u00f4nia, regi\u00e3o com maior concentra\u00e7\u00e3o de infec\u00e7\u00f5es do coronav\u00edrus no pa\u00eds, cogita fechar teatros, bares, danceterias e cancelar shows e jogos de futebol\nThe post Alemanha limitar\u00e1 vida p\u00fablica dos n\u00e3o vacinados para conter quarta onda da Covid-19 appeared fi\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/alemanha-limitara-vida-publica-dos-nao-vacinados-para-conter-quarta-onda-da-covid-19/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-alemanha.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T19:51:21Z", "content": "A Alemanha permitir\u00e1 o acesso a grande parte da vida p\u00fablica em \u00e1reas onde hospitais est\u00e3o ficando perigosamente cheios de pacientes de Covid-19 \u00e0queles que est\u00e3o vacinados ou se recuperaram da doen\u00e7\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Dhiego", "title": "Anvisa questiona Queiroga sobre vacina de refor\u00e7o em adultos e segunda dose da Janssen contra a Covid; veja perguntas", "description": "Em of\u00edcio, ag\u00eancia quer saber se a pasta da Sa\u00fade elaborou estudos t\u00e9cnicos para novas decis\u00f5es tomadas na prote\u00e7\u00e3o dos brasileiros contra o coronav\u00edrus\nThe post Anvisa questiona Queiroga sobre vacina de refor\u00e7o em adultos e segunda dose da Janssen contra a C\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/anvisa-questiona-queiroga-sobre-vacina-de-reforco-em-adultos-e-segunda-dose-da-janssen-contra-a-covid-veja-perguntas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/11-11-2020_sede_anvisa_0.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T22:27:28Z", "content": "Fachada do edif\u00edcio sede da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). (Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil) \r\nGON\u00c7ALVES (MG) A Anvisa (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria) enviou nesta quint\u2026 [+3970 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "\u00cdndices futuros dos EUA em leve alta, queda do min\u00e9rio e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta quinta-feira (18/11/2021)\nThe post \u00cdndices futuros dos EUA em leve alta, queda do min\u00e9rio e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/indices-futuros-dos-eua-em-leve-alta-queda-do-minerio-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/acoes-1-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T10:35:51Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A manh\u00e3 da quinta-feira (18) come\u00e7a com os futuros americanos em leve alta, mas com os investidores atentos aos indicadores de infla\u00e7\u00e3o, que pressionaram Wall Street na v\u00e9spera. J\u00e1 o merc\u2026 [+14816 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em novembro podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela foi depositada em 30 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em novembro podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/trabalhadores-nascidos-em-novembro-podem-sacar-auxilio-emergencial-181121/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/shutterstock_1754852762.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T10:47:22Z", "content": "(Shutterstock) \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) nascidos em novembro podem sacar, a partir desta quinta-feira (18), a s\u00e9tim\u2026 [+2031 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa renova pior pontua\u00e7\u00e3o de fechamento do ano com temor sobre riscos fiscais; d\u00f3lar chega a R$ 5,57", "description": "Texto da PEC dos Precat\u00f3rios deve sofrer mudan\u00e7as antes de ser analisado pelo Senado na semana que vem; queda das commodities tamb\u00e9m impactou \u00edndice\nThe post Ibovespa renova pior pontua\u00e7\u00e3o de fechamento do ano com temor sobre riscos fiscais; d\u00f3lar chega a R$ \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-renova-pior-pontuacao-de-fechamento-do-ano-com-temor-sobre-riscos-fiscais-dolar-chega-a-r-557/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/08/acoes-mercado-bolsa-baixa-queda-3.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T21:25:52Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Sem tr\u00e9gua, o Ibovespa amargou mais um dia de perdas e encerrou a sess\u00e3o desta quinta-feira (11) com a menor pontua\u00e7\u00e3o de fechamento em mais de um ano. O dia n\u00e3o trouxe not\u00edcias que anima\u2026 [+4343 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa futuro ensaia leve recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s Bolsa zerar ganhos de novembro; investidores seguem de olho na PEC dos Precat\u00f3rios", "description": "Com o t\u00e9rmino da temporada de balan\u00e7os corporativos e a agenda fraca de indicadores, os riscos fiscais pautam os neg\u00f3cios\nThe post Ibovespa futuro ensaia leve recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s Bolsa zerar ganhos de novembro; investidores seguem de olho na PEC dos Precat\u00f3rios \u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-futuro-ensaia-leve-recuperacao-apos-bolsa-zerar-ganhos-de-novembro-investidores-seguem-de-olho-na-pec-dos-precatorios/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2881.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T12:19:05Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 O Ibovespa futuro abriu pr\u00f3ximo da estabilidade, mas vai ganhando tend\u00eancia de alta nos neg\u00f3cios desta quinta-feira (\u2026 [+8297 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Sem gatilhos positivos, Ibovespa opera entre perdas e ganhos; andamento da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado preocupa", "description": "Na v\u00e9spera, \u00edndice zerou os ganhos acumulados em novembro com a pior pontua\u00e7\u00e3o de fechamento em um ano\nThe post Sem gatilhos positivos, Ibovespa opera entre perdas e ganhos; andamento da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado preocupa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/sem-gatilhos-positivos-ibovespa-opera-entre-perdas-e-ganhos-andamento-da-pec-dos-precatorios-no-senado-preocupa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2890.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T13:17:33Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Ap\u00f3s zerar os ganhos acumulados em novembro na sess\u00e3o passada, o Ibovespa abriu entre perdas e ganhos nos neg\u00f3cios de\u2026 [+8887 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Senador defende alternativa para pagar Aux\u00edlio Brasil em 2022: \u201cnova pandemia no Brasil \u00e9 a fome\u201d", "description": "Ao InfoMoney, Oriovisto Guimar\u00e3es explica proposta que retira precat\u00f3rios do teto de gastos em 2022 para pagar benef\u00edcio de R$ 400 a 21 milh\u00f5es de fam\u00edlias\nThe post Senador defende alternativa para pagar Aux\u00edlio Brasil em 2022: \u201cnova pandemia no Brasil \u00e9 a fo\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/senador-defende-alternativa-para-pagar-auxilio-brasil-em-2022-nova-pandemia-no-brasil-e-a-fome/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Oriovisto1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-18T13:57:49Z", "content": "O senador Oriovisto Guimar\u00e3es (Podemos-PR) em entrevista. (Foto: Marcos Oliveira/Ag\u00eancia Senado) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Uma semana ap\u00f3s a C\u00e2mara dos Deputados aprovar a PEC dos Precat\u00f3rios em segundo turno, o\u2026 [+10833 chars]"}]}