{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Nicoletta Cottone", "title": "Coronavirus: ecco tutte le regole che scattano se si passa in zona gialla, arancione o rossa", "description": "Le strette previste dalla normativa quando salgono i contagi e aumenta l'occupazione delle aree ospedaliere Covid e delle terapie intensive", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ecco-tutte-regole-che-scattano-se-si-passa-zona-gialla-arancione-o-rossa-AERXgjx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AERXgjx/images/1d8c4ce0-4857-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:09:40Z", "content": "Con lentrata in zona rossa scatta il lockdown. Non si pu\u00f2 uscire di casa se non per comprovate esigenze di lavoro, per motivi di salute o di necessit\u00e0. Esigenze che si dimostrano tramite autocertific\u2026 [+355 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Marzio Bartoloni", "title": "Covid, il 74% dei malati non \u00e8 vaccinato. Brunetta:\u2009\u00abS\u00ec restrizioni ai No vax\u00bb", "description": "La linea del Governo:\u2009far scattare le misure di contenimento solo per i non vaccinati, a partire dalle restrizioni per le zone arancione e rossa", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-74percento-malati-non-e-vaccinato-brunetta-si-restrizioni-no-vax-AEOGKZx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEOGKZx/images/b70938d0-484b-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T09:16:44Z", "content": "Sono infatti entrambi ormai a un passo dalla retrocessione dalla zona bianca a quella gialla. Le asticelle da superare sono il 10% delle terapie intensive occupate da pazienti Covid e il 15% nei repa\u2026 [+1388 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus ultime notizie. Fontana (Lombardia): lockdown sarebbe un disastro, limiti solo a no-vax", "description": "Le notizie in tempo reale del 18 novembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/coronavirus-ultime-notizie-fontana-lombardia-lockdown-sarebbe-disastro-limiti-solo-no-vax-AEe9Iix", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEe9Iix/images/5696a5f2-4835-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:11:38Z", "content": "Lo stato di Victoria, in Australia, da domani revocher\u00e0 la maggior parte delle restrizioni introdotte per contenere la diffusione del Covid-19 per le persone che hanno completato il ciclo vaccinale. \u2026 [+466 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Incubo chiusure, Regioni in pressing: green pass \u00abrafforzato\u00bb solo per vaccinati e guariti", "description": "Dalla Conferenza delle regioni arriva la linea \u201cdoppio binario\u201d: un super green pass solo per i vaccinati e i guariti, per poter andare in ristoranti, cinema, teatri, musei, stadi o a sciare nelle regioni che dovessero cambiare colore, e un altro ottenibile a\u2026", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/incubo-chiusure-regioni-pressing-green-pass-rafforzato-solo-vaccinati-e-guariti-AE8LGvx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE8LGvx/images/ab7e331c-48a0-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:55:11Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nRivedere le regole a partire da quelle sul green pass, con misure pi\u00f9 severe per i non vaccinati, e spingere sulla terza dose il pi\u00f9 rapidament\u2026 [+3050 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Laura La Posta", "title": "Leader della crescita 2022: ecco le aziende italiane che crescono di pi\u00f9", "description": "L\u2019indagine, alla quarta edizione, mette in fila le 450 aziende autocandidatesi che sono cresciute di pi\u00f9 nel corso dell\u2019anno. In testa alla classifica le consegne just in time di Winelivery, tra le grandi imprese spicca Zucchetti", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/nuove-tecnologie-e-digitale-spingono-giovani-imprese-AEwB6tv", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEwB6tv/images/7c8ce946-4642-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:02:28Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nTriplicato. Il fatturato cumulato delle imprese tecnologiche italiane Leader della crescita \u00e8 passato nellarco di una sola edizione del ranking\u2026 [+2754 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Silvia Pieraccini", "title": "Prada, il gruppo pianifica la successione e sorride dei risultati: vendite retail +12%", "description": "Gli obiettivi a medio termine (tre-cinque anni) indicati dal gruppo sono 4,5 miliardi di euro di ricavi e un ebit del 20%", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/prada-gruppo-pianifica-successione-e-sorride-risultati-vendite-retail-12percento-AE8fEux", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE8fEux/images/59647322-489e-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:50:24Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nIl passaggio di testimone al vertice del Gruppo Prada tra Patrizio Bertelli, 75 anni, e il figlio Lorenzo, 33 anni? Tra qualche anno si far\u00e0, m\u2026 [+2101 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Redazione", "title": "Coronavirus Italia, oggi 10.638 casi e 69 vittime. Tasso di positivit\u00e0 all\u20191,69%", "description": "I dati sull\u2019epidemia in Italia di gioved\u00ec 18 novembre", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/covid-oggi-italia-10638-casi-e-69-vittime-tasso-positivita-all-169percento-AEQmZrx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEQmZrx/images/c4a8ab08-4867-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:23:14Z", "content": "In Toscana si registrano altri 6 nuovi decessi: 4 uomini e 2 donne con unet\u00e0 media di 82,3 anni: 2 a Firenze, 2 a Massa Carrara, 1 a Lucca, 1 a Pisa. Si registra quindi un calo, rispetto agli 11 dece\u2026 [+3680 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Chiara Di Cristofaro ed Eleonora Micheli", "title": "Borse europee alla finestra. Gi\u00f9 i titoli oil con il petrolio in rosso", "description": "Preoccupa l'aumento dei contagi in tutta Europa. A Piazza Affari focus su Generali dopo le indiscrezioni su nuovi movimenti tra i soci", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-europee-finestra-giu-titoli-oil-il-petrolio-rosso-AEhIAcx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEhIAcx/images/e582b35c-47ca-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T08:07:17Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n2' di lettura\r\nPartenza stabile per le Borse europee, dopo la calma piatta della vigilia e nonostante desti preoccupazione lesplosione di contagi da Covid-19 \u2026 [+3258 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Alberto Annicchiarico", "title": "Apple Car, ora l\u2019ipotesi \u00e8 un lancio nel 2025. Basta il rumor a spingere il titolo", "description": "Il progetto \u00e8 stato avviato nel lontano 2014 e si sono avvicendati ben cinque responsabili. L'ultimo \u00e8 un esperto del software, Kevin Lynch, l'uomo che ha consacrato l'Apple Watcht", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/apple-car-ora-l-ipotesi-e-lancio-2025-basta-rumor-spingere-titolo-AE3CFxx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AE3CFxx/images/3a4cdb3a-48af-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:39:58Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nMentre la realt\u00e0 del Covid fa slittare al 1 febbraio il ritorno, non tutti insieme ma a piccoli gruppi, in ufficio dei dipendenti e lo smart wo\u2026 [+2893 chars]"}, {"source": {"id": "ign", "name": "IGN"}, "author": "Equipe IGN Brasil", "title": "Bruna Marquezine em The Flash? Entenda", "description": "Marquezine quase atuou como hero\u00edna", "url": "https://br.ign.com/the-flash-cw/94592/story/bruna-marquezine-em-the-flash-entenda", "urlToImage": "https://sm.ign.com/ign_br/screenshot/default/1_jerr.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T01:48:39Z", "content": "Bruna Marquezine revelou que fez o teste para interpretar Supergirl em The Flash, papel que acabou com Sasha Calle.\r\nEm entrevista ao podcast \"Mamilos\", Marquezine explicou que uma das raz\u00f5es para qu\u2026 [+257 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Filomena Greco", "title": "Auto, il peggior ottobre di sempre in Europa. Un terzo delle immatricolazioni in meno", "description": "Pesano il calo di fiducia dei consumatori e la carenza di semiconduttori nelle fabbriche di auto del Vecchio Continente. Il recupero rispetto all\u2019anno del Covid da gennaio si riduce al +2,7%", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/auto-peggior-ottobre-sempre-europa-terzo-immatricolazioni-meno-AEhhDhx", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/2021/11/AEhhDhx/images/d5362882-483b-11ec-a4eb-67b287892ed9-fotohome0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:43:10Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nAncora un mese pesante per lauto che a ottobre in Europa (Ue+Efta+Uk), che perde il 29,3% di immatricolazioni rispetto al 2020, il 34,3% rispet\u2026 [+2244 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Infodata", "title": "La sonificazione del Covid-19 a Londra", "description": "London Under The Microscope from Valentina D'Efilippo on Vimeo.\n\n\u00a0\n\n\u00a0\n\nChe suono hanno le vaccinazioni da Covid-19? Valentina D'Efilippo, Arpad Ray e Duncan Geere hanno visualizzato e \"sonificato\"\u00a0\u00a0attraverso la lente della data art il cambiamento che Londra \u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/18/la-sonificazione-del-covid-19-a-londra/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/111-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:50:01Z", "content": "Le regole della Community\r\nIl Sole 24 ORE incoraggia i lettori al dibattito ed al libero scambio di opinioni sugli argomenti oggetto di discussione nei nostri articoli. I commenti non devono necessar\u2026 [+1942 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "Davide Mancino", "title": "Nel 2020 la popolazione italiana \u00e8 diminuita dappertutto (a parte in tre regioni)", "description": "Ovvero Emilia-Romagna, Lombardia e Trentino-Alto Adige, come mostrano gli ultimi dati dell\u2019istituto europeo di statistica. In generale i residenti sono diminuiti pi\u00f9 al sud che al nord, con regioni come Basilicata, Calabria e Molise che in un anno hanno perso\u2026", "url": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/2021/11/18/nel-2020-la-popolazione-italiana-diminuita-dappertutto-parte-tre-regioni/", "urlToImage": "https://www.infodata.ilsole24ore.com/wp-content/uploads/sites/82/2021/11/Dashboard-1-2021-11-18T072816.257.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:29:41Z", "content": "Ovvero Emilia-Romagna, Lombardia e Trentino-Alto Adige, come mostrano gli ultimi dati dellistituto europeo di statistica. In generale i residenti sono diminuiti pi\u00f9 al sud che al nord, con regioni co\u2026 [+5307 chars]"}]}