{"status": "ok", "totalResults": 19, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Dreistellige Millionenverluste - Impfstoff-Flop treibt Curevac noch tiefer in die roten Zahlen", "description": "Curevac wollte Vorreiter bei der Impfstoff-Herstellung sein. Doch der Hoffnungstr\u00e4ger scheiterte. Und das schl\u00e4gt sich nun auch deutlich in den Gesch\u00e4ftszahlen nieder.", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/dreistellige-millionenverluste-impfstoff-flop-treibt-curevac-noch-tiefer-in-die-roten-zahlen_id_24441133.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/ausland/id_24327412/curevac-will-neuen-corona-impfstoff-entwickeln.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C940%2C470%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=64c67e243f52460a5d29a013c4dabc54442dc2269d0e6852d4d5ef731c18d9fa", "publishedAt": "2021-11-18T22:36:45Z", "content": "Curevac wollte Vorreiter bei der Impfstoff-Herstellung sein. Doch der Hoffnungstr\u00e4ger scheiterte. Und das schl\u00e4gt sich nun auch deutlich in den Gesch\u00e4ftszahlen nieder.Das Biotechunternehmen Curevac h\u2026 [+789 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "\"Lasst Euch impfen!\" - Bericht: \u00c4rzte fordern Profi-Fu\u00dfballer von Bundesliga-Klubs zu Impfungen auf", "description": "Die 36 Klubs der Fu\u00dfball-Bundesliga und der 2. Bundesliga sollen nach Informationen der \"Bild\" von \u00c4rzten einen Brief unter der \u00dcberschrift \"Lasst Euch impfen!\" bekommen haben. Die Winterpause w\u00e4re ein perfekter Zeitraum f\u00fcr Impfungen.", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/bundesliga1/lasst-euch-impfen-bericht-aerzte-fordern-profi-fussballer-von-bundesliga-klubs-zu-impfungen-auf_id_24440794.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/baden-wuerttemberg/id_24440701/eine-fluessigkeit-tropft-aus-der-kanuele-einer-spritze..jpg?im=Crop%3D%280%2C144%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=4d34d3269975335cf8da2b896dee092e60dbf70726f775ece57c161dfb662f13", "publishedAt": "2021-11-18T17:46:53Z", "content": "Die 36 Klubs der Fu\u00dfball-Bundesliga und der 2. Bundesliga sollen nach Informationen der \"Bild\" von \u00c4rzten einen Brief unter der \u00dcberschrift \"Lasst Euch impfen!\" bekommen haben. Die Winterpause w\u00e4re e\u2026 [+1599 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Der Meinungs\u00fcberblick powered by Buzzard - 65.371 Neuinfektionen: Tr\u00e4gt die Merkel-Regierung Schuld an der Corona-Eskalation?", "description": "Mit \u00fcber 65.000 Neuinfektionen hat das Robert Koch-Institut (RKI) am heutigen Donnerstag einen neuen H\u00f6chststand in der Pandemie vermeldet. Schreckensszenarien von einem Klinik-Kollaps machen seit Tagen die Runde. In einer Online-Diskussionsrunde warnte RKI-C\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/der-meinungsueberblick-powered-by-buzzard-65-371-neuinfektionen-traegt-die-merkel-regierung-schuld-an-der-corona-eskalation_id_24440683.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/panorama/welt/id_24437595/die-pflegerische-leitung-einer-intensivstation-untersucht-einen-corona-patienten-auf-der-intensivstation.-archivbild-.jpg?im=Crop%3D%280%2C169%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=179af30fbbfc4307db325af29be40a5592d67e0c0d2590f0f6b9b586ef4ae70d", "publishedAt": "2021-11-18T16:52:19Z", "content": "Mit \u00fcber 65.000 Neuinfektionen hat das Robert Koch-Institut (RKI) am heutigen Donnerstag einen neuen H\u00f6chststand in der Pandemie vermeldet. Schreckensszenarien von einem Klinik-Kollaps machen seit Ta\u2026 [+10346 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Drei verschiedene Schwellenwerte - Hospitalisierungs-Inzidenz entscheidet \u00fcber Ma\u00dfnahmen: So ist die Lage in Ihrem Bundesland", "description": "An den Hospitalisierungswerten von 3, 6 und 9 sollen die L\u00e4nder in Zukunft ihre Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte, Genesene und Getestete orientieren. FOCUS Online zeigt, in welchen L\u00e4ndern dann was gilt. Ein \u00dcberblick.", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/neue-regeln-ab-3-6-und-9-mpk-beschliesst-schwellenwerte-die-hospitalisierungsraten-in-den-laendern_id_24440486.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24329803/coronavirus-intensiv-69909823.jpg?im=Crop%3D%280%2C277%2C3483%2C1741%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=3ae895002f8c7f3edadc090ce8812dcec0616ccfe4581030e835b37114571e14", "publishedAt": "2021-11-18T17:30:48Z", "content": "An den Hospitalisierungswerten von 3, 6 und 9 sollen die L\u00e4nder in Zukunft ihre Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte, Genesene und Getestete orientieren. FOCUS Online zeigt, in welchen L\u00e4ndern dann was gilt\u2026 [+3186 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "65.371 Neuinfektionen an nur einem Tag - F\u00fcr Israel-Weg ist es zu sp\u00e4t! Epidemiologe: \"Wir brauchen neue Kontaktbeschr\u00e4nkungen\"", "description": "Deutschland steuert auf die Corona-Katastrophe zu. Wenn es nicht gelingt, die Infektionszahlen schnell auszubremsen, laufen bundesweit die Kliniken voll. F\u00fcr den Israel-Weg raus aus der Welle allein mit Booster-Impfungen sei es zu sp\u00e4t, warnt Epidemiologe Tim\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/65-371-neuinfektionen-an-nur-einem-tag-fuer-den-israel-weg-ist-es-zu-spaet-epidemiologe-wir-brauchen-neue-kontaktbeschraenkungen_id_24438398.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24438428/gettyimages-1271613373.jpg?im=Crop%3D%280%2C118%2C3771%2C1885%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ca607e2be6122e7bcc423433b6465745870e01d8c6cc8be5b3c19afa371e0f9f", "publishedAt": "2021-11-18T10:47:58Z", "content": "Deutschland steuert auf die Corona-Katastrophe zu. Wenn es nicht gelingt, die Infektionszahlen schnell auszubremsen, laufen bundesweit die Kliniken voll. F\u00fcr den Israel-Weg raus aus der Welle allein \u2026 [+4210 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "focus-arztsuche.de", "title": "Viele haben unbegr\u00fcndete \u00c4ngste - Gibt es Risikofaktoren, die medizinisch tats\u00e4chlich gegen eine Covid-Impfung sprechen?", "description": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df \u2013 vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine COVID-19-Impfung ausschlie\u00dfen.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/viele-haben-unbegruendete-aengste-covid-impfung-welche-kontraindikationen-gibt-es_id_24440252.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24442802/gettyimages-1285678246.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=817bcad9350e06d8010c9f0762c2114003b502ccb5754fe78340db0399fb4f56", "publishedAt": "2021-11-18T15:00:16Z", "content": "Obwohl Mediziner schon seit Monaten f\u00fcr die Wirksamkeit und Sicherheit der Coronaimpfung werben, sind die \u00c4ngste vieler B\u00fcrger gro\u00df vor allem bei Menschen mit Vorerkrankungen. Welche Diagnosen eine C\u2026 [+6768 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Wieler \u00fcber erwartete Todesf\u00e4lle - Was die dramatische Rechnung des RKI-Chef f\u00fcr gr\u00f6\u00dfte deutsche Corona-Regionen bedeutet", "description": "In einer Liveschalte mit Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer setzt RKI-Chef Lothar Wieler zu einer Brandrede an, als es um die aktuellen Corona-Zahlen geht. Wieler rechnen Infektionszahlen auf Todesopfer herunter. Was seine Rechnung f\u00fcr Deutschlands\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/wieler-ueber-todesfaelle-brandrede-vom-rki-chef-das-bedeuten-seine-zahlen-fuer-einzelne-landkreise_id_24438566.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24421151/lothar-h.-wieler-praesident-des-robert-koch-institut-rki-aeussert-sich-in-einer-pressekonferenz-u.a.-zu-auffrischungs-impfungen-gegen-corona-in-der-bundespressekonferenz..jpg?im=Crop%3D%280%2C128%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b4bcf06c845e49865ab15225d63d6977e89f985c11d95e5119120b2038b9220e", "publishedAt": "2021-11-18T14:58:55Z", "content": "In einer Liveschalte mit Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer setzt RKI-Chef Lothar Wieler zu einer Brandrede an, als es um die aktuellen Corona-Zahlen geht. Wieler rechnen Infektionszahlen \u2026 [+3677 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Elisabeth Hussend\u00f6rfer", "title": "Praxen werden \u00fcberrannt mit Anfragen - Hausarzt \u00fcber Booster-Chaos: \"Unser n\u00e4chster freier Termin ist in vier Wochen\"", "description": "Wir m\u00fcssen schneller impfen! Das gilt sowohl f\u00fcr Erst- und Zweitimpfung als auch f\u00fcr die Booster-Dosis. Doch die Haus\u00e4rzte k\u00f6nnten das nicht allein stemmen, kritisiert Mediziner Christian Kr\u00f6ner. Das sei \"weltfremd\". Der n\u00e4chste Impftermin bei ihm sei Mitte D\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/praxen-werden-ueberrannt-mit-anfragen-hausarzt-ueber-booster-chaos-unser-naechster-freier-termin-ist-in-vier-wochen_id_24439115.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24439166/kroener.png?im=Crop%3D%2894%2C0%2C680%2C340%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=9dd1f1a912bddf44cd8056d0edd46807f206e509f2bc563084a73216916ab6e6", "publishedAt": "2021-11-18T14:54:38Z", "content": "Wir m\u00fcssen schneller impfen! Das gilt sowohl f\u00fcr Erst- und Zweitimpfung als auch f\u00fcr die Booster-Dosis. Doch die Haus\u00e4rzte k\u00f6nnten das nicht allein stemmen, kritisiert Mediziner Christian Kr\u00f6ner. Das\u2026 [+9169 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Corona-Gipfel im Ticker - Ausnahmen f\u00fcr Unimpfbare und Kinder", "description": "", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/corona-gipfel-im-ticker-ausnahmen-fuer-unimpfbare-und-kinder_id_24437758.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437381/merkel-besucht-planc-70957277.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2108%2C1055%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f56d8fabe230c2e51ba950a1270cf9df191e5f06df13f187831b3298e7fb1edd", "publishedAt": "2021-11-18T06:15:09Z", "content": "Ausnahmen f\u00fcr Unimpfbare und Kinder\r\n9. Die L\u00e4nder werden zudem, sofern die f\u00fcr das jeweilige Land ausgewiesene Hospitalisierungsrate den Schwellenwert [X] \u00fcberschreitet, Ausnahmen und Erleichterunge\u2026 [+7971 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Jamie Golombek", "title": "Make the most of your child's RESP with this year-end planning checklist", "description": "Jamie Golombek: Consider these planning tips before Dec. 31 to make sure you\u2019re taking full advantage of the RESP", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/taxes/make-the-most-of-your-childs-resp-with-this-year-end-planning-checklist", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1118resp.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:03:15Z", "content": "Jamie Golombek: Consider these planning tips before Dec. 31 to make sure youre taking full advantage of the RESP \r\nJamie Golombek\r\nAn RESP is a tax-deferred savings plan that allows parents to contri\u2026 [+8930 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "Emotionale Worte bei \"stern TV\" - Christian Kahrmann \u00fcber Corona-Erkrankung: \"Ich konnte nicht sprechen, nicht selbst essen\"", "description": "Bei \"stern TV\" sprach Schauspieler Christian Kahrmann in einem bewegenden Interview eindr\u00fccklich \u00fcber sein Corona-Leiden. Der ehemalige \"Lindenstra\u00dfe\"-Star erkrankte im M\u00e4rz 2021 schwer, lag 17 Tage lang im k\u00fcnstlichen Koma.", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/emotionale-worte-bei-stern-tv-christian-kahrmann-ueber-corona-ich-konnte-nicht-sprechen-nicht-selbst-essen_id_24438484.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24438482/christian-kahrmann-ueber-sein-corona-schicksal-fuer-mich-ist-eine-welt-zusammengebrochen-.jpg?im=Crop%3D%280%2C85%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=67cbd450925e795765d218329d9a81bc6af628d98fbc429910737e9d308b0809", "publishedAt": "2021-11-18T09:50:07Z", "content": "Den Schrecken einer Corona-Infektion hat Christian Kahrmann hautnah miterlebt. 17 Tage lag der Schauspieler im M\u00e4rz 2021 im k\u00fcnstlichen Koma, insgesamt war er drei Monate im Krankenhaus. Noch immer k\u2026 [+3372 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "Bei Markus Lanz - Als es um die Corona-Lage geht, spricht Lauterbach von \"menschlicher Katastrophe\"", "description": "Die aktuelle Zahl an Corona-Neuinfektionen k\u00f6nnte laut Karl Lauterbach noch schlimmer sein als gedacht. Au\u00dferdem \u00fcberraschte er im ZDF-Talk \"Markus Lanz\" mit scheinbar widerspr\u00fcchlichen Aussagen zum Ende der epidemischen Notlage - und legte sich mit seinem CD\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/im-zdf-talk-markus-lanz-stellt-draengendste-corona-frage-selbst-lauterbach-hat-keine-antwort_id_24437901.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24437897/eine-menschliche-katastrophe-karl-lauterbach-rechnet-bei-lanz-mit-hoher-dunkelziffer.jpg?im=Crop%3D%280%2C85%2C1360%2C680%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=ba25b670c9377e19a100684e4136cb3ac1e6e0756296ddde9fc8ccdc9bf515fc", "publishedAt": "2021-11-18T07:30:10Z", "content": "Die aktuelle Zahl an Corona-Neuinfektionen k\u00f6nnte laut Karl Lauterbach noch schlimmer sein als gedacht. Au\u00dferdem \u00fcberraschte er im ZDF-Talk \"Markus Lanz\" mit scheinbar widerspr\u00fcchlichen Aussagen zum \u2026 [+4819 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Teleschau", "title": "Bei Markus Lanz - Als es um die Corona-Lage geht, spricht Lauterbach von \"menschlicher Katastrophe\"", "description": "Die aktuelle Zahl an Corona-Neuinfektionen k\u00f6nnte laut Karl Lauterbach noch schlimmer sein als gedacht. Au\u00dferdem \u00fcberraschte er im ZDF-Talk \"Markus Lanz\" mit scheinbar widerspr\u00fcchlichen Aussagen zum Ende der epidemischen Notlage - und legte sich mit seinem CD\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/bei-markus-lanz-eine-menschliche-katastrophe-karl-lauterbach-rechnet-bei-lanz-mit-hoher-dunkelziffer_id_24437901.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/kultur/kino_tv/id_24437896/eine-menschliche-katastrophe-karl-lauterbach-rechnet-bei-lanz-mit-hoher-dunkelziffer.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C1360%2C679%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=11a692140d89d9d223fb9008267492b7c74c3433860b082f393e39baf49f3041", "publishedAt": "2021-11-18T07:30:10Z", "content": "Die aktuelle Zahl an Corona-Neuinfektionen k\u00f6nnte laut Karl Lauterbach noch schlimmer sein als gedacht. Au\u00dferdem \u00fcberraschte er im ZDF-Talk \"Markus Lanz\" mit scheinbar widerspr\u00fcchlichen Aussagen zum \u2026 [+4735 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "TV-Show in der ARD - Micky Beisenherz macht sich \u00fcber S\u00f6der lustig - was er nicht wei\u00df: Der h\u00f6rt schon zu", "description": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) spricht bei \"Maischberger - Die Woche\" \u00fcber die angespannte Corona-Situation in Deutschland. F\u00fcr Micky Beisenherz ist S\u00f6der der \"doppelte Verlierer\". Als die Podcast-Ikone \u00fcber S\u00f6der witzelt, h\u00f6rt dieser bereits zu.", "url": "https://www.focus.de/panorama/bei-maischberger-micky-beisenherz-macht-sich-ueber-soeder-lustig-obwohl-der-schon-zu-hoert_id_24437390.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437501/2021-11-17-23-04-01-das-erste-live-livestream-erstes-deutsches-fernsehen-ard-das-erste.png?im=Crop%3D%280%2C27%2C1310%2C655%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=e54c7848abc85fb0e8d2cd5ec00e1a6ec3ec612b6981938f02601b39a805517a", "publishedAt": "2021-11-18T07:09:47Z", "content": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) spricht bei \"Maischberger - Die Woche\" \u00fcber die angespannte Corona-Situation in Deutschland. F\u00fcr Micky Beisenherz ist S\u00f6der der \"doppelte Verlierer\". Als \u2026 [+8700 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "\"Wer braucht das Bett dringender?\" - Not\u00e4rzte warnen in Brandbrief vor Triage: Diese Kriterien entscheiden, wer behandelt wird", "description": "Die vierte Welle schl\u00e4gt mit voller Wucht zu. Viele Krankenh\u00e4user und Intensivstationen in Deutschland sind bereits an der Belastungsgrenze. Stehen wir kurz vor der Triage? Wir erkl\u00e4ren, was dies bedeutet und welche Konsequenzen das f\u00fcr uns alle hat.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/krankenhaeuser-am-limit-stehen-wir-kurz-vor-der-triage-was-das-fuer-uns-alle-bedeutet_id_24435786.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24438671/gettyimages-1136350918.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=6ef8a9205fddb21d5583a2a16f4c39044faa327e8e4fc1d2b62a0ae3d89a913a", "publishedAt": "2021-11-18T11:05:04Z", "content": "Die vierte Welle schl\u00e4gt mit voller Wucht zu. Viele Krankenh\u00e4user und Intensivstationen in Deutschland sind bereits an der Belastungsgrenze. Stehen wir kurz vor der Triage? Wir erkl\u00e4ren, was dies bed\u2026 [+7292 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Virologe will mehr Schutz f\u00fcr Ungeimpfte - Drosten: Booster f\u00fcr alle wegen \"hoher Zahl von Impfunwilligen\" n\u00f6tig", "description": "Die Corona-Zahlen steigen immer weiter. Am Donnerstag lag die Zahl der Neuinfektionen weit \u00fcber der Marke von 60.000. Ungeimpfte sind von einem schweren Krankheitsverlauf besonders betroffen. Virologe Christian Drosten fordert deshalb einen besseren Schutz f\u00fc\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/virologe-will-mehr-schutz-fuer-ungeimpfte-drosten-booster-fuer-alle-wegen-hoher-zahl-von-impfunwilligen-noetig_id_24437687.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_20911737/drosten-mahntwerden-kontakte-wieder-eins-61309c6774d7d2649c18f072-1-sep-02-2021-10-34-10-poster.jpg?im=Crop%3D%280%2C30%2C960%2C480%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=76bf5dcb0151b44c1e88587985ef9a8f5c92300dbb1059568ef0d2160a15186c", "publishedAt": "2021-11-18T05:38:46Z", "content": "Die Corona-Zahlen steigen immer weiter. Am Donnerstag lag die Zahl der Neuinfektionen weit \u00fcber der Marke von 60.000. Ungeimpfte sind von einem schweren Krankheitsverlauf besonders betroffen. Virolog\u2026 [+3513 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "Enbridge Line 5 pipeline 'critical' for U.S. needs, Surburban Propane CEO says", "description": "'It's a\u00a0very misguided thought that we can do without the amount of propane and oil that comes in from Canada'", "url": "https://financialpost.com/commodities/energy/oil-gas/enbridge-pipeline-is-critical-for-u-s-needs-propane-ceo-says", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1118enbridge.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:30:58Z", "content": "'It's a\u00a0very misguided thought that we can do without the amount of propane and oil that comes in from Canada' \r\nA signpost marks the presence of Enbridge's Line 5 pipeline in Sarnia, Ont. on March 2\u2026 [+3303 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Jack M. Mintz", "title": "Jack M. Mintz: Politicians beware: deficits eventually bite", "description": "Alarmed by food, home and gas inflation, voters are starting to see that deficits do cost", "url": "https://financialpost.com/opinion/jack-m-mintz-politicians-beware-deficits-eventually-bite", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1117trudeau.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:07:01Z", "content": "Alarmed by food, home and gas inflation, voters are starting to see that deficits do cost \r\nJack M. Mintz\r\nPrime Minister Justin Trudeau at parliament in The Hague, Netherlands, on Oct. 29, 2021. Pho\u2026 [+7658 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "William Watson", "title": "William Watson: The one-sided inequality news", "description": "If the jolt to wages doesn\u2019t last and inequality rises from its 'lowest level ever recorded,' you\u2019ll hear a lot about that", "url": "https://financialpost.com/opinion/the-one-sided-inequality-news", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/vw1118money.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:36:14Z", "content": "If the jolt to wages doesnt last and inequality rises from its 'lowest level ever recorded,' youll hear a lot about that \r\nWilliam Watson\r\nA Statistics Canada report finds household income inequality\u2026 [+7276 chars]"}]}