{"status": "ok", "totalResults": 9, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Cordula Tutt", "title": "Impfpflicht Covid-19: \u201eDer Keim darf gar nicht zur T\u00fcr hereinkommen\u201c", "description": "Die Pflegeprofis in Deutschland wehren sich gegen eine Impfpflicht f\u00fcr ihre Berufsgruppe. Der Pflegerat verlangt eine Pflicht zur Immunisierung f\u00fcr alle Besch\u00e4ftigten in Krankenh\u00e4usern oder Einrichtungen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/impfpflicht-covid-19-der-keim-darf-gar-nicht-zur-tuer-hereinkommen-/27808506.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-pop-up-impf-ort-in-tuebingen/27809714/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T02:00:00Z", "content": "Und die Besucher, etwa Angeh\u00f6rige?Da m\u00fcssen wir mindestens die bisherigen Ma\u00dfst\u00e4be halten: Einen aktuellen Test nachweisen, Maske tragen, H\u00e4nde desinfizieren und vielleicht eine Zeitbegrenzung f\u00fcr Be\u2026 [+322 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Studie: Digitalisierung im Gesundheitssystem nimmt Fahrt auf", "description": "Die Digitalisierung im Gesundheitswesen durch die elektronische Akte oder das E-Rezept sollen \u00c4rzte entlasten, die medizinische Versorgung verbessern und Kosten sparen. Doch bei der Umsetzung gibt es gro\u00dfe Defizite.", "url": "https://www.wiwo.de/technologie/digitalisierung-der-wirtschaft/studie-digitalisierung-im-gesundheitssystem-nimmt-fahrt-auf/27811934.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/e-rezept/27811948/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:04:00Z", "content": "Als positives Beispiel f\u00fchrt die Studie den Boom der Nutzung von Telemedizin in der Coronakrise an. Im vergangenen Jahr habe sich die Zahl der digitalen Sprechstunden in deutschen Arztpraxen um den F\u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Pandemie: RKI-Chef Wieler warnt vor \u201eschlimmem Weihnachtsfest\u201c \u2013 und wirft Politik schwere Fehler vor", "description": "Die Lage in Deutschland ist laut dem Chef des Robert Koch-Instituts alarmierend, man sei noch nie so beunruhigt gewesen. Schuld sei vor allem die Politik.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/pandemie-rki-chef-wieler-warnt-vor-schlimmem-weihnachtsfest-und-wirft-politik-schwere-fehler-vor/27810944.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/rki-chef-lothar-wieler/27810916/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:37:28Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, hat ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Deutschland gezeichnet. Wir laufen momentan in eine ernste Notlage. Wir werden wirklich ein \u2026 [+3677 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bund und L\u00e4nder einigen sich auf fl\u00e4chendeckende 2G-Regel", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bund-und-laender-einigen-sich-auf-flaechendeckende-2g-regel-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/german-chancellor-angela-merkel-right-and-spd-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-talk-during-a-parliament-bundestag-session-about-new-measures-to-battle-the-coronavirus-pandemic-at-the-reichstag-building-in-berlin-germany-thursday-nov-18-2021-ap-photo-markus-schreiber/27813462/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:20:09Z", "content": "Bund und L\u00e4nder haben sich bei ihren Corona-Beratungen nach Teilnehmer-Angaben am Donnerstag auf fl\u00e4chendeckende Zugangsbeschr\u00e4nkungen im \u00f6ffentlichen Leben f\u00fcr nicht geimpfte Menschen geeinigt. So s\u2026 [+74211 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bundestag stimmt f\u00fcr \u00c4nderungen am Infektionsschutzgesetz", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bundestag-stimmt-fuer-aenderungen-am-infektionsschutzgesetz/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/session-of-the-german-lower-house-of-parliament-in-berlin/27812020/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:28:38Z", "content": "Der Deutsche Bundestag beschlie\u00dft mit der Mehrheit der Fraktionen von SPD, Gr\u00fcnen und FDP \u00c4nderungen am Infektionsschutzgesetz. Danach soll unter anderem die 3G-Regel am Arbeitsplatz und in \u00f6ffentlic\u2026 [+64884 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Stiko empfiehlt Boosterimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-stiko-empfiehlt-boosterimpfung-fuer-alle-ab-18-jahren/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-pop-up-impf-ort-in-tuebingen/27811740/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:37:05Z", "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission (Stiko) empfiehlt ab sofort allen Personen ab 18 Jahren die Covid-19-Auffrischimpfung. Die Auffrischimpfung solle in der Regel im Abstand von sechs Monaten zur letzten Imp\u2026 [+63491 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bund-L\u00e4nder Konferenz: Das sind die Beschl\u00fcsse", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet den Wert von 60.000. Die Stiko empfiehlt die Auffrischimpfung f\u00fcr alle ab 18 Jahren.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bund-laender-konferenz-das-sind-die-beschluesse/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/german-chancellor-angela-merkel-right-and-spd-candidate-for-chancellor-olaf-scholz-talk-during-a-parliament-bundestag-session-about-new-measures-to-battle-the-coronavirus-pandemic-at-the-reichstag-building-in-berlin-germany-thursday-nov-18-2021-ap-photo-markus-schreiber/27813462/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:20:09Z", "content": "Die L\u00e4nder wollen Besch\u00e4ftigte unter anderem in Krankenh\u00e4usern und Pflegeheimen zur Corona-Impfung verpflichten. Die Pflicht soll bei Kontakt zu besonders gef\u00e4hrdeten Personen gelten, wie der Vorsitz\u2026 [+81207 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: RKI-Chef Wieler: \u201eDie Prognosen sind superd\u00fcster\u201c", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet erstmals den Wert von 60.000. RKI-CHef Wieler warnt eindringlich vor einem \u201eschlimmen Weihnachtsfest\u201c. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-rki-chef-wieler-die-prognosen-sind-superduester/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/222393519-dpa/27810978/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:29:09Z", "content": "Der Pr\u00e4sident des Robert Koch-Instituts (RKI), Lothar Wieler, hat ein dramatisches Bild der Corona-Lage in Deutschland gezeichnet. Wir laufen momentan in eine ernste Notlage. Wir werden wirklich ein \u2026 [+62404 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Erstmals \u00fcber 60.000 Corona-Neuinfektionen \u2013 Inzidenz steigt weiter", "description": "Erneut erreicht die 7-Tage Inzidenz einen H\u00f6chststand und die Anzahl der Neuinfektionen \u00fcberschreitet erstmals den Wert von 60.000. Heute treffen sich der Bund und die L\u00e4nder. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-erstmals-ueber-60-000-corona-neuinfektionen-inzidenz-steigt-weiter/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27808726/3-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T05:45:37Z", "content": "Die Zahl der Corona-Neuinfektionen ist stark angestiegen und hat erstmals in der Corona-Pandemie den Wert von 60.000 \u00fcberschritten. Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland meldeten dem Robert Koch-Instit\u2026 [+58747 chars]"}]}