{"status": "ok", "totalResults": 44, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Coquetel da AstraZeneca tem efic\u00e1cia de 83% na preven\u00e7\u00e3o de casos graves ou \u00f3bitos por covid-19", "description": "Estudo cl\u00ednico de fase tr\u00eas foi realizado com 5.197 pessoas que tinham alto risco de exposi\u00e7\u00e3o ao v\u00edrus e 75% dos participantes possu\u00edam comorbidades de alto risco A AstraZeneca anunciou nesta quinta-feira (18) que o seu coquetel de anticorpos contra a covid-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/18/coquetel-da-astrazeneca-tem-eficacia-de-83percent-na-prevencao-de-casos-graves-ou-obitos-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/kBazKrEAxfkOy671uPJIrQzi-Nk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/Y/cfi95yQd2Anf8Ig14nyQ/freestocks-nss2erzqwgw-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:05:43Z", "content": "A AstraZeneca anunciou nesta quinta-feira (18) que o seu coquetel de anticorpos contra a covid-19 AZD7442 apresentou efic\u00e1cia de 83% na preven\u00e7\u00e3o de casos sintom\u00e1ticos da doen\u00e7a ap\u00f3s seis meses da su\u2026 [+1154 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 279 mortes por covid-19 em 24 horas e total ultrapassa 612 mil", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de casos nos \u00faltimos 7 dias foi de 8.990 novos diagn\u00f3sticos por dia, abaixo da marca de 9 mil pela primeira vez desde 12 de maio de 2020 O Brasil registrou 279 mortes por covid-19 nas \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/brasil-registra-279-mortes-por-covid-19-em-24-horas-e-total-ultrapassa-612-mil.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uZlchI4y1eSkLcMyWxzppLzRahM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/2/z/i3MghpSg28hsR4E9MJqQ/ap20141510788526.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T23:28:26Z", "content": "O Brasil registrou 279 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade nesta quinta-feira (18). Com\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Depois da covid-19, agora \u00e9 a polui\u00e7\u00e3o que obriga a capital da \u00cdndia a fechar", "description": "N\u00e3o foi a covid-19 que obrigou a capital da \u00cdndia, Nova D\u00e9li, a fechar novamente suas escolas e proibir as atividades de constru\u00e7\u00e3o, mas sim os n\u00edveis alarmantes de polui\u00e7\u00e3o do ar. A situa\u00e7\u00e3o na cidade \u00e9 de \u201cemerg\u00eancia\".\n Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Pa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/depois-da-covid-19-agora-a-poluio-que-obriga-a-capital-da-ndia-a-fechar.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-18T06:10:31Z", "content": "N\u00e3o foi a covid-19 que obrigou a capital da \u00cdndia, Nova D\u00e9li, a fechar novamente suas escolas e proibir as atividades de constru\u00e7\u00e3o, mas sim os n\u00edveis alarmantes de polui\u00e7\u00e3o do ar. A situa\u00e7\u00e3o na cida\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas da Europa recuam com nova onda de casos de covid na regi\u00e3o e infla\u00e7\u00e3o alta", "description": "O \u00edndice pan-europeu Stoxx 600, que vinha renovando dia ap\u00f3s dia seu recorde de fechamento, hoje se afastou da m\u00e1xima hist\u00f3rica ao recuar 0,46%, a 487,70 pontos Os principais \u00edndices europeus encerraram a sess\u00e3o desta quinta-feira (18) em queda diante de uma \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/18/bolsas-da-europa-recuam-com-nova-onda-de-casos-de-covid-na-regiao-e-inflacao-alta.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yZxxhe5tQvMIbxE5Xd9El4hG1MY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/N/C/AOuLpPSiAO5gr3QkfBew/363560564.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:41:18Z", "content": "Os principais \u00edndices europeus encerraram a sess\u00e3o desta quinta-feira (18) em queda diante de uma nova onda de casos de covid-19 na regi\u00e3o, exigindo novas restri\u00e7\u00f5es nos pa\u00edses, tamb\u00e9m ante o temor c\u2026 [+2761 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha ter\u00e1 \u201cNatal terr\u00edvel\u201d sem novas medidas contra covid-19, diz autoridade de sa\u00fade", "description": "Comit\u00ea consultivo de vacinas da Alemanha recomendou que todas as pessoas com 18 anos ou mais no pa\u00eds recebam um refor\u00e7o vacinal seis meses depois ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da segunda dose O chefe da ag\u00eancia de controle de doen\u00e7as infecciosas da Alemanha, Lothar Wieler\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/alemanha-tera-natal-terrivel-sem-novas-medidas-contra-covid-19-diz-autoridade-de-saude.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uvW_YdLh8pajjMMyXAs0fujvOEs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/G/E/mYIzozQ5u1rye8htNXPg/ap21069495949196.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:25:50Z", "content": "O chefe da ag\u00eancia de controle de doen\u00e7as infecciosas da Alemanha, Lothar Wieler, disse nesta quinta-feira que o pa\u00eds viver\u00e1 um Natal terr\u00edvel se n\u00e3o adotar medidas para conter o aumento acentuado do\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidade do Rio deve divulgar nesta quinta-feira informa\u00e7\u00f5es sobre dose de refor\u00e7o", "description": "Nesta semana, o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, anunciou dose de refor\u00e7o da vacina da covid-19 para adultos acima de 18 anos no pa\u00eds que completaram esquema vacinal A cidade do Rio de Janeiro deve divulgar nesta quinta-feira (18) informa\u00e7\u00f5es sobre como s\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/cidade-do-rio-deve-divulgar-nesta-quinta-feira-informacoes-sobre-dose-de-reforco.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Wv-7A1bTUlxXeN-2tviY3N3fGew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/N/4Qjh7vTbOZErtMvHHOSQ/mufid-majnun-cm1au42fnrg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:26:32Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro deve divulgar nesta quinta-feira (18) informa\u00e7\u00f5es sobre como se dar\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de dose de refor\u00e7o da vacina contra covid-19 na capital fluminense. A informa\u00e7\u00e3o foi confirma\u2026 [+4393 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra maior queda de nascimentos desde 2016, ano da epidemia de zika, diz IBGE", "description": "No ano passado, o n\u00famero de crian\u00e7as nascidas e registradas foi de 2.678.992, uma retra\u00e7\u00e3o de 4,7% frente a 2019, contra recuo de 5,1% em 2016 Com a pandemia de covid-19, o n\u00famero de registros de nascimentos em cart\u00f3rios no Brasil representou, em 2020, a maio\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/brasil-registra-maior-queda-de-nascimentos-desde-2016-ano-da-epidemia-de-zika-diz-ibge.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ogruc4-h4cLked9hsP3WolJZscw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/O/r/h5E28SS6y6YAoNRhSRig/pregnant-1245703-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T13:31:44Z", "content": "Com a pandemia de covid-19, o n\u00famero de registros de nascimentos em cart\u00f3rios no Brasil representou, em 2020, a maior queda desde 2016, quando o pa\u00eds tinha sido afetado pela epidemia de zika. As info\u2026 [+1587 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Eslov\u00e1quia anuncia lockdown para pessoas n\u00e3o vacinadas contra covid-19", "description": "A Eslov\u00e1quia aprovou nesta quinta-feira (18) um lockdown restrito para pessoas que optaram por n\u00e3o se vacinar contra a covid-19. A decis\u00e3o ocorre dias ap\u00f3s a \u00c1ustria anunciar a medida e outros pa\u00edses europeus reimplantarem restri\u00e7\u00f5es por causa do aumento de c\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/eslovquia-anuncia-lockdown-para-pessoas-no-vacinadas-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gNy1Jh0ql8uHzlIysO-SxYK-YOE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/X/D/0AHvYlR8SNQkECbUVBBg/foto25int-111-tlpandem-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:24:23Z", "content": "A Eslov\u00e1quia aprovou nesta quinta-feira (18) um lockdown restrito para pessoas que optaram por n\u00e3o se vacinar contra a covid-19. A decis\u00e3o ocorre dias ap\u00f3s a \u00c1ustria anunciar a medida e outros pa\u00edses\u2026 [+64 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha anuncia restri\u00e7\u00f5es para pessoas n\u00e3o vacinadas contra a covid-19", "description": "Pa\u00eds registrou recorde de novos casos de covid-19 nesta quinta-feira (18) Pessoas que n\u00e3o querem se vacinar contra a covid-19 ser\u00e3o banidas de bares, restaurantes e eventos p\u00fablicos nas regi\u00f5es da Alemanha nas quais o sistema de sa\u00fade est\u00e1 sobre maior press\u00e3o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/alemanha-anuncia-restries-para-pessoas-no-vacinadas-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9h6FgN-C015XSqYznTr7qXHBi2I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/C/B/6jIAzAQkGk048dS3Jtrw/20835046831946f395f61c08e8cb70f7-78734.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:37:56Z", "content": "Pessoas que n\u00e3o querem se vacinar contra a covid-19 ser\u00e3o banidas de bares, restaurantes e eventos p\u00fablicos nas regi\u00f5es da Alemanha nas quais o sistema de sa\u00fade est\u00e1 sobre maior press\u00e3o. A medida foi\u2026 [+164 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "FT: O grau de dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19 entre os animais e o risco aos humanos", "description": "Zo\u00f3logos temem que vida selvagem possa se tornar reservat\u00f3rio natural da doen\u00e7a que poderia ser transmitida \u00e0s pessoas Dois estudos mostrando altos n\u00edveis de cont\u00e1gio da covid-19 entre veados selvagens nos Estados Unidos reacenderam preocupa\u00e7\u00f5es sobre a disse\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/ft-o-grau-de-disseminacao-da-covid-19-entre-os-animais-e-o-risco-aos-humanos.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/_lsQFrfiAlSHoYyDyL6hkQZS24c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/X/K/rAeRvOTUyuhgQURYWmwA/white-tailed-deer.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:34:10Z", "content": "Por Clive Cookson, Financial Times \u2014 Londres\r\n 18/11/2021 14h34 Atualizado 18/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas asi\u00e1ticas fecham em queda seguindo perdas em NY", "description": "Investidores acompanham ainda situa\u00e7\u00e3o da pandemia e impacto na economia As principais bolsas asi\u00e1ticas fecharam em queda, penalizadas pelo sinal negativo vindo de Nova York no dia anterior e ainda monitorando a evolu\u00e7\u00e3o dos casos de covid-19 no mundo, em mei\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/18/bolsas-asiaticas-fecham-em-queda-seguindo-perdas-em-ny.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zVQlgS2WP04ZePcCEGm2nbfhQ-k=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/8/w/gIcGxrSIm66np1GFEA8w/015out17.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:16:40Z", "content": "Por Ol\u00edvia Bulla, Valor, com Dow Jones \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 18/11/2021 08h16 Atualizado 18/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Luiza Trajano defende lojas f\u00edsicas e diz que essencial \u00e9 a \u2018multicanalidade\u2019", "description": "Ela lembrou, inclusive, que a empresa vai inaugurar 50 lojas no Estado do Rio de Janeiro A presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o do Magazine Luiza, Luiza Trajano, afirmou hoje que a loja f\u00edsica \"n\u00e3o vai acabar\". A executiva, que participou do workshop \"Os I\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/18/luiza-trajano-defende-lojas-fsicas-e-diz-que-essencial-a-multicanalidade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DO7X0rNcIqH2lhuIsV_Ao4l8Uag=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/U/Q/0qAnYESOuaHQosOvoA1A/foto27pri-121-luiza-a1.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:17:10Z", "content": "A presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o do Magazine Luiza, Luiza Trajano, afirmou hoje que a loja f\u00edsica \"n\u00e3o vai acabar\". A executiva, que participou do workshop \"Os Impactos da Pandemia nas Rela\u00e7\u2026 [+2229 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "PIB do Chile cresce 4,9% no 3\u00ba tri, contra o 2\u00ba tri, e 17,2% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2020", "description": "Pa\u00eds caminha para registrar sua maior expans\u00e3o da hist\u00f3ria e apresentar uma das maiores taxas de crescimento entre as principais economias do mundo em 2021 A economia do Chile cresceu menos do que o esperado no terceiro trimestre, \u00e0 medida que bilh\u00f5es de d\u00f3la\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/pib-do-chile-cresce-49percent-no-3o-tri-contra-o-2o-tri-e-172percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O4qU4DhhWq3TKPg10d107OBwX1U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Q/v/1Dm13sTOKmW1xY6v8nsw/photo-1535479672101-8486af672be0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:36:11Z", "content": "A economia do Chile cresceu menos do que o esperado no terceiro trimestre, \u00e0 medida que bilh\u00f5es de d\u00f3lares em est\u00edmulos e a flexibiliza\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es devido ao coronav\u00edrus elevam a infla\u00e7\u00e3o em um\u2026 [+1579 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY fecham sem dire\u00e7\u00e3o \u00fanica, com S&P 500 e Nasdaq renovando recordes", "description": "O Dow Jones fechou em queda de 0,17%, a 35.870,95 pontos; o S&P 500 avan\u00e7ou 0,34%, a 4.704,54 pontos, novo \u00e1pice hist\u00f3rico, e o Nasdaq subiu 0,45%, encerrando aos 15.993,71 pontos, novo recorde Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/18/bolsas-de-ny-fecham-sem-direcao-unica-com-sandp-500-e-nasdaq-renovando-recordes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/XxoeAaIy-6wCdp0LSNHyqHigPFQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/B/5/NMTdGASCSos6gE7ND27A/ap20125798861838.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:52:26Z", "content": "Os tr\u00eas principais \u00edndices acion\u00e1rios de Wall Street encerraram a sess\u00e3o desta quinta-feira (18) em dire\u00e7\u00f5es distintas. O preg\u00e3o foi marcado por oscila\u00e7\u00f5es, mas com bons resultados corporativos e ava\u2026 [+2341 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00fassia tem mais um recorde de mortes por covid-19", "description": "Especialistas em sa\u00fade p\u00fablica dizem que o v\u00edrus est\u00e1 se espalhando em raz\u00e3o das baixas taxas de vacina\u00e7\u00e3o e da relut\u00e2ncia das autoridades em implementar e fiscalizar restri\u00e7\u00f5es para conter a dissemina\u00e7\u00e3o da covid-19 A R\u00fassia estabeleceu nesta quinta-feira um\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/rssia-tem-mais-um-recorde-de-mortes-por-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tx1IdIFGu-Z-aA4AwVfvY2baUfg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/C/B/yhM4jJRyeBYCWAb6tvJw/ap20267673129053.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:35:10Z", "content": "A R\u00fassia estabeleceu nesta quinta-feira um novo recorde de mortes por covid-19, mas o n\u00famero di\u00e1rio de casos parece estar caindo ap\u00f3s as medidas tomadas pelo governo, ainda que permane\u00e7a em um patama\u2026 [+59 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Uso de m\u00e1scara reduz pela metade risco de covid-19, segundo novo estudo", "description": "Com os casos de covid-19 aumento na Europa, um estudo recente lembra que medidas simples, como lavar as m\u00e3os e usar m\u00e1scara, ajudam a evitar a doen\u00e7a Usar m\u00e1scara reduz pela metade o risco de contrair covid-19, de acordo com uma revis\u00e3o de oito estudos public\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/uso-de-mascara-reduz-pela-metade-risco-de-covid-19-segundo-novo-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FiEKRDL-eDGwNEOF454nI05lIgU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/t/YycZJSQYqub2VFmirRag/pexels-sora-shimazaki-5938381.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T12:54:20Z", "content": "Usar m\u00e1scara reduz pela metade o risco de contrair covid-19, de acordo com uma revis\u00e3o de oito estudos publicados no British Medical Journal. Lavar as m\u00e3os tamb\u00e9m. O distanciamento f\u00edsico, entretanto\u2026 [+28 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio come\u00e7a a aplicar dose de refor\u00e7o contra covid-19; confira calend\u00e1rio", "description": "O prefeito da cidade do Rio de Janeiro, Eduardo Paes (PSD), usou perfil oficial na rede social twitter para anunciar calend\u00e1rio de dose de refor\u00e7o de vacina contra covid-19 para adultos entre 59 e 55 anos.\n\n\"Novo calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o da terceira dose para \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/rio-comeca-a-aplicar-dose-de-reforco-contra-covid-19-confira-calendario.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/67dtCIKMRzNN-I7qF3jOOaPD2Zg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/U/9lBZ2rQXqGCypLSG1x8g/94867842-ri-20rio-20de-20janeiro-20rj-2019-08-2021-20vacina-c3-a7-c3-a3o-20contra-20covid-19-20na-20cidade-20das-20artes-20pelo-20calend-c3-a1r.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:20:41Z", "content": "O prefeito da cidade do Rio de Janeiro, Eduardo Paes (PSD), usou perfil oficial na rede social twitter para anunciar calend\u00e1rio de dose de refor\u00e7o de vacina contra covid-19 para adultos entre 59 e 55\u2026 [+2824 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pfizer vende 10 milh\u00f5es de p\u00edlulas contra covid aos EUA por US$ 5,2 bi", "description": "O Paxlovid, ainda em fase de testes, apresentou efic\u00e1cia de 89% na redu\u00e7\u00e3o de hospitaliza\u00e7\u00f5es ou mortes por covid A Pfizer anunciou nesta quinta-feira que fechou um acordo para vender 10 milh\u00f5es de doses do antiviral Paxlovid ao governo dos Estados Unidos por\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/18/pfizer-vende-10-milhoes-de-pilulas-contra-covid-aos-eua-por-us-52-bi.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/w5fa6d82PhN3LMhuWxu255vz8zE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/J/V/Ju6dTNQQi0TaTBEtEhfA/ap20337302142964.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:00:25Z", "content": "A Pfizer anunciou nesta quinta-feira que fechou um acordo para vender 10 milh\u00f5es de doses do antiviral Paxlovid ao governo dos Estados Unidos por US$ 5,2 bilh\u00f5es. O rem\u00e9dio, ainda em fase de testes, \u2026 [+1034 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mortes por covid-19 podem cair para n\u00edveis da gripe, diz Bill Gates", "description": "Segundo o empres\u00e1rio, os n\u00fameros da doen\u00e7a podem cair abaixo dos n\u00edveis da gripe sazonal em meados do ano que vem, desde que novas variantes perigosas n\u00e3o surjam nesse per\u00edodo Os n\u00fameros de casos e mortes por covid-19 podem cair abaixo dos n\u00edveis da gripe saz\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/mortes-por-covid-19-podem-cair-para-niveis-da-gripe-diz-bill-gates.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QAqdqSoFrEY2fDu8gAF4R7m8DDM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/B/c/b43UNETeqhHLok4IdTiQ/946ae731f89e8a13750f6a70670023a0.jpg.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:16:04Z", "content": "Por Derek Wallbank, Bloomberg \r\n 18/11/2021 13h16 Atualizado 18/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo corta tarifa de importa\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares e zera al\u00edquota para barcos a vela", "description": "O Minist\u00e9rio da Economia tamb\u00e9m informou que o governo cortou as tarifas de importa\u00e7\u00e3o de absorventes higi\u00eanicos e fraldas O governo cortou as tarifas de importa\u00e7\u00e3o de produtos ligados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de energia limpa, absorventes higi\u00eanicos e fraldas, informou o \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/governo-corta-tarifa-de-importacao-de-paineis-solares-e-zera-aliquota-para-barcos-a-vela.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/-pIp41jrvu5pA2DCkAV7EKB9b70=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/I/j3ilIfTia2cYVX72kGIQ/photo-1625301840055-7c1b7198cfc0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:59:44Z", "content": "O governo cortou as tarifas de importa\u00e7\u00e3o de produtos ligados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de energia limpa, absorventes higi\u00eanicos e fraldas, informou o Minist\u00e9rio da Economia nesta quinta-feira (18). Tamb\u00e9m zerou a \u2026 [+1868 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "InfoGripe indica estabilidade em casos de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave no pa\u00eds", "description": "A \u00fanica exce\u00e7\u00e3o continua sendo o grupo da crian\u00e7as: o estudo mostra que no grupo entre zero e 9 anos h\u00e1 novamente sinal de crescimento O Boletim InfoGripe, divulgado nesta quinta-feira (18) pela Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), indica cen\u00e1rio de estabilidade \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/infogripe-indica-estabilidade-em-casos-de-sindrome-respiratoria-aguda-grave-no-pais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4a4B8auYAcFhX55zJiWrM2Mh70c=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/K/d/IPZB05R5ANd8eZGXYeDA/kayla-speid-xkeczu4lvfc-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:38:58Z", "content": "O Boletim InfoGripe, divulgado nesta quinta-feira (18) pela Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), indica cen\u00e1rio de estabilidade na incid\u00eancia de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave (SRAG) no Brasil, com pe\u2026 [+4499 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa questiona Sa\u00fade sobre refor\u00e7o a todos os adultos e 2\u00aa dose da Janssen", "description": "Em seis questionamentos sobre a mudan\u00e7a no esquema vacinal da Janssen, a ag\u00eancia pede \u00e0 Sa\u00fade dados sobre estudos utilizados para o an\u00fancio Bras\u00edliaA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) enviou uma lista de questionamentos ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/18/anvisa-questiona-saude-sobre-reforco-a-todos-os-adultos-e-2a-dose-da-janssen.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/rKuw8dX3R8sXKA175zvnU-mQb-w=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/x/J/BM08WMSAa1CjXAi4KS5Q/11-11-2020-sede-anvisa-5-0.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:35:39Z", "content": "Bras\u00edliaA Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) enviou uma lista de questionamentos ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sobre a decis\u00e3o de liberar a dose de refor\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19 a todo\u2026 [+4900 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Tire suas d\u00favidas sobre a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o na cidade do Rio", "description": "A cidade do Rio anunciou nesta quinta-feira as datas de aplica\u00e7\u00e3o da terceira dose da vacina contra a Covid-19. S\u00e3o dois cronogramas diferentes: um para o refor\u00e7o de todas as pessoas com 18 anos ou mais que j\u00e1 tomaram a segunda dose h\u00e1 pelo menos...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-tire-suas-duvidas-sobre-aplicacao-da-dose-de-reforco-na-cidade-do-rio-25282306", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25262049-47e-249/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T20:36:13Z", "content": "A cidade do Rio anunciou nesta quinta-feira as datas de aplica\u00e7\u00e3o da terceira dose da vacina contra a Covid-19. S\u00e3o dois cronogramas diferentes: um para o refor\u00e7o de todas as pessoas com 18 anos ou m\u2026 [+4866 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Cariocas que receberam a segunda dose h\u00e1 mais de cinco meses podem tomar o refor\u00e7o a partir desta quinta; confira o calend\u00e1rio", "description": "A cidade do Rio divulgou, nesta quinta-feira, as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta com menos de 60 anos. Todas as pessoas com 18 anos ou mais que j\u00e1 completaram cinco meses desde a segunda dose j\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/covid-19-cariocas-que-receberam-segunda-dose-ha-mais-de-cinco-meses-podem-tomar-reforco-partir-desta-quinta-confira-calendario-25281790.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25262049-47e-249/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:02:12Z", "content": "A cidade do Rio divulgou, nesta quinta-feira, as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta com menos de 60 anos. Todas as pessoas com 18 anos ou mais que j\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Guedes: diminui\u00e7\u00e3o de gasto com a sa\u00fade abre possibilidade de reajuste de sal\u00e1rio", "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta quinta-feira que a redu\u00e7\u00e3o nos gastos com sa\u00fade por conta do arrefecimento da pandemia de Covid-19 abre a\u00a0 possibilidade de dar reajuste aos servidores p\u00fablicos.Guedes n\u00e3o mencionou diretamente a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/guedes-diminuicao-de-gasto-com-saude-abre-possibilidade-de-reajuste-de-salario-25282598.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282602-9da-3cd/w976h550-PROP/xpaulo-guedes_jpg_pagespeed_ic_5krajbm2al.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T23:16:35Z", "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta quinta-feira que a redu\u00e7\u00e3o nos gastos com sa\u00fade por conta do arrefecimento da pandemia de Covid-19 abre a possibilidade de dar reajuste aos servidore\u2026 [+4931 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Rio aguarda envio de doses da Janssen para definir datas do refor\u00e7o de quem tomou dose \u00fanica", "description": "Embora a cidade do Rio tenha definido nesta quinta-feira as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta em geral, um grupo espec\u00edfico ainda n\u00e3o sabe quando estar\u00e1 apto a tomar a terceira dose: aqueles que...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-covid-19-rio-aguarda-envio-de-doses-da-janssen-para-definir-datas-do-reforco-de-quem-tomou-dose-unica-25281995", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:58:05Z", "content": "Embora a cidade do Rio tenha definido nesta quinta-feira as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta em geral, um grupo espec\u00edfico ainda n\u00e3o sabe quando e\u2026 [+2000 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Morte misteriososa de ex-mulher de magnata russo condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua \u00e9 investigado por servi\u00e7o secreto ingl\u00eas", "description": "A ex-mulher de um magnata russo que foi condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por organizar assassinatos sob encomenda foi encontrada morta na sua resid\u00eancia em Londres (Inglaterra).Irina Izmestieva, de 52 anos, tamb\u00e9m conhecida como Irina Ford, foi...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/morte-misteriososa-de-ex-mulher-de-magnata-russo-condenado-prisao-perpetua-investigado-por-servico-secreto-ingles-25281891.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281890-a53-99c/w976h550-PROP/blog_irina-izmestieva.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:30:27Z", "content": "A ex-mulher de um magnata russo que foi condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por organizar assassinatos sob encomenda foi encontrada morta na sua resid\u00eancia em Londres (Inglaterra).\r\nIrina Izmestieva, de 52 a\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Morte misteriosa de ex-mulher de magnata russo condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua \u00e9 investigada por servi\u00e7o secreto ingl\u00eas", "description": "A ex-mulher de um magnata russo que foi condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por organizar assassinatos sob encomenda foi encontrada morta na sua resid\u00eancia em Londres (Inglaterra), na \u00faltima sexta-feira (12/11).Irina Izmestieva, de 52 anos, tamb\u00e9m conhecida...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/page-not-found/morte-misteriosa-de-ex-mulher-de-magnata-russo-condenado-prisao-perpetua-investigada-por-servico-secreto-ingles-25281891.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281890-a53-99c/w976h550-PROP/blog_irina-izmestieva.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:30:27Z", "content": "A ex-mulher de um magnata russo que foi condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por organizar assassinatos sob encomenda foi encontrada morta na sua resid\u00eancia em Londres (Inglaterra), na \u00faltima sexta-feira (12/\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u2018Verdades secretas 2\u2019: mal-estar de Camila Queiroz com o desfecho da hist\u00f3ria vinha se arrastando h\u00e1 tempos", "description": "Os bastidores da sa\u00edda de Camila Queiroz do elenco de \u201cVerdades secretas 2\u201d antes da conclus\u00e3o das grava\u00e7\u00f5es da trama, exibida atualmente pelo Globoplay, renderiam um enredo turbulento e cheio de reviravoltas dignas da novela escrita por Walcyr...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/telinha/verdades-secretas-2-mal-estar-de-camila-queiroz-com-desfecho-da-historia-vinha-se-arrastando-ha-tempos-25281176.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281139-be7-d13/w533h800/whatsapp-image-2021-11-17-at-17.29.03.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T06:30:46Z", "content": "Os bastidores da sa\u00edda de Camila Queiroz do elenco de Verdades secretas 2 antes da conclus\u00e3o das grava\u00e7\u00f5es da trama, exibida atualmente pelo Globoplay, renderiam um enredo turbulento e cheio de revir\u2026 [+3030 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Filho de Bruno Covas reativa conta do ex-prefeito em rede social: \u2018\u00c9 poss\u00edvel fazer pol\u00edtica sem \u00f3dio\u2019", "description": "Tom\u00e1s Covas, filho do ex-prefeito de S\u00e3o Paulo Bruno Covas, que morreu h\u00e1 seis meses v\u00edtima de c\u00e2ncer, reativou a conta do pai no Instagram, nesta quarta-feira, para relembrar os feitos do pol\u00edtico frente \u00e0 prefeitura da capital. Em v\u00eddeo publicado...Leia mais", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/sonar-a-escuta-das-redes/post/filho-de-bruno-covas-reativa-conta-do-ex-prefeito-em-rede-social-e-possivel-fazer-politica-sem-odio.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281971-813-7cb/w976h550-PROP/tomascovas.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:38:27Z", "content": "Tom\u00e1s Covas, filho do ex-prefeito de S\u00e3o Paulo Bruno Covas, que morreu h\u00e1 seis meses v\u00edtima de c\u00e2ncer, reativou a conta do pai no Instagram, nesta quarta-feira, para relembrar os feitos do pol\u00edtico f\u2026 [+2925 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fl\u00e1vio Silvino reaparece em passeio por Copacabana em cadeira de rodas", "description": "Longe da TV desde 2000, quando participou da novela \u201cLa\u00e7os de fam\u00edlia\u201d, Fl\u00e1vio Silvino, de 50 anos, reapareceu nas redes sociais nesta quinta-feira fazendo um passeio pela Praia de Copacanana, na Zona Sul do Rio.Os registros foram publicados pela...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/flavio-silvino-reaparece-em-passeio-por-copacabana-em-cadeira-de-rodas-25278511.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25282168-11a-531/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-18-at-15.48.33.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:30:50Z", "content": "Longe da TV desde 2000, quando participou da novela La\u00e7os de fam\u00edlia, Fl\u00e1vio Silvino, de 50 anos, reapareceu nas redes sociais nesta quinta-feira fazendo um passeio pela Praia de Copacanana, na Zona \u2026 [+2523 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cidades do Rio recebem vacina para a dose de refor\u00e7o em todos os adultos; calend\u00e1rio da capital deve ser divulgado nesta quinta-feira", "description": "Os munic\u00edpios do Rio de Janeiro come\u00e7aram a receber vacina para a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 em toda a popula\u00e7\u00e3o com 18 anos ou mais, nesta quarta-feira. A Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES) disparou ontem um of\u00edcio para...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/cidades-do-rio-recebem-vacina-para-dose-de-reforco-em-todos-os-adultos-calendario-da-capital-deve-ser-divulgado-nesta-quinta-feira-25281732.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25276511-b19-568/w976h550-PROP/95503263_ri-rio-de-janeiro-rj-29-09-2021pandemia-de-coronavirusrio-da-a-dose-de-reforco-par.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:33:55Z", "content": "Os munic\u00edpios do Rio de Janeiro come\u00e7aram a receber vacina para a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o contra a Covid-19 em toda a popula\u00e7\u00e3o com 18 anos ou mais, nesta quarta-feira. A Secretaria de Estado de\u2026 [+2839 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Vacinados que receberam a segunda dose h\u00e1 mais de cinco meses podem tomar o refor\u00e7o a partir desta quinta; confira o calend\u00e1rio", "description": "A cidade do Rio divulgou, nesta quinta-feira, as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta com menos de 60 anos. Todas as pessoas com 18 anos ou mais que j\u00e1 completaram cinco meses desde a segunda dose j\u00e1...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/covid-19-vacinados-que-receberam-segunda-dose-ha-mais-de-cinco-meses-podem-tomar-reforco-partir-desta-quinta-confira-calendario-25281790.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25262049-47e-249/w976h550-PROP/vacina_rio.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T15:02:12Z", "content": "A cidade do Rio divulgou, nesta quinta-feira, as datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o adulta com menos de 60 anos. Todas as pessoas com 18 anos ou mais que j\u2026 [+964 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social culpa pobreza por desabamento de casa no Morro do Salgueiro", "description": "RIO \u2014 Entre as v\u00edtimas do desabamento que ocorreu na noite desta quarta-feira no Morro do Salgueiro, na Tijuca, na Zona Norte do Rio, estava um casal que chegou \u00e0 cidade h\u00e1 somente quatro meses. O homem, identificado at\u00e9 agora somente como Carlos,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/secretaria-de-assistencia-social-culpa-pobreza-por-desabamento-de-casa-no-morro-do-salgueiro-25281363.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281311-ffd-acf/w976h550-PROP/ext_desaba.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:09:56Z", "content": "RIO Entre as v\u00edtimas do desabamento que ocorreu na noite desta quarta-feira no Morro do Salgueiro, na Tijuca, na Zona Norte do Rio, estava um casal que chegou \u00e0 cidade h\u00e1 somente quatro meses. O home\u2026 [+4194 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "A chuva, a safra e o choque da energia", "description": "A safra ser\u00e1 boa no ano que vem, pode haver um aumento na produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os de 14% a 15%, e isso far\u00e1 com que a alta dos pre\u00e7os da alimenta\u00e7\u00e3o no domic\u00edlio seja bem menor do que foi nos \u00faltimos anos. Mas haver\u00e1 um choque de pre\u00e7o de energia para o consumidor \u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/chuva-safra-e-o-choque-da-energia.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QT8jSyVChMRb7QrLR7-wGuaomC4=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/17/captura_de_tela_2021-11-17_as_20.09.45.png", "publishedAt": "2021-11-18T07:30:24Z", "content": "A safra ser\u00e1 boa no ano que vem, pode haver um aumento na produ\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os de 14% a 15%, e isso far\u00e1 com que a alta dos pre\u00e7os da alimenta\u00e7\u00e3o no domic\u00edlio seja bem menor do que foi nos \u00faltimos anos.\u2026 [+4133 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Ana Carolina Diniz", "title": "Empreendedores negros faturam menos e t\u00eam mais dificuldade de conseguir cr\u00e9dito. Mesmo assim, s\u00e3o os que mais geram empregos", "description": "Na pandemia, os empreendedores negros foram os mais prejudicados. A explica\u00e7\u00e3o \u00e9 que a\u00a0maioria s\u00e3o\u00a0microempreendedores, relatou Adriana Barbosa, empreendedora social e criadora da Feira Preta. Al\u00e9m disso, h\u00e1 um hist\u00f3rico grande de empreendedores por necessida\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/empreendedores-negros-faturam-menos-e-tem-mais-dificuldade-de-conseguir-credito-mesmo-assim-sao-os-que-mais-geram-empregos.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/4Ny-ZF2gejdrcL709hq_M5hUvOw=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/11/18/67438658_sebrae_realizou_semana_do_mei_em_madureira_em_2014.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T21:23:54Z", "content": "At\u00e9 o segundo trimestre\u00a0de 2021, o n\u00famero de empreendedores negros e negras continuava 3% abaixo do primeiro\u00a0trimestre de\u00a0\u00a02020. Enquanto isso, no mesmo per\u00edodo, o\u00a0n\u00famero de empreendedores(as) branco\u2026 [+2047 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas tem mais seis mortes por Covid-19 e totaliza 4.598; casos positivos chegam a 146.435", "description": "Boletim desta quinta-feira (18) mostra mais 288 moradores infectados desde informe divulgado em 16 de novembro. Novas v\u00edtimas s\u00e3o dois homens e quatro mulheres; veja gr\u00e1ficos. Cemit\u00e9rio dos Amarais, em Campinas, em junho de 2021\nOsvaldo Furiatto\nCampinas (SP)\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/18/campinas-tem-mais-seis-mortes-por-covid-19-e-totaliza-4598-casos-positivos-chegam-a-146435.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9SWaJf5_b5cwxX1rAN04DcbiJpw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/0/o/sDL602QaGyL8uFepAJwA/whatsapp-image-2021-06-18-at-11.50.46.jpeg", "publishedAt": "2021-11-18T19:40:00Z", "content": "Campinas (SP) confirmou mais seis mortes por Covid-19 e totaliza 4.598 desde o in\u00edcio da pandemia. O boletim da tarde desta quinta-feira (18) registra, ainda, mais 288 moradores infectados em rela\u00e7\u00e3o\u2026 [+1508 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas registra 12 mil agendamentos para dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid-19", "description": "Marca\u00e7\u00f5es s\u00e3o at\u00e9 o dia 27 de novembro. Cadastro foi aberto na quarta para todos os adultos que tomaram a segunda dose h\u00e1 pelo menos cinco meses. Campinas aplicou 903 doses da vacina contra Covid-19 neste s\u00e1bado (13)\nFernanda Sunega/PMC\nA Prefeitura de Campin\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/18/campinas-registra-12-mil-agendamentos-para-dose-de-reforco-da-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:17:05Z", "content": "A Prefeitura de Campinas (SP) registrou, at\u00e9 a manh\u00e3 desta quinta-feira (18), 12.059 agendamentos para a dose adicional da vacina contra Covid-19. Segundo a administra\u00e7\u00e3o, as marca\u00e7\u00f5es s\u00e3o at\u00e9 o dia \u2026 [+2685 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas registra queda de 23% em matr\u00edculas na Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos em ano de crise econ\u00f4mica e pandemia", "description": "Dados da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de SP apontam 4,9 mil inscritos este ano, contra 6.358 em 2020. Especialista aponta desest\u00edmulo provocado por dificuldades financeiras. Campinas registra queda no n\u00famero de alunos matriculados no Ensino de Jovens e Adultos\nO n\u00fa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/18/campinas-registra-queda-de-23percent-em-matriculas-na-educacao-de-jovens-e-adultos-em-ano-de-crise-economica-e-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M9TneYknoUlhRlRw_eADKL0KF9E=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/s03.video.glbimg.com/x720/10051914.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:38:56Z", "content": "O n\u00famero de alunos matriculados na Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) em Campinas (SP) caiu 23% em um ano, segundo levantamento feito pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do estado de S\u00e3o Paulo. As unidades d\u2026 [+1910 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 18 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nJ\u00e1 reparou como aumentou o n\u00famero de carros e motos com a placa Mercosul no tr\u00e2nsito das cidades\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/18/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-18-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:21:05Z", "content": "Um levantamento feito pelo Detran-SP a pedido do g1 nas cinco maiores cidades da regi\u00e3o mostra um percentual de 16% a 43% de ve\u00edculos em circula\u00e7\u00e3o que foram adquiridos 0km a partir de fevereiro de 2\u2026 [+1625 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com\u00e9rcio de ve\u00edculos seminovos entre cidades aumenta frota com placas Mercosul na regi\u00e3o de Campinas", "description": "Dados do Detran-SP apontam baixo percentual de modelos 0km no per\u00edodo de vig\u00eancia da placa no estado, que coincide com a pandemia da Covid-19 e seus reflexos nas montadoras. N\u00famero de ve\u00edculos com placa Mercosul aumenta com com\u00e9rcio de seminovos na regi\u00e3o de \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/18/comercio-de-veiculos-seminovos-entre-cidades-aumenta-frota-com-placas-mercosul-na-regiao-de-campinas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/2ySURz8-UDatXnzc8fGVB_aoyWU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/y/BOx36gSE2XZJxMO1XcvQ/placa-mercosul.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T10:17:46Z", "content": "J\u00e1 reparou como aumentou o n\u00famero de carros e motos com a placa Mercosul no tr\u00e2nsito das cidades da regi\u00e3o de Campinas (SP)? Dados do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo (Detran-SP) aponta\u2026 [+4663 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Europa retorna ao trabalho remoto para frear casos de covid-19", "description": "Alemanha, B\u00e9lgica, Irlanda e Holanda j\u00e1 orientaram a optar pelo teletrabalho Alguns pa\u00edses europeus deram meia-volta na batalha contra a quarta onda da pandemia, o que leva empresas relutantes a permitirem cada vez mais que funcion\u00e1rios trabalhem de casa. Pou\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/europa-retorna-ao-trabalho-remoto-para-frear-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cSAIpM9u9QEcv6-mrO6Jz-pwDx0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/Z/oqi2lMRBAkrkyY5AQZNg/ap20324294939643.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T17:02:42Z", "content": "Alguns pa\u00edses europeus deram meia-volta na batalha contra a quarta onda da pandemia, o que leva empresas relutantes a permitirem cada vez mais que funcion\u00e1rios trabalhem de casa. Poucos meses depois \u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ag\u00eancia da UE inicia avalia\u00e7\u00e3o sobre novo medicamento contra a covid-19", "description": "Parecer pode sair dentro de dois meses se os dados apresentados forem suficientemente s\u00f3lidos A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) informou nesta quinta-feira que est\u00e1 analisando um novo tratamento para pacientes com covid-19 que apresentam um risco maior\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/18/agencia-da-ue-inicia-avaliacao-sobre-novo-medicamento-contra-a-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/tC6DotSYjTbzlKJntiF5HWesfKU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/N/tc44TjSAaWvr0yfx6asg/coronavirius-gerd-altmann-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T14:56:23Z", "content": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) informou nesta quinta-feira que est\u00e1 analisando um novo tratamento para pacientes com covid-19 que apresentam um risco maior de desenvolver sintomas graves da\u2026 [+7 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mexicana Genomma Lab se une a Oravax Medical para desenvolver vacina oral contra covid-19", "description": "Em p\u00edlula, o imunizante desenvolvido pelas duas companhias tem a vantagem de n\u00e3o necessitar de refrigera\u00e7\u00e3o A fabricante mexicana de produtos de beleza e medicamentos sem prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica Genomma Lab anunciou a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa com a Oravax Medical, do\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/18/mexicana-genomma-lab-se-une-a-oravax-medical-para-desenvolver-vacina-oral-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/uSCBM0bLkNg5TiFCQyDPan6pgPs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/7/t/7gn1hNQRKBn2EFuAFf8w/health-1628372-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:25:52Z", "content": "A fabricante mexicana de produtos de beleza e medicamentos sem prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica Genomma Lab anunciou a cria\u00e7\u00e3o de uma empresa com a Oravax Medical, do grupo Oramed, para desenvolver e comercializar \u2026 [+33 chars]"}]}