{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Brandrede von RKI-Chef Wieler zur Corona-Lage", "description": "Mit dramatischen Worten beschreibt RKI-Chef Wieler die Corona-Situation. Die Intensivstationen seien voll, die Infektionszahlen w\u00fcrden drastisch steigen. Eine Abrechnung mit dem Zaudern und Z\u00f6gern der Politik.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/coronavirus-rki-chef-lothar-wieler-mit-deutlichen-worten-a-17666b98-7cff-4f22-95c3-e6674e3be0ac", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/fef4f980-af3f-4859-a53a-0627cc1dcb87_w1280_r1.77_fpx51_fpy54.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T11:11:00Z", "content": "Michael Kretschmer, Ministerpr\u00e4sident Sachsen\u00bbVielen Dank, dass Sie sich heute Abend Zeit genommen haben\u00ab\r\nEine Online-Diskussionsveranstaltung mit dem s\u00e4chsischen Ministerpr\u00e4sidenten Michael Kretsch\u2026 [+6260 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Roland Nelles", "title": "News: Corona-Virus, Angela Merkel, Belarus, Polen, US-Kapitol, Donald Trump", "description": "Die Coronazahlen explodieren, aber die Parteien streiten weiter um den richtigen Kurs. Angela Merkel telefoniert erneut mit Machthaber Lukaschenko. Und: der US-Zwilling von Olaf Scholz. Das ist die Lage am Donnerstag.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-angela-merkel-belarus-polen-us-kapitol-donald-trump-a-38bfd997-1645-4b27-abec-c937d5309cbf", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd17189a-707c-4b57-af32-bf59855d3d25_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-18T04:48:54Z", "content": "Union droht mit Blockade bei Coronagesetz\r\nDeutschland steht an einer Weggabelung: Erleben wir heute den gro\u00dfen politischen Durchbruch im Kampf gegen die Coronapandemie oder kommt es zu noch mehr Dur\u2026 [+5956 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Severin Weiland", "title": "Corona und m\u00f6gliche Versch\u00e4rfungen: AfD bangt um ihren Bundesparteitag", "description": "Mitte Dezember will die AfD ihren Bundesparteitag in Wiesbaden abhalten, auf dem eine neue F\u00fchrung gew\u00e4hlt wird. Nun k\u00f6nnte das Vorhaben wackeln \u2013 wenn die Coronaregeln in Hessen versch\u00e4rft werden.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-moegliche-verschaerfungen-afd-bangt-um-ihren-bundesparteitag-a-ea4e66ad-8ca9-4922-86cf-58a7f2bccd99", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/97371e1a-2f90-40c9-8964-2e1be536a8dd_w1280_r1.77_fpx64_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T18:18:07Z", "content": "Darauf ist die AfD bis heute stolz: Zweimal haben die Rechtspopulisten w\u00e4hrend der Pandemie bereits Bundesparteitage abgehalten. Zuletzt im Fr\u00fchjahr in Dresden, unter den damals g\u00fcltigen Corona-Schut\u2026 [+5144 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Anna Clau\u00df", "title": "News des Tages: neues Infektionsschutzgesetz, Boostern, Georg N\u00fc\u00dflein und Alfred Sauter", "description": "Im Bundestag scheinen Parteiinteressen wichtiger als der Kampf gegen die Pandemie. Immerhin: Die Stiko empfiehlt jetzt Booster f\u00fcr alle Erwachsenen. Und bei Maskendeals handelt es sich nicht um Bestechung. Das ist die Lage am Donnerstagabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-neues-infektionsschutzgesetz-boostern-georg-nuesslein-und-alfred-sauter-a-3f4ccb06-aaf8-4366-80a0-854dd6218405", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-18T17:02:09Z", "content": "1. Viele Worte, wenig Wirkung\r\nWenn \u00fcber 65.000 Corona-Neuinfektionen am Tag, \u00fcbervolle Intensivstationen und ein drohender Lockdown keine epidemische Lage von nationaler Tragweite sind, was dann? De\u2026 [+12223 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Donnerstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Der Pr\u00e4sident der Bundes\u00e4rztekammer kritisiert die Politik f\u00fcr ihre Unt\u00e4tigkeit bei der Organistation von Auffrischungsimpfungen. Und: der Kassen\u00e4rzte-Chef warnt vor Panikmache. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-donnerstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-24a69c1a-92b5-4ced-8217-10805214e28b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/8ba05bc4-eb2c-4d3a-923b-55932572f8ad_w1280_r1.77_fpx63.74_fpy44.96.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T07:27:47Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ \u00c4rzteverb\u00e4nde wer\u2026 [+8730 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Uni-Aufnahmepr\u00fcfung in S\u00fcdkorea: Mehr als eine halbe Million Menschen schreiben Examen", "description": "Die Uni-Aufnahmepr\u00fcfung in S\u00fcdkorea entscheidet \u00fcber die Zukunft von Hunderttausenden jungen Menschen. Und als sei das nicht schon genug Druck, ist ja auch noch Corona. Die Fotos.", "url": "https://www.spiegel.de/start/uni-aufnahmepruefung-in-suedkorea-mehr-als-eine-halbe-million-menschen-schreiben-examen-a-3897e858-682b-4d23-a347-2a5249aaacac", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4c3b7d7c-0f02-4c63-b320-8e0bdd5be633_w1280_r1.77_fpx46_fpy51.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T16:40:51Z", "content": "Es ist der Tag, an dem das ganze Land den Atem anh\u00e4lt: Mehr als 500.000 S\u00fcdkoreaner:innen haben am Donnerstag den Aufnahmetest f\u00fcr die Universit\u00e4ten abgelegt ein Termin, der als lebensentscheidend gi\u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Testframg\u00e5ng f\u00f6r covid-cocktail fr\u00e5n Astra", "description": "Astra Zenecas l\u00e4kemedelskandidat AZD7442, en cocktail mot covid-19 som kan ges i f\u00f6rebyggande syfte till personer som inte kan f\u00e5 skydd av vaccin, minskar risken f\u00f6r symptom med 83 procent. Det visar en s\u00e5 kallad fas-3-studie gjord av den svensk-brittiska l\u00e4k\u2026", "url": "https://www.svd.se/testframgang-for-covid-cocktail-fran-astra", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/94d356ba-dd05-4a08-8183-14a178518de1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ca41536d69ce72362c4f5233c0ad42e2f58726f2", "publishedAt": "2021-11-18T10:41:38Z", "content": "Astra Zenecas l\u00e4kemedelskandidat AZD7442, en cocktail mot covid-19 som kan ges i f\u00f6rebyggande syfte till personer som inte kan f\u00e5 skydd av vaccin, minskar risken f\u00f6r symptom med 83 procent. Det visar\u2026 [+203 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Marielle Theander Olsson/TT", "title": "Covid-19 fortsatt tredje vanligaste d\u00f6dsorsak", "description": "D\u00f6dligheten v\u00e4nde ned under det f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2021, men covid-19 \u00e4r fortfarande den tredje vanligaste d\u00f6dsorsaken.", "url": "https://www.svd.se/covid-19-fortsatt-tredje-vanligaste-dodsorsak-5ku7", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/1ecc5af6-414d-4902-a67a-5a8934652a3d?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=9abf03f4b779027e19931299fe5da79bd68e98e0", "publishedAt": "2021-11-18T10:34:33Z", "content": "Det visar Socialstyrelsens prelimin\u00e4ra d\u00f6dsorsaksstatistik f\u00f6r det f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2021.\r\nD\u00f6dligheten i Sverige har tidigare varit p\u00e5 stadig nedg\u00e5ng, men pandemin bidrog till \u00f6verd\u00f6dlighet i fjol."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Marielle Theander Olsson/TT", "title": "Covid-19 fortsatt tredje vanligaste d\u00f6dsorsak", "description": "D\u00f6dligheten v\u00e4nde ned under det f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2021, men covid-19 \u00e4r fortfarande den tredje vanligaste d\u00f6dsorsaken.", "url": "https://www.svd.se/covid-19-fortsatt-tredje-vanligaste-dodsorsak", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4b04d1a9-bb42-433b-8342-c9a7c1bed238?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=d22187b34c841fa5842f86eefc9468debea99cc4", "publishedAt": "2021-11-18T08:19:48Z", "content": "Det visar Socialstyrelsens prelimin\u00e4ra d\u00f6dsorsaksstatistik f\u00f6r det f\u00f6rsta halv\u00e5ret 2021.\r\nD\u00f6dligheten i Sverige har tidigare varit p\u00e5 stadig nedg\u00e5ng, men pandemin bidrog till \u00f6verd\u00f6dlighet i fjol."}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Pfizer: Stororder p\u00e5 covid-piller fr\u00e5n USA", "description": "L\u00e4kemedelskoncernen Pfizer har skrivit p\u00e5 ett avtal med USA v\u00e4rderat till 5,3 miljarder dollar (motsvarande 47 miljarder kronor). Det handlar om leveranser av tio miljoner doser av Paxlovid, en tablett f\u00f6r behandling av covid-19. Tabletten betraktas som en st\u2026", "url": "https://www.svd.se/pfizer-stororder-pa-covid-piller-fran-usa", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4cd54ac0-66ba-4716-8e26-1671670f7b8c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=adcb85d9484b0487092d477ceae56b420b3e6aa1", "publishedAt": "2021-11-18T12:49:01Z", "content": "L\u00e4kemedelskoncernen Pfizer har skrivit p\u00e5 ett avtal med USA v\u00e4rderat till 5,3 miljarder dollar (motsvarande 47 miljarder kronor). Det handlar om leveranser av tio miljoner doser av Paxlovid, en table\u2026 [+183 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Gunilla von Hall", "title": "\u201dMunskydd minskar smittan med 53 procent\u201d", "description": "Munskydd minskar coronasmitta med 53 procent, enligt f\u00f6rsta globala studien om munskyddens effektivitet. Munskydd \u00e4r den mest effektiva \u00e5tg\u00e4rden efter vaccin f\u00f6r att bek\u00e4mpa covid-19, enligt studien.", "url": "https://www.svd.se/munskydd-minskar-smittan-med-53-procent", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/dc67e1a8-f3c5-498c-b002-9b1b72ad45c1?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=22bc79ee92b6c85f9e79c21ebe3be245f68fb940", "publishedAt": "2021-11-18T16:36:31Z", "content": "GEN\u00c8VE F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen har en internationell systematisk genomg\u00e5ng och analys gjorts av \u00e5tg\u00e4rder som inte \u00e4r rent medicinska som vaccin\u00a0 f\u00f6r att minska antalet covidfall. Forskarna vid Monash Unive\u2026 [+250 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-Reuters", "title": "Ovaccinerade begr\u00e4nsas i Tjeckien", "description": "Efter en skenade smittspridning och allt fler inlagda p\u00e5 sjukhus inf\u00f6r Tjeckien str\u00e4ngare restriktioner f\u00f6r ovaccinerade. Fr\u00e5n och med m\u00e5ndag f\u00e5r bara de som vaccinerat sig eller tillfrisknat fr\u00e5n covid under de senaste sex m\u00e5naderna bes\u00f6ka restauranger och e\u2026", "url": "https://www.svd.se/ovaccinerade-begransas-i-tjeckien", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/2a28604e-145e-4612-b35f-0b130ecb3fe0?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b1467924a5a2676011b2afb4c07c2395ee40ce80", "publishedAt": "2021-11-18T14:25:18Z", "content": "Efter en skenade smittspridning och allt fler inlagda p\u00e5 sjukhus inf\u00f6r Tjeckien str\u00e4ngare restriktioner f\u00f6r ovaccinerade.\r\nFr\u00e5n och med m\u00e5ndag f\u00e5r bara de som vaccinerat sig eller tillfrisknat fr\u00e5n c\u2026 [+173 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Helena Bj\u00f6rk/TT", "title": "Tegnell: Fortfarande frivilligt att ta vaccin", "description": "Vaccinpassen som regeringen vill inf\u00f6ra om knappt tv\u00e5 veckor hotar r\u00f6relsefriheten och kan ge \u00f6kat vaccinmotst\u00e5nd, anser journalisten och debatt\u00f6ren Emanuel Karlsten. \u2013 Det \u00e4r en aspekt som vi har t\u00e4nkt ganska mycket p\u00e5, s\u00e4ger Anders Tegnell.", "url": "https://www.svd.se/tegnell-fortfarande-frivilligt-att-ta-vaccin", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b8fc4a16-0797-4eef-bccc-a1931b2913a8?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=3b677e1c8f20d52bd401f6642393e03dee359578", "publishedAt": "2021-11-18T17:10:08Z", "content": "Frivilligheten har varit central i det svenska vaccinationsprogrammet mot covid-19 och andra tidigare sjukdomar. N\u00e4r man nu sl\u00e5r in p\u00e5 en annan v\u00e4g med krav p\u00e5 vaccinpass vid evenemang st\u00e4lls ovaccin\u2026 [+243 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Florian Kinast", "title": "Joshua Kimmich: Wenn der Impfstatus zur Gefahr f\u00fcr den sportlichen Erfolg wird", "description": "Keine Corona-Impfung, ein wom\u00f6glich infizierter Kontakt: Joshua Kimmich droht erneut die Quarant\u00e4ne. Die m\u00f6glichen Ausf\u00e4lle ungeimpfter Profis k\u00f6nnten den FC Bayern auch sportlich in Bedr\u00e4ngnis bringen.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-wenn-der-impfstatus-zur-gefahr-fuer-den-sportlichen-erfolg-wird-a-1acbe772-8622-48ee-8ad6-cf16a645fccc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/371496a8-2461-42e4-b4ec-1e7845b01dd2_w1280_r1.77_fpx44_fpy39.jpg", "publishedAt": "2021-11-18T19:35:33Z", "content": "Nach einer Viertelstunde wirkte Julian Nagelsmann erleichtert. \u00bbGut, dass wir auch mal \u00fcber Fu\u00dfball sprechen\u00ab, sagte der Trainer des FC Bayern bei der virtuellen Medienrunde am Donnerstag, als ein Re\u2026 [+5503 chars]"}]}