{"status": "ok", "totalResults": 5, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Nele Husmann", "title": "Rosskur gegen Corona?: Arzneien mit Wurmmittel Ivermectin nicht vergriffen", "description": "Wurmkuren mit dem f\u00e4lschlich als Covid-Kur propagierten Ivermectin sind nicht vergriffen \u2013 weder in Deutschland noch in \u00d6sterreich. Die Mechanismen des europ\u00e4ischen Gesundheitswesens halten der Fake-News-Welle stand.", "url": "https://www.wiwo.de/unternehmen/industrie/rosskur-gegen-corona-arzneien-mit-wurmmittel-ivermectin-nicht-vergriffen/27809648.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/file-in-this-sept-10-2021-file-photo-a-syringe-of-of-ivermectin-a-a-drug-used-to-kill-worms-and-other-parasites-a-intended-for-use-in-horses-only-rests-on-the-box-it-was-packaged-in-in-olympia-wash-at-least-two-dozen-lawsuits-have-been-filed-around-the-u-s-many-in-recent-weeks-by-pe/27809776/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:16:20Z", "content": "Die Schlagzeile schlug ein wie eine Bombe: Ivermectin ist immer wieder ausverkauft, und das, obwohl es rezeptpflichtig ist, wird der Pr\u00e4sident der ober\u00f6sterreichischen Apothekerkammer, Thomas Veitsch\u2026 [+4265 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Cordula Tutt", "title": "Corona-Impfungen: Die Haus\u00e4rzte \u00fcbersch\u00e4tzen sich v\u00f6llig", "description": "Die Haus\u00e4rzte k\u00f6nnen den Impfauftrag nicht so bew\u00e4ltigen, dass Corona damit Einhalt geboten wird. Sie sollten aufh\u00f6ren, trotzdem eine Art Impfmonopol zu fordern. Andere m\u00fcssen schnell einspringen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-impfungen-die-hausaerzte-ueberschaetzen-sich-voellig/27807744.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/219649694-dpa/27807810/4-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:00:00Z", "content": "In Deutschland praktizieren 150.000 niedergelassene \u00c4rztinnen und \u00c4rzte. Zuletzt haben sich nur 30.000 bis 40.000 an der Impfkampagne gegen Covid-19 beteiligt, das rechnet die SPD-Gesundheitspolitike\u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Cordula Tutt", "title": "Corona-Impfungen: Fragen Sie nicht den Arzt \u2013 lieber den Apotheker", "description": "Die Haus\u00e4rzte k\u00f6nnen den Impfauftrag nicht so bew\u00e4ltigen, dass Corona damit Einhalt geboten wird. Sie sollten aufh\u00f6ren, trotzdem eine Art Impfmonopol zu fordern. Andere m\u00fcssen schnell einspringen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/corona-impfungen-fragen-sie-nicht-den-arzt-lieber-den-apotheker/27807744.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/219649694-dpa/27807810/4-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:00:00Z", "content": "In Deutschland praktizieren 150.000 niedergelassene \u00c4rztinnen und \u00c4rzte. Zuletzt haben sich nur 30.000 bis 40.000 an der Impfkampagne gegen Covid-19 beteiligt, das rechnet die SPD-Gesundheitspolitike\u2026 [+1368 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Axel Fischer", "title": "Krankenh\u00e4user: Wir machen in Deutschland zu viel Medizin \u2013 das ist ungesund", "description": "In der Pandemie arbeiten manche Kliniken am Limit, w\u00e4hrend anderswo die Betten leer stehen. Die Kapazit\u00e4ten sind schlecht verteilt, auch wegen falscher finanzieller Anreize. Deshalb sollte endlich Qualit\u00e4t z\u00e4hlen.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/krankenhaeuser-wir-machen-in-deutschland-zu-viel-medizin-das-ist-ungesund-/27788636.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-intensivstation-uniklinik-leipzig/27804210/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:00:00Z", "content": "Die \u00d6ffentlichkeit ist sich einig: Wir konnten Covid nur deshalb so gut bew\u00e4ltigen, weil Deutschland so viele Krankenh\u00e4user hat. Das ist eine klare Fehleinsch\u00e4tzung. Genau das Gegenteil ist der Fall:\u2026 [+5020 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Pl\u00e4ne der Ampel zur Corona-Bek\u00e4mpfung nehmen Gestalt an", "description": "Kurz vor der n\u00e4chsten Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz werden die Ampel-Pl\u00e4ne zur Corona-Bek\u00e4mpfung konkreter. Doch reicht das aus angesichts hoher Infektionszahlen und schleppendem Impftempo? Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-plaene-der-ampel-zur-corona-bekaempfung-nehmen-gestalt-an/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/german-acting-finance-minister-olaf-scholz-attends-a-news-conference-on-germanys-tax-estimate-in-berlin/27803428/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T06:29:00Z", "content": "Vor dem Treffen der Ministerpr\u00e4sidenten am Donnerstag werden die Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien zur Bek\u00e4mpfung der Corona-Pandemie konkreter. Baustellen gibt es angesichts der hohen Infektionszahlen gen\u00fcge\u2026 [+85528 chars]"}]}