{"status": "ok", "totalResults": 636, "articles": [{"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Aumentan los casos de COVID-19 en Michigan y Minnesota", "description": "Aumentan los casos de COVID-19 en Michigan y Minnesota", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/aumentan-los-casos-de-covid-19-en-michigan-y-minnesota-nid16112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E47ea_2y2iOnC2_otYrEjRv1_6c=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/57QKQQHKCVFSXPVONXCCWT6UHI", "publishedAt": "2021-11-17T00:52:47Z", "content": "Los hospitales de Michigan y Minnesota reportaron el martes una oleada de pacientes con COVID-19 que no se hab\u00eda visto en meses: las camas estaban siendo ocupadas por personas que no est\u00e1n vacunadas \u2026 [+3094 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en Argentina: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 17 de noviembre", "description": "Vacunaci\u00f3n Covid 19 en Argentina: cu\u00e1ntas dosis se aplicaron al 17 de noviembre", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/vacunacion-covid-19-en-argentina-cuantas-dosis-se-aplicaron-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/IWQ9uK2SKzroDYvEmLbuCvQAo88=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GQPQ3DY6FFFSJNQEZWZJHKTYXE.JPG", "publishedAt": "2021-11-17T18:08:46Z", "content": "La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus registra en la Argentina al 13 de Noviembre un total de 63.017.438 dosis administradas, de las cuales 35.801.814 corresponden a la primera aplicaci\u00f3n, m\u2026 [+1890 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "V\u00edctor Garc\u00eda", "title": "Elecciones en Chile: Franco Parisi, el candidato medi\u00e1tico que hizo campa\u00f1a sin pisar el pa\u00eds", "description": "El economista se radic\u00f3 en EE.UU. el a\u00f1o pasado y desde all\u00ed se postul\u00f3 por segunda vez a la presidencia, con un fuerte uso de las redes sociales; se contagi\u00f3 de Covid", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/elecciones-en-chile-franco-parisi-el-candidato-mediatico-que-hizo-campana-sin-pisar-el-pais-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YTydOg7vAiLAopX1zKfWxVmjh6Q=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/STISNZIZSRCJJJP7H4BBBF6AMM.JPG", "publishedAt": "2021-11-17T23:31:54Z", "content": "SANTIAGO, Chile. Surrealismo puro. En las elecciones chilenas del pr\u00f3ximo domingo hay un candidato que, sin vivir en Chile, y residiendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o en Estados Unidos, busca la presidenc\u2026 [+4569 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Santa Rita: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-santa-rita-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1671 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en V\u00e9lez Sarsfield: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-velez-sarsfield-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:55Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1669 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa del Parque: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-del-parque-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:58Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1671 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Monte Castro: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-monte-castro-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Parque Avellaneda: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-parque-avellaneda-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:53Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Devoto: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-devoto-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:57Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Real: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-real-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Mataderos: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-mataderos-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:52Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1657 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Saavedra: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-saavedra-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:23:01Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Coghlan: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-coghlan-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:23:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1653 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Villa Luro: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en CABA seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-villa-luro-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:22:56Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en el barri\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "La Ponencia de Vacunas acuerda inmunizar con una tercera dosis a los mayores de 60 y al personal sanitario", "description": "La Ponencia de Vacunas acuerda inmunizar con una tercera dosis a los mayores de 60 y al personal sanitario", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/la-ponencia-de-vacunas-acuerda-inmunizar-con-una-tercera-dosis-a-los-mayores-de-60-y-al-personal-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T18:08:55Z", "content": "El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha anunciado que la Ponencia de Vacunas ha acordado vacunar con una tercera dosis a los mayores de 60 y al personal sanitario y sociosanitario. La propuesta\u2026 [+1634 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Macron recibe a lula en palacio presidencial franc\u00e9s en aparente arremetida contra bolsonaro", "description": "Macron recibe a lula en palacio presidencial franc\u00e9s en aparente arremetida contra bolsonaro", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/macron-recibe-a-lula-en-palacio-presidencial-frances-en-aparente-arremetida-contra-bolsonaro-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T18:08:49Z", "content": "PAR\u00cdS, 17 nov (Reuters) - El presidente Emmanuel Macron\r\nrecibi\u00f3 el mi\u00e9rcoles al exmandatario brasile\u00f1o Luiz In\u00e1cio Lula\r\nda Silva en una reuni\u00f3n en el palacio del El\u00edseo, un raro honor\r\nque se\u00f1ala e\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Acciones europeas alcanzan m\u00e1ximos hist\u00f3ricos tras subir por sexto d\u00eda", "description": "Acciones europeas alcanzan m\u00e1ximos hist\u00f3ricos tras subir por sexto d\u00eda", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/acciones-europeas-alcanzan-maximos-historicos-tras-subir-por-sexto-dia-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T18:08:47Z", "content": "Por Anisha Sircar y Shreyashi Sanyal\r\n17 nov (Reuters) - Las acciones europeas cerraron en m\u00e1ximos\r\nhist\u00f3ricos el mi\u00e9rcoles, tras una sexta sesi\u00f3n consecutiva de\r\nganancias, ya que los resultados de \u2026 [+2142 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "China y EEUU acuerdan relajar restricciones a la prensa", "description": "China y EEUU acuerdan relajar restricciones a la prensa", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/china-y-eeuu-acuerdan-relajar-restricciones-a-la-prensa-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KT4JQi8xSALdl3EDryeHn-wgGmg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HR4YZ4IANBDY3KN5ULGE726ZRA", "publishedAt": "2021-11-17T14:22:50Z", "content": "BEIJING (AP) China y Estados Unidos han acordado relajar restricciones sobre los periodistas del otro en medio de una leve disminuci\u00f3n de las tensiones entre las dos potencias.\r\nEl acuerdo fue lograd\u2026 [+2593 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Rebrote en Europa: con el 90% de su poblaci\u00f3n vacunada, Irlanda reimpone el toque de queda", "description": "Los nuevos casos de coronavirus en Irlanda se mantienen en alza desde octubre, con un crecimiento acelerado que puso en alerta a las autoridades; los bares y restaurantes deben cerrar antes de la medianoche y vuelven a imponer un pase sanitario", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/rebrote-en-europa-con-el-90-de-su-poblacion-vacunada-irlanda-reimpone-el-toque-de-queda-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/F7MwuXG_2Sy9FbJF4F3XmDUlQXY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/AWUZABM7OVFRBO456ZRHNVO43A.JPG", "publishedAt": "2021-11-17T13:19:37Z", "content": "DUBL\u00cdN.- La nueva ola de contagios por coronavirus que tiene en velo a algunos pa\u00edses de Europa como Alemania, Rusia y Gran Breta\u00f1a, amenaza ahora a la vecina de esta \u00faltima, Irlanda.\r\nCon el 89,1% d\u2026 [+3326 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "B\u00e9lgica vuelve a la mascarilla en aglomeraciones y al teletrabajo por el repunte del coronavirus", "description": "B\u00e9lgica vuelve a la mascarilla en aglomeraciones y al teletrabajo por el repunte del coronavirus", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/belgica-vuelve-a-la-mascarilla-en-aglomeraciones-y-al-teletrabajo-por-el-repunte-del-coronavirus-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T19:08:47Z", "content": "Habr\u00e1 medidores de CO2 en escuelas y empresas\r\nBRUSELAS, 17 Nov. 2021 (Europa Press) -\r\nB\u00e9lgica endurecer\u00e1 a partir de este fin de semana las medidas \"barrera\" contra el coronavirus para tratar de co\u2026 [+3308 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Coronavirus: confirman 19 muertes y 1553 casos en las \u00faltimas 24 horas", "description": "El total de fallecidos desde el comienzo de la pandemia ascendi\u00f3 a 116.313; baj\u00f3 el \u00edndice de v\u00edctimas fatales en un 17% en los \u00faltimos siete d\u00edas", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-confirman-19-muertes-y-1553-nuevos-casos-en-las-ultimas-24-horas-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nCiIdMKu9XKqhxi4ph-bqvc0cIY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/6HKOKQSVEVAO3IFLFQVZEXY2HI.JPG", "publishedAt": "2021-11-17T21:34:44Z", "content": "El Gobierno report\u00f3 hoy 1553 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas y en total son 5.310.334 los casos positivos acumulados. Adem\u00e1s, se ingresaron al Sistema Nacional de Vigilancia en Salud (SNVS) \u2026 [+2190 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "biden enfrentar\u00e1 rechazo a reglas de autos el\u00e9ctricos en cumbre de \"tres amigos\"", "description": "biden enfrentar\u00e1 rechazo a reglas de autos el\u00e9ctricos en cumbre de \"tres amigos\"", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/biden-enfrentara-rechazo-a-reglas-de-autos-electricos-en-cumbre-de-tres-amigos-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T17:22:36Z", "content": "(A\u00f1ade contexto y citas de presidente y secretaria de Econom\u00eda\r\nmexicanos)\r\nWASHINGTON, 17 nov (Reuters) - Los l\u00edderes de Estados\r\nUnidos, Canad\u00e1 y M\u00e9xico se reunir\u00e1n el jueves por primera vez en\r\nci\u2026 [+4794 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Alemania suma 52.826 casos de COVID-19, impulsa 3ra dosis", "description": "Alemania suma 52.826 casos de COVID-19, impulsa 3ra dosis", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/alemania-suma-52826-casos-de-covid-19-impulsa-3ra-dosis-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/h_m2w0HxeZ9HRY9WcQS6kSdTRK4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/B63GJE37DRBMZJOV5DFQVBJ44U", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:48Z", "content": "BERL\u00cdN (AP) La agencia de control de enfermedades de Alemania report\u00f3 el mi\u00e9rcoles 52.826 nuevos contagios de coronavirus en pleno repunte de las infecciones en el pa\u00eds.\r\nEl Instituto Robert Koch con\u2026 [+1033 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Las muertes por covid-19 disminuyen un 17% en am\u00e9rica, dice la ops", "description": "Las muertes por covid-19 disminuyen un 17% en am\u00e9rica, dice la ops", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/las-muertes-por-covid-19-disminuyen-un-17-en-america-dice-la-ops-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T16:40:39Z", "content": "BRASILIA, 17 nov (Reuters) - Las muertes por COVID-19 han\r\ndisminuido un 17% en Am\u00e9rica durante la \u00faltima semana, pero los\r\npa\u00edses m\u00e1s poblados como Estados Unidos, Brasil y Colombia est\u00e1n\r\nexperimen\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Alemania hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Alemania; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-alemania-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/pHAQiVLGFMv7RXfH0e8bVnXVcRM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DPPAWEBKFVHG3JB2OJO545OB5A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Alemania \r\n no se conoci\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Estados Unidos hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Estados Unidos; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-estados-unidos-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/q5yzFmt5PQcuoE0JQZ7Wv9fUSJs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/3LGOZY3COFCV5OGAH6VR2BY44A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:59:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Estados Unidos \r\n se reg\u2026 [+1231 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Ir\u00e1n hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Ir\u00e1n; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-iran-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/U0Kc6IGH9C_HPfX6CAWEiq25iog=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DGAYXHZ3PVCWLID25ZSCBLXG7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Ir\u00e1n \r\n no se conocieron\u2026 [+1161 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Reino Unido hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Reino Unido; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-reino-unido-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/dU0lVJ3lWmqdX2HjRpbL4dO1IR4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YC7GOUOPA5GZVHTMP64W5CFVOU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Reino Unido \r\n no se con\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Francia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Francia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-francia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/PFXnLb_wjhNAWgke-WYq3mVZISA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/DZDD2J4X4NCX3EN2SJ3Y6XJDV4.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:10Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Francia \r\n no se conocie\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en India hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en India; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-india-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/lYdJrS_3ZU9R0cWy-eAlXFkBSF8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/Y4QG377BABALTOEUFPK4S6GPDQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:07Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en India \r\n se registraron \u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Rusia hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Rusia; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-rusia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/nrlgv5bkPb7RnaGHS-lm4eayLiQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TIDZ4U7L6ZFW7MWXEHFR45DJHI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:08Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Rusia \r\n se registraron \u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Turqu\u00eda hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Turqu\u00eda; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-turquia-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/fWMur9RXJmrqPfPXIpUF_kD3s5w=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/UFIATBGCEBH23H3KGRXKL56FXE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Turqu\u00eda \r\n no se conocie\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina hoy: cu\u00e1ntos casos se registran al 17 de Noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en Argentina; adem\u00e1s, las estad\u00edsticas sobre vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/coronavirus-en-argentina-hoy-cuantos-casos-se-registran-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/dU0lVJ3lWmqdX2HjRpbL4dO1IR4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/YC7GOUOPA5GZVHTMP64W5CFVOU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y los pa\u00edses atraviesan distintas realidades a medida que avanza el plan de vacunaci\u00f3n en el mundo. El d\u00eda 17 de Noviembre, en Argentina \r\n no se conoc\u2026 [+1191 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "R\u00edo de janeiro comienza a flexibilizar el uso de mascarillas en lugares cerrados", "description": "R\u00edo de janeiro comienza a flexibilizar el uso de mascarillas en lugares cerrados", "url": "https://www.lanacion.com.ar/agencias/rio-de-janeiro-comienza-a-flexibilizar-el-uso-de-mascarillas-en-lugares-cerrados-nid17112021/", "urlToImage": "https://arc-static.glanacion.com/pf/resources/images/placeholderLN.jpg?d=597", "publishedAt": "2021-11-17T16:40:36Z", "content": "R\u00cdO DE JANEIRO, 17 nov (Reuters) - La ciudad brasile\u00f1a de\r\nR\u00edo de Janeiro puso fin al uso obligatorio de mascarillas en\r\nalgunos espacios cerrados a partir de este mi\u00e9rcoles, en un\r\nprimer paso hacia\u2026 [+1285 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Juan Capital, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-juan-capital-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/1Qb2DkEm8jeRkLKK9nAAcoPe9wo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/QBT3AQQJYBBBXKIVMSMSVFIACI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Juan\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Calingasta, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-calingasta-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Calingas\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Albard\u00f3n, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-albardon-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:01:59Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Albard\u00f3n\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Vera, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-vera-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:01:54Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Vera, Sa\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pringles, San Luis al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pringles-san-luis-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:01:48Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Pringles\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iriondo, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iriondo-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Iriondo,\u2026 [+1427 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Obligado, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-obligado-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:59:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1440 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ciudad De Santa Fe, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ciudad-de-santa-fe-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:32Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Ciudad D\u2026 [+1445 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Pedro, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-pedro-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Pedr\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General G\u00fcemes, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-guemes-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:03:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pilag\u00e1s, Formosa al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pilagas-formosa-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:38Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Pilag\u00e1s,\u2026 [+1418 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Cachi, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-cachi-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FU-FhL7VYsyRFJOgHHlwznzzw-4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/K5R7VKDNTREKJL6SQ4ES64LIWI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:00Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Cachi, S\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Javier, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-javier-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:25Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Javi\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pic\u00fan Leuf\u00fa, Neuqu\u00e9n al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-picun-leufu-neuquen-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Pic\u00fan Le\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Montecarlo, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-montecarlo-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/YQ6SFbQEeozsLwM5fq79jyBdwBQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WN7DF4K37VBWNM76BZ5ZQHRMYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Montecar\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Tupungato, Mendoza al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-tupungato-mendoza-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/MhwCWWKXfTHhemc8lGKG8vXNTGA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TLS2PUKIXFEFJJNK74VTZ2YIPI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Tupungat\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Rafael, Mendoza al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-rafael-mendoza-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:09Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Rafa\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en J\u00e1chal, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-jachal-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:03:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en J\u00e1chal, \u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Caucete, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-caucete-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:39Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Caucete,\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Laish\u00ed, Formosa al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-laishi-formosa-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:02Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Laish\u00ed, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Magallanes, Santa Cruz al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-magallanes-santa-cruz-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:59:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Magallan\u2026 [+1428 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Garay, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-garay-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:59:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Garay, S\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ushuaia, Tierra del Fuego al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Tierra del Fuego seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ushuaia-tierra-del-fuego-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Ushuaia,\u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Carlos, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-carlos-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:47Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Carl\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Juan Facundo Quiroga, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-juan-facundo-quiroga-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/rZyILP_3YpfRT-u6bTaLxOUEWLA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/FCEFBHMHIJCIVIULCRXBDI4IBA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:43Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Juan Fac\u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario Vera Pe\u00f1aloza, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-vera-penaloza-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/9I7UtIGTRIIyQhd1d37PmLlLCFA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IPZD242VDFDNTFOUYNTRQLOFBU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:46Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rosario \u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario De La Frontera, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-de-la-frontera-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/epduQM2_NMS51sWy3P977f6dwng=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/CBFQQQLOOBAAJMLZ37Y3M63RYA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:44Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rosario \u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Or\u00e1n, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-oran-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/SHayewv38oSay73pElhzsL7mnYQ=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/A6SMN4Y6JVGJVJMCLL5BW2PCGA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Or\u00e1n, Sa\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Los Andes, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-los-andes-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:34Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Los Ande\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ull\u00fam, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-ullum-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Ull\u00fam, S\u2026 [+1415 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Sarmiento, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-sarmiento-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Sarmient\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Mart\u00edn, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-martin-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/hOKnc0OQOa8c760TJsgh3fIPdB8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KU724AHR3JCMHA5OAD5EUAFBSM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:22Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Mart\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rivadavia, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rivadavia-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rivadavi\u2026 [+1430 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Guachipas, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-guachipas-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Guachipa\u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rawson, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rawson-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:18Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rawson, \u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iguaz\u00fa, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iguazu-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:13Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Iguaz\u00fa, \u2026 [+1416 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Santa Rosa, Mendoza al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Mendoza seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-santa-rosa-mendoza-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:11Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Santa Ro\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Rosario De Lerma, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-rosario-de-lerma-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:45Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Rosario \u2026 [+1432 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Independencia, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-independencia-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/QF_zcyRHFZuawdSFxVl765WW9WE=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/E474M4KXIZFELG5J5YTYUE3MWM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:42Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Independ\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Met\u00e1n, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-metan-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Met\u00e1n, S\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Ortiz De Ocampo, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-ortiz-de-ocampo-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Valle F\u00e9rtil, San Juan al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Juan seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-valle-fertil-san-juan-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/ViYxAUw3Tt7Axx1fwyPYk-QPbJ0=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HKFSLRX4MRFUBDOW3BCZLXW33Y.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Valle F\u00e9\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Belgrano, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-belgrano-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:27Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1435 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Vi\u00f1a, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-vina-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/FuxpHhILg4QlMt99ljoSAyOYCq8=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/36EB4IRTRRFVNNADCJHG7E7NBQ.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:31Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en La Vi\u00f1a,\u2026 [+1413 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en La Candelaria, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-la-candelaria-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:26Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en La Cande\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Famatina, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-famatina-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/aiAQ5Mas1zIfieiLgRjWvklTZaU=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/BPB6LHI6GJDKRN3E5KF2PLTZS4.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Famatina\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Jos\u00e9 De San Mart\u00edn, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-jose-de-san-martin-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/feubVzsWWUkJT1_T7FcqypMo4p4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/N4QXHXXPCBBI5DMDP7IVN6XECY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:16Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1453 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chilecito, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chilecito-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Chilecit\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Felipe Varela, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-felipe-varela-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Felipe V\u2026 [+1429 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Iruya, Salta al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Salta seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-iruya-salta-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:05:21Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Iruya, S\u2026 [+1409 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en General Pedernera, San Luis al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-general-pedernera-san-luis-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/0bVnehrPzebY8WEPGLFr59FMyXM=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/LMBZKAYAGJBMBKAF3EZZZ6T6UM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:59:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en General \u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Caseros, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-caseros-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/DN8Lk4jURUI6c_9FOE1F0KNG4Qs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/P6CYKJOP6RBMJHAHJIZXQIGGAE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:35Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Caseros,\u2026 [+1422 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chacabuco, San Luis al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de San Luis seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chacabuco-san-luis-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/6BNt4wWSt2pqp1N-L9aez1bB0zI=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/XFNEXL5SHVBCRP5CR2DIVR7UN4.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:37Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Chacabuc\u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Deseado, Santa Cruz al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-deseado-santa-cruz-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/NsjsJLdCadHPwmi9s7L7bw2zNP4=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/RMJFGLBIBBF3PC7UNSU57HTHPA.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:33Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Deseado,\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Corpen Aike, Santa Cruz al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Cruz seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-corpen-aike-santa-cruz-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:29Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Corpen A\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Belgrano, Santa Fe al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Santa Fe seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-belgrano-santa-fe-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/CfwqJLWJsTJA-76qj9iHfnbhvDg=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/WMREAHCXYBF7PGFMPPK5ZNEXVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:28Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Belgrano\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en San Ignacio, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-san-ignacio-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/E-8efGAZuso8Hzztk8vjoJWmwRY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/GNBOPP7WLFGFDLIQOYH4GZJZ7E.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:24Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en San Igna\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Ober\u00e1, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-obera-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/T5jDmOcCratadi_PQmR2v252oAY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/77IU5OZCQVH5FO3RHDDGM6CMWE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:23Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Ober\u00e1, M\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Libertador General San Mart\u00edn, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-libertador-general-san-martin-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/iF8bIpFg-1zcDPiQa8X5zRdGYjY=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/HXFI33QVCVDM3HVBTPZDZ4JGOY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:20Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Libertad\u2026 [+1462 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Zapala, Neuqu\u00e9n al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-zapala-neuquen-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:19Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Zapala, \u2026 [+1417 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Leandro N. Alem, Misiones al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Misiones seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-leandro-n-alem-misiones-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/2wJo94-7kcmtGkMvMs0Csx_-Fhs=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/IUS4F6Q7ENE3BFXF3XESBONAVI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:17Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Leandro \u2026 [+1434 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pehuenches, Neuqu\u00e9n al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pehuenches-neuquen-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/j8yfBJrA2nTogZzH9RVjTy3nRIk=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/TGZTLXNULRC3ZIGDDVM5BPFJ6E.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:12Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Pehuench\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Picunches, Neuqu\u00e9n al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Neuqu\u00e9n seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-picunches-neuquen-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/UguIGxOX199QpwJ3MlHLdvu02Og=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/KAMP4HWSD5GQVEKVHMYS3XTN34.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:58:15Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Picunche\u2026 [+1423 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Chamical, La Rioja al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de La Rioja seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-chamical-la-rioja-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/_bRgGVxwpUU_N5ygep8vxx7vzqo=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/D3V53ZT4WVHXHF2B4FYOM5RH2A.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:03:30Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Chamical\u2026 [+1420 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en Argentina: casos en Pilcomayo, Formosa al 17 de noviembre", "description": "Un repaso por el n\u00famero de enfermos actuales, curados y fallecidos en el distrito de la provincia de Formosa seg\u00fan los datos abiertos del Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n", "url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/coronavirus-en-argentina-casos-en-pilcomayo-formosa-al-17-de-noviembre-nid17112021/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/KcPG5o9riOwSavFIKM-opx2h9rA=/768x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/lanacionar/2P5IZEKPUZB2VBBQ4PFLOBBFKU.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:02:41Z", "content": "La pandemia de coronavirus lleva m\u00e1s de un a\u00f1o, y la Argentina atraviesa la segunda ola de contagios, que afecta en mayor o menor medida a todos los distritos del pa\u00eds. Al 17 de noviembre en Pilcomay\u2026 [+1422 chars]"}]}