{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Jacques Pezet", "title": "Le directeur de la clinique de Chemnitz s\u2019est-il suicid\u00e9 car il ne supportait plus la vaccination contre le Covid ?", "description": "Une rumeur cons\u00e9cutive au suicide d\u2019un directeur de clinique en Allemagne, affirme qu\u2019il aurait laiss\u00e9 une lettre d\u2019adieu contre la vaccination. La police et la ville de Chemnitz d\u00e9mentent l\u2019existence d\u2019une telle lettre. Le d\u00e9funt d\u00e9fendait la vaccination en \u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/le-directeur-de-la-clinique-de-chemnitz-sest-il-suicide-car-il-ne-supportait-plus-la-vaccination-contre-le-covid-20211117_JWBMWIT45RDEHO74RVLPEQDKMY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/KD4Ql--aZ3ZVRTXiHblD2wH18KQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1555x1027:1565x1037)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/D4K3BUYBNZBCHFVFK6ZEUVI4AE.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:03:38Z", "content": "Une rumeur diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux en France, comme en Allemagne, affirme que le chef de la clinique de Chemnitz aurait justifi\u00e9 son suicide par un message dadieu d\u00e9non\u00e7ant la vaccination co\u2026 [+2213 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - ALL - Bayern - Le d\u00e9fenseur croate du Bayern Munich, Josip Stanisic, test\u00e9 positif au Covid-19", "description": "Josip Stanisic a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au Covid-19 \u00e0 son retour de s\u00e9lection avec la Croatie alors qu'il est compl\u00e8tement vaccin\u00e9, a annonc\u00e9 mercredi le Bayern Munich dans un communiqu\u00e9.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Le-defenseur-croate-du-bayern-munich-josip-stanisic-teste-positif-au-covid-19/1299424", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/josip-stanisic-a-dispute-onze-rencontres-toutes-competitions-confondues-avec-le-bayern-cette-saison/1500000001569801/0:0,1998:1332-640-427-75/b0a0d.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:07:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Le d\u00e9fenseur est compl\u00e8tement vaccin\u00e9 et est \u00e0 l'isolement \u00e0 son domicile. Il va bien\u00a0\u00bb, a pr\u00e9cis\u00e9 le Bayern. L'annonce de ces trois cas intervient donc un jour apr\u00e8s la fin de la quarantaine obser\u2026 [+153 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Rudy Gobert et Utah \u00e9crasent Philadelphie", "description": "Priv\u00e9s de leur pivot Joel Embiid, les Sixers n'avaient aucune chance (85-120) face \u00e0 un Jazz en appel de deux d\u00e9faites, et port\u00e9 par un Rudy Gobert g\u00e9ant (15 points, 17 rebonds, 4 contres).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Rudy-gobert-et-utah-ecrasent-philadelphie/1299285", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/rudy-gobert-dominant-face-aux-sixers-presse-sports/1500000001569599/29:19,1966:1311-640-427-75/b8f7a.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:04:00Z", "content": "\u00c0 la sortie du match, il se tenait la gorge et esquissait un rictus. Rudy Gobert venait de r\u00e9pondre, sur le parquet, aux questions de la cha\u00eene nationale TNT. Son timbre, rauque et cass\u00e9, trahissait \u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Nathalie Raulin", "title": "Cinqui\u00e8me vague de Covid\u00a0: la France en \u00abvigilance absolue\u00bb", "description": "Malgr\u00e9 la pouss\u00e9e des contaminations, la hausse mod\u00e9r\u00e9e des hospitalisations laisse esp\u00e9rer un rebond \u00e9pid\u00e9mique tr\u00e8s att\u00e9nu\u00e9 en m\u00e9tropole.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/cinquieme-vague-de-covid-la-france-en-vigilance-absolue-20211117_VDKVER6ZTRGMXKUP3QSNUYFSHQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/GUQ524zAOYG9AXELD5hhPd5BFJQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/7OT6ZXWHPVHTDP7VRIK6C3DCJI.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T22:17:00Z", "content": "Signe avant-coureur dune nouvelle catastrophe sanitaire ou effluve sans cons\u00e9quence de la vague \u00e9pid\u00e9mique qui paralyse aujourdhui plusieurs pays dEurope continentale ? Une chose est s\u00fbre : le varian\u2026 [+5731 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid 19: P\u00e9kin sous cloche \u00e0 l\u2019approche des Jeux olympiques d\u2019hiver", "description": "Vaccination, reconfinement, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-liees-a-la-pandemie-de-coronavirus-20211117_VC5ZGQ4RZFE3JHVDNKSLOD7HNI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/LaIun4iFr-o_eC0Da0reQDb04Og=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6EDNGKP7CZF2ZGOHSIBRVOJHYM.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:45:15Z", "content": "- LEurope est redevenue ces derniers jours l\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de Covid-19, selon le Centre europ\u00e9en de contr\u00f4le des maladies. Pr\u00e8s de deux millions de cas y ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9s sur la semaine \u00e9co\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alexandra Schwartzbrod", "title": "Covid-19\u00a0: le renforcement de l\u2019h\u00f4pital public doit devenir une priorit\u00e9", "description": "Gr\u00e2ce au fort taux de vaccination, la France semble relativement \u00e9pargn\u00e9e par la cinqui\u00e8me vague, mais pour combien de temps\u00a0? Pour y faire face, il devient aujourd\u2019hui n\u00e9cessaire d\u2019investir afin de d\u00e9velopper la recherche et de renforcer l\u2019h\u00f4pital.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-le-renforcement-de-lhopital-public-doit-devenir-une-priorite-20211117_MGF7JNZN2RGJHP6MHKM7CNW7F4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/CGIRUB6eeTzRSvopPtjeStCA3U4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/KYU6SESXPBAG5EAEUMUCWNWL5U.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:25:14Z", "content": "C\u00e9tait jusqu\u00e0 d\u00e9but novembre un simple bruit de fond mais il commence \u00e0 r\u00e9sonner de plus en plus fort \u00e0 nos oreilles. Le Covid flambe \u00e0 nouveau en Europe et, m\u00eame si les situations sont tr\u00e8s vari\u00e9es \u2026 [+1709 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Luc Peillon, Florian Gouthi\u00e8re", "title": "Covid-19\u00a0: les chiffres de la Drees montrent-ils une forte baisse de l\u2019efficacit\u00e9 des vaccins\u00a0?", "description": "Les statistiques du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 sugg\u00e8rent une protection vaccinale d\u00e9clinante contre les hospitalisations, en particulier chez les plus \u00e2g\u00e9s. Mais cette tendance pourrait aussi \u00eatre la cons\u00e9quence de diff\u00e9rences de comportements entre vaccin\u00e9s et no\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/covid-19-les-chiffres-de-la-drees-montrent-ils-une-forte-baisse-de-lefficacite-des-vaccins-20211117_TFJ5JAPDHFFRPJI3QBQZTZYZBY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/kUVL1CtX7RpujvSzjP9SP40g1Ik=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2728x1675:2738x1685)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/Z6VJAQJHVNDXXJHMWDZR5W4M5I.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T06:20:01Z", "content": "Plusieurs questions ont \u00e9t\u00e9 adress\u00e9es \u00e0 CheckNews concernant l\u00e9volution de la part des vaccin\u00e9s et des non-vaccin\u00e9s parmi les hospitalis\u00e9s en lien avec le Covid-19. Vous nous interrogez notamment sur\u2026 [+8269 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "La menace de la 5e vague de Covid, les nouvelles violences polici\u00e8res \u00e0 Montpellier, l\u2019\u00e9ni\u00e8me proc\u00e8s de Zemmour\u2026 L\u2019actu de ce mercredi", "description": "Ce qu'il faut retenir dans l'actualit\u00e9 de ce mercredi.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/la-menace-de-la-5e-vague-de-covid-les-nouvelles-violences-policieres-a-montpellier-lenieme-proces-de-zemmour-lactu-de-ce-mercredi-20211117_KHBNBOLCWVCCPFDY5QCV7O36NU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/H8CS04-RaemydhtXv46uyLBPUWw=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YJCQWZIESNEYFLTVVAULGO63L4.JPG", "publishedAt": "2021-11-17T19:34:14Z", "content": "A Montpellier, des agents de la BAC frappent un homme menott\u00e9 au sol. Des vid\u00e9os obtenues par CheckNews montrent un agent de la BAC donner deux coups de poing au visage dun homme qui vient d\u00eatre inte\u2026 [+4511 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Paris aura une \u00abplace des Combattantes et Combattants du sida\u00bb", "description": "Le Conseil de Paris a vot\u00e9 \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9 une \u00abplace des combattantes et combattants du sida\u00bb dans le Marais, le quartier gay de la capitale, pour rendre hommage aux morts et malades du VIH, mais aussi au personnel soignant et aux militants.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/ville/paris-aura-une-place-des-combattantes-et-combattants-du-sida-20211117_MBNO3ZVJWNCGBADTHJJOLQX434/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/pzGz_Ez5l2ybR2HsZMPFcIoyw0o=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/TESFVCSTD5A6NOP6627XRG23EY.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:33:26Z", "content": "En pleine pand\u00e9mie de Covid-19, le Conseil de Paris d\u00e9cide de rendre hommage aux victimes, patients, et personnels soignants dune autre \u00e9pid\u00e9mie, celle du sida. Une place sera baptis\u00e9e \u00abplace des Com\u2026 [+2014 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Romain Gueugneau", "title": "La BCE s'inqui\u00e8te de la flamb\u00e9e des prix immobiliers", "description": "Dans sa revue de stabilit\u00e9 financi\u00e8re, la Banque centrale europ\u00e9enne pointe les risques li\u00e9s \u00e0 l'exub\u00e9rance de certains march\u00e9s, notamment immobiliers, o\u00f9 les prix n'ont jamais augment\u00e9 aussi vite depuis seize ans.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/banque-assurances/la-bce-sinquiete-de-la-flambee-des-prix-immobiliers-1364527", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194ed64d286c23ab40f4e65/1280x720/070348941584-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:52:59Z", "content": "Jusqu'ici tout va mieux sur le front \u00e9conomique. Et la Banque centrale europ\u00e9enne (BCE) s'en r\u00e9jouit. \u00ab\u00a0La r\u00e9cente reprise dans la zone euro a permis de relancer l'activit\u00e9 des entreprises et r\u00e9duit \u2026 [+3697 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Heilmann", "title": "Les march\u00e9s du carbone remis sous le feu des projecteurs par la COP26", "description": "Alors que le march\u00e9 de la compensation carbone volontaire est en plein essor, la COP26 a finalement r\u00e9ussi \u00e0 instaurer un certain nombre de r\u00e8gles pour les \u00e9changes de cr\u00e9dits carbone. Ces cr\u00e9dits permettent aux entreprises et aux Etats de financer des projet\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/les-marches-du-carbone-remis-sous-le-feu-des-projecteurs-par-la-cop26-1364636", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619532cbd286c232e24425b5/1280x720/070341928256-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:48:31Z", "content": "C'est l'une des victoires de la COP26 : avoir r\u00e9ussi \u00e0 mettre au point des r\u00e8gles sur les march\u00e9s internationaux des cr\u00e9dits carbone. En finalisant l'Article\u00a06 de l'Accord de Paris, sur lequel les n\u00e9\u2026 [+4574 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Monique Clemens", "title": "Papyhappy, le \u00ab\u00a0Tripadvisor\u00a0\u00bb du logement senior qui va conqu\u00e9rir l'Europe", "description": "Con\u00e7ue comme un \u00ab\u00a0Tripadvisor\u00a0\u00bb \u00e9thique du logement senior, qui recense et compare les solutions du march\u00e9 et les enrichit d'avis, la plateforme vient de lever 1\u00a0million d'euros. Papyhappy veut acc\u00e9l\u00e9rer son d\u00e9veloppement et s'\u00e9largir aux pays voisins, notamm\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/papyhappy-le-tripadvisor-du-logement-senior-qui-va-conquerir-leurope-1364472", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194cf293e4546236903ac75/1280x720/070332840930-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:45:45Z", "content": "R\u00e9sidence senior\u00a0? Colocation\u00a0? Ehpad\u00a0? Accueil familial\u00a0? La question cruciale du logement des personnes \u00e2g\u00e9es , qui se pose un jour \u00e0 toutes les familles, Joachim Tavares y fut confront\u00e9 en tant qu\u2026 [+2254 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Neila Beyler", "title": "Covid\u00a0: les effets secondaires du vaccin vont co\u00fbter cher \u00e0 l'Australie", "description": "Environ 10.000 Australiens r\u00e9clament au gouvernement une indemnisation apr\u00e8s avoir subi d'importants effets secondaires \u00e0 cause du vaccin anti-Covid. La facture pourrait s'\u00e9lever \u00e0 plusieurs millions de dollars australiens, rapporte le \u00ab\u00a0Sydney Morning Herald\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/covid-les-effets-secondaires-du-vaccin-vont-couter-cher-a-laustralie-1364543", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194febcd286c203d916a1c5/1280x720/070340961290-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:06:40Z", "content": "Une douloureuse \u00e0 plus 50\u00a0millions de dollars australiens. C'est la somme que Canberra pourrait d\u00e9bourser (environ 32\u00a0millions d'euros) pour indemniser les personnes ayant subi des effets secondaires\u2026 [+2279 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sabine Delanglade", "title": "Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador. Bas les masques", "description": "Le pr\u00e9sident mexicain \u00e9lu participe au premier sommet nord-am\u00e9ricain depuis cinq ans. Dans son pays, son populisme s'av\u00e8re inefficace et ruineux.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/en-vue/andres-manuel-lopez-obrador-bas-les-masques-1364652", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61953a9cd286c231c110c856/1280x720/070351108785-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:48:55Z", "content": "Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador, appelons-le \u00ab\u00a0Amlo\u00a0\u00bb comme tout le monde, devra sans doute ce jeudi \u00e9courter sa \u00ab\u00a0mananera\u00a0\u00bb, cette s\u00e9ance de deux \u00e0 trois heures de questions que le pr\u00e9sident mexicain t\u2026 [+1667 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Salaires\u00a0: tout concourt \u00e0 la hausse", "description": "La conjugaison de l'inflation et des p\u00e9nuries de main-d'oeuvre cr\u00e9e un nouveau rapport de force dans les n\u00e9gociations salariales. Dans les secteurs qui peinent \u00e0 recruter, les employeurs devront faire un effort au-del\u00e0 de l'inflation. Ailleurs aussi, des augm\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/salaires-tout-concourt-a-la-hausse-1364380", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194a229d286c26b17089976/1280x720/070333317359-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:33:36Z", "content": "Hausse des r\u00e9mun\u00e9rations flirtant avec les 3\u00a0% chez Safran, revalorisation de 2,4\u00a0% a minima dans les services \u00e0 l'automobile (m\u00e9caniciens, carrossiers), ren\u00e9gociation de la grille en vigueur dans l'\u2026 [+823 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Cr\u00e9dit immobilier\u00a0: qui peut encore emprunter sans apport\u00a0?", "description": "Depuis la crise du Covid et l'apparition de crit\u00e8res strictes sur l'octroi de pr\u00eat immobilier, emprunter sans apport personnel est devenu exceptionnel. Toutefois, certains profils y arrivent encore \u00e0 condition d'avoir les bons arguments et de frapper aux bonn\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/patrimoine/immobilier/credit-immobilier-qui-peut-encore-emprunter-sans-apport-1364635", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/619532113e4546036b550105/1280x720/070351421073-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:46:20Z", "content": "\u00ab\u00a0Ce qui \u00e9tait la r\u00e8gle est devenue une exception. Les banques acceptant de pr\u00eater sans apport se font rares et les quelques b\u00e9n\u00e9ficiaires sont tri\u00e9s sur le volet\u00a0\u00bb\u00a0: ce constat dress\u00e9 par Ma\u00ebl Berni\u2026 [+796 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Christelle Granja", "title": "Prune Nourry, la touche \u00e0 tout", "description": "Avec son \u00abProjet Ph\u00e9nix\u00bb, la plasticienne Prune Nourry invite \u00e0 d\u00e9couvrir, dans l\u2019obscurit\u00e9, la voix et les visages de d\u00e9ficients visuels. Un parcours d'une intimit\u00e9 saisissante.", "url": "https://www.liberation.fr/culture/prune-nourry-la-touche-a-tout-20211117_VNKMDGGMYNAHPPLJRCGA7P6HJM/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-17T08:45:00Z", "content": "\u00abJe trouve que les mains parlent beaucoup plus que les yeux. En touchant une main, on arrive \u00e0 savoir la taille de la personne, si elle est menue.[] Maintenant, on nose plus. Cest quelque chose qui m\u2026 [+3611 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Denis Fainsilber", "title": "Mot d'ordre de gr\u00e8ve sur les salaires \u00e0 la SNCF", "description": "Une table ronde sur les salaires se tient ce mercredi \u00e0 la SNCF, sur fond d'inqui\u00e9tudes grandissantes des agents. Il s'agit \u00e0 la fois de solder l'exercice 2021 et de n\u00e9gocier les augmentations de 2022. Deux syndicats ont appel\u00e9 \u00e0 un d\u00e9brayage.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/mot-dordre-de-greve-sur-les-salaires-a-la-sncf-1364331", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61948c61d286c24b8a6e191d/1280x720/070342631366-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T04:00:43Z", "content": "La tr\u00eave sociale \u00e0 la SNCF, qui a peu ou prou tenu depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire au sortir de la gr\u00e8ve record de l'hiver 2019-2020 , commence \u00e0 se l\u00e9zarder autour des sujets salariaux. Mercre\u2026 [+3653 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Covid\u00a0: comment les antiviraux pourraient enrayer la\u00a0cinqui\u00e8me vague", "description": "Merck-MSD et Pfizer ont mis au point des m\u00e9dicaments sp\u00e9cifiques contre le Covid. Mais test\u00e9s sur peu de patients, leur impact ne sera r\u00e9ellement connu que lorsqu'ils auront \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s \u00e0 grande \u00e9chelle.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-comment-les-antiviraux-pourraient-enrayer-la-cinquieme-vague-1364432", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194bfee8fe56f6112178e53/1280x720/070342084802-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:38:30Z", "content": "La cinqui\u00e8me vague de Covid enfle en Europe , entra\u00eenant couvre-feu aux Pays-Bas, restrictions dans les bars et les restaurants en Italie, obligation de tests en Allemagne pour les non vaccin\u00e9s voula\u2026 [+4922 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Catherine Ducruet", "title": "Covid\u00a0: Les vaccins restent l'arme num\u00e9ro un pour contr\u00f4ler l'\u00e9pid\u00e9mie", "description": "De nouveaux vaccins arrivent et les fabricants d\u00e9j\u00e0 \u00e9tablis vont augmenter leurs capacit\u00e9s de production. Leur administration \u00e0 grande \u00e9chelle fait apparaitre des effets secondaires rares.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-les-vaccins-restent-larme-numero-un-pour-controler-lepidemie-1364653", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61953ac03e45460986470647/1280x720/070342097897-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:22:28Z", "content": "Si les antiviraux et les anticorps donnent de nouvelles armes pour traiter les malades du Covid, les vaccins, en pr\u00e9venant la maladie, restent l'instrument premier pour emp\u00eacher que la pand\u00e9mie ne su\u2026 [+3240 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Commerce en ligne\u00a0: pr\u00e8s de 10\u00a0millions d'annonces retir\u00e9es en trois mois pour contrefa\u00e7on", "description": "L'essor de l'e-commerce pendant la pand\u00e9mie de Covid a entra\u00een\u00e9 une \u00ab\u00a0intensification de l'offre de faux produits\u00a0\u00bb sur Internet, selon l'Union des fabricants. Presque tous les secteurs sont touch\u00e9s, de la maroquinerie au pr\u00eat-\u00e0-porter en passant par la pharm\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/conso-distribution/commerce-en-ligne-pres-de-10-millions-dannonces-retirees-en-trois-mois-pour-contrefacon-1364377", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194a1ee8fe56f5c6208f415/1280x720/070347864346-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:30:44Z", "content": "De toute \u00e9vidence, la crise sanitaire\u00a0inspire les contrefacteurs.\u00a0L'Union des fabricants (Unifab), qui regroupe les entreprises et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles engag\u00e9es dans la lutte contre la contre\u2026 [+1506 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Myriam Chauvot", "title": "Report en vue de la fili\u00e8re de recyclage des d\u00e9chets du b\u00e2timent", "description": "Soumettre les produits de construction \u00e0 une \u00e9cocontribution pour recycler les d\u00e9chets du b\u00e2timent pourrait les rench\u00e9rir de 5\u00a0% \u00e0 10\u00a0%, selon les professionnels du secteur. Face \u00e0 la crainte d'un choc inflationniste et aux inconnues restant sur la nouvelle f\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/immobilier-btp/exclusif-report-en-vue-de-la-filiere-de-recyclage-des-dechets-du-batiment-1364537", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6194f9d13e45467eff20c897/1280x720/070335199366-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:46:05Z", "content": "Pas question de risquer un nouveau choc inflationniste dans le b\u00e2timent apr\u00e8s celui d\u00e9j\u00e0 encaiss\u00e9 avec le brutal red\u00e9marrage post-Covid. Selon nos informations, le d\u00e9marrage de la fili\u00e8re de recyclag\u2026 [+608 chars]"}]}