{"status": "ok", "totalResults": 18, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Ampel-Parteien verhandeln gerade dar\u00fcber - Jobverlust und bis zu 25.000 Euro Strafe? Was Ungeimpften bei einer Impfpflicht droht", "description": "Die Diskussion um eine Corona-Impfpflicht in Deutschland wird immer lauter. Zumindest f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen ist sie bei den Ampel-Parteien im Gespr\u00e4ch. FOCUS Online erkl\u00e4rt, was die Anordnung f\u00fcr Verweigerer bedeuten k\u00f6nnte.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/jobverlust-und-bis-zu-25-000-euro-strafe-was-ungeimpften-bei-einer-impfpflicht-droht_id_24436297.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24436460/coronavirus-digitale-71566660.jpg?im=Crop%3D%280%2C273%2C3491%2C1745%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=a36177cf65db29a7e15f4a84bc2f8436789c14457d1bd277cd73301699b0f397", "publishedAt": "2021-11-17T14:41:44Z", "content": "Die Diskussion um eine Corona-Impfpflicht in Deutschland wird immer lauter. Zumindest f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen ist sie bei den Ampel-Parteien im Gespr\u00e4ch. FOCUS Online erkl\u00e4rt, was die Anordnung f\u2026 [+4983 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "+++ TV-Show in der ARD live ++ - Maischberger: Markus S\u00f6der diskutiert \u00fcber drohenden \"Kollaps\" im Corona-Winter", "description": "Markus S\u00f6der (CSU) findet vor dem Winter drastische Worte. \"Es droht ein Kollaps, es droht Triage\", erkl\u00e4rt Bayerns Ministerpr\u00e4sident. Bei \"Maischberger - Die Woche\" diskutiert er mit Roland Kaiser, Micky Beisenherz, Dagmar Rosenfeld\u00a0und Julie Kurz \u00fcber die a\u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/tv-show-in-der-ard-live-maischberger_id_24437390.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437389/bildschirmfoto-2021-11-17-um-15.27.56.png?im=Crop%3D%280%2C13%2C1688%2C844%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0c045a0ebe52a1dc736bf3640181c2233f5ea4ba18ca14c1fe1ac1dd3a1ac711", "publishedAt": "2021-11-17T19:13:29Z", "content": "Markus S\u00f6der (CSU) findet vor dem Winter drastische Worte. \"Es droht ein Kollaps, es droht Triage\", erkl\u00e4rt Bayerns Ministerpr\u00e4sident. Bei \"Maischberger - Die Woche\" diskutiert er mit Roland Kaiser, \u2026 [+845 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Lieber anstecken als impfen - \u00d6sterreicher infiziert sich absichtlich mit dem Coronavirus - und stirbt", "description": "In \u00d6sterreich infiziert sich ein 55-J\u00e4hriger absichtlich mit dem Coronavirus, um einer Impfung zu entgehen. Er stirbt schlie\u00dflich an den Folgen der Infektion. Eine \u00c4rztin warnt und berichtet von Corona-Partys, bei denen sich Leute absichtlich eine Corona-Infe\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/lieber-anstecken-als-impfen-oesterreicher-infiziert-sich-absichtlich-mit-dem-coronavirus-und-stirbt_id_24436108.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/berlin/id_24435476/ein-intensivbett-mit-beatmungseinheit-steht-auf-einer-corona-station..jpg?im=Crop%3D%280%2C47%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=ed4a6a3a28085ee1cde6ebc8be2b806a348da2eb19e113cd3120819fdd219bfe", "publishedAt": "2021-11-17T15:34:04Z", "content": "In \u00d6sterreich infiziert sich ein 55-J\u00e4hriger absichtlich mit dem Coronavirus, um einer Impfung zu entgehen. Er stirbt schlie\u00dflich an den Folgen der Infektion. Eine \u00c4rztin warnt und berichtet von Coro\u2026 [+2096 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS", "title": "Corona st\u00fcrzt \u00f6sterreichische Kliniken ins Chaos - Pflegerin erz\u00e4hlt aus Krankenhaus: \"Leichen wegen \u00dcberf\u00fcllung am Gang abgestellt\"", "description": "Die Lage in den Krankenh\u00e4usern in Ober\u00f6sterreich spitzt sich angesichts der steigenden Corona-Zahlen weiter zu. Eine Pflegerin berichtet von den teils chaotischen Zust\u00e4nden in ihrer Klinik. Auch Triagen erlebt sie hautnah mit.", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/corona-stuerzt-oesterreichische-kliniken-ins-chaos-pflegerin-berichtet-aus-krankenhaus-leichen-wegen-ueberfuellung-am-gang-abgestellt_id_24435943.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/ausland/id_24432560/ein-schild-weist-in-einer-klinik-den-weg-zur-corona-intensivstation..jpg?im=Crop%3D%280%2C187%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=24b4310221213f3e42f4325b0f6931c32997cb44c0ce57b6d28ffb2c4ee911f1", "publishedAt": "2021-11-17T13:05:47Z", "content": "Die Lage in den Krankenh\u00e4usern in Ober\u00f6sterreich spitzt sich angesichts der steigenden Corona-Zahlen weiter zu. Eine Pflegerin berichtet von den teils chaotischen Zust\u00e4nden in ihrer Klinik. Auch Tria\u2026 [+2476 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial dpa/ AFP", "title": "\"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker - Inzidenz von 0,0? Das bedeutet der graue Fleck auf der Corona-Karte im Nordosten Deutschlands", "description": "Einerseits freut sich Deutschland \u00fcber Lockerungen der Corona-Beschr\u00e4nkungen und genie\u00dft den Wiedersehen-Sommer. Auf der anderen Seite blicken viele mit Sorge auf die Delta-Variante und wieder steigende Infektionszahlen. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker greift F\u2026", "url": "https://www.focus.de/perspektiven/staerker-zusammen/neu-starten/staerker-zusammen-ticker-inzidenz-von-0-0-das-bedeutet-der-graue-fleck-auf-der-corona-karte-im-nordosten-deutschlands_id_13515362.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24434608/corona-karte-rki.png?im=Crop%3D%280%2C39%2C742%2C371%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d7acdd9b35b1429718c8dd39b8d08564f3d130eea8b38923a9eb0189a10a3bbd", "publishedAt": "2021-11-17T09:25:06Z", "content": "Die Infektionszahlen steigen rasant - Deutschland befindet sich mitten in der vierten Corona-Welle. Der \"St\u00e4rker.Zusammen\"-Ticker greift in dieser schwierigen Situation Unsicherheit auf, beantwortet \u2026 [+7230 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit AFP", "title": "Ampel bessert Infektionsschutzgesetz nach - Lockdowns weiter m\u00f6glich: Das steht in der Beschlussvorlage der Ampel-Parteien", "description": "Am Donnerstag will der Bundestag das umfangreich abge\u00e4nderte Corona-Infektionsschutzgesetz verabschieden. Eigentlich k\u00fcndigten die Ampel-Parteien mildere Ma\u00dfnahmen an, doch die prek\u00e4re Corona-Situation hat offenbar zu einem Umdenken gef\u00fchrt. So sollen etwa au\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/ampel-bessert-infektionsschutzgesetz-nach-lockdowns-weiter-moeglich-das-steht-in-der-beschlussvorlage-der-ampel-parteien_id_24436459.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24436442/urn-newsml-dpa-com-20090101-201216-99-708023-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=b0dcc9e57df5629ba85a61362daee2e07d83916d525f578975c00057ebe46c95", "publishedAt": "2021-11-17T14:36:43Z", "content": "Am Donnerstag will der Bundestag das umfangreich abge\u00e4nderte Corona-Infektionsschutzgesetz verabschieden. Eigentlich k\u00fcndigten die Ampel-Parteien mildere Ma\u00dfnahmen an, doch die prek\u00e4re Corona-Situati\u2026 [+5042 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bianca Bharti", "title": "Canada to start trade talks with Association of Southeast Asian Nations", "description": "Part of the pursuit is to diversify away from China, which is Canada\u2019s second-largest trading partner", "url": "https://financialpost.com/news/economy/canada-to-start-trade-talks-with-association-of-southeast-asian-nations", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/11/no1117mary_ng.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T20:37:50Z", "content": "Part of the pursuit is to diversify away from China, which is Canadas second-largest trading partner \r\nBianca Bharti\r\nTrade Minister Mary Ng in Ottawa on Oct. 26, 2021. Photo by LARS HAGBERG/AFP via \u2026 [+6065 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Kristina Kreisel", "title": "\"Ihr seid keine Pferde\" - Impfgegner kaufen massenhaft Wurmmittel gegen Corona \u2013 dabei vergiftet es den K\u00f6rper", "description": "Es gibt einen Ansturm auf das Parasiten-Medikament Ivermectin. In \u00d6sterreich ist das Mittel Berichten nach bereits ausverkauft. Impfgegner propagieren es als vorbeugende Covid-Therapie. Tats\u00e4chlich warnen Mediziner vor Vergiftungen.Von FOCUS-Online-Redakteuri\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/ihr-seid-keine-pferde-impfgegner-kaufen-massenhaft-wurmmittel-gegen-corona-dabei-vergiftet-es-den-koerper_id_24434465.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24435447/gettyimages-1281422472.jpg?im=Crop%3D%280%2C118%2C3771%2C1885%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=40abe90bafdbcf54c85d5ae7c2471739abd981fe1328076bed658f3c62316f90", "publishedAt": "2021-11-17T11:33:09Z", "content": "Es gibt einen Ansturm auf das Parasiten-Medikament Ivermectin. In \u00d6sterreich ist das Mittel Berichten nach bereits ausverkauft. Impfgegner propagieren es als vorbeugende Covid-Therapie. Tats\u00e4chlich w\u2026 [+4393 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Anna Schmid", "title": "Alpendorf l\u00e4sst Impfbus nicht rein - Die Impf-Verweigerer von Alpthal: \"Es gibt hier kein Bed\u00fcrfnis nach Impfungen\"", "description": "Die Schweiz hat eine der niedrigsten Impfquoten Westeuropas. Nun macht eine 600-Einwohner-Gemeinde Schlagzeilen als \"Dorf der Corona-Rebellen\". Besonders im deutschsprachigen Teil des Landes formiert sich eine Protestfront. Was ist da los in der Schweiz?Von F\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/alpendorf-laesst-impfbus-nicht-rein-die-impf-verweigerer-von-alpthal-es-gibt-hier-kein-beduerfnis-nach-impfungen_id_24431062.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24433716/coronavirus-protest-68450422-1-.jpg?im=Crop%3D%280%2C288%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=4c356ddde070e289bbac363d7b6fa9d0d4c3c503602175806c060e716cb6c977", "publishedAt": "2021-11-17T08:56:00Z", "content": "Die Schweiz hat eine der niedrigsten Impfquoten Westeuropas. Nun macht eine 600-Einwohner-Gemeinde Schlagzeilen als \"Dorf der Corona-Rebellen\". Besonders im deutschsprachigen Teil des Landes formiert\u2026 [+5770 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "Gro\u00dfe Diskrepanz zu Geimpften - Ungeimpften-Inzidenzen deutlich h\u00f6her - auch wenn Zahlen \"sicher etwas verzerrt\" sind", "description": "Die Inzidenzen von Ungeimpften sind gegen\u00fcber Geimpften deutlich h\u00f6her. In Sachsen zeigen die Zahlen das 28-fache an. Ob das wirklich der Realit\u00e4t entspricht ist aber nicht ganz klar. Die Zahlen sind \"sicher etwas verzerrt\", sagt ein Immunologe.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/grosse-diskrepanz-zu-geimpften-ungeimpften-inzidenzen-deutlich-hoeher-auch-wenn-zahlen-sicher-etwas-verzerrt-sind_id_24434909.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24350676/gettyimages-1299730658.jpg?im=Crop%3D%280%2C177%2C2120%2C1060%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=d7e968bc6440f77c76616f45c2aaae8f293633e4144fcb0b7830103788bf355b", "publishedAt": "2021-11-17T09:43:51Z", "content": "Die Inzidenzen von Ungeimpften sind gegen\u00fcber Geimpften deutlich h\u00f6her. In Sachsen zeigen die Zahlen das 28-fache an. Ob das wirklich der Realit\u00e4t entspricht ist aber nicht ganz klar. Die Zahlen sind\u2026 [+4872 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Beschlussvorschlag f\u00fcr Corona-Gipfel - Bundesweit 2G! \u00dcber diese Ma\u00dfnahmen streiten morgen Bund und L\u00e4nder", "description": "Vertreter von Bund und L\u00e4ndern treffen sich am Donnerstag, um \u00fcber die aktuelle Corona-Lage zu beraten. \u00dcber welche Ma\u00dfnahmen genau gesprochen wird und welche Ziele dabei im Mittelpunkt stehen, lesen Sie hier in der Beschlussvorlage.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/beschlussvorschlag-fuer-corona-gipfel-im-wortlaut-beschlussvorschlag-fuer-mpk_id_24437330.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437381/merkel-besucht-planc-70957277.jpg?im=Crop%3D%280%2C0%2C2108%2C1055%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f56d8fabe230c2e51ba950a1270cf9df191e5f06df13f187831b3298e7fb1edd", "publishedAt": "2021-11-17T18:40:30Z", "content": "Vertreter von Bund und L\u00e4ndern treffen sich am Donnerstag, um \u00fcber die aktuelle Corona-Lage zu beraten. \u00dcber welche Ma\u00dfnahmen genau gesprochen wird und welche Ziele dabei im Mittelpunkt stehen, lesen\u2026 [+21237 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "T\u00f6dlicher Irrglaube - Tamara will Corona mit Wurmkur behandeln - und stirbt im Krankenhaus", "description": "Eine zweifache Mutter will in den USA ihre Corona-Infektion mit einem Entwurmungsmittel f\u00fcr Tiere behandeln, das unter Pandemie-Leugnern als Heilmittel gegen Covid-19 gilt. Doch damit sitzt die Lehrerin einem Irrglauben auf - mit t\u00f6dlichen Folgen.", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/toedlicher-irrglaube-tamara-will-corona-mit-wurmkur-behandeln-und-stirbt-im-krankenhaus_id_24435828.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/politik/deutschland/id_24419772/auf-der-covid-station-einem-bereich-der-operativen-intensivstation-vom-universitaetsklinikum-leipzig-stehen-mitarbeiter-am-bett-eines-schwerkranken-patienten..jpg?im=Crop%3D%280%2C184%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=16ea06e4dc8125518c3322ba2d9bd6bd4c68b00de7734acfc0f163db6fa4c8c4", "publishedAt": "2021-11-17T13:10:12Z", "content": "Eine zweifache Mutter will in den USA ihre Corona-Infektion mit einem Entwurmungsmittel f\u00fcr Tiere behandeln, das unter Impfgegnern als Heilmittel gegen Covid-19 gilt. Doch damit sitzt die Lehrerin ei\u2026 [+2568 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "dpa", "title": "In M\u00fcnchen - M\u00e4dchen (8) ruft Rettungsdienst und rettet bewusstlose Mutter - das h\u00e4tte kein Erwachsener geschafft", "description": "Als ihre Mutter bewusstlos auf der Couch liegt, reagiert eine Achtj\u00e4hrige sofort. Kompetenz und sachlich kann sie \u00fcber den Zustand, die Vorerkrankungen und geleistete Hilfema\u00dfnahmen dem Notdienst Auskunft geben. Die Einsatzkr\u00e4fte sind sich einig: Ohne das kle\u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/in-muenchen-mutter-bewusstlos-achtjaehrige-ruft-rettungsdienst_id_24436143.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/regional/bayern/id_24436142/ein-rettungswagen-faehrt-ueber-eine-autobahn..jpg?im=Crop%3D%280%2C103%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=0592baaa0dc40e37118afed92522e0afa3b3e9ad7b9752f1937993cd0bd84094", "publishedAt": "2021-11-17T13:20:23Z", "content": "Als ihre Mutter bewusstlos auf der Couch liegt, reagiert eine Achtj\u00e4hrige sofort. Kompetenz und sachlich kann sie \u00fcber den Zustand, die Vorerkrankungen und geleistete Hilfema\u00dfnahmen dem Notdienst Aus\u2026 [+2305 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "News zur Corona-Pandemie - 52.826 Neuinfektionen in Deutschland - Bremens B\u00fcrgermeister sieht Impfziel in seinem Land erreicht", "description": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland melden dem RKI am Mittwoch 52.826 Neuinfektionen. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreicht mit 319,5 einen neuen H\u00f6chstwert. Bremens B\u00fcrgermeister sieht das Impfziel in seinem Bundesland erreicht. Alle aktuellen News zur Co\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/news-zur-corona-pandemie-neuer-hoechstwert-erreicht-inzidenz-steigt-auf-319-5-rki-meldet-52-826-neuinfektionen_id_13512540.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_19975852/unerreichbare-herden-69896254.jpg?im=Crop%3D%280%2C261%2C3480%2C1740%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=8da7e8730255d39acf967bcde835c453a53a73672ac4a8dd02dfc35fab063e19", "publishedAt": "2021-11-17T05:38:01Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland melden dem RKI am Mittwoch 52.826 Neuinfektionen. Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz erreicht mit 319,5 einen neuen H\u00f6chstwert. Bremens B\u00fcrgermeister sieht das Impfzi\u2026 [+13872 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "TV-Show in der ARD - Micky Beisenherz macht sich \u00fcber S\u00f6der lustig - was er nicht wei\u00df: Der h\u00f6rt schon zu", "description": "Markus S\u00f6der (CSU) findet vor dem Winter drastische Worte. \"Es droht ein Kollaps, es droht Triage\", erkl\u00e4rt Bayerns Ministerpr\u00e4sident. Bei \"Maischberger - Die Woche\" diskutiert er mit Roland Kaiser, Micky Beisenherz, Dagmar Rosenfeld\u00a0und Julie Kurz \u00fcber die a\u2026", "url": "https://www.focus.de/panorama/tv-show-in-der-ard-maischberger_id_24437390.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437501/2021-11-17-23-04-01-das-erste-live-livestream-erstes-deutsches-fernsehen-ard-das-erste.png?im=Crop%3D%280%2C27%2C1310%2C655%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=e54c7848abc85fb0e8d2cd5ec00e1a6ec3ec612b6981938f02601b39a805517a", "publishedAt": "2021-11-17T19:13:29Z", "content": "Bayerns Ministerpr\u00e4sident Markus S\u00f6der (CSU) spricht bei \"Maischberger - Die Woche\" \u00fcber die angespannte Corona-Situation in Deutschland. F\u00fcr Micky Beisenherz ist S\u00f6der der \"doppelte Verlierer\". Als \u2026 [+8399 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Skeptiker sch\u00fcren Zweifel an der Wirksamkeit - Epidemiologe stellt klar: \"Ohne Impfung w\u00e4ren wir schon seit Wochen im Lockdown\"", "description": "Gerade rollt die heftigste Infektionswelle seit Pandemiebeginn \u00fcber Deutschland. In vielen Hotspots sind die Krankenh\u00e4user bereits ausgelastet. F\u00fcr manche ein Grund, daran zu zweifeln, dass die Impfung uns \u00fcberhaupt etwas gebracht hat. Ein Epidemiologe widers\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/epidemiologe-stellt-klar-ohne-impfung-waeren-wir-schon-seit-wochen-im-lockdown_id_24433856.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437131/gettyimages-1299308834.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=f520cc7ac861ba0763e5167977080c6432d0ee02e458804b809eece474e62417", "publishedAt": "2021-11-17T16:42:49Z", "content": "Gerade rollt die heftigste Infektionswelle seit Pandemiebeginn \u00fcber Deutschland. In vielen Hotspots sind die Krankenh\u00e4user bereits ausgelastet. F\u00fcr manche ein Grund, daran zu zweifeln, dass die Impfu\u2026 [+4321 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "FC Bayern - Kimmich, Gnabry, Musiala und Choupo-Moting d\u00fcrfen nicht mit ins Bayern-Hotel", "description": "Die 2G-Regel im Bundesland Bayern verbietet Joshua Kimmich, Serge Gnabry, Jamal Musiala und Eric Eric Maxim Choupo-Moting vor dem Augsburg-Spiel mit ins Mannschaftshotel des Rekordmeisters einzuchecken. Alle Spieler sind bislang noch nicht geimpft.", "url": "https://www.focus.de/sport/fc-bayern-kimmich-gnabry-musiala-und-choupo-moting-duerfen-nicht-ins-bayern-hotel-einchecken_id_24433929.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24418329/gettyimages-1236475997.jpg?im=Crop%3D%280%2C28%2C1024%2C512%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=531200e936d0c1dea2ebfd23476833309e199df8cd7e3050b70651235d4f3b2c", "publishedAt": "2021-11-17T05:50:06Z", "content": "Die 2G-Regel im Bundesland Bayern verbietet Joshua Kimmich, Serge Gnabry, Jamal Musiala und Eric Eric Maxim Choupo-Moting vor dem Augsburg-Spiel mit ins Mannschaftshotel des Rekordmeisters einzucheck\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit dpa", "title": "Experten fordern weitere Versch\u00e4rfung - Corona-Explosion unaufhaltsam: Kommt in \u00d6sterreich doch der Lockdown f\u00fcr alle?", "description": "Erst k\u00fcrzlich hat die \u00f6sterreichische Regierung die Corona-Ma\u00dfnahmen nochmal versch\u00e4rft. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin auf Rekordniveau. Experten fordern bereits einen Lockdown auch f\u00fcr Geimpfte. Die Regierung um Bundeskanzler Schallenberg block\u2026", "url": "https://www.focus.de/corona-virus/experten-fordern-weitere-verschaerfung-corona-explosion-unaufhaltsam-kommt-in-oesterreich-doch-der-lockdown-fuer-alle_id_24436892.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24437004/5fa6e2001121dc6e.jpg?im=Crop%3D%280%2C743%2C3000%2C1499%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=c5d5f7b71c0dd807d50aa7d93df4ceeb780752cb0c3d80b59a81d19fda361cc5", "publishedAt": "2021-11-17T16:37:23Z", "content": "Erst k\u00fcrzlich hat die \u00f6sterreichische Regierung die Corona-Ma\u00dfnahmen nochmal versch\u00e4rft. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin auf Rekordniveau. Experten fordern bereits einen Lockdown auch f\u00fcr\u2026 [+3560 chars]"}]}