{"status": "ok", "totalResults": 54, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "David Williams, CNN", "title": "Christmas tradition keeps going for man who survived Covid, two strokes and a heart attack", "description": "Dale and Julie Marks and their neighbors go all out with their Christmas decorations every year and people come from all over the Des Moines, Iowa, area to see their homes covered in festive lights and holiday displays.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/us/coronavirus-christmas-lights-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117114401-02-covid-iowa-christmas-lights-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T20:32:23Z", "content": "(CNN)Dale and Julie Marks and their neighbors go all out with their Christmas decorations every year and people come from all over the Des Moines, Iowa, area to see their homes covered in festive lig\u2026 [+3201 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Priya Fielding-Singh and Ilana Raskind", "title": "The Americans who are getting the worst of the surge in inflation", "description": "This Thanksgiving is predicted to be the most expensive in history, as pandemic-induced supply chain issues and labor shortages help drive up the cost of many foods. Priya Fielding-Singh and Ilana Raskind write that food inequities weren't created by inflatio\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/opinions/americans-getting-the-worst-of-the-inflation-fielding-singh-raskind/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211108092307-01-us-inflation-food-prices-1105-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:38:29Z", "content": "Priya Fielding-Singh, PhD, is an assistant professor of Family and Consumer Studies at the University of Utah and the author of the new book, How the Other Half Eats: The Untold Story of Food and Ine\u2026 [+7189 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Cierre de Disneyland Hong Kong por sospecha de covid-19", "description": "Disneyland Hong Kong cerr\u00f3 este mi\u00e9rcoles y pidi\u00f3 que aquellos que visitaron el parque entre las 11 de la ma\u00f1ana y las 6 de la tarde del 14 de noviembre se realicen pruebas de covid-19 luego de que un visitante resultara positivo.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/cierre-disneyland-hong-kong-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117045556-hong-kong-disneyland-file-restricted.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T18:13:06Z", "content": "Disneyland Shangh\u00e1i, en confinamiento inmediato por covid-19 2:47\r\nHong Kong (CNN) -- Hong Kong Disneyland cerr\u00f3 este mi\u00e9rcoles y oblig\u00f3 al personal y a los visitantes a someterse a las pruebas de co\u2026 [+1574 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Las decisiones clave sobre los refuerzos de la vacuna Pfizer de covid-19 para todos los adultos podr\u00edan tomarse esta semana", "description": "Las decisiones clave sobre si todos los adultos ser\u00e1n elegibles para una dosis de refuerzo de la vacuna de covid-19 podr\u00edan llegar pronto.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/decisiones-refuerzo-vacuna-covid-adultos-pfizer-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-1-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T13:41:27Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN) -- Las decisiones clave sobre si todos los adultos ser\u00e1n elegibles para una dosis de refuerzo de la vacuna de covid-19 podr\u00ed\u2026 [+4481 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Irlanda, que tiene una de las tasas de vacunaci\u00f3n m\u00e1s altas de Europa, impone restricciones por aumento de casos de covid-19", "description": "El primer ministro de Irlanda dijo que hay un aumento de casos de covid-19 en el pa\u00eds lo que es \"un motivo de profunda preocupaci\u00f3n\" y pide minimizar el contacto social. El pa\u00eds tiene un 89,1% de vacunados.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/irlanda-tasa-vacunacion-altas-europa-restricciones-toque-queda-aumento-covid19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/01-ireland-coronavirus-1113-restricted-exlarge-169.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T16:22:04Z", "content": "Europa, otra vez epicentro de la pandemia 1:07\r\n(CNN) -- Irlanda impondr\u00e1 restricciones y toque de queda de medianoche en bares, restaurantes y clubes nocturnos a partir de este jueves, anunci\u00f3 su pr\u2026 [+3344 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "La administraci\u00f3n de Biden planea anunciar la compra de 10 millones de dosis de la p\u00edldora antiviral experimental contra el covid-19 de Pfizer", "description": "La administraci\u00f3n de Biden planea comprar 10 millones de dosis de la p\u00edldora antiviral experimental contra el covid-19 de Pfizer, conocida como PF-07321332 o Paxlovid, y est\u00e1 finalizando el contrato ahora, seg\u00fan una fuente familiarizada con los planes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/pfizer-pildora-antiviral-covid-19-paxlovid-ee-uu-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211103144958-pfzer-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T06:56:48Z", "content": "Pfizer no lucrar\u00e1 con pastilla contra el covid-19 en 95 pa\u00edses 2:11\r\n(CNN) -- La administraci\u00f3n de Biden planea comprar 10 millones de dosis de la p\u00edldora antiviral experimental contra el covid-19 de\u2026 [+2628 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNN en Espa\u00f1ol", "title": "Moderna solicita la autorizaci\u00f3n de la FDA para el refuerzo de la vacuna covid-19 para todos los adultos", "description": "Moderna inform\u00f3 que solicit\u00f3 a la FDA una autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de su vacuna de refuerzo contra el covid-19 para todos las personas de 18 a\u00f1os o m\u00e1s.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/moderna-autorizacion-emergencia-fda-vacuna-refuerzo-covid-19-adultos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/201217232858-vacuna-moderna-conclu-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T18:58:20Z", "content": "FDA autoriza dosis de refuerzo de Moderna y J&amp;J 1:13\r\n(CNN) -- Moderna anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que solicit\u00f3 \"la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de su vacuna covid\u2026 [+1284 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Mariana Toro", "title": "Europa aprieta a los no vacunados mientras aumentan los casos de covid-19", "description": "Los l\u00edderes de Europa est\u00e1n endureciendo sus posturas hacia las personas no vacunadas y adoptando medidas que las a\u00edslan cada vez m\u00e1s del resto de la sociedad, a medida que crece la frustraci\u00f3n por el estancamiento de la vacunaci\u00f3n y por la ola de contagios d\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/covid-europa-no-vacunados-casos-aumento-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-57.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T09:23:58Z", "content": "Europa, otra vez epicentro de la pandemia 1:07\r\nLondres (CNN) -- Los l\u00edderes de Europa est\u00e1n endureciendo sus posturas hacia las personas no vacunadas contra el covid-19 y adoptando medidas que las a\u2026 [+5246 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 17 de noviembre: P\u00edldora contra el covid-19 para pa\u00edses pobres", "description": "Lo que sabemos sobre el juicio contra Kyle Rittenhouse por homicidio. Una argentina podr\u00eda haberse \"curado\" del VIH sin tratamiento.\u00a0Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad. | Mundo | CNN", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/5-cosas-17-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211103144958-pfzer-full-169-1.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T11:00:32Z", "content": "Lo que sabemos sobre el juicio contra Kyle Rittenhouse por homicidio. Una argentina podr\u00eda haberse \"curado\" del VIH sin tratamiento.\u00a0Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda.Primero la verdad.\u2026 [+5261 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Se avecina un alivio en el precio de la gasolina a medida que aumenta el suministro de petr\u00f3leo, dice la Agencia Internacional de la Energ\u00eda", "description": "Un aumento de la oferta mundial de crudo podr\u00eda frenar la subida de los precios de la gasolina, que han alcanzado niveles r\u00e9cord en algunas zonas de Estados Unidos y Europa.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/precio-gasolina-petroleo-aie-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/gasolina.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T03:14:07Z", "content": "California rompe r\u00e9cords con el precio de la gasolina 1:03\r\n(CNN Business) -- Un aumento de la oferta mundial de crudo podr\u00eda frenar la subida de los precios de la gasolina, que han alcanzado niveles\u2026 [+3539 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "\"No se requiere vacuna\" es la \u00faltima t\u00e9cnica para atraer trabajadores en EE.UU.", "description": "En b\u00fasqueda de trabajadores, las compa\u00f1\u00edas ofrecen cada vez m\u00e1s beneficios. Ahora suman a sus propuestas otra consigna: \"No se requiere vacuna\".", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/no-se-requiere-vacuna-tecnica-empleos-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/empleos-vacunacio\u0301n-trabajadores.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T03:03:48Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo cuidar a tu familia del covid-19 en esta temporada de fiestas? 3:07\r\n(CNN Business) -- En la b\u00fasqueda de trabajadores en este mercado laboral tan peleado, las empresas han cortejado a los nuevo\u2026 [+10233 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Muertes por sobredosis de drogas alcanzan un nuevo r\u00e9cord en EE.UU., seg\u00fan datos de los CDC", "description": "M\u00e1s de 100.000 personas murieron por sobredosis de drogas en Estados Unidos durante el per\u00edodo de 12 meses que termin\u00f3 en abril de 2021. Las muertes por sobredosis aumentaron en un 28,5% en el \u00faltimo a\u00f1o.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/muertes-sobredosis-opioides-nuevo-record-eeuu-cdc-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1232507184.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T16:11:02Z", "content": "Sobredosis de opioides: una amenaza en EE.UU. 1:31\r\n(CNN) -- La epidemia de drogas en Estados Unidos es la m\u00e1s mort\u00edfera que jam\u00e1s haya existido, sugieren nuevos datos de las autoridades de salud fed\u2026 [+3646 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "C\u00f3mo aprovechar los alimentos para estimular tu sistema inmunol\u00f3gico", "description": "\u00bfQuieres luchar contra las enfermedades infecciosas este invierno? Considera estimular tu sistema inmunol\u00f3gico con alimentos nutritivos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/16/alimentos-para-estimular-sistema-inmunologico-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/frutas-y-vegetales.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T02:17:53Z", "content": "(CNN) -- \u00bfQuieres luchar contra las enfermedades infecciosas este invierno? Considera estimular tu sistema inmunol\u00f3gico con alimentos nutritivos.\r\n\"Lo que comemos es muy importante en t\u00e9rminos de c\u00f3m\u2026 [+13289 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "AN\u00c1LISIS | Los estadounidenses dicen odiar la econom\u00eda, pero act\u00faan como si la amaran", "description": "Los estadounidenses tienen actitudes contradictorias sobre la econom\u00eda. Por un lado, la califican como mala, a medida que se enfrentan al incremento de precios y la inflaci\u00f3n. Por otro, est\u00e1n comprando a niveles desenfrenados y dejando sus empleos por confiar\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/analisis-estadounidenses-economia-aman-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211117083453-restricted-us-shoppers-1107-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T22:27:36Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 afectada la econom\u00eda? 2:50\r\nNueva York (CNN Business) --\u00a0 La econom\u00eda del gobierno de Biden es una contradicci\u00f3n andante.\r\nLa confianza de los consumidores se encuentra en el nivel m\u00e1s baj\u2026 [+7645 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Harry Styles lanza una marca de belleza de g\u00e9nero neutro", "description": "Harry Styles anunci\u00f3 el lanzamiento de su l\u00ednea de belleza \"Pleasings\" este lunes. La marca de belleza de g\u00e9nero neutro contar\u00e1 por ahora con seis productos: cuatro esmaltes de u\u00f1as, un gel para labios y ojos y un s\u00e9rum iluminador.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/harry-styles-marca-belleza-genero-neutro-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211116220038-02-harry-styles-0314.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T23:17:27Z", "content": "ARod genera debate en las redes por patrocinar producto 1:24\r\n(CNN) -- El cantante Harry Styles, conocido por su vestimenta de g\u00e9nero neutro y su amor por el esmalte de u\u00f1as lanz\u00f3 su propia marca de \u2026 [+3132 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "\u00bfQu\u00e9 hay en juego en las elecciones de este domingo en Venezuela? Esto es lo que necesitas saber", "description": "Venezuela celebra este domingo elecciones regionales y municipales que volver\u00e1n a contar con veedores internacionales y en las que participar\u00e1 la oposici\u00f3n.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/elecciones-venezuela-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/09/elecciones-venezuela-unio\u0301n-europea.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T14:46:20Z", "content": "As\u00ed ser\u00e1n las pr\u00f3ximas elecciones en Venezuela 2:42\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Venezuela celebra este domingo elecciones regionales y municipales que volver\u00e1n a tener observadores de la Uni\u00f3n Europea tras 15 \u2026 [+5652 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Evita estos errores al momento de solicitar una visa estadounidense", "description": "Aunque una gran mayor\u00eda de solicitudes de visa estadounidense son aprobadas, existen varias razones por las que un agente de la embajada o consulado de Estados Unidos puede rechazarla.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/errores-comunes-solicitud-visa-estadounidense-no-inmigrante-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2019/07/190724184841-cnndinero-new-visa-price-072419-dinero-only-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T21:09:28Z", "content": "C\u00f3mo solicitar la visa H-2B para trabajar en EE.UU. 2:19\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Aunque una gran mayor\u00eda de solicitudes de visa estadounidense son aprobadas, existen varias razones por las que un agente de\u2026 [+3881 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Una oposici\u00f3n dividida y \"miope\" llega a las elecciones regionales de Venezuela este 21 de noviembre", "description": "Una oposici\u00f3n dividida, con votos dispersos en las contiendas regionales donde hay m\u00e1s de 3.000 cargos p\u00fablicos en juego, busca vencer al oficialismo a pesar de una divisi\u00f3n reconocida por sus principales l\u00edderes.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/11/17/elecciones-venezuela-oposicion-dividida-21-de-noviembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1229310788.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-11-17T15:08:00Z", "content": "As\u00ed ser\u00e1n las pr\u00f3ximas elecciones en Venezuela 2:42\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Un a\u00f1o despu\u00e9s de las elecciones legislativas en Venezuela, marcadas por el abstencionismo y el llamado de la oposici\u00f3n al boicot\u2026 [+9758 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maegan Vazquez and Betsy Klein, CNN", "title": "Biden on new record high for US overdose deaths: 'We cannot overlook this epidemic of loss'", "description": "President Joe Biden on Wednesday lamented new data showing American drug overdose deaths topped 100,000 annually for the first time, saying that \"we cannot overlook this epidemic of loss, which has touched families and communities across the country.\"", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/biden-overdose-deaths-record/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211105104350-03-joe-biden-1101-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:52:55Z", "content": "(CNN)President Joe Biden on Wednesday lamented new data showing American drug overdose deaths topped 100,000 annually for the first time, saying that \"we cannot overlook this epidemic of loss, which \u2026 [+3091 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tamara Hardingham-Gill, CNN", "title": "Christmas market scrapped in Munich amid German Covid surge", "description": "Munich's iconic Christmas market has been canceled for the second year in a row due to a significant rise in Covid-19 cases in Germany.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/munich-cancels-2021-christmas-market/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117093951-03-munich-christmas-market-2019-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:48:25Z", "content": "(CNN) Munich's iconic Christmas market has been canceled for the second year in a row due to a significant rise in Covid-19 cases in Germany.\r\nThe \"bitter news\" was announced by the city's mayor Diet\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Morgan Rimmer and Devan Cole, CNN", "title": "Rep. Marjorie Taylor Greene says she hasn't received a Covid-19 vaccine", "description": "Rep. Marjorie Taylor Greene, who has publicly cast doubt on and spread misinformation about the efficacy of Covid-19 vaccines, revealed Tuesday that she has not been inoculated against the virus, answering a question she has dodged for months.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/politics/marjorie-taylor-greene-vaccination-status/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210728163526-01-marjorie-taylor-greene-0720-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T03:24:13Z", "content": "Washington (CNN)Rep. Marjorie Taylor Greene, who has publicly cast doubt on and spread misinformation about the efficacy of Covid-19 vaccines, revealed Tuesday that she has not been inoculated agains\u2026 [+2158 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "A flu pandemic could be even worse than Covid-19 has been, National Academy of Medicine says", "description": "An influenza pandemic like the pandemic of 1918 could be even worse than Covid-19 has been, and the world is not ready to deal with it, the National Academy of Medicine said in a series of reports released Wednesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/health/pandemic-flu-report/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117154337-flu-shot-file-2020-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:11:35Z", "content": "(CNN)An influenza pandemic like the pandemic of 1918 could be even worse than Covid-19 has been, and the world is not ready to deal with it, the National Academy of Medicine said in a series of repor\u2026 [+4310 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "Ciara to promote Covid-19 vaccination for kids as the White House looks to level up child vaccine rates", "description": "First lady Jill Biden welcomed music star Ciara to the White House Wednesday to discuss the 1, 2 Step process of getting kids vaccinated against Covid-19 as the nation works to Level Up its vaccination rates.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/ciara-white-house-covid-vaccinations/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117125919-jill-biden-ciara-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:09:47Z", "content": "(CNN)First lady Jill Biden welcomed music star Ciara to the White House Wednesday to discuss the 1, 2 Step process of getting kids vaccinated against Covid-19 as the nation works to Level Up its vacc\u2026 [+2740 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kaitlan Collins and Betsy Klein, CNN", "title": "Biden administration seeks to boost Covid-19 vaccine manufacturing to increase global supply", "description": "The Biden administration is seeking to boost Covid-19 vaccine manufacturing to increase the global vaccine supply, particularly in developing nations, as the US continues its efforts to share more vaccines abroad.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/covid-vaccine-manufacturing/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211114221042-pfizer-vaccine-1103-colorado-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:56:36Z", "content": "(CNN)The Biden administration is seeking to boost Covid-19 vaccine manufacturing to increase the global vaccine supply, particularly in developing nations, as the US continues its efforts to share mo\u2026 [+1369 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Kate Springer, CNN", "title": "6 amazing Asia train journeys for food, scenery and culture", "description": "The Covid-19 pandemic has derailed many family reunions, destination weddings and long-awaited trips. And while some would-be globetrotters miss the hyper pace of travel circa 2019, others plan to adjust their travel style completely.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/asia-best-train-journeys-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115025532-05-asia-best-train-journeys-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T01:28:01Z", "content": "(CNN) The Covid-19 pandemic has derailed many family reunions, destination weddings and long-awaited trips. And while some would-be globetrotters miss the hyper pace of travel circa 2019, others plan\u2026 [+8948 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jacqueline Howard, CNN", "title": "Some 'frustrated' states don't wait for FDA, expand Covid-19 vaccine booster eligibility to all adults", "description": "Some states are not waiting. At least four so far -- Arkansas, California, Colorado, New Mexico, West Virginia -- have expanded eligibility for Covid-19 booster shots to everyone 18 and older, six months after their second dose, even though the FDA hasn't don\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/health/states-allow-booster-shots-for-all-adults-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210927213958-pfizer-vaccine-0922-los-angeles-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T00:53:46Z", "content": "(CNN)Some states are not waiting. At least four so far -- Arkansas, California, Colorado, New Mexico and West Virginia -- have expanded eligibility for Covid-19 booster shots to everyone 18 and older\u2026 [+8146 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Coronavirus spreads in deer and other animals. Scientists worry about what that means for people", "description": "Scientists have found SARS-CoV-2 spreads like, well, a virus among white-tailed deer and other wild animals in the US.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/health/covid-deer-animals/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115202551-whitetail-deer-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:10:11Z", "content": "(CNN)Scientists have found SARS-CoV-2 spreads like, well, a virus among white-tailed deer and other wild animals in the United States.\r\nPeople are the likely source, but that doesn't mean the virus c\u2026 [+6279 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Rebecca Wright, Ivan Watson and Jinky Jorgio, CNN", "title": "Manny Pacquiao says he'll jail former allies if he wins Philippine presidency", "description": "Former boxing champion turned senator, Manny Pacquiao says he will seek corruption charges against some of his former political allies within the Duterte government if he wins the Philippine presidential election next year.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/asia/philippines-election-pacquiao-interview-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116013327-pacquiao-president-lead-card-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T02:57:55Z", "content": "(CNN)Former boxing champion turned senator, Manny Pacquiao says he will seek corruption charges against some of his former political allies within the Duterte government if he wins the Philippine pre\u2026 [+6513 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Barbara Starr, Oren Liebermann and Ellie Kaufman, CNN", "title": "US military introducing measures to attempt to ease economic strain on service families", "description": "As the holiday season approaches and everyday prices for food, fuel and housing are rising, the US military is trying to ease the economic strain on service members by increasing the housing allowance in high-price areas and expanding financial education, acc\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/military-families-economic-strain/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/190122101239-02-us-soldier-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:34:03Z", "content": "(CNN)As the holiday season approaches and everyday prices for food, fuel and housing are rising, the US military is trying to ease the economic strain on service members by increasing the housing all\u2026 [+4151 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Megan C. Hills, CNN", "title": "Harry Styles launches gender-neutral beauty brand", "description": "Known for his gender-fluid style, singer Harry Styles has launched his own range of nail polishes and serums.", "url": "https://www.cnn.com/style/article/harry-styles-beauty-brand-pleasing/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116220038-02-harry-styles-0314-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T04:03:00Z", "content": "beautyPublished 17th November 2021\r\nSinger Harry Styles, who is known for his gender-fluid wardrobe and love of nail polish, has launched his own beauty brand, Pleasing. \r\nThe star announced the line\u2026 [+2686 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alisha Ebrahimji, CNN", "title": "He ordered a letterman jacket in high school but couldn't afford to pick it up. His brother just found it at a thrift shop 28 years later", "description": "Jed Mottley played varsity football 28 years ago at Chaparral High School in Scottsdale, Arizona, when nothing screamed ultimate pride in your sport and school like a letterman jacket -- but Mottley didn't have one.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/us/letterman-jacket-found-az-thrift-store-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211117095953-02-letterman-jacket-found-az-thrift-store-trnd-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:27:15Z", "content": "(CNN)Jed Mottley played varsity football 28 years ago at Chaparral High School in Scottsdale, Arizona, when nothing screamed ultimate pride in your sport and school like a letterman jacket -- but Mot\u2026 [+4400 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Gabe Cohen, CNN", "title": "How political organizers are channeling parents' education frustrations", "description": "Political divides are playing out in public schools across the country. In Pennsylvania, a political action committee called \"Back to School PA\" pumped close to $700,000 into statewide school board elections, backing candidates who vowed to keep classrooms op\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/parents-school-frustration-political-organization/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116173452-pennsylvania-school-board-meeting-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T23:01:09Z", "content": "Watch Gabe's report at 7 p.m. ET On \"Erin Burnett OutFront.\"\r\nWashington (CNN)Watching from her home in the suburbs of Philadelphia, Clarice Schillinger wasn't surprised when Glenn Youngkin -- riding\u2026 [+6964 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Mark Zandi for CNN Business Perspectives", "title": "Here's when high inflation will come to an end", "description": "A year from now, as the pandemic recedes, inflation will be low enough that we won't be talking about it.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/perspectives/inflation-high-prices-economy/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211115172947-restricted-us-inflation-grocery-store-1110-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:10:36Z", "content": "Mark Zandi is chief economist of Moody's Analytics. The opinions expressed in this commentary are his own. \r\nWe can't catch a break. Since the Covid-19 pandemic struck in the spring of 2020, the Unit\u2026 [+6446 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Stephen Collinson, CNN", "title": "Republican extremism offers a preview of possible new House majority", "description": "If House Republicans win in the midterm elections, it's already clear their new majority will be a constant churn of self-radicalization and an extremist political weapon for Donald Trump.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/politics/republican-party-paul-gosar-donald-trump-democrats-midterms/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210927071502-paul-gosar-vpx-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:01:44Z", "content": "(CNN)If House Republicans win in the midterm elections, it's already clear their new majority will be a constant churn of self-radicalization and an extremist political weapon for Donald Trump.\r\nThe \u2026 [+9524 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Tim Lister, CNN", "title": "What a staggering gun cache discovered in one suspected neo-Nazi's house says about far-right extremism in Europe", "description": "Last month, Austrian police made a remarkable discovery. In a raid on a house in the town of Baden, they found an arsenal of weapons and 1,200 kilograms of ammunition -- as well as Nazi paraphernalia and a large amount of gunpowder.", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/17/europe/austria-far-right-extremism-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211112123000-01-austria-neo-nazi-weapons-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:32:14Z", "content": "(CNN)Last month, Austrian police made a remarkable discovery. In a raid on a house in the town of Baden, they found an arsenal of weapons and 1,200 kilograms of ammunition -- as well as Nazi parapher\u2026 [+9695 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Senat will Abstand f\u00fcr Booster-Impfung auf f\u00fcnf Monate verringern", "description": "Inzidenz in Berlin steigt weiter an \u2013 Wert am Mittwoch bei 339 + Derby zwischen Union und Hertha unter 2G-Bedingungen + Der Virus-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-senat-will-abstand-fuer-booster-impfung-auf-fuenf-monate-verringern/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/impfung-gegen-das-coronavirus/27668462/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:03:48Z", "content": "Corona-Inzidenz\u00a0steigt weiter auf rund 315 - Friedrichshain-Kreuzberg liegt vorn\r\nDie Sieben-Tage-Inzidenz\u00a0zur Ausbreitung des Coronavirus in Berlin ist weiter leicht gestiegen. Am Dienstag wurde der\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Senat verringert Abstand f\u00fcr Booster-Impfung auf f\u00fcnf Monate", "description": "Inzidenz in Berlin steigt weiter an \u2013 Wert am Mittwoch bei 339 + Derby zwischen Union und Hertha unter 2G-Bedingungen + Der Virus-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-berlin-senat-verringert-abstand-fuer-booster-impfung-auf-fuenf-monate/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/impfung-gegen-das-coronavirus/27668462/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:03:48Z", "content": "Corona-Inzidenz\u00a0steigt weiter auf rund 315 - Friedrichshain-Kreuzberg liegt vorn\r\nDie Sieben-Tage-Inzidenz\u00a0zur Ausbreitung des Coronavirus in Berlin ist weiter leicht gestiegen. Am Dienstag wurde der\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian Latz", "title": "-Berliner Gastro- und Veranstaltungsbranche gegen 2G-plus", "description": "Branchenverb\u00e4nde laufen Sturm gegen die Einf\u00fchrung einer 2G-plus-Regel in Berlin. Sie f\u00fcrchten um ihr Gesch\u00e4ft \u2013 und die Impfkampagne.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/in-geiselhaft-fuer-fehler-der-gesamten-gesellschaft-berliner-gastro-und-veranstaltungsbranche-gegen-2g-plus/27809160.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/a-2g-rule-note-vaccinated-or-recovered-is-seen-on-a-door-of-a-restaurant-in-stuttgart-southern-germany-on-november-16-2021-amid-the-ongoing-coronavirus-pandemic-the-number-of-intensive-care-beds-occupied-by-covid-19-patients-in-baden-wuerttemberg-now-exceeds-390-the-states-ministry-of-soc/27809170/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:10:58Z", "content": "Die Gastronomie-, Hotellerie- und Veranstaltungsbranche in Berlin macht Front gegen Pl\u00e4ne des Senats, zur Eind\u00e4mmung der Corona-Pandemie sogenannte 2G-plus-Regeln umzusetzen. Geimpfte und Genesene (2\u2026 [+3085 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Tilman Schr\u00f6ter", "title": "Inzidenz in Berlin steigt weiter an \u2013 Wert am Mittwoch bei 339", "description": "Derby zwischen Union und Hertha unter 2G-Bedingungen + Dom\u00e4ne Dahlem sagt Weihnachtsm\u00e4rkte ab + Der Virus-Blog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/coronavirus-in-der-hauptstadtregion-inzidenz-in-berlin-steigt-weiter-an-wert-am-mittwoch-bei-339/25655678.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-wien/25934008/5-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:03:48Z", "content": "Corona-Inzidenz\u00a0steigt weiter auf rund 315 - Friedrichshain-Kreuzberg liegt vorn\r\nDie Sieben-Tage-Inzidenz\u00a0zur Ausbreitung des Coronavirus in Berlin ist weiter leicht gestiegen. Am Dienstag wurde der\u2026 [+1227 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Joachim Huber", "title": "Die Impfskeptiker in den Talkshows befeuern das neue Mittelalter", "description": "Fake News statt Fakten, Glaube ersetzt Wissenschaft: Die Talkshows werden zunehmend zur Plattform der Irrationalen. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/medien/wagenknecht-kubicki-flasspoehler-die-impfskeptiker-in-den-talkshows-befeuern-das-neue-mittelalter/27803648.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/hart-aber-fair/27803680/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T09:26:13Z", "content": "Das wird jetzt Methode, oder ist es schon Methode geworden? Eine Talkshow nimmt sich Covid-19 zum Thema, insbesondere den Aspekt Impfen. So auch \"Hart aber fair\" am Montag in der ARD: \"Nur ja keinen \u2026 [+3090 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Merkel und L\u00e4nder planen bundesweit 2G und Lockdown-Option", "description": "Am Donnerstag trifft sich die Kanzlerin mit den L\u00e4nderchefs. Laut einer Beschlussvorlage sollen diese weiterhin Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen. Die Details.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/entwurf-fuer-corona-gipfel-merkel-und-laender-planen-bundesweit-2g-und-lockdown-option/27808354.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ministerpraesidentenkonferenz/27809716/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:29:37Z", "content": "Angesichts der weiteren Versch\u00e4rfung der Corona-Lage sollen nun die Bundesl\u00e4nder nun doch \u00fcber den 25. November hinaus Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen. Das geht aus der Beschlussvorlage f\u00fcr den Bund-L\u00e4nde\u2026 [+13590 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian B\u00f6hme", "title": "Bis zur n\u00e4chsten Fl\u00fcchtlingskrise", "description": "Fl\u00fcchtlinge aus dem Irak und anderen Staaten k\u00f6nnen nicht mehr so leicht nach Belarus reisen. F\u00fcr Menschen im Nahen Osten bleibt Europa ein Sehnsuchtsort.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/erschwerte-einreise-nach-belarus-bis-zur-naechsten-fluechtlingskrise/27808468.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/topshot-a-migrant-sits-in-front-of-a-fire-in-a-camp-near-the-belarusian-polish-border-in-the-grodno-region-14-2021-dozens-of-migrants-have-been-detained-after-crossing-into-poland-from-belarus-warsaw-said-on-november-14-warning-of-a-possible-larger-breakthrough-ahead-of-an-eu-meeting-to-wide/27808562/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:55:04Z", "content": "Einige Reiseb\u00fcros im Irak hatten in den vergangenen Monaten verlockende Touren im Angebot. Legal und bequem konnten Kunden bis an die Tore der EU reisen. Tausende kratzten ihre Ersparnisse zusammen, \u2026 [+6445 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Christian B\u00f6hme", "title": "Europa wurde \u00fcberrascht \u2013 dabei war die Krise abzusehen", "description": "F\u00fcr Fl\u00fcchtlinge aus dem Irak und anderen Staaten ist Europa l\u00e4ngst ein Sehnsuchtsort. Belarus\u2019 Machthaber macht sich diese Hoffnung skrupellos zu Nutzen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/fluechtlingsansturm-an-polnischer-grenze-europa-wurde-ueberrascht-dabei-war-die-krise-abzusehen/27808468.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/topshot-a-migrant-sits-in-front-of-a-fire-in-a-camp-near-the-belarusian-polish-border-in-the-grodno-region-14-2021-dozens-of-migrants-have-been-detained-after-crossing-into-poland-from-belarus-warsaw-said-on-november-14-warning-of-a-possible-larger-breakthrough-ahead-of-an-eu-meeting-to-wide/27808562/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T22:06:13Z", "content": "Einige Reiseb\u00fcros im Irak hatten in den vergangenen Monaten verlockende Touren im Angebot. Legal und bequem konnten Kunden bis an die Tore der EU reisen. Tausende kratzten ihre Ersparnisse zusammen, \u2026 [+6354 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "2G h\u00e4lt entfesseltes Virus in \u00d6sterreich nicht auf", "description": "Eine erste Zwischenbilanz zu den strikten Ma\u00dfnahmen in \u00d6sterreich f\u00e4llt ern\u00fcchternd aus. Laut Experten werden zahlreiche Intensivstationen bald \u00fcberlastet sein.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/experten-mit-duesterer-corona-prognose-2g-haelt-entfesseltes-virus-in-oesterreich-nicht-auf/27810002.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/police-patrol-streets-to-check-peoples-vaccination-status/27810026/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:53:11Z", "content": "Trotz der Einf\u00fchrung der 2G-Regelung in \u00d6sterreich vor zehn Tagen zeigt sich Experten zufolge keine ausreichende Abschw\u00e4chung des Infektionsgeschehens. Das Bremspotenzial dieser Ma\u00dfnahmen ist aktuell\u2026 [+4063 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "2G h\u00e4lt Coronavirus in \u00d6sterreich nicht auf", "description": "Eine erste Zwischenbilanz zu den strikten Ma\u00dfnahmen in \u00d6sterreich f\u00e4llt ern\u00fcchternd aus. Laut Experten werden zahlreiche Intensivstationen bald \u00fcberlastet sein.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/das-bremspotenzial-ist-unzureichend-2g-haelt-coronavirus-in-oesterreich-nicht-auf/27810002.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/police-patrol-streets-to-check-peoples-vaccination-status/27810026/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:03:38Z", "content": "Trotz der Einf\u00fchrung der 2G-Regelung in \u00d6sterreich vor zehn Tagen zeigt sich Experten zufolge keine ausreichende Abschw\u00e4chung des Infektionsgeschehens. Das Bremspotenzial dieser Ma\u00dfnahmen ist aktuell\u2026 [+4063 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Merkel und L\u00e4nder planen bundesweit 2G und Lockdown-Option", "description": "Die Kanzlerin trifft sich am Donnerstag mit den L\u00e4nderchefs. Laut einer Beschlussvorlage sollen diese weiterhin Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen. Die Details.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/beschlussvorlage-fuer-corona-gipfel-merkel-und-laender-planen-bundesweit-2g-und-lockdown-option/27808354.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ministerpraesidentenkonferenz/27809716/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:23:53Z", "content": "Angesichts der weiteren Versch\u00e4rfung der Corona-Lage sollen die Bundesl\u00e4nder nun doch \u00fcber den 25. November hinaus Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen. Das geht aus der Beschlussvorlage f\u00fcr den Bund-L\u00e4nder-Gi\u2026 [+14410 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Georg Ismar", "title": "Bundesl\u00e4nder sollen vorerst weiter Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen", "description": "Zun\u00e4chst wollten die Ampelparteien nur noch mit milden Ma\u00dfnahmen Corona bek\u00e4mpfen. Nun sollen Lockdowns erlaubt bleiben. Das Krisenmanagement wirkt konfus.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/naechste-korrektur-an-corona-plaenen-der-ampel-bundeslaender-sollen-vorerst-weiter-lockdowns-verhaengen-koennen/27808354.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/die-innenstadt-von-gelsenkirchen-fussgaengerzone-bahnhofstrasse-sale-schlussverkauf-70-rabatt-cunda-modegeschaeft-k/27808382/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:55:21Z", "content": "Angesichts der weiteren Versch\u00e4rfung der Corona-Lage sollen nun die Bundesl\u00e4nder nun doch \u00fcber den 25. November hinaus Lockdowns verh\u00e4ngen k\u00f6nnen. Auch nach dem an diesem Donnerstag im Bundestag gepl\u2026 [+12029 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Thomas Sabin", "title": "Booster-Impfung mit Biontech und Moderna \u2013 was zu beachten ist", "description": "Der Booster soll den Schutz gegen Corona auffrischen. Aber welche Nebenwirkungen k\u00f6nnen auftreten? Und wer ist wann dran? Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/nebenwirkungen-und-reaktionen-booster-impfung-mit-biontech-und-moderna-was-zu-beachten-ist/27803742.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/coronavirus-impfaktion-bielefeld/27803846/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:31:25Z", "content": "Die Impfbereitschaft in Deutschland hatte zuletzt deutlich nachgelassen. Die vierte Corona-Welle und die anstehenden Booster-Impfungen sorgen nun daf\u00fcr, dass die Impfstationen wieder reichlich besuch\u2026 [+7684 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Impfgegner stirbt nach absichtlicher Corona-Infektion", "description": "Corona-Partys und Wurmmittel: In \u00d6sterreich ergreifen Impfgegner offenbar drastische Ma\u00dfnahmen, um die Pandemie-Vorgaben zu umgehen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/corona-party-in-oesterreich-impfgegner-stirbt-nach-absichtlicher-corona-infektion/27807182.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ivervectin/27807276/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:52:27Z", "content": "Die vehemente Ablehnung einer Impfung gegen das Coronavirus hat Medienberichten zufolge einen Mann in \u00d6sterreich indirekt das Leben gekostet. Wie die Kleine Zeitung unter Berufung auf eine \u00c4rztin im \u2026 [+4623 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Merkel f\u00fcr Verl\u00e4ngerung der \u201eEpidemischen Notlage\u201c", "description": "Keine Verl\u00e4ngerung unter neuer Ampel-Regierung + Beratungen noch am Mittwoch + RKI registriert 52.826 Neuinfektionen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/die-vierte-welle-trifft-unser-land-mit-voller-wucht-merkel-fuer-verlaengerung-der-epidemischen-notlage/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/internationale-libyen-konferenz-in-paris/27797220/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:17:52Z", "content": "Weniger als 100 Tage vor Beginn der Olympischen Winterspiele in Peking sind die Corona-Restriktionen f\u00fcr Besucher von Chinas Hauptstadt versch\u00e4rft worden. Laut der am Mittwoch in Kraft getretenen Reg\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Wurmmittel Ivermectin in \u00d6sterreich oft ausverkauft", "description": "Einen Beleg daf\u00fcr, dass der Wirkstoff vor Covid-19 sch\u00fctzt, gibt es nicht. Vielmehr drohen Vergiftungen durch eine falsche Einnahme.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/zur-behandlung-gegen-corona-infektion-wurmmittel-ivermectin-in-oesterreich-oft-ausverkauft/27807182.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ivervectin/27807276/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T09:37:04Z", "content": "Trotz der hohen Zahlen an Corona-Neuinfektionen und dem inzwischen verh\u00e4ngten Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte kommt f\u00fcr viele \u00d6sterreicher eine Impfung gegen das Virus weiterhin nicht in Frage. Stattdessen s\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Impfgegner in \u00d6sterreich stirbt nach absichtlicher Corona-Infektion", "description": "Corona-Partys und Wurmmittel: In \u00d6sterreich ergreifen Impfgegner offenbar drastische Ma\u00dfnahmen, um die Pandemie-Vorgaben zu umgehen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/zudem-berichte-ueber-ausverkaufte-wurmmittel-impfgegner-in-oesterreich-stirbt-nach-absichtlicher-corona-infektion/27807182.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/ivervectin/27807276/4-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:52:27Z", "content": "Die vehemente Ablehnung einer Impfung gegen das Coronavirus hat Medienberichten zufolge einen Mann in \u00d6sterreich indirekt das Leben gekostet. Wie die Kleine Zeitung unter Berufung auf eine \u00c4rztin im \u2026 [+4623 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Farangies Ghafoor", "title": "Merkel spricht sich erneut f\u00fcr Verl\u00e4ngerung der \u201eEpidemischen Notlage\u201c\u00a0aus", "description": "Keine Verl\u00e4ngerung unter neuer Ampel-Regierung + Beratungen noch am Mittwoch + RKI registriert 52.826 Neuinfektionen + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/die-vierte-welle-trifft-unser-land-mit-voller-wucht-merkel-spricht-sich-erneut-fuer-verlaengerung-der-epidemischen-notlageaus/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/internationale-libyen-konferenz-in-paris/27797220/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:17:52Z", "content": "Weniger als 100 Tage vor Beginn der Olympischen Winterspiele in Peking sind die Corona-Restriktionen f\u00fcr Besucher von Chinas Hauptstadt versch\u00e4rft worden. Laut der am Mittwoch in Kraft getretenen Reg\u2026 [+1562 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Chris Boyette, CNN", "title": "University of Tennessee at Knoxville brings back mask mandate less than a day after it was rescinded for universities in system", "description": "Less than 24 hours after the Tennessee university system lifted its mask mandates, The University of Tennessee at Knoxville said it has reinstated its mandate Tuesday to comply with the federal executive order requiring federal contractor buildings to follow \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/11/16/us/university-tennessee-covid-mask-mandate/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211116212952-university-of-tennessee-at-knoxville-campus-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T03:22:17Z", "content": "(CNN)Less than 24 hours after the Tennessee university system lifted its mask mandates, The University of Tennessee at Knoxville said it has reinstated its mandate Tuesday to comply with the federal \u2026 [+1744 chars]"}]}