{"status": "ok", "totalResults": 20, "articles": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Pfizer beantragt US-Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Medikament", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F17%2Fpfizer-beantragt-us-notfallzulassung-fuer-corona-medikament", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-17T14:52:05Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Krankenh\u00e4user: Krankenh\u00e4user verlegen Covid-Patienten in gr\u00f6\u00dfere Kliniken", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F17%2Fkrankenhaeuser-verlegen-covid-patienten-in-groessere-kliniken", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-17T15:58:51Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Covid-19: Novavax beantragt Zulassung von Corona-Impfstoff in EU", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F17%2Fnovavax-beantragt-zulassung-von-corona-impfstoff-in-eu", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-17T16:11:14Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Kampf gegen Covid-19: Stiko-Chef deutet Ausweitung der Booster-Empfehlung an", "description": "", "url": "https://www.zeit.de/zustimmung?url=https%3A%2F%2Fwww.zeit.de%2Fnews%2F2021-11%2F17%2Fstiko-chef-deutet-ausweitung-der-booster-empfehlung-an", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-11-17T07:35:26Z", "content": "When browsing with ads:\r\nWe collect personal data and also transmit it to third-party providers\r\n that help us improve and finance our digital content. Some of the information stored on your device, \u2026 [+732 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "JOSEAN IZARRA", "title": "Las descargas del pasaporte Covid se disparan hasta los 22.000 diarios al anunciarse que se aplicar\u00e1 en Euskadi", "description": "Euskadi se prepara para la utilizaci\u00f3n del pasaporte Covid como barrera contra los ciudadanos que no han querido vacunarse a\u00fan y que, seg\u00fan algunas estimaciones, son m\u00e1s de...", "url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2021/11/17/6194f286e4d4d857578b4586.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/e3bc914c89fd274dc469dbe2ef86f778/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371516424917.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:37:57Z", "content": "Euskadi se prepara para la utilizaci\u00f3n del pasaporte Covid como barrera contra los ciudadanos que no han querido vacunarse a\u00fan y que, seg\u00fan algunas estimaciones, son m\u00e1s de 150.000 personas. El lehen\u2026 [+2167 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SOLEDAD VALLE / Josean Izarra / Natalia Puga / Inmaculada Lid\u00f3n", "title": "Pasaporte Covid, la herramienta legal para limitar las actividades de los no vacunados", "description": "Comunidad Valenciana y Pa\u00eds Vasco, esc\u00e9pticas al principio con el uso del certificado Covid como herramienta de prevenci\u00f3n, se sumar\u00e1n a Galicia y Baleares en su uso para controlar los repuntes.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/17/6193ee54fc6c838f4b8b45ca.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4d8172f75e1f5f6fb63e28918856f86c/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370983060664.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T01:05:29Z", "content": "El pasaporte Covid vuelve para servir de control ante el aumento de casos que amenaza con una nueva ola, la sexta. Galicia y Baleares ya contaban con luz verde al finalizar el verano. Ambas comunidad\u2026 [+5412 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Javier Attard", "title": "\u00bfEstamos a las puertas de una sexta ola en Espa\u00f1a?", "description": "Los contagios van en aumento, el pasaporte covid est\u00e1 en boca de todos y los confinamientos asoman por Europa. Nuestros datos de vacunaci\u00f3n son mejores, pero \u00bfqu\u00e9 van a hacer las comunidades?\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/podcasts/el-mundo-al-dia/2021/11/17/619467a121efa0930f8b45e1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/3262a6137777178811b8056befb130e0/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371155495236.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T02:24:36Z", "content": "Todos los episodios de EL MUNDO al d\u00eda est\u00e1n en la web de omnystudio. Tambi\u00e9n en Google Podcast, Apple Podcast, Spotify, Ivoox, Podimo...\r\n\u00bfSe va a imponer el pasaporte covid? \u00bfQu\u00e9 medida se pueden t\u2026 [+478 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "\u00c1LVARO CARVAJAL, JUANMA LAMET", "title": "La oposici\u00f3n fuerza al Gobierno a crear un fondo covid de 9.362 millones para las autonom\u00edas", "description": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de mil enmiendas vetadas para evitarse sustos, la oposici\u00f3n ha colado una al Gobierno por valor de 9.362 millones de euros en los Presupuestos. Y es que, ha...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/11/17/619527d6e4d4d8ad448b4572.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/1d94468864acc77c3dd9ac4e6feeff76/crop/31x131/2899x2043/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371650521736.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:08:32Z", "content": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de mil enmiendas vetadas para evitarse sustos, la oposici\u00f3n ha colado una al Gobierno por valor de 9.362 millones de euros en los Presupuestos. Y es que, ha conseguido que se apruebe u\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "ANA DEL BARRIO", "title": "Locura con las cenas de Navidad: \"El volumen es exagerado, estamos desbordados\"", "description": "&laquo;Hay much\u00edsimas ganas de disfrutar la Navidad. Estamos recibiendo m\u00e1s emails y llamadas que nunca para grupos de cara a las fiestas. El volumen de este a\u00f1o es...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/17/6193fcb121efa048248b458d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d34a4e4f518d094be47f6021e78cbfeb/crop/0x46/953x681/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370884199452.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T01:05:23Z", "content": "\u00abHay much\u00edsimas ganas de disfrutar la Navidad. Estamos recibiendo m\u00e1s emails y llamadas que nunca para grupos de cara a las fiestas. El volumen de este a\u00f1o es superexagerado y estamos todos desbordad\u2026 [+4290 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "V\u00cdCTOR MART\u00cdNEZ", "title": "Una empresa espa\u00f1ola en la carrera mundial por las mininucleares: \"Aqu\u00ed la ideolog\u00eda elude el debate\"", "description": "Las principales potencias mundiales y multimillonarios como Bill Gates o Warren Buffet financian proyectos para desarrollar peque\u00f1os reactores modulares que requieran menores inversiones y generen menos residuos.\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/medio-ambiente/2021/11/17/61924583fc6c83fa608b459e.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c56326a5b1e61574ce46fb1e1e48733b/crop/136x25/915x544/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370605965281.png", "publishedAt": "2021-11-17T00:29:44Z", "content": "Detr\u00e1s del debate reabierto en Europa sobre el futuro de la energ\u00eda nuclear se esconde una millonaria carrera a nivel mundial por la investigaci\u00f3n y desarrollo de peque\u00f1os reactores modulares que sum\u2026 [+5106 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "PILAR P\u00c9REZ", "title": "\"Espa\u00f1a es una apuesta estrat\u00e9gica para Moderna\"", "description": "Con m\u00e1s de una d\u00e9cada de experiencia en el sector de las vacunas el nuevo director de Moderna en Espa\u00f1a destaca que \u00abel ARN no es una tecnolog\u00eda nueva, pero el Covid le ha dado el empuj\u00f3n\u00bb\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/17/6195651ce4d4d81d6e8b45f8.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/b931870cac8ce86c66426854f8032e0c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371812318622.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:31:08Z", "content": "Actualizado Mi\u00e9rcoles,\r\n17\r\nnoviembre\r\n2021\r\n-\r\n22:31\r\n\u00abTe embauca, te convence, te hace que te quedes enganchado y ah\u00ed me qued\u00e9 atrapado\u00bb. Juan Carlos Gil Rubio, el nuevo director general de Espa\u00f1a \u2026 [+288 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EFE", "title": "Alemania vuelve a marcar un nuevo r\u00e9cord de contagios al registrar m\u00e1s de 52.800 casos en un d\u00eda", "description": "Alemania volvi\u00f3 a registrar hoy m\u00e1ximos de nuevos contagios diarios y de incidencia desde el comienzo de la pandemia, seg\u00fan datos del Instituto Robert Koch (RKI) de virolog\u00eda...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/17/6194ebdcfc6c833e4a8b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4d5d026b0ee30a9bc33e1f6a1d6d9f6e/crop/112x88/2677x1797/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371495347909.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:49:53Z", "content": "Alemania volvi\u00f3 a registrar hoy m\u00e1ximos de nuevos contagios diarios y de incidencia desde el comienzo de la pandemia, seg\u00fan datos del Instituto Robert Koch (RKI) de virolog\u00eda actualizados la pasada m\u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SEBASTI\u00c1N FEST", "title": "Horacio Rodr\u00edguez, el candidato a vencer al peronismo en 2023", "description": "Obsesivo del trabajo, el alcalde de Buenos Aires so\u00f1aba desde ni\u00f1o con llegar a la Casa Rosada. Hoy trabaja en su imagen de pol\u00edtico sin corbata y fan\u00e1tico del f\u00fatbol para acercarse al electorado y desbancar a Alberto Fern\u00e1ndez\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/11/17/6193c249fdddff23388b45d9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/2f2e174fef413b2cd0f87a7b63f3a06d/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370923118267.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T00:34:26Z", "content": "No hay pol\u00edtico en Argentina que le haya dedicado al sue\u00f1o de ser presidente tanto tiempo como Horacio Rodr\u00edguez Larreta, una de las principales figuras de la oposici\u00f3n al peronismo. Y, superada la e\u2026 [+5196 chars]"}, {"source": {"id": "engadget", "name": "Engadget"}, "author": "Daniel Cooper", "title": "\u2018Saints Row\u2019 reboot gets pushed back to August 2022", "description": "Saints Row, the reboot of the open-world shooter with an emphasis on gonzo fun and campy excess, has been delayed. Volition\u2019s chief creative officer, Jim Boone, has announced that the title will now land on August 23rd, 2022, back from the original launch dat\u2026", "url": "https://www.engadget.com/saints-row-2022-reboot-delayed-until-august-105526445.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2021-08/89d72630-05b9-11ec-bfb4-fcbcdb6e022e", "publishedAt": "2021-11-17T10:55:26Z", "content": "Saints Row, the reboot of the open-world shooter with an emphasis on gonzo fun and campy excess, has been delayed. Volitions chief creative officer, Jim Boone, has announced that the title will now l\u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARTA BELVER", "title": "Ayuso pide a las empresas que hagan test Covid a sus empleados antes de las cenas de Navidad para evitar contagios", "description": "La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, pide a las empresas que hagan pruebas de coronavirus a sus empleados antes de las cenas de Navidad para evitar que...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/17/6194bd4621efa0fb6c8b45d6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/86aae4b317a2db58928bcd2682b95aee/crop/16x0/512x331/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371377772949.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:53:45Z", "content": "La presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, pide a las empresas que hagan pruebas de coronavirus a sus empleados antes de las cenas de Navidad para evitar que \"alguien que est\u00e9 contag\u2026 [+711 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "DANIEL SOMOLINOS, LUIS F. DUR\u00c1N", "title": "Regresan los 'manteros' a Madrid: \"Amigo, puedes pagar por Bizum\"", "description": "Tras patear la calle de Arenal alcanzaron su destino. Su paso era cauto. Sus miradas, inquietas, no paraban de moverse, como quien atraviesa un cruce peligroso. Los manteros...", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/17/6194103e21efa0e03e8b45cd.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/8d0632c101dd3415a5d7354300a17412/crop/0x47/1150x814/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370925119258.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T01:01:07Z", "content": "Tras patear la calle de Arenal alcanzaron su destino. Su paso era cauto. Sus miradas, inquietas, no paraban de moverse, como quien atraviesa un cruce peligroso. Los manteros hab\u00edan llegado a la Puert\u2026 [+3543 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LUIS \u00c1NGEL SANZ", "title": "Todos los autobuses de la EMT ser\u00e1n gratis las 24 horas durante el fin de semana del 'Black Friday'", "description": "Los d\u00edas 26, 27 y 28 de noviembre, tambi\u00e9n tras el encendido de las luces de Navidad, todos los buses de la red ser\u00e1n gratuitos para incentivar que la gente no use el veh\u00edculo privado\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/madrid/2021/11/17/6194ed8afc6c83a3218b45fe.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/9c0687ab3b84bd3ad17cf00902fb3b13/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371492456316.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:57:40Z", "content": "Vuelve el black friday, se acerca la Navidad y toda la ciudad amenaza, como cada a\u00f1o, con colapsarse durante las fiestas. Para evitarlo y para potenciar el transporte p\u00fablico, el alcalde de Madrid, J\u2026 [+2336 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EDUARDO FERN\u00c1NDEZ", "title": "El Gobierno lanza su \"112 inverso\": los operadores alertar\u00e1n a la poblaci\u00f3n en caso de cat\u00e1strofe", "description": "La nueva Ley de Telecomunicaciones crea \"un sistema de alertas p\u00fablico\" que obligar\u00e1 a los operadores a mandar \"avisos masivos e inmediatos a la poblaci\u00f3n\" si se prev\u00e9 un desastre inminente\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/17/61940232fc6c83a8768b457d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/565ff7ff8b65b0ceec68c4f2f9430177/crop/83x118/2939x2022/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/16/16370902935481.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T00:32:16Z", "content": "Una pandemia por una enfermedad desconocida, la covid-19; la mayor nevada sobre Madrid en d\u00e9cadas, con el nombre de Filomena; la erupci\u00f3n m\u00e1s duradera en La Palma desde el siglo XVII, en el volc\u00e1n de\u2026 [+2726 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "Pablo Pardo", "title": "Biden ordena investigar a las petroleras para saber si est\u00e1n inflando los precios de la gasolina", "description": "\u00bfParip\u00e9 pol\u00edtico o posible connivencia para subir los precios de los carburantes? Para las empresas petroleras, la decisi\u00f3n del presidente de Estados Unidos, Joe Biden, de...", "url": "https://www.elmundo.es/economia/2021/11/17/6195521afc6c835e5d8b45dc.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/5096f97f2fed118ab05c8d4a5366aab8/crop/0x0/2359x1573/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371765188940.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:16:36Z", "content": "\u00bfParip\u00e9 pol\u00edtico o posible connivencia para subir los precios de los carburantes? Para las empresas petroleras, la decisi\u00f3n del presidente de Estados Unidos, Joe Biden, de abrir una investigaci\u00f3n ace\u2026 [+3730 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "SILVIA FERN\u00c1NDEZ", "title": "El trabajo que trae la digitalizaci\u00f3n: \u00bf'forward' o un simple 'review'?", "description": "La pandemia trajo uno de sus principales vuelcos al trabajo. Se llev\u00f3 por delante el \u00e1mbito laboral tal y como lo conoc\u00edamos e instaur\u00f3 la digitalizaci\u00f3n a toda prisa. Con...", "url": "https://www.elmundo.es/tecnologia/innovacion/working-progress/2021/11/16/61924817e4d4d82e7f8b459d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/4fb47be500c4ea409fdf5c1112d02669/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/15/16369778058923.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T00:34:33Z", "content": "La pandemia trajo uno de sus principales vuelcos al trabajo. Se llev\u00f3 por delante el \u00e1mbito laboral tal y como lo conoc\u00edamos e instaur\u00f3 la digitalizaci\u00f3n a toda prisa. Con ella aparecieron muchos ret\u2026 [+5730 chars]"}]}