{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Viola Kiel", "title": "Coronavirus: Was volle Intensivstationen f\u00fcr die medizinische Grundversorgung bedeuten", "description": "Tausende Covid-Kranke belegen Intensivbetten in deutschen Kliniken. Und es werden mehr. Drei Intensivmediziner erkl\u00e4ren, was das Problem so gro\u00df macht \u2013 und welche Form der Triage schon jetzt angewendet werden muss.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-was-volle-intensivstationen-fuer-die-medizinische-grundversorgung-bedeuten-a-a2d36e19-2268-421d-945c-67e4dc685499", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/009e0e44-8e0c-4636-a9a0-b227e18bfc7f_w1280_r1.77_fpx65.08_fpy49.99.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T23:05:16Z", "content": "Mehr Perspektiven, mehr verstehen.\r\nFreier Zugang zu allen Artikeln, Videos, Audioinhalten und Podcasts\r\n<ul><li>\r\nAlle Artikel auf SPIEGEL.de frei zug\u00e4nglich\r\n</li><li>\r\nDER SPIEGEL als E-Paper und \u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Oliver Trenkamp", "title": "News: Corona-Vorbild Israel oder \u00d6sterreich?, Philipp Amthor am Steuer, Peng Shuai verschwunden", "description": "Warum die Drittimpfung allein wohl nicht als Wellenbrecher taugt. Weshalb an der CDU-Spitze jetzt Tr\u00fcmmerm\u00e4nner ihr Gl\u00fcck versuchen. Und wieso von der chinesischen Wimbledonsiegerin Peng Shuai jede Spur fehlt. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-vorbild-israel-oder-oesterreich-philipp-amthor-am-steuer-peng-shuai-verschwunden-a-f57885c0-f53d-4d98-ad8c-bb83cd32052d", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/0fb372c3-843d-4dc6-a445-e7c34c92f75c_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-17T16:50:14Z", "content": "1. Israel oder \u00d6sterreich? Beides!\r\nHerausboostern wieder so ein Wort, das vor der Pandemie kaum jemand verstanden h\u00e4tte. Jetzt diskutieren wir, ob wir uns aus der vierten Welle herausboostern k\u00f6nnen\u2026 [+9618 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Wie Schwedens Corona-Politik seine Nachbarl\u00e4nder beeinflusste", "description": "Die Coronama\u00dfnahmen in Schweden waren gr\u00f6\u00dftenteils laxer als in den Nachbarl\u00e4ndern. Eine Studie zeigt jetzt, wie sich das in der Region auswirkte.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-wie-schwedens-corona-politik-seine-nachbarlaender-beeinflusste-a-53549d9d-6331-4ec1-b003-2e187fe67b03", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/4e266bf2-4888-43d5-9c8f-7c3fc6ada427_w1280_r1.77_fpx56_fpy52.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:53:40Z", "content": "Schwedens Sonderweg in der Coronabek\u00e4mpfung hat international f\u00fcr viel Aufsehen gesorgt. In einer Studie sind Forschende jetzt der Frage nachgegangen, wie sich die unterschiedlichen Corona-Strategien\u2026 [+2703 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News: Haus\u00e4rzte warnen vor Verteilungskampf bei Booster-Impfungen", "description": "Viele Deutsche wollen den Booster, am besten schon heute \u2013 nun pochen die Haus\u00e4rzte auf klare Vergaberegeln. Und: Linkenpolitiker G\u00f6rke bringt 500 Euro Impfpr\u00e4mie ins Spiel. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/corona-news-hausaerzte-warnen-vor-verteilungskampf-bei-booster-impfungen-a-b79a559b-cf9d-41c7-bd96-ead11880abc3", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/cf5f2d7d-2e14-423f-a86c-d92289b40680_w1280_r1.77_fpx39.6_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:01:46Z", "content": "Dieser Artikel wird fortlaufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ Haus\u00e4rzte pochen \u2026 [+10645 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronaregeln der Bundesl\u00e4nder: 3G, 2G-Plus, 2G \u2013 was gilt wo?", "description": "Wegen der dramatisch steigenden Infektionszahlen versch\u00e4rfen viele Bundesl\u00e4nder ihre Corona-Ma\u00dfnahmen. In anderen herrscht nicht einmal allgemeine Maskenpflicht. Wie sind die Vorgaben der Bundesl\u00e4nder? Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/coronaregeln-der-bundeslaender-3g-2g-plus-2g-was-gilt-wo-a-71aa2e15-1391-49fa-b099-9ab6cc8d1c0b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/7cbffdfd-9e62-4f84-8396-231b198b1d25_w1280_r1.77_fpx55_fpy95.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:02:59Z", "content": "Auf dem Corona-Gipfel am Donnerstag wollen Bund und L\u00e4nder dar\u00fcber sprechen, wie sich die vierte Coronawelle brechen l\u00e4sst. Klar ist aber auch, dass neue Ma\u00dfnahmen Zeit brauchen, bis sie wirken. Ange\u2026 [+10722 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Besch\u00e4ftigte in der Pflege uneinig \u00fcber Impfpflicht", "description": "Pflegerinnen und Pfleger verlangen aufgrund der hohen Corona-Belastung mehr Gehalt, in mehreren Bundesl\u00e4ndern gibt es Warnstreiks. Bei der aktuellen Debatte \u00fcber eine Impfpflicht gehen die Meinungen deutlich auseinander.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-beschaeftigte-in-der-pflege-uneinig-ueber-impfpflicht-a-82c47e3f-4621-450a-90fb-5e4596a6641c", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/440651b2-8e57-4251-abbd-77636e4561c4_w1280_r1.77_fpx32.81_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:51:17Z", "content": "Seit dem Beginn der Corona-Pandemie wird wohl mehr \u00fcber die Pflege gesprochen als je zuvor die Arbeitsbedingungen hat das allerdings nicht verbessert. Die waren meist schon vor Corona schlecht.\r\nAm D\u2026 [+2374 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Roland Nelles", "title": "News: Corona-Virus, Stiko, Booster, Wladimir Putin, Friedrich Merz, Angela Merkel", "description": "Entscheidung zu Booster-Impfung f\u00fcr alle wird fast beil\u00e4ufig bei \u00bbLanz\u00ab angek\u00fcndigt. Die Beratungen der Ampel-Koalition gehen auf die Zielgerade. Und: Putins Pipeline-Probleme. Das ist die Lage am Mittwoch.", "url": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-corona-virus-stiko-booster-wladimir-putin-friedrich-merz-angela-merkel-a-7a98541d-38d1-4ed6-a4bc-d8c366cf5ac4", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/dd17189a-707c-4b57-af32-bf59855d3d25_w1195_r1.77_fpx28.09_fpy49.93.png", "publishedAt": "2021-11-17T04:47:17Z", "content": "Was macht der Stiko-Chef da?\r\nIn Deutschland steigen die Inzidenzen rasant, Eltern warten verzweifelt darauf, dass endlich ihre Kinder geimpft werden k\u00f6nnen, Menschen sterben und einmal mehr ger\u00e4t ei\u2026 [+8817 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Fredrik Fahlman", "title": "FHM backar om testning", "description": "Vid m\u00e5nadsskiftet slopade Folkh\u00e4lsomyndigheten sin rekommendation att covid-19-testa personer som f\u00e5tt tv\u00e5 vaccindoser. Nu \u00e5terinf\u00f6r man den rekommendationen.", "url": "https://www.svd.se/folkhalsomyndigheten-backar-om-testning", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/6b93a478-0f58-4a5f-8b3e-0e62a84e5df4?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=8645201f4c70290f77645bedf7d7e68b25975ded", "publishedAt": "2021-11-17T11:40:30Z", "content": "Folkh\u00e4lsomyndigheten backar fr\u00e5n sitt beslut att inte coronatesta dubbelvaccinera personer som uppvisar symtom f\u00f6r covid-19. Det rapporterar Ekot.\r\n Fr\u00e5n och med m\u00e5ndag den 22 november s\u00e5 rekommender\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Gunilla von Hall", "title": "Vaccinj\u00e4ttarnas vinst: 1\u00a0000 dollar per sekund", "description": "V\u00e4rldens vaccinj\u00e4ttar tj\u00e4nar \u00f6ver 1\u00a0000 dollar i sekunden p\u00e5 sina covid-19-vaccin. S\u00e5 l\u00f6nsam har pandemin blivit f\u00f6r Pfizer, BioNTech och Moderna. Samtidigt \u00e4r de fattigaste l\u00e4nderna i stort sett utan vaccin.", "url": "https://www.svd.se/vaccinjattarnas-vinst-1000-dollar-per-sekund", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b45d35cb-32c1-4d98-a704-139e4c7220ac?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=667e9a74027d29f195f19705cd664f884e821203", "publishedAt": "2021-11-17T07:19:50Z", "content": "GEN\u00c8VE Vaccinen mot covid-19 har lett till storkovan f\u00f6r de tre vaccinf\u00f6retagen, enligt Peoples Vaccine Alliance (PVA) som k\u00e4mpar f\u00f6r b\u00e4ttre och j\u00e4mlik tillg\u00e5ng till covidvaccin. Organisationen baser\u2026 [+440 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "AP", "title": "Vart tionde barn i USA har f\u00e5tt f\u00f6rsta sprutan", "description": "Omkring 10 procent av alla barn i \u00e5ldersgruppen 5\u201311 i USA har f\u00e5tt sin f\u00f6rsta dos av Pfizer-Biontechs vaccin mot covid-19, enligt Vita huset. Minst 2,6 miljoner barn har f\u00e5tt en vaccindos under de tv\u00e5 veckor som vaccinet har varit godk\u00e4nt f\u00f6r \u00e5ldersgruppen, \u2026", "url": "https://www.svd.se/vart-tionde-barn-i-usa-har-fatt-forsta-sprutan", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/e7b75e05-634f-48a7-9ce1-4ebcd0502ac3?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=fcb9f2148581f299dec37d0aaa19f449a37e1f17", "publishedAt": "2021-11-17T21:00:18Z", "content": "Omkring 10 procent av alla barn i \u00e5ldersgruppen 511 i USA har f\u00e5tt sin f\u00f6rsta dos av Pfizer-Biontechs vaccin mot covid-19, enligt Vita huset.\r\nMinst 2,6 miljoner barn har f\u00e5tt en vaccindos under de t\u2026 [+187 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "JO-kritik mot straffavgift f\u00f6r bortvald spruta", "description": "Ett sm\u00e5l\u00e4ndskt par hade bokat tid f\u00f6r vaccinering, men n\u00e4r de d\u00f6k upp p\u00e5 avtalad tid och fick h\u00f6ra vilken typ av vaccin mot covid -19 de skulle f\u00e5 tackade de nej och gick d\u00e4rifr\u00e5n. Region Kalmar kr\u00e4vde dem d\u00e5 p\u00e5 400 kronor f\u00f6r uteblivet bes\u00f6k \u2013 men det anser \u2026", "url": "https://www.svd.se/jo-kritik-mot-straffavgift-for-bortvald-spruta", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a2af47a3-ba50-42af-b0d6-56b7038dcd4c?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=53d92b6880b25ff41a5d81585a87931152619cd9", "publishedAt": "2021-11-17T09:31:14Z", "content": "Ett sm\u00e5l\u00e4ndskt par hade bokat tid f\u00f6r vaccinering, men n\u00e4r de d\u00f6k upp p\u00e5 avtalad tid och fick h\u00f6ra vilken typ av vaccin mot covid -19 de skulle f\u00e5 tackade de nej och gick d\u00e4rifr\u00e5n. Region Kalmar kr\u00e4v\u2026 [+375 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "Smittan forts\u00e4tter att rusa i Norge", "description": "Den nya v\u00e5gen av covid-19 forts\u00e4tter att v\u00e4xa i Norge. P\u00e5 tisdagen registrerades 2 552 nya smittade, den h\u00f6gsta dygnssiffran sedan pandemin startade och en \u00f6kning med 20 procent sedan f\u00f6rra veckans rekordsiffra, rapporterar NTB. Oslo har i veckan b\u00f6rjat masst\u2026", "url": "https://www.svd.se/smittan-fortsatter-att-rusa-i-norge", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fce97df4-7e8e-476e-a9e2-a9d9adb2f290?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=2d8a29ade4a23f59b5aff4aaf17f0b02c39861c0", "publishedAt": "2021-11-17T02:49:07Z", "content": "Den nya v\u00e5gen av covid-19 forts\u00e4tter att v\u00e4xa i Norge. P\u00e5 tisdagen registrerades 2\u00a0552 nya smittade, den h\u00f6gsta dygnssiffran sedan pandemin startade och en \u00f6kning med 20 procent sedan f\u00f6rra veckans r\u2026 [+181 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Mathias St\u00e5hle", "title": "Vaccinpass \u2013 detta beh\u00f6ver du g\u00f6ra", "description": "Det kan ta upp till tv\u00e5 veckor att f\u00e5 ut ett vaccinationsbevis som visar alla sprutorna f\u00f6r den som vaccinerar sig i\u00a0dag. Men att best\u00e4lla ett nytt covidpass \u00e4r l\u00e4tt f\u00f6r den som har e-legitimation.", "url": "https://www.svd.se/vaccinpass--detta-behover-du-gora", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/5331634a-0839-4b65-ae7d-fdd18d275e58?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=ac4432f236ed2c3313b454cfae5432ec8baa867a", "publishedAt": "2021-11-17T15:47:33Z", "content": "Vaccinpass, vaccinationsbevis, covidpass. Namnen \u00e4r m\u00e5nga men grund och botten \u00e4r det samma sak: ett statligt intyg p\u00e5 att du \u00e4r vaccinerad mot covid-19 som ocks\u00e5 visar hur l\u00e4nge sedan du tog sprutor\u2026 [+2 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Wiktor Nummelin/TT", "title": "Klartecken s\u00f6ks f\u00f6r nytt covidvaccin i EU", "description": "Amerikanska Novavax \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli femte tillverkare att f\u00e5 sitt covid-19-vaccin godk\u00e4nt i EU. \u201dEtt st\u00e4llningstagande om marknadstillst\u00e5nd kan ges inom n\u00e5gra veckor, om inl\u00e4mnade data \u00e4r tillr\u00e4ckliga nog f\u00f6r att visa p\u00e5 vaccinets effektivitet, s\u00e4kerhet och\u2026", "url": "https://www.svd.se/klartecken-soks-for-nytt-covidvaccin-i-eu", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/b801b3ed-6450-4b4d-af0e-be47cd5d60ec?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=509856ac65bca0d4adb337bf5b90a5a7e916ee95", "publishedAt": "2021-11-17T14:53:12Z", "content": "Amerikanska Novavax \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att bli femte tillverkare att f\u00e5 sitt covid-19-vaccin godk\u00e4nt i EU.\r\nEtt st\u00e4llningstagande om marknadstillst\u00e5nd kan ges inom n\u00e5gra veckor, om inl\u00e4mnade data \u00e4r tillr\u00e4ckl\u2026 [+138 chars]"}]}