{"status": "ok", "totalResults": 22, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Checo P\u00e9rez descarta tener ventaja en Qatar pese a ser el \u00fanico piloto que conoce la pista", "description": "Este fin de semana la F\u00f3rmula 1 se traslada por primera vez a Qatar, un circuito que fue anunciado este a\u00f1o para suplir al GP de Jap\u00f3n que por cuestiones del Covid-19 sali\u00f3 del cal", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2021/11/17/61952ca6e2704ed22f8b45f8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f5c2084833c3b729399da1a31e14a09a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371659035352.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:48:57Z", "content": "Este fin de semana la F\u00f3rmula 1 se traslada por primera vez a Qatar, un circuito que fue anunciado este a\u00f1o para suplir al GP de Jap\u00f3n que por cuestiones del Covid-19 sali\u00f3 del calendario. El trazado\u2026 [+1856 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Canelo \u00c1lvarez subir\u00e1 al peso crucero para buscar ser campe\u00f3n de cinco divisiones", "description": "El Canelo \u00c1lvarez quiere acrecentar su legado en el boxeo mexicano e internacional. Hace unos d\u00edas hizo historia al ser campe\u00f3n unificado del peso supermediano y ahora, tras la apr", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/17/6194ad99268e3e0d0b8b45ad.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0cf66b0d8a32c57b8163696bd5cb36a2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371333241049.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:22:22Z", "content": "El Canelo \u00c1lvarez quiere acrecentar su legado en el boxeo mexicano e internacional. Hace unos d\u00edas hizo historia al ser campe\u00f3n unificado del peso supermediano y ahora, tras la aprobaci\u00f3n del Consejo\u2026 [+1377 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Las cuentas de la selecci\u00f3n mexicana para ir al Mundial: \u00bfHay peligro de caer al repechaje?", "description": "La selecci\u00f3n mexicana cerr\u00f3 el 2021 con dos derrotas consecutivas en las Eliminatorias de la Concacaf ante Estados Unidos y Canad\u00e1. Con este par de resultados, el Tri cay\u00f3 al terce", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/17/61951e0946163fb6978b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/06553081ade2d2f7025536e0595ab9ce/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371627663299.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:31:41Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana cerr\u00f3 el 2021 con dos derrotas consecutivas en las Eliminatorias de la Concacaf ante Estados Unidos y Canad\u00e1. Con este par de resultados, el Tri cay\u00f3 al tercer lugar de la clasi\u2026 [+1979 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ilunga Makabu: \u00bfQui\u00e9n es el boxeador al que Canelo \u00c1lvarez apunta en 2022?", "description": "Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez apunta a un 2022 con m\u00e1s logros. El boxeador mexicano planea subir al peso crucero para buscar nuevos t\u00edtulos, situaci\u00f3n que ha sido aprobada por el", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/17/6195207ae2704e6b8f8b4579.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0ea0af6023eb9c6a10cf6c9248ed8572/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371629545926.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:33:49Z", "content": "Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez apunta a un 2022 con m\u00e1s logros. El boxeador mexicano planea subir al peso crucero para buscar nuevos t\u00edtulos, situaci\u00f3n que ha sido aprobada por el Consejo Mundial de Boxeo (CM\u2026 [+1916 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Los jugadores se\u00f1alados en la debacle de la selecci\u00f3n mexicana", "description": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol pas\u00f3 de l\u00edder invicto al tercer lugar del octagonal final, luego de las derrotas como visitante ante Estados Unidos (2-0) y Canad\u00e1 (2-1) en la \u00faltim", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/17/61952805e2704e2a4e8b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b6ff6bfa0108f102996f5bebc057bcb8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371695548228.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:20:28Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana de f\u00fatbol pas\u00f3 de l\u00edder invicto al tercer lugar del octagonal final, luego de las derrotas como visitante ante Estados Unidos (2-0) y Canad\u00e1 (2-1) en la \u00faltima ventana de elimin\u2026 [+3698 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Floyd Mayweather no considera a Canelo \u00c1lvarez como el mejor libra por libra del momento", "description": "El exboxeador estadounidense Floyd Mayweather Jr. no cree que Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez sea el mejor peleador libra por libra de la actualidad y considera que hay otros que p", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/11/17/61953dc3e2704e0d1b8b45db.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a03006340748c566d9b53bebc3d032e6/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371710970364.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:50:24Z", "content": "El exboxeador estadounidense Floyd Mayweather Jr. no cree que Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez sea el mejor peleador libra por libra de la actualidad y considera que hay otros que podr\u00edan ser reconocidos como t\u2026 [+1656 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garrido", "title": "M\u00e9xico se congela en Edmonton y pierde su segundo duelo consecutivo en las eliminatorias", "description": "La selecci\u00f3n mexicana atraviesa su peor momento en la disputa de un boleto a la eliminatoria rumbo al Mundial de Catar 2022. El equipo mexicano lleg\u00f3 a la Fecha FIFA de noviembre c", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/11/17/61947c26e2704e5f038b458c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3aca4a5269cc58ae1e526c528d2c7885/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371209276273.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:38:37Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana atraviesa su peor momento en la disputa de un boleto a la eliminatoria rumbo al Mundial de Catar 2022. El equipo mexicano lleg\u00f3 a la Fecha FIFA de noviembre como l\u00edder absoluto \u2026 [+2811 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCOS JOS\u00c9 WAGIH", "title": "L\u00edo con los no vacunados: Kimmich y otros tres compa\u00f1eros no pueden ni entrar al hotel", "description": "El aumento de casos por covid en Alemania ha provocado que diversas ciudades y estados endurezcan las medidas de prevenci\u00f3n. Uno de ellos ha sido Baviera, que habr\u00eda limitado el ac", "url": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2021/11/17/6194fec0ca47415a4b8b45a7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4c3b8076da5090a6e93f2cbc36cb973f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371549114936.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:18:07Z", "content": "El aumento de casos por covid en Alemania ha provocado que diversas ciudades y estados endurezcan las medidas de prevenci\u00f3n. Uno de ellos ha sido Baviera, que habr\u00eda limitado el acceso a hoteles y re\u2026 [+1495 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "MARCA recoge el premio Jos\u00e9 Antonio Bl\u00e1zquez que concede el Sevilla", "description": "El Sevilla ha entregado este mediod\u00eda los Premios de Periodismo Jos\u00e9 Antonio Bl\u00e1zquez y de Fotoperiodismo Ruesga Bono correspondientes a las dos \u00faltimas ediciones. Esta iniciativa", "url": "https://www.marca.com/futbol/sevilla/2021/11/17/6194f31ee2704ebf738b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c81233d9934dc74e564c8bdb57916502/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371512830574.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:19:09Z", "content": "El Sevilla ha entregado este mediod\u00eda los Premios de Periodismo Jos\u00e9 Antonio Bl\u00e1zquez y de Fotoperiodismo Ruesga Bono correspondientes a las dos \u00faltimas ediciones. Esta iniciativa del Sevilla de reco\u2026 [+1569 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Thanksgiving 2021: COVID-19, supply issues could jeopardize holiday", "description": "U.S. retailers are reportedly running low on products for this year&apos;s Thanksgiving dinner, including froen turkeys, which could jeopardize enjoyment of the national holiday fo", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/17/61953d89e2704ebf738b45e0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/39ac780bc001dbea5dee4d8206a55de2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371707192524.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:41:44Z", "content": "U.S. retailers are reportedly running low on products for this year's Thanksgiving dinner, including froen turkeys, which could jeopardize enjoyment of the national holiday for many families.\r\nIn the\u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Unemployment Benefits: Government fails to distribute unemployment benefits to people in need", "description": "Many DC residents lost their jobs because of the COVID-19 pandemic.\n\nIn February 2020, before the pandemic began, the District&apos;s unemployment rate had dropped to its lowest le", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/17/619541daca4741406d8b4626.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f12ddf17e44d29f17144f76552c48088/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371716368050.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:27:47Z", "content": "Many DC residents lost their jobs because of the COVID-19 pandemic.\r\nIn February 2020, before the pandemic began, the District's unemployment rate had dropped to its lowest level in five years, 4.9%.\u2026 [+2015 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCOS JOS\u00c9 WAGIH", "title": "Kimmich cannot stay at Bayern Munich's hotel because he is not vaccinated", "description": "There has been a rise in COVID-19 cases in Germany and that has led to many cities and states reintroducing tougher measures, with the knock-on effect being that some of Bayern Mun", "url": "https://www.marca.com/en/football/bundesliga/2021/11/17/6195604dca4741ff178b45bc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/4c3b8076da5090a6e93f2cbc36cb973f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371549114936.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T20:08:15Z", "content": "There has been a rise in COVID-19 cases in Germany and that has led to many cities and states reintroducing tougher measures, with the knock-on effect being that some of Bayern Munich's unvaccinated \u2026 [+1291 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: COLA 2022, Medicare benefits, Child Tax Credit payments, IRS Tax Refunds...", "description": "Our live blog on November 17 brings you the latest information on US stimulus checks and other forms of financial aid amid COVID-19. Stay up to date with the latest developments on Child Tax Credit, Unemployment Benefits, Medicare Benefits, COLA 2022, IRS Tax\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/17/6194e21146163f70258b45fd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3e3783f4e6b251f4a3452109e6aa033b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/10/25/16351457212054.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:06:23Z", "content": "The United States federal government has opted to bring an end to their stimulus check programs, leaving that responsibility to the country's 50 states to hand out financial support amidst the ongoin\u2026 [+6045 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Aaron Rodgers stays mum on toe injury, defends Odell Beckham Jr.", "description": "Green Bay Packers&apos; quarterback Aaron Rodgers has refused to reveal how he injured his toe, an injury he was listed with before Sunday&apos;s win against the Seattle Seahawks,", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/11/17/61947e21ca47410d2c8b45d3.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/694f65ea0b4f6a9a3c5b2e3ba2dd99fe/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371218343145.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T04:10:10Z", "content": "Green Bay Packers' quarterback Aaron Rodgers has refused to reveal how he injured his toe, an injury he was listed with before Sunday's win against the Seattle Seahawks, while defending Odell Beckham\u2026 [+1585 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Immediate energy for defending champs: Khris Middleton returns for the Bucks", "description": "Milwaukee Bucks forward Khris Middleton is practicing with his teammates again and expects to play Wednesday against the Los Angeles Lakers after missing eight games due to a posit", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/milwaukee-bucks/2021/11/17/61949175ca4741b87f8b45b8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/9c67892c19570828ae2d2d92413b7779/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371259787053.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T05:28:42Z", "content": "Milwaukee Bucks forward Khris Middleton is practicing with his teammates again and expects to play Wednesday against the Los Angeles Lakers after missing eight games due to a positive COVID-19 test.\r\u2026 [+3040 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Medicare Tax rate: How much tax do you pay for Medicare?", "description": "Over 60 million US citizens are enrolled with Medicare, some 18 percent of the total population, with the national health insurance program playing a pivotal role in people&apos;s", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/11/17/6194c72522601d655e8b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/187e7a5a70852c217113758059601f6b/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/09/16364472919012.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T09:14:55Z", "content": "Over 60 million US citizens are enrolled with Medicare, some 18 percent of the total population, with the national health insurance program playing a pivotal role in people's lives particularly in th\u2026 [+1532 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "AP", "title": "Controversial draw in Jamaica puts U.S. on track for Qatar 2022", "description": "Tim Weah&apos;s 11th-minute goal was matched by Michail Antonio&apos;s spectacular 34-yard strike in the 22nd minute, leaving the United States with a 1-1 draw against Jamaica in a", "url": "https://www.marca.com/en/world-cup/2021/11/17/619450d2ca47412b0a8b4615.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f11bc9af01f90d8b0c632ed0d3fcd290/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371097681053.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T00:58:47Z", "content": "Tim Weah's 11th-minute goal was matched by Michail Antonio's spectacular 34-yard strike in the 22nd minute, leaving the United States with a 1-1 draw against Jamaica in a World Cup qualifier on Tuesd\u2026 [+2746 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "DIEGO PIC\u00d3", "title": "Van Gaal saca a Cillessen del pozo holand\u00e9s", "description": "Trece meses despu\u00e9s Jasper Cillessen vuelve a disfrutar con Pa\u00edses Bajos. Tras el peor a\u00f1o de su carrera en cuanto a selecci\u00f3n se refiere, el veterano portero del Valencia ha salid", "url": "https://www.marca.com/futbol/valencia/2021/11/17/6194c9efca4741b8418b45cf.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/cd68d394468bb18481fdcb20b9a88164/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371414424868.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T09:33:06Z", "content": "Trece meses despu\u00e9s Jasper Cillessen vuelve a disfrutar con Pa\u00edses Bajos. Tras el peor a\u00f1o de su carrera en cuanto a selecci\u00f3n se refiere, el veterano portero del Valencia ha salido del pozo. De Boer\u2026 [+1044 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Villalba y el positivo de Djurdjevic: \"Vacunarse es una decisi\u00f3n de cada uno\"", "description": "Fran Villalba reconoci\u00f3 que el Sporting &quot;no ha estado a la altura&quot; en los \u00faltimos dos partidos, pero asegura que merecieron mejores resultados en encuentros como Eibar, A", "url": "https://www.marca.com/futbol/sporting/2021/11/17/61952ab7e2704e6b8f8b458e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/25bd761072fe27de4920c65d0dddec77/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371657312644.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:16:38Z", "content": "Fran Villalba reconoci\u00f3 que el Sporting \"no ha estado a la altura\" en los \u00faltimos dos partidos, pero asegura que merecieron mejores resultados en encuentros como Eibar, Almer\u00eda o Valladolid. \"Son cos\u2026 [+2464 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUANMA VELASCO", "title": "Elizegi se afana en evitar una situaci\u00f3n traum\u00e1tica en la historia del club", "description": "El Athletic entra en un periodo clave para vivir en armon\u00eda institucional hasta el final de temporada. El club tiene en vilo los presupuestos de la temporada en curso, que fueron r", "url": "https://www.marca.com/futbol/athletic/2021/11/17/6194e370268e3e18558b45f9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c8bd34fad90d3dab95c54ad8a45a7913/crop/0x159/2045x1309/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371474238270.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:16:03Z", "content": "El Athletic entra en un periodo clave para vivir en armon\u00eda institucional hasta el final de temporada. El club tiene en vilo los presupuestos de la temporada en curso, que fueron rechazados en la Asa\u2026 [+2105 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Yasemin Nicola Sakay", "title": "Lockdown: Link found between exercise, anxiety, and depression", "description": "People who stayed physically active and spent more time outdoors during the initial COVID-19 lockdowns in 2020 had better mental health, according to a new study.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/outdoor-exercise-lessened-anxiety-depression-during-covid-19-lockdowns", "urlToImage": "https://post.medicalnewstoday.com/wp-content/uploads/sites/3/2021/11/Exercise_health_GettyImages-1300522199_Thumb.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:20:00Z", "content": "<ul><li>A new study highlights the importance of being active and spending time outdoors, even during a pandemic.</li><li>The researchers found that people who exercised more during lockdowns experie\u2026 [+10193 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Un tercer positivo por COVID-19 en el R\u00edo Breog\u00e1n amenaza el partido ante el Joventut", "description": "El R\u00edo Breog\u00e1n confirm\u00f3 un tercer positivo de COVID-19 en el equipo tras las pruebas PCR a las que se ha sometido la plantilla y asegur\u00f3 que se est\u00e1 planteando la suspensi\u00f3n del pa", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/acb/2021/11/17/61958760ca47415b448b4586.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5727eee606908c8b7f8528f90dd6674f/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/17/16371893381854.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T22:51:39Z", "content": "El R\u00edo Breog\u00e1n confirm\u00f3 un tercer positivo de COVID-19 en el equipo tras las pruebas PCR a las que se ha sometido la plantilla y asegur\u00f3 que se est\u00e1 planteando la suspensi\u00f3n del partido del pr\u00f3ximo f\u2026 [+648 chars]"}]}