{"status": "ok", "totalResults": 13, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Covid-19: m\u00e1scaras deixam de ser obrigat\u00f3rias em academias do Rio", "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o continua v\u00e1lida\nThe post Covid-19: m\u00e1scaras deixam de ser obrigat\u00f3rias em academias do Rio appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/covid-19-mascaras-deixam-de-ser-obrigatorias-em-academias-do-rio/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/qualidade-de-vida-academia-bem-estar-musculacao.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T10:52:19Z", "content": "\u00a9 2000-2021 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\nO InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe, ressaltando, no entanto, que n\u00e3o faz\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Giovanna Sutto", "title": "Alemanha bate novo recorde de casos de Covid-19 em 24 horas; Merkel diz que situa\u00e7\u00e3o \u00e9 dram\u00e1tica", "description": "Governadores dos 16 estados alem\u00e3es ir\u00e3o se reunir para discutir solu\u00e7\u00f5es e tomar novas medidas para contar o avan\u00e7o da nova onda\nThe post Alemanha bate novo recorde de casos de Covid-19 em 24 horas; Merkel diz que situa\u00e7\u00e3o \u00e9 dram\u00e1tica appeared first on InfoM\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/alemanha-bate-novo-recorde-de-casos-de-covid-19-em-24-horas-merkel-diz-que-situacao-e-dramatica/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bandeira-alemanha.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T13:49:03Z", "content": "S\u00c3O PAULO A Alemanha bateu um novo recorde di\u00e1rio de casos de Covid-19 nesta ter\u00e7a-feira (16). O pa\u00eds registrou 52.826 infec\u00e7\u00f5es, 13 mil a mais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 semana anterior, al\u00e9m de 294 mortes em 24 \u2026 [+2310 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "Doria segue Queiroga e reduz intervalo de aplica\u00e7\u00e3o da dose extra de vacina contra a Covid-19 em SP", "description": "Segundo o governo paulista, o p\u00fablico eleg\u00edvel para a dose adicional no estado \u00e9 de 710 mil pessoas\nThe post Doria segue Queiroga e reduz intervalo de aplica\u00e7\u00e3o da dose extra de vacina contra a Covid-19 em SP appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/doria-segue-queiroga-e-reduz-intervalo-de-aplicacao-da-dose-extra-de-vacina-contra-a-covid-19-em-sp/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/shutterstock_1767084407.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T16:54:51Z", "content": "(Shutterstock) \r\nS\u00c3O PAULO O governo de Jo\u00e3o Doria (PSDB) anunciou, nesta quarta-feira (17), que vai seguir as orienta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade sobre a redu\u00e7\u00e3o do intervalo de aplica\u00e7\u00e3o de dose adi\u2026 [+3196 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Giovanna Sutto", "title": "Um em cada quatro brasileiros vai manter ritmo di\u00e1rio de compras online no p\u00f3s-pandemia, indica pesquisa", "description": "Anterior \u00e0 crise sanit\u00e1ria, 35% dos entrevistados pelo PayPal usavam o e-commerce com muita frequ\u00eancia; j\u00e1 em novembro deste ano, o \u00edndice beira 60%\nThe post Um em cada quatro brasileiros vai manter ritmo di\u00e1rio de compras online no p\u00f3s-pandemia, indica pesqu\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/consumo/um-em-cada-quatro-brasileiros-vai-manter-ritmo-diario-de-compras-online-no-pos-pandemia-indica-pesquisa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-17T18:44:35Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 A pandemia de Covid-19, que for\u00e7ou os brasileiros a ficarem em casa ao longo da quarentena, alavancou as compras online realizadas a poucos cliques direto do sof\u00e1 de casa. Esse comportame\u2026 [+3387 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Trabalhadores nascidos em outubro podem sacar aux\u00edlio emergencial", "description": "S\u00e9tima parcela foi depositada em 30 de outubro\nThe post Trabalhadores nascidos em outubro podem sacar aux\u00edlio emergencial appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/trabalhadores-nascidos-em-outubro-podem-sacar-auxilio-emergencial-171121/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/07/GettyImages-1176202139.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T11:03:59Z", "content": "(Sidney de Almeida/Getty Images) \r\nTrabalhadores informais e inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) nascidos em outubro podem sacar, a partir desta quarta-fe\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Infla\u00e7\u00e3o na Europa, novas proje\u00e7\u00f5es para o Brasil e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Confira os 5 assuntos mais relevantes para ficar de olho nesta quarta-feira (17/11/2021)\nThe post Infla\u00e7\u00e3o na Europa, novas proje\u00e7\u00f5es para o Brasil e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/inflacao-na-europa-novas-projecoes-para-o-brasil-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Site-thumb-de-materia.png?fit=1280%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-17T10:46:18Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Os principais \u00edndices mundiais operam perto da estabilidade na sess\u00e3o desta quarta-feira (17).\r\nConforme destaca an\u00e1lise da XP, ap\u00f3s um dia de \u201creprecifica\u00e7\u00f5es\u201d por conta da divulga\u00e7\u00e3o de\u2026 [+17353 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Marcos Mortari", "title": "Senadores apresentam alternativa \u00e0 PEC dos Precat\u00f3rios com espa\u00e7o fiscal de R$ 99 bilh\u00f5es para Aux\u00edlio Brasil", "description": "Emenda substitutiva prop\u00f5e a retirada das despesas com precat\u00f3rios do teto de gastos excepcionalmente em 2022 e desfaz mudan\u00e7as no teto de gastos\nThe post Senadores apresentam alternativa \u00e0 PEC dos Precat\u00f3rios com espa\u00e7o fiscal de R$ 99 bilh\u00f5es para Aux\u00edlio B\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/politica/senadores-apresentam-alternativa-a-pec-dos-precatorios-com-espaco-fiscal-de-r-99-bilhoes-para-auxilio-brasil/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Senado_plenario.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T22:48:22Z", "content": "O plen\u00e1rio do Senado Federal durante sess\u00e3o deliberativa ordin\u00e1ria semipresencial (Foto: Marcos Oliveira/Ag\u00eancia Senado) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Os senadores Alessandro Vieira (Cidadania-SE), Jos\u00e9 An\u00edbal (PSDB\u2026 [+7948 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Multiplan (MULT3) inaugura seu 20\u00ba centro de compras na zona oeste do Rio", "description": "Multiplan tamb\u00e9m est\u00e1 investindo outros R$ 318 milh\u00f5es para expandir os shoppings Park Barigui, em Curitiba, e Diamond Mall, em Belo Horizonte\nThe post Multiplan (MULT3) inaugura seu 20\u00ba centro de compras na zona oeste do Rio appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/multiplan-mult3-inaugura-seu-20o-centro-de-compras-na-zona-oeste-do-rio/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/multiplan.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T19:36:00Z", "content": "O empres\u00e1rio carioca Jos\u00e9 Isaac Peres n\u00e3o se cansa de repetir que \u201cquem esperar a crise passar para investir no Brasil nunca vai fazer nada\u201d. O mantra \u00e9 entoado em quase todas as reuni\u00f5es trimestrais\u2026 [+3006 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Festas de fim de ano, infla\u00e7\u00e3o, perda de renda: o que vai pesar mais para os fundos de shopping nos pr\u00f3ximos meses?", "description": "Perspectivas para FIIs que investem em shopping centers foram tema do Liga de FIIs desta semana. Para especialistas, ativos demandam cautela e seletividade\nThe post Festas de fim de ano, infla\u00e7\u00e3o, perda de renda: o que vai pesar mais para os fundos de shoppin\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/fundos-imobiliarios-de-shopping-dividem-opiniao-vale-a-pena-investir/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/Thumb_PLAY-1.png?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T15:20:23Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Um dos segmentos favoritos de fundos imobili\u00e1rios antes da pandemia de Covid-19, os FIIs de shoppings dividem a opini\u00e3o de analistas e investidores atualmente. O setor foi um dos mais pre\u2026 [+3881 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Isabela Sperandio", "title": "O que vi de disruptivo no maior evento de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia do mundo", "description": "Passei uma semana em Portugal acompanhando o Web Summit\nThe post O que vi de disruptivo no maior evento de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia do mundo appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/o-que-vi-de-disruptivo-no-maior-evento-de-inovacao-e-tecnologia-do-mundo/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/web-summit.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T16:19:17Z", "content": "*Por Dener Lippert, CEO e fundador da V4 Company\r\nA cidade de Lisboa, em Portugal, realizou com sucesso neste m\u00eas de novembro mais uma edi\u00e7\u00e3o do Web Summit, principal palco de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia d\u2026 [+4830 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Ibovespa fecha em queda de 1,39% e zera ganhos em novembro; receio com infla\u00e7\u00e3o e PEC dos Precat\u00f3rios impacta mercados", "description": "Os investidores tamb\u00e9m repercutiram as proje\u00e7\u00f5es mais fracas do governo para a economia\nThe post Ibovespa fecha em queda de 1,39% e zera ganhos em novembro; receio com infla\u00e7\u00e3o e PEC dos Precat\u00f3rios impacta mercados appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ibovespa-fecha-em-queda-de-139-e-zera-ganhos-em-novembro-receio-com-inflacao-e-pec-dos-precatorios-impacta-mercados/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_3020.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T21:24:38Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Mesmo ensaiando uma recupera\u00e7\u00e3o no come\u00e7o do dia, o Ibovespa cedeu \u00e0 avers\u00e3o ao risco dos investidores e fechou mais \u2026 [+4690 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Lara Riz\u00e9rio", "title": "Invers\u00e3o de pap\u00e9is", "description": "A redu\u00e7\u00e3o das despesas continuadas em 2021 se deve \u00e0 infla\u00e7\u00e3o alta, cujo impacto atingiu R$ 81 bilh\u00f5es at\u00e9 setembro. A experi\u00eancia sugere, contudo, que tais ganhos costumam ser revertidos no ano seguinte, principalmente quando se fragilizam os mecanismos de c\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/alexandre-schwartsman/inversao-de-papeis/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/afogado-em-dividas-contas-a-pagar-e1569429594350.jpg?fit=898%2C686&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-11-17T14:00:05Z", "content": "As contas p\u00fablicas mostram desempenho melhor que o esperado no come\u00e7o do ano, motivando alguns analistas a questionarem a descren\u00e7a quanto ao futuro das finan\u00e7as federais nos pr\u00f3ximos anos. Eu n\u00e3o fa\u2026 [+5673 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "wellingtoncarvalho", "title": "Central de FIIs: fundos de CRIs \u201cseguram\u201d Ifix, Iridium far\u00e1 oferta de quase R$ 500 milh\u00f5es; Ifix avan\u00e7a", "description": "Confira as informa\u00e7\u00f5es que influenciam na ind\u00fastria dos fundos imobili\u00e1rios hoje\nThe post Central de FIIs: fundos de CRIs \u201cseguram\u201d Ifix, Iridium far\u00e1 oferta de quase R$ 500 milh\u00f5es; Ifix avan\u00e7a appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/onde-investir/central-de-fiis-fundos-de-cris-seguram-ifix-iridium-fara-oferta-de-quase-r-500-milhoes-ifix-avanca/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/09/GettyImages-509615012-1.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-11-17T14:21:08Z", "content": "(Getty Images) \r\nS\u00c3O PAULO \u2013 Analistas da XP apontam que a representatividade dos fundos imobili\u00e1rios de CRI (certificados de receb\u00edveis imobili\u00e1rios) no Ifix \u00cdndice dos FIIs mais negociados na Bolsa\u2026 [+8172 chars]"}]}