{"status": "ok", "totalResults": 61, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "B\u00e9lgica amplia exig\u00eancia de home office para conter covid-19", "description": "At\u00e9 agora, o trabalho remoto era apenas uma recomenda\u00e7\u00e3o, mas o governo baixou uma nova regra na qual as empresas ter\u00e3o que manter seus funcion\u00e1rios em home office por, pelo menos, 4 dias na semana at\u00e9 12 de dezembro Empresas na B\u00e9lgica ter\u00e3o que manter seus \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/blgica-amplia-exigncia-de-home-office-para-conter-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/RSC2KkkNq1GN_HFcjMk1aT8y3Cc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/f/D/yYLM8MRjah3CswsecAbQ/pexels-photo-6002000.jpeg", "publishedAt": "2021-11-17T20:29:52Z", "content": "Empresas na B\u00e9lgica ter\u00e3o que manter seus funcion\u00e1rios em home office, quando poss\u00edvel, por pelo menos quatro dias na semana at\u00e9 12 de dezembro, segundo uma nova regra revelada pelo governo nesta qua\u2026 [+1400 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Crescem na Europa as restri\u00e7\u00f5es contra os n\u00e3o vacinados", "description": "Governos de v\u00e1rios pa\u00edses europeus apertam medidas para obrigar os relutantes a tomar a vacina contra a covid-19 Governos europeus est\u00e3o impondo ou estudam novas medidas de restri\u00e7\u00e3o de atividades, algumas focadas em pessoas n\u00e3o vacinadas, na tentativa de con\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/crescem-na-europa-as-restricoes-contra-os-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T08:00:31Z", "content": "Governos europeus est\u00e3o impondo ou estudam novas medidas de restri\u00e7\u00e3o de atividades, algumas focadas em pessoas n\u00e3o vacinadas, na tentativa de controlar uma nova onda da covid-19 no continente."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "AstraZeneca pede \u00e0 Anvisa inclus\u00e3o de dose de refor\u00e7o na bula de sua vacina", "description": "Pedido ocorre um dia ap\u00f3s o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciar a extens\u00e3o da terceira dose da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o adulta Um dia ap\u00f3s o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciar a extens\u00e3o da terceira dose da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/astrazeneca-pede-a-anvisa-inclusao-de-dose-de-reforco-na-bula-de-sua-vacina.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jGc2MOroBxLHpCVqe3waaN95n0Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/5/z/zyCDDVQVi0NfDwHOtZbg/ap21075521682022.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:11:28Z", "content": "Um dia ap\u00f3s o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciar a extens\u00e3o da terceira dose da vacina contra a covid-19 para toda a popula\u00e7\u00e3o adulta, a farmac\u00eautica AstraZeneca encaminhou \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia\u2026 [+494 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vendas de fim de ano come\u00e7am bem nos EUA apesar de covid e infla\u00e7\u00e3o", "description": "Aumento das vendas deve impulsionar a economia americana como um todo Os consumidores americanos resistiram a crescente infla\u00e7\u00e3o e impulsionaram um s\u00f3lido in\u00edcio da temporada de compras de fim de ano. As grandes varejistas registraram aumento de vendas e expe\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/vendas-de-fim-de-ano-comecam-bem-nos-eua-apesar-de-covid-e-inflacao.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T08:00:29Z", "content": "Por Gabriel T. Rubin \u2014 Dow Jones Newswires\r\n 17/11/2021 05h00 Atualizado 17/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Espanha amplia campanha de refor\u00e7o vacinal contra alta de casos de covid-19", "description": "O premi\u00ea do pa\u00eds anunciou que incluir\u00e1 pessoas com mais de 60 anos e profissionais de sa\u00fade em sua campanha de refor\u00e7o vacinal A Espanha anunciou que incluir\u00e1 pessoas com mais de 60 anos e profissionais de sa\u00fade em sua campanha de refor\u00e7o vacinal contra a cov\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/espanha-amplia-campanha-de-reforo-vacinal-contra-alta-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/0skVm9ofPZ6_fij4_A832CK5ct4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/n/I/GiqhHmRUSZNdfzBI6Uog/sem-titulo.png", "publishedAt": "2021-11-17T20:20:30Z", "content": "A Espanha anunciou que incluir\u00e1pessoas com mais de 60 anos e profissionais de sa\u00fade em sua campanha de refor\u00e7o vacinal contra a covid-19, uma medida que visa conter um aumento de casos da doen\u00e7a no p\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s atraso inicial, Jap\u00e3o supera os demais pa\u00edses do G7 em vacina\u00e7\u00e3o", "description": "Pa\u00eds asi\u00e1tico ultrapassa o Canad\u00e1 sem obrigatoriedade de imuniza\u00e7\u00e3o O Jap\u00e3o sempre enfrentou o problema da hesita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vacinas. Mas as estat\u00edsticas de imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19 contradizem essa tend\u00eancia. Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/apos-atraso-inicial-japao-supera-os-demais-paises-do-g7-em-vacinacao.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T08:00:27Z", "content": "Por Kanoko Matsuyama \u2014 Bloomberg\r\n 17/11/2021 05h00 Atualizado 17/11/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9dia m\u00f3vel de casos de covid-19 no Brasil \u00e9 a menor em mais de um ano e meio", "description": "Segundo levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de casos nos \u00faltimos 7 dias foi de 9.335 novos diagn\u00f3sticos por dia, a menor desde 13 de maio de 2020 O Brasil registrou 374 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantame\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/media-movel-de-casos-de-covid-19-no-brasil-e-a-menor-em-mais-de-um-ano-e-meio.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/8135M3w520Xyx-8g3USjsFut-90=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Z/M/I14u6XRlGVbg1ii1WkYg/ap21119810331052.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T23:28:04Z", "content": "O Brasil registrou 374 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade nesta quarta-feira (17). Com\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "BCE alerta para risco de corre\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os de im\u00f3veis", "description": "Im\u00f3veis como lojas e escrit\u00f3rios, mais afetados pela pandemia, t\u00eam maior risco de sofrer corre\u00e7\u00e3o O Relat\u00f3rio de Estabilidade Financeira (FSR, na sigla em ingl\u00eas) do Banco Central Europeu (BCE) avalia que os riscos \u00e0 zona do euro relacionados \u00e0 pandemia de co\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/bce-alerta-para-risco-de-correo-de-preos-de-imveis.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/U5QkyMVLt5DHnj21-8k63DwL4n8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/y/Z/hhmSjhSqA04kVhBbLBNQ/money-2724245-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:33:16Z", "content": "O Relat\u00f3rio de Estabilidade Financeira (FSR, na sigla em ingl\u00eas) do Banco Central Europeu (BCE) avalia que os riscos \u00e0 zona do euro relacionados \u00e0 pandemia de covid-19 diminu\u00edram, mas ressalta que as\u2026 [+258 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fed precisa agir mais r\u00e1pido para evitar 'pouso for\u00e7ado' em 2022, diz Mohamed El-Erian", "description": "No caso de economias emergentes, assessor econ\u00f4mico disse acreditar que existem muitos casos em que consideraria interessante investir se aproveitando de momentos de baixa generalizada. \"O Brasil \u00e9 um desses pa\u00edses\" As mudan\u00e7as estruturais que t\u00eam ocorrido de\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/fed-precisa-agir-mais-rapido-para-evitar-pouso-forcado-em-2022-diz-mohamed-el-erian.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/lXZqTOwbz2ZIH2qhgLglucsirzU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/V/3/by8ElNT6GrzCQ9zCx6hQ/foto23fin-301-erian-c2.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:25:23Z", "content": "As mudan\u00e7as estruturais que t\u00eam ocorrido desde o in\u00edcio da pandemia da covid-19 colocaram o mundo em um novo paradigma e ser\u00e1 necess\u00e1rio que os principais bancos centrais do mundo, a come\u00e7ar pelo Fed\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Depois de Guedes, comiss\u00e3o quer convocar mais dois ministros de Bolsonaro", "description": "Depois de Paulo Guedes, a Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Controle da C\u00e2mara quer ouvir os ministros Milton Ribeiro (Educa\u00e7\u00e3o) e Tereza Cristina (Agricultura), al\u00e9m de solicitar informa\u00e7\u00f5es a Onyx Lorenzoni (Trabalho).\nAutor de um dos requerimentos de c\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/depois-de-guedes-comissao-quer-convocar-mais-dois-ministros-de-bolsonaro.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p_3J8jbnHeUGw5yEnVtfmA9CUMI=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/08/22/93282128_comissao_de_educacao_-_presenca_do_ministro_milton_ribeiro_-_09-06-2021._foto_reproducao_-.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T10:30:21Z", "content": "Depois de Paulo Guedes, a Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Controle da C\u00e2mara quer ouvir os ministros Milton Ribeiro (Educa\u00e7\u00e3o) e Tereza Cristina (Agricultura), al\u00e9m de solicitar informa\u00e7\u00f5es a O\u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Lauro Jardim", "title": "O que Doria disse a Eduardo Leite quando o governador ga\u00facho lhe pediu que o in\u00edcio do processo de vacina\u00e7\u00e3o fosse adiado", "description": "Eduardo Leite admitiu numa entrevista assinada por Igor Gielow e publicada agora h\u00e1 pouco, que\u00a0ligou para Jo\u00e3o Doria com o objetivo de adiar o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid. O telefonema foi dado num fim de tarde de 15 de janeiro, dois dias antes antes d\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/o-que-doria-disse-eduardo-leite-quando-o-governador-gaucho-pediu-que-o-inicio-do-processo-de-vacinacao-fosse-adiado.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Y-g5m05oaF5LzUe-Hj604HvDsEA=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/08/25/covid1.jpeg", "publishedAt": "2021-11-17T17:54:03Z", "content": "Eduardo Leite admitiu numa entrevista assinada por Igor Gielow e publicada agora h\u00e1 pouco, que\u00a0ligou para Jo\u00e3o Doria com o objetivo de adiar o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid. O telefonema foi dad\u2026 [+787 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz diz que covid ainda \u00e9 'desafio' e alerta para restri\u00e7\u00f5es na Europa", "description": "O aumento do n\u00famero de casos e mortes ocorre principalmente naqueles pa\u00edses em que a cobertura vacinal n\u00e3o vem progredindo O Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado hoje, destaca que a doen\u00e7a ainda representa um grande d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/fiocruz-diz-que-covid-ainda-e-desafio-e-alerta-para-restricoes-na-europa.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/v3ra2ZnB59qAGIaHMVkKhtu9P5I=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/T/g/kPCz7lQ4Waknxbd9mPEg/covid-19-virus-piro4d-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:11:15Z", "content": "O Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), divulgado hoje, destaca que a doen\u00e7a ainda representa um grande desafio e refor\u00e7a a preocupa\u00e7\u00e3o com o retorno nos \u00faltimos dias d\u2026 [+4164 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cen\u00e1rio criado por BCs ilude investidores, alerta Gross", "description": "Euforia alimentada por est\u00edmulos econ\u00f4micos \u00e9 perigosa, diz fundador da Pimco Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/cenario-criado-por-bcs-ilude-investidores-alerta-gross.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/INWgpDmCAKruMifFnwkL0vo1LBU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/e/U6Rf2LTSeDtANt3AS8ug/foto17fin-101-gross-c3.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:01:21Z", "content": "1 de 1\r\nGross: Terra de sonhos sustentada por juros que n\u00e3o est\u00e3o onde deveriam estar Foto: Misha Friedman/Bloomberg \r\nGross: Terra de sonhos sustentada por juros que n\u00e3o est\u00e3o onde deveriam estar Fo\u2026 [+255 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Atividade econ\u00f4mica cresceu 2% em outubro em termos anuais, diz subsecret\u00e1rio", "description": "Fausto Vieira revela que o dado, que ser\u00e1 apresentado na pr\u00f3xima semana, mostrar\u00e1 queda de 4,9% na ind\u00fastria, de 3,3% no com\u00e9rcio, e alta de 7,2% em servi\u00e7os de transporte Na semana que vem, o Minist\u00e9rio da Economia apresentar\u00e1 o Indicador de Atividade Econ\u00f4m\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/atividade-economica-cresceu-2percent-em-outubro-em-termos-anuais-diz-subsecretario.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Uu6tPEJHjedPCziSNQhcsgWnzDE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/o/B/EJeU32SUuqxf2Vl3XURQ/business-861327-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:42:05Z", "content": "Na semana que vem, o Minist\u00e9rio da Economia apresentar\u00e1 o Indicador de Atividade Econ\u00f4mica (IAE) da Secretaria de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica (SPE), disse nesta quarta-feira (17) o subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica M\u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Europa pode endurecer combate \u00e0 covid-19, diz Capital Economics", "description": "Doen\u00e7a est\u00e1 controlada nos EUA e \u00c1sia, aponta a consultoria O aumento do n\u00famero de casos de coronav\u00edrus na Europa levou ao endurecimento de medidas para combater o cont\u00e1gio da covid-19, o que parece prejudicar o consumo na zona do euro, avalia a Capital Econo\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/europa-pode-endurecer-combate-a-covid-19-diz-capital-economics.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B2N9WOk0txhm5rR3XrsUaYV0Hqk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/p/x/9WvxAYQQq6Bzdy1GOqtA/foto21int-111-tlepide-a13.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:28:43Z", "content": "O aumento do n\u00famero de casos de coronav\u00edrus na Europa levou ao endurecimento de medidas para combater o cont\u00e1gio da covid-19, o que parece prejudicar o consumo na zona do euro, avalia a Capital Econo\u2026 [+146 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Alemanha quebra novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19", "description": "Primeira-ministra da Alemanha, Angela Merkel, disse que a atual situa\u00e7\u00e3o da covid-19 \u00e9 \u201cdram\u00e1tica\u201d A Alemanha registrou nesta quarta-feira um novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19. Nas \u00faltimas 24 horas, mais 52.826 cont\u00e1gios foram confirmados em todo o pa\u00ed\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/alemanha-quebra-novo-recorde-dirio-de-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/j_MrdElN6ja1WsUpOVomaZAPVDE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/J/f/5ulagVTBq2nQSvidl2zw/ap21319460184303.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:57:10Z", "content": "A Alemanha registrou nesta quarta-feira um novo recorde di\u00e1rio de casos de covid-19. Nas \u00faltimas 24 horas, mais 52.826 cont\u00e1gios foram confirmados em todo o pa\u00eds, uma alta de 13.150 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sema\u2026 [+125 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fiocruz entrega mais 2,5 milh\u00f5es de doses de vacina contra covid-19", "description": "Com a entrega, a Fiocruz alcan\u00e7a a marca de 132,7 milh\u00f5es de vacinas contra covid-19 disponibilizadas ao Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es (PNI). A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) entrega nesta quarta-feira ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade mais uma remessa da vacina con\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/fiocruz-entrega-mais-25-milhes-de-doses-de-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Wv-7A1bTUlxXeN-2tviY3N3fGew=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/H/N/4Qjh7vTbOZErtMvHHOSQ/mufid-majnun-cm1au42fnrg-unsplash.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:05:39Z", "content": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) entrega nesta quarta-feira ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade mais uma remessa da vacina contra covid-19 produzida em seu Instituto de Tecnologia em Imunobiol\u00f3gicos (Bio-Manguin\u2026 [+439 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Como a educa\u00e7\u00e3o executiva est\u00e1 se reinventando para o p\u00f3s-pandemia", "description": "Evento na It\u00e1lia reuniu representantes de escolas de diferentes pa\u00edses e discutiu as mudan\u00e7as. Saiba mais Quase dois anos ap\u00f3s o come\u00e7o da pandemia, reitores de universidades e de escolas de neg\u00f3cios estrangeiras st\u00e3o longe de prever o fim do campus ou a pred\u2026", "url": "https://valor.globo.com/carreira/noticia/2021/11/17/como-a-educacao-executiva-esta-se-reinventando-para-o-pos-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GUGdljWt_5a49ouOczcf4RrRhPY=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/4/TAv4AKQgCMOmdhEmPgkg/thumbnail-print3.png", "publishedAt": "2021-11-17T08:30:22Z", "content": "Quase dois anos ap\u00f3s o come\u00e7o da pandemia, reitores de universidades e de escolas de neg\u00f3cios estrangeiras st\u00e3o longe de prever o fim do campus ou a predomin\u00e2ncia de modelos digitais de aprendizagem.\u2026 [+6390 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "MDB imp\u00f5e data-limite para nome de Tebet decolar e seguir com candidatura", "description": "O lan\u00e7amento da senadora marca uma tentativa de renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no partido, que teve in\u00edcio com a escolha do deputado federal Baleia Rossi (MDB-SP) para a presid\u00eancia da executiva nacional Em meio \u00e0 descren\u00e7a e \u00e0 resist\u00eancia de filiados de peso, o MDB fina\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/11/17/mdb-impe-data-limite-para-nome-de-tebet-decolar-e-seguir-com-candidatura.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/cDAPSIZRhHyLAGpKkM9CFYXS-cs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/h/dWyCVGTGqBIAOtBl2gKg/51418935709-99da47b141-z.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:42:29Z", "content": "Em meio \u00e0 descren\u00e7a e \u00e0 resist\u00eancia de filiados de peso, o MDB finaliza os detalhes para lan\u00e7ar a pr\u00e9-candidatura de Simone Tebet \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ainda em novembro deste ano. A legenda, no\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid: Brasil tem menor m\u00e9dia de casos desde maio de 2020, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou nesta quarta-feira 374 mortes por Covid-19, elevando para 611.898 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 260 \u00f3bitos, aumento de 14% em compara\u00e7\u00e3o com o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-brasil-tem-menor-media-de-casos-desde-maio-de-2020-diz-consorcio-25281012.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281010-464-046/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T23:12:38Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou nesta quarta-feira 374 mortes por Covid-19, elevando para 611.898 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 260 \u00f3\u2026 [+1606 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Tchecos n\u00e3o vacinados contra Covid-19 ser\u00e3o proibidos de participar de eventos p\u00fablicos", "description": "As autoridades tchecas v\u00e3o proibir as pessoas que n\u00e3o foram vacinadas contra Covid-19 ou que n\u00e3o se recuperaram da infec\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus de frequentar eventos e servi\u00e7os p\u00fablicos a partir de segunda-feira. O an\u00fancio foi feito nesta quarta-feira...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/mundo/tchecos-nao-vacinados-contra-covid-19-serao-proibidos-de-participar-de-eventos-publicos-25280041", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280323-5c8-dfa/w976h550-PROP/praga.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:40:40Z", "content": "As autoridades tchecas v\u00e3o proibir as pessoas que n\u00e3o foram vacinadas contra Covid-19 ou que n\u00e3o se recuperaram da infec\u00e7\u00e3o por coronav\u00edrus de frequentar eventos e servi\u00e7os p\u00fablicos a partir de segun\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s an\u00fancio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, prefeitura de Maric\u00e1 j\u00e1 aplica terceira dose para adultos em geral", "description": "RIO \u2014\u00a0 A prefeitura de Maric\u00e1, na regi\u00e3o Metropolitana do Rio, anunciou nesta quarta-feira que j\u00e1 aplica a terceira dose contra Covid-19 no p\u00fablico adulto n\u00e3o idoso. O munic\u00edpio iniciou o refor\u00e7o entre o p\u00fablico geral ap\u00f3s o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/apos-anuncio-do-ministerio-da-saude-prefeitura-de-marica-ja-aplica-terceira-dose-para-adultos-em-geral-25280883.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280884-4e0-7ca/w976h550-PROP/vacinacao-em-marci.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:13:08Z", "content": "RIO A prefeitura de Maric\u00e1, na regi\u00e3o Metropolitana do Rio, anunciou nesta quarta-feira que j\u00e1 aplica a terceira dose contra Covid-19 no p\u00fablico adulto n\u00e3o idoso. O munic\u00edpio iniciou o refor\u00e7o entre \u2026 [+4565 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE foto que mostra estande de vacina\u00e7\u00e3o nos EUA com faixa pedindo aos pais que doem \u00f3rg\u00e3os dos filhos", "description": "Circula pelas redes sociais uma foto de um estande de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em que uma faixa estendida tem a seguinte express\u00e3o: \"N\u00e3o se esque\u00e7am de doar os \u00f3rg\u00e3os dos seus filhos\". Ela \u00e9 #FAKE.A imagem foi manipulada digitalmente. Sobre ela,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-foto-que-mostra-estande-de-vacinacao-nos-eua-com-faixa-pedindo-aos-pais-que-doem-orgaos-dos-filhos-rv1-1-25280262.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280263-448-4a2/w976h550-PROP/selo-doa-orgao.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:07:39Z", "content": "Circula pelas redes sociais uma foto de um estande de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 em que uma faixa estendida tem a seguinte express\u00e3o: \"N\u00e3o se esque\u00e7am de doar os \u00f3rg\u00e3os dos seus filhos\". Ela \u00e9 #FAKE\u2026 [+1355 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE mensagem que relaciona vacina contra Covid-19 a nascimento de crian\u00e7a com cauda no CE", "description": "Circula em grupos antivacina no Telegram uma mensagem que sugere rela\u00e7\u00e3o entre a vacina contra a Covid-19 e o nascimento de uma crian\u00e7a com cauda de 12 cent\u00edmetros e uma bola na ponta no Cear\u00e1. \u00c9 #FAKE.\"Rea\u00e7\u00e3o da vacina. Mudan\u00e7a de DNA\", diz a...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-mensagem-que-relaciona-vacina-contra-covid-19-nascimento-de-crianca-com-cauda-no-ce-rv1-1-25280226.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280228-796-003/w976h550-PROP/selo-crianca-cauda-ceara-(1).jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:46:06Z", "content": "Circula em grupos antivacina no Telegram uma mensagem que sugere rela\u00e7\u00e3o entre a vacina contra a Covid-19 e o nascimento de uma crian\u00e7a com cauda de 12 cent\u00edmetros e uma bola na ponta no Cear\u00e1. \u00c9 #FA\u2026 [+2315 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c9 #FAKE que vacina contra Covid-19 libere fibrinas e cause riscos para o resto da vida", "description": "Circula pelas redes sociais um v\u00eddeo em que uma mulher afirma que viu fibrinas em seu sangue pelo microsc\u00f3pio, alega que elas s\u00e3o provocadas pela vacina contra Covid-19, causando riscos pro resto da vida, e recomenda que crian\u00e7as n\u00e3o sejam...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/fato-ou-fake/e-fake-que-vacina-contra-covid-19-libere-fibrinas-cause-riscos-para-resto-da-vida-25280300", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280303-932-211/w976h550-PROP/selo-fibrina-fake.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:20:46Z", "content": "Circula pelas redes sociais um v\u00eddeo em que uma mulher afirma que viu fibrinas em seu sangue pelo microsc\u00f3pio, alega que elas s\u00e3o provocadas pela vacina contra Covid-19, causando riscos pro resto da \u2026 [+7663 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Apesar de libera\u00e7\u00e3o da prefeitura do Rio, Secretaria estadual de Sa\u00fade diz que m\u00e1scaras em academias continuam obrigat\u00f3rias; entenda", "description": "Apesar do decreto da Prefeitura do Rio publicado nesta quarta-feira que flexibiliza o uso de m\u00e1scaras em academias, a obrigatoriedade da prote\u00e7\u00e3o facial em locais fechados est\u00e1 mantida pela Secretaria de Estado do Rio de Janeiro (SES). A...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-apesar-de-liberacao-da-prefeitura-do-rio-secretaria-estadual-de-saude-diz-que-mascaras-em-academias-continuam-obrigatorias-entenda-25280119", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280138-492-7d3/w976h550-PROP/xcomprovante_vacina.pagespeed.ic.5wmasplagy.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T14:43:44Z", "content": "Apesar do decreto da Prefeitura do Rio publicado nesta quarta-feira que flexibiliza o uso de m\u00e1scaras em academias, a obrigatoriedade da prote\u00e7\u00e3o facial em locais fechados est\u00e1 mantida pela Secretari\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura do Rio libera uso de m\u00e1scaras em academias", "description": "Cariocas j\u00e1 est\u00e3o liberados do uso de m\u00e1scaras em academias de gin\u00e1stica, piscinas, centros de treinamento e de condicionamento f\u00edsico e pistas de patina\u00e7\u00e3o. O decreto, assinado pelo prefeito Eduardo Paes e publicado, nesta quarta-feira, no Di\u00e1rio...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/prefeitura-do-rio-libera-uso-de-mascaras-em-academias-25279966.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25275179-f15-7e3/w976h550-PROP/comprovante_vacina.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:22:56Z", "content": "Cariocas j\u00e1 est\u00e3o liberados do uso de m\u00e1scaras em academias de gin\u00e1stica, piscinas, centros de treinamento e de condicionamento f\u00edsico e pistas de patina\u00e7\u00e3o. O decreto, assinado pelo prefeito Eduardo\u2026 [+1290 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Prefeitura do Rio diz que decreto que dispensa m\u00e1scaras em academias s\u00f3 entra em vigor ap\u00f3s recomenda\u00e7\u00e3o estadual", "description": "O decreto da Prefeitura do Rio que flexibiliza o uso de m\u00e1scaras em academias e outros espa\u00e7os fechados, publicado nesta quarta-feira, s\u00f3 passar\u00e1 a valer mediante decis\u00e3o do Estado do Rio, segundo a Secretaria municipal de Sa\u00fade (SMS). Portanto, a...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/2272-prefeitura-do-rio-diz-que-decreto-que-dispensa-mascaras-em-academias-so-entra-em-vigor-apos-recomendacao-estadual-25280588", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280138-492-7d3/w976h550-PROP/xcomprovante_vacina.pagespeed.ic.5wmasplagy.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:02:09Z", "content": "O decreto da Prefeitura do Rio que flexibiliza o uso de m\u00e1scaras em academias e outros espa\u00e7os fechados, publicado nesta quarta-feira, s\u00f3 passar\u00e1 a valer mediante decis\u00e3o do Estado do Rio, segundo a \u2026 [+2531 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Camila Queiroz desabafa ap\u00f3s sa\u00edda de 'Verdades secretas 2': 'Tentei ter raz\u00e3o, mas sa\u00fade mental venceu'", "description": "Camila Queiroz deixou o elenco de \"Verdades secretas 2\" antes mesmo do fim das grava\u00e7\u00f5es. De acordo com comunicado da TV Globo, a atriz fez exig\u00eancias contratuais \"inaceit\u00e1veis\" para estender o contrato por sete dias para finalizar as grava\u00e7\u00f5es. Com...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/camila-queiroz-desabafa-apos-saida-de-verdades-secretas-2-tentei-ter-razao-mas-saude-mental-venceu-rv1-1-25280527.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280526-e6c-b75/w976h550-PROP/camila-queiroz-angel-1.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:21:32Z", "content": "Camila Queiroz deixou o elenco de \"Verdades secretas 2\" antes mesmo do fim das grava\u00e7\u00f5es. De acordo com comunicado da TV Globo, a atriz fez exig\u00eancias contratuais \"inaceit\u00e1veis\" para estender o contr\u2026 [+1144 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Patr\u00edcia Kogut", "title": "'The morning show' trata do cruel tribunal das redes sociais", "description": "Desde a estreia da segunda temporada, \u201cThe morning show\u201d vem se aprofundando nas discuss\u00f5es contempor\u00e2neas. Os debates identit\u00e1rios est\u00e3o no centro da trama. E a cultura do cancelamento \u00e9 o nervo exposto que vitimiza mais de um personagem, e, sobretudo, Mitch\u2026", "url": "https://kogut.oglobo.globo.com/noticias-da-tv/critica/noticia/2021/11/morning-show-trata-do-cruel-tribunal-das-redes-sociais.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/yDc1LOOa8lcaqIusRZTj08D-0EI=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo/f/original/2021/11/16/reese.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T09:30:01Z", "content": "Desde a estreia da segunda temporada, \u201cThe morning show\u201d vem se aprofundando nas discuss\u00f5es contempor\u00e2neas. Os debates identit\u00e1rios est\u00e3o no centro da trama. E a cultura do cancelamento \u00e9 o nervo exp\u2026 [+1360 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Congelamento de sal\u00e1rio de servidores economizou mais que reforma administrativa, diz Guedes", "description": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta quarta-feira que o congelamento de sal\u00e1rios de servidores em 2020 e neste ano gerou uma economia maior que uma reforma administrativa, mas n\u00e3o comentou a possibilidade de reajuste para o...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/congelamento-de-salario-de-servidores-economizou-mais-que-reforma-administrativa-diz-guedes-25281109.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25281117-9bd-cde/w976h550-PROP/xpaulo-guedes_jpg_pagespeed_ic_xuie85x4l-.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T23:38:03Z", "content": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse nesta quarta-feira que o congelamento de sal\u00e1rios de servidores em 2020 e neste ano gerou uma economia maior que uma reforma administrativa, mas n\u00e3o coment\u2026 [+3440 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comiss\u00e3o de Sa\u00fade da Alerj pede reuni\u00e3o com secret\u00e1rio sobre obra do Hospital Geral de Queimados, inacabada h\u00e1 31 anos", "description": "Promessa para a popula\u00e7\u00e3o de Queimados desde 1990, quando a cidade ainda era parte de Nova Igua\u00e7u, o Hospital Geral de Queimados vai ser\u00a0 tema de uma reuni\u00e3o entre deputados estaduais da Comiss\u00e3o de Sa\u00fade da Alerj com o secret\u00e1rio estadual de Sa\u00fade,...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/comissao-de-saude-da-alerj-pede-reuniao-com-secretario-sobre-obra-do-hospital-geral-de-queimados-inacabada-ha-31-anos-25279106.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25279310-002-674/w976h550-PROP/96223947_ci-rio-de-janeirorj-16-11-2021-bx-hospital-em-queimadoscompleta-26-anos-sem-obrasprom.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T07:30:17Z", "content": "Promessa para a popula\u00e7\u00e3o de Queimados desde 1990, quando a cidade ainda era parte de Nova Igua\u00e7u, o Hospital Geral de Queimados vai ser tema de uma reuni\u00e3o entre deputados estaduais da Comiss\u00e3o de S\u2026 [+4606 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Feriado da Consci\u00eancia Negra ter\u00e1 retorno de eventos culturais na Zona Norte do Rio", "description": "Depois de quase dois anos sem passinhos e samba, Madureira, Zona Norte do Rio, vai comemorar o feriado da Consci\u00eancia Negra com muita m\u00fasica, arte e gastronomia. O Baile Charme do Viaduto de Madureira estar\u00e1 de volta no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 20, na...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/feriado-da-consciencia-negra-tera-retorno-de-eventos-culturais-na-zona-norte-do-rio-25280165.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25280156-a0e-73c/w976h550-PROP/whatsapp-image-2021-11-17-at-09.44.07.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:04:20Z", "content": "Depois de quase dois anos sem passinhos e samba, Madureira, Zona Norte do Rio, vai comemorar o feriado da Consci\u00eancia Negra com muita m\u00fasica, arte e gastronomia. O Baile Charme do Viaduto de Madureir\u2026 [+4372 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "STF come\u00e7a a julgar validade de decis\u00f5es que deram desconto em mensalidade escolar na pandemia", "description": "Na pandemia, pais e alunos recorreram \u00e0 Justi\u00e7a pedindo descontos, alegando que Covid imp\u00f4s dificuldades. Quatro ministros votaram. Julgamento ter\u00e1 continuidade nesta quinta. O Supremo Tribunal Federal (STF) come\u00e7ou a julgar nesta quarta-feira (17) a validade\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/17/stf-comeca-a-julgar-validade-de-decisoes-que-deram-desconto-em-mensalidade-escolar-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s.glbimg.com/jo/g1/static/live/imagens/img_facebook.png?g1", "publishedAt": "2021-11-17T21:18:06Z", "content": "O Supremo Tribunal Federal (STF) come\u00e7ou a julgar nesta quarta-feira (17) a validade de decis\u00f5es judiciais que determinaram descontos em mensalidades de universidades durante a pandemia de Covid-19. \u2026 [+1867 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "'Minha aluna desmaiou de fome': professores denunciam crise urgente nas escolas brasileiras", "description": "Estudantes sofrem com desemprego e perda de renda dos pais, orfandade e mudan\u00e7as para casas piores. Jovens tamb\u00e9m est\u00e3o abandonando a escola para trabalhar, dizem educadores. Desmaios por fome e pedidos de doa\u00e7\u00e3o de alimentos tornaram-se rotina nas escolas p\u00fa\u2026", "url": "https://g1.globo.com/educacao/noticia/2021/11/17/minha-aluna-desmaiou-de-fome-professores-denunciam-crise-urgente-nas-escolas-brasileiras.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/1SZQflu1_GsFJqjZjILowJN-bss=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Z/H/hHvh0KQFKZIvRjZjvVYg/bbc1.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T11:04:32Z", "content": "\"Essa aluna chegou bem atrasada. Ela bateu na porta da sala de aula, eu abri e notei que ela n\u00e3o estava bem, mas n\u00e3o consegui entender o porqu\u00ea. Passei \u00e1lcool na m\u00e3o dela e senti a m\u00e3o muito gelada, \u2026 [+15002 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Col\u00e9gio Pedro II define regras para retorno presencial e pedir\u00e1 \u2018passaporte da vacina\u2019; confira", "description": "RIO \u2014 Ap\u00f3s um imbr\u00f3glio judicial, o Col\u00e9gio Pedro II publicou as novas diretrizes para o retorno das atividades presenciais nas unidades a partir da pr\u00f3xima segunda-feira, 22 de novembro. As regras foram aprovadas pelo Conselho Superior do col\u00e9gio e...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/colegio-pedro-ii-define-regras-para-retorno-presencial-pedira-passaporte-da-vacina-confira-25280319.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25268849-e16-6ab/w976h550-PROP/pedro_segundo.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:30:28Z", "content": "RIO Ap\u00f3s um imbr\u00f3glio judicial, o Col\u00e9gio Pedro II publicou as novas diretrizes para o retorno das atividades presenciais nas unidades a partir da pr\u00f3xima segunda-feira, 22 de novembro. As regras for\u2026 [+2608 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estreante J\u00falia Byrro e Gabriel Vieira, de 'Verdades secretas 2', vivem romance", "description": "Um novo romance foi formado nos bastidores de \u201cVerdades secretas 2\u201d. A novata J\u00falia Byrro, int\u00e9rprete da jovem modelo Lara, est\u00e1 vivendo um affair com Gabriel Vieira, que vive o modelo bonit\u00e3o Tadeu, da ag\u00eancia de Blanche.Os dois s\u00e3o um grude s\u00f3...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/estreante-julia-byrro-gabriel-vieira-de-verdades-secretas-2-vivem-romance-rv1-1-25279301.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25279568-0bd-c91/w976h550-PROP/julia-detalhes-(3).jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:01:54Z", "content": "Um novo romance foi formado nos bastidores de Verdades secretas 2. A novata J\u00falia Byrro, int\u00e9rprete da jovem modelo Lara, est\u00e1 vivendo um affair com Gabriel Vieira, que vive o modelo bonit\u00e3o Tadeu, d\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estreante J\u00falia Byrro e Gabriel Vieira engatam romance nos bastidores de 'Verdades secretas 2'", "description": "Um novo romance foi formado nos bastidores de \u201cVerdades secretas 2\u201d. A novata J\u00falia Byrro, int\u00e9rprete da jovem modelo Lara, est\u00e1 vivendo um affair com Gabriel Vieira, que vive o modelo bonit\u00e3o Tadeu, da ag\u00eancia de Blanche.Os dois s\u00e3o um grude s\u00f3...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/famosos/estreante-julia-byrro-gabriel-vieira-engatam-romance-nos-bastidores-de-verdades-secretas-2-25279301.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25279568-0bd-c91/w976h550-PROP/julia-detalhes-(3).jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T08:01:54Z", "content": "Um novo romance foi formado nos bastidores de Verdades secretas 2. A novata J\u00falia Byrro, int\u00e9rprete da jovem modelo Lara, est\u00e1 vivendo um affair com Gabriel Vieira, que vive o modelo bonit\u00e3o Tadeu, d\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "title": "Milton Ribeiro tem que dizer que Bolsonaro mentiu, se quiser convencer que n\u00e3o houve interven\u00e7\u00e3o na prova do ENEM", "description": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Milton Ribeiro, quer tirar credibilidade dos servidores que fizeram den\u00fancias sobre a prova do Enem, e por isso dizia que a reclama\u00e7\u00e3o deles tem objetivo financeiro, que eles estariam atr\u00e1s de gratifica\u00e7\u00f5es. Ora, se eles estivessem pre\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/milton-ribeiro-tem-que-dizer-que-bolsonaro-mentiu-se-quiser-convencer-que-nao-houve-intervencao-na-prova-do-enem.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/p_3J8jbnHeUGw5yEnVtfmA9CUMI=/640x424/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/08/22/93282128_comissao_de_educacao_-_presenca_do_ministro_milton_ribeiro_-_09-06-2021._foto_reproducao_-.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:24:19Z", "content": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Milton Ribeiro, quer tirar credibilidade dos servidores que fizeram den\u00fancias sobre a prova do Enem, e por isso dizia que a reclama\u00e7\u00e3o deles tem objetivo financeiro, que eles \u2026 [+1840 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas oferta vacina\u00e7\u00e3o sem agendamento e para todas as idades at\u00e9 s\u00e1bado; veja locais", "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada em quatro pontos diferentes, sendo que cada um deles ter\u00e1 at\u00e9 200 doses, segundo a Secretaria de Sa\u00fade. Moradora recebe vacina contra a Covid-19 em Campinas (SP)\nEduardo Lopes/PMC\nCampinas (SP) realiza a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/covid-19-campinas-oferta-vacinacao-sem-agendamento-e-para-todas-as-idades-ate-sabado-veja-locais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BbqTnGCcJPBn7oIZMSGy01Zhgq8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/l/M/ttOq46QKSok0QlMvtamw/dia-d-campinas-xxxxxxxx.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T03:52:26Z", "content": "Campinas (SP) realiza a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 sem necessidade de agendamento pr\u00e9vio, para todas as faixas et\u00e1rias aptas \u00e0 imuniza\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o pr\u00f3ximo s\u00e1bado (20). A a\u00e7\u00e3o faz parte do \"Camp\u2026 [+3349 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas abre agendamento da dose de refor\u00e7o para adultos com esquema vacinal completo h\u00e1 5 meses", "description": "Foram liberadas 37.024 vagas. Na ter\u00e7a, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou amplia\u00e7\u00e3o da dose adicional para todo p\u00fablico maior de 18 anos e reduziu tempo m\u00ednimo de 6 para 5 meses. Aplica\u00e7\u00e3o de vacina contra Covid-19 em Campinas (SP)\nCarlos Bassan/PMC\nCampinas (SP) \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/covid-19-campinas-abre-agendamento-para-dose-de-reforco-em-adultos-com-esquema-vacinal-completo-ha-5-meses.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/anSil2LTxIA153s_qoHJwbWoo8s=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/Y/n/uGYhUgRZ2AgJiEp98tNQ/51296254227-0138389963-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:15:34Z", "content": "Campinas (SP) abriu nesta quarta-feira (17) o agendamento da dose adicional da vacina contra Covid-19 para todos os adultos que tenham tomado a segunda dose h\u00e1 pelo menos cinco meses. Segundo a prefe\u2026 [+2131 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia indicia suspeita por ofensa racial contra vereadora de Campinas em sess\u00e3o da C\u00e2mara", "description": "Paolla Miguel (PT) foi chamada de 'preta lixo' enquanto discursava durante sess\u00e3o em 8 de novembro. Suspeita e duas testemunhas foram ouvidas na manh\u00e3 desta quarta-feira (17), na DIG. V\u00edtima de inj\u00faria racial, vereadora Paolla Miguel discursa durante ato anti\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/policia-indicia-suspeita-por-ofensa-racial-contra-vereadora-de-campinas-em-sessao-da-camara.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/I6HzikU90dOtRHKoxBMsLjIL7UU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/c/b/VuA4VdQbmWhPmY7KYQcw/whatsapp-image-2021-11-10-at-18.08.28.jpeg", "publishedAt": "2021-11-17T17:41:25Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil confirmou na tarde desta quarta-feira (17) que indiciou uma mulher por suspeita de inj\u00faria racial contra a vereadora de Campinas (SP) Paolla Miguel (PT), durante sess\u00e3o da C\u00e2mara real\u2026 [+3830 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ciee oferece vagas de est\u00e1gio e aprendizagem em Campinas, Americana e Indaiatuba", "description": "Vagas s\u00e3o destinadas \u00e0s \u00e1reas de com\u00e9rcio exterior, log\u00edstica e administra\u00e7\u00e3o. Inscri\u00e7\u00f5es pode ser feitas por e-mail endere\u00e7ado ao Ciee. Unidade do Ciee de Campinas antes da pandemia da Covid-19\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nO Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola (Ciee) est\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/concursos-e-emprego/noticia/2021/11/17/ciee-oferece-vagas-de-estagio-e-aprendizagem-em-campinas-americana-e-indaiatuba.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/MEMQ8WcEYzPCqRz21iAteb6O4gQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/B/i/IjduQaRUGINMrH6axxjA/ciee.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T19:30:59Z", "content": "1 de 1\r\nUnidade do Ciee de Campinas antes da pandemia da Covid-19 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/EPTV \r\nUnidade do Ciee de Campinas antes da pandemia da Covid-19 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/EPTV \r\nO Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empr\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 17 de novembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nCampinas (SP) realiza a\u00e7\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 sem necessidade de agendamento pr\u00e9vio\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-17-de-novembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:27:50Z", "content": "De acordo com a Secretaria de Sa\u00fade, cerca de 200 doses ser\u00e3o disponibilizadas em cada local. O atendimento ocorre nos seguintes endere\u00e7os, dias e hor\u00e1rios: \r\nTerminal Ouro Verde\r\n<ul><li>At\u00e9 19 de n\u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Festival apresenta shows de Jorge & Mateus e Edson & Hudson em Americana; veja programa\u00e7\u00e3o", "description": "Evento acontece neste s\u00e1bado (20) e domingo (21), com as presen\u00e7as de outros artistas, como Lauana Prado, Jefferson Moraes e Clayton & Rom\u00e1rio. Ingressos j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda. A dupla Jorge & Mateus\nRubens Cerqueira / Divulga\u00e7\u00e3o\nUm festival de m\u00fasica apresenta sh\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/festival-apresenta-shows-de-jorge-and-mateus-e-edson-and-hudson-em-americana-veja-programacao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KPWQDX_GQRHXJcHuEF3MRZBzpDU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/e/o/pTMVXzR6KYnFzEH8jwkQ/jorgeemateusfotorubenscerqueira.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T22:07:39Z", "content": "Um festival de m\u00fasica apresenta shows de artistas do universo sertanejo, em Americana (SP), neste s\u00e1bado (20) e domingo (21), a partir das 17h. O evento acontece no Recinto da Festa do Pe\u00e3o. Os ingre\u2026 [+1189 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas registra queda no n\u00ba de cadastros para os passes escolar e universit\u00e1rio na pandemia", "description": "12,8 mil estudantes est\u00e3o cadastrados para usar o escolar neste ano; expectativa era de 25 mil. No universit\u00e1rio, 2,9 mil cadastros est\u00e3o ativos e 11 mil eram esperados, diz Transurc. \u00d4nibus do transporte p\u00fablico de Campinas (SP)\nDivulga\u00e7\u00e3o/Emdec\nCampinas (SP\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/campinas-registra-queda-no-no-de-cadastros-para-os-passes-escolar-e-universitario-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fqfd5TSQe3Kcuj2yvjcmW46KOhQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/i/9/XwgQVrSySDvgAMaVbBVg/onibus.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T21:20:31Z", "content": "Campinas (SP) registrou queda no n\u00famero de cadastros para os bilhetes escolar e universit\u00e1rio neste ano, informou a Transurc nesta quarta-feira (17). A diminui\u00e7\u00e3o, de acordo com a associa\u00e7\u00e3o, foi oca\u2026 [+2548 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "A cinco dias do fim do prazo, Campinas atinge 72% da meta de arrecada\u00e7\u00e3o do Refis 2021; veja como participar", "description": "Programa de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal aplica descontos de at\u00e9 100% em juros e multas de d\u00edvidas tribut\u00e1rias ou n\u00e3o, com foco em mais afetados na pandemia. Governo municipal espera R$ 130 milh\u00f5es. Prefeitura de Campinas\nCarlos Bassan/Prefeitura de Campinas \nA 5 dia\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/11/17/a-5-dias-do-fim-do-prazo-campinas-atinge-72percent-da-meta-de-arrecadacao-do-refis-2021-veja-como-participar.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CpckjdGG4Qh1xNDeNHryXD1p1vo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/4/Souz2vToOQzwfWIaBLGQ/foto-1-ok.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:10:11Z", "content": "A 5 dias do fim do prazo, Campinas (SP) atingiu 72,6% da meta de arrecada\u00e7\u00e3o do Refis 2021, programa de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal que oferece descontos de at\u00e9 100% em juros e multas de d\u00edvidas tribut\u00e1rias\u2026 [+1923 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Irlanda do Norte exigir\u00e1 \u201cpassaporte covid\u201d para entrada em pubs", "description": "Esc\u00f3cia e Pa\u00eds de Gales devem adotar medidas semelhantes na pr\u00f3xima semana para conter um aumento nos casos da doen\u00e7a Ministros da Irlanda do Norte aprovaram nesta quarta-feira uma medida para exigir o chamado \u201cpassaporte covid\u201d no acesso a pubs e outros esta\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/irlanda-do-norte-exigir-passaporte-covid-para-entrada-em-pubs.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/jDqA9CKrU1FrnhBBjGeA_huTHE8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/S/x0OAFDTZiAFXs7hYdk3Q/syringe-5917297-1920.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:41:40Z", "content": "Ministros da Irlanda do Norte aprovaram nesta quarta-feira uma medida para exigir o chamado passaporte covid no acesso a pubs e outros estabelecimentos a partir de 13 de dezembro. Esc\u00f3cia e Pa\u00eds de G\u2026 [+98 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Disneyl\u00e2ndia de Hong Kong \u00e9 fechada ap\u00f3s caso de covid-19", "description": "Empresa afirmou que ap\u00f3s o visitante testar positivo, tomou a medida para que todos os funcion\u00e1rios sejam examinados A Disneyl\u00e2ndia de Hong Kong foi fechada nesta quarta-feira (17) ap\u00f3s um visitante ter apresentado resultado positivo em um teste para a covid-\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/disneylndia-de-hong-kong-fechada-aps-caso-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/OihHJHlwYjm56Sq07EiYy0HR1QE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/v/EHZJBCRda2wZAUC3rWSg/disney-hong.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:34:51Z", "content": "A Disneyl\u00e2ndia de Hong Kong foi fechada nesta quarta-feira (17) ap\u00f3s um visitante ter apresentado resultado positivo em um teste para a covid-19. A empresa disse que tomou a medida para permitir que \u2026 [+1101 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas de NY operam com leve baixa, com balan\u00e7os e pandemia no radar", "description": "Investidores seguem atentos \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o da covid-19 pelo mundo As bolsas de Nova York abriram nesta quarta-feira com oscila\u00e7\u00f5es estreitas, mas exibem um ligeiro vi\u00e9s negativo, em meio \u00e0 falta de um catalisador para o dia. Os investidores seguem atentos \u00e0 safra\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/bolsas-de-ny-operam-com-leve-baixa-com-balancos-e-pandemia-no-radar.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T14:53:36Z", "content": "As bolsas de Nova York abriram nesta quarta-feira com oscila\u00e7\u00f5es estreitas, mas exibem um ligeiro vi\u00e9s negativo, em meio \u00e0 falta de um catalisador para o dia. Os investidores seguem atentos \u00e0 safra d\u2026 [+178 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Doria anuncia refor\u00e7o da vacina contra a covid-19 a partir desta quinta-feira", "description": "A aplica\u00e7\u00e3o da nova inje\u00e7\u00e3o pode ser realizada cinco meses ap\u00f3s o esquema vacinal b\u00e1sico para todos os adultos O governador Jo\u00e3o Doria (PSDB), de S\u00e3o Paulo, anunciou que, a partir desta quinta-feira (18), maiores de 18 anos come\u00e7am a receber a dose de refor\u00e7o\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/doria-anuncia-reforco-da-vacina-contra-a-covid-19-a-partir-desta-quinta-feira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/B-wi0A8mZZEDxtjTHLnEblAJ7r4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/y/C/VLckABTeSvE67k697lTw/51311517048-5b9e0e7f35-k.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T17:08:25Z", "content": "O governador Jo\u00e3o Doria (PSDB), de S\u00e3o Paulo, anunciou que, a partir desta quinta-feira (18), maiores de 18 anos come\u00e7am a receber a dose de refor\u00e7o dos imunizantes contra a covid-19. A aplica\u00e7\u00e3o da \u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "EUA lan\u00e7am plano de investimento para aumentar produ\u00e7\u00e3o de vacinas contra covid-19", "description": "Objetivo \u00e9 ampliar a capacidade de fabrica\u00e7\u00e3o para 1 bilh\u00e3o de doses por ano, como parte de um esfor\u00e7o para acelerar a distribui\u00e7\u00e3o dos imunizantes com o restante do mundo O governo dos Estados Unidos lan\u00e7ou um plano para disponibilizar bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e0s \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/eua-lancam-plano-de-investimento-para-aumentar-producao-de-vacinas-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZIhFgDYLo0LJp-r4hvBwN9YKJGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/m/AkWcWASqubmXZAk1w2Lg/vacina-pexels-3.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:24:18Z", "content": "O governo dos Estados Unidos lan\u00e7ou um plano para disponibilizar bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e0s farmac\u00eauticas para aumentar a produ\u00e7\u00e3o dom\u00e9stica de vacinas contra a covid-19. O objetivo \u00e9 ampliar a capacidade\u2026 [+992 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s restri\u00e7\u00f5es, China v\u00ea queda significativa nos casos de covid-19", "description": "Ainda que o novo surto esteja sendo controlado, Pequim anunciou hoje novas medidas para impedir a entrada do v\u00edrus na cidade A China registrou apenas oito casos transmitidos localmente de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, em um sinal de que o pa\u00eds est\u00e1 conseguin\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/aps-restries-china-v-queda-significativa-nos-casos-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/g73TGtBlVsFv_XndnB70yO_znt0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/6/qBV3YzTyKUX4UimDfifQ/ap21321287135575.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T13:07:23Z", "content": "A China registrou apenas oito casos transmitidos localmente de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, em um sinal de que o pa\u00eds est\u00e1 conseguindo controlar um novo surto causado pela variante delta.Esta foi a\u2026 [+1541 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio libera uso de m\u00e1scaras, mas mant\u00e9m \u2018passaporte de vacina\u00e7\u00e3o\u2019, em academias", "description": "Munic\u00edpio tem 99,7% da popula\u00e7\u00e3o acima de 12 anos com primeira dose ou dose \u00fanica e 88,3% com segunda dose ou dose \u00fanica, de acordo com c\u00e1lculos da prefeitura A cidade do Rio de Janeiro liberou a obrigatoriedade de uso de m\u00e1scaras em academias de gin\u00e1stica, s\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/rio-libera-uso-de-mascaras-mas-mantem-passaporte-de-vacinacao-em-academias.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/FiEKRDL-eDGwNEOF454nI05lIgU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Y/t/YycZJSQYqub2VFmirRag/pexels-sora-shimazaki-5938381.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T12:21:37Z", "content": "A cidade do Rio de Janeiro liberou a obrigatoriedade de uso de m\u00e1scaras em academias de gin\u00e1stica, segundo decis\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do munic\u00edpio desta quarta-feira (17), levando em conta a\u2026 [+2072 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Risco de nova onda de covid-19 \u00e9 o que impede o Fed de subir juros, diz Alan Blinder", "description": "Para o ex-vice-presidente do conselho do Fed, o risco de que a onda da covid-19 que, hoje, impacta a Europa v\u00e1 para os EUA limita a atua\u00e7\u00e3o da autoridade monet\u00e1ria americana Com expectativas de um crescimento de 5% na atividade econ\u00f4mica neste ano e a queda s\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/11/17/risco-de-nova-onda-de-covid-19-e-o-que-impede-o-fed-de-subir-juros-diz-alan-blinder.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/JW8g606mTfko5J3KWzrmniG4z88=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/N/X/fRwYv0RxuMHa39EcYkbw/13466461-h1093909.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T16:52:18Z", "content": "Com expectativas de um crescimento de 5% na atividade econ\u00f4mica neste ano e a queda sustentada do desemprego, os fundamentos de macroeconomia para o Federal Reserve (Fed, o banco central americano) e\u2026 [+2411 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mortes por overdose nos EUA chegaram a 100 mil em um ano", "description": "Presidente Joe Biden classificou mortes por overdose de drogas como \u201cepidemia\u201d O n\u00famero de pessoas que morreram de overdose de drogas nos Estados Unidos chegou a 100 mil em um ano, um recorde hist\u00f3rico para o pa\u00eds. As autoridades de sa\u00fade dizem que o alto n\u00fam\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/mortes-por-overdose-nos-eua-chegaram-a-100-mil-em-um-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T17:11:26Z", "content": "O n\u00famero de pessoas que morreram de overdose de drogas nos Estados Unidos chegou a 100 mil em um ano, um recorde hist\u00f3rico para o pa\u00eds. As autoridades de sa\u00fade dizem que o alto n\u00famero est\u00e1 relacionad\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo de Portugal fala em retomar medidas contra a pandemia", "description": "Ministra prev\u00ea medidas que forem necess\u00e1rias, mas n\u00e3o t\u00e3o restritivas como as de 2020 A ministra de Estado e da Presid\u00eancia de Portugal, Mariana Vieira da Silva, disse nesta quarta-feira (17) que o agravamento do n\u00famero de casos di\u00e1rios de covid-19 deixa \"evi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/11/17/governo-de-portugal-fala-em-retomar-medidas-contra-a-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/o_Om1v3HBTsUxXlvI7D8HarvyHA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/s/b/Z0HxdPRBCAlhUjO7WRgQ/ap21014507863726.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:46:38Z", "content": "A ministra de Estado e da Presid\u00eancia de Portugal, Mariana Vieira da Silva, disse nesta quarta-feira (17) que o agravamento do n\u00famero de casos di\u00e1rios de covid-19 deixa \"evidente\" que ser\u00e1 necess\u00e1rio\u2026 [+107 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Leia as manchetes desta quarta-feira dos principais jornais brasileiros", "description": "Veja os destaques da imprensa nacional VALOR\n\n- Cada 1 ponto de reajuste a servidor custaria at\u00e9 R$ 4 bi\n\n- Emergentes aceleram ciclo de alta de juros\n\n- UE vai barrar produtos do desmatamento\n\n- Faltam jatinhos para comprar e fila de espera passa de um ano\n\n\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/11/17/leia-as-manchetes-desta-quarta-feira-dos-principais-jornais-brasileiros.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-11-17T10:52:24Z", "content": "- Cada 1 ponto de reajuste a servidor custaria at\u00e9 R$ 4 bi\r\n - Emergentes aceleram ciclo de alta de juros\r\n - UE vai barrar produtos do desmatamento\r\n - Faltam jatinhos para comprar e fila de espera \u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Helic\u00f3ptero vegano \u00e9 uma das poucas respostas da avia\u00e7\u00e3o \u00e0 COP26", "description": "Confer\u00eancia clim\u00e1tica deixou companhias a\u00e9reas e fabricantes de avi\u00f5es relativamente ilesas de novas exig\u00eancias para emiss\u00f5es A ind\u00fastria da avia\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a encomendar novas aeronaves no Dubai Airshow esta semana, depois que a Confer\u00eancia Clim\u00e1tica das Na\u00e7\u00f5\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/17/helicoptero-vegano-e-uma-das-poucas-respostas-da-aviacao-a-cop26.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O-w3gMhd-EsK0uXs6suNWXObDWU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/m/T/TjQ3v6R5aJygMGzBuq8g/exph-1639..jpg", "publishedAt": "2021-11-17T18:55:49Z", "content": "A ind\u00fastria da avia\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a encomendar novas aeronaves no Dubai Airshow esta semana, depois que a Confer\u00eancia Clim\u00e1tica das Na\u00e7\u00f5es Unidas em Glasgow, a COP26, deixou companhias a\u00e9reas e fabrican\u2026 [+2954 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Black Friday: Com crise, CNC prev\u00ea pior evento desde 2016; potencial de descontos cai", "description": "Data deve movimentar R$ 3,93 bilh\u00f5es no pa\u00eds, crescimento de 3,8% em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado, em termos nominais. Descontada a infla\u00e7\u00e3o, montante significa um recuo de 6,5% A Black Friday de 2021 deve movimentar R$ 3,93 bilh\u00f5es no pa\u00eds, crescimento de 3,8% em \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/17/black-friday-com-crise-cnc-preve-pior-evento-desde-2016-potencial-de-descontos-cai.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/WNIbnoSPqIf5Q0HZDFKhlbG5lIM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/g/k/SmR0uNTDG4uoSmgaLiwQ/pexels-max-fischer-5872181.jpg", "publishedAt": "2021-11-17T15:20:47Z", "content": "A Black Friday de 2021 deve movimentar R$ 3,93 bilh\u00f5es no pa\u00eds, crescimento de 3,8% em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado, em termos nominais. No entanto, descontada a infla\u00e7\u00e3o, h\u00e1 queda real no n\u00famero: a proje\u00e7\u2026 [+2404 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Agenda do dia: Teleconfer\u00eancias da Eletrobras, Iochpe-Maxion\ne Oncocl\u00ednicas e encontro de gestores da constru\u00e7\u00e3o", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta quarta-feira Teleconfer\u00eancia da Eletrobras \n\nReprodu\u00e7\u00e3o\nA Eletrobras faz teleconfer\u00eancia \u00e0s 14h30 para falar sobre os resultados no terceiro trimestre, que veio com lucro l\u00edquido de R$ 965 milh\u00f5es, queda de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/11/17/agenda-do-dia-teleconferencias-da-eletrobras-iochpe-maxion-e-oncoclinicas-e-encontro-de-gestores-da-construcao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aQHCpG7Dn1snKNQhLLN8eD9MmrA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/I/w/LBCagCT8aCBgbPfOIwpA/sede-da-eletrobras-no-rio-de-janeiro-reproducao-eletrobras.jpeg", "publishedAt": "2021-11-17T11:48:54Z", "content": "A Eletrobras faz teleconfer\u00eancia \u00e0s 14h30 para falar sobre os resultados no terceiro trimestre, que veio com lucro l\u00edquido de R$ 965 milh\u00f5es, queda de 66%, apesar da alta de 50% na receita l\u00edquida. A\u2026 [+12546 chars]"}]}