{"status": "ok", "totalResults": 39, "articles": [{"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Fran\u00e7ois Musseau", "title": "L\u2019Espagne sur le qui-vive face au Covid", "description": "Inqui\u00e8te des risques de clusters \u00e0 l\u2019approche des f\u00eates, avec le cas de 80 soignants d\u2019un h\u00f4pital de M\u00e1laga contamin\u00e9s, et de la faiblesse des d\u00e9pistages, l\u2019Espagne acc\u00e9l\u00e8re la vaccination, avec l\u2019ouverture de la campagne aux 5-11 ans.", "url": "https://www.liberation.fr/international/europe/lespagne-sur-le-qui-vive-face-au-covid-20211207_ZAC374RJIRHF5KGBDNYD434QHY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/n5DU6WWFUQ3UX-G76oH-EU2MhMI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/EUQ6OFN6PBCXBNKRY7PHYGPTSI.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:18:00Z", "content": "Les f\u00eates de No\u00ebl pointent le bout du nez et, d\u00e9j\u00e0, la festive Espagne prend peur. Cette crainte sest accrue lundi lorsquon a appris les d\u00e9boires de lh\u00f4pital universitaire Carlos Haya \u00e0 M\u00e1laga, o\u00f9 80\u2026 [+3680 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Romain Boulho", "title": "Covid-19 : injections sans rendez-vous pour les non-vaccin\u00e9s \u00e0 partir de ce mardi", "description": "Tout comme les plus de 65 ans en qu\u00eate d\u2019une dose de rappel, les non-vaccin\u00e9s peuvent d\u00e9sormais se rendre directement en centre de vaccination pour obtenir leur premi\u00e8re dose, confirme \u00e0 \u00abLib\u00e9ration\u00bb le cabinet du ministre de la Sant\u00e9.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-injections-sans-rendez-vous-pour-les-non-vaccines-a-partir-de-ce-mardi-20211207_NZ5J2XPMOFF45DWDLCTS7O5IOE/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/2ZlQPZ8r6FE7QqArecVhWjEP_R8=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/2XDKCQE6C5FLVBCF57663F47TU.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:37:13Z", "content": "Linformation est pass\u00e9e un peu inaper\u00e7ue. Pourtant, lors de la conf\u00e9rence de presse post-Conseil de d\u00e9fense sanitaire lundi soir, Olivier V\u00e9ran a annonc\u00e9 louverture des injections sans rendez-vous \u00e0 \u2026 [+1692 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Eric Favereau", "title": "L\u2019Ordre des m\u00e9decins de Nouvelle-Aquitaine condamne le manque de \u00abprudence\u00bb et \u00abl\u2019agressivit\u00e9\u00bb de Didier Raoult", "description": "Vendredi, la chambre disciplinaire de l\u2019Ordre des m\u00e9decins de Nouvelle-Aquitaine a certes condamn\u00e9 le professeur Didier Raoult, mais elle s\u2019est montr\u00e9e relativement bienveillante avec la star marseillaise.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/lordre-des-medecins-de-nouvelle-aquitaine-condamne-le-manque-de-prudence-et-lagressivite-de-didier-raoult-20211207_NMXYL2FPP5DCJO6NRVFNB5O7N4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/emOGHrlsGNKB7D5YQpXOkU5mddY=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/XI6MXP6GEBCTZNSKTS3PNRV4A4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:41:08Z", "content": "Juste un bl\u00e2me. Dans son argumentaire, rendu public ce mardi pour justifier sa d\u00e9cision, la chambre disciplinaire de lOrdre des m\u00e9decins de Nouvelle-Aquitaine a condamn\u00e9 le professeur Didier Raoult, \u2026 [+1851 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Margaux Menu", "title": "Discoth\u00e8ques\u00a0: \u00abOn \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 des bless\u00e9s graves et l\u00e0, on nous ach\u00e8ve\u00bb", "description": "Apr\u00e8s l\u2019annonce de la fermeture des bo\u00eetes de nuit pour un mois, le milieu accuse le gouvernement de faire preuve de partialit\u00e9 et plaide pour un dispositif de soutien financier solide.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/discotheques-on-etait-deja-des-blesses-graves-et-la-on-nous-acheve-20211207_AWHNN7OHL5DSRBGRC2PNV5TCU4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/doWusVDhZ0Vc6_rRw-9VoCOIpr4=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/ONZIUR5S6FBB5OSPRR2OO6G7IA.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:31:50Z", "content": "Lhistoire se r\u00e9p\u00e8te. Une nouvelle fois depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie de Covid-19, les acteurs du monde de la nuit se voient contraints de fermer clubs et discoth\u00e8ques pour un mois, \u00e0 compter de vend\u2026 [+3825 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Julien Lecot", "title": "Boycotts et menaces, les grands classiques des Jeux olympiques", "description": "Les Etats-Unis ont annonc\u00e9 lundi soir un \u00abboycott diplomatique\u00bb des JO d\u2019hiver de P\u00e9kin. Une prise de position loin d\u2019\u00eatre in\u00e9dite alors que les Jeux, malgr\u00e9 les d\u00e9n\u00e9gations, sont depuis toujours un \u00e9v\u00e9nement sportif mais aussi politique.", "url": "https://www.liberation.fr/sports/jeux-olympiques/boycotts-et-menaces-les-grands-classiques-des-jeux-olympiques-20211207_UXAXGB6WWNBTRIJRR6RPBRO6EQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/eb_G6Nq9UJlnJ-KihdRvHwbNlCM=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2446x1478:2456x1488)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/WFKQE5NM7JDWJF5RA3UOAYFW2E.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:42:39Z", "content": "Joe Biden ne verra pas P\u00e9kin. Pas plus que les membres de son gouvernement et les diplomates am\u00e9ricains. Les Etats-Unis ont annonc\u00e9 lundi soir un \u00abboycott diplomatique\u00bb des Jeux olympiques et paralym\u2026 [+5853 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Wolfsburg - Koen Casteels (Wolfsburg): \u00ab Il faudra mettre de l'intensit\u983b contre Lille en Ligue des champions", "description": "Remis du Covid-19, le gardien belge de Wolfsburg Koen Casteels estime que son \u00e9quipe devra emballer la rencontre pour esp\u00e9rer l'emporter mercredi face au LOSC, en Ligue des champions.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Koen-casteels-wolfsburg-il-faudra-mettre-de-l-intensite-contre-lille-en-ligue-des-champions/1303654", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/le-gardien-de-wolfsburg-koen-casteels-b-papon-l-equipe/1500000001578620/0:0,1995:1330-640-427-75/36728.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:25:00Z", "content": "Wolfsburg est dos au mur. Le club de Basse-Saxe, qui reste sur trois d\u00e9faites lors de ses quatre derni\u00e8res rencontres, toutes comp\u00e9titions confondues, a pour obligation de l'emporter ce mercredi face\u2026 [+2218 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Chelsea - Mateo Kovavic (Chelsea) positif au Covid-19 et forfait pour affronter le Z\u00e9nith Saint-P\u00e9tersbourg", "description": "Test\u00e9 positif au Covid-19, Mateo Kovacic a d\u00e9clar\u00e9 forfait pour le dernier match de groupes de Chelsea, mercredi (18\u00a0h\u00a045) \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg face au Z\u00e9nith Saint-P\u00e9tersbourg, en Ligue des champions.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mateo-kovavic-chelsea-positif-au-covid-19-et-forfait-pour-affronter-le-zenith-saint-petersbourg/1303618", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/mateo-kovacic-n-a-plus-joue-avec-chelsea-depuis-le-26-octobre-cremel-benjamin-l-equipe/1500000001578561/0:0,1995:1330-640-427-75/9c9d1.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:44:00Z", "content": "Absent des terrains depuis fin octobre en raison d'une blessure aux ischio-jambiers, Mateo Kovacic va encore devoir attendre avant de faire son retour \u00e0 la comp\u00e9tition. Le milieu croate (27 ans, 74 s\u2026 [+684 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "JO - P\u00e9kin 2022 - Le comit\u00e9 international olympique s'estime pr\u00eat pour les JO d'hiver de P\u00e9kin malgr\u00e9 le covid et les probl\u00e8mes politiques", "description": "Le pr\u00e9sident Thomas Bach s'est fait l'ap\u00f4tre de la diplomatie silencieuse dans le cadre de l'affaire Peng Shuai", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/Le-comite-international-olympique-s-estime-pret-pour-les-jo-d-hiver-de-pekin-malgre-le-covid-et-les-problemes-politiques/1303716", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/thomas-bach-et-le-cio-sont-prets-pour-les-jo-de-pekin-malgre-le-covid-l-affaire-peng-shuai-et-les-p/1500000001578766/0:0,1995:1330-640-427-75/83c9d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:19:00Z", "content": "La commission ex\u00e9cutive du Comit\u00e9 International Olympique a entendu mardi les derniers rapports du comit\u00e9 d'organisation des Jeux Olympiques d'hiver de P\u00e9kin (4-20 f\u00e9vrier) ainsi que de la commission\u2026 [+3077 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Philadelphie gagne en prolongation \u00e0 Charlotte, Bulls et Bucks encha\u00eenent", "description": "Port\u00e9 par un \u00e9norme Joel Embiid, Philadelphie s'est impos\u00e9 \u00e0 Charlotte en prolongation (127-124). Dans le haut de la conf\u00e9rence Est, Chicago et Milwaukee encha\u00eenent face \u00e0 Denver (109-97) et Cleveland (112-104). Miami a lui perdu contre Memphis (90-105).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Philadelphie-gagne-en-prolongation-a-charlotte-bulls-et-bucks-enchainent/1303592", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/joel-embid-philadelphie-a-inscrit-43-points-face-a-charlotte-presse-sports/1500000001578532/0:0,1998:1332-640-427-75/00f4c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:25:00Z", "content": "Tout va mieux, forc\u00e9ment, avec un Joel Embiid dans le moteur. Oppos\u00e9 \u00e0 Charlotte en Caroline du Nord, Philadelphie a pu compter sur son pivot, cette nuit en NBA (127-124). Revenu il y a quelques jour\u2026 [+3261 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Rugby - CE - Coupe d'Europe\u00a0: les Scarlets d\u00e9clarent forfait face \u00e0 Bristol, une semaine avant le match face \u00e0 l'UBB", "description": "L'\u00e9quipe galloise de Llanelli a d\u00e9clar\u00e9 forfait pour son match de Coupe d'Europe contre Bristol. Isol\u00e9s \u00e0 cause du Covid, les Scarlets ont d\u00e9cid\u00e9 de ne pas s'aligner samedi, huit jours avant la rencontre contre l'UBB dans le cadre de la 2e journ\u00e9e.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Coupe-d-europe-les-scarlets-declarent-forfait-face-a-bristol-une-semaine-avant-le-match-face-a-l-ubb/1303608", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-scarlets-ont-declare-forfait-pour-leur-premier-match-de-coupe-d-europe-f-mons-l-equipe/1500000001578553/0:0,1998:1332-640-427-75/2e432.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:05:00Z", "content": "Touch\u00e9s par le Covid et revenus la semaine pass\u00e9e d'Afrique du Sud, 32 joueurs ainsi que le staff des Llanelli Scarlets sont actuellement \u00e0 l'isolement en Irlande du Nord. La province galloise devait\u2026 [+1118 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "JO 2022 - Politique - La France prend \u00ab\u00a0bonne note\u00a0\u00bb du boycott diplomatique des \u00c9tats-Unis aux Jeux de P\u00e9kin", "description": "L'\u00c9lys\u00e9e a pr\u00e9cis\u00e9, mardi, avoir pris <i>\u00ab\u00a0bonne note\u00a0\u00bb</i> du boycott diplomatique des \u00c9tats-Unis pour les prochains Jeux de P\u00e9kin (4-20 f\u00e9vrier) et annonc\u00e9 une coordination avec les pays europ\u00e9ens.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tous-sports/Actualites/La-france-prend-bonne-note-du-boycott-diplomatique-des-etats-unis-aux-jeux-de-pekin/1303589", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/l-annonce-du-boycott-diplomatique-des-jeux-de-pekin-par-les-americains-fait-reagir-la-france-f-fa/1500000001578527/0:0,1995:1330-640-427-75/4ca94.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:00:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Lorsque nous avons des pr\u00e9occupations sur les droits de l'Homme, nous le disons aux Chinois\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0nous avons pris des sanctions sur le Xinjiang en mars dernier\u00a0\u00bb, a soulign\u00e9 l'\u00c9lys\u00e9e.\u00a0Les JO sont \u2026 [+345 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - Betclic Elite - Zvezdan Mitrovic, apr\u00e8s la victoire de Monaco face \u00e0 l'Asvel\u00a0: \u00ab\u00a0Juste un match parmi tant d'autres\u00a0\u00bb", "description": "L'entra\u00eeneur de Monaco, vainqueur de l'Asvel mardi soir (84-82), relativisait la port\u00e9e de cette victoire en Championnat, alors qu'une \u00e9ch\u00e9ance autrement plus importante attend son \u00e9quipe vendredi en Euroligue face \u00e0 Milan.", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Zvezdan-mitrovic-apres-la-victoire-de-monaco-face-a-l-asvel-juste-un-match-parmi-tant-d-autres/1303721", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/zvezdan-mitrovic-entraineur-de-monaco-a-reau-l-equipe/1500000001578810/0:0,1995:1330-640-427-75/5a256.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:34:00Z", "content": "Zvezdan Mitrovic (entra\u00eeneur de Monaco), apr\u00e8s la victoire de l'ASM face \u00e0 l'Asvel\u00a0: \u00ab\u00a0C'est un bon match pour nous. Mais ce n'est qu'une rencontre parmi tant d'autres. Les derni\u00e8res secondes ont res\u2026 [+1843 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Short Track - Pas de JO pour les Fran\u00e7aises vice-championnes du monde", "description": "Apr\u00e8s la grave blessure d'Aur\u00e9lie Monvoisin, le relais f\u00e9minin fran\u00e7ais de short-track n'a pas d\u00e9croch\u00e9 sa qualification pour les JO de P\u00e9kin. Grosse d\u00e9ception pour les vice-championnes du monde.", "url": "https://www.lequipe.fr/Short-track/Actualites/Pas-de-jo-pour-les-francaises-vice-championnes-du-monde/1303656", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/avec-la-blessure-d-aurelie-monvoisin-le-relais-feminin-mene-par-tifany-huot-marchand-n-ira-pas-a-pe/1500000001578622/0:0,1995:1330-640-427-75/54d5c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:33:00Z", "content": "Elles \u00e9taient parties le coeur l\u00e9ger avec leur nouveau statut de championnes d'Europe et vice-championnes du monde. Le relais f\u00e9minin de short-track compos\u00e9 de Tifany Huot-Marchand, Gwendoline Daudet\u2026 [+2930 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - Coronavirus - Coronavirus : Tottenham frapp\u00e9 par un cluster ?", "description": "Six joueurs et deux membres du staff de Tottenham auraient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif au Covid-19, selon le Times.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Coronavirus-tottenham-frappe-par-un-cluster/1303572", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/un-cluster-pourrait-affecter-l-effectif-de-tottenham-p-lahalle-l-equipe/1500000001578505/0:0,1998:1332-640-427-75/38ec0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:10:00Z", "content": "Selon le Times, six joueurs et deux membres du staff de Tottenham auraient \u00e9t\u00e9 test\u00e9s positif au Covid-19, une information que le club londonien n'a pas encore confirm\u00e9e. La t\u00e2che de l'entra\u00eeneur, An\u2026 [+228 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Foot - C1 - Lille - Jocelyn Gourvennec (Lille)\u00a0: \u00ab\u00a0Je n'ai pas envie qu'on soit dans le calcul\u00a0\u00bb contre Wolfsburg", "description": "L'entra\u00eeneur du LOSC Jocelyn Gourvennec sait que son \u00e9quipe n'a besoin que d'un nul pour se qualifier mercredi soir \u00e0 Wolfsburg (21h) en Ligue des champions. Mais il ne veut pas que cela change la fa\u00e7on de jouer des Dogues.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Jocelyn-gourvennec-lille-je-n-ai-pas-envie-qu-on-soit-dans-le-calcul-contre-wolfsburg/1303676", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-video-cover/1500000001578650/640/0", "publishedAt": "2021-12-07T17:47:00Z", "content": "\u00ab\u00a0Vous n'avez pas besoin de gagner (mercredi, 21h) \u00e0 Wolfsburg pour vous qualifier. Qu'est-ce que cela change dans l'approche du match\u00a0?D\u00e9j\u00e0, on a r\u00e9ussi en battant Salzbourg (1-0) \u00e0 passer premiers \u2026 [+1915 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "Covid\u00a0: les patrons gardent la t\u00eate froide face \u00e0 la reprise de l'\u00e9pid\u00e9mie", "description": "La Banque de France estime, \u00e0 ce stade, que les restrictions annonc\u00e9es par l'ex\u00e9cutif pour contrer la nouvelle vague \u00e9pid\u00e9mique \u00ab\u00a0ne devraient pas avoir un impact significatif sur l'activit\u00e9\u00a0\u00bb. L'\u00e9conomie devrait progresser au quatri\u00e8me trimestre \u00e0 un rythme \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/covid-les-patrons-gardent-la-tete-froide-face-a-la-reprise-de-lepidemie-1370598", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61afb98c8fe56f20d71dcb86/1280x720/070494236494-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:42:14Z", "content": "Interrog\u00e9s pour la premi\u00e8re fois depuis la cinqui\u00e8me vague de coronavirus et l'apparition du nouveau variant Omnicron, les chefs d'entreprise gardent la t\u00eate froide : ils restent confiants sur l'\u00e9vol\u2026 [+1756 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nathalie Silbert", "title": "La voie \u00e9troite des relocalisations d'activit\u00e9s en France", "description": "Gr\u00e2ce au plan France Relance, les relocalisations acc\u00e9l\u00e8rent dans l'Hexagone. Le rapatriement d'activit\u00e9s cr\u00e9e toutefois peu d'emplois. Les \u00e9conomistes sont sceptiques sur ce mouvement \u00e9rig\u00e9 en priorit\u00e9 par les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.", "url": "https://www.lesechos.fr/economie-france/conjoncture/la-voie-etroite-des-relocalisations-dactivites-en-france-1370247", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aefe0d8fe56f433f09d234/1280x720/070477358392-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:24:05Z", "content": "Emmanuel Macron en a fait une priorit\u00e9 \u00e0 la sortie du premier confinement. Le mot figure aussi dans le programme de tous les postulants \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle . Les relocalisations sont devenues\u2026 [+388 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Tennis - Novak Djokovic disputera l'ATP Cup \u00e0 Sydney en janvier", "description": "Novak Djokovic a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 avec la Serbie pour l'ATP Cup, qui ouvrira la saison de tennis \u00e0 Sydney (1-9 janvier), juste avant l'Open d'Australie. Les organisateurs de la comp\u00e9tition ont annonc\u00e9 la nouvelle mardi, apr\u00e8s de nombreuses interrogations sur s\u2026", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Novak-djokovic-disputera-l-atp-cup-a-sydney-en-janvier/1303563", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/novak-djokovic-se-rapproche-t-il-d-une-participation-a-l-open-d-australie-a-reau-l-equipe/1500000001578497/0:0,1998:1332-640-427-75/31921.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:31:00Z", "content": "Le num\u00e9ro un mondial Novak Djokovic a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 dans l'\u00e9quipe serbe pour l'ATP Cup, qui ouvrira la saison de tennis \u00e0 Sydney en janvier (du 1er au 9). Ce sont les organisateurs qui ont annonc\u00e9 \u2026 [+1915 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Basket - NBA - Nuit des Bleus - Nuit des Bleus : Luwawu-Cabarrot (Atlanta) titulaire et pr\u00e9cieux, Batum (Clippers) toujours absent", "description": "Timoth\u00e9 Luwawu-Cabarrot (23 points en 37 minutes) a brill\u00e9 avec Atlanta, vainqueur de Minnesota dans la nuit de lundi \u00e0 mardi (121-110). Nicolas Batum n'a pas jou\u00e9 pour les Clippers, victorieux de Portland (102-90).", "url": "https://www.lequipe.fr/Basket/Actualites/Luwawu-cabarrot-titulaire-avec-atlanta-batum-toujours-absent-pour-les-clippers/1303569", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/timothe-luwawu-cabarrot-ici-face-au-heat-en-octobre-est-en-train-de-s-imposer-a-atlanta-presse-s/1500000001578502/0:0,1997:1332-640-427-75/dc062.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:44:00Z", "content": "\u00ab\u00a0La d\u00e9fense est importante pour moi. C'est \u00e0 \u00e7a que je pense et c'est l\u00e0 o\u00f9 est ma t\u00eate quand je suis dans le match\u00a0\u00bb. Ainsi raisonne Timoth\u00e9 Luwawu-Cabarrot, titulaire dans la nuit de lundi \u00e0 mardi\u2026 [+2364 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "EN DIRECT - Covid-19 : Blanquer veut que les enfants restent \u00e0 l\u2019\u00e9cole avant No\u00ebl", "description": "Cinqui\u00e8me vague, troisi\u00e8me dose, variant omicron, bilan \u00e9pid\u00e9mique, nouveaux traitements, mutation du virus\u2026 Retrouvez les derni\u00e8res informations sur la crise sanitaire li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/en-direct-covid-19-retrouvez-les-dernieres-informations-sur-la-crise-sanitaire-liee-a-la-pandemie-20211207_3SHMAGPHPZFA7KLLBG2LYO2TAI/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/zGzQJRAk6zd-JmcqBre9N8nHWBI=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/SRP4MO7EU5A6LNBMNMMDC62KKI.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:59:35Z", "content": "En France, la recrudescence \u00e9pid\u00e9mique se poursuit pendant que la campagne de rappel vaccinal se d\u00e9ploie. Environ 43000 nouveaux cas quotidiens sont d\u00e9tect\u00e9s en moyenne sur les sept derniers jours. U\u2026 [+2215 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Primo-vaccination sans rendez-vous, effondrement d\u2019un immeuble \u00e0 Sanary et mariage pour tous au Chili... l\u2019essentiel de l\u2019actu de ce mardi", "description": "Covid-19 : injections sans rendez-vous pour les non-vaccin\u00e9s \u00e0 partir de ce mardi. Sanary-sur-Mer : \u00abJ\u2019ai cru qu\u2019il y avait une bombe dans notre immeuble\u00bb. Meurtre de Khashoggi : un suspect arr\u00eat\u00e9 \u00e0 Roissy.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/primo-vaccination-sans-rendez-vous-effondrement-dun-immeuble-a-sanary-et-mariage-pour-tous-au-chili-lessentiel-de-lactu-de-ce-mardi-20211207_FWDCJQ2U5VCEJMUWADLCOTKOW4/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/uNCunEYglQGPyAcl9iiIQqktsWQ=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(1601x1221:1611x1231)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/6UO6C2BXPVGCNKIC7Z6BQEZ2VI.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:10:52Z", "content": "Covid-19 : injections sans rendez-vous pour les non-vaccin\u00e9s \u00e0 partir de ce mardi. Linformation est pass\u00e9e un peu inaper\u00e7ue. Pourtant, lors de la conf\u00e9rence de presse post-Conseil de d\u00e9fense sanitair\u2026 [+5577 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "St\u00e9phanie Harounyan, Sheerazad Chekaik-Chaila, Margaux Menu", "title": "Covid-19 : \u00e0 la sortie des classes, \u00abje porte le masque depuis un milliard d\u2019ann\u00e9es\u00bb", "description": "Dans les deux m\u00e9tropoles, les parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves de primaire se montraient d\u00e9sempar\u00e9s quelques heures avant l\u2019annonce de la mise en place d\u2019un nouveau protocole sanitaire et exprimaient des r\u00e9serves \u00e0 l\u2019id\u00e9e de vacciner leurs enfants.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-a-la-sortie-des-classes-je-porte-le-masque-depuis-un-milliard-dannees-20211207_TWBJSBW7ZVCMLABX53IDGQNWEQ/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ITUE1Mqod5HKHVyuh-H70Hk65ag=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2200x2228:2210x2238)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/JN6W65ISBZHD7K7FK4V5D23PME.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:31:00Z", "content": "Le mot, sign\u00e9 par la directrice, est noy\u00e9 au milieu dautres informations, sur le panneau dentr\u00e9e de l\u00e9cole: \u00abLe taux dincidence est en augmentation, les classes se ferment \u00e0 nouveau suite \u00e0 des cas d\u2026 [+4142 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Alexandra Schwartzbrod", "title": "Vaccins anti-Covid\u00a0: seule la solidarit\u00e9 peut nous sortir de la crise", "description": "C\u2019est le serpent qui se mord la queue : les pays riches pr\u00e9f\u00e8rent garder les vaccins pour leur population, et surtout la juteuse propri\u00e9t\u00e9 des brevets, du coup les pays pauvres ne peuvent pas se faire vacciner, le virus en profite pour muter et g\u00e9n\u00e9rer des va\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/international/vaccins-anti-covid-seule-la-solidarite-peut-nous-sortir-de-la-crise-20211207_AA77RI2J2ZDZLKIZUKRBBE7SYY/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/__6aUzdbFY52Wl8zLvKUdSAX2GA=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2043x1437:2053x1447)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/YDXENM5DUJHUHMMSHHADXDONMY.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:50:00Z", "content": "Il y a un an jour pour jour, la premi\u00e8re injection anti-Covid issue des labos Pfizer \u00e9tait administr\u00e9e \u00e0 une Britannique de 90 ans, un vrai vaccin homologu\u00e9 dans les formes. Laffaire avait soulev\u00e9 un\u2026 [+1804 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "LIBERATION, AFP", "title": "Les \u00abmesures de vigilance\u00bb contre delta et omicron, la dur\u00e9e de l\u2019IVG enfin au S\u00e9nat, le t\u00e9moignage d\u2019une militante frapp\u00e9e au meeting de Zemmour\u2026 L\u2019actu de ce mardi", "description": "Retrouvez l\u2019essentiel de l\u2019actualit\u00e9 de ce mardi 7 d\u00e9cembre.", "url": "https://www.liberation.fr/societe/sante/les-mesures-de-vigilance-contre-delta-et-omicron-la-duree-de-livg-enfin-au-senat-le-temoignage-dune-militante-frappee-au-meeting-de-zemmour-lactu-de-ce-mardi-20211207_75JLI5LS5ZFEXKPFFGTOFDJBCU/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/ANWElKxrlgHEDgrDkwlGYN-i4DA=/1200x630/filters:format(png):quality(70)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/DBC7C2TZUBBRBNXZNVPGRJ6USI.png", "publishedAt": "2021-12-07T07:21:15Z", "content": "Face \u00e0 la flamb\u00e9e \u00e9pid\u00e9mique, le gouvernement ajuste sa riposte avant les f\u00eates. Fermeture des discoth\u00e8ques, incitation \u00e0 limiter les \u00abmoments festifs\u00bb, recommandation du t\u00e9l\u00e9travail, renforcement du\u2026 [+4844 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Nessim Ait-Kacimi", "title": "Prudent dans la pand\u00e9mie, Washington \u00e9pargne les manipulateurs des changes", "description": "Des pays asiatiques ayant un exc\u00e9dent commercial avec les Etats-Unis sont intervenus pour vendre leur monnaie face au dollar et accro\u00eetre leur comp\u00e9titivit\u00e9. Le Tr\u00e9sor am\u00e9ricain opte pour la diplomatie en les incitant \u00e0 renoncer \u00e0 ces d\u00e9valuations alors que l\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/marches-financiers/prudent-dans-la-pandemie-washington-epargne-les-manipulateurs-des-changes-1370492", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af7775d286c219720c0235/1280x720/070482961936-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:00:24Z", "content": "Les Etats-Unis ont une monnaie trop forte et certains de ses partenaires commerciaux, notamment en Asie, n'y sont pas \u00e9trangers. Pour renforcer leur comp\u00e9titivit\u00e9, ils n'h\u00e9sitent pas intervenir sur l\u2026 [+855 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Gestions th\u00e9matiques\u00a0: gare aux d\u00e9sillusions\u00a0!", "description": "Nouveaux chouchous des \u00e9pargnants, les fonds th\u00e9matiques pr\u00e9sentent de nombreux \u00e9cueils\u00a0: performances d\u00e9cevantes, concentration des portefeuilles, procyclicit\u00e9, liquidit\u00e9 insuffisante\u2026 Revue des principaux risques encourus par les investisseurs.", "url": "https://www.lesechos.fr/finance-marches/gestion-actifs/gestions-thematiques-gare-aux-desillusions-1370317", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af1b958fe56f07056c8f65/1280x720/070467632150-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:30:57Z", "content": "Sur le papier, les fonds th\u00e9matiques ont tout pour plaire. A mi-chemin entre les produits sectoriels d\u00e9pendant de la sant\u00e9 de telle ou telle branche \u00e9conomique, et les placements g\u00e9n\u00e9ralistes qui peu\u2026 [+4450 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Damien Dole", "title": "Covid-19 : les recettes fiscales en recul dans les pays de l\u2019OCDE, mais moins qu\u2019en 2008", "description": "Dans une \u00e9tude publi\u00e9e ce lundi, l\u2019OCDE analyse l\u2019\u00e9volution de l\u2019assiette des imp\u00f4ts entre 2019 et 2020 et montre que la politique d\u2019accompagnement des Etats a permis de limiter la casse pendant la pand\u00e9mie de Covid.", "url": "https://www.liberation.fr/economie/covid-19-les-recettes-fiscales-en-recul-dans-les-pays-de-locde-mais-moins-quen-2008-20211207_3NRK3DJP2RDK5DT4VSCSMDU4IA/", "urlToImage": "https://www.liberation.fr/resizer/88eiO4OuryfqjoUNldzfX22kWjE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70):focal(2943x2079:2953x2089)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/liberation/3ENNYZ7V2ZEWTMKNN5MMVES2JE.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:54:05Z", "content": "On commence \u00e0 y voir un peu plus clair sur la violente crise \u00e9conomique caus\u00e9e par le Covid-19. Ce lundi, lOrganisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques (OCDE) publie une \u00e9tude sur limp\u2026 [+3893 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Bernard Grollier", "title": "La crise sanitaire pousse les R\u00e9unionnais \u00e0 utiliser davantage leur carte bancaire", "description": "Si l'utilisation des esp\u00e8ces reste tr\u00e8s forte \u00e0 La R\u00e9union, l'usage de la carte bancaire progresse d'ann\u00e9e en ann\u00e9e. La crise Covid-19 a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 cette transition, r\u00e9v\u00e8le l'Institut d'\u00e9mission des d\u00e9partements d'Outre-mer.", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/outre-mer/la-crise-sanitaire-pousse-les-reunionnais-a-utiliser-davantage-leur-carte-bancaire-1370570", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af9cf5d286c25f171205e6/1280x720/070494263855-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:41:18Z", "content": "La R\u00e9union se singularise par un usage bien plus important qu'en m\u00e9tropole des esp\u00e8ces comme moyen de paiement, rappelle l'Institut d'\u00e9mission des d\u00e9partements d'Outre-mer (I\u00e9dom), qui assure le r\u00f4le\u2026 [+1384 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "BforCure obtient 2,8\u00a0millions de bpifrance pour la d\u00e9tection rapide des variants du Covid", "description": "Apr\u00e8s avoir d\u00e9velopp\u00e9 le test PCR r\u00e9alisable en quinze minutes, la soci\u00e9t\u00e9 BforCure, bas\u00e9e \u00e0 Montreuil, planche sur le d\u00e9veloppement de tests capables de d\u00e9tecter tous les variants dangereux du SARS-CoV-2, actuels et futurs. Mardi, la biotech a annonc\u00e9 avoir \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/bforcure-obtient-28-millions-de-bpifrance-pour-la-detection-rapide-des-variants-du-covid-1370271", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af0731d286c262eb4c4757/1280x720/070466864105-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:02:03Z", "content": "Pouvoir d\u00e9tecter plus rapidement les nouveaux variants du SARS-CoV-2, notamment dans les a\u00e9roports, pour enrayer leur propagation. C'est le nouveau projet de BforCure , la biotech bas\u00e9e \u00e0 Montreuil, \u2026 [+2155 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "HypnoVR r\u00e9unit 4,5\u00a0millions pour d\u00e9ployer sa th\u00e9rapie digitale antidouleur", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 strasbourgeoise HypnoVR, sp\u00e9cialiste de l'hypnose m\u00e9dicale associ\u00e9e \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, a annonc\u00e9 mardi le bouclage d'un nouveau tour de table qui voit entrer au capital des investisseurs fran\u00e7ais et belges aux c\u00f4t\u00e9s de ses actionnaires histori\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/innovateurs/hypnovr-reunit-45-millions-pour-deployer-sa-therapie-digitale-antidouleur-1370288", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af0d883e45466d91783ff7/1280x720/070468089389-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:30:05Z", "content": "Acc\u00e9l\u00e9rer son d\u00e9ploiement commercial en France et en Europe, tout en peaufinant sa solution d'hypnose m\u00e9dicale par r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. C'est le double objectif de la lev\u00e9e de fonds de 4,5\u00a0millions d'e\u2026 [+2183 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Marion Kindermans", "title": "Dirigeantes d'entreprises\u00a0: le difficile \u00e9quilibre entre vie priv\u00e9e et vie pro en cinq chiffres", "description": "Une \u00e9tude de bpifrance Le Lab sur la fa\u00e7on dont les dirigeants et dirigeantes de PME-ETI vivent l'\u00e9quilibre entre la gestion de leur entreprise et de leur vie de famille montre combien le quotidien est plus compliqu\u00e9 pour les femmes. Et le confinement a accen\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/pme-regions/actualite-pme/dirigeantes-dentreprises-le-difficile-equilibre-entre-vie-privee-et-vie-pro-en-cinq-chiffres-1370398", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af48953e4546080f30d497/1280x720/070490623360-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:41:24Z", "content": "Rares sont les \u00e9tudes qui se penchent sur l'impact de la vie de famille dans les performances du chef d'entreprise . Bpifrance Le Lab a souhait\u00e9 en savoir plus en interrogeant 1.640 dirigeants(e) s d\u2026 [+5220 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Jean-Marc Vittori", "title": "Comment le Covid nous change en profondeur", "description": "Deux ans d\u00e9j\u00e0\u00a0! L'\u00e9pid\u00e9mie n'est plus une parenth\u00e8se. Elle provoque des changements profonds dans nos comportements qui vont perdurer. Sauf peut-\u00eatre le t\u00e9l\u00e9travail\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/editos-analyses/comment-le-covid-nous-change-en-profondeur-1370280", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af0b2d3e45467ec355a4b4/1280x720/070483979194-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:20:59Z", "content": "Nous ne sommes pas encore sortis de cette histoire. En France, le nombre de nouveaux malades du Covid a bondi de moiti\u00e9 en une semaine, les tensions remontent encore une fois \u00e0 l'h\u00f4pital, et l'Elys\u00e9e\u2026 [+598 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Tribune Collective", "title": "Opinion | R\u00e9concilier la France avec les biotech", "description": "La France entretient avec son industrie pharmaceutique une relation pour le moins compliqu\u00e9e. Pour qu'elle fonctionne, il est imp\u00e9ratif que le couple se parle davantage et consente \u00e0 des engagements r\u00e9ciproques, \u00e9crivent plusieurs\u00a0dirigeants d'entreprise de b\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/cercle/opinion-reconcilier-la-france-avec-les-biotech-1370498", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af7af98fe56f31d94edb73/1280x720/070492834159-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:15:40Z", "content": "Berceau de la m\u00e9decine moderne, le pays de Pasteur est aussi celui de la d\u00e9fiance envers la science. Son industrie pharmaceutique, longtemps pionni\u00e8re, a largement r\u00e9gress\u00e9 dans les comparaisons inte\u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Clotilde Briard", "title": "Le burger d\u00e9tr\u00f4ne la pizza dans la livraison de repas \u00e0 domicile", "description": "Pour la premi\u00e8re fois en dix ans, les petits pains ronds garnis passent devant la pizza dans les commandes \u00e0 domicile, selon l'observatoire Datalicious de Just Eat. Au menu aussi, une offre de cuisines de plus en plus diversifi\u00e9e alors que de nouveaux consomm\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/le-burger-detrone-la-pizza-dans-la-livraison-de-repas-a-domicile-1370245", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61aefc68d286c26300570e03/1280x720/070485011029-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:17:26Z", "content": "Avant le Covid, le dimanche \u00e9tait le moment roi pour se faire livrer chez soi des petits plats afin d'oublier que le week-end se finissait. Apr\u00e8s l'irruption de la pand\u00e9mie, le vendredi soir est deve\u2026 [+2842 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Christophe Palierse", "title": "Loisirs\u00a0: la Compagnie des Alpes est pr\u00eate au rebond", "description": "L'exploitant de domaines skiables et de parcs de loisirs accuse une perte nette part du groupe de 121,7\u00a0millions d'euros au titre de son exercice 2020-2021, apr\u00e8s -104,3\u00a0millions un an auparavant. Sauf coup dur, il pr\u00e9voit un retour aux b\u00e9n\u00e9fices pour l'exerc\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/loisirs-la-compagnie-des-alpes-est-prete-au-rebond-1370441", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af607d3e454670c47af466/1280x720/070489992153-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:22:59Z", "content": "A l'heure o\u00f9 la montagne fran\u00e7aise se pare de blanc, toute couverte de chutes de neige bienvenues avant les vacances de No\u00ebl, la Compagnie des Alpes (CDA), qui g\u00e8re notamment les domaines skiables de\u2026 [+3476 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: Omicron, le variant qui change tout\u00a0?", "description": "Il inqui\u00e8te la plan\u00e8te m\u00eame si on en sait encore peu sur sa gravit\u00e9. Dans \u00ab\u00a0La Story\u00a0\u00bb, le podcast d'actualit\u00e9 des \u00ab\u00a0Echos\u00a0\u00bb, Pierrick Fay et Catherine Ducruet font le point sur la progression du variant Omicron du Covid-19, qui a remis un brutal coup d'arr\u00eat\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-omicron-le-variant-qui-change-tout-1370515", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af850f8fe56f3d645af1b6/1280x720/070490588564-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:00:37Z", "content": "Comment vous abonner \u00e0 La Story ?\r\nA quelques semaines de No\u00ebl, il a fait son apparition et commence \u00e0 contrarier de plus en plus de projets. Le variant Omicron du Covid-19 a fait chuter les Bourses \u2026 [+1789 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Les Echos", "title": "Covid\u00a0: l'OMS se prononce contre les traitements avec le plasma d'anciens patients gu\u00e9ris", "description": "Les traitements anti-Covid \u00e0 partir de plasma sanguin d'anciens malades n'ont pas fait leurs preuves et doivent \u00eatre fortement \u00e9vit\u00e9s contre les formes l\u00e9g\u00e8res, ont estim\u00e9 des experts de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9.\u00a0Ces derniers sont un peu moins tran\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/pharmacie-sante/covid-loms-se-prononce-contre-les-traitements-avec-le-plasma-danciens-patients-gueris-1370382", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af3f353e45461ceb61aa56/1280x720/070490380029-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:01:13Z", "content": "Il faisait partie des traitements jug\u00e9s prometteurs au d\u00e9but de la pand\u00e9mie de Covid-19, mais plusieurs essais avaient d\u00e9j\u00e0 conclu \u00e0 son inefficacit\u00e9. C'est d\u00e9sormais l'Organisation mondiale de la sa\u2026 [+2639 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Myriam Chauvot", "title": "Ce que pensent les Fran\u00e7ais de l'eau du robinet", "description": "85\u00a0% des Fran\u00e7ais ont confiance dans l'eau du robinet, qui gagne encore du terrain face \u00e0 l'eau en bouteille. En revanche son prix commence \u00e0 faire tiquer selon le barom\u00e8tre du Centre d'information sur l'eau, qui r\u00e9v\u00e8le aussi beaucoup d'ignorance de la part d\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/ce-que-pensent-les-francais-de-leau-du-robinet-1370470", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/61af6acc8fe56f1fcb44c8a1/1280x720/070485881143-web-tete.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:07:14Z", "content": "Les op\u00e9rateurs d'eau potable ont pass\u00e9 haut la main l'\u00e9preuve de la crise sanitaire . Apr\u00e8s deux ann\u00e9es de Covid, 85\u00a0% des Fran\u00e7ais ont confiance dans la qualit\u00e9 de l'eau du robinet, leur part progre\u2026 [+3659 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": null, "title": "Idsud (FR0000062184) : Ajustement des objectifs 2021", "description": "Investir", "url": "https://lesechos-comfi.lesechos.fr/actualite.html?id=1030089&cf=rss", "urlToImage": null, "publishedAt": "2021-12-07T17:20:00Z", "content": "GROUPE IDSUD\r\nCommuniqu\u00e9\r\nAJUSTEMENT DES OBJECTIFS 2021\r\nMarseille, le 7 d\u00e9cembre 2021\r\nLes march\u00e9s internationaux de la Soci\u00e9t\u00e9 IDSUD Energies, sign\u00e9s et budg\u00e9t\u00e9s sur l'exercice 2021, sont report\u00e9s,\u2026 [+1507 chars]"}]}