{"status": "ok", "totalResults": 11, "articles": [{"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona-News am Dienstag: Die wichtigsten Entwicklungen zu Sars-CoV-2 und Covid-19", "description": "Reisende nach Gro\u00dfbritannien m\u00fcssen ab heute einen negativen Coronatest vorweisen, bevor sie ins Land kommen. Und: Der Bundestag ber\u00e4t erstmals \u00fcber die geplante Impfpflicht f\u00fcr Klinik-Personal. Der \u00dcberblick.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-news-am-dienstag-die-wichtigsten-entwicklungen-zu-sars-cov-2-und-covid-19-a-e12a9018-80fc-4dbc-bc3b-8a27e4bb15d8", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/86780407-55b1-44be-90de-3e97b8f95e3a_w1280_r1.77_fpx47.98_fpy49.98.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T04:27:47Z", "content": "Dieser Artikel wird laufend aktualisiert.\r\nNichts mehr verpassen: F\u00fcr die neuesten Entwicklungen und wichtigsten Hintergr\u00fcnde abonnieren Sie unseren Coronavirus-Newsletter.\r\n+++ Wegen Omikron-Variant\u2026 [+8496 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus in Deutschland: RKI meldet 36.059 Neuinfektionen - Sieben-Tage-Inzidenz sinkt leicht auf 432", "description": "Nach einem leichten Anstieg geht die Coronainzidenz in Deutschland wieder etwas zur\u00fcck. Dem Robert Koch-Institut wurden binnen 24 Stunden 36.059 Neuinfektionen gemeldet.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/coronavirus-in-deutschland-rki-meldet-36-059-neuinfektionen-sieben-tage-inzidenz-sinkt-leicht-auf-432-a-99dc8e45-293c-4e39-9c2a-d7986ae6fbca", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/b8764e4c-2513-4bdf-84d5-7e4c93374fb2_w1280_r1.77_fpx34.21_fpy44.85.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:08:44Z", "content": "Die bundesweite Sieben-Tage-Inzidenz bei den Corona-Neuinfektionen ist leicht gesunken. Nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) vom Dienstagmorgen lag der Wert bei 432,2. Wie das RKI unter Beruf\u2026 [+2238 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Frank Patalong", "title": "Abstand und Misstrauen durch Corona: Werden wir alle soziophob?", "description": "Unser Autor hat kein Problem mit der Maske, der Impfpflicht und anderen Ma\u00dfnahmen gegen Covid-19. Was ihm aber zunehmend Sorgen bereitet, ist unsere Panik voreinander in ganz profanen Situationen.", "url": "https://www.spiegel.de/psychologie/abstand-und-misstrauen-durch-corona-werden-wir-alle-soziophob-a-5ef15f21-f372-43d6-9505-027f974d6c1a", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/a62693dc-324f-4810-9082-a6585af8d7da_w1280_r1.77_fpx30_fpy93.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:59:50Z", "content": "Als Enkel 2 niest, dreht sich eine \u00e4ltere Dame um und f\u00e4hrt meine Tochter an: \u00bbMuss das jetzt wirklich sein hier mit den Kindern? Wenn das Baby krank ist, sollte es zu Hause bleiben!\u00ab\r\n\u00bbWie sollte ic\u2026 [+6517 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Corona: Bestimmte Kreuzimpfungen f\u00fchren zu besserer Immunantwort", "description": "Ein britisches Forschungsteam hat die Wirkung sogenannter Kreuzimpfungen untersucht. Die Immunreaktion f\u00e4llt wohl h\u00f6her aus, wenn die erste und zweite Dosis mit verschiedenen Impfstoffen durchgef\u00fchrt werden.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/kreuzimpfungen-bestimmte-kombinationen-fuehren-zu-besserer-immunantwort-a-4c8e527d-8433-4e31-ad9f-4e9f03ad0dbb", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/065c4fb5-e583-4495-80e0-4da7c8a138c2_w1280_r1.77_fpx54_fpy53.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:32:15Z", "content": "Kreuzimpfungen k\u00f6nnen nicht nur bei Lieferengp\u00e4ssen bestimmter Impfstoffe sinnvoll sein. Auch immunologisch ist es wohl sogar eher von Vorteil, f\u00fcr die vollst\u00e4ndige Impfung gegen Covid-19 verschieden\u2026 [+2835 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "Coronavirus: Sorge steigt, dass Omikron zur dominanten Variante wird", "description": "In Gro\u00dfbritannien nimmt die Zahl der Menschen schnell zu, die sich mit Omikron infiziert haben, in D\u00e4nemark ebenso. Einige Wissenschaftler sehen Hinweise daf\u00fcr, dass die neue Variante Delta verdr\u00e4ngen k\u00f6nnte.", "url": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-sorge-steigt-dass-omikron-zur-dominanten-variante-wird-a-39c4642a-b4aa-44b7-a9e1-0e281d540a7b", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/5fdcee94-9cf0-4175-be0d-2fb4d810aa08_w1280_r1.77_fpx64_fpy50.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:40:00Z", "content": "In mehr als 50 L\u00e4ndern dieser Erde haben sich Menschen bereits nachweislich mit der Omikron-Variante des Coronavirus angesteckt.\r\nIn drei L\u00e4ndern ist die Zahl der best\u00e4tigten F\u00e4lle besonders hoch: In\u2026 [+3585 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "DER SPIEGEL", "title": "\u00d6sterreich, Schweiz, Frankreich, Italien: Welche Corona-Regeln gelten jetzt in den Wintersportl\u00e4ndern?", "description": "In \u00d6sterreich ist noch immer der Lockdown verh\u00e4ngt, jetzt ist auch die Schweiz Hochrisikogebiet. Zudem versch\u00e4rfen die Alpenl\u00e4nder ihre Corona-Ma\u00dfnahmen \u2013 was das f\u00fcr Winterurlauber bedeutet.", "url": "https://www.spiegel.de/reise/europa/oesterreich-schweiz-frankreich-italien-welche-corona-regeln-gelten-jetzt-in-den-wintersportlaendern-a-d2085d80-fdb3-4264-99b7-c15f964840fc", "urlToImage": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/images/45bad480-df3d-4c66-a2b3-87da2af0c304_w1280_r1.77_fpx39_fpy62.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:08:15Z", "content": "Die Inzidenzen in Europa steigen und steigen seit Montag gelten weltweit schon fast 60 Staaten als Hochrisikogebiete f\u00fcr eine Corona-Ansteckung. Darunter jetzt auch die Schweiz wie zuvor schon \u00d6sterr\u2026 [+13759 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT", "title": "WHO: Vaccinkrav b\u00f6r vara sista utv\u00e4g", "description": "Att kr\u00e4va vaccinering mot covid-19 b\u00f6r bara tas till som sista \u00e5tg\u00e4rd i bek\u00e4mpningen av pandemin, anser V\u00e4rldsh\u00e4lsoorganisationen (WHO).", "url": "https://www.svd.se/who-vaccinkrav-bor-vara-sista-utvag", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0f8589c0-e729-4c30-a10e-4be08bec44d9?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=18c61f59a4ca6e95a0ca434f911d40b1e05cf0f5", "publishedAt": "2021-12-07T11:34:29Z", "content": "Vaccinkrav b\u00f6r vara en absolut sista utv\u00e4g och bara anv\u00e4ndas n\u00e4r alla andra m\u00f6jliga \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att \u00f6ka vaccinationsgraden har vidtagits, s\u00e4ger WHO:s Europachef Hans Kluge p\u00e5 en presstr\u00e4ff under tis\u2026 [+226 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Marianne Ahlenius/TT", "title": "Efter problemen \u2013 nu \u00f6kar Stockholm testerna", "description": "Region Stockholm ut\u00f6kar nu testkapaciteten f\u00f6r covid-19 efter att ha stoppat hemtesterna i b\u00f6rjan av december p\u00e5 grund av det \u00f6kade trycket.", "url": "https://www.svd.se/efter-problemen--nu-okar-stockholm-testerna", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/a79fc726-7abd-419d-b523-634714f8048e?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=74856e279a2e83994114da8780f7f44d43c058e2", "publishedAt": "2021-12-07T09:35:34Z", "content": "Provtagningskapaciteten ska \u00f6ka och fler underleverant\u00f6rer ska tas in f\u00f6r att \u00f6ka kapaciteten i testverksamheten, skriver regionen i ett pressmeddelande. Flera apotek ska \u00e4ven kunna l\u00e4mna ut och saml\u2026 [+299 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Erik Paulsson R\u00f6nnb\u00e4ck/TT", "title": "Omikron sprider sig fritt i Danmark", "description": "Danmark mildrar rekommendationerna om sj\u00e4lvisolering f\u00f6r personer som befinner sig tv\u00e5 led fr\u00e5n den coronasmittade. L\u00e4ttnaden sker eftersom omikronvarianten har b\u00f6rjat spridas fritt i samh\u00e4llet.", "url": "https://www.svd.se/omikron-sprider-sig-fritt-i-danmark", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/43cf96ad-9fa0-4be1-a250-d69cfeffaf43?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=78fb96e9a35346e87bd6af51bc46209ddabe83cd", "publishedAt": "2021-12-07T18:44:17Z", "content": "Danmarks folkh\u00e4lsomyndighet Sundhedsstyrelsen sk\u00e4rpte nyligen rekommendationerna om sj\u00e4lvisolering f\u00f6r att hindra omikronvarianten fr\u00e5n att b\u00f6rja spridas fritt, det vill s\u00e4ga inte enbart fr\u00e5n persone\u2026 [+261 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Hilda Djupenstr\u00f6m/TT", "title": "Coronautbrott i Tottenham inf\u00f6r Europamatch", "description": "Sex spelare och tv\u00e5 i personalen i Tottenham har testat positivt f\u00f6r covid-19, skriver Sky Sports. Premier League-laget kan d\u00e4rf\u00f6r sakna stora delar av truppen i torsdagens Europa Conference League-match mot Rennes.", "url": "https://www.svd.se/coronautbrott-i-tottenham-infor-europamatch", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/8584bbd1-36e9-4e4d-8459-2e65e7e9ef75?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=a565c327dea616ac46bb3810da9e07f5131010d2", "publishedAt": "2021-12-07T10:40:23Z", "content": "Enligt resultaten fr\u00e5n snabbtester har sex spelare i den ordinarie truppen i Tottenham Spurs, och tv\u00e5 i lagets stab, blivit smittade av covid-19. Nu inv\u00e4ntar man resultat fr\u00e5n PCR-tester, som kan s\u00e4k\u2026 [+326 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "TT-AFP", "title": "Djokovic till lagspel i Sydney trots vaccinbr\u00e5k", "description": "Novak Djokovic, tennisv\u00e4rldsetta p\u00e5 herrsidan, st\u00e5r som medverkande i Serbiens femmannalag till ATP-cupen i Sydney i Australien i januari.", "url": "https://www.svd.se/djokovic-till-lagspel-i-sydney-trots-vaccinbrak", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/4771af35-fda3-4443-bb6c-99867856bab6?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=53c3839ce7c705b74388412fb75fea898e024a35", "publishedAt": "2021-12-07T05:54:53Z", "content": "Djokovic, med 20 grand slam-titlar i bagaget, har hittills inte velat avsl\u00f6ja huruvida han \u00e4r vaccinerad mot covid-19 eller inte, och det har d\u00e4rf\u00f6r varit oklart om han kommer att kunna f\u00f6rsvara sin \u2026 [+260 chars]"}]}