{"status": "ok", "totalResults": 7, "articles": [{"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Andreas Emmert", "title": "Verkehrte (Finanz)welt: Das \u201eS\u201c in ESG: Die (soziale) Chance f\u00fcr Unternehmen und Investoren", "description": "ESG ist ein Trend. Das allgemeine Bewusstsein f\u00fcr Umweltaspekte (\u201eE\u201c) stieg zuletzt rasant. Doch wie sieht es mit sozialen Faktoren (\u201eS\u201c) aus? K\u00f6nnen sich Unternehmen dar\u00fcber profilieren und Anleger davon profitieren?", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/geldanlage/verkehrte-finanzwelt-das-s-in-esg-die-soziale-chance-fuer-unternehmen-und-investoren/27859186.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/zum-un-klimagipfel-cop26-windenergie/27859702/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T04:57:16Z", "content": "Andreas Emmert, CFA, ist Mitglied der CFA Society Germany.\r\nDie Covid-19-Pandemie offenbarte, dass der Erfolg von Unternehmen gerade in volatilen Wirtschaftsphasen nicht auf der alleinigen Beachtung \u2026 [+4005 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Cordula Tutt", "title": "Die erste Bew\u00e4hrungsprobe der Ampel: Warum Corona nicht das einzige Problem f\u00fcr Karl Lauterbach und die Ampel ist", "description": "Die Pandemie legt die finanziellen L\u00fccken\u00a0f\u00fcr den neuen Gesundheitsminister und die k\u00fcnftige Ampelregierung frei, die heute ihren Koalitionsvertrag feierlich unterzeichnet. Unpopul\u00e4re Entscheidungen warten.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/die-erste-bewaehrungsprobe-der-ampel-warum-corona-nicht-das-einzige-problem-fuer-karl-lauterbach-und-die-ampel-ist/27867476.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/imago0143893136h/27867720/1-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T04:56:35Z", "content": "Der neue Bundesgesundheitsminister wird nun also doch Karl Lauterbach hei\u00dfen. Der Mann ist Arzt, Epidemiologe, SPD-Mann mit Aufsteigerbiografie und direkt gewonnenem Mandat in Leverkusen. Seit 2005 s\u2026 [+6295 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "Dow Jones, S&P 500, Nasdaq: Wall Street ist erneut im Aufwind - Techwerte sind besonders gefragt", "description": "Die US-Anleger legen ihre Bef\u00fcrchtungen um die Omikron-Variante ab. Der Chiphersteller Intel profitiert von der Ank\u00fcndigung, seine Tochter Mobileye an die B\u00f6rse zu bringen.", "url": "https://www.wiwo.de/finanzen/boerse/dow-jones-sundp-500-nasdaq-wall-street-ist-erneut-im-aufwind-techwerte-sind-besonders-gefragt/27870794.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/haendler-an-der-boerse-new-york/27081466/17-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:03:00Z", "content": "Gest\u00fctzt auf eine Rally bei Technologiewerten baut die Wall Street ihre j\u00fcngsten Kursgewinne aus. Die Leitindizes Dow Jones und S&amp;P 500 steigen zur Er\u00f6ffnung um jeweils mehr als ein Prozent. Der \u2026 [+2242 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: EMA erlaubt Kreuzimpfung beim Boostern", "description": "Die EMA erlaubt dem Einsatz von verschiedenen Impfstoffen f\u00fcr die Erstimpfung und die Auffrischung w\u00e4hrend die Ampel-Parteien im Bundestag die Corona-Impfpflicht verteidigten. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-ema-erlaubt-kreuzimpfung-beim-boostern/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfzentrum-erfurt/26823702/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:58:17Z", "content": "Die europ\u00e4ische Arzneimittelbeh\u00f6rde EMA hat einem Einsatz unterschiedlicher Corona-Vakzine bei Erstimpfung und Auffrischung zugestimmt. Auch unterschiedliche Impfstoffe bei der urspr\u00fcnglichen Immunis\u2026 [+93394 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Inzidenz f\u00e4llt leicht \u2013 Bundestag ber\u00e4t \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr Personal in Kliniken oder Heimen", "description": "Angesichts der vierten Corona-Welle soll das gerade erst ge\u00e4nderte Infektionsschutzgesetz nachgesch\u00e4rft werden. Unter anderem sollen h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen in Hotspots m\u00f6glich sein. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-inzidenz-faellt-leicht-bundestag-beraet-ueber-impfpflicht-fuer-personal-in-kliniken-oder-heimen-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfzentrum-erfurt/26823702/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:12:21Z", "content": "Der Bundestag ber\u00e4t an diesem Dienstag erstmals \u00fcber die geplante Corona-Impfpflicht f\u00fcr Personal in Kliniken oder Pflegeheimen. Die Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP sehen au\u00dferdem vor, da\u2026 [+81461 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Corona-Inzidenz in Sachsen sackt ab \u2013 doch es gibt starke Zweifel an den Zahlen", "description": "Angesichts der vierten Corona-Welle soll das gerade erst ge\u00e4nderte Infektionsschutzgesetz nachgesch\u00e4rft werden. Unter anderem sollen h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen in Hotspots m\u00f6glich sein. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-corona-inzidenz-in-sachsen-sackt-ab-doch-es-gibt-starke-zweifel-an-den-zahlen-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfzentrum-erfurt/26823702/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:13:28Z", "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz im Corona-Hotspot Sachsen ist nach einer am Dienstag vom Robert Koch-Institut (RKI) ver\u00f6ffentlichten Statistik deutlich gesunken. Demnach betrug die Zahl der w\u00f6chentlichen Ne\u2026 [+84958 chars]"}, {"source": {"id": "wirtschafts-woche", "name": "Wirtschafts Woche"}, "author": "Wirtschaftswoche", "title": "+++ Corona-News aktuell +++: Bundestag ber\u00e4t \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr Personal in Kliniken oder Heimen", "description": "Angesichts der vierten Corona-Welle soll das gerade erst ge\u00e4nderte Infektionsschutzgesetz nachgesch\u00e4rft werden. Unter anderem sollen h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen in Hotspots m\u00f6glich sein. Alle Corona-News im \u00dcberblick.", "url": "https://www.wiwo.de/politik/deutschland/-corona-news-aktuell-bundestag-beraet-ueber-impfpflicht-fuer-personal-in-kliniken-oder-heimen-/26584968.html", "urlToImage": "https://www.wiwo.de/images/coronavirus-impfzentrum-erfurt/26823702/2-format11240.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:13:12Z", "content": "Der Bundestag ber\u00e4t an diesem Dienstag erstmals \u00fcber die geplante Corona-Impfpflicht f\u00fcr Personal in Kliniken oder Pflegeheimen. Die Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien SPD, Gr\u00fcne und FDP sehen au\u00dferdem vor, da\u2026 [+79987 chars]"}]}