{"status": "ok", "totalResults": 15, "articles": [{"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Carin Pawlak", "title": "TV-Kolumne \"Hart aber fair\" - Keine Hilfe f\u00fcr Ungeimpfte? Mediziner wehrt ab: \"D\u00fcrften dann auch keine Raucher oder \u00dcbergewichtigen behandeln\"", "description": "Werden Deutsche gemobbt, die nicht geimpft sind? Oder m\u00fcssen Geimpfte sogar vor den Unvern\u00fcnftigen gesch\u00fctzt werden? Bei \"Hart aber fair\" wird verhandelt, wie viel Druck auf den Menschen sinnvoll ist. Bleibt die wichtigste Frage: Sind wir nicht alle ein bissc\u2026", "url": "https://www.focus.de/community/kolumnen/focus-fernsehclub/tv-kolumne-hart-aber-fair-keine-hilfe-fuer-ungeimpfte-mediziner-wehrt-ab-duerften-dann-auch-keine-raucher-oder-uebergewichtigen-behandeln_id_24493575.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24493598/screen-shot-2021-12-06-at-7.00.33-pm.png?im=Crop%3D%280%2C35%2C1852%2C926%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=75b2e702dcf946a37b394d367aee84fb0c40572b5c10d80bf618a766da497fa2", "publishedAt": "2021-12-07T00:14:39Z", "content": "Werden Deutsche gemobbt, die nicht geimpft sind? Oder m\u00fcssen Geimpfte sogar vor den Unvern\u00fcnftigen gesch\u00fctzt werden? Bei \"Hart aber fair\" wird verhandelt, wie viel Druck auf den Menschen sinnvoll ist\u2026 [+4528 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autorin Carin Pawlak", "title": "TV-Kolumne \"Hart aber fair\" - Plasberg wird pl\u00f6tzlich ungewohnt deutlich: \"Vieles ist richtig beschissen gelaufen\"", "description": "Werden Deutsche gemobbt, die nicht geimpft sind? Oder m\u00fcssen Geimpfte sogar vor den Unvern\u00fcnftigen gesch\u00fctzt werden? Bei \"Hart aber fair\" wird verhandelt, wie viel Druck auf den Menschen sinnvoll ist. Bleibt die wichtigste Frage: Sind wir nicht alle ein bissc\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/tv-kolumne-hart-aber-fair-keine-hilfe-fuer-ungeimpfte-mediziner-wehrt-ab-duerften-dann-auch-keine-raucher-oder-uebergewichtigen-behandeln_id_24493575.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24493858/bildschirmfoto-2021-12-07-um-06.46.46.png?im=Crop%3D%280%2C87%2C2852%2C1426%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=436c4798f60c2ff550d0fe08fcfc08518c6bc278845e65325cfae867af826adf", "publishedAt": "2021-12-07T00:14:39Z", "content": "Werden Deutsche gemobbt, die nicht geimpft sind? Oder m\u00fcssen Geimpfte sogar vor den Unvern\u00fcnftigen gesch\u00fctzt werden? Bei \"Hart aber fair\" wird verhandelt, wie viel Druck auf den Menschen sinnvoll ist\u2026 [+4529 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Redakteurin Laura Sch\u00e4fer", "title": "So tickt der Politiker privat - Wider Willen aufs Gymnasium und f\u00fcnf Kinder von zwei Frauen: So tickt Lauterbach privat", "description": "Seit Beginn der Pandemie ist er eine der wichtigsten Stimmen, wenn es um Corona-Ma\u00dfnahmen oder -Risikobewertung geht. Nun ist klar: SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach wird neuer Bundesgesundheitsminister. Doch wie tickt der Prof. Dr. Dr. eigentlich privat\u2026", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/so-tickt-der-politiker-privat-lauterbach-wird-gesundheitsminister-fuer-seine-ex-bereits-frueher-eine-schlechte-idee_id_24304593.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24304782/gettyimages-1235421775.jpg?im=Crop%3D%280%2C29%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&hash=fcfbcfb13cc82c16dd38e09ba721fd403cc72bdefa6095f9fa87ad5fb57e2ef4", "publishedAt": "2021-12-07T05:23:35Z", "content": "Seit Beginn der Pandemie ist er eine der wichtigsten Stimmen, wenn es um Corona-Ma\u00dfnahmen oder -Risikobewertung geht. Nun ist klar: SPD-Gesundheitsexperte Karl Lauterbach wird neuer Bundesgesundheits\u2026 [+4872 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Redakteur Maximilian Nagel", "title": "Null-Toleranz-Strategie - Lieferketten sind in Gefahr, weil Chinas Strategie mit Omikron an die Grenzen st\u00f6\u00dft", "description": "Ist Omikron schlimmer als Delta? Oder erl\u00f6st die neue Variante die Welt von der Pandemie, weil sie ansteckender, aber weniger t\u00f6dlich ist? Noch sind diese Fragen nicht gekl\u00e4rt. Sicher scheint indes, dass Omikron infekti\u00f6ser als alle vorigen Varianten ist. Dam\u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/konjunktur/null-toleranz-strategie-omikron-china-und-null-toleranz-so-bleiben-die-lieferketten-eine-dauerbaustelle_id_24491206.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24491995/urn-newsml-dpa-com-20090101-200402-99-560407-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=9e5242e2ec685b15698245d6c3d28a9ce6d26ebda5339e622380113aee62bb74", "publishedAt": "2021-12-07T09:33:46Z", "content": "Ist Omikron schlimmer als Delta? Oder erl\u00f6st die neue Variante die Welt von der Pandemie, weil sie ansteckender, aber weniger t\u00f6dlich ist? Noch sind diese Fragen nicht gekl\u00e4rt. Sicher scheint indes, \u2026 [+5478 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Ivo Teichmann - Ungeimpfter AfD-Politiker liegt wegen Corona im Krankenhaus - dort schwurbelt er weiter", "description": "Der AfD-Politiker Ivo Teichmann liegt nach einer Corona-Infektion im Krankenhaus. Der 54-J\u00e4hrige hatte sich trotz einer Lungenerkrankung gegen eine Impfung entschieden. Trotz seiner Covid-Erfahrung will sich Teichmann nicht f\u00fcr eine Impfung aussprechen und sc\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/ivo-teichmann-vorerkrankter-afd-politiker-nach-corona-infektion-im-krankenhaus_id_24493880.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24493889/screenshot-2021-12-07-070506.jpg?im=Crop%3D%280%2C93%2C1942%2C971%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=6c1f0cc8ac76ec59b9543f2135f50cdfb6f75404c78cd11ee7b7fbdad3c047db", "publishedAt": "2021-12-07T06:24:57Z", "content": "Der AfD-Politiker Ivo Teichmann liegt nach einer Corona-Infektion im Krankenhaus. Der 54-J\u00e4hrige hatte sich trotz einer Lungenerkrankung gegen eine Impfung entschieden. Trotz seiner Covid-Erfahrung w\u2026 [+2443 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von FOCUS-Online-Autor Christoph Sackmann", "title": "Mit Steuergeldern unterst\u00fctzt - Gro\u00dfe Versprechen, wenig gehalten: Wie Curevac vom Hoffnungstr\u00e4ger zum Flop wurde", "description": "Neben Biontech war Curevac im vergangenen Jahr der gro\u00dfe Hoffnungstr\u00e4ger f\u00fcr einen Covid-Impfstoff aus Deutschland. Mittlerweile hat das T\u00fcbinger Unternehmen sein Vakzin-Projekt eingestampft \u2013 und versucht sich jetzt mit neuen, gro\u00dfspurigen Ank\u00fcndigungen.Von \u2026", "url": "https://www.focus.de/finanzen/boerse/aktien/mit-steuergeldern-unterstuetzt-grosse-versprechen-wenig-gehalten-wie-curevac-vom-hoffnungstraeger-zum-flop-wurde_id_24491801.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24492324/urn-newsml-dpa-com-20090101-200904-99-432712-large-4-3.jpg?im=Crop%3D%280%2C100%2C800%2C400%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=1d13d5db4dccf2864eae233395d478732a7158fce08e77cce04e54e5bf40a290", "publishedAt": "2021-12-07T06:19:11Z", "content": "Neben Biontech war Curevac im vergangenen Jahr der gro\u00dfe Hoffnungstr\u00e4ger f\u00fcr einen Covid-Impfstoff aus Deutschland. Mittlerweile hat das T\u00fcbinger Unternehmen sein Vakzin-Projekt eingestampft und vers\u2026 [+5468 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Hospitalisierungsrate steigt - Omikron-F\u00e4lle nehmen rasant zu: Insbesondere eine Altersgruppe ist betroffen", "description": "\u00dcberall auf der Welt breitet sich Omikron bereits aus. Neue Daten aus S\u00fcdafrika deuten auf eine beunruhigende Entwicklung hin. Immer mehr infizierte Kinder einer bestimmten Altersgruppe landen im Krankenhaus. Ist Omikron f\u00fcr unsere J\u00fcngsten gef\u00e4hrlicher als b\u2026", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/hospitalisierungsrate-steigt-omikron-faelle-nehmen-rasant-zu-insbesondere-eine-altersgruppe-ist-betroffen_id_24493463.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24494587/gettyimages-1271353100.jpg?im=Crop%3D%280%2C289%2C3463%2C1731%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=86d90c3dd2ba5464cf96e4c667ebd595d63083ce61f5b88ecd92a8a75bab88c5", "publishedAt": "2021-12-07T09:56:42Z", "content": "\u00dcberall auf der Welt breitet sich Omikron bereits aus. Neue Daten aus S\u00fcdafrika deuten auf eine beunruhigende Entwicklung hin. Immer mehr infizierte Kinder einer bestimmten Altersgruppe landen im Kra\u2026 [+5775 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "mit Agenturmaterial", "title": "Corona-News - Trotz niedriger Zahlen: Schweden versch\u00e4rft Corona-Ma\u00dfnahmen wieder", "description": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 36.059 Neuinfektionen. Die Inzidenz liegt jetzt bei 324,2. Heute ber\u00e4t der Bundestag zu einer m\u00f6glichen Impfpflicht f\u00fcr Pflege-Personal. Alle Neuigkeiten zur Pandemie finden Sie hier im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/gesundheit/news/corona-news-trotz-niedriger-zahlen-schweden-verschaerft-corona-massnahmen-wieder_id_24496721.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443100/imago0136423935h.jpg?im=Crop%3D%280%2C361%2C3464%2C1732%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=2d10433349e4c9f4c032c87be2ba556facfbf5b3c96f6ba46057a8aa735de20a", "publishedAt": "2021-12-07T16:11:23Z", "content": "Das RKI meldet am Dienstagmorgen 36.059 Neuinfektionen. Die Inzidenz liegt jetzt bei 324,2. Heute ber\u00e4t der Bundestag zu einer m\u00f6glichen Impfpflicht f\u00fcr Pflege-Personal. Alle Neuigkeiten zur Pandemie\u2026 [+1661 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "Das Horror-Protokoll von Pearl Harbor - Gegen 7 Uhr sichten Amerikaner erste Flugzeuge \u2013 doch erkennen die Gefahr nicht", "description": "Vor 80 Jahren, am 7. Dezember 1941, \u00fcberfallen japanische Kampfflugzeuge Pearl Harbor, den St\u00fctzpunkt der US-Pazifikflotte. Die Amerikaner sind von der Attacke v\u00f6llig \u00fcberrascht, zahlreiche Schiffe sinken. Der Plan der Angreifer scheint aufzugehen.", "url": "https://www.focus.de/wissen/mensch/geschichte/die-hoelle-im-paradies-angriff-auf-pearl-harbor-heute-vor-80-jahren-weckte-japan-einen-schlafenden-riesen_id_24443930.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24443911/127418832.jpg?im=Crop%3D%280%2C266%2C2000%2C1000%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=376331500142786dcbdd41423200bb30d68068f7cb01210a0161441363655ec8", "publishedAt": "2021-12-07T09:38:30Z", "content": "Vor 80 Jahren, am 7. Dezember 1941, \u00fcberfallen japanische Kampfflugzeuge Pearl Harbor, den St\u00fctzpunkt der US-Pazifikflotte. Die Amerikaner sind von der Attacke v\u00f6llig \u00fcberrascht, zahlreiche Schiffe s\u2026 [+13580 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "Von Autorin Yvonne Kafka, Autorin Nina Bohlken", "title": "ManCity-Star im Interview - Star-Fu\u00dfballer Raheem Sterling: Das Geheimnis meiner mentalen St\u00e4rke", "description": "Der britische Fu\u00dfballstar Raheem Sterling gilt f\u00fcr viele Menschen als Idol. F\u00fcr seinen Klub Manchester City erbringt er auf dem Spielfeld wahre H\u00f6chstleistungen. Dabei l\u00e4sst er sich weder von rassistischen Anfeindungen noch der Coronakrise aufhalten. Wir habe\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/stars/mancity-star-im-interview-star-fussballer-raheem-sterling-das-geheimnis-meiner-mentalen-staerke_id_24494514.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24494802/raheem1.jpg?im=Crop%3D%280%2C40%2C1280%2C640%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=cc4c6ba3109b62b4455668d7770bff79fb30d6c756bb2840bacd9b329d6e1258", "publishedAt": "2021-12-07T17:30:00Z", "content": "Der britische Fu\u00dfballstar Raheem Sterling gilt f\u00fcr viele Menschen als Idol. F\u00fcr seinen Klub Manchester City erbringt er auf dem Spielfeld wahre H\u00f6chstleistungen. Dabei l\u00e4sst er sich weder von rassist\u2026 [+7176 chars]"}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "FOCUS Online", "title": "ARD-Talkshow im Ticker - Als es um Klinikpersonal geht, wird von Hirschhausen w\u00fctend: \"Das ist der eigentliche Skandal\"", "description": "Covid-19 und kein Ende. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin in schwindelerregender H\u00f6he. Die Ma\u00dfnahmen werden wieder versch\u00e4rft, aber wie gro\u00df ist der Schaden f\u00fcr die Menschen und die Wirtschaft? \u00dcber dieses Thema diskutiert ARD-Moderator Frank Plasbe\u2026", "url": "https://www.focus.de/kultur/kino_tv/ard-talkshow-im-live-ticker-hart-aber-fair-diskussion-covid-19-und-kein-ende-wie-gross-ist-der-schaden_id_24493391.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/fotos/id_24493472/bildschirmfoto-2021-12-06-um-21.06.32.png?im=Crop%3D%280%2C40%2C1324%2C662%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=medium&hash=f376c62d42fcbe59247f582e1ca002e379609c2dd134da8fff6c1762d5920d9a", "publishedAt": "2021-12-07T06:30:42Z", "content": "Covid-19 und kein Ende. Die Infektionszahlen bewegen sich weiterhin in schwindelerregender H\u00f6he. Die Ma\u00dfnahmen werden wieder versch\u00e4rft, aber wie gro\u00df ist der Schaden f\u00fcr die Menschen und die Wirtsch\u2026 [+7711 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Manulife Coverme", "title": "Bill Gates thinks \u2018acute phase\u2019 of COVID-19 pandemic will end in 2022 despite omicron", "description": "His prediction comes as the world deals with a new variant and in the U.S. cases are are approaching 50 million", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/high-net-worth/bill-gates-thinks-acute-phase-of-covid-19-pandemic-will-end-in-2022-despite-omicron", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/no1207gates.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:46:27Z", "content": "His prediction comes as the world deals with a new variant and in the U.S. cases are are approaching 50 million \r\nBill Gates during the Global Investment Summit at the Science Museum, in London, Brit\u2026 [+4350 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Bloomberg News", "title": "China warns U.S. will 'pay a price' for diplomatic boycott of Olympics", "description": "China has threatened the U.S. with retaliation against its decision to declare a diplomatic boycott of the Winter Olympics", "url": "https://financialpost.com/news/economy/china-warns-u-s-will-pay-a-price-for-diplomatic-boycott-of-olympics", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/olympics-1207.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:15:33Z", "content": "The U.S. is standing opposed to athletes and sports lovers across the world, Chinese Foreign Ministry spokesman Zhao Lijian said Tuesday at a regular press briefing in Beijing. The Olympics are not a\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Manulife Coverme", "title": "Super-rich see fortunes grow as share of global wealth gets pandemic boost", "description": "Billionaires this year collectively own 3.5 per cent of global household wealth, up from slightly above 2 per cent at the start of the pandemic", "url": "https://financialpost.com/personal-finance/high-net-worth/pandemic-boosts-super-rich-share-of-global-wealth", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/vw1207bezos-musk.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T13:52:12Z", "content": "Billionaires this year collectively own 3.5 per cent of global household wealth, up from slightly above 2 per cent at the start of the pandemic \r\nElon Musk and Jeff Bezos are two of the world's riche\u2026 [+5418 chars]"}, {"source": {"id": "financial-post", "name": "Financial Post"}, "author": "Paypal This", "title": "Canadian banks' outsized reliance on mortgages could slow margin recovery", "description": "Banks are likely to face further cost pressures from higher expenses, driven by surging inflation and planned business investments", "url": "https://financialpost.com/fp-finance/banking/canadian-banks-outsized-reliance-on-mortgages-could-slow-margin-recovery", "urlToImage": "https://smartcdn.prod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2021/12/vw1207banks-toronto.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:36:41Z", "content": "Banks are likely to face further cost pressures from higher expenses, driven by surging inflation and planned business investments \r\nDespite their lower returns, mortgages now account for about 67 pe\u2026 [+6033 chars]"}]}