{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Carlos Salcedo habr\u00eda pedido su salida de Tigres", "description": "Despu\u00e9s de la eliminaci\u00f3n de Tigres ante el Le\u00f3n en las semifinales del Apertura 2021, comienzan a sonar rumores sobre posibles bajas en el cuadro regiomontano y el defensa Carlos", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mercado-de-fichajes/2021/12/07/61af728c268e3ec0528b45a2.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/eb90196ce211cfd11c2d473e48fa07a2/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388884113704.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:52:32Z", "content": "Despu\u00e9s de la eliminaci\u00f3n de Tigres ante el Le\u00f3n en las semifinales del Apertura 2021, comienzan a sonar rumores sobre posibles bajas en el cuadro regiomontano y el defensa Carlos Salcedo ser\u00eda uno d\u2026 [+1123 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "La selecci\u00f3n mexicana solo tiene tres o cuatro lugares disponibles para Qatar 2022", "description": "La selecci\u00f3n mexicana tendr\u00e1 su \u00faltimo partido del a\u00f1o este mi\u00e9rcoles ante Chile, un duelo en el que el estratega Gerardo Martino convoc\u00f3 a jugadores j\u00f3venes, quienes sue\u00f1an con al", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/seleccion-mx/2021/12/07/61af7c3d46163feab48b45b9.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b546f29395bb79b34851b09727852f03/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388911155835.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:33:06Z", "content": "La selecci\u00f3n mexicana tendr\u00e1 su \u00faltimo partido del a\u00f1o este mi\u00e9rcoles ante Chile, un duelo en el que el estratega Gerardo Martino convoc\u00f3 a jugadores j\u00f3venes, quienes sue\u00f1an con alcanzar un boleto pa\u2026 [+4087 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "\"La pr\u00f3xima pandemia ser\u00e1 peor, m\u00e1s contagiosa o m\u00e1s letal\"", "description": "El mundo sigue pendientes de los elevados \u00edndices de coronavirus que se est\u00e1n dando. Todos los continentes cuentan ya con casos de la variante \u00d3micron. Este martes, 7 de diciembre,", "url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2021/12/07/61aef88be2704e47588b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5db43a2d7298604cd383b9999d7d418c/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388558534614.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:32:35Z", "content": "El mundo sigue pendientes de los elevados \u00edndices de coronavirus que se est\u00e1n dando. Todos los continentes cuentan ya con casos de la variante \u00d3micron. Este martes, 7 de diciembre, deja reflexiones c\u2026 [+4668 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Mayweather vuelve a atacar al Canelo: \"Le gan\u00e9 f\u00e1cil y ten\u00eda casi 40 a\u00f1os\"", "description": "La &apos;pelea&apos; entre Floyd Mayweather y Sa\u00fal &apos;Canelo&apos; \u00c1lvarez fuera del ring sigue dando m\u00e1s cap\u00edtulos, pues el expugilista no recibi\u00f3 bien las declaraciones del me", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/boxeo/2021/12/07/61af88b1ca4741a1508b45c1.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/dfa2f7e4e365a22027deefaf07c3db78/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388938423045.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:20:52Z", "content": "La 'pelea' entre Floyd Mayweather y Sa\u00fal 'Canelo' \u00c1lvarez fuera del ring sigue dando m\u00e1s cap\u00edtulos, pues el expugilista no recibi\u00f3 bien las declaraciones del mexicano, que se\u00f1al\u00f3 que si en la pelea c\u2026 [+1234 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Ariel Holan: \"Es una alegr\u00eda muy grande poder estar en una final\"", "description": "Le\u00f3n y Atlas llegan a la final del f\u00fatbol mexicano como tercer y segundo lugar de la tabla respectivamente, ambos equipos marcaron un estilo de juego diferente durante el Apertura", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/07/61af0252ca474168618b45aa.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a3d9c3ec658909341a4942375ca7ef0b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388579022725.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:46:21Z", "content": "Le\u00f3n y Atlas llegan a la final del f\u00fatbol mexicano como tercer y segundo lugar de la tabla respectivamente, ambos equipos marcaron un estilo de juego diferente durante el Apertura 2021, algo que el e\u2026 [+2614 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Dinenno hace p\u00fablico su descontento con el arbitraje: \"Fue una injusticia\"", "description": "Juan Ignacio Dinenno manifest\u00f3 su &quot;descontento y decepci\u00f3n&quot; luego de la decisi\u00f3n arbitral tomada el pasado domingo durante la vuelta de las semifinales entre Atlas y Puma", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/07/61af8a9ce2704e3a978b45cc.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c675cd4779576698b9910bd51b1a3a7b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388945220669.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:41:14Z", "content": "Juan Ignacio Dinenno manifest\u00f3 su \"descontento y decepci\u00f3n\" luego de la decisi\u00f3n arbitral tomada el pasado domingo durante la vuelta de las semifinales entre Atlas y Pumas. El delantero auriazul, qui\u2026 [+2747 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garrido", "title": "Mario M\u00e9ndez avala el sistema de juego de Diego Cocca", "description": "Desde su llegada al f\u00fatbol mexicano en su m\u00e1s reciente etapa, ahora como t\u00e9cnico de los Rojinegros del Atlas,  Diego Cocca fue cuestionado por el sistema que implementa con el cuad", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/liga-mx/2021/12/07/61aef7f0e2704eb17a8b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/b8acdc8c5dc87e9f75be0015995b42a8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388560947562.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:00:25Z", "content": "Desde su llegada al f\u00fatbol mexicano en su m\u00e1s reciente etapa, ahora como t\u00e9cnico de los Rojinegros del Atlas, Diego Cocca fue cuestionado por el sistema que implementa con el cuadro rojinegro, donde \u2026 [+3852 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "RFEC", "title": "El proyecto Women In Bike y la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de ruta comparten concentraci\u00f3n en Navacerrada", "description": "La localidad madrile\u00f1a celebr\u00f3 un fin de semana de ciclismo femenino en el que se dieron cita 50 l\u00edderes del proyecto Women In Bike y ocho ciclistas de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de carretera \u00c9lite/Sub23\u00a0 Leer", "url": "https://www.marca.com/ciclismo/2021/12/07/61af71ceca474155278b4588.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d6413e3e1625bd4b9c91286b89a5bbf1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388887613254.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:53:07Z", "content": "El hotel rural Hacienda Los Robles de la localidad madrile\u00f1a de Navacerrada ha albergado durante los d\u00edas 3, 4 y 5 de diciembre la 4\u00aa Concentraci\u00f3n anual de l\u00edderes Women In Bike, en la que han parti\u2026 [+2668 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "\u00c1LVARO EL\u00cdAS, Adapted by Joe Ellis", "title": "Tottenham Hotspur hit by COVID-19 outbreak: Six players test positive", "description": "Tottenham Hotspur&apos;s upcoming games against Rennes and Brighton have been put in doubt after reports emerged on Tuesday that a COVID-19 outbreak has occurred amongst some of th", "url": "https://www.marca.com/en/football/tottenham/2021/12/07/61af5dd4e2704edba38b45fd.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c7d85e6e4e0196c8ddcb5b340f0e2bca/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388735008512.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:26:02Z", "content": "Tottenham Hotspur's upcoming games against Rennes and Brighton have been put in doubt after reports emerged on Tuesday that a COVID-19 outbreak has occurred amongst some of the players.\r\nReports sugg\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "NBA COVID 2021: Memo warns unvaccinated players about cross-border travel", "description": "The tension between the NBA and the players who have decided not to take the COVID vaccine continues. \n\nThe NBA has made a drastic new decision for All-Star weekend and games playe", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/12/07/61afa425e2704ecc598b4630.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/92caa0d52e7324413a3ed5ea2ff7d224/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389010262106.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:06:06Z", "content": "The tension between the NBA and the players who have decided not to take the COVID vaccine continues. \r\nThe NBA has made a drastic new decision for All-Star weekend and games played at the Toronto Ra\u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Aaron Rodgers' backup Jordan Love added to Packers' COVID-19 roster", "description": "The pandemic continues to hit the Green Bay Packers. Now it&apos;s Jordan Love who has been added to the reserve/COVID-19 list following the bye week. \n\nLove, unlike Rodgers, is va", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/12/07/61aef4f0268e3e48508b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ee001bc23e10229d397d3a83f147cce4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388551311199.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:50:48Z", "content": "The pandemic continues to hit the Green Bay Packers. Now it's Jordan Love who has been added to the reserve/COVID-19 list following the bye week. \r\nLove, unlike Rodgers, is vaccinated\r\nAlthough the q\u2026 [+1203 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Keenan Allen, second in the NFL in reception, to reserve/COVID-19 list", "description": "Los Angeles Chargers wide receiver Keenan Allen was placed on the NFL&apos;s reserve/COVID-19 list Monday.\n\nCoach Brandon Staley said that Allen&apos;s status &quot;is day to day r", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/los-angeles-chargers/2021/12/07/61aeb50ee2704e26698b4585.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f1d0a82401717e207491203ac6388efe/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388390611332.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T01:15:27Z", "content": "Los Angeles Chargers wide receiver Keenan Allen was placed on the NFL's reserve/COVID-19 list Monday.\r\nCoach Brandon Staley said that Allen's status \"is day to day right now, and hopefully we'll have\u2026 [+1086 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "IRS Plus-Up payments: Have you claimed your $1,400 Plus-Up Payment?", "description": "Some families will be able to receive a stimulus check worth up to $1,400, but in order to receive this surprise payment you will need to claim the money before the end of the cale", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af8f63e2704e3d398b45a4.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/93ffca77f30bc6fe3b520236c3c25044/crop/0x155/1499x998/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388946785992.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:44:38Z", "content": "Some families will be able to receive a stimulus check worth up to $1,400, but in order to receive this surprise payment you will need to claim the money before the end of the calendar year.\r\nThe so-\u2026 [+1605 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Dan Fridman Stalnicovitz", "title": "Aaron Rodgers toe update: Second opinion confirmed not to have surgery", "description": "It appears this will be the first week in a long time without controversy related to the health of Green Bay Packers quarterback Aaron Rodgers and his fractured toe.", "url": "https://www.marca.com/en/nfl/green-bay-packers/2021/12/08/61afe643268e3e32778b457e.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/5fa124573a7d3f64a45b4619d65a017a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389175190110.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:00:53Z", "content": "It appears this will be the first week in a long time without controversy related to the health of Green Bay Packers quarterback Aaron Rodgers and his fractured toe.\r\nThe biggest key is rest\r\nAaron R\u2026 [+1744 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Stimulus Check LIVE Updates: December changes to Child Tax Credit, Medicare, COLA...", "description": "If you're looking for the latest information on the possibility of a fourth stimulus check in the USA, our December 7 live blog has all the updates you need. We'll also outline the latest news on Child Tax Credit payments, new Unemployment Benefits, Medicare \u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af4ec9e2704e0cb28b45bb.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c820d45969cc5e10a8781b09accad40a/crop/0x20/2046x1167/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388793194527.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:24:41Z", "content": "Stimulus checks have been a way of the United States government looking to cushion the economic blow of the COVID-19 pandemic, as payments were sent out to millions of citizens across the country. It\u2026 [+6217 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA English", "title": "Golden State Stimulus Check: Have you received your payment yet? Are you going to receive it?", "description": "There were roughly 800,000 stimulus checks sent out to qualifying California residents on Monday, December 6, as the payments from the Golden State Stimulus II (GSS II) begin to hi", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af23e3e2704e77968b45e6.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6425f449d4926c6b34ee17bea75a3d4e/crop/0x0/2046x1151/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388681666014.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:07:13Z", "content": "There were roughly 800,000 stimulus checks sent out to qualifying California residents on Monday, December 6, as the payments from the Golden State Stimulus II (GSS II) begin to hit bank accounts acr\u2026 [+1788 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Celtics vs Lakers: Injury report and prediction", "description": "The Boston Celtics visit the Los Angeles Lakers in another chapter of one of the NBA&apos;s most storied rivalries.\n\nThe Celtics (13-11) and Lakers (12-12) have faced many ups and", "url": "https://www.marca.com/en/basketball/nba/2021/12/07/61af7c5de2704ecc598b4615.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/786a7dd7321512808a4ac0f350f71543/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388896274903.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:52:02Z", "content": "The Boston Celtics visit the Los Angeles Lakers in another chapter of one of the NBA's most storied rivalries.\r\nThe Celtics (13-11) and Lakers (12-12) have faced many ups and downs to this point in t\u2026 [+1772 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Panos Kostopoulos", "title": "Bayern Munich vs Barcelona: Predicted line-ups, kick-off time, how and where to watch on TV and online", "description": "Barcelona are set to face Bayern Munich in Germany on Wednesday, when they need to match or better Benfica&apos;s result against Dynamo Kyiv to progress to the last 16 of the Champ", "url": "https://www.marca.com/en/football/champions-league/2021/12/07/61af3447e2704edf758b459f.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/649a048244b07e150061270a9889da2f/crop/0x47/2046x1195/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388720531305.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:20:38Z", "content": "Barcelona are set to face Bayern Munich in Germany on Wednesday, when they need to match or better Benfica's result against Dynamo Kyiv to progress to the last 16 of the Champions League.\r\nXavi Herna\u2026 [+1873 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "4th Stimulus Check Update: The states offering checks and financial support", "description": "From Alabama to Wyoming and everywhere in between, states all across the USA are providing financial support to help Americans at this difficult time. This is coming in the form of stimulus checks and other benefits packages, with our in-depth guide explainin\u2026", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af4e96e2704edba38b45f8.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8b002919bfa930a1a0e36994fffd4991/crop/0x0/1198x674/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388794357497.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:34:09Z", "content": "Stimulus checks have been sent out by the United States federal government to low- and medium-income families throughout the COVID-19 pandemic, particularly when everything seemed so uncertain at the\u2026 [+18920 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA ENGLISH", "title": "Electronic Benefits Transfer: How will your receive your SNAP payments?", "description": "After a delay early Tuesday, Virginia&apos;s Supplemental Nutrition Assistance Program (SNAP) has released this month&apos;s emergency allotments of benefits to eligible households", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af827ce2704e171f8b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ddefabfd29b227bf8787e553563ac4c4/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388920283951.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:44:33Z", "content": "After a delay early Tuesday, Virginia's Supplemental Nutrition Assistance Program (SNAP) has released this month's emergency allotments of benefits to eligible households.\r\nOn Tuesday afternoon, a re\u2026 [+2947 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "marca.com", "title": "Kelce, Eilish and Omicron among 2021's most mispronounced words", "description": "&quot;Cheugy&quot; is apparently a lot to chew on. Grammy Award-winning singer-songwriter Billie Eilish and Philadelphia Eagles center Jason Kelce have something in common - broadc", "url": "https://www.marca.com/en/lifestyle/us-news/2021/12/07/61af4a13268e3ea44a8b45ba.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e9d611dd265e48dfe204c5318e88f05a/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388779913660.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:11:14Z", "content": "\"Cheugy\" is apparently a lot to chew on. Grammy Award-winning singer-songwriter Billie Eilish and Philadelphia Eagles center Jason Kelce have something in common - broadcasters butcher their names. A\u2026 [+3644 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Joe Ellis", "title": "Why Australia are favourites for the Ashes", "description": "The return of the Ashes in Australia has been highly anticipated ever since the drawn English series in 2019.\n\nWith home crowd advantage and familiarity with the conditions, Austra", "url": "https://www.marca.com/en/more-sports/2021/12/07/61af7ad9e2704e96288b45ab.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ed64cce316a1efde45341dfb1d288dba/crop/0x115/2046x1264/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388900941833.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:30:47Z", "content": "The return of the Ashes in Australia has been highly anticipated ever since the drawn English series in 2019.\r\nWith home crowd advantage and familiarity with the conditions, Australia are firm favour\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "TOM\u00c1S CAMPOS", "title": "Yulimar Rojas: \"Nac\u00ed para hacer historia y ser muy grande\"", "description": "Yulimar Rojas (Puerto La Cruz, 1995) mira desde su atalaya de 1,92 metros y no divisa competencia alguna. Y es que poca gente ha dominado una disciplina atl\u00e9tica con tanta autorida", "url": "https://www.marca.com/atletismo/2021/12/07/61ae2e23ca4741fa0b8b45b7.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/449b11858e5a2826631f46eed23d48b1/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/06/16388047372491.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:58:03Z", "content": "Yulimar Rojas (Puerto La Cruz, 1995) mira desde su atalaya de 1,92 metros y no divisa competencia alguna. Y es que poca gente ha dominado una disciplina atl\u00e9tica con tanta autoridad como ella gobiern\u2026 [+8820 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "JUAN MIGUEL S\u00c1NCHEZ", "title": "Los aficionados del Mallorca podr\u00e1n volver a disfrutar de un entrenamiento a puerta abierta", "description": "El Real Mallorca ha anunciado una jornada de puertas abiertas para todos sus aficionados. Ser\u00e1 un gran d\u00eda para la afici\u00f3n, especialmente para los m\u00e1s peque\u00f1os, que podr\u00e1n disfruta", "url": "https://www.marca.com/futbol/mallorca/2021/12/07/61af25d722601d88488b45e0.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f5be673054c9ce45c50b62bf77636aad/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388683401381.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:14:19Z", "content": "El Real Mallorca ha anunciado una jornada de puertas abiertas para todos sus aficionados. Ser\u00e1 un gran d\u00eda para la afici\u00f3n, especialmente para los m\u00e1s peque\u00f1os, que podr\u00e1n disfrutar de ver un entrena\u2026 [+602 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Carlos Vicente", "title": "El nieto madrile\u00f1o de Giuseppe Meazza: \"Moussolini quiso llevarse a mi abuelo a la Lazio\"", "description": "La mayor y primera leyenda del f\u00fatbol italiano es Giuseppe Meazza. El delantero estrella del Inter de Mil\u00e1n y que da nombre al estadio de la ciudad tiene descendencia en Espa\u00f1a. Se", "url": "https://www.marca.com/radio/2021/12/07/61af1bbc22601d14218b45ef.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/2941c83d533db7de6f275ac07e24518f/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388653139069.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:32:12Z", "content": "La mayor y primera leyenda del f\u00fatbol italiano es Giuseppe Meazza. El delantero estrella del Inter de Mil\u00e1n y que da nombre al estadio de la ciudad tiene descendencia en Espa\u00f1a. Se trata de su nieto \u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "El fantasma del coronavirus vuelve a amenazar a la NBA", "description": "La NBA vuelve a estar amenazada por el COVID-19. El fantasma de la pandemia nunca ha terminado de irse pese a que, seg\u00fan los datos de la Liga, el 97% de los jugadores han recibido", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/07/61af4518ca47415a278b456c.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/88af7ee62f9d255154cae449de7bbf91/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388756532924.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:27:49Z", "content": "La NBA vuelve a estar amenazada por el COVID-19. El fantasma de la pandemia nunca ha terminado de irse pese a que, seg\u00fan los datos de la Liga, el 97% de los jugadores han recibido dosis de la vacuna.\u2026 [+1281 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "MARCA BASKET", "title": "La brutal carta presentaci\u00f3n en la NBA del superh\u00e9roe Thor", "description": "JT Thor hab\u00eda jugado tres partidos en lo que iba de temporada y no hab\u00eda conseguido anotar en sus casi 15 minutos en pista. Debido a las ausencias en los Hornets debido a los proto", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/07/61ae98d522601d79138b459b.html", "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_q159pi9q/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_q159pi9q.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:47:36Z", "content": "JT Thor hab\u00eda jugado tres partidos en lo que iba de temporada y no hab\u00eda conseguido anotar en sus casi 15 minutos en pista. Debido a las ausencias en los Hornets debido a los protocolos del COVID-19,\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "NACHO DUQUE", "title": "\u00bfY si Curry mete 16 triples en el pr\u00f3ximo partido?", "description": "Stephen Curry ha cambiado el baloncesto con su manera de jugar, dinamitando las dimensiones de la cancha. Con su punter\u00eda, obliga a los rivales a defenderle a nueve metros del aro", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2021/12/07/61ae95a922601d0a418b45fe.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/01454d226a3d479c3b1eccce13436240/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388595754836.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:41:05Z", "content": "Stephen Curry ha cambiado el baloncesto con su manera de jugar, dinamitando las dimensiones de la cancha. Con su punter\u00eda, obliga a los rivales a defenderle a nueve metros del aro o en el logo del me\u2026 [+3723 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "EFE", "title": "Kovacic, positivo en covid", "description": "Mateo Kovacic, centrocampista del Chelsea, ha dado positivo por covid y tendr\u00e1 que aislarse durante diez d\u00edas, lo que retrasa su retorno a los terrenos de juego despu\u00e9s de superar", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2021/12/07/61af732c22601d8d798b4590.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/8216419f04095ee1112af5c5be5c2f3b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388881614973.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:44:40Z", "content": "Mateo Kovacic, centrocampista del Chelsea, ha dado positivo por covid y tendr\u00e1 que aislarse durante diez d\u00edas, lo que retrasa su retorno a los terrenos de juego despu\u00e9s de superar sus problemas f\u00edsic\u2026 [+847 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "\u00c1LVARO EL\u00cdAS", "title": "Brote de covid en el Tottenham: seis jugadores positivos", "description": "Malas noticias para el Tottenham, seg\u00fan Football.London en las pruebas covid de ayer saltaron las alarmas al haber hasta ocho positivos en el conjunto ingl\u00e9s, seis de ellos jugador", "url": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2021/12/07/61af391122601da6288b4604.html", "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c7d85e6e4e0196c8ddcb5b340f0e2bca/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388735008512.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:41:14Z", "content": "Malas noticias para el Tottenham, seg\u00fan Football.London en las pruebas covid de ayer saltaron las alarmas al haber hasta ocho positivos en el conjunto ingl\u00e9s, seis de ellos jugadores del primer equip\u2026 [+1286 chars]"}]}