{"status": "ok", "totalResults": 43, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By Selina Wang, CNN", "title": "What it's like traveling to Japan amid the Omicron variant", "description": "As governments have rushed to impose a fresh round of restrictions, travelers have found themselves confused, frustrated -- and in some cases-- suddenly stranded.", "url": "https://www.cnn.com/travel/article/japan-travel-restrictions-omicron-selina-wang-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211205233416-japan-narita-airport-international-arrivals-file-120221-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T04:57:27Z", "content": "Tokyo (CNN) Like so many people around the world, my life was massively upended by the pandemic.\r\nAfter getting legally married in 2019, my husband and I planned to have our wedding celebration early\u2026 [+5034 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Wayne Sterling, CNN", "title": "IOC defends 'silent diplomacy' in Peng Shuai case", "description": "The International Olympic Committee has defended its handling of Chinese tennis player Peng Shuai's disappearance from public life as \"quiet diplomacy,\" amid criticism of its approach.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/sport/ioc-peng-shuai-ioc-silent-diplomacy-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211104124837-peng-shuai-metoo-allegation-china-censorship-spt-intl-00000000-super-tease.png", "publishedAt": "2021-12-07T21:52:34Z", "content": "(CNN)The International Olympic Committee has defended its handling of Chinese tennis player Peng Shuai's disappearance from public life as \"quiet diplomacy,\" amid criticism of its approach. \r\n\"Everyb\u2026 [+4000 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "\u00c1ngela Reyes", "title": "Los CDC suman a una de las mayores potencias tur\u00edsticas del mundo a su lista de destinos de riesgo \"muy alto\" por covid-19", "description": "Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos incluyeron cinco lugares de Europa \u2014 entre ellos una de las mayores potencias tur\u00edsticas del mundo \u2014 en su lista de destinos de riesgo de viaje \"muy alto\" por covid-19.\n<ul>\n <li>La\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/destinos-europeos-riesgo-covid-cdc-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/cdc-destinos-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T02:02:02Z", "content": "Manifestaciones en Europa ante restricciones por covid-19 1:38\r\n(CNN) - Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s) incluyeron cinco \u2026 [+5186 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "CNNEspa\u00f1ol sjv", "title": "Las 5 cosas que debes saber este 7 de diciembre: EE.UU. har\u00e1 un boicot diplom\u00e1tico a los Ol\u00edmpicos de Invierno de Beijing", "description": "EE.UU. tiene un promedio de m\u00e1s de 100.000 casos nuevos de covid-19 por d\u00eda, el nivel m\u00e1s alto en dos meses. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/5-cosas-7-diciembre-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/5226c232-f7ac-4372-87db-0d54a5503d65.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T11:00:30Z", "content": "EE.UU. tiene un promedio de m\u00e1s de 100.000 casos nuevos de covid-19 por d\u00eda, el nivel m\u00e1s alto en dos meses. Esto es lo que debes saber para comenzar el d\u00eda. Primero la verdad.\r\n1\r\nEE.UU. har\u00e1 un boi\u2026 [+4866 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Espa\u00f1a aprueba las vacunas contra el covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os", "description": "La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica de Espa\u00f1a aprob\u00f3 este martes la vacuna contra el covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. El gobierno espa\u00f1ol anunci\u00f3 la compra de 3 millones de dosis para menores.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/espana-aprueba-vacunas-covid-19-ninos-5-11-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/descarga-30-1.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T13:55:57Z", "content": "Espa\u00f1a reporta su primer caso de la nueva variante \u00f3micron 3:27\r\n(CNN) -- La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica de Espa\u00f1a aprob\u00f3 este martes la vacuna contra el covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, pocos d\u00edas \u2026 [+922 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Identifican 17 casos de covid-19 en el crucero con ruta a Nueva Orleans", "description": "Detectan 17 casos de covid-19 en el crucero Norwegian Breakaway de Norwegian Cruise Lines con destino a Nueva Orleans. Anteriormente se hab\u00eda informado de 10 casos, luego de que el barco hiciera escala en Belice y M\u00e9xico.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/casos-covid-crucero-nueva-orleans-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211205111742-norwegian-breakaway-file-2018-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T00:21:41Z", "content": "\u00bfC\u00f3mo es viajar en un crucero en la era del covid-19? 4:04\r\n(CNN) -- El n\u00famero de casos positivos de covid-19 entre la tripulaci\u00f3n y los pasajeros a bordo del crucero Breakaway de Norwegian Cruise Li\u2026 [+3576 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alejandra Ramos Barreda", "title": "Obt\u00e9n la dosis de refuerzo lo antes posible, dicen los expertos en salud", "description": "Cualquiera que est\u00e9 cansado de escuchar sobre nuevas variantes, o la posibilidad de nuevas restricciones por covid-19, puede ayudar a detener el ciclo vacun\u00e1ndose y aplic\u00e1ndose la dosis de refuerzo, dicen los m\u00e9dicos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/dosis-de-refuerzo-covid-coronavirus-vacuna-variantes-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/05/descarga-48.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T19:00:57Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 viene para EE.UU tras el primer caso de \u00f3micron? 1:44\r\n(CNN) --\u00a0 Los expertos en salud est\u00e1n recomendando que todas las personas elegibles se vacunen y se apliquen la dosis de refuerzo contra el\u2026 [+10130 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Roc\u00edo Mu\u00f1oz-Ledo", "title": "Peregrinaci\u00f3n a la Virgen de Guadalupe: as\u00ed son las medidas y restricciones para este a\u00f1o", "description": "Del 10 al 12 de diciembre los festejos y peregrinaciones se llevar\u00e1n a cabo de manera presencial aunque habr\u00e1 restricciones en algunas actividades y se seguir\u00e1n protocolos sanitarios con el fin de evitar la propagaci\u00f3n de covid-19", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/virgen-basilica-guadalupe-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/basilica-guadalupe-peregrinacion.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T21:21:59Z", "content": "Millones llegan a venerar a la Virgen de Guadalupe 2:37\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Se espera que este a\u00f1o m\u00e1s de 4 millones de feligreses seg\u00fan las autoridades locales vuelvan a la Bas\u00edlica de Guadalupe, en l\u2026 [+3130 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "Padres enviaron a su hijo a la escuela aunque hab\u00eda dado positivo por covid-19 y afectaron a decenas de estudiantes", "description": "La decisi\u00f3n de una familia de enviar a su hijo a la escuela despu\u00e9s de dar positivo por covid-19 result\u00f3 en docenas de planes de Acci\u00f3n de Gracias cancelados para otros compa\u00f1eros de clase, seg\u00fan un distrito escolar de California.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/padres-enviaron-hijo-escuela-positivo-covid-19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-escuela.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T10:01:35Z", "content": "Aumentan los casos de covid-19 en ni\u00f1os en EE.UU. 0:34\r\n(CNN) -- La decisi\u00f3n de una familia de enviar a su hijo a la escuela despu\u00e9s de dar positivo por covid-19 result\u00f3 en docenas de planes de Acci\u00f3\u2026 [+6088 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Los CDC cancelan autorizaci\u00f3n a Guardia Nacional de Puerto Rico para distribuir y administrar vacunas contra el covid-19", "description": "Los Centros para el Control y Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9s) cancelaron con efecto inmediato la autorizaci\u00f3n que hab\u00edan otorgado a la Guardia Nacional de Puerto Rico para proveer en la isla las vacunas contra el c\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/cdc-cancelan-autorizacion-guardia-nacional-puerto-rico-vacunas-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/vacunacion-covid.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T20:56:19Z", "content": "Puerto Rico, m\u00e1s cerca de la inmunidad de reba\u00f1o que el resto de EE.UU. 3:06\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- Los Centros para el Control y Prevenci\u00f3n de Enfermedades de Estados Unidos (CDC, por sus siglas en ingl\u00e9\u2026 [+3382 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Juan Pablo Elverdin", "title": "Viajeros deber\u00e1n presentar certificado de vacunaci\u00f3n del covid-19 a partir del 14 de diciembre para ingresar a Colombia", "description": "El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, anunci\u00f3 que desde el 14 de diciembre, todas las personas que ingresen al pa\u00eds deber\u00e1n presentar certificado de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/viajeros-certificado-vacunacion-covid19-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/11/211110113442-ivan-duque-nicaragua-democracia-sot-intv-jose-levy-00000727-full-169.png", "publishedAt": "2021-12-07T13:14:19Z", "content": "\u00bfPor qu\u00e9 aplazan Colombia y Ecuador la reapertura de la frontera? 2:42\r\n(CNN en Espa\u00f1ol) -- A partir del 14 de diciembre, todos los viajeros internacionales que visiten Colombia deber\u00e1n presentar com\u2026 [+957 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Melissa Vel\u00e1squez Loaiza", "title": "Casi 70 m\u00e9dicos de una UCI de un hospital espa\u00f1ol dieron positivo por covid-19 tras una fiesta de Navidad", "description": "Decenas de m\u00e9dicos de una UCI un hospital en Espa\u00f1a dieron positivo por coronavirus tras asistir a una fiesta de Navidad a principios de diciembre.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/medicos-espana-covid19-fiesta-navidad-reux/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Espan\u0303a-covid19-malaga-hospital.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T13:27:13Z", "content": "Espa\u00f1a reporta su primer caso de la nueva variante \u00f3micron 3:27\r\n(Reuters) -- Casi 70 m\u00e9dicos que trabajan en la unidad de cuidados intensivos de un hospital de Espa\u00f1a dieron positivo en la prueba de\u2026 [+1458 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paula Andrea Daza", "title": "Un estudio en Sud\u00e1frica proporciona nuevos datos sobre la variante \u00f3micron", "description": "El Consejo de Investigaciones M\u00e9dicas de Sud\u00e1frica public\u00f3 un estudio sobre las caracter\u00edsticas de la infecci\u00f3n por la variante \u00f3micron del coronavirus en pacientes hospitalizados en un complejo en el distrito de Tshwane, en Pretoria. Los datos preliminares r\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/06/un-estudio-en-sudafrica-proporciona-nuevos-datos-sobre-la-variante-omicron/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/EE.UU_.-covid19-US.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T03:16:44Z", "content": "Casos de \u00f3micron parecen leves, seg\u00fan autoridades de Asia-Pac\u00edfico 0:52\r\n(CNN Espa\u00f1ol) El Consejo de Investigaciones M\u00e9dicas de Sud\u00e1frica public\u00f3 un estudio sobre las caracter\u00edsticas de la infecci\u00f3n \u2026 [+8627 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sol Amaya", "title": "Todos queremos que la variante \u00f3micron sea m\u00e1s leve, pero es demasiado pronto para saberlo", "description": "Los primeros informes sobre la r\u00e1pida propagaci\u00f3n de la variante \u00f3micron en Sud\u00e1frica fueron al principio atemorizantes, pero luego comenzaron a ofrecer algo de esperanza. La nueva variante puede haber superado r\u00e1pidamente a otras cepas del virus en Sud\u00e1frica\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/variante-omicron-esperanza-mas-leve-pronto-para-saberlo-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/Omicron-2.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T23:06:05Z", "content": "\u00bfPuede la propagaci\u00f3n de \u00f3micron tener algo positivo? 0:42\r\n(CNN) -- Los primeros informes sobre la r\u00e1pida propagaci\u00f3n de la variante \u00f3micron en Sud\u00e1frica fueron atemorizantes al inicio, pero luego c\u2026 [+8277 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Alexandra Ferguson", "title": "Mientras millones cayeron en la pobreza durante la pandemia, la riqueza de los multimillonarios se dispar\u00f3", "description": "El a\u00f1o pasado, los multimillonarios de todo el mundo experimentaron el mayor aumento de su porcentaje de riqueza desde que el World Inequality Lab comenz\u00f3 a llevar registros en 1995. Su patrimonio neto creci\u00f3 en m\u00e1s de US$ 3,6 billones solo en 2020, lo que el\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/millones-pobreza-pandemia-riqueza-multimillonarios-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211206161941-global-inequality-poverty-covid-pandemic-brazil-2021-super-tease.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T23:38:51Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 tan importante es la reducci\u00f3n la desigualdad econ\u00f3mica en el mundo? 3:05\r\nNueva York (CNN Business) -- La pandemia de coronavirus ha agravado la enorme desigualdad financiera entre ricos y pobr\u2026 [+7237 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "olivertapia", "title": "China amenaza a EE.UU. con represalias por boicot diplom\u00e1tico a los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno", "description": "China amenaz\u00f3 al gobierno de Joe Biden con represalias por su decisi\u00f3n de imponer un boicot diplom\u00e1tico a los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno de 2022 en Beijing.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/china-amenaza-a-ee-uu-con-represalias-por-boicot-diplomatico-a-los-juegos-olimpicos-de-invierno/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/CNN-China.jpeg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T08:41:44Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 significa el boicot de EE.UU. a Beijing 2022? 0:48\r\nHong Kong (CNN) --China amenaz\u00f3 al gobierno de Joe Biden con represalias por su decisi\u00f3n de imponer un boicot diplom\u00e1tico a los Juegos Ol\u00edmpic\u2026 [+5978 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "AN\u00c1LISIS | La Uni\u00f3n Europea finalmente comienza a actuar frente a China", "description": "La Uni\u00f3n Europea ha sido criticada durante mucho tiempo por su actitud ambivalente con China, pero ahora parece que est\u00e1 comenzando actuar frente a las actitudes de Beijing.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/analisis-union-europea-china-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211207033629-split-ursula-von-der-leyen-xi-jinping-super-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T20:20:47Z", "content": "China se opone al boicot de EE.UU. a las ol\u00edmpiadas de Inviern 0:40\r\n(CNN) -- La Uni\u00f3n Europea ha sido criticada durante mucho tiempo por intentar tener todos los beneficios sin los costos cuando se \u2026 [+12495 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "urielblanco", "title": "La Sagrada Familia: 10 datos para que conozcas la historia de la obra maestra inconclusa de Antoni Gaud\u00ed", "description": "La Sagrada Familia comenz\u00f3 a construirse en 1882. Luego de 139 a\u00f1os, una de las piezas m\u00e1s grandes, la Torre de la Virgen Mar\u00eda, se inaugura este mi\u00e9rcoles. Te presentamos 10 datos para que conozcas la obra maestra de Antoni Gaud\u00ed.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/sagrada-familia-10-datos-obra-historia-barcelona-gaudi-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/sagrada-familia-estrella-e1638912347954.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T22:04:12Z", "content": "Esta estrella que corona la catedral de la Sagrada Familia en Barcelona 0:46\r\n(CNN Espa\u00f1ol) -- La Sagrada Familia es probablemente el lugar m\u00e1s ic\u00f3nico de la ciudad de Barcelona. Lo tiene todo: millo\u2026 [+7049 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Germ\u00e1n Padinger", "title": "La tensi\u00f3n aumenta en la frontera entre Ucrania y Rusia: esto es lo que hay que saber", "description": "Las tensiones entre Ucrania y Rusia est\u00e1n en su punto m\u00e1s alto en a\u00f1os, con informes de una acumulaci\u00f3n de tropas rusas cerca de la frontera que alimenta los temores sobre las intenciones de Mosc\u00fa. Esto es lo que debes saber.\n<ul>\n <li>Habr\u00e1 una \"masacre sang\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2021/12/07/tension-frontera-ucrania-rusia-claves-trax/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2021/12/211203095845-ukraine-russia-explainer-101821-super-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2021-12-07T14:48:29Z", "content": "Hasta d\u00f3nde ir\u00eda EE.UU. para proteger a Ucrania de Rusia 2:08\r\n(CNN) -- Las tensiones entre Ucrania y Rusia est\u00e1n en su punto m\u00e1s alto en a\u00f1os, con informes de una acumulaci\u00f3n de tropas rusas cerca d\u2026 [+13821 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Deidre McPhillips and Jay Croft, CNN", "title": "Michigan sets hospitalization record, leads nation in new coronavirus cases per capita", "description": "Michigan continues to struggle amid the pandemic, setting a record this week for Covid-19 hospitalizations and leading the nation in per capita case rates, new data reveal.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/health/michigan-covid-cases-hospitalizations/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211126105246-01-beaumont-hospital-michigan-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:00:07Z", "content": "(CNN)Michigan continues to struggle amid the pandemic, setting a record this week for Covid-19 hospitalizations and leading the nation in per capita case rates, new data reveal.\r\nThe state also recen\u2026 [+2923 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jen Christensen, CNN", "title": "Some teens may get a Covid-19 vaccine booster soon, but younger kids might not get one at all", "description": "As more young children are getting their second doses of Covid-19 vaccine, another question is popping up: When will kids and younger teens need a booster shot?", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/health/covid-19-vaccine-boosters-for-kids-wellness/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211123215619-vaccine-children-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:50:28Z", "content": "(CNN)As more young children are getting their second doses of Covid-19 vaccine, another question is popping up: When will kids and younger teens need a booster shot?\r\nDr. Sean O'Leary, a professor of\u2026 [+5493 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Story by Reuters", "title": "Novak Djokovic named in Serbia team for 2022 ATP Cup in Sydney", "description": "Novak Djokovic was named in Serbia's team for the men's season-opening ATP Cup in January in Sydney, although the world No. 1 has yet to commit to the Australian Open following the organizers' mandate for Covid-19 vaccinations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/tennis/novak-djokovic-atp-cup-spt-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207100625-novak-djokovic-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:23:14Z", "content": "(Reuters)Novak Djokovic was named in Serbia's team for the men's season-opening ATP Cup in January in Sydney, although the world No. 1 has yet to commit to the Australian Open following the organizer\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Veronica Stracqualursi, CNN", "title": "Trump's blood oxygen levels were at a 'dangerously low level' during 2020 Covid-19 diagnosis, ex-chief of staff says", "description": "Then-President Donald Trump's blood oxygen level dipped down to a \"dangerously low level\" hours after he announced back in October 2020 that he tested positive for Covid-19, according to his former chief of staff Mark Meadows.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/politics/trump-covid-diagnosis-mark-meadows-book/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207113741-trump-covid-october-2020-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:03:21Z", "content": "(CNN)Then-President Donald Trump's blood oxygen level dipped down to a \"dangerously low level\" hours after he announced back in October 2020 that he tested positive for Covid-19, according to his for\u2026 [+4272 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Betsy Klein, CNN", "title": "Biden administration to tout vaccine milestone amid rising cases", "description": "The White House will tout a series of positive milestones for the administration's pandemic response Tuesday as the nation experiences rising Covid-19 cases and concerns about the new Omicron variant.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/politics/biden-administration-covid-response-milestones/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/210805122811-jeff-zients-0210-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:16:15Z", "content": "(CNN)The White House will tout a series of positive milestones for the administration's pandemic response Tuesday as the nation experiences rising Covid-19 cases and concerns about the new Omicron va\u2026 [+2414 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Sara Smart, CNN", "title": "Parents knowingly sent their child to school after they tested positive for Covid-19. 75 classmates were forced to quarantine", "description": "One family's decision to send their child to school after testing positive for Covid-19 resulted in dozens of canceled Thanksgiving plans for other classmates, according to a California school district.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/us/student-quarantine-covid-school-trnd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206131018-neil-cummings-elementary-school-covid-quarantine-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T00:40:50Z", "content": "(CNN)One family's decision to send their child to school after testing positive for Covid-19 resulted in dozens of canceled Thanksgiving plans for other classmates, according to a California school d\u2026 [+5167 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Kent Sepkowitz", "title": "We were flu-free last year. This year we might not get so lucky", "description": "Kent Sepkowitz writes that it's possible that Americans who were infected with Covid-19 sometime in the last two years and get the flu this season could develop more severe disease. Taken cumulatively, this could lead to more hospitalizations and deaths.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/opinions/covid-flu-sepkowitz/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206180126-01-covid-flu-sepkowitz-091021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:26:58Z", "content": "Kent Sepkowitz is a physician and infection control expert at Memorial Sloan Kettering Cancer Center in New York. The views expressed in this commentary are his own. View more opinion on CNN.\r\n (CNN)\u2026 [+5315 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Dr. Tom Frieden", "title": "Former CDC director: What's next with Omicron and the pandemic?", "description": "There's a lot we don't know yet about Omicron, and definitive answers to the most important questions will likely take weeks or longer. The most valuable resource we need is timely, accurate information.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/health/frieden-omicron-future/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206162639-02-frieden-omicron-future-120621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:23:25Z", "content": "Dr. Tom Frieden, director of the US Centers for Disease Control and Prevention during the Obama administration, when he oversaw responses to the H1N1 influenza, Ebola and Zika epidemics, is President\u2026 [+5675 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "We all want the Omicron variant to be milder. Here's why it's too soon to know", "description": "The Omicron variant may look like it's causing mostly mild illness, but it's too soon to bet on that, experts agree.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/health/omicron-variant-milder-not-yet/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206172242-omicron-variant-milder-120621-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:58:59Z", "content": "(CNN)Early reports on the quick spread of the Omicron variant in South Africa were at first frightening, but then began to offer some hope. The new variant may have quickly overtaken other strains of\u2026 [+7259 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ella Nilsen, CNN", "title": "EPA proposes changes to its biofuels program, notching a win for the industry and farmers", "description": "The Environmental Protection Agency announced proposed changes to its biofuels program Tuesday to spur more biofuel use and crack down on waivers issued to refineries by the Trump administration, notching a win for the biofuels industry and farmers and a blow\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/politics/environmental-protection-agency-biofuels/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207163722-biodiesel-aug-2021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:58:11Z", "content": "(CNN)The Environmental Protection Agency announced proposed changes to its biofuels program Tuesday to spur more biofuel use and crack down on waivers issued to refineries by the Trump administration\u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paul Vercammen, CNN", "title": "Convicted murderer Robert Durst's health is improving, appeal pending", "description": "The health of convicted murderer Robert Durst, 78, subject of the HBO crime documentary \"The Jinx,\" has been upgraded to fair condition, California prison officials say.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/us/robert-durst-health-improving/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211101184406-robert-durst-mugshot-102721-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:29:06Z", "content": "(CNN)The health of convicted murderer Robert Durst, 78, subject of the HBO crime documentary \"The Jinx,\" has been upgraded to fair condition, California prison officials say.\r\nThe report seems to mar\u2026 [+2884 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paul R. La Monica, CNN Business", "title": "There's little reason for Robinhood investors to be merry", "description": "Heading into the start of 2021, Robinhood was expected to be one of the most successful initial public offerings of the year. Robinhood was widely hyped and praised by investors for helping democratize Wall Street trading. What could go wrong? A lot, as it tu\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/investing/robinhood-stock/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206160844-05-robinhood-app-stock-super-tease.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T17:44:22Z", "content": "New York (CNN Business)Heading into the start of 2021, Robinhood was expected to be one of the most successful initial public offerings of the year. Robinhood was widely hyped and praised by investor\u2026 [+2953 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Luke McGee, CNN", "title": "The EU is finally putting its money where its mouth is on China", "description": "The European Union has long been criticized for trying to have its cake and eat it when it comes to China. On one hand, it badly wants a strong economic relationship with its biggest partner for goods trade. On the other, it recognizes the Chinese government \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/06/business/the-eu-finally-has-a-china-plan-intl-cmd/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211206103257-01-china-eu-flags-file-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T03:10:22Z", "content": "London (CNN)The European Union has long been criticized for trying to have its cake and eat it when it comes to China. On one hand, it badly wants a strong economic relationship with its biggest part\u2026 [+10274 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Nectar Gan, CNN", "title": "China threatens the US with retaliation over diplomatic boycott of Winter Olympics", "description": "China has threatened the Biden administration with retaliation over its decision to impose a diplomatic boycott of the 2022 Winter Olympics in Beijing, warning the move could damage bilateral relations.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/china/china-response-us-olympic-boycott-intl-hnk/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207015737-beijing-winter-olympics-china-training-1203-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:09:53Z", "content": "Hong Kong (CNN)China has threatened the Biden administration with retaliation over its decision to impose a diplomatic boycott of the 2022 Winter Olympics in Beijing, warning the move could damage bi\u2026 [+4967 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Opinion by Bukeni Waruzi", "title": "Aligning anti-trafficking programs with UN Sustainable Development Goals", "description": "The Sustainable Development Goals have pointed the way to stopping modern slavery in a community before it starts, writes Free the Slaves executive director Bukeni Waruzi.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/opinions/bukeni-waruzi-anti-trafficking-sustainable-development-goals-spc-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207082601-bukeni-waruzi-free-the-slaves-card-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:40:24Z", "content": "Editor's Note: Bukeni Waruzi is executive director of Free the Slaves, a founding organization of the modern anti-slavery movement. He serves on the global coordinating group of Alliance 8.7, an init\u2026 [+4835 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Maggie Fox, CNN", "title": "Omicron coronavirus variant partly evades Pfizer vaccine's protection, study shows", "description": "The Omicron coronavirus variant partly escapes the protection offered by the Pfizer vaccine, but people who have been previously infected and then vaccinated are likely to be well protected, researchers working in South Africa reported Tuesday.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/health/omicron-variant-pfizer-vaccine-south-africa-study/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211207174255-pfizer-vaccine-south-africa-113021-restricted-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:22:06Z", "content": "(CNN)The Omicron coronavirus variant partly escapes the protection offered by the Pfizer vaccine, but people who have been previously infected and then vaccinated are likely to be well protected, res\u2026 [+4043 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Corona-Pandemie macht Milliard\u00e4re noch reicher", "description": "Das Verm\u00f6gen der Reichen w\u00e4chst noch schneller. Der Bericht zur weltweiten Ungleichheit zeigt eine extreme Zunahme des Abstands zwischen Arm und Reich.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/bericht-zur-ungleichheit-corona-pandemie-macht-milliardaere-noch-reicher/27870630.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/saint-tropez-saint-tropez-frankreich-01-09-2018-yachten-im-hafen-vor-den-historischen-gebaeuden-in/27870776/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:43:48Z", "content": "W\u00e4hrend der Corona-Pandemie haben die Superreichen ihren Anteil am globalen Verm\u00f6gen in Rekordgeschwindigkeit vergr\u00f6\u00dfert - zu diesem Ergebnis kommt der allj\u00e4hrliche Bericht zur weltweiten Ungleichhei\u2026 [+3732 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "Pandemie beschleunigt Preisentwicklung", "description": "Bundesbank warn vor teigenden Risiken. Angebotspreise in Gro\u00dfst\u00e4dten leicht abgebremst", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/immobilienfinanzierung-pandemie-beschleunigt-preisentwicklung/27836238.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/kran-zwischen-zwei-eingeruesteten-haeusern-in-muenchen-2021-crane-between-two-scaffolded-buildings-in-munich-2021/27869834/2-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:04:30Z", "content": "Die Bundesbank sieht die auf breiter Front gestiegenen Preise f\u00fcr H\u00e4user und Wohnungen in Deutschland mit wachsender Sorge. Unseren Berechnungen zufolge liegen die Preise von Wohnimmobilien um 10 bis\u2026 [+8652 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Nathalie Trappe", "title": "Die wichtigsten Fragen und Antworten zum Silvester ohne Feuerwerk", "description": "Das zweite Jahr in Folge gilt in Deutschland ein B\u00f6llerverbot zum Jahreswechsel. F\u00fcr wen ist das ein Vorteil? Die Faktenlage.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/gesellschaft/panorama/boellerverbot-2021-im-faktencheck-die-wichtigsten-fragen-und-antworten-zum-silvester-ohne-feuerwerk/27855824.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/versammlungsverbot-an-silvester/27857056/3-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:59:58Z", "content": "Es knallt, es zischt und es strahlt heller als die Sterne: das Feuerwerk. Neben Sekt und Pfannkuchen geh\u00f6rt es f\u00fcr die Deutschen zum Jahreswechsel dazu. Feuerwerk ist Tradition sagen die einen, Gefah\u2026 [+11941 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Omikron laut Fauci \u201enahezu sicher\u201c nicht schlimmer als Delta-Variante", "description": "Konzerne starten Impfkampagne mit Werbeslogans + \u00d6sterreich beendet Lockdown f\u00fcr Geimpfte + Inzidenz sinkt leicht auf 432,2 + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-weltweit-omikron-laut-fauci-nahezu-sicher-nicht-schlimmer-als-delta-variante/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/national-institute-of-allergy-and-infectious-diseases-director-dr-anthony-fauci-answers-the-media-s-questions-on-the-o/27871132/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:28:49Z", "content": "Die neue Omikron-Variante des Coronavirus ist nach Einsch\u00e4tzung des US-Experten Anthony Fauci offenbar nicht schlimmer als andere Varianten des Erregers. \"Es ist nahezu sicher, dass sie nicht schlimm\u2026 [+18031 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": null, "title": "WHO-Bericht: Malaria-F\u00e4lle nehmen wieder zu", "description": "Das Worst-Case-Szenario ist ausgeblieben, doch Covid-19 hat den Anstieg der Malaria-F\u00e4lle beschleunigt. F\u00fcr Hoffnung sorgt ein neuer Impfstoff.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/im-schatten-von-covid-19-who-bericht-malaria-faelle-nehmen-wieder-zu/27869916.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/malaria-in-afrika/27869896/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:26:10Z", "content": "Im Kampf gegen die Tropenkrankheit Malaria haben vor allem L\u00e4nder in Afrika im vergangenen Jahr erneut R\u00fcckschlage hinnehmen m\u00fcssen. Die Zunahme von Erkrankungen und Todesf\u00e4llen hat sich durch die Co\u2026 [+4161 chars]"}, {"source": {"id": "der-tagesspiegel", "name": "Der Tagesspiegel"}, "author": "Kai Portmann", "title": "Drosten bef\u00fcrchtet Omikron-Problem in Deutschland im neuen Jahr", "description": "Omikron-Problem k\u00f6nne bis in den Sommer andauern + Omikron laut Fauci \u201enahezu sicher\u201c nicht schlimmer als Delta + Konzerne starten Impfkampagne + Der Newsblog.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/corona-pandemie-weltweit-drosten-befuerchtet-omikron-problem-in-deutschland-im-neuen-jahr/25560996.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/virologe-christian-drosten/27871620/1-format530.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:20:55Z", "content": "Der Virologe Christian Drosten bef\u00fcrchtet ab Anfang kommenden Jahres Schwierigkeiten mit der Omikron-Variante des Coronavirus auch hierzulande. Das Virus wird auch in Deutschland zuwachsen, sagte der\u2026 [+18838 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "By <a href=\"/profiles/ivana-kottasova\">Ivana Kottasov\u00e1</a> and Ed Upright, CNN", "title": "The latest on the Omicron coronavirus variant", "description": "A growing number of countries are detecting cases of the new Omicron coronavirus variant, as scientists race to determine how dangerous it is. Get the latest developments here.", "url": "https://www.cnn.com/world/live-news/omicron-coronavirus-variant-12-07-21-intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203013958-vaccine-usa-file-12022021-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:31:02Z", "content": "The World Health Organization made a strong recommendation Monday against using convalescent plasma to treat\u00a0Covid-19 patients, saying there was no indication it helped patients and that it took time\u2026 [+1872 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Natasha Bertrand, Katie Bo Lillis, Jim Sciutto and Kylie Atwood, CNN", "title": "Biden administration considering options for possibly evacuating US citizens from Ukraine if Russia invades", "description": "The Biden administration is exploring options for a potential evacuation of US citizens from Ukraine if Russia were to invade the country and create a dire security situation, half a dozen sources tell CNN.", "url": "https://www.cnn.com/2021/12/07/politics/us-citizens-evacuation-ukraine/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/211203094726-ukraine-russia-explainer-021915-super-tease.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:27:14Z", "content": "(CNN)The Biden administration is exploring options for a potential evacuation of US citizens from Ukraine if Russia were to invade the country and create a dire security situation, half a dozen sourc\u2026 [+5575 chars]"}]}