{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Para Barclays e UBS, nem Fed nem \u00f4micron v\u00e3o segurar as bolsas", "description": "\u201cA economia global aprendeu a conviver melhor com cada onda de Covid e esperamos que o padr\u00e3o permane\u00e7a consistente no caso dessa variante\u201d, diz o Barclays\nThe post Para Barclays e UBS, nem Fed nem \u00f4micron v\u00e3o segurar as bolsas appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/para-barclays-e-ubs-nem-fed-nem-omicron-vao-segurar-as-bolsas/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/12/GettyImages-1027040192.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T19:24:49Z", "content": "(Getty) \r\n(Bloomberg) \u2014 A ret\u00f3rica mais dura do banco central dos EUA e a propaga\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron do coronav\u00edrus dificilmente inviabilizar\u00e3o a recupera\u00e7\u00e3o nos mercados de a\u00e7\u00f5es, afirmaram estr\u2026 [+2157 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Reuters", "title": "Coronavac tem funcionado contra \u00d4micron, diz presidente da Sinovac", "description": "As declara\u00e7\u00f5es do executivo da Sinovac foram dadas durante simp\u00f3sio realizado no Instituto Butantan sobre a CoronaVac \nThe post Coronavac tem funcionado contra \u00d4micron, diz presidente da Sinovac appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/coronavac-tem-funcionado-contra-omicron-diz-presidente-da-sinovac/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/coronavac.png?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T16:35:19Z", "content": "A CoronaVac \u00e9 a vacina contra a Covid-19 desenvolvida pela farmac\u00eautica chinesa Sinovac e pelo Instituto Butantan (Divulga\u00e7\u00e3o) \r\nA vacina contra Covid-19 Coronavac tem se mostrado eficaz contra a nov\u2026 [+1797 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia Brasil", "title": "Governo anuncia quarentena de cinco dias para viajantes n\u00e3o vacinados", "description": "Em seguida, ser\u00e1 exigido teste do tipo PCR com resultado negativo\nThe post Governo anuncia quarentena de cinco dias para viajantes n\u00e3o vacinados appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/governo-anuncia-quarentena-de-cinco-dias-para-viajantes-nao-vacinados/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/08/GettyImages-1213766719.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T22:11:11Z", "content": "(Getty Images) \r\nO governo federal anunciou nesta ter\u00e7a-feira (7) que vai exigir quarentena de cinco dias para viajantes n\u00e3o vacinados contra a covid-19 que desembarcarem no Brasil. Em cerim\u00f4nia no P\u2026 [+1442 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mariana d'\u00c1vila", "title": "STF d\u00e1 48h para governo decidir sobre passaporte de vacina", "description": "Governo cancelou reuni\u00e3o que definiria restri\u00e7\u00e3o para visitantes\nThe post STF d\u00e1 48h para governo decidir sobre passaporte de vacina appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/stf-da-48h-para-governo-decidir-sobre-passaporte-de-vacina/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/09/vacinacao_drive_thru_universidade_estadual_do_rio_de_janeiro_uerj_tnrgo_abr_2502214597_0.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T10:45:27Z", "content": "Vacina\u00e7\u00e3o drive thru na Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ), zona norte do Rio. (T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil) \r\n(ANSA) O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Lu\u00eds Barroso concedeu nest\u2026 [+1609 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Pesquisadores desenvolvem a\u00e7o inoxid\u00e1vel que inativa em tr\u00eas horas 99,8% do coronav\u00edrus", "description": "A inova\u00e7\u00e3o \u2014 se comprovada como eficaz e de produ\u00e7\u00e3o em larga escala a baixo custo \u2014 reduzir\u00e1 os custos de desinfec\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas\nThe post Pesquisadores desenvolvem a\u00e7o inoxid\u00e1vel que inativa em tr\u00eas horas 99,8% do coronav\u00edrus appeared first on InfoMon\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/minhas-financas/pesquisadores-desenvolvem-aco-inoxidavel-que-inativa-em-tres-horas-998-do-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/GettyImages-1310117462-low.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T19:33:45Z", "content": "Coronav\u00edrus (Getty Images) \r\nPesquisadores em Hong Kong disseram que desenvolveram o primeiro a\u00e7o inoxid\u00e1vel do mundo que mata o v\u00edrus da Covid-19 em poucas horas, mais um dos produtos que est\u00e3o send\u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Mitchel Diniz", "title": "Comg\u00e1s (CGAS5) vai distribuir R$ 1,47 bilh\u00e3o em dividendos", "description": "Far\u00e3o jus ao recebimento dos proventos os acionistas na base acion\u00e1ria em 09 de dezembro; pagamento est\u00e1 previsto para o dia 20 de dezembro\nThe post Comg\u00e1s (CGAS5) vai distribuir R$ 1,47 bilh\u00e3o em dividendos appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/comgas-cgas5-vai-distribuir-r-147-bilhao-em-dividendos/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/comgas.png?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T17:57:47Z", "content": "A Comg\u00e1s (CGAS3;CGAS5) aprovou o pagamento de dividendos no valor de R$ 1,47 bilh\u00e3o. Desse total, R$ 1,13 bilh\u00e3o ser\u00e3o pagos a a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias, no valor de R$ 10,861901298827 por papel; e R$ 342,4 m\u2026 [+1329 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsonaro \u00e9 escolhido como personalidade do ano em vota\u00e7\u00e3o popular da revista Time", "description": "Segundo a revista, 24% dos mais de 9 milh\u00f5es de votos consideraram que o presidente brasileiros teve grande influ\u00eancia; vota\u00e7\u00e3o final sai dia 13\nThe post Bolsonaro \u00e9 escolhido como personalidade do ano em vota\u00e7\u00e3o popular da revista Time appeared first on Info\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/bolsonaro-e-escolhido-como-personalidade-do-ano-em-votacao-popular-da-revista-time/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2020/03/49674433666_932fb583ab_k.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T21:40:33Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro em coletiva de imprensa (Foto: Carolina Antunes/PR) \r\nO presidente Jair Bolsonaro foi escolhido, a partir de vota\u00e7\u00e3o de leitores da revista Time, como a personalidade do a\u2026 [+1186 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Zona do euro: PIB cresce 2,2% no 3\u00ba tri ante o anterior, confirmando estimativa", "description": "O resultado confirmou a segunda estimativa divulgada em 16 de novembro\nThe post Zona do euro: PIB cresce 2,2% no 3\u00ba tri ante o anterior, confirmando estimativa appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/economia/zona-do-euro-pib-cresce-22-no-3o-tri-ante-o-anterior-confirmando-estimativa/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/03/christian-lue-8Yw6tsB8tnc-unsplash.jpg?fit=5504%2C3220&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-07T12:27:00Z", "content": "(Christian Lue/Unsplash) \r\nA economia da zona do euro se expandiu em um ritmo forte no terceiro trimestre, recuperando quase totalmente a perda registrada durante recess\u00e3o induzida pela covid-19.\r\nO \u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Bloomberg", "title": "Uber v\u00ea retomada de corridas corporativas no Brasil com vouchers", "description": "Em novembro, o n\u00famero de corridas na unidade Uber para Empresas triplicou em rela\u00e7\u00e3o a fevereiro de 2020\nThe post Uber v\u00ea retomada de corridas corporativas no Brasil com vouchers appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/negocios/uber-ve-retomada-de-corridas-corporativas-no-brasil-com-vouchers/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/uber-7.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T16:43:41Z", "content": "App do Uber \r\n(Bloomberg) As corridas corporativas da Uber Technologies voltaram aos n\u00edveis pr\u00e9-pandemia no Brasil, \u00e0 medida que as empresas passaram a oferecer transporte para funcion\u00e1rios e cliente\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Gabriel Garcia", "title": "Dezembro: o m\u00eas decisivo para a Bolsa de Valores", "description": "Quando falamos sobre a import\u00e2ncia do m\u00eas de dezembro em rela\u00e7\u00e3o ao futuro do \u00edndice, nos referimos ao comportamento visto nessa primeira dezena do m\u00eas, com excelente retomada da performance dos ativos\nThe post Dezembro: o m\u00eas decisivo para a Bolsa de Valores\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/colunistas/tudo-clear/dezembro-o-mes-decisivo-para-a-bolsa-de-valores/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/12/frad2.png?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T16:25:55Z", "content": "No ano de 2021, o Ibovespa ficou marcado por duas leituras totalmente at\u00edpicas em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro e segundo semestre.\r\nNos primeiros seis meses do ano, tivemos um cen\u00e1rio de grandes expectativas \u2026 [+3766 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Bolsas operam em alta, PEC e Copom; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje", "description": "Mercados mundiais operam em alta em meio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o das preocupa\u00e7\u00f5es sobre a gravidade da \u00d4micron; por aqui PEC e Copom no radar\nThe post Bolsas operam em alta, PEC e Copom; veja esses e mais assuntos que v\u00e3o movimentar o mercado hoje appeared first on InfoMon\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/bolsas-operam-em-alta-pec-e-copom-veja-esses-e-mais-assuntos-que-vao-movimentar-o-mercado-hoje/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/DSC_2890.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T10:11:00Z", "content": "B3 Bovespa Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (Germano L\u00fcders/InfoMoney) \r\nOs mercados mundiais operam em alta na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (7) em meio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o das preocupa\u00e7\u00f5es entre os investidores sobre\u2026 [+12769 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real", "description": "Bolsas no exterior avan\u00e7am, impulsionadas por not\u00edcias positivas sobre \u00d4micron e dados da China\nThe post Ao Vivo \u2013 Bolsa em Tempo Real appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/ao-vivo-acompanhe-o-que-movimenta-a-bolsa-em-tempo-real-07122021/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2019/06/bolsa-touro-e-urso.jpg?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T11:12:42Z", "content": "8h23 \u2013 Petr\u00f3leo avan\u00e7a, com otimismo por \u00d4micron aparentemente ser mais fraca\r\nContratos WTI para janeiro de 2022 subiram 2,94%, com o barril a US$ 71,53. Brent para fevereiro avan\u00e7ou 2,44%, a US$ 74\u2026 [+3013 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "Credit corta pre\u00e7o-alvo, mas segue otimista com WEG (WEGE3); BofA reitera compra para Ra\u00edzen (RAIZ4) e mais recomenda\u00e7\u00f5es", "description": "Ainda em destaque, BK Brasil e Dotz tiveram recomenda\u00e7\u00e3o reiterada pelo Ita\u00fa BBA; XP iniciou cobertura para TIM tamb\u00e9m com vis\u00e3o positiva\nThe post Credit corta pre\u00e7o-alvo, mas segue otimista com WEG (WEGE3); BofA reitera compra para Ra\u00edzen (RAIZ4) e mais reco\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/mercados/credit-corta-preco-alvo-mas-segue-otimista-com-weg-wege3-bofa-reitera-compra-para-raizen-raiz4-e-mais-recomendacoes/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/08/post-77-barra-bonita-industria-001.png?quality=70", "publishedAt": "2021-12-07T15:43:31Z", "content": "S\u00c3O PAULO \u2013 Diversas casas de an\u00e1lise revisaram ou reiteraram as suas recomenda\u00e7\u00f5es para as a\u00e7\u00f5es de diversas empresas entre o fechamento da v\u00e9spera e a manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira.\r\nAlgumas companhias t\u2026 [+10742 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Equipe InfoMoney", "title": "O que \u00e9 Score: como a sua sa\u00fade financeira \u00e9 vista pelo mercado de cr\u00e9dito?", "description": "O Score de cr\u00e9dito serve para que institui\u00e7\u00f5es financeiras sejam capazes de verificar se o consumidor \u00e9 ou n\u00e3o um bom pagador. Veja como funciona\nThe post O que \u00e9 Score: como a sua sa\u00fade financeira \u00e9 vista pelo mercado de cr\u00e9dito? appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/guias/score-de-credito/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2021/11/score-de-credito.jpg?fit=4528%2C4528&quality=70&strip=all", "publishedAt": "2021-12-07T11:30:00Z", "content": "Buscar empr\u00e9stimos pode acontecer por diversos motivos, desde para a quita\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas de cheque especial ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito, at\u00e9 para financiar projetos como a compra da casa pr\u00f3pria, a aquisi\u00e7\u00e3\u2026 [+12516 chars]"}]}