{"status": "ok", "totalResults": 65, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "M\u00e9xico inicia aplica\u00e7\u00e3o da 3\u00aa dose da vacina contra covid-19", "description": "Na primeira etapa, pessoas com mais de 60 anos de seis dos 32 Estados mexicanos come\u00e7ar\u00e3o a receber a terceira dose O M\u00e9xico come\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (7) o plano nacional da vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o contra a covid-19. Na primeira etapa, pessoas com mais de 60 an\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/mexico-inicia-aplicacao-da-3a-dose-da-vacina-contra-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/BHdvGltKbEbIHIfiEHCJL5QpHRs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/8/cusRngQXaArKXkNHvFQg/o-presidente-mexicano-andres-manuel-lopez-obrador-toma-a-dose-de-reforco-da-vacina-da-astrazeneca-contra-a-covid-presidencia-do-mexico.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:42:14Z", "content": "O M\u00e9xico come\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (7) o plano nacional da vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o contra a covid-19. Na primeira etapa, pessoas com mais de 60 anos de seis dos 32 Estados mexicanos come\u00e7ar\u00e3o a receber \u2026 [+660 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Anvisa fixa prazo para laborat\u00f3rios atualizarem dados sobre efic\u00e1cia das vacinas contra variante \u00f4micron", "description": "A Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) deu prazo para as farmac\u00eauticas respons\u00e1veis pelas vacinas contra a covid-19 em uso no pa\u00eds se manifestarem sobre o andamento dos estudos referentes \u00e0 efetividade dos imunizantes contra a variante \u00f4micron. M\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/anvisa-da-prazo-para-laboratorios-atualizarem-dados-sobre-eficacia-das-vacinas-contra-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/O8FgapRB0sdU6sc2N9AeMnFTxso=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/3/d/pS9Li7T6Azr0taS9jTgA/preview.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:20:56Z", "content": "Por Murillo Camarotto, Valor \u2014 Bras\u00edlia\r\n 07/12/2021 12h20 Atualizado 07/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve emitir em at\u00e9 48 horas posi\u00e7\u00e3o oficial sobre 'passaporte vacinal', diz diretor", "description": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve emitir at\u00e9 quinta-feira (9) um posicionamento oficial sobre o chamado \"passaporte vacinal\", que prev\u00ea a exig\u00eancia de comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para a entrada no pa\u00eds. Diretor de programa na Secretaria Extraordin\u00e1ri\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/ministerio-da-saude-deve-emitir-em-ate-48-horas-posicao-oficial-sobre-passaporte-vacinal-diz-diretor.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/wKx8DlfXB3ku-aHWChD3njuB2U0=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/j/0/MXm2lIQ7ioW2gnOvTtfA/cc015e35-17da-4e94-bd4a-95f306c613a1.png", "publishedAt": "2021-12-07T15:16:39Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade deve emitir at\u00e9 quinta-feira (9) um posicionamento oficial sobre o chamado \"passaporte vacinal\", que prev\u00ea a exig\u00eancia de comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para a entr\u2026 [+1960 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Brasil registra 278 mortes por covid-19 em 24 horas; m\u00e9dia m\u00f3vel \u00e9 a mais baixa desde abril de 2020", "description": "Segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa, a m\u00e9dia m\u00f3vel de mortes nos \u00faltimos sete dias foi de 188 por dia, a mais baixa desde 22 de abril do ano passado (168) O Brasil registrou 278 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levan\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/brasil-registra-278-mortes-por-covid-19-em-24-horas-media-movel-e-a-mais-baixa-desde-abril-de-2020.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/fo8yeUQK5XX0ImRnqffIrTkFqlw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/A/Z/VsY2F1TUOQhZMA4LRAuw/novo-coronavirus-covid-19-gerd-altmann-pixabay.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:21:48Z", "content": "O Brasil registrou 278 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 horas, segundo o levantamento do cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa feito junto \u00e0s secretarias estaduais de Sa\u00fade do pa\u00eds nesta ter\u00e7a-feira (7\u2026 [+959 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00c1ustria vai suspender lockdown, mas mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es a n\u00e3o vacinados", "description": "\u00c1ustria possui um dos menores \u00edndices de vacina\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Europeia A \u00c1ustria suspender\u00e1 no domingo um lockdown nacional sobre toda a popula\u00e7\u00e3o para conter uma alta dos casos de covid-19, mas manter\u00e1 v\u00e1rias restri\u00e7\u00f5es para os que se recusam a se vacinar cont\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/austria-vai-suspender-lockdown-mas-mantem-restricoes-a-nao-vacinados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/r2QszJ_JjvjcgnY2NMldfiqg3Mo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/o/5/sYXw2vRYmluEtlAnnHCg/ap21323409768050.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:58:33Z", "content": "A \u00c1ustria suspender\u00e1 no domingo um lockdown nacional sobre toda a popula\u00e7\u00e3o para conter uma alta dos casos de covid-19, mas manter\u00e1 v\u00e1rias restri\u00e7\u00f5es para os que se recusam a se vacinar contra a doen\u2026 [+2 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Exporta\u00e7\u00f5es de bens na Am\u00e9rica Latina devem crescer 25% em 2021, diz Cepal", "description": "O aumento ser\u00e1 fomentado pela alta de 17% nos pre\u00e7os das exporta\u00e7\u00f5es e pela expans\u00e3o de 8% do volume exportado, de acordo com um relat\u00f3rio divulgado pela Comiss\u00e3o Econ\u00f4mica para a Am\u00e9rica Latina e o Caribe As exporta\u00e7\u00f5es de bens dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/exportacoes-de-bens-na-america-latina-devem-crescer-25percent-em-2021-diz-cepal.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zNbHh4yfGs_O2ahVyVEv15ZKudk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/L/D/omoozUTXOOoXUAvOEW5Q/container-3118783-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:21:27Z", "content": "As exporta\u00e7\u00f5es de bens dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e do Caribe devem crescer 25% em 2021, ap\u00f3s uma queda de 10% em 2020. No entanto, a recupera\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio ser\u00e1 assim\u00e9trica na regi\u00e3o, podendo ser\u2026 [+2393 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Petr\u00f3leo fecha em alta com al\u00edvio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 variante \u00f4micron", "description": "O contrato do petr\u00f3leo Brent para fevereiro fechou em alta de 3,22%, a US$ 75,44 por barril, enquanto o do WTI para janeiro subiu 3,68%, a US$ 72,05 por barril Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em forte alta nesta ter\u00e7a-feira (7), acompanhando o otimi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/07/petroleo-fecha-em-alta-com-alivio-em-relacao-a-variante-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hubLDzAJleoAlTiyzT7jH3xO9bQ=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/Z/2VWWUPQAWHvUA5w6KEVQ/ap20113133797776.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:17:19Z", "content": "Os contratos futuros do petr\u00f3leo fecharam em forte alta nesta ter\u00e7a-feira (7), acompanhando o otimismo dos principais mercados acion\u00e1rios globais, em meio ao al\u00edvio sobre os impactos econ\u00f4micos da va\u2026 [+1132 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pacheco cancela sess\u00e3o do Congresso para an\u00e1lise de vetos presidenciais", "description": "Ainda n\u00e3o foi definido se uma nova sess\u00e3o ser\u00e1 convocada nesta semana O presidente do Congresso Nacional, Rodrigo Pacheco (PSD-MG), anunciou nesta ter\u00e7a-feira o cancelamento da sess\u00e3o deliberativa para an\u00e1lise de vetos presidenciais. Ainda n\u00e3o foi definido se\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/07/pacheco-cancela-sesso-do-congresso-para-anlise-de-vetos-presidenciais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/dcrQv5XN5JenuOQfvXeHbjydKNI=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/E/B/OVPqOLR0SdhmlW43VBMA/foto01pol-201-pacheco-a8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:52:23Z", "content": "O presidente do Congresso Nacional, Rodrigo Pacheco (PSD-MG), anunciou nesta ter\u00e7a-feira o cancelamento da sess\u00e3o deliberativa para an\u00e1lise de vetos presidenciais. Ainda n\u00e3o foi definido se uma nova \u2026 [+3080 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fabricantes de implementos rodovi\u00e1rios crescem 35% at\u00e9 novembro", "description": "Ao todo, foram entregues 147,7 mil unidades neste ano contra 108,9 mil no mesmo per\u00edodo de 2020 Os fabricantes de implementos rodovi\u00e1rios n\u00e3o sentiram os efeitos negativos sobre a economia brasileira nos \u00faltimos meses, como alta da infla\u00e7\u00e3o, dos juros e do d\u00f3\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/fabricantes-de-implementos-rodovirios-crescem-35-pontos-percentuais-at-novembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/hz4lsAvN8o2qVwEsuraKHvRLKRw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/Z/c/OuBFPqQam3EpXYOfef4w/impletementos-1920x705.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:03:33Z", "content": "Os fabricantes de implementos rodovi\u00e1rios n\u00e3o sentiram os efeitos negativos sobre a economia brasileira nos \u00faltimos meses, como alta da infla\u00e7\u00e3o, dos juros e do d\u00f3lar, e mantiveram um ritmo de expans\u2026 [+2453 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "V\u00eddeo de Bolsonaro com discurso contra a vacina \u00e9 removido do canal de Eduardo no YouTube", "description": "Publica\u00e7\u00e3o de dezembro de 2020 mostra presidente defendendo tratamentos ineficazes contra Covid-19 e afirmando que pandemia estaria \"chegando ao fim\" ainda no final do ano passado. V\u00eddeo de Bolsonaro com discurso antivacina \u00e9 retira do ar do canal de Eduardo \u2026", "url": "https://g1.globo.com/tecnologia/noticia/2021/12/07/video-de-bolsonaro-com-discurso-contra-a-vacina-e-removido-do-canal-de-eduardo-no-youtube.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/14S7ZhTrcqcX1U-NVBt_4dXOCVs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/x/g/4uiltEStStjxTIjP0X0A/bolsonaroyoutube.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:04:09Z", "content": "Um v\u00eddeo de Jair Bolsonaro foi removido do canal do deputado federal Eduardo Bolsonaro no YouTube por violar as diretrizes da plataforma. Na publica\u00e7\u00e3o de dezembro de 2020, o presidente pratica discu\u2026 [+1627 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": "Naira Trindade", "title": "Os bastidores do cancelamento da reuni\u00e3o do governo com a Anvisa", "description": "A decis\u00e3o do governo de cancelar a reuni\u00e3o com a Anvisa na v\u00e9spera de ocorrer, nesta segunda-feira, tentava evitar que a ag\u00eancia colocasse \u201cmais lenha na fogueira\u201d das restri\u00e7\u00f5es sobre a Covid-19.\nLEIA MAIS:\u00a0Anvisa se re\u00fane com governo sobre restri\u00e7\u00f5es e cert\u2026", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/os-bastidores-do-cancelamento-da-reuniao-do-governo-com-anvisa.html", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aN9sBl6yLoajHK6109L9WvQ295g=/645x388/i.glbimg.com/og/ig/infoglobo1/f/original/2021/12/07/antonio_barra.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T17:10:01Z", "content": "A decis\u00e3o do governo de cancelar a reuni\u00e3o com a Anvisa na v\u00e9spera de ocorrer, nesta segunda-feira, tentava evitar que a ag\u00eancia colocasse mais lenha na fogueira das restri\u00e7\u00f5es sobre a Covid-19.\r\nLEI\u2026 [+2229 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS: Vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra covid-19 deve ser \u201c\u00faltimo recurso\u201d", "description": "Escrit\u00f3rio da entidade para Europa indicou que crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 5 a 14 anos representam as taxas mais altas de infec\u00e7\u00e3o pela doen\u00e7a O escrit\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) para a Europa disse nesta ter\u00e7a-feira que as crian\u00e7as na faixa et\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/oms-vacinacao-obrigatoria-contra-covid-19-deve-ser-ultimo-recurso.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZIhFgDYLo0LJp-r4hvBwN9YKJGo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/4/m/AkWcWASqubmXZAk1w2Lg/vacina-pexels-3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:02:02Z", "content": "O escrit\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) para a Europa disse nesta ter\u00e7a-feira que as crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 5 a 14 anos representam as taxas mais altas de infec\u00e7\u00e3o por covid-19 na reg\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "GSK: Anticorpo para tratamento da covid-19 funciona contra \u00f4micron", "description": "\u201cEstamos confiantes de que o sotrovimab continuar\u00e1 a trazer benef\u00edcios significativos\", diz a companhia A GlaxoSmithKline (GSK) e a Vir Biotechnology disseram que o sotrovimab, tratamento com anticorpos para a covid-19 desenvolvido pelas companhias, manteve a\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/gsk-anticorpo-para-tratamento-da-covid-19-funciona-contra-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/PFJIiUrRJ9FzXEHusYWlYwQby0A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/8/P/Bohm0vQEi6BSEUHA6LBQ/sotrovimab-div.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:53:24Z", "content": "A GlaxoSmithKline (GSK) e a Vir Biotechnology disseram que o sotrovimab, tratamento com anticorpos para a covid-19 desenvolvido pelas companhias, manteve a efic\u00e1cia contra a variante \u00f4micron em ensai\u2026 [+127 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "OMS diz que uso de plasma convalescente \u00e9 ineficaz para tratar covid-19", "description": "Organiza\u00e7\u00e3o desaconselha ainda o uso de medicamentos como ivermectina e hidroxicloroquina para tratar pacientes com a infec\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, independentemente da gravidade do caso A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (7) uma nova \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/oms-diz-que-uso-de-plasma-convalescente-ineficaz-para-tratar-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/3ppVNq5mr7bkYwQ1qIxcwsBTFjw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/Q/B/HKs7hgT7mkjsem4G9i6w/ap20106447393072.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:12:07Z", "content": "A Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (7) uma nova diretriz que desaconselha o uso de plasma convaslencente e de medicamentos como ivermectina e hidroxicloroquina para trata\u2026 [+2916 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "As previs\u00f5es de Bill Gates para o fim da pandemia de covid-19", "description": "Para Bill Gates, 2021 n\u00e3o trouxe tantas melhorias para a pandemia de covid-19 quanto ele esperava. Com mais mortes este ano do que em 2020, a variante delta e os desafios com a aceita\u00e7\u00e3o da vacina, o progresso tem sido desanimador, indicou o bilion\u00e1rio em um \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/as-previsoes-de-bill-gates-para-o-fim-da-pandemia-de-covid-19.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/gsi9ccZJj8LV10IWhafCViPzR2Y=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/L/8/J1OVaXROWkTWUdAF7BYQ/252789088-0-6.jpg.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:40:54Z", "content": "Para Bill Gates, 2021 n\u00e3o trouxe tantos progressos no combate \u00e0 pandemia quanto ele esperava. Com mais mortes este ano do que em 2020, a variante delta e os desafios com a aceita\u00e7\u00e3o da vacina, o avan\u2026 [+2336 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Canad\u00e1 vai exigir vacina\u00e7\u00e3o em setores regulados pelo governo", "description": "\u201cIsso nos ajudar\u00e1 a terminar a luta contra a covid-19 e a promover uma recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica forte e est\u00e1vel\u201d, afirmou o ministro do Trabalho do pa\u00eds O Canad\u00e1 exigir\u00e1 que pessoas que trabalham em setores regulados pelo governo, como o banc\u00e1rio e o de telecomu\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/canad-vai-exigir-vacinao-em-setores-regulados-pelo-governo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/knhgBeV6TZd-phhaUTkiDNS33bM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/p/u/Ti7HidQVKBt2SfpyaJ5w/ap21023785891452.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:53:56Z", "content": "O Canad\u00e1 exigir\u00e1 que pessoas que trabalham em setores regulados pelo governo, como o banc\u00e1rio e o de telecomunica\u00e7\u00f5es, se vacinem contra a covid-19 a partir do in\u00edcio do pr\u00f3ximo ano, anunciaram as au\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia aumenta desigualdade no Brasil, mostra levantamento", "description": "Parcela 10% mais rica do pa\u00eds detinha 58,6% da renda nacional em 2019 e hoje concentra 59%, segundo o The World Inequality Report 2022 A pandemia da covid-19 aumentou a desigualdade em todo o mundo, com os mais ricos enriquecendo ainda mais e o total de pobre\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/pandemia-aumenta-desigualdade-no-brasil-mostra-levantamento.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-07T10:00:03Z", "content": "A pandemia da covid-19 aumentou a desigualdade em todo o mundo, com os mais ricos enriquecendo ainda mais e o total de pobres crescendo. No Brasil, a parcela 10% mais rica que detinha 58,6% da renda \u2026 [+196 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas da Europa avan\u00e7am com al\u00edvio sobre a \u00f4micron e Stoxx 600 tem melhor dia do ano", "description": "O \u00edndice pan-europeu fechou em alta de 2,45%, a 480,18 pontos, anotando o seu melhor desempenho di\u00e1rio em 2021; FTSE 100 subiu 1,49%, o DAX avan\u00e7ou 2,82% e o CAC 40 ganhou 2,91% As bolsas europeias fecharam o seu melhor dia do ano, impulsionadas pelo al\u00edvio d\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/07/bolsas-da-europa-avancam-com-alivio-sobre-a-omicron-e-stoxx-600-tem-melhor-dia-do-ano.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vXhRgIngOZFWl6fDRYJ5mEq0bvw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/K/n/MjKWRhRfAiDyNWSnk8SA/foto29fin-501-tlld-c2.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:04:31Z", "content": "As bolsas europeias fecharam o seu melhor dia do ano, impulsionadas pelo al\u00edvio dos temores sobre a variante \u00f4micron da covid-19, em meio aos sinais de que a nova cepa pode n\u00e3o ser t\u00e3o danosa quanto \u2026 [+1672 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo rejeita passaporte da vacina e determina isolamento de 5 dias a viajante n\u00e3o imunizado", "description": "Ministros se esfor\u00e7aram para dizer que estavam rejeitando o passaporte sanit\u00e1rio, em uma forma de agradar Bolsonaro, contr\u00e1rio \u00e0 exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o O governo federal informou nesta ter\u00e7a-feira que os viajantes n\u00e3o vacinados que quiserem ent\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/governo-rejeita-passaporte-da-vacina-e-determina-isolamento-de-5-dias-a-viajante-nao-vacinado.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DghTguljqqR510utFxnYRgyT5Jk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/k/w/ntAJGhRvyAMBxZmdbA6w/covid-ga9377b084-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:22:39Z", "content": "O governo federal informou nesta ter\u00e7a-feira que os viajantes n\u00e3o vacinados que quiserem entrar no pa\u00eds ter\u00e3o que cumprir quarentena de cinco dias e realizarem o teste de covid-19 antes de serem libe\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo de Minas Gerais v\u00ea com preocupa\u00e7\u00e3o nova variante do coronav\u00edrus", "description": "\"Ent\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bom relaxar\", diz Romeu Zema O governador de Minas Gerais, Romeu Zema (Novo), disse em coletiva de imprensa que v\u00ea com preocupa\u00e7\u00e3o a nova variante do coronav\u00edrus, a \u00f4micron. \u201cNos causa preocupa\u00e7\u00e3o essa nova variante que est\u00e1 a\u00ed porque representa\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/governo-de-minas-gerais-ve-com-preocupacao-nova-variante-do-coronavirus.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6tIoqknuDC8QQ5g6Qc_iTQE3KvU=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/0/z/N9tGs9RJWO1O4OL2V04g/foto29bra-101-zema-a8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:19:21Z", "content": "O governador de Minas Gerais, Romeu Zema (Novo), disse em coletiva de imprensa que v\u00ea com preocupa\u00e7\u00e3o a nova variante do coronav\u00edrus, a \u00f4micron. Nos causa preocupa\u00e7\u00e3o essa nova variante que est\u00e1 a\u00ed p\u2026 [+954 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Telecom Italia analisa proposta da KKR, Suzano debate sobre carreiras, semin\u00e1rio da Petrobras e IGP-DI: As not\u00edcias mais quentes do dia", "description": "Confira o que voc\u00ea precisa saber e acompanhar nesta ter\u00e7a-feira Telecom Italia\n\nAlessia Pierdomenico/Bloomberg\nA Telecom Italia, dona da TIM Brasil, informou na noite desta segunda-feira (06) que um comit\u00ea come\u00e7ou a analisar a proposta de compra da companhia \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/telecom-italia-analisa-proposta-da-kkr-suzano-debate-sobre-carreiras-seminario-da-petrobras-e-igp-di-as-noticias-mais-quentes-do-dia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/xPIUB-9HBE9nwhojzBVeAuBC_xo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/y/q/MeS0wKSBGj4AkSDFBgsQ/021nov5.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:36:50Z", "content": "A Telecom Italia, dona da TIM Brasil, informou na noite desta segunda-feira (06) que um comit\u00ea come\u00e7ou a analisar a proposta de compra da companhia feita pelo fundo KKR. A oferta \u00e9 superior a 33 bilh\u2026 [+8456 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon deve ter queima de fogos, mas sem festa e sem aglomera\u00e7\u00e3o, diz governador do RJ", "description": "Os shows patrocinados pelo poder p\u00fablico foram cancelados; haver\u00e1 esquema especial de transporte p\u00fablico e o metr\u00f4, meio de acesso preferencial \u00e0 praia O governador do Rio, Claudio Castro (PL), disse que est\u00e1 inclinado a manter a queima de fogos do R\u00e9veillon \u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/reveillon-deve-ter-queima-de-fogos-mas-sem-festa-e-sem-aglomeracao-diz-governador-do-rj.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/vGlD_g5LhU19FwIzzYZJ_TAkg1U=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/3/0/Xq028rQ2K62vq3GZSlgg/93363200-ri-20-20rio-20de-20janeiro-20rj-20-2014-06-2021-20-20coletiva-20do-20claudio-20castro-20no-20quartel-20general-20-20d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:14:54Z", "content": "O governador do Rio, Claudio Castro (PL), disse que est\u00e1 inclinado a manter a queima de fogos do R\u00e9veillon na praia de Copacabana e em outros pontos da capital, mas sem festa p\u00fablica e com restri\u00e7\u00f5es\u2026 [+2951 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Roche desenvolve teste combinado r\u00e1pido para detectar covid e gripe", "description": "Os resultados devem estar dispon\u00edveis num prazo de 15 e 30 minutos O laborat\u00f3rio su\u00ed\u00e7o Roche anunciou ontem que vai lan\u00e7ar no come\u00e7o de 2022 um teste r\u00e1pido ant\u00edgeno combinado para a covid-19 e para a gripe, com os resultados devendo estar dispon\u00edveis num pra\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/roche-desenvolve-teste-combinado-rapido-para-detectar-covid-e-gripe.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-07T08:01:16Z", "content": "O laborat\u00f3rio su\u00ed\u00e7o Roche anunciou ontem que vai lan\u00e7ar no come\u00e7o de 2022 um teste r\u00e1pido ant\u00edgeno combinado para a covid-19 e para a gripe, com os resultados devendo estar dispon\u00edveis num prazo de 1\u2026 [+188 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Wall Street registra ganhos com al\u00edvio de temores sobre \u00f4micron", "description": "Pre\u00e7os do petr\u00f3leo continuaram sua recupera\u00e7\u00e3o As bolsas de Nova York encerraram a sess\u00e3o de ontem em alta significativa, impulsionadas por um relativo al\u00edvio dos temores em torno da variante \u00f4micron da covid-19, que ajudou tamb\u00e9m os pre\u00e7os do petr\u00f3leo a cont\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/07/wall-street-registra-ganhos-com-alivio-de-temores-sobre-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-07T08:01:37Z", "content": "As bolsas de Nova York encerraram a sess\u00e3o de ontem em alta significativa, impulsionadas por um relativo al\u00edvio dos temores em torno da variante \u00f4micron da covid-19, que ajudou tamb\u00e9m os pre\u00e7os do pe\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Curtas", "description": "Scholz anuncia Gabinete\nO futuro premi\u00ea alem\u00e3o, Olaf Scholz, apresentou ontem os ministros que integrar\u00e3o seu governo. O partido de Scholz, o social-democrata SPD ter\u00e1 17 pastas, enquanto seus parceiros dos Verdes e do FDP (liberais-democratas) dividir\u00e3o 7 mi\u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/3d18652f-curtas.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-07T08:01:08Z", "content": "Scholz anuncia GabineteO futuro premi\u00ea alem\u00e3o, Olaf Scholz, apresentou ontem os ministros que integrar\u00e3o seu governo. O partido de Scholz, o social-democrata SPD ter\u00e1 17 pastas, enquanto seus parceir\u2026 [+430 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pandemia afetou mais a sa\u00fade mental das mulheres, aponta estudo", "description": "O aumento do consumo de \u00e1lcool e a m\u00e1 qualidade do sono tamb\u00e9m foram observados A sa\u00fade mental das mulheres foi mais afetada durante a pandemia de covid-19, que tamb\u00e9m imp\u00f4s a elas uma carga maior de trabalho dom\u00e9stico na compara\u00e7\u00e3o com a rotina de homens. As\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/pandemia-afetou-mais-a-sade-mental-das-mulheres-aponta-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/mZN90Nyf5lPGFd4b3AHdsC9e1X8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/B/u/bWAoBcSlyWBDwXA7zgKQ/pexels-photo-2128817.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T22:14:16Z", "content": "A sa\u00fade mental das mulheres foi mais afetada durante a pandemia de covid-19, que tamb\u00e9m imp\u00f4s a elas uma carga maior de trabalho dom\u00e9stico na compara\u00e7\u00e3o com a rotina de homens. As conclus\u00f5es constam \u2026 [+4657 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro chama passaporte vacinal de 'coleira' e diz que prefere morrer do que 'perder liberdade'", "description": "Ao falar sobre o temor provocado pela variante \u00f4micron, Bolsonaro afirma novamente que \u201co Brasil n\u00e3o aguenta mais lockdown\u201d e que \u00e9 preciso \"tocar o barco\" O presidente Jair Bolsonaro (PL) voltou a criticar nesta ter\u00e7a-feira (7), durante solenidade no Pal\u00e1cio\u2026", "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2021/12/07/bolsonaro-chama-passaporte-vacinal-de-coleira-e-diz-que-prefere-morrer-do-que-perder-liberdade.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/Cxku0zPaz6wDdNBPGwwm8RqJ4Tc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/0/I/2SRtJBSRKZXBoiTHbhAA/95267929-pa-20bras-c3-adlia-20bsb-2014-09-2021-20o-20presidente-20jair-20bolsoanro-20participa-20da-20solenidade-20de-20entre.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:55:22Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro (PL) voltou a criticar nesta ter\u00e7a-feira (7), durante solenidade no Pal\u00e1cio do Planalto, a ideia de adotar o passaporte vacinal, exig\u00eancia de comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o con\u2026 [+2314 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Fran\u00e7a volta a fechar casas noturnas", "description": "Mat\u00e9ria exclusiva para assinantes. Para ter acesso completo, acesse o link da mat\u00e9ria e fa\u00e7a o seu cadastro.", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/franca-volta-a-fechar-casas-noturnas.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/TsisPwm_QWN5zVuL4PYkOX1nMAA=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/y/u/SpMUKzTmCnbUGGxks9Eg/foto07int-301-tlcovid-a15.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:01:09Z", "content": "A Fran\u00e7a fechar\u00e1 as casas noturnas por quatro semanas e abrir\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as de grupos de risco. As medidas foram anunciadas ontem, ao mesmo tempo em que o governo afastou a possibilidade\u2026 [+764 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "D\u00f3lar recua e juros futuros sobem na com exterior e na v\u00e9spera de decis\u00e3o do Copom", "description": "Investidores reagem ao ambiente mais favor\u00e1vel aos ativos de risco no exterior O d\u00f3lar comercial tem queda no preg\u00e3o desta ter\u00e7a-feira, enquanto os juros futuros operavam em leve alta na parcela curta da estrutura da curva a termo e diminu\u00edam nos trechos mais\u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/07/dolar-recua-e-juros-futuros-sobem-na-com-exterior-e-na-vespera-de-decisao-do-copom.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QoLitBCNWjmS8UOPShqWjhzEEsk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/5/9/ct9yUORBmE3jz29t5Zpg/money-gc2b274500-1920.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:59:20Z", "content": "O d\u00f3lar comercial tem queda no preg\u00e3o desta ter\u00e7a-feira, enquanto os juros futuros operavam em leve alta na parcela curta da estrutura da curva a termo e diminu\u00edam nos trechos mais longos. Os agentes\u2026 [+2673 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Brasil registra m\u00e9dia m\u00f3vel de 188 mortes, mostra cons\u00f3rcio de imprensa", "description": "S\u00c3O PAULO \u2014 O Brasil registrou nesta ter\u00e7a 278 mortes por Covid-19, elevando para 616.067 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 188 \u00f3bitos, redu\u00e7\u00e3o de -14% em compara\u00e7\u00e3o com o c\u00e1lculo de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/covid-19-brasil-registra-media-movel-de-188-mortes-mostra-consorcio-de-imprensa-25309988.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25296953-21c-7f0/w976h550-PROP/vacina.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:10:56Z", "content": "S\u00c3O PAULO O Brasil registrou nesta ter\u00e7a 278 mortes por Covid-19, elevando para 616.067 o total de vidas perdidas para o novo coronav\u00edrus desde o come\u00e7o da pandemia. A m\u00e9dia m\u00f3vel foi de 188 \u00f3bitos, \u2026 [+1695 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Concentra\u00e7\u00e3o global: 1% dos mais ricos det\u00e9m 38% de toda a riqueza produzida no mundo nos \u00faltimos 26 anos", "description": "A pandemia da Covid-19 serviu para intensificar um fen\u00f4meno que ocorre h\u00e1 d\u00e9cadas: a concentra\u00e7\u00e3o de riqueza no mundo. Desde 1995, o 1% mais rico capturou 38% da riqueza global produzida no per\u00edodo, enquanto o os 50% mais pobres ficaram com apenas...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/economia/concentracao-global-1-dos-mais-ricos-detem-38-de-toda-riqueza-produzida-no-mundo-nos-ultimos-26-anos-25307927", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309004-744-240/w976h550-PROP/jeff-bezos.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:32:17Z", "content": "A pandemia da Covid-19 serviu para intensificar um fen\u00f4meno que ocorre h\u00e1 d\u00e9cadas: a concentra\u00e7\u00e3o de riqueza no mundo. Desde 1995, o 1% mais rico capturou 38% da riqueza global produzida no per\u00edodo, \u2026 [+8843 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Especialistas: nova cepa \u00e9 otimizada para infectar pessoas, em vez de matar", "description": "A falta de ind\u00edcios de casos graves de Covid-19 e mortes associadas \u00e0 variante \u00d4micron podem torn\u00e1-la um \u201cpresente de Natal antecipado\u201d, afirmou o epidemiologista Karl Lauterbach, futuro ministro da Sa\u00fade da Alemanha. A ideia ganha apoio de outros...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/especialistas-nova-cepa-otimizada-para-infectar-pessoas-em-vez-de-matar-rv1-1-25308570.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308569-fc1-65b/w533h800/germany-politics_coalition.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:00:00Z", "content": "O epidemiologista Karl Lauterbach, futuro ministro da Sa\u00fade da Alemanha Foto: HANNIBAL HANSCHKE / REUTERS\r\nA falta de ind\u00edcios de casos graves de Covid-19 e mortes associadas \u00e0 variante \u00d4micron podem\u2026 [+2731 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Comiss\u00e3o da Alerj identifica pelo menos 11 munic\u00edpios sem qualquer plano de enfrentamento \u00e0 fome e \u00e0 mis\u00e9ria", "description": "A deputada Renata Souza (PSOL), presidente da Comiss\u00e3o Especial de Enfrentamento \u00e0 Mis\u00e9ria da Assembleia Legislativa, enviou of\u00edcios aos 92 munic\u00edpios do estado para perguntar se as prefeituras desenvolveram algum plano emergencial para o combate \u00e0...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/extra-extra/comissao-da-alerj-identifica-pelo-menos-11-municipios-sem-qualquer-plano-de-enfrentamento-fome-a-miseria-25308287.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308284-5a9-193/w976h550-PROP/25032021_134643renata.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:30:30Z", "content": "A deputada Renata Souza (PSOL), presidente da Comiss\u00e3o Especial de Enfrentamento \u00e0 Mis\u00e9ria da Assembleia Legislativa, enviou of\u00edcios aos 92 munic\u00edpios do estado para perguntar se as prefeituras desen\u2026 [+812 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Lewandowski n\u00e3o esconde insatisfa\u00e7\u00e3o por ter perdido Bola de Ouro para Messi: 'Fiquei arrasado'", "description": "Robert Lewandowski n\u00e3o esconde sua insatisfa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o ter sido eleito o melhor jogador do mundo. Em entrevista ao canal polon\u00eas \"Kanale Sportowym\", o atacante do Bayern revelou que ficou mal ap\u00f3s a entrega do pr\u00eamio Bola de Ouro a Lionel Messi, na...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/esporte/lewandowski-nao-esconde-insatisfacao-por-ter-perdido-bola-de-ouro-para-messi-fiquei-arrasado-25308860.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/esporte/25308864-037-af4/w976h550-PROP/lewandowski-perdeu-o-premio-para-messi-e-disse-que-as-palavras-do-argentino,-na-ceromonia,-foram-", "publishedAt": "2021-12-07T12:30:49Z", "content": "Robert Lewandowski n\u00e3o esconde sua insatisfa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o ter sido eleito o melhor jogador do mundo. Em entrevista ao canal polon\u00eas \"Kanale Sportowym\", o atacante do Bayern revelou que ficou mal ap\u00f3s a\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "YouTube remove v\u00eddeo com discurso antivacina de Bolsonaro de canal de Eduardo", "description": "O YouTube removeu um v\u00eddeo do canal do deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP), de dezembro de 2020, em que o presidente Jair Bolsonaro (PL) disse que \u201ca pressa da vacina n\u00e3o se justifica\" que a pandemia estaria \"chegando ao fim\" naquela \u00e9poca....Leia mais", "url": "https://blogs.oglobo.globo.com/sonar-a-escuta-das-redes/post/youtube-remove-video-com-discurso-antivacina-de-bolsonaro-de-canal-de-eduardo.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309228-008-052/w976h550-PROP/bolsonaro-e-eduardo.jpeg.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:58:21Z", "content": "O YouTube removeu um v\u00eddeo do canal do deputado federal Eduardo Bolsonaro (PSL-SP), de dezembro de 2020, em que o presidente Jair Bolsonaro (PL) disse que a pressa da vacina n\u00e3o se justifica\" que a p\u2026 [+1114 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cada vez mais, arquitetos oferecem servi\u00e7os personalizados a pre\u00e7os acess\u00edveis", "description": "Para quem um dia pensou que contratar um arquiteto era um luxo pouco acess\u00edvel, a realidade pode surpreender. Com cada vez mais clientes e se adaptando a novos mercados, os arquitetos viraram \u201chit\u201d entre aqueles que um dia pensaram nos profissionais...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/mulher/decoracao-e-jardim/cada-vez-mais-arquitetos-oferecem-servicos-personalizados-precos-acessiveis-rv1-1-25309578.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309577-1f3-304/w976h550-PROP/maquete133-.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:00:00Z", "content": "Para quem um dia pensou que contratar um arquiteto era um luxo pouco acess\u00edvel, a realidade pode surpreender. Com cada vez mais clientes e se adaptando a novos mercados, os arquitetos viraram hit ent\u2026 [+1377 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Servidores da Funda\u00e7\u00e3o Cecierj reclamam de valor prometido para aux\u00edlio tecnol\u00f3gico", "description": "O aux\u00edlio tecnl\u00f3gico dos servidores da Funda\u00e7\u00e3o Cecierj, no valor de R$ 1,5 mil, que deveria ter sido pago em julho, ainda n\u00e3o foi depositado para a categoria. O valor, apesar de ser metade do que outros profissionais da \u00e1rea receberam, \u00e9...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/economia/emprego/servidor-publico/servidores-da-fundacao-cecierj-reclamam-de-valor-prometido-para-auxilio-tecnologico-25308455.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308451-180-164/w533h800/aularemota.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:30:07Z", "content": "O aux\u00edlio tecnl\u00f3gico dos servidores da Funda\u00e7\u00e3o Cecierj, no valor de R$ 1,5 mil, que deveria ter sido pago em julho, ainda n\u00e3o foi depositado para a categoria. O valor, apesar de ser metade do que ou\u2026 [+2559 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Banco \u00e9 condenado a pagar indeniza\u00e7\u00e3o a consumidor por fraude em pedido de cr\u00e9dito por meio de biometria facial", "description": "A 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo determinou ao banco Pan que pague indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 10 mil por danos morais a um consumidor que entrou com uma a\u00e7\u00e3o alegando que foi v\u00edtima de fraude na contrata\u00e7\u00e3o de um empr\u00e9stimo...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/economia/financas/banco-condenado-pagar-indenizacao-consumidor-por-fraude-em-pedido-de-credito-por-meio-de-biometria-facial-25308219.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/skins/extra/images/extra-face-1.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:30:20Z", "content": "A 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo determinou ao banco Pan que pague indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 10 mil por danos morais a um consumidor que entrou com uma a\u00e7\u00e3o alegando que fo\u2026 [+2633 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsonaro diz que Aux\u00edlio Brasil de R$ 400 \u00e9 proposta humanit\u00e1ria", "description": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O presidente Jair Bolsonaro defendeu o pagamento de R$ 400 para o Aux\u00edlio Brasil, que deve ser transferido a partir desse m\u00eas para as fam\u00edlias benefici\u00e1rias, frisando que a proposta \u00e9 humanit\u00e1ria, e reflete a alta da infla\u00e7\u00e3o, e que prova...Leia ma\u2026", "url": "https://oglobo.globo.com/a-25309180", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309196-319-e12/w976h550-PROP/bolsonaro.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:36:47Z", "content": "BRAS\u00cdLIA O presidente Jair Bolsonaro defendeu o pagamento de R$ 400 para o Aux\u00edlio Brasil, que deve ser transferido a partir desse m\u00eas para as fam\u00edlias benefici\u00e1rias, frisando que a proposta \u00e9 humani\u2026 [+3309 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon 2022: Castro confirma queima de fogos em Copacabana e em outros pontos da capital", "description": "O governador do Rio, Claudio Castro (PL), confirmou que a capital ter\u00e1 queima de fogos em Copacabana, na Zona Sul, e em outros pontos da cidade, apesar do cancelamento da festa com shows. As festas privadas est\u00e3o permitidas e cada munic\u00edpio vai...Leia mais", "url": "http://oglobo.globo.com/rio/reveillon-2022-castro-confirma-queima-de-fogos-em-copacabana-em-outros-pontos-da-capital-25308835", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25304536-951-2cc/w976h550-PROP/x88943353.pagespeed.ic.iy-v-tr3qp.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:24:28Z", "content": "O governador do Rio, Claudio Castro (PL), confirmou que a capital ter\u00e1 queima de fogos em Copacabana, na Zona Sul, e em outros pontos da cidade, apesar do cancelamento da programa\u00e7\u00e3o de shows. As fes\u2026 [+3119 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Reinaldo Ekson mant\u00e9m cintur\u00e3o e Junior Dedinho vence em evento de MMA na \u00c1frica", "description": "A equipe Pitbull Brothers contou com tr\u00eas representantes no\nExtreme Fighting Championship Worldwide (EFC) 91, maior evento de\nMMA da \u00c1frica, que aconteceu no \u00faltimo s\u00e1bado (4) em Joanesburgo,\nna \u00c1frica do Sul. Fazendo a luta principal da noite,...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/esporte/mma/reinaldo-ekson-mantem-cinturao-junior-dedinho-vence-em-evento-de-mma-na-africa-25308993.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/profile/bl_combateextra/25308989-d56-5fc/w976h550-PROP/ekson1.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:19:40Z", "content": "A equipe Pitbull Brothers contou com tr\u00eas representantes no Extreme Fighting Championship Worldwide (EFC) 91, maior evento de MMA da \u00c1frica, que aconteceu no \u00faltimo s\u00e1bado (4) em Joanesburgo, na \u00c1fri\u2026 [+4858 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Estado do Rio de Janeiro tem destinos para unir todas as gera\u00e7\u00f5es", "description": "H\u00e1 um momento na vida em que tudo que se quer \u00e9 observar a natureza, admirar a arquitetura, fazer caminhadas sem pressa, mergulhar na Hist\u00f3ria e na cultura de um lugar, experimentar sabores novos ou reviver os j\u00e1 conhecidos. Programas dignos de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/estado-do-rio-de-janeiro-tem-destinos-para-unir-todas-as-geracoes-25309404.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309405-c31-641/w976h550-PROP/turismopauta8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:49:54Z", "content": "H\u00e1 um momento na vida em que tudo que se quer \u00e9 observar a natureza, admirar a arquitetura, fazer caminhadas sem pressa, mergulhar na Hist\u00f3ria e na cultura de um lugar, experimentar sabores novos ou \u2026 [+5037 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Rio tem aventura garantida em programas para toda a fam\u00edlia", "description": "De atra\u00e7\u00f5es centen\u00e1rias, como o\nP\u00e3o de A\u00e7\u00facar e o Corcovado, a atra\u00e7\u00f5es surgidas nos \u00faltimos anos como o maior\naqu\u00e1rio da Am\u00e9rica do Sul e a maior roda-gigante da Am\u00e9rica Latina, a cidade do Rio de Janeiro \u00e9 uma grande divers\u00e3o\npara as crian\u00e7as. A...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/viagem-e-turismo/ferias-no-rj/rio-tem-aventura-garantida-em-programas-para-toda-familia-25309484.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309485-dea-194/w533h800/turismopauta9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:44:07Z", "content": "De atra\u00e7\u00f5es centen\u00e1rias, como o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e o Corcovado, a atra\u00e7\u00f5es surgidas nos \u00faltimos anos como o maior aqu\u00e1rio da Am\u00e9rica do Sul e a maior roda-gigante da Am\u00e9rica Latina, a cidade do Rio de J\u2026 [+3964 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "No Rio, 30% das cidades ainda n\u00e3o t\u00eam metade da popula\u00e7\u00e3o com duas doses da vacina contra Covid-19", "description": "Uma das quest\u00f5es consideradas pelo comit\u00ea cient\u00edfico do governo do Estado do Rio em sua discuss\u00e3o sobre as festas de r\u00e9veillon, a cobertura vacinal contra a Covid-19 mostra como o n\u00edvel de imuniza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o fluminense ainda \u00e9 desigual \u2014 o que...Leia mais", "url": "https://oglobo.globo.com/rio/no-rio-30-das-cidades-ainda-nao-tem-metade-da-populacao-com-duas-doses-da-vacina-contra-covid-19-25308581", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25308800-3a8-ba2/w976h550-PROP/vacina_covid-19.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:37:09Z", "content": "Uma das quest\u00f5es consideradas pelo comit\u00ea cient\u00edfico do governo do Estado do Rio em sua discuss\u00e3o sobre as festas de r\u00e9veillon, a cobertura vacinal contra a Covid-19 mostra como o n\u00edvel de imuniza\u00e7\u00e3o\u2026 [+5849 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: prefeitura do Rio abrir\u00e1 polos de atendimento", "description": "RIO \u2014 A prefeitura do Rio abrir\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias cinco polos de atendimento a pacientes com sintomas de gripe. Nos \u00faltimos dias as emerg\u00eancias da rede p\u00fablica de sa\u00fade do Rio lotaram com pessoas com sintomas gripais, que podem ser confundidos com...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-prefeitura-do-rio-abrira-polos-de-atendimento-25310000.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25300358-afd-0f2/w976h550-PROP/upas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:23:16Z", "content": "RIO A prefeitura do Rio abrir\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias cinco polos de atendimento a pacientes com sintomas de gripe. Nos \u00faltimos dias as emerg\u00eancias da rede p\u00fablica de sa\u00fade do Rio lotaram com pessoas com \u2026 [+2779 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: Rio receber\u00e1 160 mil doses da vacina at\u00e9 o fim da semana", "description": "RIO \u2014 O Rio deve receber at\u00e9 o fim da semana mais de 160 mil doses de vacinas contra a gripe. A imuniza\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a est\u00e1 suspensa na capital desde a \u00faltima sexta-feira pela falta de doses. Nas \u00faltimas semanas a cidade do Rio vive um surto da...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-rio-recebera-160-mil-doses-da-vacina-ate-fim-da-semana-25309546.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25300358-afd-0f2/w976h550-PROP/upas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:12:24Z", "content": "RIO O Rio deve receber at\u00e9 o fim da semana mais de 160 mil doses de vacinas contra a gripe. A imuniza\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a est\u00e1 suspensa na capital desde a \u00faltima sexta-feira pela falta de doses. Nas \u00fa\u2026 [+11753 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Surto de gripe: Rio receber\u00e1 100 mil doses da vacina nesta quarta-feira", "description": "RIO \u2014 O Rio deve receber nesta quarta-feira 100 mil doses da vacina contra a gripe. Segundo a secretaria estadual de Sa\u00fade, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) confirmou o envio da remessa nesta ter\u00e7a-feira. De acordo com o MS mais de 160 mil doses de...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/surto-de-gripe-rio-recebera-100-mil-doses-da-vacina-nesta-quarta-feira-25309546.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/noticias/rio/25300358-afd-0f2/w976h550-PROP/upas-lotadas-apos-procura-por-atendimento-devido-ao-surto-d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:12:24Z", "content": "RIO O Rio deve receber nesta quarta-feira 100 mil doses da vacina contra a gripe. Segundo a secretaria estadual de Sa\u00fade, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) confirmou o envio da remessa nesta ter\u00e7a-feira. De\u2026 [+11972 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon no Rio: o 'vaiv\u00e9m' sobre a festa na cidade", "description": "RIO \u2014 A menos de um m\u00eas para a virada do ano, o Rio ainda n\u00e3o sabe se ter\u00e1 a tradicional festa de rev\u00e9illon ou em que grau ela poder\u00e1 acontecer. Com a sombra da variante \u00d4micron, ainda n\u00e3o identificada no estado, os comit\u00eas cient\u00edficos da prefeitura...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/reveillon-no-rio-vaivem-sobre-festa-na-cidade-25309321.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:04:35Z", "content": "RIO A menos de um m\u00eas para a virada do ano, o Rio ainda n\u00e3o sabe se ter\u00e1 a tradicional festa de rev\u00e9illon ou em que grau ela poder\u00e1 acontecer. Com a sombra da variante \u00d4micron, ainda n\u00e3o identificada\u2026 [+5469 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "R\u00e9veillon no Rio: o 'vai e vem' sobre a festa na cidade", "description": "RIO \u2014 A menos de um m\u00eas para a virada do ano, o Rio ainda n\u00e3o sabe se ter\u00e1 a tradicional festa de rev\u00e9illon ou em que grau ela poder\u00e1 acontecer. Com a sombra da variante \u00d4micron, ainda n\u00e3o identificada no estado, os comit\u00eas cient\u00edficos da prefeitura...Leia ma\u2026", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/reveillon-no-rio-vai-vem-sobre-festa-na-cidade-25309321.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:04:35Z", "content": "RIO A menos de um m\u00eas para a virada do ano, o Rio ainda n\u00e3o sabe se ter\u00e1 a tradicional festa de rev\u00e9illon ou em que grau ela poder\u00e1 acontecer. Com a sombra da variante \u00d4micron, ainda n\u00e3o identificada\u2026 [+5470 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do Rio ter queima de fogos sem shows no r\u00e9veillon, p\u00fablico questiona plano para evitar aglomera\u00e7\u00f5es", "description": "RIO \u2014 A confirma\u00e7\u00e3o do governador do Rio, Claudio Castro (PL), para ser realizada, no r\u00e9veillon, queima de fogos em Copacabana, na Zona Sul da cidade, e em outros pontos da capital rapidamente repercutiu nas redes sociais. Internautas publicaram...Leia mais", "url": "https://extra.globo.com/noticias/rio/apos-confirmacao-do-rio-ter-queima-de-fogos-sem-shows-no-reveillon-publico-questiona-plano-para-evitar-aglomeracoes-rv1-1-25309290.html", "urlToImage": "https://extra.globo.com/incoming/25309295-6b7-3d2/w976h550-PROP/reveillon-na-praia-de-copacabana.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:41:12Z", "content": "RIO A confirma\u00e7\u00e3o do governador do Rio, Claudio Castro (PL), para ser realizada, no r\u00e9veillon, queima de fogos em Copacabana, na Zona Sul da cidade, e em outros pontos da capital rapidamente repercut\u2026 [+3504 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Campinas faz a\u00e7\u00e3o para vacinar alunos em escolas estaduais nesta ter\u00e7a e quinta; confira", "description": "A\u00e7\u00e3o visa ampliar cobertura vacinal entre a popula\u00e7\u00e3o a partir dos 12 anos. Cobertura vacinal entre jovens de 12 a 17 anos est\u00e1 abaixo dos 68%, em Campinas (SP)\nFernanda Sunega/PMC\nCampinas (SP) realiza nesta ter\u00e7a-feira (7) uma nova etapa da a\u00e7\u00e3o para vacina\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/06/covid-19-campinas-faz-acao-para-vacinar-alunos-em-escolas-estaduais-nesta-terca-e-quinta-confira.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/awopQrIVfoLSx-Iu1i5Kx6YwKC8=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/h/y/6opekKQwaPx1m5SAeo8w/campinas-vacina-mais-2.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T00:15:12Z", "content": "Campinas (SP) realiza nesta ter\u00e7a-feira (7) uma nova etapa da a\u00e7\u00e3o para vacinar contra a Covid-19 alunos de escolas estaduais, al\u00e9m de trabalhadores dessas unidades e familiares dos estudantes - veja\u2026 [+2505 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "HC da Unicamp fica sem pacientes Covid-19 na UTI pela 1\u00aa vez na pandemia", "description": "Hospital soma oito pacientes em leitos de enfermaria para doen\u00e7a, a menor taxa de ocupa\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio da pandemia. \u00daltima mulher internada em terapia intensiva morreu no fim de semana. Leitos de UTI no HC da Unicamp, em imagem de arquivo\nCaius Lucilius/HC\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/hc-da-unicamp-fica-sem-pacientes-covid-19-na-uti-pela-1a-vez-na-pandemia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/5gKxDDjEax8liOFMid4bBRVRtMM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/G/D/sdfGTzTlKxZV16jctH9A/leitos-hc-covid.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:48:51Z", "content": "O Hospital de Cl\u00ednicas (HC) da Unicamp, em Campinas (SP), informou nesta ter\u00e7a-feira (7) que n\u00e3o possui pacientes internados em leitos de Unidade de Terapia Intensiva (UTI) exclusivos para Covid-19 d\u2026 [+3277 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Covid-19: Sa\u00fade de Campinas vacina 443 alunos de 5 escolas estaduais em a\u00e7\u00f5es sem agendamento", "description": "Imuniza\u00e7\u00e3o de adolescentes e adultos jovens est\u00e1 abaixo do esperado na metr\u00f3pole. Nesta ter\u00e7a-feira (7), mais sete escolas do governo do estado recebem equipes para aplica\u00e7\u00e3o da dose. Vacina da Pfizer \u00e9 a \u00fanica recomendada para adolescentes no Brasil\nGetty Im\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/covid-19-saude-de-campinas-vacina-443-alunos-de-5-escolas-estaduais-em-acoes-sem-agendamento.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/M2gE9PANswmKToD6iskL71tfxBg=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/A/F/XR0E3FSnOvsNodTTj0XQ/thumbnail-image003-30-.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:04:55Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) j\u00e1 vacinou 443 alunos contra Covid-19 em a\u00e7\u00f5es sem agendamento dentro das escolas estaduais da metr\u00f3pole. O balan\u00e7o se refere a estudantes de cinco institui\u00e7\u00f5es\u2026 [+2145 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Mogi Gua\u00e7u divulga cronograma da vacina\u00e7\u00e3o noturna contra Covid-19 ap\u00f3s identificar 6 mil com doses pendentes", "description": "O munic\u00edpio segue com a vacina\u00e7\u00e3o por livre demanda em 12 unidades de sa\u00fade e imuniza moradores tamb\u00e9m no s\u00e1bado (11). Aplica\u00e7\u00e3o da vacina da Covid-19.\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nMogi Gua\u00e7u (SP) inicia realiza a partir desta ter\u00e7a-feira (7) a campanha de vacina\u00e7\u00e3o notur\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/mogi-guacu-divulga-cronograma-da-vacinacao-noturna-contra-covid-19-apos-identificar-6-mil-com-doses-pendentes.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zfbQmnZe_0YF1tyHgksETXTRlAE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/t/T/Rm6BIpROmWf6pPnLYgAw/vacina3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:54:26Z", "content": "Mogi Gua\u00e7u (SP) inicia realiza a partir desta ter\u00e7a-feira (7) a campanha de vacina\u00e7\u00e3o noturna contra a Covid-19. A imuniza\u00e7\u00e3o acontece at\u00e9 sexta-feira (10), retorna na segunda (14) e segue at\u00e9 o dia \u2026 [+1466 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00daltimas not\u00edcias de coronav\u00edrus na regi\u00e3o de Campinas em 7 de dezembro de 2021", "description": "Veja a atualiza\u00e7\u00e3o em cada munic\u00edpio da \u00e1rea de cobertura do G1. Confira as \u00faltimas not\u00edcias sobre o coronav\u00edrus na regi\u00e3o\nHellen Souza/Arte-G1\noo C asos e mortes\nA Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) j\u00e1 vacinou 443 alunos contra Covid-19 em a\u00e7\u00f5es sem agenda\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/ultimas-noticias-de-coronavirus-na-regiao-de-campinas-em-7-de-dezembro-de-2021.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/aCFk3i1v5lK4pQism6pjMam5Xak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/J/2/rvt9FmTBAABYWQIC0zhw/ulmtas.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:21:40Z", "content": "A Secretaria de Sa\u00fade de Campinas (SP) j\u00e1 vacinou 443 alunos contra Covid-19 em a\u00e7\u00f5es sem agendamento dentro das escolas estaduais da metr\u00f3pole. O balan\u00e7o se refere a estudantes de cinco institui\u00e7\u00f5es\u2026 [+1949 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Com\u00e9rcio de Campinas funciona de forma facultativa no Feriado da Padroeira Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o", "description": "Segundo a Acic, estabelecimentos n\u00e3o t\u00eam obrigatoriedade de funcionar nesta quarta (8); quem abrir as portas, pode faz\u00ea-lo das 9h \u00e0s 17h. Movimento na Rua 13 de Maio, no Centro de Campinas, fica intenso no fim de ano\nReprodu\u00e7\u00e3o/EPTV\nO com\u00e9rcio de Campinas (SP\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/comercio-de-campinas-funciona-de-forma-facultativa-no-feriado-da-padroeira-nossa-senhora-da-conceicao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/SOApUJ63D8KuVrcpOoJM6lP42Aw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/z/M/RgtmCXR5qhkGvQ9wIvKA/13.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:48:48Z", "content": "O com\u00e9rcio de Campinas (SP) funciona de forma facultativa nesta quarta-feira (8), por conta do Feriado de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, padroeira da cidade. Confira, abaixo, a programa\u00e7\u00e3o do setor em d\u2026 [+1180 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Campinas arrecada R$ 136,7 milh\u00f5es no Refis 2021 e ainda tem 4,4 mil atendimentos agendados", "description": "Balan\u00e7o considera todas as d\u00edvidas negociadas at\u00e9 o prazo de 3 de dezembro. Quem fez agendamento at\u00e9 a data limite ser\u00e1 atendido posteriormente. Prefeitura de Campinas\nCarlos Bassan/Prefeitura de Campinas \nCampinas (SP) encerrou o prazo de agendamento do Refi\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/campinas-arrecada-r-1367-milhoes-no-refis-2021-e-ainda-tem-44-mil-atendimentos-agendados.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/CpckjdGG4Qh1xNDeNHryXD1p1vo=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/8/4/Souz2vToOQzwfWIaBLGQ/foto-1-ok.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:04:54Z", "content": "Campinas (SP) encerrou o prazo de agendamento do Refis 2021 com R$ 136,7 milh\u00f5es arrecadados em d\u00edvidas negociadas, segundo a Secretaria de Finan\u00e7as. A data limite encerrou em 3 de dezembro, mas 4.44\u2026 [+2005 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hossri apresenta defesa para CP na C\u00e2mara de Campinas contra den\u00fancia sobre quebra de decoro", "description": "Comiss\u00e3o apura se houve quebra de decoro por vereador em sess\u00e3o de 8 de novembro. Integrantes dela devem se reunir nesta sexta para decidir continuidade ou n\u00e3o do processo. O vereador de Campinas Nelson Hossri (PSD)\nC\u00e2mara de Campinas\nO vereador de Campinas (\u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/hossri-apresenta-defesa-para-cp-na-camara-de-campinas-contra-denuncia-sobre-quebra-de-decoro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/DUVeEHF6G-Ef0DAuTYoM7aLxR60=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/4/T/qmEvHgSz6VjIoLGdcQAA/51665365988-f4f33148e7-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:37:25Z", "content": "O vereador de Campinas (SP) Nelson Hossri (PSD) apresentou na tarde desta ter\u00e7a-feira (7) a defesa pr\u00e9via para a Comiss\u00e3o Processante (CP) aberta pela C\u00e2mara para investigar a suposta quebra de decor\u2026 [+8004 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Edital para doa\u00e7\u00e3o de enfeites de Natal termina frustrado e Campinas ter\u00e1 s\u00f3 4 pontos da cidade com decora\u00e7\u00e3o", "description": "Metr\u00f3pole n\u00e3o tinha espa\u00e7os p\u00fablicos decorados desde 2015 e lan\u00e7ou campanha para empresas e pessoas adotarem \u00e1reas neste fim de ano. Cultura admite que ades\u00e3o foi 'aqu\u00e9m da expectativa'. Decora\u00e7\u00e3o de Natal no Centro de Campinas em 2021\nHeloisa Ribeiro/Acic\nO \u2026", "url": "https://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2021/12/07/edital-para-doacao-de-enfeites-de-natal-termina-frustrado-e-campinas-tera-so-4-pontos-da-cidade-com-decoracao.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/zB6CEcKnXFE51KOfOD9QDOanW4A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/q/A/0UI5dFQImze2Y9hUnIBg/campinas-natal.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T21:57:27Z", "content": "O edital lan\u00e7ado pela Prefeitura de Campinas (SP) para receber doa\u00e7\u00f5es de enfeites natalinos foi conclu\u00eddo com quatro locais decorados por meio de cinco projetos aprovados. A campanha, focada em empr\u2026 [+4403 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "\u00cdndice de sentimento econ\u00f4mico da Alemanha recua em dezembro", "description": "\"A economia alem\u00e3 est\u00e1 sofrendo visivelmente dos \u00faltimos eventos da pandemia da covid-19\", aponta o instituto ZEW O Indicador de Sentimento Econ\u00f4mico da Alemanha diminuiu em dezembro, conforme pesquisa do instituto ZEW. O indicador cedeu 1,8 ponto, para 29,9 \u2026", "url": "https://valor.globo.com/mundo/noticia/2021/12/07/indice-de-sentimento-economico-da-alemanha-recua-em-dezembro.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/6FoLfaXAdQyzclgKLlkL3wHxDfs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/z/p/05gui7ROG8XNsGK9BX6w/ap20349440292951.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:03:58Z", "content": "O Indicador de Sentimento Econ\u00f4mico da Alemanha diminuiu em dezembro, conforme pesquisa do instituto ZEW. O indicador cedeu 1,8 ponto, para 29,9 pontos."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Bolsas europeias t\u00eam ganhos firmes com menor temor com \u00f4micron", "description": "Investidores seguem atentos \u00e0 situa\u00e7\u00e3o da pandemia As principais bolsas europeias s\u00e3o negociadas em alta nesta ter\u00e7a-feira, com os investidores apostando que o impacto da variante \u00f4micron da covid-19 ser\u00e1 mais brando do que o imaginado anteriormente. Mat\u00e9ria \u2026", "url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2021/12/07/bolsas-europeias-tem-ganhos-firmes-com-menor-temor-com-omicron.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9adN2qXVwUkpkBWEn0CXXROSfHM=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/I/w/RSBKhkRQADG3BJMkIAFg/004out19.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:37:14Z", "content": "Por Ol\u00edvia Bulla, Valor, com ag\u00eancias internacionais \u2014 S\u00e3o Paulo\r\n 07/12/2021 09h37 Atualizado 07/12/2021"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Uber v\u00ea retomada de corridas corporativas no Brasil com uso de vouchers", "description": "Em novembro, o n\u00famero de corridas na unidade Uber para Empresas triplicou em rela\u00e7\u00e3o a fevereiro de 2020, um m\u00eas antes da Covid-19 chegar ao Brasil As corridas corporativas da Uber Technologies voltaram aos n\u00edveis pr\u00e9-pandemia no Brasil, \u00e0 medida que as empre\u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/uber-ve-retomada-de-corridas-corporativas-no-brasil-com-uso-de-vouchers.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/KabPUyyWPcDYBDKIvppxy8ivyak=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2019/z/a/AcaUJMRzuWDuVA33EYEA/1444326403uber.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:59:15Z", "content": "As corridas corporativas da Uber Technologies voltaram aos n\u00edveis pr\u00e9-pandemia no Brasil, \u00e0 medida que as empresas passaram a oferecer transporte para funcion\u00e1rios e clientes."}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Governo constr\u00f3i acordo para sess\u00e3o do Congresso sobre vetos presidenciais", "description": "Ficou fora da pauta a suspens\u00e3o de um artigo que trata do Fundo Eleitoral de R$ 5,7 bilh\u00f5es para custear as elei\u00e7\u00f5es de 2022 A lideran\u00e7a do governo no Congresso construiu um acordo para an\u00e1lise de vetos presidenciais em sess\u00e3o a ser realizada nesta ter\u00e7a-feir\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/07/governo-constroi-acordo-para-sessao-do-congresso-sobre-vetos-presidenciais.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/m7Ze-9ByFsJYQemTgQimgVXn6Rc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2021/V/7/TRh5I4SLmmZMTygiSLoQ/32589498077-84c7580d85-k.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:44:25Z", "content": "A lideran\u00e7a do governo no Congresso construiu um acordo para an\u00e1lise de vetos presidenciais em sess\u00e3o a ser realizada nesta ter\u00e7a-feira, mas deixou de fora da pauta a suspens\u00e3o de um artigo que trata\u2026 [+3587 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Barroso defende regulamenta\u00e7\u00e3o de rede social contra discurso de \u00f3dio e ataque \u00e0 democracia", "description": "Segundo o presidente do TSE, a estrat\u00e9gia do tribunal para a elei\u00e7\u00e3o de 2022 ser\u00e1 a mesma de 2020: fazer parcerias com as plataformas de redes sociais para impedir o uso de rob\u00f4s e rastrear comportamentos inaut\u00eanticos O presidente do Tribunal Superior Eleitor\u2026", "url": "https://valor.globo.com/politica/noticia/2021/12/07/barroso-defende-regulamentacao-de-rede-social-contra-discurso-de-odio-e-ataque-a-democracia.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/GuSSocvLj5QPKRf6RftF9umwO98=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2020/O/E/z3j4anQGSXCiAarVZSHQ/bancoimagemfotoaudiencia-ap-439180.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:47:27Z", "content": "O presidente do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, afirmou nesta ter\u00e7a-feira \u00e9 preciso regulamentar as redes sociais para evitar discursos de \u00f3dio e ataques \u00e0 democraci\u2026 [+2463 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Hotel Maksoud Plaza fez hist\u00f3ria em S\u00e3o Paulo; relembre fatos marcantes e veja imagens", "description": "De Frank Sinatra a Pedro Almod\u00f3var, o ic\u00f4nico empreendimento inaugurado na d\u00e9cada de 1970 hospedou m\u00fasicos, atores, diretores e nobres do mundo todo e serviu de palco de shows e loca\u00e7\u00e3o de novelas e miniss\u00e9ries O Maksoud Plaza, um dos hot\u00e9is mais ic\u00f4nicos de \u2026", "url": "https://valor.globo.com/empresas/noticia/2021/12/07/hotel-maksoud-plaza-fez-historia-em-sao-paulo-relembre-fatos-marcantes-e-veja-imagens.ghtml", "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png", "publishedAt": "2021-12-07T10:30:02Z", "content": "O Maksoud Plaza, um dos hot\u00e9is mais ic\u00f4nicos de S\u00e3o Paulo, foi inaugurado em 1979 como hotel de luxo da capital paulista, com 416 quartos e 5 mil metros quadrados de \u00e1reas de eventos. O pr\u00e9dio foi de\u2026 [+5457 chars]"}]}