{"status": "ok", "totalResults": 119, "articles": [{"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "Tennis\u00a0: la s\u00e9lection de Novak Djokovic pour l\u2019ATP Cup \u00e0 Sydney laisse pr\u00e9sager sa participation \u00e0 l\u2019Open d\u2019Australie", "description": "Le num\u00e9ro un mondial avait laiss\u00e9 planer le doute sur sa participation au prochain Grand Chelem australien, refusant de dire s\u2019il \u00e9tait vaccin\u00e9, condition impos\u00e9e pour toute entr\u00e9e dans le pays.", "url": "https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/12/07/tennis-la-selection-de-novak-djokovic-pour-l-atp-cup-a-sydney-laisse-presager-sa-participation-a-l-open-d-australie_6104995_3242.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/681/0/5000/2500/1440/720/60/0/6009a1b_5149750-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:54:01Z", "content": "Novak Djokovic, \u00e0 Melbourne (Australie) lors de lATP Cup, le 2\u00a0f\u00e9vrier\u00a02021. DAVID GRAY / AFP\r\nNovak Djokovic, premier au classement de lAssociation des professionnels de tennis (ATP), a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectio\u2026 [+1945 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u0438 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u043a \u043d\u0443\u043b\u044e", "description": "\u0417\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044e\u044e \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u0432 \u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0448\u0435\u0441\u0442\u044c \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 COVID-19, \u0447\u0442\u043e \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0441 \u0438\u044e\u043b\u044f 2020 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u2014 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u043e\u043b\u043d\u044b \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438. \u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043b\u0430 \u043d\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f, \u0430 \u0441\u0443\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/japan_0/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/18/20211207183522351/share_2e751265404bb6dfe528bd4741d026ec.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:43:02Z", "content": "COVID-19, 2020 . Bloomberg.\r\n , 25 2021- 200 . .\r\n , 7 , 97 77 . 100 : 92 65 . , , .\r\n. , .\r\n COVID-19, - , . .\r\n11 B.1.1.529, \u00ab\u00bb. , , , , . , , , , , , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u0439\u0441\u0435\u043b\u044c \u042d\u044e\u0431\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412\u0440\u0430\u0447 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19", "description": "\u0414\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0442\u0440\u0438\u0445\u043e\u043b\u043e\u0433, \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433 \u041f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0443\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u043a \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041b\u0435\u0432\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 COVID-19. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430, \u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0438\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/beauty/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/11/20211207111717669/share_7cc74ad31cd871193a66ec84e0220a63.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:21:00Z", "content": ", , COVID-19. KP.RU.\r\n , . , , .\r\n , . , 100-120 . , . , , .\r\n, , , . , , .\r\n, , , , . , , .\r\n\u00ab- , , , \u00bb, .\r\n , , , , . , , , , .\r\n, , , .\r\n . -, , COVID-19 . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0429\u0443\u043a\u0438\u043d", "title": "\u041d\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 COVID-19 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044f\u0442 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u043e\u0432 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b \u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u043e\u0432 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u043e\u0432 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443 \u041e\u041c\u0421 \u0434\u043b\u044f \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0441 COVID-19. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, 89 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u043e\u0432 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0442 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u044c \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u043c, \u0430 \u043c\u0435\u0434\u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c \u0438 \u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/mlrd/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207154235477/share_d2e43ec7f86fe3ff8dcbee551368abb4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:40:00Z", "content": "- COVID-19, .\r\n , 89 , .\r\n , . . .\r\n , 11 , , . , , . , - .\r\n , . . , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041e\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 Pfizer", "description": "\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430 Pfizer \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u043e \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e Bloomberg \u0441\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u042e\u0410\u0420. \u0412 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0440\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/08/pfizer_vs_omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/08/00/20211208005454067/share_80f1ec289d45a7d497c80b6f85107c84.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:10:12Z", "content": "Pfizer - . Bloomberg .\r\n (Alex Sigal), \u00ab, \u00bb. , \u00ab\u00bb 40- , . , .\r\n - Pfizer (Ralf Rene Reinert) , .\r\n7 , , , \u00ab.\u00bb, - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041d\u0435\u043c\u0438\u0441", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043e \u0448\u0430\u043d\u0441\u0430\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e. \u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0430\u043a\u0438\u0445 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u0443\u0436\u043d\u044b \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b \u043e\u043d. \u0410\u043b\u044c\u0442\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d \u0443\u0431\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u044c \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/altshtein/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/13/20211207133454905/share_30d93d81d84fa7684ae01bb708129628.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:44:00Z", "content": ", , , , - . \u00ab.\u00bb , .\r\n , - , . . , - , , , .\r\n\u00ab , COVID-19 . , , \u00bb, .\r\n , , , . , , .\r\n \u00ab- \u00bb , . , , .\r\n\u00ab , , , , , , . . , , . , , . , \u00bb, .\r\n , - , . \u00ab \u00bb, .\r\n , . , , . , .\r\n - , 6 . , . , 10 , - , .\u2026 [+11 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0440\u043e\u0441\u0442\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u0432 11 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u0420\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432 11 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0437\u0430\u0441\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0438\u0443\u043c\u0430 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440 \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u0413\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/mishustin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207152103387/share_0adb846a52fde9df9deae5a97cd9d2ae.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T12:23:23Z", "content": "COVID-19 11 . - , .\r\n\u00ab \u00bb, .\r\n - COVID-19. , , -, -, , .\r\n , 31 096 COVID-19. 9 864 845."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 COVID-19 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043d\u044b \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0412\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u044e\u0437\u0430 \u0442\u0443\u0440\u0438\u043d\u0434\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438 (\u0420\u0421\u0422) \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0413\u043e\u0440\u0438\u043d \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043d\u044b \u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u00ab\u0421\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u044b \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0435\u0442. \u041f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 \u0442\u0443\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u043d\u0438 \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443, \u043d\u0438 \u043f\u043e \u0420\u043e\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/omicron/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/11/20211207111148729/share_a356e918e4c6e74572107ed8a5cb9353.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:09:00Z", "content": "- () COVID-19 . \u00ab\u00bb.\r\n , - . \u00ab . , \u00bb, .\r\n , , , , , , .\r\n, , , . , \u00a0 9,1 , 2020 15,3 .\r\n , - \u00a0\u00a0\u00a0 , , .\u00a0 , COVID-19 , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d", "description": "\u0418\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID-19 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0434\u0430\u0442\u044c \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0430\u043c \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u0432\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0443\u043b\u043e\u0432. \u041e\u043d \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u00ab\u0445\u043e\u0442\u044c \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0438\u0434\u0442\u0438 \u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/priznanie/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/11/20211207113810575/share_67d160b79067a6ca95c07be416d84faa.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:28:00Z", "content": "COVID-19 , . - , \u00ab \u00bb.\r\n, , \u00ab \u00bb, , .\r\n\u00ab , \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb, QR- 24,6 , 17 . , , COVID-19.\r\n QR- . , , . 1 , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041a\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430", "title": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u043e \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420", "description": "\u0412 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432 \u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u0430\u0445 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f 24 \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0438\u043d\u0430. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u044b \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u043e\u0439, \u0443 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u043c\u044b \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 COVID-19. \u041e\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/24stacionar/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/21/20211207212146071/share_3fb3e5f8c813786be872d95c3fa957b3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:34:40Z", "content": "24 . \u00ab\u00bb .\r\n COVID-19. , , . , -. , .\r\n , 100 , .\r\n, - 50 . , - , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0443\u0431\u0438\u043b \u0441\u0432\u043e\u044e \u0441\u0435\u043c\u044c\u044e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u041a\u0435\u043d\u0438\u0433\u0441-\u0412\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u0445\u0430\u0443\u0437\u0435\u043d 40-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0439 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0443\u0431\u0438\u043b \u0436\u0435\u043d\u0443 \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0432 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445, \u0432\u043e\u0441\u044c\u043c\u0438 \u0438 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u0438 \u043b\u0435\u0442, \u0430 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439. \u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0441\u0435\u043c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u043f\u0430\u0441\u0430\u043b\u0441\u044f \u0430\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0441\u0443\u043f\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0443\u0437\u043d\u0430\u043b \u043e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0441\u0435\u0440\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u0435 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/certificate/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/20/20211207201129970/share_cc8add96a8bd40b314c51f35d3ee596f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:10:00Z", "content": "- 40- , , . Der Tagesspiegel.\r\n , , . , , .\r\n, , , , . , .\r\n , , COVID- , , , : ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442 \u043f\u043e \u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0416\u0435\u043c\u0447\u0443\u0433\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043a\u043e\u043d\u0435\u0446 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e, \u043a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0435\u0442\u044c \u043e\u0442 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 70 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u043e \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/konec/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/20/20211207200055905/share_6be8e6c698cab5f4c24701e9fa0e3991.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:11:54Z", "content": "-, . .\r\n, . \u00ab , , , - \u00bb, .\r\n , , 70 . , () .\r\n, \u00ab.\u00bb - \u00ab \u00bb COVID-19. , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u043e\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0446\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c", "description": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u041e\u0417 \u0425\u0430\u043d\u0441 \u041a\u043b\u044e\u0433\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0440\u0435\u043a, \u0447\u0442\u043e \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u044b\u0439 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043a \u043a\u043e\u043d\u0446\u0443 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u043a\u043d\u0443\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u044b \u043f\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442\u0443 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0446\u0435\u0432 \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u044b \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/every_10/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/14/20211207142920312/share_e739f0443f679ca90b40e0a21de52ece.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:46:31Z", "content": ". () , .\r\n , . \u00ab , 2022 , \u00bb, .\r\n , 4100 , . , COVID-19 , 14 .\r\n - , - , . : , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445", "description": "\u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u044b \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043e \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 QR-\u043a\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0445 \u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0437\u0430\u043a\u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0430 \u0411\u0430\u0431\u0443\u0448\u043a\u0438\u043d\u0430. \u0412 \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 38 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/qrkodzakon/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/16/20211207162207236/share_a2e0f7ae9e97748b732b5f3d8a86b49d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:19:00Z", "content": "QR- . , .\r\n 38 , \u00a08. , , .\r\n , QR- , , , , .\r\n QR-, COVID-19 , 12 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u043e\u0446\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u00a0\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0432\u044a\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432. \u0421 7 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u044b \u0441\u0442\u0430\u0440\u0448\u0435 12 \u043b\u0435\u0442 \u0432\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0441\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u044a\u0435\u0445\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044a\u044f\u0432\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/uk/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/12/20211207121206297/share_42a35dee5159d42277bd53bb2eddd86f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:30:33Z", "content": "- . ().\r\n, 7 12 -\u00a0\u00a0- 48 . , 18 , \u00a072 .\u00a0\r\n 48 Passenger Locator Form (PLF), QR-, .\r\n , .\r\n \u00a0 COVID-19 . 3 \u00a0 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Speranza: \"Vaccinazione per i bambini al via dal 16 dicembre\"", "description": "La vaccinazione per i bambini 'in Italia partir\u00e0 il 16 dicembre, come \u00e8 gi\u00e0 stato annunciato da Figliuolo e la mia opinione \u00e8 che le persone devono fidarsi dei nostri pediatri di libera scelta. Abbiamo la fortuna di essere un grande Paese con medici pediatri \u2026", "url": "https://video.repubblica.it/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-speranza-vaccinazione-per-i-bambini-dal-16-dicembre/403225/403934", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/video/photo/2021/12/07/805645/805645-thumb-full-720-ansa199095_mp4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:19:48Z", "content": "&lt;iframe class=\"rep-video-embed\" src=\"https://video.repubblica.it/embed/dossier/coronavirus-wuhan-2020/covid-speranza-vaccinazione-per-i-bambini-dal-16-dicembre/403225/403934&amp;width=640&amp;heig\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "New York, obbligo vaccinale per i lavoratori del settore privato. De Blasio: \"Attacco preventivo al Covid\"", "description": "Incrementare il numero di immunizzati, ha spiegato il sindaco uscente, servir\u00e0 a mantenere sempre aperte le attivit\u00e0 commerciali. Tanto pi\u00f9 ora che i confini sono stati riaperti e milioni di persone da tutto il mondo si preparano a trascorrere le feste nella \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/07/news/new_york_obbligo_vaccinale_per_i_lavoratori_del_settore_privato_de_blasio_attacco_preventivo_al_covid_-329337395/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/191247091-db4d46eb-ab15-4ad4-8c73-dfd4236fabf1.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:17:18Z", "content": "NEW YORK - \u00abAttacco preventivo al Covid\u00bb. Il sindaco di New York, Bill de Blasio, ha definito cos\u00ec la sua decisione di imporre, a partire dal 27 dicembre, lobbligo vaccinale a tutti i lavoratori del \u2026 [+191 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Quirinale, la politica smarrita", "description": "L'elezione del presidente della Repubblica \u00e8 divenuta il terreno di prova per la definizione di alleanze e per una possibile ripresa del ruolo dei partiti. Ma si comincia male", "url": "https://www.repubblica.it/commenti/2021/12/07/news/quirinale_elezione_del_presidente_della_repubblica_governo_il_ruolo_dei_partiti_e_della_politica-329312611/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/171313906-b3be6204-d070-4506-af75-b06267d17f5b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:59:00Z", "content": "L'importanza del Capo dello Stato \u00e8 ovvia, in quanto \u00e8 il rappresentante simbolico della nazione e il detentore di un grande potere regolatore informale. Ma oggi la sua elezione si \u00e8 caricata di sign\u2026 [+291 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le incognite del trasloco", "description": null, "url": "https://www.repubblica.it/rubriche/l-amaca/2021/12/07/news/l_amaca_di_michele_serra_di_mercoledi_8_dicembre_2021-329305626/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/162318467-df16ddf8-6195-4c19-a843-d17ec10b87d9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:01:00Z", "content": "L'idea di Mario Draghi al Quirinale, anche se manifestata con le migliori intenzioni, e con la sagacia di chi sa come funzionano le cose a Roma, contiene in s\u00e9 il sospetto che sia una maniera elegant\u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Macbeth alla Scala, rose e orchidee nei palchi: il regalo di Giorgio Armani per la Prima ritrovata", "description": "I palchi del teatro alla Scala ricoperti da 10mila rose e 3mila orchidee arancioni: cos\u00ec il tempio della lirica si veste in occasione della Prima che andr\u00e0 in scena questa sera con il Macbeth, l'opera che inaugura la stagione scaligera. Un regalo da parte del\u2026", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/foto/prima_della_scala_allestimento_armani_fiori-329291885/1/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/07/141929097-05e1d776-b3c2-47ae-bbc1-9361796267a3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:53:46Z", "content": "I palchi del teatro alla Scala ricoperti da 10mila rose e 3mila orchidee arancioni: cos\u00ec il tempio della lirica si veste in occasione della Prima che andr\u00e0 in scena questa sera con il Macbeth, l'oper\u2026 [+1008 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Nba: Golden State e Phoenix tornano al successo, Gallinari protagonista con Atlanta", "description": "Warriors e Suns riscattano l'ultimo ko e centrano la 20/a vittoria stagionale rispettivamente contro Orlando e San Antonio. Gli Hawks espugnano il parquet di Minnesota, il \"Gallo\" segna 20 punti dalla panchina. Super Embiid trascina con 43 punti Philadelphia \u2026", "url": "https://www.repubblica.it/sport/basket/2021/12/07/news/basket_nba_golden_state_e_phoenix_tornano_al_successo_gallinari_protagonista_con_atlanta-329266236/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/111336773-3b836bbb-e91e-4dab-9d0c-def388248287.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:15:39Z", "content": "Golden State e Phoenix tornano a fare la voce grossa. Le due capolista della Western Conference, dopo le recenti sconfitte, tornano subito a vincere centrando il ventesimo successo stagionale. Battut\u2026 [+3100 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il presidente Mattarella inaugura la Scala: cinque minuti di applausi, per lui le grida \"bis\"", "description": "Una lunghissima standing ovation ha accolto il capo dello Stato al suo ingresso in sala. Poi le immagini di Macbeth e Banco che in auto percorrono una foresta immersa nella nebbia", "url": "https://www.repubblica.it/dossier/spettacoli/scala-macbeth-2021/2021/12/07/news/scala_prima_macbeth-329319707/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/175542087-d4738a35-dcd0-42e0-be33-e162d7af22e7.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:14:55Z", "content": "Macbeth e Banco con le spade in mano. I due generali dell'esercito uccidono gli ultimi nemici. Poi salgono in auto e percorono una foresta immersa nella nebbia, fino ad arrivare in una citt\u00e0 \"che ha \u2026 [+2537 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Atp Cup a Sydney, la Serbia convoca Djokovic: segnale per l'Australian Open?", "description": "Se il numero uno del mondo, che non ha mai svelato se si \u00e8 vaccinato, confermer\u00e0 la presenza allora prender\u00e0 parte anche al primo Slam stagionale. Italia con Australia, Russia e Austria, ottimismo su Berrettini", "url": "https://www.repubblica.it/sport/tennis/2021/12/07/news/tennis_atp_cup_italia_con_austria_russia_e_australia_torna_berrettini_e_c_e_anche_djokovic-329274281/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/125029540-40c6a388-3585-47a6-abc4-c0777a74e7e7.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:02:04Z", "content": "C'\u00e8 anche Novak Djokovic tra i convocati della Serbia per la terza edizione dell'Atp Cup, torneo di tennis in programma dal 1 al 9 gennaio 2022. Nulla di strano se non fosse che l'esibizione si svolg\u2026 [+3273 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Variant Omicron\u00a0: le Nigeria juge \u00ab\u00a0discriminatoire\u00a0\u00bb l\u2019interdiction de voyage d\u00e9cr\u00e9t\u00e9e par le Royaume-Uni", "description": "Abuja consid\u00e8re cette d\u00e9cision \u00ab\u00a0injuste, in\u00e9quitable, punitive, ind\u00e9fendable et qui n\u2019est pas motiv\u00e9e par la science ou m\u00eame le bon sens\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/07/variant-omicron-le-nigeria-juge-discriminatoire-l-interdiction-de-voyage-decretee-par-le-royaume-uni_6104999_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/573/0/6446/3214/1440/720/60/0/db6864f_451328608-2021-11-27t210120z-1967794777-rc243r9bf2q2-rtrmadp-3-health-coronavirus.JPG", "publishedAt": "2021-12-07T09:14:47Z", "content": "Une fiole de vaccin contre le Covid-19 et son variant Omicron d\u00e9tect\u00e9 en Afrique du Sud. DADO RUVIC / REUTERS\r\nLa d\u00e9cision du Royaume-Uni de placer le Nigeria sur sa liste rouge des pays dont les voy\u2026 [+2982 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Bezat", "title": "Les ventes d\u2019armes ont progress\u00e9 en\u00a02020 pour la sixi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019affil\u00e9e", "description": "Les g\u00e9ants am\u00e9ricains du secteur ont capt\u00e9 54\u00a0% d\u2019un march\u00e9 de quelque 472\u00a0milliards d\u2019euros, loin des entreprises europ\u00e9ennes, qui repr\u00e9sentent 21\u00a0% du march\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/les-ventes-d-armes-ont-progresse-en-2020-pour-la-sixieme-annee-d-affilee_6105071_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/02/560/0/6720/3360/1440/720/60/0/8d64cc8_5a42cc7c890847b5a7a2a57403152658-5a42cc7c890847b5a7a2a57403152658-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:52:32Z", "content": "Les g\u00e9ants am\u00e9ricains, russes, fran\u00e7ais ou chinois de larmement nont pas eu trop \u00e0 souffrir de la crise sanitaire en\u00a02020, qui a pourtant fait plonger l\u00e9conomie mondiale de 3,1\u00a0%. Dans son rapport an\u2026 [+2546 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie de Verg\u00e8s", "title": "En Afrique, la crainte d\u2019une crise alimentaire de grande ampleur", "description": "L\u2019envol\u00e9e des prix des denr\u00e9es de base sur les march\u00e9s mondiaux ravive le spectre des \u00e9meutes de la faim de 2007-2008.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/07/en-afrique-la-crainte-d-une-crise-alimentaire-de-grande-ampleur_6105072_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/416/0/5568/2784/1440/720/60/0/fe9a728_847508291-000-9tn2dw.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:00:10Z", "content": "Pour ne rien manquer de lactualit\u00e9 africaine, inscrivez-vous \u00e0 la newsletter du Monde Afrique depuis ce lien. Chaque samedi \u00e0 6\u00a0heures, retrouvez une semaine dactualit\u00e9 et de d\u00e9bats trait\u00e9e par la r\u00e9\u2026 [+2845 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Sophie Landrin", "title": "En Inde, Poutine et Modi r\u00e9affirment leur pacte militaire", "description": "Egalement partenaire de l\u2019Europe et des Etats-Unis, New Delhi s\u2019efforce de m\u00e9nager l\u2019ensemble de ses alli\u00e9s face aux bouleversements g\u00e9opolitiques de la r\u00e9gion.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/07/en-inde-poutine-et-modi-reaffirment-leur-pacte-militaire_6105021_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/157/0/3500/1748/1440/720/60/0/eb9277d_1554ddd98bbf45d2acf5c21c7bc5f871-1554ddd98bbf45d2acf5c21c7bc5f871-0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:21:37Z", "content": "Le pr\u00e9sident russe, Vladmir Poutine, et le premier ministre indien, Narendra Modi, le 6 d\u00e9cembre 2021 \u00e0 New Delhi. MANISH SWARUP / AP\r\nLInde est lami de lEurope, des Etats-Unis et de la Russie. Le g\u00e9\u2026 [+2703 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Thomas Wieder", "title": "Olaf Scholz, un chancelier allemand rassurant", "description": "Le social-d\u00e9mocrate, \u00e2g\u00e9 de 63\u00a0ans, doit \u00eatre \u00e9lu par les d\u00e9put\u00e9s mercredi pour succ\u00e9der \u00e0 Angela Merkel. Longtemps mal aim\u00e9 au sein m\u00eame de sa famille politique, ce pragmatique a su s\u00e9duire les \u00e9lecteurs par sa sobri\u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/07/olaf-scholz-un-chancelier-allemand-rassurant_6104968_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/363/0/5375/2687/1440/720/60/0/8ef08ce_910816482-698198.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T04:13:00Z", "content": "Olaf Scholz au si\u00e8ge du parti social-d\u00e9mocrate (SPD), \u00e0 Berlin, le 6 d\u00e9cembre 2021. HANNIBAL HANSCHKE / REUTERS\r\nBerlin, 24\u00a0juin\u00a02020. Deux conseillers dOlaf Scholz re\u00e7oivent Le\u00a0Monde au minist\u00e8re de\u2026 [+2901 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Patrick Roger", "title": "En Nouvelle-Cal\u00e9donie, les enjeux d\u2019un troisi\u00e8me r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019ind\u00e9pendance contest\u00e9", "description": "La l\u00e9gitimit\u00e9 du scrutin est en cause, alors que les ind\u00e9pendantistes du FLNKS ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019appeler \u00e0 la non-participation en raison du Covid-19. Une nouvelle victoire du non plongerait l\u2019archipel dans l\u2019incertitude institutionnelle.", "url": "https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/12/07/en-nouvelle-caledonie-les-enjeux-d-un-troisieme-referendum-sur-l-independance-conteste_6104960_823448.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/545/0/4596/2296/1440/720/60/0/da291d1_878331575-656292.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T03:14:50Z", "content": "Le pr\u00e9sident du gouvernement de Nouvelle-Cal\u00e9donie, lind\u00e9pendantiste Louis Mapou, au centre culturel Tjibaou, \u00e0 Noum\u00e9a, le 25 novembre 2021. THEO ROUBY / AFP\r\nCe devait \u00eatre le moment charni\u00e8re, d\u00e9ci\u2026 [+3167 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie Charrel", "title": "Les disparit\u00e9s de patrimoine se\u00a0creusent en\u00a0France", "description": "Au-del\u00e0 des aides d\u2019urgence li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de Covid-19, les mesures prises pendant le quinquennat Macron ont surtout profit\u00e9 aux plus ais\u00e9s.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/les-disparites-de-patrimoine-se-creusent-en-france_6104987_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/920/0/5472/2736/1440/720/60/0/df2053f_522786281-000-9pg3ej.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:00:11Z", "content": "Yachts dans le port de Cannes (Alpes-Maritimes), le 9 octobre 2021. JOEL SAGET / AFP\r\nEn 2017, Emmanuel Macron faisait de l\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes lune des \u00ab\u00a0grandes causes nationales\u00a0\u00bb, et une priorit\u2026 [+3398 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie Charrel", "title": "Lucas Chancel\u00a0: \u00ab\u00a0La th\u00e9orie du ruissellement n\u2019a pas g\u00e9n\u00e9r\u00e9 la prosp\u00e9rit\u00e9 pour tous\u00a0\u00bb", "description": "La pand\u00e9mie de Covid-19 a largement contribu\u00e9 \u00e0 enrichir les plus ais\u00e9s, tandis que la pauvret\u00e9 des pays \u00e9mergents s\u2019est accrue. L\u2019\u00e9conomiste et codirecteur du Laboratoire sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales plaide, dans un entretien au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, pour une fiscalit\u00e9\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/lucas-chancel-la-theorie-du-ruissellement-n-a-pas-genere-la-prosperite-pour-tous_6104989_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/483/0/2163/1073/1440/720/60/0/b30e729_34407093-rea-265258-011.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:00:14Z", "content": "Lucas Chancel, \u00e9conomiste, est codirecteur du Laboratoire sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales, dont le nouveau rapport est publi\u00e9 mardi\u00a07\u00a0d\u00e9cembre\u00a02021. BRUNO DELESSARD/CHALLENGES-REA / BRUNO DELESSARD/CHAL\u2026 [+3235 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marie Charrel", "title": "Revenus, \u00e9ducation, sant\u00e9, genre, climat\u2026 La pand\u00e9mie de Covid-19 a exacerb\u00e9 un peu plus encore les in\u00e9galit\u00e9s mondiales", "description": "Le nouveau rapport du Laboratoire sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales, publi\u00e9 mardi 7\u00a0d\u00e9cembre, d\u00e9voile une radiographie in\u00e9dite des disparit\u00e9s de revenu et de richesse depuis le XIXe\u00a0si\u00e8cle, mais aussi des \u00e9carts de revenu femmes-hommes et des \u00e9missions carbone sel\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/revenus-education-sante-genre-climat-la-pandemie-de-covid-19-a-exacerbe-un-peu-plus-encore-les-inegalites-mondiales_6104984_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/635/0/4533/2252/1440/720/60/0/da2a793_638305958-000-9l987x.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:58:23Z", "content": "La cantine dune usine de textile de Dacca (Bangladesh), le 17 ao\u00fbt 2021. MUNIR UZ ZAMAN / AFP\r\nCest sans doute le plus grand d\u00e9fi des d\u00e9cennies \u00e0 venir\u00a0: comment concilier transition \u00e9cologique et ju\u2026 [+2765 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Elsa Conesa", "title": "Pourquoi le th\u00e8me des in\u00e9galit\u00e9s n\u2019\u00e9merge pas dans la campagne pr\u00e9sidentielle", "description": "Les in\u00e9galit\u00e9s n\u2019ont pas disparu, mais les candidats, notamment \u00e0 gauche, peinent \u00e0 se saisir du sujet, qui fut pourtant longtemps un marqueur politique.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/pourquoi-le-theme-des-inegalites-n-emerge-pas-dans-la-campagne-presidentielle_6105058_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/753/0/4536/2268/1440/720/60/0/ed822c0_362044741-000-9lx7l9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:00:05Z", "content": "A Marseille (Bouches-du-Rh\u00f4ne), le 30 ao\u00fbt 2021. NICOLAS TUCAT / AFP\r\nLes analystes politiques et les sondeurs en sont eux-m\u00eames surpris\u00a0: dans la campagne qui d\u00e9marre, le th\u00e8me des in\u00e9galit\u00e9s est \u00e9t\u2026 [+2725 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Adrien P\u00e9cout", "title": "Pollution\u00a0: les populations les plus riches sont les plus \u00e9mettrices", "description": "Les 10\u00a0% les plus fortun\u00e9s de la plan\u00e8te ont pes\u00e9 \u00e0 eux seuls pr\u00e8s de la moiti\u00e9 de toutes les \u00e9missions de dioxyde de carbone en\u00a02019, selon le rapport du Laboratoire sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales publi\u00e9 mardi.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/pollution-les-populations-les-plus-riches-sont-les-plus-emettrices_6104988_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/0/0/6240/3120/1440/720/60/0/e7c675b_779867437-063-1342263796.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:00:12Z", "content": "Devant une boutique Apple, \u00e0 New York (Etats-Unis), le 24 septembre 2021. SPENCER PLATT / GETTY IMAGES VIA AFP\r\nLes populations les plus riches sont aussi celles qui portent une \u00ab\u00a0immense responsabil\u2026 [+2801 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alice Raybaud", "title": "La pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9tudiante, reflet d\u2019un mod\u00e8le d\u2019aides \u00e0 bout de souffle", "description": "L\u2019image des longues files d\u2019\u00e9tudiants ou de jeunes actifs dans les distributions alimentaires ont rendu visible la paup\u00e9risation de cette population, un ph\u00e9nom\u00e8ne grandissant depuis plus de quinze ans.", "url": "https://www.lemonde.fr/campus/article/2021/12/07/la-precarite-etudiante-reflet-d-un-modele-d-aides-a-bout-de-souffle_6104971_4401467.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/417/0/5000/2500/1440/720/60/0/fc15e1a_495707836-girette-hl-25018.JPG", "publishedAt": "2021-12-07T04:36:12Z", "content": "A lune des nombreuses distributions alimentaires organis\u00e9es par les Restos du cur \u00e0 destination des jeunes, \u00e0 Paris, le 25 novembre 2021. BENJAMIN GIRETTE POUR \u00ab LE MONDE \u00bb\r\nIl est \u00e0 peine 17\u00a0heures \u2026 [+2967 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "B\u00e9atrice Madeline", "title": "Rapport sur les in\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: les revenus demeurent une jauge imparfaite de la pr\u00e9carit\u00e9", "description": "La France compterait, au sens de l\u2019Insee, 14,6\u00a0% de pauvres, soit 9,3\u00a0millions de personnes. Mais la mesure de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ne peut se limiter \u00e0 des notions de revenus.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/12/07/rapport-sur-les-inegalites-mondiales-les-revenus-demeurent-une-jauge-imparfaite-de-la-precarite_6105060_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/0/0/2126/1062/1440/720/60/0/9f4bcad_908559016-le-monde.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:00:14Z", "content": "SEVERIN MILLET\r\nLe 3\u00a0novembre, apr\u00e8s trois semestres marqu\u00e9s par les confinements et une r\u00e9cession historique, lInstitut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques (Insee) lan\u00e7ait un pav\u00e9 d\u2026 [+2684 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Emilie Grangeray", "title": "\u00ab\u00a0Le Retour du loup, l\u2019enqu\u00eate\u00a0\u00bb, sur France Bleu\u00a0: la \u00ab\u00a0b\u00eate\u00a0\u00bb, l\u2019agneau et les complots", "description": "Dans un podcats aussi passionnant qu\u2019\u00e9clairant, Olivier Vogel s\u2019int\u00e9resse au canid\u00e9. Tout en crocs et tapi dans l\u2019ombre de nos imaginaires, l\u2019animal, naturellement revenu dans nos for\u00eats qu\u2019il r\u00e9gule, fait d\u00e9bat.", "url": "https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/12/07/le-retour-du-loup-l-enquete-sur-france-bleu-la-bete-l-agneau-et-les-complots_6105077_3246.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/134/0/3139/1566/1440/720/60/0/bd323ed_435859049-2004-12-16t000000z-2083589273-rp5drhxtdnab-rtrmadp-3-france-wolf.JPG", "publishedAt": "2021-12-07T19:00:12Z", "content": "Diabolis\u00e9, le loup suscite une violence dans les d\u00e9bats et dans les actes que le r\u00e9alisateur du documentaire, Olivier Vogel, ne soup\u00e7onnait pas. ERIC GAILLARD/REUTERS\r\nFRANCE BLEU \u00c0 LA DEMANDE S\u00c9RIE \u2026 [+3926 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mathilde G\u00e9rard", "title": "Au Ghana, l\u2019espoir du vaccin contre le paludisme", "description": "Le paludisme est la principale cause d\u2019hospitalisation p\u00e9diatrique dans le pays d\u2019Afrique de l\u2019Ouest, qui fait partie des trois nations \u00e0 avoir exp\u00e9riment\u00e9 la vaccination.", "url": "https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/12/07/au-ghana-l-espoir-du-vaccin-contre-le-paludisme_6105001_3212.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/358/0/3600/1800/1440/720/60/0/82afc94_137490996-000-1g22gy.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:19:46Z", "content": "Au Ghana, le paludisme reste un fl\u00e9au majeur. Dans ce pays dAfrique de lOuest, la malaria est end\u00e9mique sur lensemble du territoire, toute lann\u00e9e. Avec le Kenya et la Namibie, Accra exp\u00e9rimente depui\u2026 [+5340 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19 en France\u00a0: soutien pour l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel et les discoth\u00e8ques, contr\u00f4les renforc\u00e9s en entreprise", "description": "Le gouvernement a annonc\u00e9, lundi, une s\u00e9rie des mesures contre la cinqui\u00e8me vague de Covid-19, avec notamment la fermeture des bo\u00eetes de nuit pour quatre semaines.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/07/covid-19-en-france-soutien-pour-l-evenementiel-et-les-discotheques-controles-renforces-en-entreprise_6105031_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/292/0/3500/1750/1440/720/60/0/ad4b3af_ggg-gfm106-health-coronavirus-france-1206-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:34:39Z", "content": "La France, o\u00f9 le nombre de nouveaux cas quotidiens se compte d\u00e9sormais en dizaines de milliers quotidiennement, a annonc\u00e9 lundi 6\u00a0d\u00e9cembre de nouvelles restrictions\u00a0: renforcement du protocole sanita\u2026 [+4940 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Covid-19\u00a0: le Portugal ouvre la vaccination aux 5-11\u00a0ans, manifestation en Belgique contre l\u2019obligation vaccinale des soignants", "description": "La pand\u00e9mie a fait au moins 5,26\u00a0millions de morts dans le monde depuis la fin de 2019, selon un bilan \u00e9tabli par l\u2019AFP \u00e0 partir de sources officielles mardi 7\u00a0d\u00e9cembre.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/07/covid-19-le-portugal-ouvre-la-vaccination-aux-5-11-ans-manifestation-en-belgique-contre-l-obligation-vaccinale-des-soignants_6105075_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/247/0/3500/1750/1440/720/60/0/26e9ae2_ggg-joh12-health-coronavirus-belgium-protest-1207-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:33:17Z", "content": "Manifestation contre la vaccination obligatoire des soignants, \u00e0 Bruxelles, le 7\u00a0d\u00e9cembre 2021. JOHANNA GERON / REUTERS\r\nFace \u00e0 la progression de la pand\u00e9mie, et \u00e0 larriv\u00e9e du nouveau variant, Omicro\u2026 [+4553 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Gilles Rof", "title": "Le professeur Raoult bl\u00e2m\u00e9 pour sa communication, pas pour son traitement \u00e0 l\u2019hydroxychloroquine", "description": "La chambre disciplinaire de l\u2019ordre des m\u00e9decins sanctionne le microbiologiste pour avoir vant\u00e9 la mol\u00e9cule, dont l\u2019efficacit\u00e9 n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9e, mais rejette l\u2019accusation de \u00ab\u00a0charlatanisme\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/12/07/le-professeur-raoult-blame-pour-sa-communication-pas-pour-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine_6105056_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/751/0/4243/2119/1440/720/60/0/30b033d_974244866-000-1q1867.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:47:40Z", "content": "Le professeur Didier Raoult, directeur de lInstitut hospitalo-universitaire en maladies infectieuses (IHU) M\u00e9diterran\u00e9e Infection, dans son bureau, \u00e0 Marseille, le 26 f\u00e9vrier 2020. GERARD JULIEN / AF\u2026 [+3072 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Trieste, morta la madre della donna incinta, tutta la famiglia travolta dal Covid", "description": "La figlia, 45 anni, \u00e8 ancora ricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona dove era stata trasferita a causa del peggioramento delle sue condizioni", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_morta_la_madre_della_donna_incinta_tuta_la_famiglia_e_no_vax-329348261/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/204956631-275c83b0-4e6b-4000-b57b-1af2a2bdca71.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:53:33Z", "content": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della\u00a0 donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora ricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entrambe No Vax come il resto della famiglia. La vittima a\u2026 [+751 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, La variante Omicron cammina per l'Italia. Brusaferro: \"Undici casi accertati, altri sono sopetti\"", "description": "Secondo il presidente Iss ci sono ancora 6,5 milioni di persone sopra i 12 anni che non hanno cominciato il ciclo vaccinale. Grazie alla campagna di ummunizzazione, dalla primavera scorsa si sono evitati oltre 22 decessi", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_la_variante_omicron_cammina_per_l_italia_brusaferro_undici_casi_accertati_altri_sono_sopetti_-329274621/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/122422983-177b490e-758b-49e4-a50a-11d0cd61f8e6.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:36:49Z", "content": "In Campania, in Calabria, in Sardegna, in Veneto e in provincia di Bolzano. La variante Omicron \u201ccammina\u201d per l\u2019Italia. \u201cUndici sequenze di variante accertate, altre sono sospette e colpiscono pi\u00f9 re\u2026 [+1845 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Italia, il bollettino di oggi 7 dicembre: 15.756 casi e 99 morti", "description": "Ieri i casi erano stati 9503 e 92 i morti. In aumento le terapie intensive: +33", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/coronavirus_italia_il_bollettino_di_oggi_7_dicembre_-329262040/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/125735032-1594a858-2cf7-4501-9558-6dd2241e4264.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:51:44Z", "content": "Nelle ultime 24 ore in Italia si sono registrati 15.756 casi di positivit\u00e0 al Covid- 19 e 99 morti. Sono 695.136 i tamponi molecolari e antigenici per il coronavirus effettuati, secondo i dati del mi\u2026 [+7866 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Il flacone arancione, la scadenza a sei mesi e la temperatura di conservazione. Ecco il vaccino anti Covid per i bambini", "description": "Il ministero alla Salute ha pubblicato la circolare con la quale d\u00e0 il via libera definitiva alla campagna per i pi\u00f9 picoli che partir\u00e0 il 15 dicembre", "url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/il_flacone_arancione_la_scadenza_la_temperatura_di_conservazione_ecco_il_vaccino_anti_covid_per_i_bambini-329353472/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/211605627-b13bae87-4913-423e-9031-0aa3f74d6669.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T20:28:57Z", "content": "Flaconcini da 10 dosi con la capsula di chiusura arancione, che saranno validi 6 mesi. Anche il ministero alla Salute, dopo le agenzie regolatorie Ema e Aifa, d\u00e0 il suo via libera alla somministrazio\u2026 [+155 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Scarcerazione di Zaky Patrick, la festa di Bologna: \u201cMa la lotta non finisce vogliamo l\u2019assoluzione\u201d", "description": "Gli amici e i docenti dello studente esultano sui social e nel cortile del Rettorato: \u201cPrima vittoria dopo due anni di buio\u201d. Il sindaco Lepore: \u201cLo aspettiamo\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/08/news/zaky_patrick_la_festa_di_bologna_ma_la_lotta_non_finisce_vogliamo_l_assoluzione_-329363667/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/224851543-30295314-1929-4409-9a3c-b36a86c20067.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:04:00Z", "content": "BOLOGNA - Rafael ha un nodo in gola: \"Ditemi che \u00e8 vero\". Clarissa si sta allenando a casa sul tapis roulant, \"ho rischiato un mezzo infarto quando l'ho saputo: evviva\". Giada condivide subito sui so\u2026 [+3610 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Collectif", "title": "\u00ab\u00a0Revenir \u00e0 la raison pour maintenir les \u00e9coles ouvertes\u00a0\u00bb", "description": "Changer maintenant le protocole sanitaire \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire, c\u2019est prendre le risque d\u2019un emballement qui pourrait conduire, \u00e0 terme, \u00e0 une fermeture g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e des \u00e9coles, avertit, dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb, un collectif de m\u00e9decins et d\u2019enseignants.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/12/07/revenir-a-la-raison-pour-maintenir-les-ecoles-ouvertes_6104980_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/386/0/4619/2309/1440/720/60/0/b9a48f8_5144925-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:15:11Z", "content": "Cette tribune para\u00eet dans \u00ab\u00a0Le Monde de l\u00e9ducation\u00a0\u00bb. Si vous \u00eates abonn\u00e9 au Monde, vous pouvez vous inscrire \u00e0 cette lettre hebdomadaire en suivant ce lien.\r\nTribune. Alors que le pays entre de fa\u00e7o\u2026 [+2931 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Federica Bianchi", "title": "St\u00e9phane S\u00e9journ\u00e9: \u00abL\u2019Europa ha un\u2019occasione unica per portare a casa le riforme che servono\u00bb", "description": "Per la prima volta da anni Francia, Italia e Germania hanno governi che remano nella stessa direzione. \u00c8 un\u2019occasione imperdibile per rafforzare l\u2019integrazione. Partendo dal semestre di presidenza francese. Parla il leader del gruppo liberale Renew al Parlame\u2026", "url": "https://espresso.repubblica.it/mondo/2021/12/07/news/stephane_sejourne_europa_riforme-329269791/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/07/114226007-4e4b3870-e343-40c2-b958-9e62909b6981.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:43:00Z", "content": "Uno degli enfants prodige del team del presidente francese Emmanuel Macron, di cui \u00e8 stato consigliere fin da quando questi era ministro dell'Economia, poi leader della campagna di En Marche per le e\u2026 [+4452 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Paolo Biondani, Leo Sisti (l\u2019Espresso), Ben Wieder, Shirso Dasgupta (Miami Herald)", "title": "Un trio di italiani inquisiti in Calabria incassa milioni in Florida con le case degli sfrattati", "description": "Un inchiesta giornalistica congiunta L\u2019Espresso - Miami Herald svela i massicci investimenti in Florida di personaggi legati alla \u2018ndrangheta e a un ex terrorista dell\u2019Ira. Al centro del caso, una rete di societ\u00e0 offshore rivelate dai documenti inediti del co\u2026", "url": "https://espresso.repubblica.it/dossier/pandora-papers/2021/12/07/news/pandora_papers_miami_calabria_casa_sfrattati-329287157/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/espresso/2021/12/07/134427575-3d1667b5-88b4-46e0-976b-9cd66cf9cd62.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:03:00Z", "content": "Dagli investimenti turistici in Calabria alle speculazioni immobiliari in Florida. Dal \u00abGioiello del mare\u00bb, un mega resort sulla costa jonica, al grande business delle case di Miami. Affari milionari\u2026 [+14167 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Florence Rosier", "title": "Paludisme\u00a0: le Covid-19 entrave la lutte mais stimule la recherche d\u2019un vaccin", "description": "En l\u2019espace d\u2019un an, des chercheurs sont parvenus \u00e0 d\u00e9velopper des vaccins tr\u00e8s efficaces contre \u00ab\u00a0Plasmodium falciparum\u00a0\u00bb. Pour autant, crier victoire serait tr\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9. Car la mise au point d\u2019un vaccin antipalud\u00e9en est un tout autre d\u00e9fi que le d\u00e9velopp\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/07/paludisme-le-covid-19-entrave-la-lutte-mais-stimule-la-recherche-d-un-vaccin_6104972_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/416/0/5000/2500/1440/720/60/0/d9cfcf5_311572128-000-9pa8uu.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:00:09Z", "content": "Analyse. Mercredi 6\u00a0octobre, lOrganisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) annon\u00e7ait un \u00ab\u00a0moment historique\u00a0\u00bb dans la lutte contre le paludisme. Pour la premi\u00e8re fois dans la guerre dusure engag\u00e9e contre \u2026 [+2510 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde", "title": "In\u00e9galit\u00e9s mondiales\u00a0: agir avant qu\u2019il ne soit trop tard", "description": "La pand\u00e9mie de Covid-19 a accentu\u00e9 les \u00e9carts, avec des riches encore plus riches et des pauvres toujours plus pauvres. Les dirigeants doivent tout mettre en \u0153uvre pour lutter contre ce fl\u00e9au, qui sape les \u00e9quilibres politiques, \u00e9conomiques, soci\u00e9taux et envi\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/07/inegalites-mondiales-agir-avantqu-il-ne-soit-trop-tard_6105030_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/07/562/0/5568/2784/1440/720/60/0/40355fd_445921315-000-9ql8gy.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:15:41Z", "content": "Editorial du \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb. Les in\u00e9galit\u00e9s ne sont pas une fatalit\u00e9, mais les combattre reste un d\u00e9fi gigantesque. Cette conclusion ambivalente du rapport publi\u00e9, mardi 7\u00a0d\u00e9cembre, par le Laboratoire sur\u2026 [+4166 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Christophe Jaffrelot", "title": "\u00ab\u00a0Indiens et Europ\u00e9ens voient dans la Chine une menace de plus en plus existentielle\u00a0\u00bb", "description": "La reprise des n\u00e9gociations commerciales entre l\u2019Inde et l\u2019Union europ\u00e9enne proc\u00e8de moins d\u2019un d\u00e9sir de commercer que de la volont\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 un sentiment d\u2019isolement partag\u00e9, analyse le politiste Christophe Jaffrelot dans une tribune au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/12/07/indiens-et-europeens-voient-dans-la-chine-une-menace-de-plus-en-plus-existentielle_6104973_3232.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2017/07/07/456/0/5472/2736/1440/720/60/0/4f3e0de_5599855-01-06.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:00:11Z", "content": "Tribune. Le rapprochement entre lInde et les pays europ\u00e9ens est sans doute la variable g\u00e9opolitique qui a \u00e9t\u00e9 le moins comment\u00e9e par les observateurs de la sc\u00e8ne internationale. Cette \u00e9volution, qui \u2026 [+2586 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Plus de 70\u00a0journalistes ou\u00efgours d\u00e9tenus en Chine, selon Reporters sans fronti\u00e8res", "description": "L\u2019association de d\u00e9fense de la libert\u00e9 de la presse estime qu\u2019au moins 127\u00a0journalistes sont en d\u00e9tention dans l\u2019ensemble du pays.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/12/07/plus-de-70-journalistes-ouigours-detenus-en-chine-selon-reporters-sans-frontieres_6105050_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/05/110/0/800/399/1440/720/60/0/f71710d_fw1-asia-security-1205-11.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:20:39Z", "content": "Pas moins de 71\u00a0journalistes ou\u00efgours, professionnels ou non, sont en d\u00e9tention en Chine dans le cadre de la r\u00e9pression de cette ethnie musulmane au Xinjiang, dans le nord-ouest du pays, affirme Repo\u2026 [+2529 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Mattea Battaglia, Florence Rosier", "title": "Covid-19\u00a0: l\u2019\u00e9cole face au d\u00e9fi du d\u00e9pistage", "description": "Si le gouvernement a annonc\u00e9, lundi, le rel\u00e8vement du protocole sanitaire au niveau\u00a03, il entend maintenir le plus possible les classes ouvertes. Sur le terrain, la communaut\u00e9 \u00e9ducative s\u2019interroge sur la faisabilit\u00e9 et sur les cons\u00e9quences d\u2019une telle strat\u00e9\u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/education/article/2021/12/07/covid-19-l-ecole-face-au-defi-du-depistage_6104964_1473685.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2021/12/06/308/0/4674/2337/1440/720/60/0/c1dc117_488242177-256273.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T03:57:42Z", "content": "Une annonce relative au Covid-19 affich\u00e9e sur la porte dune \u00e9cole primaire, \u00e0 Paris, le 29 novembre 2021. RAFAEL YAGHOBZADEH / AP\r\n\u00ab\u00a0La priorit\u00e9 reste et restera de pr\u00e9server l\u00e9ducation de nos enfant\u2026 [+2964 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "L'ultimo guaio di Boris Johnson: un video sulla presunta \"festa di Natale\" proibita a Downing Street", "description": "Uno scottante filmato arrivato a \"Itv\" dimostrerebbe come lo staff del primo ministro abbia organizzato un party durante il durissimo lockdown del dicembre scorso, infrangendo le regole anti Covid, tra risatine e battute. Proteste online. Il portavoce di John\u2026", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/07/news/festa_natale_downing_street_boris_johnson_2020_lockdown_covid_no10-329352250/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/214741020-1668b71b-1acd-44e5-a613-8c424b097221.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:56:47Z", "content": "LONDRA. Il fantasma del Natale 2020 \u00e8 sempre pi\u00f9 minaccioso su Boris Johnson. Non \u00e8 un adattamento di Charles Dickens, e nemmeno una vaga metafora. Perch\u00e9\u00a0dopo un video inedito, che qualcuno da Downi\u2026 [+177 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus nel mondo, New York prova a difendersi rendendo il vaccino obbligatorio per i lavoratori privati", "description": "In Francia via al vaccino per i bambini. I primi dati dal Sudafrica dicono che la variante Omicron \u00e8 pi\u00f9 contagiosa ma non pi\u00f9 letale", "url": "https://www.repubblica.it/esteri/2021/12/07/news/coronavirus_mondo_omicron_new_york-329257632/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/nazionale/img/2021/12/07/100735232-8070771f-d196-4f2f-9005-c2ca9d908e6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:28:02Z", "content": "New York \u00e8 la prima citt\u00e0 degli Usa a richiedere il vaccino obbligatori per i lavoratori del settore privato. Lo ha annunciato il sindaco Bill de Blasio. La misura entrer\u00e0 in vigore dal 27 dicembre: \u2026 [+2705 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Vendevano online farmaci sperimentali per il Covid, oscurati trenta siti dai Nas", "description": "Tra i prodotti offerti liberamente c'erano anche medicinali, il cui utilizzo non era stato ancora pienamente autorizzato dall'Aifa", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/farmaci_per_il_covid_venduti_online_senza_ricetta_nas_oscurano_30_siti-329247734/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/07/085212200-209e935b-ae36-4a59-939e-07b3701af669.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:14:26Z", "content": "Trenta siti che offrivano online medicinali per curare il Covid-19 sono stati oscurati dai carabinieri del Nas.Nelle pagine web, oltre a una serie di farmaci soggetti a obbligo di prescrizione e vend\u2026 [+224 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, 1.474 nuovi positivi. Aumentano ancora i ricoveri e le terapie intensive", "description": "L'assessore D'Amato: \"Nuovo record con oltre 56 mila somministrazioni in 24h con un incremento di oltre il 74% rispetto alla settimana precedente&\u2026", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_1_474_nuovi_positivi_aumentano_ancora_i_ricoveri_e_le_terapie_intensive-329320556/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/07/175733012-eec0893a-e448-4649-b846-3f372f5a70f9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:00:42Z", "content": "Nel Lazio il 7 dicembre su 20.110 tamponi molecolari e 37.255 tamponi antigenici per un totale di 57.365 tamponi, si sono registrati 1.474 nuovi casi positivi, cio\u00e8 468 casi in pi\u00f9. I decessi sono st\u2026 [+2563 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, Pronto Soccorso ancora sotto assedio: 200 positivi al giorno e 48 ore in barella", "description": "Bambino Ges\u00f9: \"In un mese passati da 1 a 5 pazienti ogni 24 ore\". La prima iniezione under 11 sar\u00e0 nel Lazio", "url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_pronto_soccorso_ancora_sotto_assedio_200_positivi_al_giorno_48_ore_barella_roma_lazio-329214274/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/06/213909528-14194667-9eaa-4f03-94ba-b3c9bc967d6f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T00:01:00Z", "content": "I reparti Covid non bastano, ma gli ospedali non riescono ad attivarne altri per carenza di personale. E cos\u00ec i Pronto Soccorso, dopo 6 mesi di relativa quiete, si ritrovano loro malgrado a diventare\u2026 [+2806 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Capodanno a Roma 2022, festeggiarlo al ristorante nel migliore dei modi", "description": "La Capitale offre una variet\u00e0 senza rivali per quanto riguarda location meravigliose e possibilit\u00e0 per festeggiare. Ecco una prima guida", "url": "https://roma.repubblica.it/dossier-adv/eccellenze-lazio/2021/12/07/news/capodanno_a_roma_2022_festeggiarlo_al_ristorante_nel_migliore_dei_modi-329266235/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-roma/2021/12/07/111253869-3ef6fbbd-c8bd-406c-ba6d-bd1b1f0322c8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:03:47Z", "content": "Il Capodanno a Roma \u00e8 uno degli eventi pi\u00f9 attesi dell\u2019anno. Nonostante l\u2019emergenza recente del covid, e forse addirittura a causa di questa, c\u2019\u00e8 nell\u2019aria tanta voglia di svagarsi e festeggiare. La \u2026 [+3306 chars]"}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043b\u0435\u043a\u0443\u0442 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043b\u044f \u0443\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0437\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 COVID-19", "description": "\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442 (\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e) \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u043b \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043b\u0435\u0447\u044c 2,5 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u043a\u0430\u043d\u0442\u043e\u043d\u0430\u043c \u0432 \u0443\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 COVID-19. \u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u044b \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043e\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0430\u043d\u0442\u043e\u043d\u0430\u0445 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0430\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/covid_switzerland/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/18/20211207181531209/share_7a7774bf456866958dd2a8e96aea032d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:18:18Z", "content": "() 2,5 , COVID-19. .\r\n- . , .\r\n , . .\r\n COVID-19. 11 . -, \u00ab \u00bb.\r\n11 B.1.1.529, . , , , , . , , , , , , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0430", "title": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0438\u043d\u043a\u0435", "description": "\u0414\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0447\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0438\u043d\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u044e\u0433\u0435 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438 70 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u043d\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u044b \u0432 \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0435. \u041c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0438 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u043e\u0442 COVID\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/covid_party/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/17/20211207175623660/share_284bc992fb8bdc9f4b4ad279b9ee1609.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:02:18Z", "content": ". BBC News.\r\n , 70 . COVID-19, .\r\n, 170 . .\r\n () , . , . COVID-19 , 14 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438, \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u043e\u0439 \u0443\u0447\u0435\u043d\u044b\u0445, \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c COVID-19 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u0430. \u041e\u0434\u043d\u0430\u043a\u043e \u0434\u043e \u0441\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0440 \u043d\u0435\u044f\u0441\u043d\u043e, \u0441 \u0447\u0435\u043c \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u0430 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f: \u0441 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/omicron_2faster/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/16/20211207161931178/share_3e1ce2253a48ac8e2a06ff180ed45303.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:24:00Z", "content": ", , - COVID-19 -. News24 , .\r\n. , : .\r\n , .\r\n, - , . - . , , , \u00ab \u00bb.\r\n11 B.1.1.529, . , , , , . , , , , , , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0436\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0436\u043d\u0430\u044f", "title": "\u0412 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0430\u0445 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u0438\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c", "description": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043a\u043e\u043b\u043e \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a, \u0447\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0434\u0436\u0430 \u0432 \u041b\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430 \u0411\u0430\u043b\u043b\u0443, \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0443\u0434\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0438-\u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u0434\u043d\u044f \u0438 \u0441\u043e\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/britain/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/13/20211207130405752/share_26fd45a5194d45d9883b1c76ed2b158e.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:28:41Z", "content": "- , . Sky News .\r\n, - . \u00ab\"\" , 500 \u00bb, .\r\n , , , \u00ab \u00bb. COVID-19 . , , .\r\n , 336 -.\r\n11 B.1.1.529, . , , , , . , , , , , , . , - , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0412\u0430\u0440\u0432\u0430\u0440\u0430 \u041a\u043e\u0448\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u044f\u0442\u044c \u0434\u043d\u0435\u0439 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 19 \u0448\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0421\u0428\u0410", "description": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 19 \u0448\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0421\u0428\u0410 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043f\u044f\u0442\u044c \u0434\u043d\u0435\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043a\u0430\u043a \u0435\u0433\u043e \u0432\u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 \u0437\u0430\u0444\u0438\u043a\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u041a\u0430\u043b\u0438\u0444\u043e\u0440\u043d\u0438\u0438 \u0443 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430. \u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u043e 1 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f. \u041d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a 50 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/19st/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207155041304/share_6e7f8e771d6954abfa15d2f0ff0f7dbb.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:27:29Z", "content": "- 19 , . 50 , The Washington Post.\r\n, , 6 . , , .\r\n COVID-19 - -. 7 49,3 786 .\r\n - 1 . , .\r\n . , . , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 31 096 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430", "description": "\u0417\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0441\u0443\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 31 096 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e 9 864 845. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 COVID-19 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 (2573), \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 (2381) \u0438 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/newkorona/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/09/20211207091501421/share_e707e0f53c1925015ecb5ffee65700ec.jpeg", "publishedAt": "2021-12-07T08:43:00Z", "content": "31 096 COVID-19. , 9 864 845. , 7 .\r\n COVID-19 (2573), - (2381) (2208). (21 ), (12 ) (5 ).\r\n 1182 COVID-19. 283 644 .\r\n 34 615, 8 565 091.\r\n 3 , 53,7 . COVID-19 63 961 690 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u00ab\u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439\u00bb \u043e\u0442 COVID-19", "description": "\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u0422\u0430\u043a \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0442 COVID-19 \u0432 \u0431\u0435\u0441\u0435\u0434\u0435 \u0441 \u00ab\u041b\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439.\u0440\u0443\u00bb \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b \u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u044b \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041c\u0430\u043b\u044b\u0448\u0435\u0432. \u041e\u043d \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u043b \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e COV\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/omikroon/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/14/20211207140545954/share_e54ef68e5315f05b89e63e0e0b7ac941.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:28:25Z", "content": "- . COVID-19 \u00ab.\u00bb, .\r\n\u00ab , , . , . , \u00bb, .\r\n COVID-19 2009-2010 , .\r\n\u00ab , . , , . , , \u00bb, .\r\n , - .\r\n , , , \u00ab.\u00bb , - . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441 COVID-19 \u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u0430\u0445", "description": "\u0412 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 168 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043b\u0435\u0447\u0430\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e. \u0411\u043e\u043b\u0435\u0435 660 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u0431\u0443\u043b\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e, \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440. \u041e\u043a\u043e\u043b\u043e \u043f\u044f\u0442\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/4islo/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207152653567/share_636f51a0b24a7a46701aa26f8820c15b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:29:00Z", "content": "168 . COVID-19 , .\r\n 660 , . , ().\r\n , 2022 . , . , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b \u0441\u0440\u043e\u043a \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 COVID-19", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0440\u043e\u043a \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u041f\u0426\u0420-\u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044e. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c, \u0441\u0440\u043e\u043a \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/sokrat/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/17/20211207174856825/share_7eb47667bcdca1a584f2522bdf1511b8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:38:00Z", "content": ", - COVID-19. .\r\n , , 48 .\r\n, - COVID-19 72 48 . , , - . , .\r\n30 48 -. , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0435\u0437\u0443 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0421\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435\u0445\u0430 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0437\u044b\u043a\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e \u0443\u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u043e\u0442\u043a\u0443\u0434\u0430 \u0432\u0437\u044f\u043b\u0441\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0432\u0440\u044f\u0434 \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e, \u043d\u043e \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0435\u0437\u0430 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u043c\u0443\u0442\u0430\u0446\u0438\u044f \u0438\u0441\u043a\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0435 \u0441 \u0434\u043e\u043b\u0433\u0438\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u0438\u0434\u043e\u043c. \u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043c\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0432 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0435 \u0441 \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/appearance/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/03/20211207035049617/share_00203cbf94bee4f2b6f4e1496258bff9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T01:04:48Z", "content": "-.\r\n , , - , , . , COVID-19 . \u00ab . , - , \u00bb, .\r\n, , \u00ab \u00bb. \u00ab , , \u00bb, .\r\n , . , , . \u00ab, - , \"\" - , , \u00bb, .\r\n6 - . , . ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043e \u0432\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u0431\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440\u044b \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041e\u0431 \u0438\u0445 \u0432\u0430\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u043f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d. \u0420\u0430\u043d\u0435\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 COVID-19 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/mishusstin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207152836999/share_cce66d8b02f6ba190d5bc07e74ebadb7.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:27:00Z", "content": "- . - , .\r\n , - .\r\n, COVID-19 11 . , -.\r\n - COVID-19. , , -, -, , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0423\u0447\u0435\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0442\u0435\u043c\u043f\u044b \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "description": "\u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0421\u043a\u043e\u043b\u0442\u0435\u0445\u0430 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0437\u044b\u043a\u0438\u043d \u0441\u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0442\u0435\u043c\u043f\u044b \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438. \u041e\u043d \u043d\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442 COVID-19 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u00ab\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f\u00bb \u044d\u043a\u0441\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e. \u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u0432 \u0420\u043e\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/vzryv/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/04/20211207043630553/share_af9614169d9d0ed2c12cff544e1bdc2d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T01:49:53Z", "content": "- . , COVID-19 , .\r\n , . , , , , .\r\n, - -, . COVID-19.\r\n\u00ab , , . . , , . , , , \u00bb, .\r\n , , , .\r\n - . , \u00ab\u00bb , \u00ab\u00bb."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 11 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432", "description": "\u0417\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u044e\u044e \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c COVID-19 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 11 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432. \u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0446\u0438\u0444\u0440\u044b \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u043d\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u043e. \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u0430\u0445 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e 25 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u0435\u043a \u0434\u043b\u044f \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/down/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207154533860/share_7bf18f6f25d0912e018c1fdc9b133cdd.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:46:00Z", "content": "COVID-19 11 . , .\r\n , 25 .\r\n\u00ab , . 11 \u00bb, .\r\n , 660 , 168 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0432", "title": "\u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u0432 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 COVID-19", "description": "\u041d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u043a \u043b\u044e\u0431\u044b\u043c \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u0432 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 COVID-19 \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435, \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0437\u0430\u0441\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0438\u0443\u043c\u0430 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c. \u041f\u0440\u0435\u043c\u044c\u0435\u0440-\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u041c\u0438\u0448\u0443\u0441\u0442\u0438\u043d \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0432\u0430\u043b \u0433\u043e\u0442\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/popova/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207154104899/share_3f019e558fddc551bfbe985777dde25a.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:43:00Z", "content": "COVID-19 , . .\r\n - , - .\r\n , 31 096 COVID-19. 32 14 . , 9 864 845."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041c\u0438\u043b\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0434\u0432\u0438\u043d\u0443\u043b \u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a \u0414\u0435\u0434\u0430\u043c \u041c\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430\u043c", "description": "\u0417\u0430\u043c\u043f\u0440\u0435\u0434 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b \u043f\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c \u0441\u0435\u043c\u044c\u0438, \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d \u0438 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u041c\u0438\u043b\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0414\u0435\u0434\u044b \u041c\u043e\u0440\u043e\u0437\u044b, \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u0434\u0448\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e\u0442 COVID-19, \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0430\u0442\u044c \u0441\u0435\u043c\u044c\u0438 \u0441 \u0434\u0435\u0442\u044c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438. \u041c\u0438\u043b\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0434\u0432\u0438\u043d\u0443\u043b \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0438 \u043a \u0414\u0435\u0434\u0430\u043c \u041c\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430\u043c \u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/ded_moroz/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/06/20211207060821063/share_09298fb6e1916041bbfb7e1eec5742f2.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T03:28:00Z", "content": ", , , COVID-19, , .\r\n - . \u00ab, . , , \u00bb, .\r\n . , - .\r\n . COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e", "title": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u044b \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0438\u0442\u044c \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0420\u0435\u0434\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442, \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f \u0440\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043e\u043a \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0438\u0442\u044c \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c. \u041f\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u0430, \u0434\u0435\u0442\u0438 \u0441\u0430\u043c\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0447\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438. \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041a\u0440\u044e\u0447\u043a\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e, \u043f\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u043c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c, \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0441\u0438\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/takecare/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207151512874/share_3a8dcb12c14bda09600606db98b5fa25.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:41:15Z", "content": ", -. , \u00ab 24\u00bb.\r\n\u00ab , , , . , \u00bb, . , , , .\r\n , , , . . , , COVID-19. , .\r\n\u00ab , , . , . . . , , \u00bb, .\r\n, - 50 . , - ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043b\u0438\u044f \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0421\u0442\u0430\u043b\u043e \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e\u043d\u0430\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d", "description": "\u0414\u0432\u0443\u0445 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u0438\u043d\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u043e\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u043f\u043e\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u0434\u043c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0439. \u041a\u0430\u043a \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b, 58 \u0442\u0443\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432, \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u042e\u0436\u043d\u043e-\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0439\u0441\u043e\u043c \u041a\u0435\u0439\u043f\u0442\u0430\u0443\u043d \u2014 \u0410\u0434\u0434\u0438\u0441-\u0410\u0431\u0435\u0431\u0430 \u2014 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u043f\u043e\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441 \u0441\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/omicronn/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/03/20211207032912307/share_b149a5c6d9397ea373357df0ce31b934.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T00:42:06Z", "content": ", , , \u00ab 1\u00bb.\r\n, 58 , - -, . : , . . .\r\n , , . . , . .\r\n, - , . . . COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0431 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0430\u0445 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0430 \u043e\u0431 \u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0438 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446 \u0440\u0435\u0447\u0438 \u043d\u0435 \u0438\u0434\u0435\u0442. \u00ab\u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0441\u043b\u043e\u0436\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c, \u0442\u0430\u043a \u0441\u043a\u0430\u0436\u0435\u043c, \u0441\u0432\u043e\u044f \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430, \u0442\u0430\u043a \u0436\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0435\u0441\u044f \u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/kontrol/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/21/20211207215434541/share_001f929c6d9eb7a21ad87cb93b613778.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:02:05Z", "content": "- - . \u00ab 1\u00bb, .\r\n , . \u00ab , , , , \u00bb, .\r\n , , , . , , , .\r\n COVID-19 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0429\u0435\u0440\u0431\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u043e\u0447\u0430\u0433\u0430\u0445 \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430", "description": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0420\u043e\u0441\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u0430\u0434\u0437\u043e\u0440\u0430 \u0410\u043d\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0437\u0430\u0432\u0435\u0437\u0435\u043d \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044e \u0438\u0437 50 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432. \u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437\u043d\u0435\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432. \u041e\u043d\u0430 \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c\u0441\u044f \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u043f\u043e\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/popovag/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/15/20211207154831116/share_43379526bf41089099e9485db162ca82.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:45:00Z", "content": "- 50 , , . .\r\n , - . - .\r\n, COVID-19 .\r\n - , , . , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u0428\u0435\u0439\u043a\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433 \u0420\u0410\u041d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439", "description": "\u041e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430, \u0434\u0432\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c \u0432\u044b\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438 \u0443 \u043f\u0440\u0438\u043b\u0435\u0442\u0435\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u042e\u0410\u0420 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d, \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0442\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043b\u043e\u0433, \u0437\u0430\u0432\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0444\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u0418\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u0430 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/vaccinee/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/08/20211207081403289/share_cc1ba4356ce6f75291039bc1c0e0bf94.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T05:17:36Z", "content": "- , , , . , - , . . , Ura.ru.\r\n\u00ab , COVID . , , \u00bb, .\r\n , , , . , , .\r\n - , 6 . , . , 10 , - , .\r\n, , . 38 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u042e\u043b\u0438\u044f \u042f\u043c\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f", "title": "\u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043d \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0413\u043e\u0441\u0434\u0443\u043c\u044b", "description": "\u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u044b \u0438 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0414\u0443\u043c\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c QR-\u043a\u043e\u0434\u044b \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442 \u0434\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430\u0435\u0442 94 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0430 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u2014 99 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432. \u041e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u0441\u043f\u0438\u043a\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/volodin/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/12/20211207125558190/share_e2fc5928013d99e464aececff1c18776.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:08:00Z", "content": "QR- , 94 , 99 . , .\r\n , COVID-19. , \u00ab \u00bb, \u00ab \u00bb , \u00ab \u00bb.\r\n QR-, , , .\r\n, QR- , . , , , , ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432", "description": "\u0412\u0440\u0430\u0447-\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0441\u0442, \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0447 \u00ab\u0418\u043d\u0432\u0438\u0442\u0440\u043e-\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u044c\u00bb \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041f\u043e\u0437\u0434\u043d\u044f\u043a\u043e\u0432, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b, \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430\u043c \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430. \u041f\u043e \u0435\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c, \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430-\u0448\u0442\u0430\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u043b\u043e \u043a \u0442\u043e\u043c\u0443, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u0435\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0442\u044c \u0438 \u0445\u0443\u0436\u0435 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/podrostki/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/03/20211207035443731/share_2ea3b6fe6d860c25e36e201481d5bebb.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T01:18:06Z", "content": "-, \u00ab-\u00bb , .\r\n COVID-19 : , - , . , .\r\n\u00ab , . , \"\"- , : \u00bb, .\r\n , \u00ab \u00bb. , \u00ab , \u00bb.\r\n , 12 . , .\r\n . 30 , \u00ab-- \u00bb 15-18 ."}, {"source": {"id": "lenta", "name": "Lenta"}, "author": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", "title": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d \u043e QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445", "description": "\u0414\u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0438\u044f \u043e\u0431 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 QR-\u043a\u043e\u0434\u0430\u0445 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0441\u0435\u0440\u044c\u0435\u0437\u043d\u0443\u044e \u044d\u043c\u043e\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445, \u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0438\u043b\u043e \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0422\u0430\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0444\u043e\u043d\u0434\u0430 \u00ab\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0441\u2026", "url": "https://lenta.ru/news/2021/12/07/reaction_qr/", "urlToImage": "https://icdn.lenta.ru/images/2021/12/07/05/20211207053943403/share_44f12b9c492e400e3c69ace3f4a9fd3f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T02:40:29Z", "content": "QR- , . \u00ab \u00bb, .\r\n, , -, , . 45 .\r\n\u00ab , . , , , . \u00bb, .\r\n QR- , , 11 , .\r\n \u00ab \u00bb , - , - , .\r\n QR-, COVID-19 , 12 ."}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, la Lombardia allontana il rischio zona gialla aumentando di 1.300 i posti letto negli ospedali", "description": "La Regione: \"Aggiustamenti previsti dall'agenzia della salute\". Cos\u00ec scende al 12 per cento la percentuale di posti occupati: la soglia di allarme \u00e8 al 15", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/coronavirus_lombardia_aumentano_posti_letto_ospedali_contagi-329295727/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/07/153106512-04d77e44-91a7-4a3e-9ba4-0b13739c6f46.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:32:22Z", "content": "Con i contagi in forte aumento, oltre mille pazienti in ospedale e altre 39 mila persone in isolamento domiciliare perch\u00e9 positive al Covid, fino a ieri la Lombardia era sull'orlo di sforare la secon\u2026 [+2469 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, il bollettino di oggi 7 dicembre in Lombardia: 2.783 nuovi contagi e 9 morti. Tasso di positivit\u00e0 all'1,9%", "description": "Superati i mille ricoveri, pi\u00f9 55 rispetto alle precedenti 24 ore. A Milano e provincia 969 nuovi casi", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_lombardia_bollettino_7_dicembre_morti_contagi-329299812/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/07/172708342-77cf5306-6d4f-47f4-b941-8571ca202678.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:29:24Z", "content": "Superati i mille ricoveri di pazienti Covid in Lombardia. A oggi gli ospedalizzati salgono a 1.041 (+55 rispetto a ieri). I pazienti in terapia intesiva, invece, crescono a 134 (+9). Nelle ultime 24 \u2026 [+487 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Con il Green Pass di un amico per cenare al ristorante: denunciato 43enne di Curno", "description": "L'uomo si \u00e8 presentato nel locale della Bergamasca con alcuni parenti, dando il nome di un amico complice. Ma i carabinieri del Nas hanno fatto un controllo, smascherandolo. Sequestrato il cellulare", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/green_pass_falso_per_cenare_al_ristorante_denunciato_curno_bergamo-329300793/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/07/154636870-0787bb48-cad9-4274-ae2e-7f685d1e270f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:48:23Z", "content": "La disinvoltura con cui ha visualizzato sul suo smartphone il QR Code del Green Pass che ha mostrato al ristoratore non ha sortito lo stesso effetto quando si \u00e8 trovato di fronte i carabinieri del Na\u2026 [+1559 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Ambrogino d'oro, Sala: \"Milano si sta rialzando, guardiamo con pi\u00f9 fiducia al futuro\". Tutti i premiati, dal diplomatico Claudi ai ragazzi di PizzAut", "description": "La cerimonia al Dal Verme: tanti applausi e qualche standing ovation per l'onorificenza concessa dal Comune. Simone Lunghi, che in canoa ripulisce i Navigli, va a prenderla sui rollerblade", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/ambrogini_d_oro_consegna_premiati-329264168/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2021/12/07/122647701-105f30f0-dc28-4216-b967-01ef75ecd367.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:35:10Z", "content": "\"Con la pandemia \u00e8 cambiata la storia della citt\u00e0 e del pianeta, abbiamo sbandato e poi abbiamo risposto all'emergenza e la scienza ci ha dato una mano decisiva, grazie\u00a0 ai vaccini. Oggi possiamo dir\u2026 [+3655 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Fortitudo, positivo al Covid anche Groselle", "description": "Dopo Benzing un altro caso nella squadra biancobl\u00f9", "url": "https://bologna.repubblica.it/sport/2021/12/07/news/fortitudo_positivo_al_covid_anche_groselle-329338846/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/192054376-bc643341-74e5-436b-bf96-2b4260b1aed0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:21:20Z", "content": "BOLOGNA. Un altro caso di Covid nella Fortitudo: dopo Benzing, positivo anche Groselle. \"Il giro di tamponi molecolari - si legge nella nota del club - a cui \u00e8 stato sottoposto il Gruppo Squadra nell\u2026 [+527 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "\u00c8 morto Giuseppe Venturi, 109 anni: era l'uomo pi\u00f9 anziano d'Italia", "description": "La nipote: \"\u00c8 stato bene fino alla fine, poi una brutta bronchite l'ha portato via. Il nostro nonno era il nostro pilastro, la sua vita immensa e appassionata ci ha spronato e confortato\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/e_morto_giuseppe_venturi_109_anni_era_l_uomo_piu_anziano_d_italia-329261613/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/103900495-a530bdea-96ab-496b-b8d2-6c08e7e79d25.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:47:34Z", "content": "\u00c8 stato lucido fino alla fine, ci ha detto che non si pu\u00f2 vivere per sempre. E di ricordarci di fare la puntura al suo gatto, Silvestro, che \u00e8 diabetico\", dice la nipote, Roselena Nigro. \u00c8 morto Gius\u2026 [+175 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Sanit\u00e0, la Regione Emilia-Romagna sospende le assunzioni fino al 31 dicembre", "description": "Braccio di ferro col governo sui fondi. I sindacati: \"Una mazzata sul personale che da due anni sta affrontando la pandemia con coraggio e impegno. Non lo permetteremo\"", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/sanita_la_regione_emilia-romagna_sospende_le_assunzioni_fino_al_31_dicembre-329240978/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/074507505-bdd08786-b23e-421b-89f9-c3bb3c1b16b3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:46:00Z", "content": "La Regione ordina alle Ausl \"la sospensione\" delle assunzioni e di nuovi contratti \"flessibili\", come quelli a tempo determinato. La nota \u00e8 stata inviata la settimana scorsa e prevede due eccezioni: \u2026 [+282 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus Emilia-Romagna, il bollettino di oggi 7 dicembre: 1.350 contagi e 10 morti", "description": "A Bologna 424 nuovi casi. Aumentano i ricoveri", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/coronavirus_emilia-romagna_il_bollettino_di_oggi_7_dicembre_-329304729/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2021/12/07/162013616-c9655227-d973-4a35-849e-69cc24f96773.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:20:54Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna si sono registrati 466.182 casi di positivit\u00e0, 1.350 in pi\u00f9 rispetto a ieri, su un totale di 39.034 tamponi eseguiti nelle ultime 24 ore. L\u2026 [+2488 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19, Musumeci sui controlli: \"Occorrono pi\u00f9 forze dell'ordine, si rischiano nuove restrizioni\"", "description": "Il governatore: \"L'ho detto al ministro Lamorgese e al capo della polizia\"", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid-19_musumeci_sui_controlli_occorrono_piu_forze_dell_ordine_si_rischiano_nuove_restrizioni_-329272498/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/07/120650576-1a3414c4-0549-45ae-83e2-1641cdb6d934.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:07:00Z", "content": "\"Se non ci sono controlli serrati, in questo periodo natalizio, si corre il rischio di dovere adottare provvedimenti restrittivi. E questo non ce lo possiamo e non ce lo dobbiamo permettere. Quindi r\u2026 [+720 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid-19: boom di classi in quarantena: pi\u00f9 62% in una settimana", "description": "Sono al momento 580. Aumentano soprattutto i contagi tra gli alunni delle scuole medie e delle elementari", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid-19_boom_di_classi_in_quarantena_piu_62_in_una_settimana-329287851/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/07/135500785-3dfca8e0-7920-4d02-b512-c858a5a2506e.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:56:19Z", "content": "La variante Omicron corre tra le classi siciliane. In due settimane, dal 14 al 28 novembre, quelle in quarantena sono cresciute del 62%, attestandosi a 580. Ma la scuola resta prevalentemente in pres\u2026 [+1753 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Covid, balzo dei contagi in Sicilia: 975 nelle ultme 24 ore", "description": "L'indice di positivit\u00e0 sale al 3 per cento: tre nuovi ricoverati in Terapia intensiva", "url": "https://palermo.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/covid_balzo_dei_contagi_in_sicilia_sono_975-329316928/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/07/171607193-37967c4f-6de8-45ae-8d66-fa22f04da887.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:16:47Z", "content": "Sono 975\u00a0 i nuovi casi di Covid19 registrati in Sicilia a fronte di 32.170 tamponi processati in Sicilia. Ieri i nuovi positivi erano 505. Il tasso di positivit\u00e0 scende leggermente e si attesta poco \u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Derby, via libera ai tifosi del Palermo sugli spalti del \"Massimino\"", "description": "Lo ha deciso l'Osservatorio che ha dato l'ok alla vendita per i biglietti del settore ospite dello stadio catanese", "url": "https://palermo.repubblica.it/sport/2021/12/07/news/derby_via_libera_alla_presenza_dei_tifosi_del_palermo-329332067/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-palermo/2021/12/07/184225300-198b7c36-0176-4f2b-92dd-0ab4795c6552.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:45:45Z", "content": "Via libera al derby con la presenza delle due tifoserie al Massimino.\u00a0 E' arrivato il parere favorevole dell'Osservatorio nazionale sulle manifestazioni sportive riunitosi quest'oggi, per la\u00a0vendita \u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Saldi 2022 in Piemonte si torna a norme pre-Covid, si parte da gennaio", "description": "Poggio: \"Sosteniamo piccoli commercianti che devono riprendersi\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/saldi_in_piemonte_si_torna_a_norme_pre-covid_si_parte_da_gennaio-329273092/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/07/121213607-24394f55-f276-44c6-90d9-b10299b38ce3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:14:28Z", "content": "Sul fronte del commercio il Piemonte torna alle norme pre-Covid, cancellando la possibilit\u00e0 di fare vendite promozionali anche a partire da 30 giorni prima dell'avvio dei saldi. Quest'anno i saldi sa\u2026 [+1320 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Coronavirus, in Piemonte \u00e8 arrivata la variante Omicron. Oggi 1310 nuovi positivi", "description": "Il primo caso \u00e8 stato diagnostico su un paziente cinquantenne, residente nella provincia di Torino, in arrivo dal Sudafrica", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/coronavirus_piemonte_7_dicembre_nuovi_casi_omicron-329320566/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/07/175229326-865cb3a3-cf2e-4bcd-b94a-3606b0bd65f9.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:01:48Z", "content": "La variante Omicron \u00e8 arrivata in Piemonte. il primo caso \u00e8 stato diagnostico su un paziente cinquantenne, residente nella provincia di Torino, in arrivo dal Sudafrica. L'uomo, che aveva completato i\u2026 [+860 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "repubblicawww@repubblica.it (Redazione Repubblica.it)", "title": "Le \"Mammedimerda\": \"Bene i vaccini ai bambini, ma in classe regole meno rigide\"", "description": "Sarah Malnerich e Francesca Fiore: \"I nostri figli sono quelli che hanno subito le restrizioni pi\u00f9 rigide di tutti, ci auguriamo almeno che, una volta vaccinati, possano anche loro tornare alla vita normale\"", "url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2021/12/07/news/mamme_di_merda_vaccini_bambini-329207458/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-torino/2021/12/06/203044917-7fe8f8dc-7285-4233-8773-49b5eeee4c70.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:38:03Z", "content": "Lo scorso anno di questi tempi, Sarah Malnerich e Francesca Fiore, al secolo le \"mamme di merda\", autrici del blog che dissacra la \"genitorialit\u00e0 comme il faut\", chiedevano al governo e alle istituzi\u2026 [+5343 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Covid, l'anticorpo monoclonale sotrovimab funziona contro Omicron", "description": "Da dati preclinici emerge che la cura sperimentale per il trattamento precoce della malattia funziona contro la nuova variante nei test in vitro", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/07/news/terapie_contro_il_covid_sotrovimab_funziona_anche_contro_la_variante_omicron-329267839/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/07/114241168-2b8bcd4b-4d07-4f20-a95c-8be7ce673cff.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:15:38Z", "content": "Risultati incoraggianti arrivano sull'efficacia delle terapie contro il Covid anche per contrastare la variante Omicron. Dati preclinici suggeriscono che l'anticorpo monoclonale sotrovimab\u00a0\u00e8 attivo a\u2026 [+2213 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "salute@gedi.it (Redazione di Salute)", "title": "Covid, Oms: \"Sconsigliato l'uso del plasma per curare l'infezione\"", "description": "L'Organizzazione mondiale della sanit\u00e0 raccomanda di non utilizzarlo nei casi non gravi e nei \"pazienti con malattia grave e critica\". Consiglia questa terapia nei casi critici solo nell'ambito di \"di uno studio controllato\"", "url": "https://www.repubblica.it/salute/2021/12/07/news/covid_oms_sconsigliato_l_uso_del_plasma_nei_casi_non_gravi_-329266153/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/contenthub/img/2021/12/07/111154271-e9f9e174-20a6-450c-b263-6f749c5ba1a7.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:25:25Z", "content": "Curare\u00a0 il Covid con il plasma iperimmune, ovvero con una trasfusione di sangue contenente gli anticorpi di altri pazienti guariti, in un primo momento era sembrato pi\u00f9 che promettente.\u00a0Sono cos\u00ec ini\u2026 [+296 chars]"}]}