{"status": "ok", "totalResults": 123, "articles": [{"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oms, pensiamo che vaccini siano efficaci contro Omicron", "description": "Niente indica che questa variante dia forme di Covid pi\u00f9 gravi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2021/12/07/oms-pensiamo-che-vaccini-siano-efficaci-contro-omicron_ae9ccd3a-41a9-469a-84d3-83d75af48881.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/35df1080952a4f5840941f138e6aa638.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:33:14Z", "content": "\"Non ci sono indicazioni che facciano dubitare che i vaccini attuali proteggano contro Omicron\" e \"non c'\u00e8 nessuna indicazione che questa variante causi forme pi\u00f9 gravi di Covid-19\": lo ha dichiarato\u2026 [+449 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: allerta Usa sui Paesi a rischio, anche 5 europei", "description": "Il centro controllo delle malattie aggiorna i suoi elenchi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2021/12/07/covid-allerta-usa-su-paesi-a-rischio-anche-5-europei_c4bccda8-e7b1-41c8-bc4b-a3f0ff8a3841.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/cd42f83a606523f26b18ca781703909a.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:34:19Z", "content": "Una ottantina di Paesi del mondo figurano attualmente nella lista delle nazioni 'ad alto rischio' causa Covid stilata dai Centri statunitensi per il controllo e la prevenzione delle malattie, e tra q\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: ECDC, LE FESTE POSSONO PEGGIORARE LE COSE", "description": "\"Siamo in una situazione molto grave con alti livelli di trasmissibilit\u00e0 del Covid. Il prossimo\r\nperiodo festivo, in cui i contatti tra gruppi di persone aumentano, pu\u00f2 peggiorare le cose. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2021/12/07/covid-ecdc-le-feste-possono-peggiorare-le-cose_f8c73af9-2fa2-4e09-a2ef-0d6e8c9a4e7d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/7a5c0712762f31563f96af0b38bb590c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:38:35Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 07 DIC - \"Siamo in una situazione molto grave con alti livelli di trasmissibilit\u00e0 del Covid. Il prossimo periodo festivo, in cui i contatti tra gruppi di persone aumentano, pu\u00f2 pe\u2026 [+463 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Patrick Zaki, un calvario lungo 22 mesi", "description": "Dall'arresto del 7 febbraio 2020 alla scarcerazione decisa oggi (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/07/patrick-zaki-un-calvario-lungo-22-mesi_93c7f4b0-f301-4087-82b3-df17434fb362.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/53708c6a28d1fcffd41943977b6e4ee2.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:58:12Z", "content": "Dopo 22 mesi di carcere Patrick George Zaki potr\u00e0 uscire di prigione, bench\u00e9 ancora non assolto, con la prossima udienza del processo in Egitto fissata al primo febbraio prossimo. Ecco le tappe del c\u2026 [+3841 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": null, "title": "Ecdc, le feste possono peggiorare la pandemia - Europa - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Ecdc, le feste possono peggiorare la pandemia - Europa\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, Ecdc: \"Le feste possono peggiorare le cose\"\u00a0\u00a0TGCOM\r\n</li><li>Covid: Ecdc, le feste possono peggiorare le cose\u00a0\u00a0La Prealpina\r\n</li><li>Covid: Ecdc, le feste possono p\u2026", "url": "https://www.ansa.it/europa/notizie/rubriche/altrenews/2021/12/07/ecdc-le-feste-possono-peggiorare-le-cose_47e1968c-4b81-4495-9bd0-ab9365d0a19e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2021/12/6/84ee6b21e84b8ed2af47ca8282a50955.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:36:09Z", "content": "\"Siamo in una situazione molto grave con alti livelli di trasmissibilit\u00e0 del Covid. Il prossimo periodo festivo, in cui i contatti tra gruppi di persone aumentano, pu\u00f2 peggiorare le cose. Con l'espan\u2026 [+426 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Brusaferro, 11 casi di Omicron, ancora in aumento l'incidenza, l'epidemia \u00e8 in espansione - Salute & Benessere - Agenzia ANSA", "description": "<ol><li>Brusaferro, 11 casi di Omicron, ancora in aumento l'incidenza, l'epidemia \u00e8 in espansione - Salute & Benessere\u00a0\u00a0Agenzia ANSA\r\n</li><li>Covid, Brusaferro: \"Ecco le differenze tra l'epidemia oggi e un anno fa senza vaccini\"\u00a0\u00a0La Repubblica\r\n</li><li>Coro\u2026", "url": "https://www.ansa.it/canale_saluteebenessere/notizie/sanita/2021/12/07/brusaferro-ancora-in-aumento-lincidenza-lepidemia-e-in-espansione_53114ef5-e051-4c3d-8fc7-05ccabfa72fb.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/ch_700/2020/4/1/b9eda18359605f45fd25a8f4a36b5ef8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:01:00Z", "content": "'Attualmente in Italia ci sono 11 sequenze di variante Omicron, altre sono sospette, e colpiscono\u00a0piu' regioni', ovvero Calabria, Campania, Sardegna, Veneto e provincia di Bolzano. 'Riguardano casi d\u2026 [+2391 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ecdc, le feste possono peggiorare le cose", "description": "\"Siamo in una situazione molto grave con alti livelli di trasmissibilit\u00e0 del Covid. Il prossimo\r\nperiodo festivo, in cui i contatti tra gruppi di persone aumentano, pu\u00f2 peggiorare le cose. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-ecdc-le-feste-possono-peggiorare-le-cose_8805cf98-0745-4073-9bc1-4417891e8219.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/7a5c0712762f31563f96af0b38bb590c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:37:09Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 07 DIC - \"Siamo in una situazione molto\r\ngrave con alti livelli di trasmissibilit\u00e0 del Covid. Il prossimo\r\nperiodo festivo, in cui i contatti tra gruppi di persone\r\naumentano, pu\u00f2\u2026 [+472 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: accese luci albero di Natale allo Spallanzani di Roma", "description": "Accese le luci dell'albero di Natale, donato dal Comando Unit\u00e0 Forestali, Ambientali e\r\nAgroalimentari Carabinieri, nel piazzale dello Spallanzani di Roma. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-accese-luci-albero-di-natale-allo-spallanzani-di-roma_d00529b5-6793-4e51-af4c-ab15d851174a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/cefb4753f0456276f5645be251688145.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:44:26Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Accese le luci dell'albero di Natale,\r\ndonato dal Comando Unit\u00e0 Forestali, Ambientali e Agroalimentari\r\nCarabinieri, nel piazzale dello Spallanzani di Roma.\"Il messaggio che v\u2026 [+1137 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Spagna, il governo insiste su vaccini e prevenzione", "description": "Il governo spagnolo continua a puntare su \"vaccinazione e prevenzione\" per arginare l'aumento dei\r\ncontagi di Covid nel Paese e nel resto d'Europa, escludendo, almeno per il momento, nuove\r\nrestrizioni specifiche in vista del periodo natalizio. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-spagna-il-governo-insiste-su-vaccini-e-prevenzione_c5252ba3-1661-48bd-ad4a-57ed2647f80c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/4/0eedf57fbf9ecf6d0b547b13099e0770.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:30:00Z", "content": "(ANSA) - MADRID, 07 DIC - Il governo spagnolo continua a\r\npuntare su \"vaccinazione e prevenzione\" per arginare l'aumento\r\ndei contagi di Covid nel Paese e nel resto d'Europa, escludendo,\r\nalmeno per \u2026 [+1067 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: primo caso sequenziato in Calabria, sta bene", "description": "Primo contagio Covid da variante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di circa 30 anni,\r\ntornato in Calabria domenica scorsa con un volo da Francoforte via Roma, ma proveniente da\r\nJohannesburg. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/omicron-primo-caso-sequenziato-in-calabria-sta-bene_a24a97af-ab4d-43c3-b9c9-409143792b43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/11/397c00658bdb9ac72519b79417cb93fd.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:29:13Z", "content": "(ANSA) - REGGIO CALABRIA, 07 DIC - Primo contagio Covid da\r\nvariante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di\r\ncirca 30 anni, tornato in Calabria domenica scorsa con un volo\r\nda Francofort\u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Ue, Paesi meno vaccinati rischio per tutta l'Unione", "description": "\"Ci sono ancora 6 Stati membri che hanno un tasso di vaccinazione Covid complessivo inferiore al 55%\r\n(Bulgaria, Romania, Slovacchia, Croazia, Polonia e Slovenia). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-ue-paesi-meno-vaccinati-rischio-per-tutta-lunione_473a5cab-8799-4bdf-8da7-c226d7897cf8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/235a28c4142f091b8da191783d1e51fb.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:10:05Z", "content": "(ANSA) - BRUXELLES, 07 DIC - \"Ci sono ancora 6 Stati membri\r\nche hanno un tasso di vaccinazione Covid complessivo inferiore\r\nal 55% (Bulgaria, Romania, Slovacchia, Croazia, Polonia e\r\nSlovenia). I gr\u2026 [+481 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 15.756 positivi, 99 vittime. Tasso positivit\u00e0 a 2,3%", "description": "Sono 15.756 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 9.503. Sono invece 99 le vittime in un giorno, ieri erano state 92.\r\nSono 695. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-15.756-positivi-99-vittime.-tasso-positivita-a-23_78c79f34-03dc-4191-9a53-e612b6d42715.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/76668905dbb2203c784fd439b95883f8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:04:23Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Sono 15.756 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 9.503. Sono invece 99 le vittime\r\nin un gio\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: allerta Usa su Paesi a rischio, anche 5 europei", "description": "Una ottantina di Paesi del mondo figurano attualmente nella lista delle nazioni 'ad alto rischio'\r\ncausa Covid stilata dai Centri statunitensi per il controllo e la prevenzione delle malattie, e tra\r\nquesti anche cinque Paesi europei, ma non l'Italia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-allerta-usa-su-paesi-a-rischio-anche-5-europei_c416ea31-a3cd-4a7a-84da-635ceb709294.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/cd42f83a606523f26b18ca781703909a.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T06:21:13Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Una ottantina di Paesi del mondo\r\nfigurano attualmente nella lista delle nazioni 'ad alto rischio'\r\ncausa Covid stilata dai Centri statunitensi per il controllo e\r\nla prevenzi\u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Oms, sconsigliato l'uso del plasma nei casi lievi", "description": "E' sconsigliato l'uso del plasma dei convalescenti nei pazienti Covid-19 non gravi, mentre dovrebbe\r\nessere utilizzato solo all'interno di studi clinici per chi si trova in condizioni gravi e critiche. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-oms-sconsigliato-luso-del-plasma-nei-casi-lievi_476fb57d-90bf-4d42-bf08-ff8d99fe6bb4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/3124281d9659e2cf55e52006bf56ffa5.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:58:55Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - E' sconsigliato l'uso del plasma dei\r\nconvalescenti nei pazienti Covid-19 non gravi, mentre dovrebbe\r\nessere utilizzato solo all'interno di studi clinici per chi si\r\ntrova in \u2026 [+935 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: vendevano farmaci online, 30 siti oscurati dai Nas", "description": "Trenta siti, collocati su server esteri, sono stati oscurati dal Comando Carabinieri per la Tutela\r\ndella Salute perch\u00e9 venivano pubblicizzati o offerti in vendita, anche in lingua italiana, vari\r\nfarmaci contro il covid 19. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/covid-vendevano-farmaci-online-30-siti-oscurati-dai-nas_003237c6-44b7-4678-8557-e562e85c16c0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/23/c519bb576a3f265e0aa16fdcbdc64537.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:50:54Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Trenta siti, collocati su server\r\nesteri, sono stati oscurati dal Comando Carabinieri per la\r\nTutela della Salute perch\u00e9 venivano pubblicizzati o offerti in\r\nvendita, anche in\u2026 [+2006 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oms, pensiamo che vaccini siano efficaci contro Omicron", "description": "\"Non ci sono indicazioni che facciano dubitare che i vaccini attuali proteggano contro Omicron\" e\r\n\"non c'\u00e8 nessuna indicazione che questa variante causi forme pi\u00f9 gravi di Covid-19\": lo ha\r\ndichiarato all'Afp l'Organizzazione mondiale della Sanit\u00e0 (Oms) per.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/oms-pensiamo-che-vaccini-siano-efficaci-contro-omicron_e03d1053-36bb-4245-a2b6-e0e7b0a6c2cf.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/35df1080952a4f5840941f138e6aa638.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T22:36:17Z", "content": "(ANSA) - GINEVRA, 07 DIC - \"Non ci sono indicazioni che\r\nfacciano dubitare che i vaccini attuali proteggano contro\r\nOmicron\" e \"non c'\u00e8 nessuna indicazione che questa variante\r\ncausi forme pi\u00f9 gravi \u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Brusaferro, in Italia 11 casi Omicron e altri casi sospetti", "description": "\"Attualmente in Italia ci sono 11 sequenze di variante Omicron, altre sono sospette, e colpiscono\r\npi\u00f9 regioni\", ovvero Calabria, Campania, Sardegna, Veneto e Pa di Bolzano. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/brusaferro-in-italia-11-casi-omicron-e-altri-casi-sospetti_14ecc1a3-2509-4afd-bc39-746946fc63d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/5c7dfe556d04551a0e7a23347d6a3301.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:56:47Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - \"Attualmente in Italia ci sono 11\r\nsequenze di variante Omicron, altre sono sospette, e colpiscono\r\npi\u00f9 regioni\", ovvero Calabria, Campania, Sardegna, Veneto e Pa\r\ndi Bolzano.\u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: Johnson, 'appare pi\u00f9 trasmissibile di Delta'", "description": "Il premier britannico Boris Johnson ha detto durante una riunione del consiglio dei ministri che la\r\nvariante Omicron del coronavirus sembra essere \"pi\u00f9 trasmissibile\" della Delta come emerge dalle\r\nprime indicazioni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/omicron-johnson-appare-piu-trasmissibile-di-delta_37cda45d-64e9-4c43-b210-0bbaa40e7254.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/b55b213575bb0be3b03a806a051ec499.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:10:33Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 07 DIC - Il premier britannico Boris Johnson\r\nha detto durante una riunione del consiglio dei ministri che la\r\nvariante Omicron del coronavirus sembra essere \"pi\u00f9\r\ntrasmissibile\" del\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Oms Europa, obbligo vaccini deve restare l'ultima spiaggia", "description": "La vaccinazione obbligatoria deve restare \"l'ultima spiaggia\". Lo ha detto il responsabile dell'Oms\r\nEuropa Hans Kluge. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/oms-europa-obbligo-vaccini-deve-restare-lultima-spiaggia_b5ea78d3-29fa-496f-97f6-d2df9bcaa34b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/10/22/3f3932284803c4edd00248b007a37a61.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:18:02Z", "content": "(ANSA) - COPENHAGEN, 07 DIC - La vaccinazione obbligatoria\r\ndeve restare \"l'ultima spiaggia\". Lo ha detto il responsabile\r\ndell'Oms Europa Hans Kluge.L'Organizzazione mondiale della Sanit\u00e0 ha quindi \u2026 [+879 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: da oggi in Gb doppio tampone per i viaggiatori", "description": "Da oggi per chi viaggia nel Regno Unito (dai 12 anni di et\u00e0 in su) \u00e8 in vigore il doppio tampone: un\r\ntest da compiere nelle 48 ore prima della partenza, l'altro una volta arrivati in Gran Bretagna ed \u00e8\r\nprevisto l'autoisolamento in attesa del risultato. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2021/12/07/omicron-da-oggi-in-gb-doppio-tampone-per-i-viaggiatori_7c139aed-0c12-402d-8933-a0fcb6f97d9c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/9535f283f01e72f793fa0a071305e8bf.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:41:00Z", "content": "(ANSA) - LONDRA, 07 DIC - Da oggi per chi viaggia nel Regno\r\nUnito (dai 12 anni di et\u00e0 in su) \u00e8 in vigore il doppio tampone:\r\nun test da compiere nelle 48 ore prima della partenza, l'altro\r\nuna volta\u2026 [+1005 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, fra 12 e 19 anni vaccinato solo il 55%", "description": "\"Solo poco pi\u00f9 del 55 per cento dei giovani altoatesini fra i 12 ed i 19 anni \u00e8 vaccinato, mentre\r\nnel resto del Paese si supera gi\u00e0 il 70%\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/07/covid-kompatscher-fra-12-e-19-anni-vaccinato-solo-il-55_d412a9ba-3b30-4bfa-9f40-6881f085a14f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/28/afb9815508e22682bacf6dd5fe1f1792.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:24:53Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 07 DIC - \"Solo poco pi\u00f9 del 55 per cento\r\ndei giovani altoatesini fra i 12 ed i 19 anni \u00e8 vaccinato,\r\nmentre nel resto del Paese si supera gi\u00e0 il 70%\". Lo ha detto il\r\npresidente de\u2026 [+868 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Meloni apre Atreju, occhi puntati sul Quirinale", "description": "Atreju torna, sfida l'inverno e guarda inevitabilmente al Quirinale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2021/12/06/meloni-apre-atreju-occhi-puntati-sul-quirinale_6763ed85-08f8-41b9-973f-a1fb779089b4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/f02ed192cd73c1e29dcbbe6e6c00c000.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:49:31Z", "content": "Atreju torna, sfida l'inverno e guarda inevitabilmente al Quirinale. La manifestazione di Fratelli d'Italia - organizzata in genere a settembre e lanciata nel 1997 su proposta anche di Giorgia Meloni\u2026 [+3435 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica: la violinista Anna Tifu a Modena, Sulmona e Genova", "description": "Una delle pi\u00f9 apprezzate virtuose italiane del violino, Anna Tifu, sar\u00e0 al Teatro Comunale\r\nPavarotti-Freni di Modena il 9 dicembre alle 20.30 assieme alla Kharkiv Symphony Orchestra. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/musica/2021/12/07/musica-la-violinista-anna-tifu-a-modena-sulmona-e-genova_478cdb97-b9e5-4cc9-ae3a-529d3e97da6e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/93ce611a72c1e3b392a1ebc2644f9537.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:05:04Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 07 DIC - Una delle pi\u00f9 apprezzate virtuose\r\nitaliane del violino, Anna Tifu, sar\u00e0 al Teatro Comunale\r\nPavarotti-Freni di Modena il 9 dicembre alle 20.30 assieme alla\r\nKharkiv Sympho\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL-PUNTO/ Covid: morta madre donna incinta", "description": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entrambe no vax come il resto della famiglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/07/ansa-il-punto-covid-morta-madre-donna-incinta_0df89c66-9a0d-4e1e-9008-147334f2307c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5f1d5e68c5dcdc79e484e10bf24d545c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:09:31Z", "content": "(di Francesco De Filippo)\r\n (ANSA) - TRIESTE, 07 DIC - \u00c8 morta, di Covid, la madre della\r\ndonna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, en\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 15.756 positivi, 99 vittime. Tasso positivit\u00e0 a 2,3%", "description": "Sono 15.756 i positivi ai test Covid individuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 9.503. Sono invece 99 le vittime in un giorno, ieri erano state 92.\r\nSono 695. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/07/covid-15.756-positivi-99-vittime.-tasso-positivita-a-23_94bfac49-8128-4459-85da-000367bb9fd3.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/76668905dbb2203c784fd439b95883f8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:04:27Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Sono 15.756 i positivi ai test Covid\r\nindividuati nelle ultime 24 ore, secondo i dati del ministero\r\ndella Salute. Ieri erano stati 9.503. Sono invece 99 le vittime\r\nin un gio\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: morta madre donna incinta, tutta famiglia \u00e8 no vax", "description": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entramne no vax come il resto della famiglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/07/covid-morta-madre-donna-incinta-tutta-famiglia-e-no-vax_0984c15e-30cb-417c-befe-5aed1ee153fa.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/8/56e8a54cd9e8f464dc1e7496e9614474.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:01:07Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 07 DIC - \u00c8 morta, di Covid, la madre della\r\ndonna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entramne no vax\r\ncome il resto\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: primo caso sequenziato in Calabria, sta bene", "description": "Primo contagio Covid da variante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di circa 30 anni,\r\ntornato in Calabria domenica scorsa con un volo da Francoforte via Roma, ma proveniente da\r\nJohannesburg. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/07/omicron-primo-caso-sequenziato-in-calabria-sta-bene_b53addb7-430e-4ee9-a5c7-a69bef18ccf2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/11/397c00658bdb9ac72519b79417cb93fd.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:29:25Z", "content": "(ANSA) - REGGIO CALABRIA, 07 DIC - Primo contagio Covid da\r\nvariante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di\r\ncirca 30 anni, tornato in Calabria domenica scorsa con un volo\r\nda Francofort\u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, i Nas oscurano 30 siti che vendevano farmaci online per il coronavirus", "description": "Offerta anche l'ivermectina, l'antiparassitario utilizzato che l'Ema raccomanda di non utilizzare (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2021/12/07/covid-i-nas-oscurano-30-siti-che-vendevano-farmaci-online-per-il-coronavirus_c396dbf7-f093-4444-9cd2-ddcd5c89f2e1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/4/24/d4c549f7c35e7ae71871ff37f4a81ecc.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:19:28Z", "content": "Trenta siti, collocati su server esteri, sono stati oscurati dal Comando Carabinieri per la Tutela della Salute perch\u00e9 venivano pubblicizzati o offerti in vendita, anche in lingua italiana, vari farm\u2026 [+424 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Sicilia 975 i nuovi positivi, 10 i morti", "description": "Sono 975 i nuovi casi di Covid19 registrati nell'isola a fronte di 32.170 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 505. Il tasso di positivit\u00e0 scende leggermente e si attesta\r\npoco sopra il 3%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/07/covid-in-sicilia-975-i-nuovi-positivi-10-i-morti_17b12d34-7497-4b01-8fe5-578a25ee2a9f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/26/0a38119c1386cbc1360479441b2af338.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:21:27Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Sono 975 i nuovi casi di Covid19\r\nregistrati nell'isola a fronte di 32.170 tamponi processati in\r\nSicilia. Ieri i nuovi positivi erano 505. Il tasso di positivit\u00e0\r\nscende legg\u2026 [+821 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Musumeci, Sicilia oggi lontana dalla zona emergenza", "description": "\"Oggi siamo lontani dalla zona di emergenza, regioni del Nord con una tradizione sanitaria molto pi\u00f9\r\nsolida della nostra vivono in una condizione di emergenza e questo non significa che possa accadere\r\nanche alla Sicilia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2021/12/07/covid-musumeci-sicilia-oggi-lontana-dalla-zona-emergenza_278cc5e0-39ee-420d-80bc-a3d3873301d0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/12/c66146d922f93611f67db5ee3f7864d3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:32:08Z", "content": "(ANSA) - CATANIA, 07 DIC - \"Oggi siamo lontani dalla zona di\r\nemergenza, regioni del Nord con una tradizione sanitaria molto\r\npi\u00f9 solida della nostra vivono in una condizione di emergenza e\r\nquesto n\u2026 [+395 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Il Lazio combatte fake news: \"dai dati Covid verita'\"", "description": "Il governatore Nicola Zingaretti: \"Campagna informativa per bambini, vaccinateli\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/07/il-lazio-combatte-fake-news-dai-dati-covid-verita_f53dd28f-4fd6-4e67-9a37-1a511a0e0ad8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/21cad2cc7b589b9922e025bad1101e67.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:51:42Z", "content": "07 dicembre, 15:47ItaliaIl governatore Nicola Zingaretti: \"Campagna informativa per bambini, vaccinateli\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, vendita di farmaci online: 30 siti oscurati dal Nas", "description": "Collocati su server esteri, proponevano medicinali per curare il virus soggetti a restrizioni (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/07/covid-vendita-di-farmaci-online-30-siti-oscurati-dal-nas_7694cfcc-696c-4dbe-a5a9-237e9e488de4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/9368de0668f26f5756f8719fb03b091e.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:47:13Z", "content": "07 dicembre, 10:42ItaliaCollocati su server esteri, proponevano medicinali per curare il virus soggetti a restrizioni"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, Garbuglia: \"La variante Omicron ha sintomi miti, rare le polmoniti\"", "description": "Direttrice del laboratorio di Virologia dello Spallanzani, alla presentazione del libro Photoansa\r\n2021 (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/07/covid-garbuglia-la-variante-omicron-ha-sintomi-miti-rare-le-polmoniti_1256701a-7a31-4ac8-8cee-da8010daba43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/97abdd655ff1d36e1eec2dc4dc9b22d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:43:41Z", "content": "07 dicembre, 12:35ItaliaDirettrice del laboratorio di Virologia dello Spallanzani, alla presentazione del libro Photoansa 2021"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: piu' ricoveri ma meno pazienti gravi, pochi giorni in ospedale", "description": "Posti letto al 10%. 118: \"Iin alcune regioni ambulanze in fila\" (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/italia/2021/12/07/covid-piu-ricoveri-ma-meno-pazienti-gravi-pochi-giorni-in-ospedale_32b8691c-7419-4164-83f6-d28fb3a5adbd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/37632935295d7d95d32bcdf32c040787.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:27:17Z", "content": "07 dicembre, 15:22ItaliaPosti letto al 10%. 118: \"Iin alcune regioni ambulanze in fila\""}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_9c93b3f5-7624-42c3-a461-076e22f19813.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:12:42Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in E-R balzo dei ricoveri e altri 10 morti", "description": "Balzo dei ricoveri di pazienti con Covid-19 in Emilia-Romagna e altri dieci decessi, mentre il\r\nnumero dei contagi giornalieri si attesta su 1.350 su 39mila tamponi. \u00c8 quanto emerge dal bollettino\r\nquotidiano della Regione. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/07/covid-in-e-r-balzo-dei-ricoveri-e-altri-10-morti_bb2c3bb8-105c-476c-bf3d-35e3c57220f0.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/11/12/aa5d6819ac3efcc502e26674fcd9a24a.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:20:42Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 07 DIC - Balzo dei ricoveri di pazienti con\r\nCovid-19 in Emilia-Romagna e altri dieci decessi, mentre il\r\nnumero dei contagi giornalieri si attesta su 1.350 su 39mila\r\ntamponi. \u00c8 qu\u2026 [+765 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Aeroporti: Bologna;oltre mezzo milione passeggeri a novembre", "description": "Oltre mezzo milione di passeggeri, a novembre, per l'Aeroporto di Bologna con un recupero del 75%\r\ndei passeggeri registrati nello stesso periodo del 2019, l'ultimo anno prima della epidemia di Covid\r\n19. Che continua a pesare sui dati dello scalo emiliano. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/07/aeroporti-bolognaoltre-mezzo-milione-passeggeri-a-novembre_8458fc4a-e4a7-4025-bed6-f9b44608edab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/12/10/cf8fac6dc4212462aed5f8c5e4bbf091.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:38:50Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 07 DIC - Oltre mezzo milione di passeggeri,\r\na novembre, per l'Aeroporto di Bologna con un recupero del 75%\r\ndei passeggeri registrati nello stesso periodo del 2019,\r\nl'ultimo anno \u2026 [+1327 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Musica: la violinista Anna Tifu a Modena, Sulmona e Genova", "description": "Una delle pi\u00f9 apprezzate virtuose italiane del violino, Anna Tifu, sar\u00e0 al Teatro Comunale\r\nPavarotti-Freni di Modena il 9 dicembre alle 20.30 assieme alla Kharkiv Symphony Orchestra. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/emiliaromagna/notizie/2021/12/07/musica-la-violinista-anna-tifu-a-modena-sulmona-e-genova_1aba2497-df22-46dd-995f-5024cb01eaab.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/93ce611a72c1e3b392a1ebc2644f9537.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:05:27Z", "content": "(ANSA) - BOLOGNA, 07 DIC - Una delle pi\u00f9 apprezzate virtuose\r\nitaliane del violino, Anna Tifu, sar\u00e0 al Teatro Comunale\r\nPavarotti-Freni di Modena il 9 dicembre alle 20.30 assieme alla\r\nKharkiv Sympho\u2026 [+1223 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL PUNTO/Covid: 24 positivi, scuole chiuse a Capri", "description": "Nel giorno dell'esordio del super green pass anche in Campania, l'interesse covid finisce tutto su\r\nCapri dove le scuole medie ed elementari restano chiuse oggi a causa di un focolaio Covid in un\r\nistituto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovid-24-positivi-scuole-chiuse-a-capri_07bc8ca7-a527-432d-9058-91e49c7b44f1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-700x366-precomposed.png", "publishedAt": "2021-12-07T14:02:53Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 06 DIC - Nel giorno dell'esordio del super green pass anche in Campania, l'interesse covid finisce tutto su Capri dove le scuole medie ed elementari restano chiuse oggi a causa di un\u2026 [+3809 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Campania 1150 positivi, nove decessi", "description": "Sono 1.150 i casi positivi al Covid, nelle ultime 24 ore in Campania, su 36.513 test esaminati. Cala\r\nil tasso di contagio che passa da 4,76% - come solitamente accade dopo il fine settimana, quando\r\ndiminuiscono i test, aumenta l'indice - a 3,14%. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/07/covid-in-campania-1150-positivi-nove-decessi_a4fd860a-46cc-4c37-b128-9ee55814a62e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/74aa29885a627abb53de3eacac33d6d0.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:01:24Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 07 DIC - Sono 1.150 i casi positivi al\r\nCovid, nelle ultime 24 ore in Campania, su 36.513 test\r\nesaminati. Cala il tasso di contagio che passa da 4,76% - come\r\nsolitamente accade dop\u2026 [+343 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: tamponi in scuole elementari e medie di Capri", "description": "Questa mattina a Capri \u00e8 stata avviata l'attivit\u00e0 di monitoraggio e controllo anti covid, con\r\nl'effettuazione dei tamponi, su circa 500 persone fra bambini delle scuole elementari e medie, i\r\nloro familiari ed il personale docente e scolastico degli istitut.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/07/covid-tamponi-in-scuole-elementari-e-medie-di-capri_05078a00-4109-4f07-869e-733f3c0dfa9c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/23/88144f12d45f5f95b5624b89f352f0f4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:40:38Z", "content": "(ANSA) - CAPRI, 07 DIC - Questa mattina a Capri \u00e8 stata\r\navviata l'attivit\u00e0 di monitoraggio e controllo anti covid, con\r\nl'effettuazione dei tamponi, su circa 500 persone fra bambini\r\ndelle scuole el\u2026 [+463 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL PUNTO/ Covid:scuole; caccia a Capri con 500 esami", "description": "Fari sui bambini di Capri, con il controllo del covid per circa 500 tra bimbi delle scuole e loro\r\nparenti, ma anche fari sempre pi\u00f9 accesi sui 388.000 bimbi della Campania, che il governo regionale\r\ncontinua a spingere verso la vaccinazione dal 16 dicembre. \u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/07/ansa-il-punto-covidscuole-caccia-a-capri-con-500-esami_cac68da4-5568-4260-b62f-5121ba2cc153.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/2b9989623ffcdfbe385881fb79d7a7c4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:08:37Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 07 DIC - Fari sui bambini di Capri, con il controllo del covid per circa 500 tra bimbi delle scuole e loro parenti, ma anche fari sempre pi\u00f9 accesi sui 388.000 bimbi della Campania, \u2026 [+2548 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: De Luca, dosi a bimbi per non chiudere le scuole", "description": "\"Il 16 dicembre comincia la campagna di vaccinazione per i bambini della fascia d'et\u00e0 dai 5 agli 11\r\nanni. Il giorno prima arriveranno le forniture di vaccini dedicate\" . (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/07/vaccini-de-luca-dosi-a-bimbi-per-non-chiudere-le-scuole_b6b9945c-8448-4cac-8a2f-719dbad7dd4e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/3fc5ef2dd69b9e8b8ed5b3c6b4c18318.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:29:27Z", "content": "(ANSA) - SALERNO, 07 DIC - \"Il 16 dicembre comincia la\r\ncampagna di vaccinazione per i bambini della fascia d'et\u00e0 dai 5\r\nagli 11 anni. Il giorno prima arriveranno le forniture di\r\nvaccini dedicate\" .\u2026 [+1020 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Droga: salta la spedizione di \"coca\", corrieri temono ritorsioni", "description": "La spedizione di un ingente carico di stupefacenti, precisamente cocaina, ben 600 chilogrammi, dal\r\nParaguay all'Italia salta perch\u00e9 al pilota dell'areo privato scelto dai corrieri italiani per il\r\ntrasferimento \u00e8 scaduta la licenza di volo e serpeggia il ti.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/campania/notizie/2021/12/07/droga-salta-la-spedizione-di-coca-corrieri-temono-ritorsioni_d6589870-4874-4778-a9d1-494e44d8cb63.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2012/5/22/fa28d19042d901ec25c7642fd634dd94.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:36:33Z", "content": "(ANSA) - NAPOLI, 07 DIC - La spedizione di un ingente carico di stupefacenti, precisamente cocaina, ben 600 chilogrammi, dal Paraguay all'Italia salta perch\u00e9 al pilota dell'areo privato scelto dai co\u2026 [+2353 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Torino rinuncia al Capodanno in piazza", "description": "Torino rinuncia al Capodanno in piazza. Lo conferma il sindaco, Stefano Lo Russo, presentando\r\n'Natale di Luce', il programma delle iniziative organizzate dalla Citt\u00e0 in vista delle festivit\u00e0. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/covid-torino-rinuncia-al-capodanno-in-piazza_5e3719f0-5df7-4c42-979b-41ba960d1d68.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/9784a219079d8ebac6881b5aaf350632.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:01:03Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Torino rinuncia al Capodanno in\r\npiazza. Lo conferma il sindaco, Stefano Lo Russo, presentando\r\n'Natale di Luce', il programma delle iniziative organizzate\r\ndalla Citt\u00e0 in v\u2026 [+786 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid, in Piemonte parte la campagna vaccini bimbi", "description": "In Piemonte il primo giorno con le nuove regole sui certificati verdi sanitari \u00e8 iniziato con un\r\nblitz di protesta di un gruppetto di No Green Pass, in una piccola stazione ferroviaria della Valle\r\ndi Susa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/06/ansa-il-puntocovid-piemonte-parte-campagna-vaccini-bimbi_ae0cfc3d-8d4b-487e-b371-89eec1a7dac4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/25/6dea1789e3d8ca53b62c31983ffd558c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T07:00:04Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 06 DIC - In Piemonte il primo giorno con le nuove regole sui certificati verdi sanitari \u00e8 iniziato con un blitz di protesta di un gruppetto di No Green Pass, in una piccola stazione \u2026 [+2235 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Piemonte, aumentano focolai e quarantene nelle scuole", "description": "Passano da 93 a 127 i focolai di Covid-19 nelle scuole piemontesi, mentre le quarantene salgono da\r\n287 a 450. E' quanto emerge dal monitoraggio condotto dalla Regione Piemonte nella settimana dal 29\r\nnovembre al 5 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/covid-piemonte-aumentano-focolai-e-quarantene-nelle-scuole_ac8a8948-1ee0-452a-8cca-fa9d808317a4.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/ef5bddfbadad32ecfdcb381bc91f8109.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:43:00Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Passano da 93 a 127 i focolai di\r\nCovid-19 nelle scuole piemontesi, mentre le quarantene salgono\r\nda 287 a 450. E' quanto emerge dal monitoraggio condotto dalla\r\nRegione Pie\u2026 [+950 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Piemonte 1.310 nuovi casi, record dal 22 aprile", "description": "Sono 1.310 i nuovi casi di Covid in Piemonte comunicati oggi dall'Unit\u00e0 di Crisi della Regione. Un\r\nnumero cos\u00ec alto non si registrava dal 22 aprile, giorno con 1.464 contagi. Sale anche il tasso di\r\npositivit\u00e0: 2,3%, con 56. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/covid-in-piemonte-1.310-nuovi-casi-record-dal-22-aprile_efaa2534-b4cd-41e2-a923-8bd872dff2c1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/1c7ea6694efea406d051f64b2f0b0f2b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:36:24Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Sono 1.310 i nuovi casi di Covid in\r\nPiemonte comunicati oggi dall'Unit\u00e0 di Crisi della Regione. Un\r\nnumero cos\u00ec alto non si registrava dal 22 aprile, giorno con\r\n1.464 cont\u2026 [+608 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID: primo caso Omicron in Piemonte", "description": "La variante Omicron arriva anche in Piemonte. E' un cinquantenne della provincia di Torino\r\nasintomatico, che aveva gi\u00e0 completato il ciclo vaccinale, di ritorno dal Sud Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/ansa-il-puntocovid-primo-caso-omicron-in-piemonte_15aafc07-1ed6-407d-916b-d2ea4989c849.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/a7690d7ce8bfc3bf8dfb9ea2f2da9854.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:15:16Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - La variante Omicron arriva anche in Piemonte. E' un cinquantenne della provincia di Torino asintomatico, che aveva gi\u00e0 completato il ciclo vaccinale, di ritorno dal Sud Afri\u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: primo caso di variante Omicron in Piemonte", "description": "Primo caso di variante Omicron in Piemonte. \u00c8 un cinquantenne della provincia di Torino, che aveva\r\ngi\u00e0 completato il ciclo vaccinale, di ritorno dal Sud Africa. Il paziente \u00e8 asintomatico. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/covid-primo-caso-di-variante-omicron-in-piemonte_b9f7b261-8b9d-4fe7-94bd-549cbc3fe2dd.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/9/2/c8950c5a0013ab7de84c261550fbbcd4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:54:00Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Primo caso di variante Omicron in\r\nPiemonte. \u00c8 un cinquantenne della provincia di Torino, che aveva\r\ngi\u00e0 completato il ciclo vaccinale, di ritorno dal Sud Africa. Il\r\npazien\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Commercio: Piemonte torna a norme pre-Covid,saldi da gennaio", "description": "Sul fronte del commercio il Piemonte torna alle norme pre-Covid, cancellando la possibilit\u00e0 di fare\r\nvendite promozionali anche a partire da 30 giorni prima dell'avvio dei saldi. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/commercio-piemonte-torna-a-norme-pre-covidsaldi-da-gennaio_79ac36a8-939f-427f-b932-fcfe414f86d2.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/1/4/4849103adc7aa07399a85dda3e7def55.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:55:33Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Sul fronte del commercio il\r\nPiemonte torna alle norme pre-Covid, cancellando la possibilit\u00e0\r\ndi fare vendite promozionali anche a partire da 30 giorni prima\r\ndell'avvio dei\u2026 [+1410 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Gioved\u00ec i funerali di mons.Giordano, a Cuneo lutto cittadino", "description": "Il Comune di Cuneo ha proclamato il lutto cittadino nel giorno dei funerali di monsignor Aldo\r\nGiordano, 67 anni, nunzio apostolico della Santa Sede presso l'Unione Europea morto per Covid\r\ngioved\u00ec scorso a Lovanio (Belgio). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/giovedi-i-funerali-di-mons.giordano-a-cuneo-lutto-cittadino_3d2ea04f-27aa-48ee-8675-92b3a13ce625.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/93a7243ca0d58d31e41e41b93ccda8cc.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:09:14Z", "content": "(ANSA) - CUNEO, 07 DIC - Il Comune di Cuneo ha proclamato il\r\nlutto cittadino nel giorno dei funerali di monsignor Aldo\r\nGiordano, 67 anni, nunzio apostolico della Santa Sede presso\r\nl'Unione Europea\u2026 [+1181 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "AgriChristmas, per un mese vetrina delle eccellenze torinesi", "description": "Con una selezione dei migliori prodotti agroalimentari della provincia di Torino, dai formaggi di\r\nalpeggio ai vini, dai succhi di frutta ai salami, per tutto il periodo natalizio, dal 7 dicembre al\r\n6 gennaio 2022, \u00e8 aperto 'Agri Christmas, in locali al pia.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/piemonte/notizie/2021/12/07/agrichristmas-per-un-mese-vetrina-delle-eccellenze-torinesi_b3306780-dc2d-47a5-87e0-0a2c177c692e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/d061adf005fd5663cd7aeecbf580085d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:31:10Z", "content": "(ANSA) - TORINO, 07 DIC - Con una selezione dei migliori\r\nprodotti agroalimentari della provincia di Torino, dai formaggi\r\ndi alpeggio ai vini, dai succhi di frutta ai salami, per tutto\r\nil periodo n\u2026 [+1733 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Crisanti, felice Zaia abbia abbandonato trionfalismi", "description": "\"Quella del presidente Luca Zaia \u00e8 una valutazione molto realistica\": Andrea Crisanti, professore\r\nordinario di microbiologia all'Universit\u00e0 di Padova, commenta cos\u00ec le affermazioni del Presidente\r\ndel Veneto Luca Zaia sul possibile passaggio in zona gialla .\u2026", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/covid-crisanti-felice-zaia-abbia-abbandonato-trionfalismi_d62f6650-e3f2-4817-b0c9-a67a619a6ff7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/5/85af2f1ca54750031e8f6e262c39aabf.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:18:40Z", "content": "(ANSA) - PADOVA, 07 DIC - \"Quella del presidente Luca Zaia \u00e8\r\nuna valutazione molto realistica\": Andrea Crisanti, professore\r\nordinario di microbiologia all'Universit\u00e0 di Padova, commenta\r\ncos\u00ec le af\u2026 [+317 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "ANSA-IL-PUNTO/COVID: Veneto sfiora tetto dei 7mila contagi", "description": "\"Se guardiamo in prospettiva e manteniamo questi incrementi quotidiani sicuramente per Natale il\r\nVeneto sar\u00e0 in zona gialla\": lo dice il presidente del Veneto Luca Zaia di fronte alla lenta ma\r\nprogressiva impennata del virus. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/ansa-il-puntocovid-veneto-sfiora-tetto-dei-7mila-contagi_e4a97aea-ae65-48ad-9ece-899f436318ce.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/1c7ea6694efea406d051f64b2f0b0f2b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:32:02Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 07 DIC - \"Se guardiamo in prospettiva e\r\nmanteniamo questi incrementi quotidiani sicuramente per Natale\r\nil Veneto sar\u00e0 in zona gialla\": lo dice il presidente del Veneto\r\nLuca Zaia \u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: morta madre donna incinta, tutta famiglia \u00e8 no vax", "description": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entrambe no vax come il resto della famiglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/covid-morta-madre-donna-incinta-tutta-famiglia-e-no-vax_4b312f0f-fb0d-4cab-99aa-c9b9134ee68a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/8/56e8a54cd9e8f464dc1e7496e9614474.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:01:07Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 07 DIC - \u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora ricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entrambe no vax come il resto de\u2026 [+760 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Zaia, per Natale in Veneto possibile zona gialla", "description": "\"Se guardiamo in prospettiva e manteniamo questi incrementi quotidiani sicuramente per Natale il\r\nVeneto sar\u00e0 in zona gialla\". Lo ha affermato stamani il presidente regionale Luca Zaia, intervenendo\r\na Mattino Cinque su Canale 5. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/covid-zaia-per-natale-in-veneto-possibile-zona-gialla_bb06e3ab-3530-412c-96bb-129642d03715.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/5ede24ebe7e5d59e5a7b6adb1f47b973.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:00:19Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 07 DIC - \"Se guardiamo in prospettiva e\r\nmanteniamo questi incrementi quotidiani sicuramente per Natale\r\nil Veneto sar\u00e0 in zona gialla\". Lo ha affermato stamani il\r\npresidente regio\u2026 [+442 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Veneto sfiora i tremila positivi, 6 morti", "description": "Il Veneto segna oggi un balzi preoccupante dei casi positivi al Covid: Sono 2.960 contro i 1.709 di\r\nieri. Attualmente i positivi sono 40.648. I morti registrati sono 6. Questi sono i dati diffusi\r\nstamane dalla Regione Veneto. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/covid-veneto-sfiora-i-tremila-positivi-6-morti_33d6652c-d41f-49f1-8bb2-90f167b137d7.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/4/c50fddf3aa901b6a3e31bd112d72b27b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:33:17Z", "content": "(ANSA) - VENEZIA, 07 DIC - Il Veneto segna oggi un balzi\r\npreoccupante dei casi positivi al Covid: Sono 2.960 contro i\r\n1.709 di ieri. Attualmente i positivi sono 40.648. I morti\r\nregistrati sono 6. \u2026 [+263 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/veneto/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_f4f0ee9d-daf9-4334-bd73-968deb096352.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:13:13Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: accese luci albero di Natale allo Spallanzani di Roma", "description": "Accese le luci dell'albero di Natale, donato dal Comando Unit\u00e0 Forestali, Ambientali e\r\nAgroalimentari Carabinieri, nel piazzale dello Spallanzani di Roma. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/07/covid-accese-luci-albero-di-natale-allo-spallanzani-di-roma_90ff402c-e302-45d8-add1-fa051679775a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/cefb4753f0456276f5645be251688145.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:44:12Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Accese le luci dell'albero di Natale,\r\ndonato dal Comando Unit\u00e0 Forestali, Ambientali e Agroalimentari\r\nCarabinieri, nel piazzale dello Spallanzani di Roma.\"Il messaggio che v\u2026 [+1137 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: nel Lazio 1.474 nuovi casi e 12 morti, Roma a quota 681", "description": "\"Oggi nel Lazio su 20.110 tamponi molecolari e 37.255 tamponi antigenici per un totale di 57.365\r\ntamponi, si registrano 1.474 nuovi positivi (+468), sono 12 i decessi (+2), 769 i ricoverati (+4),\r\n106 le terapie intensive (+7) e +1.040 i guariti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lazio/notizie/2021/12/07/covid-nel-lazio-1.474-nuovi-casi-e-12-morti-roma-a-quota-681_81bfb536-f505-47b8-9dc2-8d27add7dc21.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/1/88cb4c12fea96649f65caba5820d665f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:12:33Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - \"Oggi nel Lazio su 20.110 tamponi\r\nmolecolari e 37.255 tamponi antigenici per un totale di 57.365\r\ntamponi, si registrano 1.474 nuovi positivi (+468), sono 12 i\r\ndecessi (+2),\u2026 [+715 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Premier: focolaio Covid nel Tottenham, partite a rischio", "description": "Il Tottenham di Antonio Conte deve far fronte a un focolaio di Covid. Secondo quanto riporta il sito\r\ndell'Evening standard, sarebbero risultati positivi al coronavirus almeno una mezza dozzina di\r\ngiocatori e due membri dello staff tecnico. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2021/12/07/premier-focolaio-covid-nel-tottenham-partite-a-rischio_6c1cc73f-6054-42ff-8f76-b519774de45f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/5/6a4f603b1de95870e49cc2b982571acb.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:53:36Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Il Tottenham di Antonio Conte deve\r\nfar fronte a un focolaio di Covid. Secondo quanto riporta il\r\nsito dell'Evening standard, sarebbero risultati positivi al\r\ncoronavirus alme\u2026 [+672 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Nba: Gallinari da 20 punti supera Minnesota, Embiid show", "description": "Costretti a fare a meno di DeMar DeRozan sottoposto al protocollo anti-Covid, i Chicago Bulls si\r\nsono affidati a Zach LaVine per superare Denver (109-97), mentre un ottimo Jokic non \u00e8 bastato ai\r\nNuggets per evitare la sconfitta. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/basket/2021/12/07/nba-gallinari-da-20-punti-supera-minnesota-embiid-show_90f53e71-ce0f-4560-be62-3a05d887d5ba.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/7d1378cd6bfcee72aefb0bc8fb6b5744.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:19:44Z", "content": "(ANSA) - ROMA, 07 DIC - Costretti a fare a meno di DeMar\r\nDeRozan sottoposto al protocollo anti-Covid, i Chicago Bulls si\r\nsono affidati a Zach LaVine per superare Denver (109-97), mentre\r\nun ottimo \u2026 [+1800 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID, il punto in Toscana", "description": "In piena fase 'terza dose', la Toscana \u00e8 pronta a incrementare lo sforzo nella campagna vaccinale\r\nper estenderla ai bambini dai 5 agli 11 anni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/07/covid-il-punto-in-toscana_2da2fd97-d85a-4bc9-92a3-88ac318de838.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/23/3aa78aee8f9ad9a4201645a321a56c01.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:07:22Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 07 DIC - In piena fase 'terza dose', la\r\nToscana \u00e8 pronta a incrementare lo sforzo nella campagna\r\nvaccinale per estenderla ai bambini dai 5 agli 11 anni. Uno\r\nscatto in pi\u00f9 di cui \u2026 [+2134 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana, 498 nuovi casi, tasso scende all'1,28%", "description": "I nuovi casi Covid registrati in Toscana nelle 24 ore sono 498 su 38.874 test di cui 8.603 tamponi\r\nmolecolari e 30.271 test rapidi. Il tasso dei nuovi positivi \u00e8 1,28% (5,9% sulle prime diagnosi). Lo\r\nriferisce il presidente della Regione Eugenio Giani. (ANS\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/07/covid-toscana-498-nuovi-casi-tasso-scende-all128_dfd101de-a9e6-4ef9-a0c4-1a6f4701d5e8.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/8/22/306bed718c7229e56a147e601c4ad540.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:45:02Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 07 DIC - I nuovi casi Covid registrati in\r\nToscana nelle 24 ore sono 498 su 38.874 test di cui 8.603\r\ntamponi molecolari e 30.271 test rapidi. Il tasso dei nuovi\r\npositivi \u00e8 1,28% (\u2026 [+361 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Toscana, 2 morti in un giorno, positivi attuali +1,2%", "description": "Altri 498 nuovi casi positivi (et\u00e0 media 38 anni) e altri due morti (et\u00e0 media 65,5 anni) per Covid\r\nnelle 24 ore in Toscana dove le persone ricoverate sono attualmente 312 (+12 su ieri il saldo\r\ngiornaliero tra ingressi e uscite, pari al +4%) di cui 46 in t.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/07/covid-toscana-2-morti-in-un-giorno-positivi-attuali-12_cd5a4fa4-156b-4b53-b84f-83abb9bbd0fc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/11/14/11d9efc63e90e04f11057591290a4cf5.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:26:29Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 07 DIC - Altri 498 nuovi casi positivi (et\u00e0\r\nmedia 38 anni) e altri due morti (et\u00e0 media 65,5 anni) per Covid\r\nnelle 24 ore in Toscana dove le persone ricoverate sono\r\nattualmente 3\u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: Toscana, dosi a bimbi da 16/12, prenotazioni dal 10", "description": "Inizier\u00e0 gioved\u00ec 16 dicembre la somministrazione del vaccino anti Covid ai bimbi della Toscana dai 5\r\nagli 11 anni. Sono circa 215.000, secondo quanto fa sapere la Regione, i bambini interessati dalla\r\ncampagna vaccinale, di cui circa 6. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/toscana/notizie/2021/12/07/vaccini-toscana-dosi-a-bimbi-da-1612-prenotazioni-dal-10_8688f5f3-ef30-46df-bcb9-533b303b1b43.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/28/e3f94925cc5692d28bcebc2f4dc0a3f3.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:38:19Z", "content": "(ANSA) - FIRENZE, 07 DIC - Inizier\u00e0 gioved\u00ec 16 dicembre la\r\nsomministrazione del vaccino anti Covid ai bimbi della Toscana\r\ndai 5 agli 11 anni. Sono circa 215.000, secondo quanto fa sapere\r\nla Region\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Puglia 362 nuovi casi (1,57% test) e 4 morti", "description": "Oggi in Puglia si registrano 362 nuovi casi di contagi Covid (1,57% dei 22.931 test giornalieri) e 4\r\nmorti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/07/covid-in-puglia-362-nuovi-casi-157-test-e-4-morti_3e4a8893-0143-4df3-9057-041076b25980.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/31/2a166dc5b723cf267f0ccd542fe9d4d7.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:03:15Z", "content": "(ANSA) - BARI, 07 DIC - Oggi in Puglia si registrano 362\r\nnuovi casi di contagi Covid (1,57% dei\r\n22.931 test giornalieri) e 4 morti. I nuovi casi sono cos\u00ec\r\ndistribuiti: 61 in provincia di Bari, 43 \u2026 [+394 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_0ed3a3ba-edf3-40cd-a177-1df23e6edc02.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:13:00Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/COVID: hub vaccinali Puglia si fanno'concorrenza'", "description": "Prosegue a pieno regime la campagna vaccinale in Puglia dove gli hub resteranno aperti anche domani,\r\n8 dicembre, nel giorno dell'Immacolata. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/07/ansa-il-puntocovid-hub-vaccinali-puglia-si-fannoconcorrenza_97f5e0b8-cb4e-4e7e-89e3-592ab092cf13.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/29/4f7bb0ba0b6aa3f6f302dbb714b5a3fc.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:01:41Z", "content": "(ANSA) - BARI, 07 DIC - Prosegue a pieno regime la campagna\r\nvaccinale in Puglia dove gli hub resteranno aperti anche domani,\r\n8 dicembre, nel giorno dell'Immacolata. La somministrazione\r\nsimultanea \u2026 [+1940 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini: nel Barese 4 Open day per prime e terze dosi", "description": "L'Asl Bari, per potenziare la campagna vaccinale anti Covid, ha organizzato quattro open day per i\r\nrichiami l'8 e il 12 dicembre. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2021/12/07/vaccini-nel-barese-4-open-day-per-prime-e-terze-dosi_e92c227f-a5a7-439f-bb21-d4ca94be8cfe.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/27/3366632b90d95d5728e602272478e2ac.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:41:48Z", "content": "(ANSA) - BARI, 07 DIC - L'Asl Bari, per potenziare la\r\ncampagna vaccinale anti Covid, ha organizzato quattro open day\r\nper i richiami l'8 e il 12 dicembre. Il Dipartimento di\r\nprevenzione, coordinato\u2026 [+483 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "COVID: il punto in Calabria", "description": "La Calabria \u00e8 sempre pi\u00f9 a rischio zona gialla, con un ulteriore incremento dei ricoveri da Covid in\r\narea medica, ed intanto si scopre anche che a Reggio \u00e8 stato sequenziato il primo contagio della\r\nvariante omicron. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/07/covid-il-punto-in-calabria_448b5407-f87b-4231-bca4-b599aa983c23.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/11/281b0991380d8a9dab4c386a194e9ad4.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:26:33Z", "content": "(ANSA) - CATANZARO, 07 DIC - La Calabria \u00e8 sempre pi\u00f9 a\r\nrischio zona gialla, con un ulteriore incremento dei ricoveri da\r\nCovid in area medica, ed intanto si scopre anche che a Reggio \u00e8\r\nstato seque\u2026 [+2073 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Omicron: primo caso sequenziato in Calabria, sta bene", "description": "Primo contagio Covid da variante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di circa 30 anni,\r\ntornato in Calabria domenica scorsa con un volo da Francoforte via Roma, ma proveniente da\r\nJohannesburg. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/calabria/notizie/2021/12/07/omicron-primo-caso-sequenziato-in-calabria-sta-bene_aa0ccb45-3da1-4a49-8c1e-31f068cffbca.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/11/397c00658bdb9ac72519b79417cb93fd.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:29:01Z", "content": "(ANSA) - REGGIO CALABRIA, 07 DIC - Primo contagio Covid da\r\nvariante 'omicron' in Calabria. Si tratta di un soggetto, di\r\ncirca 30 anni, tornato in Calabria domenica scorsa con un volo\r\nda Francofort\u2026 [+1301 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_408e4120-7949-4928-ac24-a396625ceab6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:12:46Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Lombardia, 1300 posti in pi\u00f9 in area medica ospedali", "description": "La Regione Lombardia nell'ambito della riorganizzazione ospedaliera per affrontare la crescita dei\r\ncontagi ha aumentato di circa 1300 il numero di posti letto a disposizione per il ricovero dei\r\npazienti Covid in area medica, portandoli a 7945. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/07/covid-lombardia-1300-posti-in-piu-in-area-medica-ospedali_2dba9f67-6fa1-4bc6-a895-dbeedbd06db1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/10/23/190b49f3147bf8d0bd67e161a34a2825.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:19:06Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - La Regione Lombardia nell'ambito\r\ndella riorganizzazione ospedaliera per affrontare la crescita\r\ndei contagi ha aumentato di circa 1300 il numero di posti letto\r\na disposizi\u2026 [+795 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/ Covid: Lombardia aumenta i posti in area medica", "description": "Mentre i dati giornalieri del contagio da covid-19 fanno segnare un nuovo aumento dei ricoverati sia\r\nnei reparti ordinari, che superano quota mille (1. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/07/ansa-il-punto-covid-lombardia-aumenta-i-posti-in-area-medica_ea0b5011-4786-49b7-984d-bb3b13899807.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/4/2/d3b578e308e15d23e5b6c655dc32b31a.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:29:06Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Mentre i dati giornalieri del\r\ncontagio da covid-19 fanno segnare un nuovo aumento dei\r\nricoverati sia nei reparti ordinari, che superano quota mille\r\n(1.041), sia in terapi\u2026 [+2102 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Lombardia 9 decessi e 2783 positivi, tasso all'1,9%", "description": "Con 142.469 tamponi eseguiti, \u00e8 di 2.783 il numero di nuovi positivi al Coronavirus registrato in\r\nLombardia, con una percentuale in diminuzione all'1,9% (ieri 2,2%). (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/07/covid-in-lombardia-9-decessi-e-2783-positivi-tasso-all19_17929827-026c-4fe5-89c0-18323e8312a6.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/6/c99726de8f3d31a44d71995193aee6d2.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:19:03Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Con 142.469 tamponi eseguiti, \u00e8 di\r\n2.783 il numero di nuovi positivi al Coronavirus registrato in\r\nLombardia, con una percentuale in diminuzione all'1,9% (ieri\r\n2,2%).Sono \u2026 [+468 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Natale: l'imprenditore nuova statuina nel Presepe 2021", "description": "L'imprenditore che usa la tecnologia, a significare la centralit\u00e0 dell'impresa che affronta nuove\r\nsfide per la crescita economica e sociale del Paese, \u00e8 il nuovo personaggio per il Presepe 2021\r\npromosso dalla Fondazione Symbola, Confartigianato e Coldirett.\u2026", "url": "https://www.ansa.it/lombardia/notizie/2021/12/07/natale-limprenditore-nuova-statuina-nel-presepe-2021_11765ed7-9da2-4103-ad42-c98fd00c594b.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/7fbc03f18ec1d391929d1e8632203c20.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T08:48:24Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - L'imprenditore che usa la\r\ntecnologia, a significare la centralit\u00e0 dell'impresa che\r\naffronta nuove sfide per la crescita economica e sociale del\r\nPaese, \u00e8 il nuovo personag\u2026 [+1750 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, pandemia poteva essere superata prima", "description": "\"Con un po' pi\u00f9 di volont\u00e0 collettiva, solidariet\u00e0 e fiducia nelle scoperte scientifiche e nel\r\nprogresso tecnologico avremmo potuto superare prima la pandemia. Purtroppo non siamo riusciti a\r\nguidare tutti rapidamente fuori dalla crisi\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-kompatscher-pandemia-poteva-essere-superata-prima_77559f7a-486a-40f0-ba19-5d052618dc4f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/3ccca6d90723a06c4c107de052a33d65.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:31:37Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 07 DIC - \"Con un po' pi\u00f9 di volont\u00e0\r\ncollettiva, solidariet\u00e0 e fiducia nelle scoperte scientifiche e\r\nnel progresso tecnologico avremmo potuto superare prima la\r\npandemia. Purtroppo\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: a Trento mascherina obbligatoria in centro storico", "description": "\"L'andamento dei contagi ci induce ad adottare subito un provvedimento che, del resto, \u00e8 gi\u00e0 in\r\nvigore in molti comuni italiani: da domani, festivit\u00e0 dell'8 dicembre, fino al 6 gennaio chi entra\r\nin centro storico dovr\u00e0 indossare la mascherina\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-a-trento-mascherina-obbligatoria-in-centro-storico_9c584a47-51e8-47d6-b8a1-e9bb55bc49e5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2018/12/19/9545a26afdb955ba53c9f8774869dc4b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:54:53Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 07 DIC - \"L'andamento dei contagi ci\r\ninduce ad adottare subito un provvedimento che, del resto, \u00e8 gi\u00e0\r\nin vigore in molti comuni italiani: da domani, festivit\u00e0 dell'8\r\ndicembre, fin\u2026 [+837 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: un decesso in Trentino, aumentano a 75 i ricoverati", "description": "Un decesso per Covid in Trentino: si tratta di una donna over 80, vaccinata da pi\u00f9 di sei mesi e con\r\npatologie pregresse, deceduta in ospedale. Il nuovo caso porta il totale dei morti da inizio\r\npandemia a 1.394. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-un-decesso-in-trentino-aumentano-a-75-i-ricoverati_f9aca7e2-7667-4d26-94f5-def8d7d82c2e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/9acb7cffce7af1da3aeb754e6815d943.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:02:46Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 07 DIC - Un decesso per Covid in\r\nTrentino: si tratta di una donna over 80, vaccinata da pi\u00f9 di\r\nsei mesi e con patologie pregresse, deceduta in ospedale. Il\r\nnuovo caso porta il tot\u2026 [+1182 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: medico,sciate ma con prudenza perch\u00e9 siamo in affanno", "description": "\"Sciate pure, ma con prudenza perch\u00e9 gi\u00e0 ora siamo in affanno\". E' l'appello che il traumatologo\r\ndella clinica universitaria di Innsbruck, Rohit Arora, rivolge agli sciatori. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-medicosciate-ma-con-prudenza-perche-siamo-in-affanno_4bddf5f0-4f14-4b0f-a2e4-9b7cec4ed075.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/5/28/7f73cda3131a2629563c71f42f99b81d.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T09:18:07Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 07 DIC - \"Sciate pure, ma con prudenza\r\nperch\u00e9 gi\u00e0 ora siamo in affanno\". E' l'appello che il\r\ntraumatologo della clinica universitaria di Innsbruck, Rohit\r\nArora, rivolge agli scia\u2026 [+833 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: 3 decessi e 395 nuovi positivi in Alto Adige", "description": "Altre tre persone sono morte in Alto Adige a causa del Covid-19. Il totale delel vittime della\r\npandemia dall'inizio dell'emergenza sanitaria \u00e8 ora di 1.258. Solo negli ultimi due mesi, dal 7\r\nottobre scorso, i decessi provocati dal Sars-Cov-2 sono stati 63. \u2026", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-3-decessi-e-395-nuovi-positivi-in-alto-adige_4c5c5dff-e403-4918-9e7a-e0cedd05a33a.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/30/2e31d5578b4965a537948fc3eb3803cd.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:54:21Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 07 DIC - Altre tre persone sono morte in\r\nAlto Adige a causa del Covid-19. Il totale delel vittime della\r\npandemia dall'inizio dell'emergenza sanitaria \u00e8 ora di 1.258.Solo negli ult\u2026 [+857 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Fugatti,segnali negativi su 1/e dosi ai non vaccinati", "description": "\"Su 75.000 non vaccinati pensavamo di arrivare a 25.000 prime dosi e siamo oggi a 4.000. La\r\nvaccinazione resta in ogni caso l'unico modo per evitare scenari difficili per la salute e\r\nl'economia\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-fugattisegnali-negativi-su-1e-dosi-ai-non-vaccinati_29825120-08c2-45d9-baca-230f9f75e9f9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/10/7c1bbc14d03eadbc13de1ab75ff0bf50.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:41:19Z", "content": "(ANSA) - TRENTO, 07 DIC - \"Su 75.000 non vaccinati pensavamo\r\ndi arrivare a 25.000 prime dosi e siamo oggi a 4.000. La\r\nvaccinazione resta in ogni caso l'unico modo per evitare scenari\r\ndifficili per\u2026 [+1511 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Kompatscher, fra 12 e 19 anni vaccinato solo il 55%", "description": "\"Solo poco pi\u00f9 del 55 per cento dei giovani altoatesini fra i 12 ed i 19 anni \u00e8 vaccinato, mentre\r\nnel resto del Paese si supera gi\u00e0 il 70%\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/trentino/notizie/2021/12/07/covid-kompatscher-fra-12-e-19-anni-vaccinato-solo-il-55_eb0bc6e0-7b02-4c6e-b4e0-77c583792582.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/9/28/afb9815508e22682bacf6dd5fe1f1792.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:23:05Z", "content": "(ANSA) - BOLZANO, 07 DIC - \"Solo poco pi\u00f9 del 55 per cento\r\ndei giovani altoatesini fra i 12 ed i 19 anni \u00e8 vaccinato,\r\nmentre nel resto del Paese si supera gi\u00e0 il 70%\". Lo ha detto il\r\npresidente de\u2026 [+868 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: Asl Teramo, in 220 curati anticorpi con monoclonali", "description": "Sono pi\u00f9 di 220 pazienti quelli trattati con gli anticorpi monoclonali alla Asl di Teramo: la\r\nstretta interazione, messa in atto dall'azienda, fa sapere la Asl, fra ospedale e territorio ha\r\nportato a risultati eccellenti. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/07/covid-asl-teramo-in-220-curati-anticorpi-con-monoclonali_73194c59-21b3-454b-bbf6-6f7ebe8591b1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2014/1/9/561a50edd546875ee2c83e4942c3ff06.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:19:18Z", "content": "(ANSA) - TERAMO, 07 DIC - Sono pi\u00f9 di 220 pazienti quelli\r\ntrattati con gli anticorpi monoclonali alla Asl di Teramo: la\r\nstretta interazione, messa in atto dall'azienda, fa sapere la\r\nAsl, fra osped\u2026 [+1664 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_bb756d6e-5129-4a42-b6c1-5d8c6187b170.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:12:42Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Coni Abruzzo, crescono giovani iscritti a sport all'aperto", "description": "Lo sport abruzzese segna buoni numero a livello di base e giovanile nonostante la perdurante\r\nemergenza sanitaria, registrando una crescita di iscrizioni soprattutto negli sport praticati\r\nall'aperto come il calcio e l'atletica leggera. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2021/12/07/coni-abruzzo-crescono-giovani-iscritti-a-sport-allaperto_aff691b0-e5ca-44eb-92c3-6409cf69fd42.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/11/12/19efbfd3211132c1ad942ebd737eb1eb.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:46:27Z", "content": "(ANSA) - PESCARA, 07 DIC - Lo sport abruzzese segna buoni\r\nnumero a livello di base e giovanile nonostante la perdurante\r\nemergenza sanitaria, registrando una crescita di iscrizioni\r\nsoprattutto negl\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">>>ANSA-IL-PUNTO/ Covid: morta madre donna incinta", "description": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entrambe no vax come il resto della famiglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/07/ansa-il-punto-covid-morta-madre-donna-incinta_c608a723-21fd-4058-bef3-089fd99b9e6c.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/2/5f1d5e68c5dcdc79e484e10bf24d545c.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:09:31Z", "content": "(di Francesco De Filippo)\r\n (ANSA) - TRIESTE, 07 DIC - \u00c8 morta, di Covid, la madre della\r\ndonna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, en\u2026 [+1670 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: morta madre donna incinta, tutta famiglia \u00e8 no vax", "description": "\u00c8 morta, di Covid, la madre della donna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entramne no vax come il resto della famiglia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/07/covid-morta-madre-donna-incinta-tutta-famiglia-e-no-vax_4e6659fa-07d1-41ed-9813-105bd0aafe7f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/5/8/56e8a54cd9e8f464dc1e7496e9614474.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:01:07Z", "content": "(ANSA) - TRIESTE, 07 DIC - \u00c8 morta, di Covid, la madre della\r\ndonna di 45 anni, incinta, anche lei contagiata, e ancora\r\nricoverata all'ospedale Borgo Trento di Verona, entramne no vax\r\ncome il resto\u2026 [+774 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: parte il 9 dicembre la raccolta fondi #coopforafrica", "description": "Parte il 9 dicembre negli ipercoop e nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop per favorire la vaccinazione e la\r\nlotta al Covid in Africa. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/friuliveneziagiulia/notizie/2021/12/07/covid-parte-il-9-dicembre-la-raccolta-fondi-coopforafrica_d73c502c-afa3-4536-9b80-63d5abbaa634.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/709350f869d0dc25c8ad681009ffc288.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T10:12:48Z", "content": "(ANSA) - MILANO, 07 DIC - Parte il 9 dicembre negli ipercoop\r\ne nei supermercati di Coop Alleanza 3.0 #coopforafrica, la\r\ncampagna di raccolta fondi presentata a Roma e promossa da Coop\r\nper favorire\u2026 [+2030 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: scuole chiuse e screening di massa a Villaputzu", "description": "Contagi in aumento a Villaputzu dove, a seguito di alcuni casi di positivit\u00e0 al Covid riscontrati\r\nnelle Scuole medie del paese, per due giorni le lezioni si stanno svolgendo in Dad e per oggi \u00e8\r\nstato organizzato una screening di massa gratuito. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/covid-scuole-chiuse-e-screening-di-massa-a-villaputzu_4a194a90-4cb5-4e90-acf2-3c0355c23f70.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/20/a51bef8b6058bb20b78f2f8cbca397fa.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:17:18Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 07 DIC - Contagi in aumento a Villaputzu\r\ndove, a seguito di alcuni casi di positivit\u00e0 al Covid\r\nriscontrati nelle Scuole medie del paese, per due giorni le\r\nlezioni si stanno svol\u2026 [+677 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: tornano a correre contagi in Sardegna (110), un morto", "description": "Risalgono i contagi Covid in Sardegna, dove nelle ultile 24 ore si registra anche un altro decesso,\r\nuna donna di 75 anni residente in provincia di Nuoro. I nuovi casi confermati sono 110 (+30), sulla\r\nbase di 2.727 persone testate. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/covid-tornano-a-correre-contagi-in-sardegna-110-un-morto_a6263d7a-f78c-44a7-b1db-ae4f2d1b86d9.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/8/20/983698adb61167b87cd8f46e4fb83dab.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:22:52Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 07 DIC - Risalgono i contagi Covid in\r\nSardegna, dove nelle ultile 24 ore si registra anche un altro\r\ndecesso, una donna di 75 anni residente in provincia di Nuoro. I\r\nnuovi casi c\u2026 [+493 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Villamassargia rilegge Dickens per un Natale anti Covid", "description": "Il Canto di Natale di Dickens riletto in chiave moderna: nei panni di Uncle Scrooge, il celebre\r\ncattivo del romanzo, c'\u00e8 il Covid, il virus crudele che ha minacciato le relazioni familiari e\r\naffettive nelle fase pi\u00f9 buia della pandemia. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/villamassargia-rilegge-dickens-per-un-natale-anti-covid_5ee737a5-a5a7-41f4-8d29-8fa366cb421d.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/4915c2af2c3ca512036117ee031bcc28.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T13:00:00Z", "content": "(ANSA) - VILLAMASSARGIA, 07 DIC - Il Canto di Natale di\r\nDickens riletto in chiave moderna: nei panni di Uncle Scrooge,\r\nil celebre cattivo del romanzo, c'\u00e8 il Covid, il virus crudele\r\nche ha minacci\u2026 [+1786 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": ">ANSA-IL-PUNTO/Covid: contagi di nuovo in salita in Sardegna", "description": "Riprendono a salire i contagi Covid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registra anche un nuovo\r\ndecesso. I casi positivi confermati sono 110 (+30), sulla base di 2.727 persone testate. Sono stati\r\nprocessati in totale, fra molecolari e antigenici, 11. (\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/ansa-il-puntocovid-contagi-di-nuovo-in-salita-in-sardegna_06bc4f3c-aebf-4327-85d6-fd5b1d13978e.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/3/8/4d1b8a692d0a555b04e6fcb0ac85e446.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:36:22Z", "content": "(ANSA) - CAGLIARI, 07 DIC - Riprendono a salire i contagi\r\nCovid in Sardegna, dove nelle ultime 24 ore si registra anche un\r\nnuovo decesso. I casi positivi confermati sono 110 (+30), sulla\r\nbase di 2\u2026 [+1674 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Esercito: gen. Scanu nuovo comandante regionale in Sardegna", "description": "Cambio al vertice dell'Esercito in Sardegna. Il generale di Brigata, Stefano Scanu, \u00e8 il nuovo\r\ncomandante regionale. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/esercito-gen.-scanu-nuovo-comandante-regionale-in-sardegna_3acd4133-1247-41c0-9d59-0698a9f7cebc.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/ebbf20396f52462e92b78bd883982b60.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:46:13Z", "content": "Cambio al vertice dell'Esercito in Sardegna. Il generale di Brigata, Stefano Scanu, \u00e8 il nuovo comandante regionale. Prende il posto del generale di Divisione, Francesco Olla che, dopo aver trascorso\u2026 [+1018 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Niente piercing in liceo Nuoro, studenti \"usciamo vincitori\"", "description": "Finisce con un accordo l'ultimo faccia a faccia tra la preside e i delegati dei circa 400 studenti\r\ndel Liceo delle Scienze Umane e Musicale \"Sebastiano Satta\" di Nuoro, che per una settimana hanno\r\ndisertato le lezioni per protestare contro le regole stringe\u2026", "url": "https://www.ansa.it/sardegna/notizie/2021/12/07/niente-piercing-in-liceo-nuoro-studenti-usciamo-vincitori_d3aa2580-70ac-46e9-80fe-9829acfed0ba.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/4c5558d5a9d784fdcf4c8d37c20f6ed8.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:37:03Z", "content": "Finisce con un accordo l'ultimo faccia a faccia tra la preside e i delegati dei circa 400 studenti del Liceo delle Scienze Umane e Musicale \"Sebastiano Satta\" di Nuoro, che per una settimana hanno di\u2026 [+1530 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Covid: in Liguria quasi 500 nuovi positivi e 6 morti", "description": "Il covid ha causato 6 decessi in Liguria, quattro uomini e due donne con et\u00e0 compresa tra i 62 e gli\r\n86 anni. Tre sono i morti nel Savonese, due al San Martino di Genova e uno a Sanremo. Da inizio\r\npandemia i decessi per covid sono 4478. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/07/covid-in-liguria-quasi-500-nuovi-positivi-e-6-morti_072e271c-cbfe-49c1-9591-6ffb6e1ed442.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/7/9/b1e359523f88dfab1ebbc6606044087f.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:39:20Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 07 DIC - Il covid ha causato 6 decessi in\r\nLiguria, quattro uomini e due donne con et\u00e0 compresa tra i 62 e\r\ngli 86 anni. Tre sono i morti nel Savonese, due al San Martino\r\ndi Genova \u2026 [+909 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Vaccini ai bambini da 5 a 11 anni, individuati gli hub", "description": "\"Le Asl hanno individuato gli hub che saranno a disposizione per la vaccinazione anti covid dei\r\nbambini tra 5 e 11 anni. (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/07/vaccini-ai-bambini-da-5-a-11-anni-individuati-gli-hub_9c4bc840-c7db-4006-93e6-bb2affaa09d1.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/3/3f977959c4cdab660ee719c13b2be71b.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:36:04Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 07 DIC - \"Le Asl hanno individuato gli hub\r\nche saranno a disposizione per la vaccinazione anti covid dei\r\nbambini tra 5 e 11 anni. Ciascun centro vaccinale avr\u00e0 ingressi\r\ne sale ded\u2026 [+1340 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Toti: Rischio Liguria in 'giallo' c'\u00e8. E aumenta posti letto", "description": "\"Il rischio di un passaggio della Liguria in zona gialla c'\u00e8 sempre, dati i numeri, mi sembra che la\r\nsituazione stia sostanzialmente tenendo e mi auguro che il virus che di solito ha dei cicli di\r\ndue-tre mesi in due-tre mesi molli un po' la presa\". (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/liguria/notizie/2021/12/07/toti-rischio-liguria-in-giallo-ce.-e-aumenta-posti-letto_095f091e-5a4f-46cb-bfc4-6699156a76a5.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2021/12/7/0ebfaa1be5ba608f8280436776bc9166.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:28:41Z", "content": "(ANSA) - GENOVA, 07 DIC - \"Il rischio di un passaggio della\r\nLiguria in zona gialla c'\u00e8 sempre, dati i numeri, mi sembra che\r\nla situazione stia sostanzialmente tenendo e mi auguro che il\r\nvirus che \u2026 [+1002 chars]"}]}