{"status": "ok", "totalResults": 14, "articles": [{"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CRISTINA G. LUCIO", "title": "As\u00ed ser\u00e1 la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os", "description": "Espa\u00f1a comenzar\u00e1 a vacunar a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os contra el Covid a partir del 15 de diciembre. La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica ha aprobado este martes la ampliaci\u00f3n de la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/07/61af53dbfdddff8e368b456d.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/c49272748a55ecac791992dc188d72b7/crop/307x205/2765x1843/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388800520621.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T12:39:11Z", "content": "Espa\u00f1a comenzar\u00e1 a vacunar a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os contra el Covid a partir del 15 de diciembre. La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica ha aprobado este martes la ampliaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en este rango de ed\u2026 [+2952 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARGHERITA DE BAC (CORRIERE DELLA SERA)", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 hay que vacunar a los ni\u00f1os contra el Covid? \"La vacuna es segura y tienen derecho a recibirla\"", "description": "Uno de los pediatras italianos m\u00e1s prestigiosos recomienda la vacuna a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os: \"Los padres deben pensar en lo que perder\u00edan los peque\u00f1os en cuanto a calidad de vida. Los casos de s\u00edndromes graves no deben subestimarse aunque sean raros\"\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/11/30/61a5cbee21efa003278b45be.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/57145e01ac4a58e9d413ad7f3d5bc3c8/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/11/30/16382550123394.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:59:30Z", "content": "Vacunar a los ni\u00f1os \"significa poner su bienestar por encima de todo\". Lo que no s\u00f3lo equivale a la ausencia de enfermedad, sino tambi\u00e9n a la calidad de sus d\u00edas. \"Hacemos que los m\u00e1s peque\u00f1os lleven\u2026 [+3617 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CARMEN VALERO", "title": "El futuro tripartito alem\u00e1n firma un acuerdo de coalici\u00f3n con diferencias en pol\u00edtica exterior", "description": "Alemania ya tiene tripartito. El Partido Socialdem\u00f3crata (SPD), los Verdes y los liberales del FDP han firmado este martes el acuerdo de coalici\u00f3n que enmarcar\u00e1 las decisiones...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/07/61af69db21efa0dc7c8b45d9.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f74744d72045bc3b32afb186e1f41fec/crop/116x0/2957x1894/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388859192223.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T14:20:37Z", "content": "Alemania ya tiene tripartito. El Partido Socialdem\u00f3crata (SPD), los Verdes y los liberales del FDP han firmado este martes el acuerdo de coalici\u00f3n que enmarcar\u00e1 las decisiones del Gobierno los pr\u00f3xim\u2026 [+7096 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "MARISA CRUZ", "title": "Los espa\u00f1oles demandan a Pedro S\u00e1nchez que asuma la gesti\u00f3n del Covid y apruebe una ley de pandemias", "description": "El miedo a una nueva reca\u00edda sanitaria, econ\u00f3mica y social provocada por \u00f3micron, la nueva variante del Covid-19, ha hecho ya mella en los espa\u00f1oles. Los ciudadanos dudan a la...", "url": "https://www.elmundo.es/espana/encuestas/2021/12/07/61af899921efa0e4098b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/27c0346cb0fcc5c84f19a5b4146e6e50/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389061631090.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:51:28Z", "content": "Actualizado Martes,\r\n7\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:51\r\nEl miedo a una nueva reca\u00edda sanitaria, econ\u00f3mica y social provocada por \u00f3micron, la nueva variante del Covid-19, ha hecho ya mella en los espa\u00f1oles\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "OLGA R. SANMART\u00cdN", "title": "FP escasa y formaci\u00f3n precaria: as\u00ed alimenta el sistema educativo los alt\u00edsimos niveles de paro juvenil en Espa\u00f1a", "description": "Los expertos recomiendan impulsar el modelo dual e incentivar a las universidades por su empleabilidad. No creen que dar el t\u00edtulo sin l\u00edmite de suspensos en la ESO ayude a bajar el desempleo\u00a0Leer", "url": "https://www.elmundo.es/espana/2021/12/07/61af39c721efa05c7e8b45b6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/580570f824fe97ed7fd34dd0de1d9bc9/crop/0x0/1196x797/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388971715134.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T21:50:58Z", "content": "Actualizado Martes,\r\n7\r\ndiciembre\r\n2021\r\n-\r\n22:50\r\nCerca de 230.000 chicos y chicas de entre 16 y 25 a\u00f1os que se hab\u00edan emancipado de sus padres tuvieron que volver al hogar familiar el a\u00f1o pasado, d\u2026 [+284 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "AFP", "title": "Un hombre mata a su familia y se suicida en Alemania por temor a las consecuencias de haber falsificado un pasaporte covid", "description": "Un padre de familia mat\u00f3 a su esposa y a sus tres hijos antes de suicidarse porque tem\u00eda verse encarcelado tras haber falsificado un pase sanitario anti-covid, ha indicado este...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/07/61af93e8fc6c8391498b4599.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/36f269b7e40fd61033f28ba1664e2493/crop/96x98/985x691/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388957789368.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T17:03:41Z", "content": "Un padre de familia mat\u00f3 a su esposa y a sus tres hijos antes de suicidarse porque tem\u00eda verse encarcelado tras haber falsificado un pase sanitario anti-covid, ha indicado este martes la Justicia ale\u2026 [+1332 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "XAVIER COL\u00c1S", "title": "Cumbre de Putin-Biden: a Mosc\u00fa ya no le vale la \"paz armada\" de Ucrania y EEUU prepara las \"sanciones definitivas\"", "description": "Vladimir Putin y Joe Biden hablan hoy sobre Ucrania en medio de crecientes temores a que el conflicto, que sigue cobr\u00e1ndose un goteo mensual de vidas, vuelva a una fase de guerra...", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/12/07/61af7560fc6c83ef288b4589.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/a2ed5b56bd2bd5182ca70229d6acfde8/crop/24x10/3072x2042/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388889841497.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:22:10Z", "content": "Vladimir Putin y Joe Biden hablan hoy sobre Ucrania en medio de crecientes temores a que el conflicto, que sigue cobr\u00e1ndose un goteo mensual de vidas, vuelva a una fase de guerra abierta.\r\nPutin dijo\u2026 [+4508 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "Nagelsmann asegura que el Bayern no ayudar\u00e1 al Bar\u00e7a: \"Saldremos con el mejor equipo\"", "description": "El entrenador del Bayern de M\u00fanich, Julian Nagelsmann, advirti\u00f3 de que saldr\u00e1n este mi\u00e9rcoles &quot;con el mejor equipo&quot; para lograr el triunfo contra el FC Barcelona pese...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/champions-league/2021/12/07/61af8efcfdddff2b798b45c6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/36ff5ccd8623cbca6b1ea3288209533b/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388950359132.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T16:43:02Z", "content": "El entrenador del Bayern de M\u00fanich, Julian Nagelsmann, advirti\u00f3 de que saldr\u00e1n este mi\u00e9rcoles \"con el mejor equipo\" para lograr el triunfo contra el FC Barcelona pese a las numerosas bajas del conjun\u2026 [+1784 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "FRANCISCO CABEZAS", "title": "Motivos para creer en el milagro (o en el desastre) del Barcelona en M\u00fanich", "description": "El fr\u00edo de M\u00fanich, que astilla los huesos, no parece un buen augurio para este Barcelona en busca de algo de calor. Frente al tot\u00e9mico Bayern, l\u00edder indiscutible del grupo, se...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/champions-league/2021/12/08/61af7ddefc6c8335578b45b3.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/be81efd3836a8b532ee452bc796d2dbe/crop/189x60/2373x1516/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389056315141.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T23:15:03Z", "content": "El fr\u00edo de M\u00fanich, que astilla los huesos, no parece un buen augurio para este Barcelona en busca de algo de calor. Frente al tot\u00e9mico Bayern, l\u00edder indiscutible del grupo, se juega el equipo de Xavi\u2026 [+5763 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "FRANCISCO CABEZAS", "title": "Xavi: \"No creo nunca en la palabra fracaso\"", "description": "Si la estructura del Allianz Arena de M\u00fanich ya impone de por s\u00ed, la sensaci\u00f3n que deja el grader\u00edo vac\u00edo es la de un infierno helado, por mucho que la calefacci\u00f3n bajo el...", "url": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/champions-league/2021/12/07/61afa29021efa0e17c8b45f1.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/ae85e9c7c687c65fe72ee592fa30c6ed/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389021713209.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T18:53:39Z", "content": "Si la estructura del Allianz Arena de M\u00fanich ya impone de por s\u00ed, la sensaci\u00f3n que deja el grader\u00edo vac\u00edo es la de un infierno helado, por mucho que la calefacci\u00f3n bajo el c\u00e9sped ofrezca algo de treg\u2026 [+3031 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CHEMA RODR\u00cdGUEZ", "title": "El TSJA ratifica el 'pasaporte covid' en Andaluc\u00eda para hospitales y residencias de mayores", "description": "Desde este mismo martes y hasta el 15 de enero pr\u00f3ximo -en principio-, se exigir\u00e1 un certificado de vacunaci\u00f3n, de haber superado el Covid -19 o una PCR o test de ant\u00edgenos...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/07/61afb166fc6c8335578b45c4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/aa8b17c3a7bd448463697e03f7fb0fb0/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16389040814129.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:09:29Z", "content": "Desde este mismo martes y hasta el 15 de enero pr\u00f3ximo -en principio-, se exigir\u00e1 un certificado de vacunaci\u00f3n, de haber superado el Covid -19 o una PCR o test de ant\u00edgenos negativo para acceder a lo\u2026 [+1621 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "EUROPA PRESS", "title": "Ya son 80 los contagiados en el brote del hospital de M\u00e1laga pero no todos son sanitarios", "description": "Salud P\u00fablica ha confirmado este martes que el brote de COVID-19 conocido este pasado domingo que afecta a profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga suma ya 80 contagios....", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/07/61af7665fc6c83b51d8b45b4.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/62b66502905586b7a8e93fd5ca598a41/crop/107x157/2565x1795/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388892044366.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T15:00:45Z", "content": "Salud P\u00fablica ha confirmado este martes que el brote de COVID-19 conocido este pasado domingo que afecta a profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga suma ya 80 contagios. As\u00ed, seg\u00fan han indicado \u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "CHEMA RODR\u00cdGUEZ", "title": "Juan Bravo: \"La propuesta de reforma del modelo de financiaci\u00f3n es otra huida hacia adelante\"", "description": "El documento que el viernes envi\u00f3 la ministra Mar\u00eda Jes\u00fas Montero a las comunidades no convence al consejero de Hacienda, que reclama que, de una vez por todas, se abra una...", "url": "https://www.elmundo.es/andalucia/2021/12/07/61af9851fc6c83c2738b45c6.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/d0d87b816f88e929d6a8ee5a5ab96a1f/crop/0x0/3072x2048/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388970575756.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T19:05:43Z", "content": "El documento que el viernes envi\u00f3 la ministra Mar\u00eda Jes\u00fas Montero a las comunidades no convence al consejero de Hacienda, que reclama que, de una vez por todas, se abra una negociaci\u00f3n y, entretanto,\u2026 [+7123 chars]"}, {"source": {"id": "el-mundo", "name": "El Mundo"}, "author": "LAURA G. IBA\u00d1ES", "title": "Espa\u00f1a aprueba ampliar la vacunaci\u00f3n anticovid a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os", "description": "Espa\u00f1a comenzar\u00e1 a vacunar a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os contra el Covid a partir del 15 de diciembre. La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica ha aprobado este martes la ampliaci\u00f3n de la...", "url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2021/12/07/61af421e21efa01b7a8b45ac.html", "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/dc265c2ffeeb91c445769d50d4b39dea/crop/307x223/2765x1861/resize/1200/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/12/07/16388757461244.jpg", "publishedAt": "2021-12-07T11:18:07Z", "content": "Espa\u00f1a comenzar\u00e1 a vacunar a ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os contra el Covid a partir del 15 de diciembre. La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica ha aprobado este martes la ampliaci\u00f3n de lavacunaci\u00f3n contra en este rango\u2026 [+1821 chars]"}]}